<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Haenam-gun.de on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/haenam-gun.de/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Haenam-gun.de)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Fri, 27 Mar 2020 00:55:22 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/haenam-gun.de/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>&#34;Zwischen uns zusammen&#34; Maehwa Heaven, Haenam Bohae Plum Farm - Haenam-gun, Jeollanam-do, Korea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/between-us-together-maehwa-heaven-haenam-bohae-plum-farm-335-de/</link>
      <pubDate>Fri, 27 Mar 2020 00:55:22 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/between-us-together-maehwa-heaven-haenam-bohae-plum-farm-335-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Haenam-gun, Jeollanam-do, Korea&#34; data-title=&#34;between-us-together-maehwa-heaven-haenam-bohae-plum-farm--335&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Baehae Farm weiße Pflaumenblüten - Haenam-gun, Jeollanam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/335/00ecdb0e-46bc-41c2-80bb-38e5e70a989c.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Baehae Farm weiße Pflaumenblüten
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   &#34;Zwischen uns zusammen&#34; Maehwa Heaven, Haenam Bohae Plum Farm
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Haenam-gun, Jeollanam-do, Korea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Es gibt auch eine Vorliebe für Blumenbeobachtungen. Es ist für jeden ein gemütlicher Spaziergang, der Komfort, eine Matte zu teilen und zu plaudern. Wenn Sie zur Bohae Maeil Farm in Haenam gehen, wird Ihr Durst bis zu einem gewissen Grad gelindert. Natürlich gibt es verschiedene Accessoires, die Ihnen helfen, den Blumenweg entlang zu gehen, wie Jangdokdae und Filmset. Es gibt jedoch eine Pflaumenblüte, die sich über eine große Fläche ausbreitet.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Dies ist das Dilemma, Frühlingsblumen zu sehen. Ich wünschte, es gäbe mehr Blumen als Menschen. Ab der Schwelle von April bereisen Besucher des Landes das ganze Land auf der Suche nach Blumendüften. Wenn Sie auf die Autobahn fahren, ist es Zeit für mehr Sightseeing-Fahrzeuge als je zuvor.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pflaumenfeld mit Kamelie - Haenam-gun, Jeollanam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/335/344994b8-c52e-48aa-ab52-1da0b90347e5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pflaumenfeld mit Kamelie
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn ich &#34;Maehwa in Namdo&#34;, die Pflaumenplantage in Daap-myeon, sage, fällt mir Gwangyang auf den ersten Blick ein. Wenn es um Pflaumenblüten geht, besuchen durchschnittlich 1 Million Menschen jedes Jahr. Selbst wenn es 10 Tage lang blüht, versammeln sich 100.000 Menschen pro Tag, bei voller Blüte 70.000 Menschen pro Tag. Sie sind mehr Menschen als Pflaumenbäume. Sumjin River, Jangdokdae, Filmkulisse, Trails, leckeres Essen… Auf dem Daap-Myeon in Gwangyang gibt es viele Materialien, die Besucher anziehen. Es ist Zeit für die Streuung des Frühlings, um zu sehen, wo die Blumen sind.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Plum Farm Eingangsschild - Haenam-gun, Jeollanam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/335/794287ac-72d4-42b4-9299-87f5515d3d50.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Plum Farm Eingangsschild
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Blumenpalast mit Pflaume, Kamelie und Wildblumen
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Wenn Sie einmal von diesen Sorgen besessen waren, wie wäre es dann mit einem Besuch in Haenam? Auf der Bergseite von Haenam gibt es keine Bohae-Pflaumenplantage, daher ist es eher ein entspannender Blumengarten. Auf einer Fläche von 46.000 Quadratmetern, dem größten in Korea, werden 14.000 Pflaumenbäume gepflanzt. Weiße Pflaumenblüten sind die Hauptarten, aber auch intermittierende rote Pflaumenblüten werden gemischt. Kamelie wirkt als Zaun auf beiden Seiten des Blumengartens. Unter den Pflaumenblüten ist es eine grüne Wiese wie ein Teppich. Wilde Blumen blühen auf der Wiese. Wenn Sie auf einer Matte sitzen, besteht die gesamte Fläche aus Pflaumen, Kamelien und wilden Blumen. Am Morgen des Wochentags können Sie die Blumenwelt in vollen Zügen genießen. Es ist ein natürlicher Blumengarten ohne künstliche Zusätze.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die 1978 eröffnete Bohae Plum Farm ist für die Öffentlichkeit kostenlos zugänglich. Das Dach des Verwaltungsbüros ist zur Aussichtsplattform hin offen. Das Pflaumenfestival fand dieses Jahr am 16. und 17. März statt und das Festival ist jedes Jahr laut. Auf der Bühne stehen Nanta-Performances, Performances für darstellende Künste in Pjöngjang, Pungmul-Plaque-Performances usw. und Erlebnisveranstaltungen wie Pflaumengesichtsbemalung, Kimchi-Herstellung und Frühlingsgrün sind inbegriffen. Es wird auch Pflaumenwein verkauft, der mit Pflaumen getaucht ist, die direkt von der Pflaumenfarm geerntet wurden.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;rote Pflaume - Haenam-gun, Jeollanam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/335/405fea9b-68fd-40af-adbc-42daba1f347f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     rote Pflaume
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Pflaumenblüten werden voraussichtlich Mitte März ihren Höhepunkt erreichen und bis Ende des Monats in voller Blüte stehen. Tatsächlich ist das Blumenfest gut, aber der Blumengarten, der das Festival sucht, ist großzügig und großzügig.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Plum Farm View - Haenam-gun, Jeollanam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/335/af840549-7247-4664-995b-766a7a959780.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Plum Farm View
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Bohae Plum Farm steht nicht eindeutig an der Hauptstraße. Wenn es kein Eintrittsschild gibt, ist es leicht zu passieren. Wenn Sie auf der Straße 1,8 km über Reisfelder und Felder gehen, sehen Sie die Farm. Es gibt auch kleine Einsiedeleien auf dem Weg und das Landhaus, in dem der weiße Hund bellen muss. Wenn Sie im Hof des Hauses auf die Landschaft der Pflaumenblüten stoßen, werden Sie feststellen, dass der Hof nicht weit ist.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pflaumenblüten in voller Blüte - Haenam-gun, Jeollanam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/335/aaaaa9ee-33ad-45dc-ab81-c413031c666e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pflaumenblüten in voller Blüte
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Der Hintergrund des Films &amp;lt;Du bist mein Schicksal&amp;gt;
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Noch vor dem Betreten des zentralen Parkplatzes oder des Verwaltungsbüros ist es ein Blumenfest. Sie müssen kein Ziel festlegen und loslegen. Halten Sie von der Straße an und setzen Sie sich unter den Baum. Hier blühen Pflaumenblüten, Baekgahwa, Angsuk, Namgo usw., aber unbekannte Pflaumen bilden einen Tunnel. Der Maehwa-Tunnel verläuft auf unbestimmte Zeit nach Norden, Süden und Westen. Während Sie gehen, strömt das Lachen Ihrer Familie aus einer Ecke, und in einer entfernten Ecke legen sich Paare mit verschränkten Armen hin. Die rote Kamelie, die den Blumengarten umgibt, ist das Ende des Pflaumentunnels. Der Pflaumenblütengarten auf der Rückseite des Berges war auch die Kulisse des Films. Ich habe eine Szene eines blumigen Frühlingstages in &amp;lt;You Are My Fate&amp;gt; und &amp;lt;Love Story&amp;gt; gedreht.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Eine entspannende Pause im Blumengarten - Haenam-gun, Jeollanam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/335/5c833e72-2d8a-4507-bed2-32f9375714a7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Eine entspannende Pause im Blumengarten
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die auf den Farmen geernteten Pflaumen haben je nach Verarbeitungsmethode unterschiedliche Namen. Blaugrüne blaue Pflaume hat einen stark sauren Geschmack und gelbe reife gelbe Pflaume hat ein gutes Aroma. Das mit Cheongmae geschälte geräucherte Omae wird als Heilkraut verwendet, und eingelegtes Cheongmae wird in Salzlake getrocknet und heißt Baekmae. Unabhängig vom Namen sind Pflaumen dafür bekannt, dass sie Müdigkeit und Darmfunktion hervorragend unterstützen. Neben Pflaumenwein sind Pflaumengurken, Pflaumenmiso usw. definitiv beliebte Produkte in der Nähe von Pflaumenfarmen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pflaumenbonsai - Haenam-gun, Jeollanam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/335/7cf0962a-e7e0-417d-871a-8fdbfa3484bc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pflaumenbonsai
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Um die Pflaumenfarm ruhiger zu genießen, ist es besser, die öffentlichen Verkehrsmittel zu nutzen. Wenn Sie nicht genügend Parkplätze haben und die traurige Szene, in der sich Blumen im Auto verheddern, nicht mögen, nutzen Sie den Bus noch mehr. Es gibt acht kostenlose Busse vom Mokpo Terminal nach Haenam-eup über Sanmyeon. Der Bus hält am Eingang der Plum Farm. Es gibt eine Songcheon-Bushaltestelle direkt nebenan, aber wenn Sie in Songcheon aussteigen, müssen Sie zu Fuß gehen. Am Mokpo Terminal müssen Sie langsam nach Sanmyeon fahren, nicht direkt nach Haenam. Es dauert ungefähr 50 Minuten zur Bohae Farm. Vom Haenam General Terminal fährt ein Bus nach Sanmyeon und Mokpo etwa 20 Minuten zur Bohae Farm. Da der letzte Zug von Haenam nach Seoul um 17:30 Uhr unterbrochen wird, ist es gut, den Abschnitt Haenam-Bohae Farm-Mokpo unter Berücksichtigung der für den Bus erforderlichen Zeit ordnungsgemäß zu nutzen. Leider gibt es keine Informationen über Knochen und Fleisch, auf die mit öffentlichen Verkehrsmitteln in den Bezirksämtern, Pflaumenfarmen und Festival-Websites zugegriffen werden kann. Es ist selbst in Blogs schwer zu finden. Es dauert ungefähr 20 Minuten, um vom Eingang zum Blumengarten mit dem Schild der Bohae Farm zu Fuß zu gehen, was ein guter Weg ist.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Grüne Promenadenpflaume - Haenam-gun, Jeollanam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/335/b90b90d7-2020-4f47-a9a5-f813fe085bcc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Grüne Promenadenpflaume
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es gab auch viele Orte, an denen man sich auf der Haenam-Tour umsehen konnte. Es wird empfohlen, das Ende des Dorfes, den Mihwangsa-Tempel und das Uhangri-Dinosaurierfossil zu besuchen. Der Mihwangsa-Tempel ist im Morgengrauen gemütlich und der Sonnenaufgang und Sonnenuntergang können vom Bodenobservatorium aus gesehen werden.
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Landschaft eines Landhauses auf dem Weg zur Pflaumenfarm - Haenam-gun, Jeollanam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/335/4a9b2553-3c70-42a4-8639-edbffad5a706.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Landschaft eines Landhauses auf dem Weg zur Pflaumenfarm
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformation
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Bohae Pflaumenfarm
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Adresse: 125-89 Yedeok-Gil, San-Myeon, Haenam-Gun, Jeollanam-Do
    &lt;br/&gt;
    -Anfragen: 061-532-4959
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurants in der Nähe
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    - Bergboden: Drucksteintopf Yeongyang-Reis / 88-33 Daeheungsa-Gil, Samsan-Myeon, Haenam-Kanone, Jeollanam-Do / 061-532-2233
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.산마루터.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.산마루터.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Old Red Bean Brei Haus: Red Bean Kalguksu / 90-6 Jungang 2-ro, Haenam-eup, Haenam-gun, Jeollanam-do / 061-534-5139
    &lt;br/&gt;
    -Myeongseunghoe Center: Sashimi / 43-18 Myeongnyang-ro, Munnae-myeon, Haenam-gun, Jeollanam-do / 061-534-7770
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Räume
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Ende des Landes Blue Motel: 38-17, Ende der Landstraße, Songji-myeon, Haenam-gun, Jeollanam-do / 061-534-6677
    &lt;br/&gt;
    -Hambakgol Big House: 48-8 Chagyeong-Gil, Bukpyeong-Myeon, Haenam-Kanone, Jeollanam-Do / 061-533-0960
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.hambakgol.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.hambakgol.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Heungbu Bed and Breakfast: 46, Minbakchon-Gil, Samsan-Myeon, Haenam-Gun, Jeollanam-Do / 061-533-3103
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;span style=&#34;color: rgb(213, 0, 0);&#34;&gt;
     ※ Die oben genannten Informationen wurden im März 2019 aktualisiert und können später geändert werden. Bitte überprüfen Sie dies, bevor Sie reisen.
     &lt;br/&gt;
     ※ Informationen wie Text, Fotos und Videos, die in diesem Artikel verwendet werden, sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Die unbefugte Verwendung des Artikels ist untersagt.
    &lt;/span&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Der Atem des alpinen Sunsundo wird vom blauen Regen Haenam Nokwoodang zerstreut - Haenam-gun, Jeollanam-do, Korea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/the-breath-of-alpine-sunsundo-is-scattered-by-the-blue-rain-haenam-nokwoodang-295-de/</link>
      <pubDate>Thu, 26 Mar 2020 03:15:40 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/the-breath-of-alpine-sunsundo-is-scattered-by-the-blue-rain-haenam-nokwoodang-295-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Haenam-gun, Jeollanam-do, Korea&#34; data-title=&#34;the-breath-of-alpine-sunsundo-is-scattered-by-the-blue-rain-haenam-nokwoodang--295&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Das 2010 eröffnete Panoramablick auf die Ausstellungshalle für Artefakte in Gosan Yunseondo - Haenam-gun, Jeollanam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/295/377d26d2-bed3-419b-bcac-0069122b5f2f.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Das 2010 eröffnete Panoramablick auf die Ausstellungshalle für Artefakte in Gosan Yunseondo
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Der Atem des alpinen Sunsundo wird vom blauen Regen Haenam Nokwoodang zerstreut
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Haenam-gun, Jeollanam-do, Korea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Jeder erlebt das Ende des Lebens. Es gibt verschiedene Ziele, wie ein geplantes und ein plötzliches, aber es ist schwierig, sich daran zu gewöhnen. Es wäre ein ähnlicher Kontext, wenn wir mindestens einmal ans „Ende der Welt“ gehen wollten. Weil ich die Erwartung habe, dass ich wieder anfangen kann, nachdem ich das Ende der Erde gesehen und wieder gegangen bin. Der Erwartung folgend versammeln sich die Menschen von Seoul nach Cheonni-Gil, so dass das Land einst verlassen wurde.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Namdo Exploration Station, Haenam, am südlichen Ende der koreanischen Halbinsel
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Wie der Name schon sagt, befinden sich das Ende der koreanischen Halbinsel und der Ausgangspunkt des Landes, wie der Name schon sagt, im südlichsten Teil von Haenam, dem südlichsten Punkt der Halbinsel. Dank dessen folgen die Menschen der Symbolik des Endes und beginnen, das Ende von Haenam zu besuchen. Wenn Sie aus der Metropolregion abreisen, müssen Sie einen ganzen Tag laufen. Dies ist der Grund, warum es zu viel ist, das Ende der Welt zu betrachten, nachdem man nach Haenam gekommen ist. Werfen wir einen Blick auf jede Ecke von Haenam. Haenam Tour voller Highlights und Essen, ab sofort.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Wenn Sie die Karte von Haenam öffnen, können Sie die Ruinen des Hochgebirges Yunseon-do, Daeheungsa, Mihwangsa und Gocheonam sehen, die sich von einer Seite zur anderen erstreckten. Es sind mindestens 2 Nächte und 3 Tage erforderlich, um all dies richtig zu erkunden (basierend auf dem Selbstfahren aus der Metropolregion). Sie können die Route festlegen, indem Sie sie nach Ihren Wünschen und Ihrem Zeitplan addieren oder subtrahieren. Wenn Sie sich an das Ende des Landes erinnern, in dem Sie sowohl Sonnenaufgänge als auch Sonnenuntergänge sehen können, können Mihwangsa, Zugvögel von Gocheonam und Blumengärten, die als Sonnenuntergangspunkte gelten, Ihnen bei der Auswahl der Unterkunft und der Reise helfen.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Wenn Sie das Haenam Land betreten, nachdem Sie das Haenam IC oder das Pyeongdong IC passiert haben, befinden sich in der Nähe die historische Stätte Gosan Yunseondo und der Daeheungsa-Tempel (Duryunsan Provincial Park). Zuerst besuchte ich die Ruinen der Yunsan-Insel in Gosan und den Daeheungsa-Tempel. Nachdem ich den Sonnenuntergang im Mihwangsa-Tempel beobachtet hatte, beschloss ich, ans Ende der Welt zu ziehen und eine Nacht zu bleiben. Am nächsten Tag ist es eine gute Zeit, den Sonnenaufgang von Memseom zu sehen und sich am Ende der Welt umzusehen. Wenn die Ankunftszeit am Nachmittag liegt, ist es in Ordnung, zuerst das Ende des Bodens zu betrachten, den Sonnenuntergang und den Sonnenaufgang hier zu beobachten und sich dann in die entgegengesetzte Richtung zu bewegen.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Haenam Yoon, ein angesehenes Familienmitglied der Joseon-Dynastie, ist voller Artefakte
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Reise von Haenam beginnt in den Ruinen von Yunseon-do, Gosan. Haenam ist voller Attraktionen, aber es ist bedauerlich, bis auf die hohen Berge. Werfen wir einen Blick auf die Reliquienausstellung auf der Insel Yunseon in Gosan und begeben uns in die Gegend von Nokwoodang (Geschichte Nr. 1, historische Stätte Nr. 167). Dongseon geht natürlich auch weiter.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die 2010 eröffnete Gosan Yunseondo Relics Exhibition zeigt die Situation der Zeit anhand der Werke der Diener von Gosan und Haenam Yoon. Sie können natürlich auch etwas über Haenam Yoons Familie lernen, die ein angesehener Schwiegervater war. Erbstücke aus Gosan sowie die Tributporträts seines Urenkel Yun Doo-seo (National Treasure No. 240) werden von Generation zu Generation weitergegeben. Es ist erstaunlich, dass es in einem Haus so viele Schätze gibt. Jedes der Relikte, die die Ausstellungshalle füllten, wird von den Nachkommen der Nachkommen übermittelt, die nichts als Licht behalten haben. Es scheint, dass er sich einer fernen alpinen Einheit gegenübersieht, die er nur in Lehrbüchern über &amp;lt;The Fisherman History&amp;gt; und &amp;lt;Ouga&amp;gt; kennengelernt hat.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Artefakt-Ausstellungshalle - Haenam-gun, Jeollanam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/295/8aa86934-a617-445d-80b3-c46197e38914.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Artefakt-Ausstellungshalle
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Werfen wir einen Blick auf Alpine. Gosan Yunseon (1587-1671). 1628 (Injo 6) eröffnete er zu Beginn des Byeolsimundae ein Herrenhaus und wurde der Meister von Bongrimdaegun (Hyojong). Jung-soo, Norons Yeong-su, Woo-am und Song Si-yeol. Es wäre die beste Zeit seines politischen Lebens mit Guiyang und Einsiedler gewesen. Nokwoodang ist ein Haus, in dem der Bongrim Daegun auf den Thron stieg und dem Lehrer Gosan übergeben wurde. Das Haus in Suwon wurde nach Gohaean verlegt, als Hasan herabstieg.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Artefakt-Ausstellungshalle - Haenam-gun, Jeollanam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/295/1eae8a0a-ff23-4683-8379-26abb6af6fb6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Artefakt-Ausstellungshalle
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Alpenhaus in Visa Tree Forest und Nokwoodang
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Haenam Yoons Jongtaek, das Anchae, Sarangchae, Gosan-Schrein, Eochoeun-Schrein und Chuwondang umfasst, wird auch als Nokwoodang (historische Stätte Nr. 167) bezeichnet. Dang Ho, &#39;Nokwoo&#39;, wurde von Ikdong Iseo (1662 ~ 1723), dem Erstautor von Donggukjin, geschrieben.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Nokwoodang von oben - Haenam-gun, Jeollanam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/295/531cbd2b-12ac-4a09-b8c6-59eb5aa7f71f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Nokwoodang von oben
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Nokwoodangs Teller ist auch seine Arbeit. Er stand Yoon Doo-seo nahe, einem Urenkel aus hohen Bergen. Es ist ein &#34;grüner Regen&#34;, wenn Sie das &#34;Grün&#34; entwirren. Regen, der fällt, wenn Gras und Bäume grün sind, bedeutet frisches Wasser des Lebens. Darüber hinaus wird es oft als das Geräusch von Ginkgoblättern vor Nokdangdang und dem Wind interpretiert, der hinter Ndungdang durch den Wald fegt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Yoon-Hik Yoon, der 14. Nachkomme des Kosan, der Nokdang beschützt - Haenam-gun, Jeollanam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/295/07fd6011-fe1d-4b40-acd5-006a0d32401a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Yoon-Hik Yoon, der 14. Nachkomme des Kosan, der Nokdang beschützt
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Liegt es daran, dass es als alpiner Ort so berühmt ist? Eure Nokdang gilt als Geburtsort eines Alpenberges. In der Tat ist es nicht. Ein Blick auf das bilaterale Vorentwurfsdokument der Reliquien (Schatz Nr. 482-5) zeigt, dass Alpine im Alter von 8 Jahren als großes Haus adoptiert wurde.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Naengwoodang, Sarangchae, wo Jongson von Haenam Yoon blieb - Haenam-gun, Jeollanam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/295/5cb4d4f5-0e4d-49eb-b9ee-e5693ec6833d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Naengwoodang, Sarangchae, wo Jongson von Haenam Yoon blieb
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Als er Haenam zum ersten Mal betrat, wurde er 25 Jahre alt. Bis dahin lebte er in Seoul. Der längste Aufenthalt in Seoul, mit Ausnahme der 20 Jahre im Exil im Leben von Gosan im Jahr 1985, war Seoul. Es wird gesagt, dass er 6 Jahre hier in Haenam Nokwoodang und 9 Jahre in Geumgye-dong blieb. Ich habe fast genauso viel Zeit in seinem Versteck in Bogildo verbracht. Wenn Sie also mehr vom Alpenweg spüren möchten, sollten Sie bei Bogildo vorbeischauen. Am Ende des Landes fährt ein Passagierschiff nach Bogil Island (Ohwado Island).
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Naengwoodang, Sarangchae, wo Jongson von Haenam Yoon blieb - Haenam-gun, Jeollanam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/295/957904b0-bc01-4caa-b4cd-9857ffbf364e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Naengwoodang, Sarangchae, wo Jongson von Haenam Yoon blieb
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es braucht viel Zeit, um die Überreste des Gosan Yunseondo Art Museum richtig zu untersuchen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;&amp;lt;Sanjungsingok&amp;gt;, wo Sie die alpine Handschrift sehen können - Haenam-gun, Jeollanam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/295/389eaeca-3905-44e7-953f-54b2d3e6d0e0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     &amp;lt;Sanjungsingok&amp;gt;, wo Sie die alpine Handschrift sehen können
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Nobi-Dokumente der Goryeo-Dynastie (Schatz Nr. 483), einschließlich Bücher wie &amp;lt;Goldkettenmotiv (Schatz Nr. 482-2)&amp;gt; &amp;lt;Sanjungsingok (Schatz Nr. 482-3)&amp;gt; und &amp;lt;Die Geschichte des Fischers&amp;gt; Dies liegt daran Es gibt viel zu sehen, wie zum Beispiel das bilaterale Vorentwurfsdokument (Schatz Nr. 482-5).
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Präsentation auf Manor-Ebene richtig - Haenam-gun, Jeollanam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/295/98d53f41-e9d9-4dcb-9a14-96ba163a6540.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Präsentation auf Manor-Ebene richtig
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Auch die Werke des Urenkel Gong-jae sind schwierig. Selbstporträts der zuvor vorgestellten öffentlichen Angebote, darunter Doo-seo Yun (Nationaler Schatz Nr. 240), Gongjaehwahwa (Schatz Nr. 481), Baekmado (Schatz Nr. 481), Dongguk Yeoji Map (Schatz Nr. 481-3) , Stillleben Gemälde und Jinkyungsan Hydratation Der Rücken wartet.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Selbstporträt von Yoon Doo-seo, einem Urenkel aus hohen Bergen - Haenam-gun, Jeollanam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/295/62266079-c205-48c1-b730-9d46c4c1e9c6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Selbstporträt von Yoon Doo-seo, einem Urenkel aus hohen Bergen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Gehen wir nach Nokwoodang, nachdem wir uns die Relikte angesehen haben. Die sanft geschwungenen Wände leuchten weiter. Interessanterweise befindet sich das hoch aufragende Tor an der Seite.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;16&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Die Schönheitsfigur, die Yun Yong, der Enkel von Gongjae, gezeichnet hat - Haenam-gun, Jeollanam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/295/efb8c0a1-8b36-46ef-8e94-bb94d859d16c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Die Schönheitsfigur, die Yun Yong, der Enkel von Gongjae, gezeichnet hat
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Kulturkommentator des Haenam-gun Office, Park Mi-rye, erklärte: &#34;Ich werde ruhig leben, ohne mich der Welt zu offenbaren.&#34;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;18&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Das aufsteigende Tor des Alpenhauses zeigt seitwärts, ohne Sarangchae gegenüberzustehen - Haenam-gun, Jeollanam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/295/645d59e5-5c43-4b0c-87a2-af1244ee3629.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Das aufsteigende Tor des Alpenhauses zeigt seitwärts, ohne Sarangchae gegenüberzustehen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Nokwoodang lebt derzeit in Gosan, dem 14. Nachkommen von Gosan. In der doppelten Traufe zur Wärmeerhaltung, die zu dieser Zeit von den Sadaebu nicht verwendet wurde, können wir die Tradition der Verfolgung realer Poesie erkennen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;20&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Steinmauerweg eines luxuriösen Alpenhauses - Haenam-gun, Jeollanam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/295/b3651f35-96d4-4fea-9c97-1446d27f275f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Steinmauerweg eines luxuriösen Alpenhauses
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie nach Nokdangdan gehen, gehen Sie entlang der Steinmauer zum Visa Tree Forest. Nach dem Passieren des alpinen Schreins durchquert Haenams Ahnenfischerei Echo Hyo-jeong (1476 ~ 1543) den Schrein, und die Visa Tree Forest Road wird als Naturdenkmal ausgewiesen. Eochoeun, Hyojeong Yoon, nahm den Boden in Nokwoodang und legte den Grundstein für das Gedeihen von Haenam Yoon. Es wurde gesagt, dass die Nachkommen den Visa-Baum als Antwort auf seine Anweisung gepflanzt haben: &#34;Wenn Sie einen Felsen auf dem hinteren Berg sehen, wird das Dorf arm sein.&#34; Dies ist auch der Grund, warum Haenams Delikatesse kreiert wurde. Als sie Jongtaek von Herrn Haenam Yoon besuchten, der sagte, dass sich die Fürze ändern würden, wurden sie mit koreanischem Tee und Tee aus Visa behandelt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;22&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Alpenschrein - Haenam-gun, Jeollanam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/295/e8c3285d-e2c1-42da-bd3d-0ff7b63617b8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Alpenschrein
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Selbst jetzt konnte ich Visa Gangjeong noch nicht einmal sehen, aber selbst mitten im Winter beruhige ich den Regen inmitten des Regens. Hat Alpine diesen Regen hier gehört?
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;24&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Eochoeun-Schrein - Haenam-gun, Jeollanam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/295/f5abcc1c-0b1d-433d-8204-ee2e53654109.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Eochoeun-Schrein
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   TIPP Gosan Yunseondo Historische Stätte
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Um die Ruinen des alpinen Yunseon-do zu betreten, müssen Sie eine Eintrittsgebühr bezahlen. 2.000 Won für Erwachsene, 1.500 Won für Jugend- und Militärgarde und 1.000 Won für Kinder. Sie können auch Erklärungen von Kulturkommentatoren hören, die in der Reliquienausstellungshalle wohnen. Montags von 9 bis 18 Uhr geschlossen. Nach der Besichtigung der Reliquienausstellung dauert es großzügige 2 Stunden, bis der Bijarim-Spaziergang von Nokwoodang erreicht ist.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     ▶ Kontakt
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    Historische Stätte von Gosan Yunseondo: 061-530-5548, 135 Nokwoodang-Gil, Haenam-Eup, Haenam-Gun, Jeollanam-Do
    &lt;br/&gt;
    Haenam-gun Office Kulturtourismus 061-530-5918
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformation
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Restaurants in der Nähe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    In Städten und Touristengebieten in der Nähe des Bezirksamtes gibt es einige Restaurants, in denen Sie koreanisches Essen und Sashimi probieren können. In Dongyeon-ri gibt es auch Hühnerfachgeschäfte, die in Haenam als eine weitere Delikatesse bekannt sind. Es gibt viele Restaurants und Unterkünfte am Ende der Welt.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Cheonil Restaurant
    &lt;/strong&gt;
    Hanjeongsik / Haenam-eup, Eupnaeri / 061-536-4001
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Seongjeong Han
    &lt;/strong&gt;
    Han Jeong-sik / Gugyo-ri, Haenam-eup / 061-536-1060
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Honam Restaurant
    &lt;/strong&gt;
    Hanjeongsik (Pilzkurs) / Samsan-myeon Gurim-ri / 061-534-5400
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Kabelrohr
    &lt;/strong&gt;
    Han Jeong-sik / Samrim-myeon Gurim-ri / 061-534-2959
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Langlebigkeit Huhn
    &lt;/strong&gt;
    Hühnerküche / Haenam-eup Dongdong-ri / 061-535-1003
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Hosanjeong
    &lt;/strong&gt;
    Hühnerküche / Haenam-eup Dongdong-ri / 061-534-8844
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Land End Garden Hall
    &lt;/strong&gt;
    Songji Song Hori / 061-532-3004
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Ende des Meeres
    &lt;/strong&gt;
    Songji Songhori / 061-534-6422
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Tu es
    &lt;/strong&gt;
    Songji Song Hori / 061-532-0005
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Unterkunft
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Land End Motel
    &lt;/strong&gt;
    Songji Songhori / 061-535-5001
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Haenam Land End Hotel
    &lt;/strong&gt;
    Namdong-Gil, Haenam-Eup / 061-530-8000
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Blaues Motel
    &lt;/strong&gt;
    Songji Song Hori / 061-534-6677
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Kabelrohr
    &lt;/strong&gt;
    Daeheungsa-gil, Samsan-myeon / 061-534-2959
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.yuseongwan.com/html/main.php&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.yuseongwan.com/html/main.php
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Die oben genannten Informationen wurden im Mai 2016 erstellt und können später geändert werden. Überprüfen Sie sie daher unbedingt, bevor Sie reisen.
     &lt;br/&gt;
     ※ Informationen wie Text, Fotos und Videos, die in diesem Artikel verwendet werden, sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Die unbefugte Verwendung des Artikels ist untersagt.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>