<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Geoje-si.de on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/geoje-si.de/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Geoje-si.de)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 24 Mar 2020 00:07:57 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/geoje-si.de/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Tour durch Geojedo Gujo La Village. Geojedo, der Kopf eines erhobenen Kopfes - Geoje-si, Gyeongnam, Korea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/tour-of-geojedo-gujo-la-village-geojedo-the-head-of-a-raised-head-207-de/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Mar 2020 00:07:57 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/tour-of-geojedo-gujo-la-village-geojedo-the-head-of-a-raised-head-207-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Geoje-si, Gyeongnam, Korea&#34; data-title=&#34;tour-of-geojedo-gujo-la-village-geojedo-the-head-of-a-raised-head--207&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Gujo La Village Guide Karte - Geoje-si, Gyeongnam, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/207/1717f594-2304-4cf8-8cb6-b596b63b0476.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Gujo La Village Guide Karte
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Tour durch Geojedo Gujo La Village. Geojedo, der Kopf eines erhobenen Kopfes
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Geoje-si, Gyeongnam, Korea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Der Geojedo National Highway 14 ist berühmt für seine wunderschöne Landschaft. Nachdem Sie den Berg Buksan passiert und nach Süden zum Meer gefahren sind, erscheint ein beeindruckendes Dorf. Es ist ein Gujo-la-Dorf, das das Meer neben einem Land überquert, das so lang wie der Hals einer Giraffe aussieht und dünn wie die Taille einer Ameise ist. Es gibt einen kleinen Berg hinter der engen und langen Stadt, so dass der Eindruck, dass Sie sich umschauen möchten, unmittelbar bevorsteht. Betrat das Gujo La Village, angezogen von dem seltsamen Charme.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Es ist nach dem Winter, aber das Wetter scheint ein bisschen winterlich zu sein, und es ist zu kalt für den Frühling, also scheint die Südseite der Halbinsel. Jeju Island ist in Ordnung, aber Geoje Island ist eine gute Alternative, wenn der Transport mühsam ist. Es führt zur Geoje-Brücke, ist also leicht zu erreichen und hat eine warme Atmosphäre.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Hinter der Geoje-Brücke können Sie die Landschaft von Namhae daneben genießen. Es gibt friedliche Meere, Inseln mit Getreidekörnern, Dächer an den Ufern von Fischerdörfern und Schiffe, die im Hafen vor Anker liegen. Zu den einzigartigen Merkmalen der Insel Geoje zählen die komplexe Küste von Rias und die umliegende Landschaft. Es ist mit den Händen der Menschen eintönig geworden, aber die Küste, die in der Natur selten ist, kann mit ihrer komplizierten Küste gesehen werden. Nehmen Sie den Geoje-daero entlang der Küste östlich von Geoje-do und fahren Sie nach Süden zum Dorf Gujo-la.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Fischerdorf auf Jaramok
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Auf der Westseite des Dorfes Gujora gibt es einen feinen Sandstrand und einen sanft geschwungenen Strand, und auf der Ostseite befindet sich ein Hafen, in dem Schiffe ankern. Dieser Hafen wird seit der Antike als wichtiger Stützpunkt für den Seeverkehr in Japan genutzt. Da er 1971 als nationaler Fischereihafen ausgewiesen wurde, verfügt er über einen großen Hafen wie Jang Seung-po sowie einen Ballsaal ein Hafen. Darüber hinaus hat es eine hohe Lage als Touristenattraktion, da es möglich ist, ein Kreuzfahrtschiff durch Naedo, Oedo und den Haegeum River in der Nähe von Gujora zu nehmen. Verpassen Sie tagsüber nicht die Wellen des Meeres, die im Winter ein- und ausgehen, und nachts die Nachtansicht des Hafens.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Blick vom Wellenbrecher - Geoje-si, Gyeongnam, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/207/75af1d11-4c32-42b2-bddb-09130dcf37c9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Blick vom Wellenbrecher
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Es gibt viele Angler, obwohl es eine starke Winterbrise gibt, weil der Hafen zusammenbricht und zum Wellenbrecher kommt. Es wird gesagt, dass Benedom gut gefangen wird und verschiedene Fischarten wie Stöcker und Toki gefangen werden. Etwas weiter südlich entlang der Küste befindet sich ein kleiner Kieselstrand. Und es ist auch das südliche Ende des Meeres, wo sich Crystal Mountain und das Meer treffen. In der Ferne sehen Sie Naedo Island und Oedo Island. So wie die drei Seiten der koreanischen Halbinsel das Meer sind, ist die Struktur ähnlich.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Kiesstrand - Geoje-si, Gyeongnam, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/207/a1069516-5f54-462e-bbc9-a4ba29b29c95.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Kiesstrand
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Am Wellenbrecher kamen ziemlich viele Leute zum Angeln. - Geoje-si, Gyeongnam, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/207/6557f790-24a1-4260-93bb-80a4e622f7f3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Am Wellenbrecher kamen ziemlich viele Leute zum Angeln.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Zara Hair &#39;Soojeong Mountain&#39;
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Das Ende der Straße führt zum Sujeongsan Trail. Es ist kein Führer erforderlich, da der Wellenbrecher, der Kieselstrand und die Kristallgebirgslinie auf dem Weg vom Hafen liegen. Wenn Sie nur mit dem Meer daneben spazieren gehen, gelangen Sie natürlich in jede Ecke des Dorfes Gujora. Der Crystal Mountain ist ein kleiner Berg, der weniger als 150 Meter über dem Meeresspiegel liegt. Er erhebt sich, bevor die südlichen Adern des Buk Byeong Mountain im Norden das Meer erreichen. Wenn es Jinsan im Dorf Gujora ist, wird es Jinsan sein.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Wellenbrecher- und Kiesstrandbereich - Geoje-si, Gyeongnam, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/207/30155606-e68a-4cbd-9be4-0ddec3e91d21.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Wellenbrecher- und Kiesstrandbereich
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Die Informationstafel zu Sujeongsan ist leicht zu sehen. - Geoje-si, Gyeongnam, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/207/3361d0bc-8118-452a-b1ef-c6798b4a159a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Die Informationstafel zu Sujeongsan ist leicht zu sehen.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Rund um den Kamm des 4. Teils von Sujeongsan gibt es ein super Erlebniszentrum. Das Vorhandensein eines Wachpostens hier würde einen guten Ort bedeuten, um die Küste zu beobachten. Um die Sitzplätze nutzen zu können, wurde ein Observatorium installiert und im Vordergrund ein Schild mit dem Namen der Insel.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gruppe - Geoje-si, Gyeongnam, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/207/b07307cb-0c62-480f-9456-112a2befc3a2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gruppe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Guncho Post Observatory - Geoje-si, Gyeongnam, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/207/ea7445f7-b75f-4dc8-9356-67b359b64d5f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Guncho Post Observatory
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Das Meer der Südsee ist schillernder als der Sommer. Selbst mittags sind die Sonne und der strahlende Sonnenschein des Meeres nicht zu weit vom Horizont entfernt. Wenn die wolkigen Wolken die Sonne bedecken, sitzt Sonnenlicht, das durch die Wolkenlücken scheint, im Meer. Die klumpige Wolke hat kein bewegliches T-Stück, wenn dieser Ort gut ist. Darunter ist das Meer und die Insellandschaft auf einen Blick zu sehen. Ich beschreibe die Namhae oft als die Arme meiner Mutter, und es scheint, dass die Wärme vermittelt wird. Es ist so süß wie ein Film, weil ein Fischerboot in einer Landschaft vorbeifährt, in der die Idee „es ist wirklich Natur“ durchgeht.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Landschaft von der Aussichtsplattform - Geoje-si, Gyeongnam, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/207/575ef9f9-df7d-47e0-9ffe-81b431acfd5d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Landschaft von der Aussichtsplattform
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    30 Minuten vom Wachposten bis zum Gipfel sind ausreichend. Wenn Sie beim Aufstieg auf den Hang zurückblicken, breiten sich das Meer und die Inseln in den steifen Zweigen des Winterberges aus, sodass Sie sich nicht hungrig fühlen. Es gibt auch eine Aussichtsplattform auf dem Gipfel des Berges. Das Meer ist im Süden gut und die Stadt im Norden.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type3 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sujeongsan Observatorium - Geoje-si, Gyeongnam, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/207/2547f257-4b71-482f-9f18-50cd344d8af6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sujeongsan Observatorium
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gujo La Village mit Blick - Geoje-si, Gyeongnam, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/207/aa6978dd-6d5d-49f2-9311-72361cf46f7c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gujo La Village mit Blick
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Durch die Beobachtung können Sie die umliegenden Inseln im Detail sehen - Geoje-si, Gyeongnam, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/207/f4eccf25-34cd-4998-9c61-86cafd8d0613.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Durch die Beobachtung können Sie die umliegenden Inseln im Detail sehen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Die Struktur des Dorfes in der Taille, die zwischen Sujeong und Bukbyeongsan auf und ab konkav und links und rechts konkav ist, ist schön. Seit der Antike wurde Sujeongsan das Haupt von Zara genannt, und das enge Land war der Baum von Zara. Im Norden steigt der Buksan-Berg stark an, als hätte er sich von einer Seite zur anderen ausgebreitet. Ich denke, Gujora Village hat einen sehr guten Platz.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Landschaft vom Schlossobservatorium - Geoje-si, Gyeongnam, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/207/1db24dde-2e08-4954-9933-99e59d94e031.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Landschaft vom Schlossobservatorium
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Geschichte in Gujora Castle, Legende in Yundol Island
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Wenn Sie den Kamm vor dem Dorf hinuntersteigen, begegnen Sie der Burgmauer, der Spur von Gujouraseong. Diese Burg wurde gebaut, um Zwerge aus der Joseon-Dynastie zu verhindern. Sie ist eine der Geoje Chiljins, die im ersten Jahr von Seongjong erbaut wurden. Nach dem Imjin-Krieg wurde es an die Seite von Okpojin verlegt und dann an seinen derzeitigen Standort zurückgebracht. Es wurde Gujorajin genannt und ist jetzt als 204 Gyeongsangnam-do-Denkmal ausgewiesen.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gujora Burgmauer - Geoje-si, Gyeongnam, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/207/2b554796-9d2c-4387-b17b-46ccc2155573.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gujora Burgmauer
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Wenn Sie den Mittelpunkt zwischen Sujeongsan und dem Dorf entlang der Burgmauer erreichen, schwimmt eine kleine Insel im Meer von Gujora Beach, die „Yundol-Insel“, und enthält die Legende von Hyojas Versen.
    &lt;br/&gt;
    &#34;Es war einmal ein Fischer, der eine Familie mit einer schönen Frau namens Haesun hatte. Eines Tages verschwand ein Seefischer, der am Meer arbeitete, durch einen Taifun mit einem Schiff. Nach diesem Tag kam der Fischer zum Meer jede Nacht und rief das Seeboot jede Nacht und starrte auf den Mond. Bewohner, die diese Figur beobachteten, nannten den Fischer &#34;Mangwol&#34;.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Zu dieser Zeit ließen sich die Witwe und drei seiner Söhne auf einer Insel namens Yundol Island nieder. Der alte Fischer und die Witwe, die Witwer wurden, beruhigten sich gegenseitig. Die Insel, auf der die Witwe lebte, konnte nur bei Ebbe zum Dorf laufen, und jedes Mal besuchte die Witwe den Witwer ohne Wissen ihres Sohnes. Die Söhne von Yun kannten diese Beziehungen und machten einen Sprungbrett, indem sie Steine zwischen die Insel und das Dorf legten, weil sie Mitleid mit ihrer Mutter hatten, die ins Dorf ging, selbst nachdem sie ihre Socken ausgezogen und im Winter im Meer nass geworden waren. &#34;&#34;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Yundol Island - Geoje-si, Gyeongnam, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/207/6f665e41-0dfe-4f86-86b5-78d22bde248c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Yundol Island
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Gehen Sie durch den Bambusbrisenpfad und sehen Sie sich Wandbilder an
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Wenn die Mauer endet und sich das Dorf nähert, wächst ein Bambuswald dicht. Was als Windschutzwald angelegt wurde, wird jetzt als Wanderweg mit dem hübschen Namen Brise genutzt. Die Blätter flattern in der Meeresbrise und es wird fein. Es gibt eine gruselige Geschichte, dass dieser Ort selbst im Sommer cool ist und Geister herauskommen. Der Satz „Boiso“ der Bewohner über diesen Ort ist beeindruckend.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ein Hauch - Geoje-si, Gyeongnam, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/207/468f2eb7-3ff6-4015-a07b-19fda32cc3d5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ein Hauch
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &#34;Die Brise ist die Art von Windschutzpfad, der von Denbak-dong zum Hang führt. Es ist eine Art Windschutzwald, der gepflanzt wurde, um die Brise zu vermeiden. Es war eine Art Windschutzwald. Obwohl ich nicht dorthin gehen konnte, ist es An einem Sommertag kühl in der Sonne, aber es ist so dunkel, dass es so dunkel ist, dass sich die gutaussehenden Einheimischen in einer Sommernacht auf die Matten legen. Es ist sehr beängstigend. Inza ist sich dessen bewusst und es ist etwas weniger beängstigend , aber es ist immer noch eine Zeit, in der du allein bist.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ein Hauch - Geoje-si, Gyeongnam, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/207/0e699baf-a066-4471-acb8-54a15149678e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ein Hauch
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Nach dem Durchqueren des Bambuswaldes geht es natürlich weiter ins Dorf. Hier werden überall Wandgemälde gemalt, und Werke verschiedener Konzepte füllen das Dorf mit hoher Dichte, von niedlichen Wandgemälden, die Konzentrizität hervorrufen, bis hin zu sorgfältig gemalten Federn nacheinander.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Dorfwandbild - Geoje-si, Gyeongnam, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/207/61c3cbcd-fc21-4e00-a491-3179293c5bc0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Dorfwandbild
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Ich bin gerade durch ein kleines Fischerdorf gelaufen, habe die Wärme der Südsee gespürt, die Meeresbrise getrunken und die Berge erfrischt. Außerdem konnte man die Wandgemälde des Dorfes durch den Bambustunnel durch die Geschichte der Legenden und japanischen Kriege im Zusammenhang mit dem Dorf sehen. Ich glaube nicht, dass es auf der Insel Geoje Schätze gibt.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;18&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Dorfwandbild - Geoje-si, Gyeongnam, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/207/f181f4cc-7939-42f6-ab24-9a22896be693.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Dorfwandbild
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformation
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    1.Zugang
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Selbstfahrend
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Daejeon Tongyeong Schnellstraße Tongyeong IC, Geoje Richtung 14.9㎞ → Sagok Drei-Wege-Kreuzung, Geoje-Myeon Büro (Süd) Richtung 19.5㎞ → Gaengsam Kreuzung, Gujora Beach 1.4㎞ Richtung → Gujora Village
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    2. Lecker
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Yeonhwa Sashimi Restaurant: Wasser Megitang, 055-681-1366
    &lt;br/&gt;
    Gangseong Sashimi Restaurant: Seeigel Bibimbap, 055-681-6289
    &lt;br/&gt;
    Seongpo Sashimi Restaurant: Dodari Beifußsuppe, 055-633-9960
    &lt;br/&gt;
    Millionen Sitze: Mengbibibimbap, 055-638-3300
    &lt;br/&gt;
    Unga Sashimi Restaurant: Gegrillter Steinfisch, 055-632-7659
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    3. Unterkunft
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    W Motel: Ilwoomyeon Gujo Lari, 055-682-0454
    &lt;br/&gt;
    Imaginäres Haus des Touristenhotels: Sodong-ri, Ilun-myeon, 055-682-5252
    &lt;br/&gt;
    Mongdol Beach Hotel: Hakdong-ri, Dongbu-myeon, 055-635-8883, 055-635-8884
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    ※ Die oben genannten Informationen wurden im Februar 2013 erstellt und können sich später ändern. Überprüfen Sie sie daher unbedingt, bevor Sie reisen.
    &lt;br/&gt;
    ※ Informationen wie Text, Fotos und Videos, die in diesem Artikel verwendet werden, sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Die unbefugte Verwendung des Artikels ist untersagt.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>