<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Geoje-si.de on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/geoje-si.de/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Geoje-si.de)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Fri, 27 Mar 2020 14:42:57 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/geoje-si.de/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>&#39;Secret Garden&#39;, blühende wilde Blumen der vier Jahreszeiten, Geoje Sanbangsan Biwon - Geoje-si, Gyeongnam, Korea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/secret-garden-blooming-wild-flowers-of-the-four-seasons-geoje-sanbangsan-biwon-366-de/</link>
      <pubDate>Fri, 27 Mar 2020 14:42:57 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/secret-garden-blooming-wild-flowers-of-the-four-seasons-geoje-sanbangsan-biwon-366-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Geoje-si, Gyeongnam, Korea&#34; data-title=&#34;secret-garden-blooming-wild-flowers-of-the-four-seasons-geoje-sanbangsan-biwon--366&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Sanbangsan Biwon am Fuße des Sanbangsan Mountain - Geoje-si, Gyeongnam, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/366/0f34e409-f3c7-48d7-86d5-2ebdde2faff1.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Sanbangsan Biwon am Fuße des Sanbangsan Mountain
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   &#39;Secret Garden&#39;, blühende wilde Blumen der vier Jahreszeiten, Geoje Sanbangsan Biwon
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Geoje-si, Gyeongnam, Korea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Geoje ist nicht der einzige Ort, den man im Meer und in Mugu besuchen kann. Es gibt einen geheimen &#34;geheimen Garten&#34; am Fuße des Berges. Sanbangsan Biwon in Dundeok-myeon ist ein Paradies und ein geheimer Garten für Bäume mit verschiedenen Wildblumen und seltenen Pflanzen im Wald.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Geojes runde Straße, die rund um die Insel führt, ist voller herbstlicher Meeresdüfte. Einsame Maulkörbe erscheinen und verschwinden, als wären sie selbsterregend und fordern den Weg. Sanbangsan Biwon, ein charakteristischer Ort für Blumen und Bäume, wird langsam umrissen, nachdem er durch das Kulturdorf gegangen ist, in dem der Dichter Yu Chi-hwan geboren wurde. Sanbangsan, das sich wie Muskeln mit Steinen rühmte, wird natürlich zu einem Meilenstein in Richtung Biwon.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Eingang zu Sanbangsan Biwon - Geoje-si, Gyeongnam, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/366/c93a4ba1-d430-4122-b952-1f6aca1d5a93.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Eingang zu Sanbangsan Biwon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Sanbangsan Biwon ist ein einladender Blumengarten, in dem Wasserfälle und Täler fließen und über 1.000 wilde Blumen zu verschiedenen Jahreszeiten blühen. Im Gegensatz zu Arboreten in der Nähe des Stadtzentrums ist es morgens in eine Wolke gehüllt, die sich um den Berg Sanbangsan windet, und Süßwasserfische wie Langusten, Wels und Karpfen schwimmen im Tal, das aus der Jadehöhle fließt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Wildblumen zeigen die vier Jahreszeiten - Geoje-si, Gyeongnam, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/366/d6e318da-56b9-47ba-8e6e-93692aad42a4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Wildblumen zeigen die vier Jahreszeiten
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Im Sommer können Sie das Erscheinen von Glühwürmchen zusammen mit dem Geräusch der Frösche beobachten und den Herbst von Geoje auf der Tanzfläche des silbernen Grases genießen, das den Weg des Arboretums schmückt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Blumen an der Promenade - Geoje-si, Gyeongnam, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/366/bc2ab881-ee6e-499d-a5d7-7ffdbfebb0d9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Blumen an der Promenade
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Ein Blumengarten, der Geojes natürliche Ökologie umfasst
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wilde Blumen und Bäume sind die wertvollste Dekoration des 99.000 Quadratmeter großen Gartens. Sie können saisonale Blumen wie wilde Lauchblumen, felsige Reiskuchen, rote Indongcho-Reben und Berberitzenkrallen sowie verschiedene Bonsai-Bäume genießen, die im Laufe der Jahre vergangen sind. Es ist keine Übertreibung zu sagen, dass die meisten in Geoje beheimateten Wildblumen hier gesammelt werden.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sanbangsan Mountain View - Geoje-si, Gyeongnam, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/366/3aa4fa73-a5cc-4032-8f6f-d34304b4c95c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sanbangsan Mountain View
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Während des vollständigen Herbstes vermischen sich Blumen, Herbstlaub und Silbergras auf seltsame Weise. In Biwon gibt es freundliche Schilder auf dem Weg, aber Sie können sich hier für eine Weile verlaufen. Sie können alleine auf einem ruhigen Weg bleiben und sich in der Harmonie betrinken, die durch Wälder und Berge entsteht. Es gibt überall Holzbänke und Pavillons, um das Nachdenken zu beruhigen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Biwon Wasserfall - Geoje-si, Gyeongnam, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/366/0aef89ae-a4b3-4ccb-b051-b1e7030931df.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Biwon Wasserfall
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Sanbangsan Biwon wurde 2007 eröffnet. Direktor Deok-Hoon Kim legte das Gelände am Fuße des Sanbangsan-Berges nieder und widmete sich über 10 Jahre lang der Reinigung des Feldes und dem Pflanzen von Wildblumen und gab es für die Öffentlichkeit frei. Biwon, der das raue Thunfischfeld am Fuße des Berges betrat, kann die Spur des Versuchs erkennen, das natürliche Erscheinungsbild beizubehalten, indem er menschliche Berührungen so weit wie möglich ausschließt. Anstelle einer bequemen Betonstraße zeigt sich ein ökologischer Park mit Hängen, Feldwegen und Tälern.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Solongus-Brunnen - Geoje-si, Gyeongnam, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/366/e20a271a-7492-49a2-9c48-44a2f4541f3d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Solongus-Brunnen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Promenade verbindet über 20 Themenbereiche
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   In Biwon gibt es entlang der Promenade etwa 20 Themenbereiche, darunter Wasserpflanzengemeinschaften, ein Wasserfallobservatorium, eine Hortensienstraße und einen Solongus-Brunnen, der auf Gras- und Dolmenplätzen zentriert ist. Wenn Sie Biwon betreten und rechts abbiegen, erscheint zuerst die Aura-Ausstellungshalle. Es ist ein Innenraum, in dem Sie bunte Wildblumen genießen können. Nachdem Sie die riesigen Steingräber, den Dolmenplatz und den Bonsai-Garten passiert haben, gelangen Sie zu einem geheimen Wasserfall mit einem geheimen Garten. Auf dem Wasserfall bilden die Wermutwürmer eine Kolonie, und auf der Seite des Wasserfalls, durch die das Tal fließt, setzen sich Bibichu-Kolonien und Wasserflora-Kolonien auf natürliche Weise fort.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das Hauptgebäude im exotischen Stil umfasst eine Wildblumenausstellung und ein Restaurant. Es lohnt sich auch, hier eine Pause von Ihren müden Beinen zu machen und auf den Panoramablick auf Biwon hinunterzuschauen. Der Solongus-Brunnen ist die Hauptattraktion für Spaziergänge in Sanbangsan Biwon, die nur 2-3 Stunden dauern. Der Solongus-Brunnen, der &#34;schwimmender Regenbogenteich&#34; bedeutet, kombiniert Wasser, Blumen, Bäume und Berge zu einer malerischen Landschaft.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Wilde Blumen, die im Garten blühen - Geoje-si, Gyeongnam, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/366/8463765e-07ad-459b-9b82-7c3cf1c236cf.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Wilde Blumen, die im Garten blühen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Sanbangsan Biwon hat auch eine Pension namens Sehangok Suwon, eine strohgedeckte Lodge. Es ist gut, im Wald zu übernachten und den geheimen Duft von Blumen und Bäumen zu spüren. Der Name &#34;Sehan&#34; wurde von Chusa Kims &#34;Sehando&#34; entlehnt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sehangok Suwon - Geoje-si, Gyeongnam, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/366/b5b44a17-d7fc-473d-bff2-e7eb8dd220b0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sehangok Suwon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    In der Nähe von Sanbangsan Biwon gibt es viele Sehenswürdigkeiten zu sehen. Neben dem Geburtsort von Yuchi-hwan, Cheongma, befand sich einer von Goryeos Uijong in den Ruinen von Wangwangseong, und es ist auch möglich, den Botanischen Garten und das Bergsteigen zu genießen. Wenn Sie Sanbangsan besteigen, können Sie das Meer von Geoje auf einen Blick sehen. Sehenswert sind auch das Gefangenenlager und die Geoga Bridge. Der Reliktpark des Konzentrationslagers Geoje in der Innenstadt von Geoje empfing die kommunistischen Kräfte, die während des Koreakrieges von den Vereinten Nationen gefangen genommen worden waren, und einige der Gebäude des Gefangenenlagers sind erhalten geblieben. Zu dieser Zeit zeigte es lebendige Materialien und Aufzeichnungen über das Leben, die Kaserne und die Kleidung der Gefangenen.
    &lt;br/&gt;
    Es ist auch aufregend, zur Geoga Bridge zu laufen, die zur neuen Spezialität von Geoje wurde. Die Geoga Bridge wurde im Dezember 2010 eröffnet und verbindet Geoje und Busan Gadeokdo. Wenn Sie die Brücke überqueren, die die Inseln verbindet, geraten Sie in den Nervenkitzel, mitten durch das blaue Meer des Hallyeohaesang-Nationalparks zu rennen. Auf dem Weg zum Jangmok-myeon Yuho Wellenbrecher gibt es einen versteckten Punkt, an dem Sie einen ruhigen Blick auf die Brücke genießen können, ohne die Geoga-Brücke zu überqueren.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Geoga-Brücke, die Geoje und Busan Gadeokdo verbindet - Geoje-si, Gyeongnam, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/366/00d7e0a2-0e49-401b-ab89-14d200ff6710.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Geoga-Brücke, die Geoje und Busan Gadeokdo verbindet
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformation
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Sanbangsan Biwon
     &lt;/strong&gt;
     &lt;br/&gt;
     Adresse: 153 Sanbangsan-Gil, Dundeok-Myeon, Geoje-Si, Gyeongnam
     &lt;br/&gt;
     Kontakt: 055-633-1221
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.beeone.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
      www.beeone.kr
     &lt;/font&gt;
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. In der Nähe von Restaurants
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    Sing Singjang: Gejang Jeongsik / 10 Jangseungpo-ro, Geoje-si / 055-681-5513
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.ge-jang.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.ge-jang.co.kr/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Millionen Sitze: Mengbibibimbap / 47, Gyeryong-ro, Geoje-si / 055-638-3300
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.geojebms.com/main/main.html&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.geojebms.com/main/main.html
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Unga Sashimi Restaurant: Gegrillter Stein / 68, Gyeryong-ro, Geoje-si / 055-632-7659
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Unterkunft
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
    Benikea Hotel Geoje: 78-16 Seongsan-ro, Geoje-si / 055-991-1000
    &lt;br/&gt;
    Leuchtturm: 101, Jangseungpo-ro, Geoje-si / 055-681-6363
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.geojelighthouse.com/web/mainframe.php&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.geojelighthouse.com/web/mainframe.php
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Mongdol Beach Hotel: 42 Hakdong 6-Gil, Dongbu-Myeon, Geoje-Si / 055-635-8883
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.mongdolhotel.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.mongdolhotel.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Die oben genannten Informationen wurden im April 2015 aktualisiert und können später geändert werden. Bitte überprüfen Sie dies, bevor Sie reisen.
     &lt;br/&gt;
     ※ Informationen wie Text, Fotos und Videos, die in diesem Artikel verwendet werden, sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Die unbefugte Verwendung des Artikels ist untersagt.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Die Wasser-Delikatesse „Mulgegi-Tang“ ist die Winter-Delikatesse - Geoje-si, Gyeongnam, Korea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/the-water-delicacy-mulgegitang-is-the-winter-delicacy-277-de/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Mar 2020 18:17:39 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/the-water-delicacy-mulgegitang-is-the-winter-delicacy-277-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Geoje-si, Gyeongnam, Korea&#34; data-title=&#34;the-water-delicacy-mulgegitang-is-the-winter-delicacy--277&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Gujo La Village - Geoje-si, Gyeongnam, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/277/ff13d831-ddc4-4ccf-99b5-1a105353aeb1.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Gujo La Village
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Die Wasser-Delikatesse „Mulgegi-Tang“ ist die Winter-Delikatesse
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Geoje-si, Gyeongnam, Korea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Im Winter kommt ein besonderer Besucher zum Angeln der Fischer der Insel Geoje. Es ist ein Typ namens &#34;Meetchi&#34; oder &#34;Wasserwels&#34;, der während der Laichzeit von Dezember bis März von der Tiefsee an die Küste geklettert ist. Es wird gesagt, dass der Wasserwels auch als &#34;Wasserbegriff Brötchen&#34; bezeichnet wurde. Dies liegt daran, dass Fische, die gefangen wurden, ins Meer geworfen wurden und das Geräusch von „Tumbang“ ertönte. Es wäre für jeden, der den Charme von Wasserwels schmeckte, schwierig, diesen Mythos zu akzeptieren.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Es gibt viele Sashimi-Restaurants und Restaurants neben dem Hafen und dem Meer von Gujo-La Village. Der saisonale Wasserwels hat ein kurzes Leben in einem Aquarium. Es sieht aus wie das Kalb eines Fußballspielers und ein großer Körper wie ein Kalb und ein weites Maul wie ein Wels, aber die Augen sind so klein ... Wenn er hungrig ist, isst er die Eier seines eigenen Volkes, aber er hat es vielleicht nicht konnte erkennen, ob es sich um Eier handelt. Wenn ich ein Bild mache und es auf einem kleinen Kamerabildschirm sehe, sieht es aus wie eine Kaulquappe. Ich bin gespannt auf den Geschmack, den dieser Fisch zeigen wird.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Mindestens ein Stück „Water Catfish Tang“ wurde um das Schild geschrieben. Dies liegt daran, dass Wasserwels keine Art ist, die in den vier Jahreszeiten gefangen wurde. Ich betrat ein Haus und bestellte eine Wasserwelsuppe.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Süßwasserwels in einem Restaurantaquarium - Geoje-si, Gyeongnam, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/277/63a180bb-77db-4556-953f-a3844a9a0bd5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Süßwasserwels in einem Restaurantaquarium
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Wenn Geojedo auch ein Festival in Daegu ist, habe ich den Besitzer gefragt. &#34;Was ist besser, Daegu-Tang oder Mulgi-Tang?&#34; „Daegu-Tang ist köstlich, und Wasserwels-Tang ist auch köstlich. Der Daegu-Tang meines Hauses ist köstlicher. Bist du alleine gekommen, als du dich wohler gefühlt hast, und woher kommst du? Fragen werden nacheinander ausgegossen. Und er nimmt die Zusammenarbeit gerne an.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Süßwasserwels in einem Restaurantaquarium - Geoje-si, Gyeongnam, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/277/a14d0888-557e-4494-9ca0-afdd6eca32e5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Süßwasserwels in einem Restaurantaquarium
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Wenn er den Mann herauszieht, der das Gerüst am Glas des Aquariums befestigt hat, flackert es zweimal, aber der Arm des Besitzers ist stark genug, um zu zittern. Die Frische von Wasserwels ist wichtig, da Geojes Wasserwelsuppe klar ohne Kimchi oder Paprikapulver gekocht wird.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Wasserwels - Geoje-si, Gyeongnam, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/277/fbf2bd17-c080-494c-84ca-f32ae22d22e2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Wasserwels
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Legen Sie einen Wasserwels auf ein Schneidebrett mit einer Konkave in der Mitte und beginnen Sie mit der Reinigung. Die Scheide wird zwischen Kopf und Rumpf geschnitten und sofort abgezogen, um eine durchscheinende weiße Haut freizulegen. Es wird gesagt, dass ein starkes Wasser wie Gelee ein Merkmal eines lebenden Wasserwels ist.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pflege eines Wasserwelses - Geoje-si, Gyeongnam, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/277/0899d4d6-4fd6-4a88-a97d-5792ba0e21c7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pflege eines Wasserwelses
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Nach dem Schneiden der Haare werden die inneren Organe entfernt. In weniger als einer Minute hat sich der Wasserwels in eine leckere 4-5-Scheiben-Suppe verwandelt. Nach dem Waschen unter fließendem Wasser vorab mit Radieschen in kochende Brühe geben.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Entfernen Sie die Haut und den Darm und verwenden Sie es als Suppe - Geoje-si, Gyeongnam, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/277/1e241f94-992e-4428-b6a2-416185b1f312.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Entfernen Sie die Haut und den Darm und verwenden Sie es als Suppe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Es gibt keine Zeit oder Lücke, ein paar Stücke gehackten Knoblauchs, Zwiebeln, Frühlingszwiebeln und roten Pfeffers hinzuzufügen. Mulgi-Tang, der deutlich kocht, ist weit verbreitet, aber in einigen Teilen der Ostsee wird reifes Kimchi hinzugefügt, um es herzustellen. Der Besitzer, der alle Zutaten hineingelegt und den Schaum mit einer Kelle getreten hatte, sagte: &#34;Möchten Sie einen Journalisten trinken?&#34; Ich habe mich gefragt, ob mir viele Fragen gestellt wurden, aber es ist der Moment, in dem Mulgi-Tang die köstlichste Zeit zum Essen ist, wenn der Magen leer ist, weil ich am Tag zuvor zu viel getrunken habe.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Je besser Sie die Beziehung zwischen Wasserwels und Alkohol kennen, desto interessanter ist sie. Es ist schwierig, die Rennstrecke zu essen, weil der Wasserwels zart ist. So wird Wasserwels halbgetrocknet und gegessen, was perfekt für ein Getränk ist. Er ist ein &#34;Bottle and Give&#34; -Typ, der Wasserwels und Getränke züchtet und sie später beruhigt. Wenn Sie beispielsweise in Gangwon-do sagen, dass Mulmegi-Tang nicht köstlich ist, hören Sie ein Wort: &#34;Ich bin immer noch betrunken.&#34;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#39;&#34;Wenn du es falsch kochst, wird dein Fleisch zusammenbrechen.&#34; - Geoje-si, Gyeongnam, Korea (https://codecorea.github.io)&#39; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/277/3e9206cd-d96a-4cb5-a3ca-6f1b10628610.jpg&#34; 끓이면=&#34;&#34; 다=&#34;&#34; 바스러져&#34;&#34;=&#34;&#34; 살이=&#34;&#34; 잘못=&#34;&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     &#34;Wenn du es falsch kochst, wird dein Fleisch zusammenbrechen.&#34;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Eine auf einem schwachen Feuer gekochte Wasserstatue und ein Hansang mit einem Chan von Geoje in Gyeongnam wurden serviert. Nachdem Sie die Wasserwelsuppe einmal mit einer Kelle herausgenommen haben, werden die Flossen und Knochen aufgetragen, sodass das weiße und pralle Fleisch leicht zu essen ist. Ich nehme es mit Stäbchen auf, aber es bricht schnell. Schaufelte die Zutaten und das Fleisch mit einem Löffel und bat um einen Bissen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;16&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Wasserwelsuppe - Geoje-si, Gyeongnam, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/277/6786766e-da85-4749-b881-092d2259c74c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Wasserwelsuppe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Ein wenig ungewohnte Textur und Geschmack machen den Ausruf, aber es gibt keinen Punkt, der beeindruckend bleibt. Es gibt kein Fischgefühl und ein leichtes Messer mit ein paar Scheiben Pfeffer bleibt im Nachgeschmack. Es ist wie zu wissen, warum es klar kocht und an frischem, lebendem Fisch haftet. Um den einzigartigen Geschmack von Wasserwels zu bewahren, musste das Gewürz minimiert werden. Während ich es aß, bildete sich Schweiß auf meiner Stirn und die Wärme meines Körpers wurde zu einem angenehmen Gefühl. Ich konnte den Grund sehen, warum Mulgi-tang für seinen kühlen Geschmack berühmt ist.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;18&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Es ist eine Menge, die 3 Erwachsene genießen können. - Geoje-si, Gyeongnam, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/277/3a9e6cf0-b656-41f7-82f8-c5c997f6a84a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Es ist eine Menge, die 3 Erwachsene genießen können.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Der Topf wurde beim Essen schnell leer, ohne mehrmals zu kauen. Das Sättigungsgefühl ist im Vergleich zur verzehrten Menge nicht sehr groß. Die Suppe im Topf, die leer gelassen wird, ist jedoch nicht leer. Die Brühe ist voll von krümeligem Wasser und eigenartigem Geschmack. Die Brühe bestreuen und mit Reis rollen. Wenn Sie etwas flach schmecken möchten, fügen Sie Kimchi oder Paprika hinzu, und zwei Schüsseln Reis sind essfertig.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Obwohl dieser kühle Geschmack attraktiv ist, scheinen Fische, die als Wasserwels bezeichnet werden, und Lebensmittel, die als Wasserwels bezeichnet werden, nicht auf dem beliebten Lebensmittelmarkt gefangen zu sein. Vor einiger Zeit spuckte ein Darsteller in einem Unterhaltungsprogramm das Wort „Mechi-Chi“ aus, und es wurde eine Situation ausgestrahlt, um herauszufinden, ob es sich tatsächlich um einen Fisch handelt. Die Wassertextur und die eigentümliche Textur des Wasserwels wirken für manche Menschen als Ablehnung. Als dieser Reporter jung war, mochte er die Suppe, aber er konnte sie nicht leicht essen. Dann sagte der Erwachsene: &#34;Ich bin noch jung und kenne den Geschmack nicht.&#34; Und es ist eines meiner Lieblingsbäder, das ich momentan nicht essen kann
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;20&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Der mäßig gekochte Wasserwels sieht so aus - Geoje-si, Gyeongnam, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/277/ecc46fa2-51b2-4dad-bd6b-dacb031735cf.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Der mäßig gekochte Wasserwels sieht so aus
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Nach Angaben des Eigentümers sinkt der Ertrag von Wasserwels jedes Jahr. Andererseits steigt die Zahl der Ausländer, die nach Mulgi-Tang suchen. . Zunehmend kann man die Geschichte nicht glauben, dass köstlicher Fisch in der Vergangenheit Multembang genannt wurde.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     ** Interviewkooperation **
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    [Yonhwa Sashimi Sammlung]
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Frage. 055-681-1366
    &lt;br/&gt;
    Adresse. Geoje-si Ilwoomyeon Gujora Beach (vor dem Gujora Cruise Ship Pier)
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;22&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Wenn Sie die Brühe öffnen, ist diese Krume voll - Geoje-si, Gyeongnam, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/277/b216cafb-c764-47cb-94bb-b32752733a53.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Wenn Sie die Brühe öffnen, ist diese Krume voll
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformation
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1.Zugang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     * Selbstfahrend
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Daejeon Tongyeong Schnellstraße Tongyeong IC, Geoje Richtung 14.9㎞ → Sagok Drei-Wege-Kreuzung, Geoje-Myeon Büro (Süd) Richtung 19.5㎞ → Gaengsam Kreuzung, Gujora Beach 1.4 으로 Richtung → Gujora Village
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Unterkunft
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    W Motel: Ilwoomyeon Gujo Lari, 055-682-0454
    &lt;br/&gt;
    Imaginäres Haus des Touristenhotels: Sodong-ri, Ilun-myeon, 055-682-5252
    &lt;br/&gt;
    Mongdol Beach Hotel: Hakdong-ri, Dongbu-myeon, 055-635-8883, 055-635-8884
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Die oben genannten Informationen wurden im Januar 2013 erstellt und können später geändert werden. Überprüfen Sie sie daher unbedingt, bevor Sie reisen.
     &lt;br/&gt;
     ※ Informationen wie Text, Fotos und Videos, die in diesem Artikel verwendet werden, sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Die unbefugte Verwendung des Artikels ist untersagt.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tour durch Geojedo Gujo La Village. Geojedo, der Kopf eines erhobenen Kopfes - Geoje-si, Gyeongnam, Korea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/tour-of-geojedo-gujo-la-village-geojedo-the-head-of-a-raised-head-207-de/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Mar 2020 00:07:57 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/tour-of-geojedo-gujo-la-village-geojedo-the-head-of-a-raised-head-207-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Geoje-si, Gyeongnam, Korea&#34; data-title=&#34;tour-of-geojedo-gujo-la-village-geojedo-the-head-of-a-raised-head--207&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Gujo La Village Guide Karte - Geoje-si, Gyeongnam, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/207/1717f594-2304-4cf8-8cb6-b596b63b0476.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Gujo La Village Guide Karte
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Tour durch Geojedo Gujo La Village. Geojedo, der Kopf eines erhobenen Kopfes
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Geoje-si, Gyeongnam, Korea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Der Geojedo National Highway 14 ist berühmt für seine wunderschöne Landschaft. Nachdem Sie den Berg Buksan passiert und nach Süden zum Meer gefahren sind, erscheint ein beeindruckendes Dorf. Es ist ein Gujo-la-Dorf, das das Meer neben einem Land überquert, das so lang wie der Hals einer Giraffe aussieht und dünn wie die Taille einer Ameise ist. Es gibt einen kleinen Berg hinter der engen und langen Stadt, so dass der Eindruck, dass Sie sich umschauen möchten, unmittelbar bevorsteht. Betrat das Gujo La Village, angezogen von dem seltsamen Charme.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Es ist nach dem Winter, aber das Wetter scheint ein bisschen winterlich zu sein, und es ist zu kalt für den Frühling, also scheint die Südseite der Halbinsel. Jeju Island ist in Ordnung, aber Geoje Island ist eine gute Alternative, wenn der Transport mühsam ist. Es führt zur Geoje-Brücke, ist also leicht zu erreichen und hat eine warme Atmosphäre.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Hinter der Geoje-Brücke können Sie die Landschaft von Namhae daneben genießen. Es gibt friedliche Meere, Inseln mit Getreidekörnern, Dächer an den Ufern von Fischerdörfern und Schiffe, die im Hafen vor Anker liegen. Zu den einzigartigen Merkmalen der Insel Geoje zählen die komplexe Küste von Rias und die umliegende Landschaft. Es ist mit den Händen der Menschen eintönig geworden, aber die Küste, die in der Natur selten ist, kann mit ihrer komplizierten Küste gesehen werden. Nehmen Sie den Geoje-daero entlang der Küste östlich von Geoje-do und fahren Sie nach Süden zum Dorf Gujo-la.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Fischerdorf auf Jaramok
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Auf der Westseite des Dorfes Gujora gibt es einen feinen Sandstrand und einen sanft geschwungenen Strand, und auf der Ostseite befindet sich ein Hafen, in dem Schiffe ankern. Dieser Hafen wird seit der Antike als wichtiger Stützpunkt für den Seeverkehr in Japan genutzt. Da er 1971 als nationaler Fischereihafen ausgewiesen wurde, verfügt er über einen großen Hafen wie Jang Seung-po sowie einen Ballsaal ein Hafen. Darüber hinaus hat es eine hohe Lage als Touristenattraktion, da es möglich ist, ein Kreuzfahrtschiff durch Naedo, Oedo und den Haegeum River in der Nähe von Gujora zu nehmen. Verpassen Sie tagsüber nicht die Wellen des Meeres, die im Winter ein- und ausgehen, und nachts die Nachtansicht des Hafens.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Blick vom Wellenbrecher - Geoje-si, Gyeongnam, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/207/75af1d11-4c32-42b2-bddb-09130dcf37c9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Blick vom Wellenbrecher
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Es gibt viele Angler, obwohl es eine starke Winterbrise gibt, weil der Hafen zusammenbricht und zum Wellenbrecher kommt. Es wird gesagt, dass Benedom gut gefangen wird und verschiedene Fischarten wie Stöcker und Toki gefangen werden. Etwas weiter südlich entlang der Küste befindet sich ein kleiner Kieselstrand. Und es ist auch das südliche Ende des Meeres, wo sich Crystal Mountain und das Meer treffen. In der Ferne sehen Sie Naedo Island und Oedo Island. So wie die drei Seiten der koreanischen Halbinsel das Meer sind, ist die Struktur ähnlich.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Kiesstrand - Geoje-si, Gyeongnam, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/207/a1069516-5f54-462e-bbc9-a4ba29b29c95.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Kiesstrand
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Am Wellenbrecher kamen ziemlich viele Leute zum Angeln. - Geoje-si, Gyeongnam, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/207/6557f790-24a1-4260-93bb-80a4e622f7f3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Am Wellenbrecher kamen ziemlich viele Leute zum Angeln.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Zara Hair &#39;Soojeong Mountain&#39;
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Das Ende der Straße führt zum Sujeongsan Trail. Es ist kein Führer erforderlich, da der Wellenbrecher, der Kieselstrand und die Kristallgebirgslinie auf dem Weg vom Hafen liegen. Wenn Sie nur mit dem Meer daneben spazieren gehen, gelangen Sie natürlich in jede Ecke des Dorfes Gujora. Der Crystal Mountain ist ein kleiner Berg, der weniger als 150 Meter über dem Meeresspiegel liegt. Er erhebt sich, bevor die südlichen Adern des Buk Byeong Mountain im Norden das Meer erreichen. Wenn es Jinsan im Dorf Gujora ist, wird es Jinsan sein.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Wellenbrecher- und Kiesstrandbereich - Geoje-si, Gyeongnam, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/207/30155606-e68a-4cbd-9be4-0ddec3e91d21.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Wellenbrecher- und Kiesstrandbereich
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Die Informationstafel zu Sujeongsan ist leicht zu sehen. - Geoje-si, Gyeongnam, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/207/3361d0bc-8118-452a-b1ef-c6798b4a159a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Die Informationstafel zu Sujeongsan ist leicht zu sehen.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Rund um den Kamm des 4. Teils von Sujeongsan gibt es ein super Erlebniszentrum. Das Vorhandensein eines Wachpostens hier würde einen guten Ort bedeuten, um die Küste zu beobachten. Um die Sitzplätze nutzen zu können, wurde ein Observatorium installiert und im Vordergrund ein Schild mit dem Namen der Insel.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gruppe - Geoje-si, Gyeongnam, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/207/b07307cb-0c62-480f-9456-112a2befc3a2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gruppe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Guncho Post Observatory - Geoje-si, Gyeongnam, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/207/ea7445f7-b75f-4dc8-9356-67b359b64d5f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Guncho Post Observatory
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Das Meer der Südsee ist schillernder als der Sommer. Selbst mittags sind die Sonne und der strahlende Sonnenschein des Meeres nicht zu weit vom Horizont entfernt. Wenn die wolkigen Wolken die Sonne bedecken, sitzt Sonnenlicht, das durch die Wolkenlücken scheint, im Meer. Die klumpige Wolke hat kein bewegliches T-Stück, wenn dieser Ort gut ist. Darunter ist das Meer und die Insellandschaft auf einen Blick zu sehen. Ich beschreibe die Namhae oft als die Arme meiner Mutter, und es scheint, dass die Wärme vermittelt wird. Es ist so süß wie ein Film, weil ein Fischerboot in einer Landschaft vorbeifährt, in der die Idee „es ist wirklich Natur“ durchgeht.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Landschaft von der Aussichtsplattform - Geoje-si, Gyeongnam, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/207/575ef9f9-df7d-47e0-9ffe-81b431acfd5d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Landschaft von der Aussichtsplattform
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    30 Minuten vom Wachposten bis zum Gipfel sind ausreichend. Wenn Sie beim Aufstieg auf den Hang zurückblicken, breiten sich das Meer und die Inseln in den steifen Zweigen des Winterberges aus, sodass Sie sich nicht hungrig fühlen. Es gibt auch eine Aussichtsplattform auf dem Gipfel des Berges. Das Meer ist im Süden gut und die Stadt im Norden.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type3 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sujeongsan Observatorium - Geoje-si, Gyeongnam, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/207/2547f257-4b71-482f-9f18-50cd344d8af6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sujeongsan Observatorium
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gujo La Village mit Blick - Geoje-si, Gyeongnam, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/207/aa6978dd-6d5d-49f2-9311-72361cf46f7c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gujo La Village mit Blick
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Durch die Beobachtung können Sie die umliegenden Inseln im Detail sehen - Geoje-si, Gyeongnam, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/207/f4eccf25-34cd-4998-9c61-86cafd8d0613.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Durch die Beobachtung können Sie die umliegenden Inseln im Detail sehen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Die Struktur des Dorfes in der Taille, die zwischen Sujeong und Bukbyeongsan auf und ab konkav und links und rechts konkav ist, ist schön. Seit der Antike wurde Sujeongsan das Haupt von Zara genannt, und das enge Land war der Baum von Zara. Im Norden steigt der Buksan-Berg stark an, als hätte er sich von einer Seite zur anderen ausgebreitet. Ich denke, Gujora Village hat einen sehr guten Platz.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Landschaft vom Schlossobservatorium - Geoje-si, Gyeongnam, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/207/1db24dde-2e08-4954-9933-99e59d94e031.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Landschaft vom Schlossobservatorium
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Geschichte in Gujora Castle, Legende in Yundol Island
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Wenn Sie den Kamm vor dem Dorf hinuntersteigen, begegnen Sie der Burgmauer, der Spur von Gujouraseong. Diese Burg wurde gebaut, um Zwerge aus der Joseon-Dynastie zu verhindern. Sie ist eine der Geoje Chiljins, die im ersten Jahr von Seongjong erbaut wurden. Nach dem Imjin-Krieg wurde es an die Seite von Okpojin verlegt und dann an seinen derzeitigen Standort zurückgebracht. Es wurde Gujorajin genannt und ist jetzt als 204 Gyeongsangnam-do-Denkmal ausgewiesen.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gujora Burgmauer - Geoje-si, Gyeongnam, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/207/2b554796-9d2c-4387-b17b-46ccc2155573.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gujora Burgmauer
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Wenn Sie den Mittelpunkt zwischen Sujeongsan und dem Dorf entlang der Burgmauer erreichen, schwimmt eine kleine Insel im Meer von Gujora Beach, die „Yundol-Insel“, und enthält die Legende von Hyojas Versen.
    &lt;br/&gt;
    &#34;Es war einmal ein Fischer, der eine Familie mit einer schönen Frau namens Haesun hatte. Eines Tages verschwand ein Seefischer, der am Meer arbeitete, durch einen Taifun mit einem Schiff. Nach diesem Tag kam der Fischer zum Meer jede Nacht und rief das Seeboot jede Nacht und starrte auf den Mond. Bewohner, die diese Figur beobachteten, nannten den Fischer &#34;Mangwol&#34;.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Zu dieser Zeit ließen sich die Witwe und drei seiner Söhne auf einer Insel namens Yundol Island nieder. Der alte Fischer und die Witwe, die Witwer wurden, beruhigten sich gegenseitig. Die Insel, auf der die Witwe lebte, konnte nur bei Ebbe zum Dorf laufen, und jedes Mal besuchte die Witwe den Witwer ohne Wissen ihres Sohnes. Die Söhne von Yun kannten diese Beziehungen und machten einen Sprungbrett, indem sie Steine zwischen die Insel und das Dorf legten, weil sie Mitleid mit ihrer Mutter hatten, die ins Dorf ging, selbst nachdem sie ihre Socken ausgezogen und im Winter im Meer nass geworden waren. &#34;&#34;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Yundol Island - Geoje-si, Gyeongnam, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/207/6f665e41-0dfe-4f86-86b5-78d22bde248c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Yundol Island
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Gehen Sie durch den Bambusbrisenpfad und sehen Sie sich Wandbilder an
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Wenn die Mauer endet und sich das Dorf nähert, wächst ein Bambuswald dicht. Was als Windschutzwald angelegt wurde, wird jetzt als Wanderweg mit dem hübschen Namen Brise genutzt. Die Blätter flattern in der Meeresbrise und es wird fein. Es gibt eine gruselige Geschichte, dass dieser Ort selbst im Sommer cool ist und Geister herauskommen. Der Satz „Boiso“ der Bewohner über diesen Ort ist beeindruckend.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ein Hauch - Geoje-si, Gyeongnam, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/207/468f2eb7-3ff6-4015-a07b-19fda32cc3d5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ein Hauch
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &#34;Die Brise ist die Art von Windschutzpfad, der von Denbak-dong zum Hang führt. Es ist eine Art Windschutzwald, der gepflanzt wurde, um die Brise zu vermeiden. Es war eine Art Windschutzwald. Obwohl ich nicht dorthin gehen konnte, ist es An einem Sommertag kühl in der Sonne, aber es ist so dunkel, dass es so dunkel ist, dass sich die gutaussehenden Einheimischen in einer Sommernacht auf die Matten legen. Es ist sehr beängstigend. Inza ist sich dessen bewusst und es ist etwas weniger beängstigend , aber es ist immer noch eine Zeit, in der du allein bist.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ein Hauch - Geoje-si, Gyeongnam, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/207/0e699baf-a066-4471-acb8-54a15149678e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ein Hauch
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Nach dem Durchqueren des Bambuswaldes geht es natürlich weiter ins Dorf. Hier werden überall Wandgemälde gemalt, und Werke verschiedener Konzepte füllen das Dorf mit hoher Dichte, von niedlichen Wandgemälden, die Konzentrizität hervorrufen, bis hin zu sorgfältig gemalten Federn nacheinander.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Dorfwandbild - Geoje-si, Gyeongnam, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/207/61c3cbcd-fc21-4e00-a491-3179293c5bc0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Dorfwandbild
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Ich bin gerade durch ein kleines Fischerdorf gelaufen, habe die Wärme der Südsee gespürt, die Meeresbrise getrunken und die Berge erfrischt. Außerdem konnte man die Wandgemälde des Dorfes durch den Bambustunnel durch die Geschichte der Legenden und japanischen Kriege im Zusammenhang mit dem Dorf sehen. Ich glaube nicht, dass es auf der Insel Geoje Schätze gibt.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;18&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Dorfwandbild - Geoje-si, Gyeongnam, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/207/f181f4cc-7939-42f6-ab24-9a22896be693.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Dorfwandbild
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformation
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    1.Zugang
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Selbstfahrend
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Daejeon Tongyeong Schnellstraße Tongyeong IC, Geoje Richtung 14.9㎞ → Sagok Drei-Wege-Kreuzung, Geoje-Myeon Büro (Süd) Richtung 19.5㎞ → Gaengsam Kreuzung, Gujora Beach 1.4㎞ Richtung → Gujora Village
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    2. Lecker
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Yeonhwa Sashimi Restaurant: Wasser Megitang, 055-681-1366
    &lt;br/&gt;
    Gangseong Sashimi Restaurant: Seeigel Bibimbap, 055-681-6289
    &lt;br/&gt;
    Seongpo Sashimi Restaurant: Dodari Beifußsuppe, 055-633-9960
    &lt;br/&gt;
    Millionen Sitze: Mengbibibimbap, 055-638-3300
    &lt;br/&gt;
    Unga Sashimi Restaurant: Gegrillter Steinfisch, 055-632-7659
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    3. Unterkunft
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    W Motel: Ilwoomyeon Gujo Lari, 055-682-0454
    &lt;br/&gt;
    Imaginäres Haus des Touristenhotels: Sodong-ri, Ilun-myeon, 055-682-5252
    &lt;br/&gt;
    Mongdol Beach Hotel: Hakdong-ri, Dongbu-myeon, 055-635-8883, 055-635-8884
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    ※ Die oben genannten Informationen wurden im Februar 2013 erstellt und können sich später ändern. Überprüfen Sie sie daher unbedingt, bevor Sie reisen.
    &lt;br/&gt;
    ※ Informationen wie Text, Fotos und Videos, die in diesem Artikel verwendet werden, sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Die unbefugte Verwendung des Artikels ist untersagt.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>