<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Goseong-gun.de on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/goseong-gun.de/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Goseong-gun.de)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 12 Mar 2020 12:19:04 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/goseong-gun.de/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Ein Duft voller Tränen, Goseong Honey Lavender Farm - Goseong-gun, Gangwon-do, Korea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/a-fragrance-filled-with-tears-goseong-honey-lavender-farm-144-de/</link>
      <pubDate>Thu, 12 Mar 2020 12:19:04 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/a-fragrance-filled-with-tears-goseong-honey-lavender-farm-144-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Goseong-gun, Gangwon-do, Korea&#34; data-title=&#34;a-fragrance-filled-with-tears-goseong-honey-lavender-farm--144&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Eines Tages regnete es - Goseong-gun, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/144/4adcd13d-5dc1-43d2-ae36-c071849bc454.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Eines Tages regnete es
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Ein Duft voller Tränen, Goseong Honey Lavender Farm
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Goseong-gun, Gangwon-do, Korea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p style=&#34;color: rgb(153, 51, 255);&#34;&gt;
    Deine Figur kam sanft wie lila ~ ♪
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Warum hast du &#34;Du, der sanft gekommen ist&#34; zu &#34;Lila&#34; beeinflusst? Als ich zur Goseong Lavender Farm ging, stieß ich plötzlich auf die Texte von &#39;lila Duft&#39;. Der Gedanke, den ich noch nie in meinem Leben hatte, ist auf diesem Weg vergangen, vielleicht weil meine Neugier und Vorfreude auf die lila Welt, der ich bald begegnen werde, meinen Geist beherrschte.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Shinni Lavender Farm, eine neue Welt in Goseong
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Weg nach Goseong ist lang und holprig. Wenn Sie von Seoul abreisen, müssen Sie ca. 3 Stunden durch Inje und Jinbu-ryeong fahren. Inje ist das 38. Grenzgebiet, das &#34;Wann und wann Sie nach Inje gehen&#34; geschaffen hat, und Jinbu-ryeong ist der Stamm der Taebaek-Berge, die Inje und Goseong verbinden. Fahranfänger zögern noch mehr, weil es viele kurvenreiche Straßen gibt. Trotzdem gibt es einen Grund, nach Goseong zu fahren. Dies liegt daran, dass es jetzt Zeit für die Lavendel der Hanni Lavender Farm ist, in lila Blumen zu platzen und spektakuläre Ausblicke zu schaffen. Lavendel ist eine dankbare Sache, um in dieser schlechten Jahreszeit, in der nichts als Grün zu sehen ist, bis das Laub verlässt, neue Sehenswürdigkeiten zu bieten. In Kenntnis seiner Einzigartigkeit besuchen die Menschen Goseong auch an Regentagen absichtlich.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Eher ein Aquarell - Goseong-gun, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/144/25646381-9eff-431b-96bd-5a28e0da5aaa.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Eher ein Aquarell
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Sie müssen durch die Kasse und den Kräuterladen gehen, um das Lavendelfeld zu betreten. Leute, die neugierig aufeinander traten, hielten am Eingang an und machten ein kurzes Gummiband. Die Landschaft im Schnee ohne Vorankündigung ist ziemlich überraschend.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Landschaft, die als Foto hinterlassen werden muss - Goseong-gun, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/144/f7eadfe7-4e6e-4e61-8cdd-2027d469e142.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Landschaft, die als Foto hinterlassen werden muss
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Nachdem er das Aussehen gesehen hatte, beschloss er, eine andere Reaktion zu versuchen, scheiterte aber schließlich. Der Ausruf von &#34;Wow&#34; kommt sogar in der Ihnen zugewandten Landschaft zum Tempel.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Es gibt keinen Grund, schnell zu gehen - Goseong-gun, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/144/755d767b-8396-46df-aefd-9e274cc8b95c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Es gibt keinen Grund, schnell zu gehen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn die Hauptfigur ein Lavendelfeld ist, das wie ein lila Teppich aussieht, sind Roggen- und Mohnblumen in einer Kolonie hervorragende Nebenrollen, die Lavendel glänzen lassen. Gebäude mit Spuren des Pinsels an der Außenwand sind auch die besten Hintergründe für diesen Blumengarten. Der Nebel, der auf den Berg kam, ist heute schöner. Es ist wie ein Bühnengerät, das das verträumte Gefühl von Lila maximiert. Wie auch immer, alles läuft perfekt. Ich war noch nie dort, aber es ist wie in jedem Land in Europa, von dem ich immer geträumt habe. Ein Lächeln verlässt nie das seltsame Gefühl.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Roggenfeld ganz anders als Lavendel - Goseong-gun, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/144/d56d55e0-ddbb-4c55-808a-ff97a88c5873.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Roggenfeld ganz anders als Lavendel
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Um die Ecke der Honey Lab Farm gehen
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Machen wir eine vollwertige Lavendelfarm-Tour mit Regenschirm. Mit Blick auf den Eingang befindet sich vorne und rechts ein Lavendelfeld und links ein Roggenfeld. Die Promenade ist in zwei Zweige unterteilt, links und rechts. Der Startpunkt auf dem Meilenstein ist die linke Seite. Schließlich ist es ein Kurs, der zum Ursprung zurückkehrt und zum Ursprung zurückkehrt. Es gibt jedoch die Idee eines Bauern, ein so großartiges Bild auf die Leinwand des Feldes zu zeichnen, deshalb habe ich beschlossen, ihm zu folgen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Fahrradräder, die an Lavendel und Mohn erinnern - Goseong-gun, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/144/b3adea1b-2b38-45b3-96bb-1e4d4705f0f0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Fahrradräder, die an Lavendel und Mohn erinnern
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Größe des Roggenfeldes ist nicht groß. Selbst die Erwartung von faulem und zartem Roggen kann etwas enttäuschend sein. Zu diesem Zeitpunkt ist der Roggen überwachsen, so dass er wie ein Reis aussieht, der in Gelb reif ist. Trotzdem hat es seine eigenen Qualitäten, so dass es gut ist, auf einem Pfad zu gehen. Nachdem Sie das Roggenfeld passiert haben, werden Sie von einer Mohnkolonie begrüßt, die sich draußen befindet, als würde sie Lavendel eskortieren. Jeder scheint seine Pracht mit einem Haufen Wasser zu zeigen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Eine blühende Mohnblume - Goseong-gun, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/144/ee43ed0e-8021-4c87-acb3-7d59cd208adf.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Eine blühende Mohnblume
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Auf der anderen Seite des Eingangs steht Metasequoia wie ein Paravent. Es gibt mehrere Tische und Stühle zwischen den Bäumen, also ist es gut, eine Pause zu machen. Jemand könnte beim Betrachten von Metasequoia an Wörter wie &#34;unerwartet&#34; oder &#34;zufällig&#34; denken. Es ist jedoch zu beachten, dass dies auch eine vom Landwirt gründlich berechnete Landschaft ist. Als das Grundstück gekauft wurde, erhielt die Landschaftsfarm, die Eigentümer des ursprünglichen Landes war, zusätzliches Geld, um Metasequoia zu kaufen. Von Anfang an gab es die Idee, so zu malen. Kastanienblüten blühen außerhalb der Metasequoia Road in voller Blüte. &#34;Ist das nicht auch?&#34; Denken Sie einen Moment nach.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Metasequoia Road - Goseong-gun, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/144/9fc7ae79-73a5-466e-9661-dee166ac0e71.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Metasequoia Road
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Jetzt ist es Zeit, Lavendel ernsthaft zu beobachten. Bei näherer Betrachtung der Blütenblätter ist der erste Eindruck bescheiden. Metasequoia und Poppy unterscheiden sich sehr von denen, die allein ihre Größe zeigten. Es ist viel kürzer als ich dachte. Es bedeckt kaum das Knie.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Die Landschaft ist abwechslungsreich und es macht Spaß, Bilder zu machen - Goseong-gun, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/144/7add6b3e-6501-46fc-8d34-7c6a4ee46fb2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Die Landschaft ist abwechslungsreich und es macht Spaß, Bilder zu machen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   In der weit verbreiteten Lavendelgemeinschaft ist die Geschichte jedoch anders. Der Duft wird dunkler und die Farbe wird lebendiger. Es ist umso mehr, wenn es wie heute regnet. Es flattert im Wind und schafft ein lila Meer.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ein gemütlicher Spaziergang zwischen Mutterhühnern und Küken - Goseong-gun, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/144/e09737bf-3f83-4397-bcf5-a9e58cfa6355.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ein gemütlicher Spaziergang zwischen Mutterhühnern und Küken
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es sind nicht nur Menschen, die dieses Meer überqueren. Auf Bauernhöfen aufgezogene Hühner und Küken finden hier Nahrung und machen einen Spaziergang. Selbst Bienen, die in der Stadt schwer zu sehen sind, haben keine Zeit, Pollen zu sammeln. Wenn Sie mit geschlossenen Augen zuhören, können Sie das fröhliche Singen der Bienen deutlich hören.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Lavendel Traktor - Goseong-gun, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/144/d9729f9d-669c-44da-a6c9-412bb490c009.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Lavendel Traktor
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es dauert ungefähr eine Stunde, um langsam durch die Honey Lavender Farm zu laufen. An Wochenenden mit viel Erfahrung kann es länger dauern.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Wenn der Himmel bewölkter ist als der blaue Himmel, wird meine Farbe deutlich angezeigt. - Goseong-gun, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/144/cbdd888c-6b46-41af-97f6-a480bd8b3beb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Wenn der Himmel bewölkter ist als der blaue Himmel, wird meine Farbe deutlich angezeigt.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Bemühungen um den Duft von Lavendel
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Bis die Hanni Lavender Farm zu einer wundervollen Farm wurde, wie sie jetzt ist, schwitzte Ha Deok-ho blutig. Lavendel war die Waffe der Wahl für den Online-Verkauf verschiedener Kräutertees. Ich reiste ins Ausland und suchte nach Szenen, die modelliert werden konnten. Infolgedessen wurde die Honig-Lavendel-Lavendelfarm geschaffen, indem teilweise auf die Lavendelfelder in Hokkaido Bezug genommen wurde. Im Jahr 2002 war sogar das Wort Landschaftsbau unbekannt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Herb Shop Produkte - Goseong-gun, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/144/866f9732-5512-477a-aeb3-317d9bec0fe9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Herb Shop Produkte
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Goseong, Gangwon-do, das im Winter warm und im Sommer kühl war, wurde als bester Ort für die Lavendelfarm ausgewählt. Es gab keinen Ort wie diesen, an dem Lavendel angebaut werden konnte, der eine schlechte Kältebeständigkeit aufwies. Eine Vielzahl von Pflanzen wie Lavendel, Roggen, Mohn und weißrosa Celix wurden durch den Kauf geeigneter Standorte gepflanzt. Anfangs war es natürlich schwierig. Nur wenige Kunden besuchten das Goseong-Tal, aber die Investition war weiterhin unbekannt. Schließlich wurde ein Teil des erworbenen Landes verkauft, um Lavendel zu erhöhen. Es ist eine kleine private Farm, aber es ist ein stetiges Fest.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Lavendeldufttasche, die zum Bestseller wurde - Goseong-gun, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/144/c18e3b89-9d64-4efc-97ce-befb1d10ecc0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Lavendeldufttasche, die zum Bestseller wurde
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Diese Bemühungen begannen sich in 10 Jahren auszuzahlen. Touristen nehmen jedes Jahr zu, Fotografen aus dem ganzen Land versammeln sich und Liebesrufe von Rundfunkveranstaltern und Filmemachern folgen. Die Arbeit ist noch im Gange, aber die alte Müdigkeit verschwindet, wenn man die Bewunderer des Lavendels sieht.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hinterhof mit offenem Sihwajeon - Goseong-gun, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/144/ab8eabf7-58dc-4f7a-a261-c31bd4390dc9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hinterhof mit offenem Sihwajeon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Das &#39;Honey Farm Lavender Festival&#39; wurde dieses Jahr 12 Mal gefeiert. Während des Festivals werden verschiedene Erlebnisprogramme mit Lavendel durchgeführt, z. B. die Herstellung von Lavendelbeuteln, die Herstellung von Aromasprays und die Herstellung von Lavendelpizzas. Darüber hinaus finden Veranstaltungen wie Malwettbewerbe, Duftkonzerte und Fotowettbewerbe statt.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Ha plant, diesen Ort in Zukunft zu einer Kunstfarm zu entwickeln und ihn als lokalen Kanal zu nutzen, um die Werke schwieriger Künstler zu fördern.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Zu sehen sind Werke der Goseong Youth Literature Society - Goseong-gun, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/144/1215f77e-4095-436c-98ea-447161fab7ba.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Zu sehen sind Werke der Goseong Youth Literature Society
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p style=&#34;color: rgb(153, 51, 255);&#34;&gt;
    Ich hatte einen hübschen Geruch in meinen Augen und konnte ihn nicht vergessen ~ ♪
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Die Identität von &#34;Du, der sich leicht näherte&#34;, die in &#34;Lila Duft&#34; erscheint, scheint jetzt dunkel zu sein. Vielleicht hatte er einen verträumten und subtilen Charme. Es wäre besser gewesen zu glänzen als sich selbst zu glänzen. Wenn es sich an einem regnerischen Tag oder zu Beginn des Wassernebels getroffen hätte, hätte es ein anderes Gesicht gezeigt als gewöhnlich. Und einmal waren es jemandes Tränen. Wie Lavendel.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Baum, der über der Winterlandschaft der verschneiten Lavendelfarm hängt - Goseong-gun, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/144/ceeda81b-e969-4fcb-96ad-61f96c867a26.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Baum, der über der Winterlandschaft der verschneiten Lavendelfarm hängt
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformationen
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Honig Lavendelfarm
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Adresse: 175 Flower Daemaeul-Gil, Ganseong-Eup, Goseong-Gun, Gangwon-Do
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Anfragen: 033-681-0005
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;https://korean.visitkorea.or.kr/detail/ms_detail.do?cotid=7f215512-d70e-4616-96c2-57b6c2d7789f&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     https://korean.visitkorea.or.kr/detail/ms_detail.do?cotid=7f215512-d70e-4616-96c2-57b6c2d7789f
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;span style=&#34;font-weight: bold;&#34;&gt;
     Honig Lavendel Farm Lavender Festival 2019
    &lt;/span&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Periode: 2019.06.01 ~ 06.23
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;https://korean.visitkorea.or.kr/detail/fes_detail.do?cotid=cd428cb1-705f-4e5e-a034-88cfa35ff1d1&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     https://korean.visitkorea.or.kr/detail/fes_detail.do?cotid=cd428cb1-705f-4e5e-a034-88cfa35ff1d1
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurants in der Nähe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Jangsaemi Makguksu: Makguksu, Maeungdeunggalbi / 13 Jangsaemigil, Toseong-myeon, Goseong-gun, Gangwon-do / 033-633-8056
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Paar-Sashimi: Lebender Fisch-Sashimi, Wassersashimi / 88, Whaena Beach-Gil, Jukwang-Myeon, Goseong-Kanone, Gangwon-Kanone / 033-681-0094
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Seongjin Hall: Ökologischer Eintopf / 99 Geotanjin-ro, Geojin-eup, Goseong-gun, Gangwon-do / 033-682-1040
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Räume
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Jangseung Nara Sodo Pension: 75-3 Sotungnyeong Village-Gil, Ganseong-Eup, Goseong-Gun, Gangwon-Do / 033-681-7506
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://cafe.daum.net/JSGOSD&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://cafe.daum.net/JSGOSD
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -VIP Motel: 28, Geotanjin-ro 72beon-gil, Geojin-eup, Goseong-gun, Gangwon-do / 033-682-6363
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://torest.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://torest.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Die oben genannten Informationen wurden im Mai 2019 aktualisiert und können sich später ändern. Bitte überprüfen Sie dies, bevor Sie reisen.
     &lt;br/&gt;
     ※ Die in diesem Artikel verwendeten Informationen wie Text, Fotos und Videos sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Daher ist die unbefugte Verwendung des Artikels untersagt.
    &lt;/font&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Goseong-Pistole, Gyeongnam, Korea - Gyeongsangnam-do Goseong Dinosaurier-Weltausstellung, Dinosaurier-Tour Nr. 1 in Korea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/gyeongsangnamdo-goseong-dinosaur-world-expo-dinosaur-tour-no-1-in-korea-31-de/</link>
      <pubDate>Wed, 26 Feb 2020 20:05:49 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/gyeongsangnamdo-goseong-dinosaur-world-expo-dinosaur-tour-no-1-in-korea-31-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-title=&#34;gyeongsangnamdo-goseong-dinosaur-world-expo-dinosaur-tour-no-1-in-korea--31&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Tyrannosaurus aus Recycling-Shochu-Flaschen - Goseong-Pistole, Gyeongnam, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/31/8b887a45-ff21-4724-ab91-d3d57094e7d7.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Tyrannosaurus aus Recycling-Shochu-Flaschen
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Gyeongsangnam-do Goseong Dinosaurier-Weltausstellung, Dinosaurier-Tour Nr. 1 in Korea
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Goseong-Pistole, Gyeongnam, Korea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &#34;Dinosaur Country&#34; wird vom 12. Juni bis zur &#34;Gyeongnam Goseong Dinosaur World Expo 2016&#34; 12 Tage lang in Gyeongsangnam-do Goseong stattfinden. Die Ausstellung, die zum 4. Mal gefeiert wurde, stand unter dem Motto &#34;Dinosaurier&#34; und eröffnete die Zukunft mit einem Licht der Hoffnung. Der nächtliche Umbau bietet also mehr Attraktionen als die vorherige Veranstaltung. Gehen wir nach Goseong, um Dinosaurier zu finden, die vor 100 Millionen Jahren Eigentümer dieses Landes waren.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Tyrannosaurus, Triceratops, Seymosus… &#39;. Dies sind die Namen, die Sie einmal gehört haben. Wenn diese Namen schwierig sind, möchten Sie vielleicht an einen Comic-Cartoon denken, Baby Dinosaur Dooly. Als Kind haben wir einmal &#39;sie&#39; getroffen. Dinosaurier sind seit etwa 160 Millionen Jahren der Wirt der Erde. Wie aufregend wäre es, wenn Sie die Dinosaurier treffen könnten, die Sie in einem Film oder einem Buch getroffen haben?
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Warum wurde Gyeongnam Goseong ein Dinosaurierland?
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ich frage mich in dieser Passage. Wie wurde Gyeongnam Goseong ein &#34;Dinosaurierland&#34;? Es beginnt an der Küste von Deokmyeong-ri, Hai-myeon, bekannt als Sangamam County Park. 1982 wurde hier der erste Fußabdruck von Dinosauriern gefunden. Im Verlauf der Untersuchung kam ein fossiles Dinosaurier-Ei heraus. Deokmyung-ri Dinosaurier-Fußabdruck Der fossile Berg, in dem Dinosaurier-Fußabdrücke in Gruppen gefunden wurden, wurde als Naturdenkmal ausgewählt (411). Wo ist es? 1999 wurden beim Bau des Daejeon Tongyeong Expressway in der Nähe von Goseong IC in Maam-myeon Fußabdrücke fossiler Dinosaurier gefunden.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ansicht von Danghangpo, Präsident der Gyeongnam Goseong Dinosaur World Expo 2016 - Goseong-Pistole, Gyeongnam, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/31/7859ecf7-5773-46dc-9aab-3966ec58e1f4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ansicht von Danghangpo, Präsident der Gyeongnam Goseong Dinosaur World Expo 2016
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Bis zu 5.000 Fußabdrücke sind in ganz Goseong verstreut. Die Möglichkeit weiterer Ausgrabungen kann natürlich nicht ausgeschlossen werden. Aus diesem Grund wird Goseong als &#34;Dinosaurierland&#34; bezeichnet. Vielleicht war Goseong im Dinosaurierzeitalter das Zentrum der koreanischen Halbinsel. Dank der überfließenden Spuren von Dinosauriern gilt Gyeongnam Goseong neben Colorado, USA und der Westküste Argentiniens als die fossilproduzierende Region der drei größten Fußabdrücke von Dinosauriern weltweit.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Dinosaur Expo Hauptdinosauriergarten - Goseong-Pistole, Gyeongnam, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/31/20297d05-f677-4eb9-afae-451cc19a9967.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Dinosaur Expo Hauptdinosauriergarten
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das weltberühmte &#34;Dinosaur Country&#34; Goseong startete 2006 zum ersten Mal die &#34;Gyeongnam Goseong Dinosaur World Expo&#34;. Sie sollte es einfacher und unterhaltsamer machen, die Öffentlichkeit über diesen Raum von großem akademischen Wert zu informieren. Die alle drei bis vier Jahre stattfindende Messe feiert dieses Jahr viermal. Von der Geburt der Erde über die globale Umwelt der Dinosaurier bis hin zum Leben der Dinosaurier gibt es viele Programme, die kleine Kinder genießen und lernen können.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Tyrannosaurus-Modell bedeutet Tyranneneidechse - Goseong-Pistole, Gyeongnam, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/31/739338b4-f884-4739-a3f9-5dc578d23d5e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Tyrannosaurus-Modell bedeutet Tyranneneidechse
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Danghangpo ~ Donghaemyeon ~ Sangsangam, Fußabdrücke von Dinosauriern
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Machen wir jetzt eine Dinosaurierreise um die Goseong Dinosaur World Expo. Goseongs repräsentatives Dinosaurierziel kann in zwei Orte eingeteilt werden. Danghangpo-Gebiet, in dem sich die Hauptbühne der Dinosaurierausstellung befindet, und Fußfelsengebiet, in dem erstmals Fußabdrücke von Dinosauriern entdeckt wurden. Natürlich gibt es überall verstreute Dinosaurierfossilien, aber wenn Sie diese beiden Orte bereisen, können Sie in die Spuren von Dinosauriern eintauchen, die früher in Goseong gespielt haben.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Echtes Dinosaurier-Fußabdruck-Fossil auf dem Gelände der Danghangpo Expo - Goseong-Pistole, Gyeongnam, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/31/d30f7259-376d-43cc-aa69-5cc6b21360ca.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Echtes Dinosaurier-Fußabdruck-Fossil auf dem Gelände der Danghangpo Expo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Danghangpo und Sangmyeon sind jedoch mit dem Auto ungefähr eine Stunde entfernt, sodass Sie effektiv reisen können, wenn Sie die Leine drücken.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Schutzwinkel, um ihn zu schützen - Goseong-Pistole, Gyeongnam, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/31/9660902d-4e65-4966-98f6-a97bc5573a72.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Schutzwinkel, um ihn zu schützen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es dauert ungefähr 20 Minuten von Goseong IC nach Danghangpo, der Hauptbühne der Messe. Wenn Sie zum Touristenort Danghangpo gehen und nach &#34;Parkplatz 1&#34;, &#34;Dinosaurier-Tor&#34; oder &#34;Danghangpo Auto Camping Ground&#34; suchen, ist es schnell. Wenn Sie die Tür des Dinosauriers betreten, werden Sie von einem Dinosaurierbrunnen begrüßt. Einer der bekanntesten Dinosaurier ist der Tyrannosaurus. Der dahinter ausgedehnte Dinosauriergarten ist buchstäblich voller Dinosaurier.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Dinosaurier Fußabdruck Fossile Site - Goseong-Pistole, Gyeongnam, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/31/0b5cd235-af22-4df8-8cf7-5d8101d55d64.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Dinosaurier Fußabdruck Fossile Site
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &#34;Seymosus&#34; bedeutet &#34;Erdbebeneidechse&#34;, die als Erdbeben bezeichnet wird und bei jeder Bewegung wie ein Erdbeben klingt. Es macht auch Spaß, die Namen von Dinosauriern zu erraten, wie den Plateausaurus, was eine flache Eidechse bedeutet, und den Triceratops, was ein Gesicht mit drei Hörnern bedeutet.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Barionix in der Themenhalle - Goseong-Pistole, Gyeongnam, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/31/fc08df6a-d374-47fb-8380-3112ce254412.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Barionix in der Themenhalle
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Gehen Sie durch den Dinosauriergarten und gehen Sie zum Digital Dinosaur Experience Center. Sie können eine dinosaurierähnliche Erfahrung machen. Wenn Sie sich das Gebäude mit den Dinosauriercharakteren, den Botanischen Garten und das Fossil der Dinosaurier auf der koreanischen Halbinsel genauer ansehen, werden Sie natürlich etwas über Dinosaurier lernen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Echter versteinerter Mamenkisaurus aus Sichuan, China - Goseong-Pistole, Gyeongnam, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/31/2103b371-42ba-4d1a-a09f-76bf5ec2f859.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Echter versteinerter Mamenkisaurus aus Sichuan, China
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie ausgehen, können Sie auf dem Festival essen. Es gibt viele Restaurants, in denen Sie verschiedene Speisen probieren können.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ein Themenmuseum, das die Ära der Dinosaurier nachahmt - Goseong-Pistole, Gyeongnam, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/31/df94d79d-d7b9-46ea-8604-a657a7fc406d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ein Themenmuseum, das die Ära der Dinosaurier nachahmt
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Nachdem Sie das Wassererlebniszentrum passiert haben, fahren Sie mit der Rolltreppe zum Hauptgebäude und zum Dinotopia-Gebäude. Sie können die Dinosaurierknochen auch hier in der Themenhalle sehen. Wenn Sie das Dinosaurierzeitalter bestimmen, können Sie sehen, wie sich die Dinosaurier bewegen, wenn Besucher vorbeikommen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Digitales Erlebniszentrum für Kinder - Goseong-Pistole, Gyeongnam, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/31/b4cc2f97-40ac-4a14-b5d5-e248c63105e1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Digitales Erlebniszentrum für Kinder
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Die Nacht öffnet während der Veranstaltung, Dinosaurier schlafen nie
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das Merkmal dieser Dinosaurierausstellung ist die Nachtöffnung. Während der Veranstaltung täglich bis 22 Uhr geöffnet. Besucher können nachts ein farbenfrohes Dinosaurierland wie große Dinosaurierlaternen, Leuchten und Nachtvorstellungen genießen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gyeongnam Goseong World Dinosaur Expo - Goseong-Pistole, Gyeongnam, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/31/50881be6-7529-4216-9989-292d80523216.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gyeongnam Goseong World Dinosaur Expo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das Hauptgebäude, die Hologramm-Filmhalle, das Korean Peninsula Fossil Museum und das Dino Aquarium können nachts besichtigt werden.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Lichttunnel für Nachtöffnung erstellt - Goseong-Pistole, Gyeongnam, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/31/5d42bb84-83db-4065-921d-e122c4926b9b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Lichttunnel für Nachtöffnung erstellt
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Denken Sie an spezielle Shows und Paraden während der gesamten Veranstaltung. Jeden Tag um 11, 14 und 19:30 Uhr findet vor dem Dinosaurierbrunnen eine Parade statt. Der gleiche Brunnen läuft jeden Tag zweimal täglich um 20:30, 21:30 Uhr. Um 20 Uhr und 21 Uhr zeigt eine Medienfassade die Frühlingsnacht des Publikums vor der Dinosaurier-Charakterhalle.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;2016 Gyeongnam Goseong World Dinosaur Expo Nacht Event - Goseong-Pistole, Gyeongnam, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/31/4677aa8e-bf76-4bde-b5f7-6c3c65d493a5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     2016 Gyeongnam Goseong World Dinosaur Expo Nacht Event
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie den Danghangpo finden, auf dem sich die Dinosaurierausstellung ausbreitet, können Sie auch die Fußabdrücke der Dinosaurier besuchen, die in dem kleinen Gebäude der alten Schule zurückgeblieben sind. Es dauert ungefähr 30 Minuten entlang der Route 77, die als &#34;Schöne Straße in Korea&#34; ausgewählt wurde. Sie sollten die Straßenschilder sehen. Unterwegs ist es nicht leicht zu finden, aber es macht Spaß, die Fußabdrücke von Dinosauriern zu sehen, die eines Tages auf diesem Land gespielt haben könnten. Der Besitzer einer riesigen Grundfläche von über 30 cm ist schätzungsweise ein riesiger Sauropod, der zwischen 110 und 120 m groß ist.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Veranstaltungsort mit bunten Lichtern bei Nachtöffnung - Goseong-Pistole, Gyeongnam, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/31/2549557a-d1b6-44cf-b283-cc3bd220fae3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Veranstaltungsort mit bunten Lichtern bei Nachtöffnung
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es ist bedauerlich, den Fußfelsen wegzulassen, auf dem Dinosaurierspuren in Goseong entdeckt wurden. Es dauert ungefähr 40 Minuten von Goseong IC. Befriedigen Sie die Spuren von Dinosauriern auf dem Weg vom Goseong Dinosaur Museum zum Festival Village.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Veranstaltungsort mit bunten Lichtern bei Nachtöffnung - Goseong-Pistole, Gyeongnam, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/31/a290d6d5-3ce8-48bc-91b2-5f9e24965a2a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Veranstaltungsort mit bunten Lichtern bei Nachtöffnung
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformationen
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Gyeongnam Ancient Dinosaur World Expo 2016
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
    -Gyeongnam Goseong Dinosaur World Expo Organisationskomitee 055-670-3812
    &lt;br/&gt;
    Goseong-gun Büro für Kultur, Sport und Tourismus: 055-670-2234
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://dino-expo.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://dino-expo.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurants in der Nähe
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Chowoo Koreanische Mahlzeiten: 135beon-gil, Seongnae-ro, Goseong-eup / Hansiksik / 055-672-7520
    &lt;br/&gt;
    -Dalmuri Restaurant: 135beon-gil, Seongnae-ro, Goseong-eup / Hansiksik / 055-674-2704
    &lt;br/&gt;
    -Jangwon Restaurant: 1236, Okcheon-ro, Gaecheon-myeon / Todari Mugwort / 055-672-2992
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Räume
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Nalbom Motel: 840-7, Goseong-ri, Goseong-eup / 055-674-0052
    &lt;br/&gt;
    Amiga Motel: 314-9, Dongoue-ri, Goseong-eup / 055-674-0043
    &lt;br/&gt;
    -Yeonhwawon Ryokan: 50-1, Bukpyeong-ri, Gaecheon-myeon / 055-673-8400
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Die oben genannten Informationen wurden im April 2016 verfasst. Sie können sich später ändern. Bitte überprüfen Sie dies, bevor Sie reisen.
     &lt;br/&gt;
     ※ Informationen wie Text, Fotos und Videos, die in diesem Artikel verwendet werden, sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Daher ist die unbefugte Verwendung des Artikels verboten.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>