<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Pocheon.fr on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/pocheon.fr/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Pocheon.fr)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 26 Mar 2020 20:31:08 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/pocheon.fr/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Douce romance avec des extraterrestres extraterrestres «You from the Star» Gyeonggi-do - Pocheon, Gyeonggi-do, Corée</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/sweet-romance-with-extraterrestrial-aliens-you-from-the-star-gyeonggido-330-fr/</link>
      <pubDate>Thu, 26 Mar 2020 20:31:08 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/sweet-romance-with-extraterrestrial-aliens-you-from-the-star-gyeonggido-330-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Pocheon, Gyeonggi-do, Korea&#34; data-title=&#34;sweet-romance-with-extraterrestrial-aliens-you-from-the-star-gyeonggido--330&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Happy Time in Do Min-Jun&#39;s Dream &amp;lt;Photo gracieuseté de HB Entertainment&amp;gt; - Pocheon, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/330/845bf7b0-b8f5-401a-be2c-bdb34d71faf7.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Happy Time in Do Min-Jun&#39;s Dream &amp;lt;Photo gracieuseté de HB Entertainment&amp;gt;
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Douce romance avec des extraterrestres extraterrestres «You from the Star» Gyeonggi-do
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Pocheon, Gyeonggi-do, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Le mélodramatique le plus doux et romantique qui soit sorti récemment est &amp;lt;You from the Star&amp;gt;. Autant que la popularité du drame, le célèbre métabolisme et les scènes sont également des sujets brûlants. Parmi eux, le réservoir de Jangam, la Petite France et la forêt de Soryeongwon, l&#39;emplacement de Gyeonggi-do est une belle scène.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Cher amour sur la glace, Jangam Reservoir
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &amp;lt;Mon amour de l&#39;étoile&amp;gt; dit Cheon Song-yi (Jeon Ji-hyun) dans le 10e épilogue.
   &lt;br/&gt;
   «La dépendance peut-elle se transformer en amour? Je compte sur Chimac. Quand je suis déprimé, je trouve toujours mon pouls. Cela ne vous excite pas pour les cuisses de poulet. Mais cela flotte. Si mon cœur bat et que mes lèvres brûlent et que je ne peux pas voir devant mes yeux, je suis anxieux. …. &#34;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il y a des drames qui viennent avec de l&#39;électricité occasionnelle (!). C&#39;est une excitation qui semble avoir rencontré le vieil amour par accident. C&#39;est la magie qui fait que Gear est assis devant le TV CRT. Comme «chimaek» quand vous êtes déprimé! Bien sûr, il y a des sensations que les cuisses de poulet ne peuvent pas donner.
   &lt;br/&gt;
   &amp;lt;My Love from the Star&amp;gt; commence par un étrange record dans les 20e annales de la dynastie Joseon. Il est déclaré qu&#39;en 1609 plusieurs objets non identifiés ont été vus dans un faisceau simultané. C&#39;est dans ce cadre que les étrangers qui s&#39;y sont installés vivent à Séoul après 400 ans. En outre, l&#39;histoire d&#39;amour de l&#39;extraterrestre Do Min-jun (Kim Soo-hyun) et de la star extraterrestre, la meilleure star Cheon Song-i, ont été ajoutées à partir de la star. La «Chemie» a une sensation de dépendance des veines. Grâce à cela, j&#39;ai pu enregistrer une note élevée de 20 à 30% tout le temps. Surtout, les lignes en forme de gemme et les scènes pittoresques qui lui correspondent sont indispensables. C&#39;est pourquoi il s&#39;intéresse plus aux lieux de tournage qu&#39;à tout autre film ou drame. Lorsque vous écrivez à cet endroit, vous avez un sentiment de tromperie, comme si vous étiez dans &#34;Votre étoile&#34;.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   C&#39;est le spot de pêche blanche qui est apparu au 11ème. &#39;La réponse de Donmin Joon à ses aveux,&#39; je ne peux pas croire, est que &#39;la première femme en Corée, une femme qui veut sortir ensemble, est une femme qui veut sortir avec elle.&#39; &#39; Donc, je vais accompagner le voyage de pêche de Do Min-joon pour vérifier à nouveau. Do-min Doo met une tente sur le réservoir de glace, brise la glace et se prépare pour la pêche. Cheonsong-yi, qui est sorti comme un enfant, en profite comme un enfant et saute sur un réservoir enneigé. Il ressemble à un amant. Puis Do Min-joon demande.
   &lt;br/&gt;
   &#34;Êtes-vous vraiment là pour entendre ma réponse?&#34;
   &lt;br/&gt;
   Chun Song-i transmet à nouveau son cœur.
   &lt;br/&gt;
   «Non, je veux être avec toi. Mais je veux aussi entendre la réponse. &#34;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Réservoir de Janamam et hauts sommets du terrain de pêche sur glace - Pocheon, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/330/e4ef235c-68cb-4503-aed6-e921f1e1ca3a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Réservoir de Janamam et hauts sommets du terrain de pêche sur glace
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La scène a laissé une impression profonde en raison de l&#39;ombre de l&#39;amour qui se sent seule sur un champ enneigé romantique. Le lieu de tournage est le réservoir Jangam dans la forêt de loisirs naturels de Gukmanbong à Pocheon. La forêt récréative naturelle de Gukmanbong est relativement moins connue que les autres forêts récréatives de Gyeonggi-do. C&#39;est un endroit réservé à ceux qui la connaissent comme une forêt de loisirs privée. Le réservoir de Jangam est particulièrement attrayant. Je dois monter à environ 10 minutes de l&#39;entrée, mais c&#39;est un cadeau inattendu. Il enlève rapidement le regard des lacs et des vallées aux sommets imparables. L&#39;ombre du Gobong est jeune sur le lac et capte la saveur de la saison. Les personnages principaux sont la verdure au printemps et en été, et les feuilles comme des feux d&#39;artifice en automne. En hiver, c&#39;est un pays gelé sur une glace gelée. Le lac de glace gelé fait que l&#39;équipement fait un petit pas même s&#39;il ne s&#39;agit même pas d&#39;une tente. Les petits pas ressemblent à l&#39;amour de Cheon Song-i et Do Min-jun. Le tournage s&#39;est fait en hiver, mais c&#39;est le début du printemps. L&#39;énergie chaude efface doucement les marques de l&#39;hiver. Néanmoins, les chutes de neige à l&#39;ombre véhiculent la rémanence de &amp;lt;You from the Star&amp;gt;.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;L&#39;endroit où Domin Joon a installé une tente et apprécié la pêche sur glace - Pocheon, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/330/b371f338-9937-40a2-9c8a-fdfc91519086.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     L&#39;endroit où Domin Joon a installé une tente et apprécié la pêche sur glace
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vous avez toujours des regrets, nous vous recommandons de vous promener ou de séjourner dans une cabane en rondins. Au pied de la montagne le long du lac, il y a 630 000 arbres à feuilles persistantes et pins, y compris les pins et les pins. Il y a aussi plusieurs maisons en rondins dans ses bras. Après une journée, vous pouvez écouter l&#39;hymne d&#39;une star au bord de la nuit comme un drame. Tard dans la nuit, lorsque Song Song-i est parti, Do Min-joon a appelé Jang Jang, un avocat qui ne pouvait pas cacher son cœur vide, et m&#39;a enlevé le cœur.
   &lt;br/&gt;
   «Comment vous sentez-vous de vieillir ensemble? Je veux vieillir ensemble (avec Cheon Song-i). &#34;
   &lt;br/&gt;
   Le 11e épilogue dévoile un événement caché qui n&#39;apparaissait pas dans l&#39;histoire principale. Do-min Do-joon, qui a arrêté le temps, se faufile jusqu&#39;à Cheon Song-i. Sans le savoir, Chun Song-i est seul avec des brûlures d&#39;estomac. C&#39;est un doux retournement sur le lac de glace enneigé.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Réservoir Jangam près du printemps - Pocheon, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/330/786101e7-bf7f-481b-86e4-4c427b3802d4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Réservoir Jangam près du printemps
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Une semaine après la diffusion de &amp;lt;You from the Star&amp;gt;, le drame KBS &amp;lt;Emotional Age&amp;gt; de la même période a également visité Jangam Reservoir. C&#39;est une scène où Kim Ok-ryeon (Jin Se-yeon) et Kim Soo-ok (Kim Jae-wook) patinent avec Shin Jeong-tae (Kim Hyun-jung). Les deux ont frappé la glace comme s&#39;ils jouaient une valse avec une torsion. Même si les époques, les antécédents et les chaînes sont différents, la romance est une chose.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Réservoir Jangam près du printemps - Pocheon, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/330/a1eb4637-fb23-49e3-ac0e-eed11edacad0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Réservoir Jangam près du printemps
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Baiser romantique, Petite France
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Chaque nouvelle histoire de vie. La situation s&#39;est inversée après l&#39;accident de Cheon Song-i. Cette fois, Do-min Do-joon transmet son cœur à Cheon Song-i et attend sa réponse. Le 15 est la scène de tournage du film de Cheon Song-i, qui est passé du rôle principal au second rôle. C&#39;est une douce histoire d&#39;amour comme Cheon Song-i, qui a été laissée seule toute la nuit en essayant de filmer un dieu et la barbe à papa de Domin-Jun, l&#39;attendant.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;L&#39;endroit embrassé par Do Min-jun et Cheon Song-i - Pocheon, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/330/c7e62688-e06c-4a19-8efc-c9ce71641c6c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     L&#39;endroit embrassé par Do Min-jun et Cheon Song-i
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Petite France est un petit village français qui est entré au bord du lac Cheongpyeong en 2008. Hong-seop Han a réalisé le village rural de France pendant 20 ans.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Salle d&#39;exposition antique - Pocheon, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/330/29516a6f-6641-4651-b919-654e874250a2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Salle d&#39;exposition antique
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le thème principal de l&#39;espace est le roman de Saint-Exupéry Le Petit Prince. Le village se compose d&#39;une salle d&#39;exposition, d&#39;une salle de spectacle, d&#39;installations d&#39;expérience et d&#39;hébergement. Tous les bâtiments sont des vieux ruraux français. La résidence, qui a délocalisé une maison française il y a 150 ans, a reproduit l&#39;atmosphère locale à partir des chaises, du mobilier, des peintures et des lits des aristocrates du XVIIIe siècle.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Divers antiquités et accessoires de la salle des antiquités - Pocheon, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/330/06d42593-0195-4d74-831e-dd81681f74d4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Divers antiquités et accessoires de la salle des antiquités
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La salle commémorative Saint Exupéry de trois étages et la Music Box House sont également intéressantes. Les œuvres de Saint-Exupéry et les boîtes à musique fantastiques vous attendent. Les bâtiments intermédiaires sont également exotiques et féeriques. Cependant, les plus intéressants sont les lieux de tournage du drame. Petite France avait la réputation d&#39;être un lieu de tournage avant &amp;lt;You from the Star&amp;gt;.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Divers antiquités et accessoires de la salle des antiquités - Pocheon, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/330/a742cfff-b995-4a49-bcce-151a864012c0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Divers antiquités et accessoires de la salle des antiquités
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le premier connu est le drame MBC &amp;lt;Beethoven Virus&amp;gt;. L&#39;arrière-plan principal du drame, comme le champ de pratique du protagoniste et la maison de Kang Mae, était principalement la Petite France. Dans le drame SBS &amp;lt;Jardin secret&amp;gt;, Kim Ju-won (Hyun Bin) et Gil Laim (Ha Ji-won) se sont rencontrés pour la première fois. Et dans &amp;lt;You from the Star&amp;gt;, les deux protagonistes passent par le processus de pousser et tirer et enfin commencer une ère de rencontres douces.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La statue du petit prince regardant le baiser de Do Min-joon et Cheon Song-yi - Pocheon, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/330/fd1e22b7-d5cd-49ca-a590-cd80adae6bcb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La statue du petit prince regardant le baiser de Do Min-joon et Cheon Song-yi
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   L&#39;endroit où Cheon Song-yi et Do Min-jun se sont embrassés est la place extérieure au cœur de la Petite France. Il se trouve à côté de la salle d&#39;exposition d&#39;antiquités avec le motif de Saint-Touen, l&#39;un des trois principaux marchés aux puces de France.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vue nocturne de la Petite France depuis le pont d&#39;observation - Pocheon, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/330/1e635a14-0906-4c48-8ceb-0338f9640d31.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vue nocturne de la Petite France depuis le pont d&#39;observation
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Montez les escaliers à droite et vous verrez le théâtre Guillaume et la salle commémorative Saint-Exupéry. Les escaliers ont laissé Cheon Song-i, qui a été laissé seul sur le site de tournage, et Do Min-joon l&#39;a serrée dans ses bras. Au moment où Do Min-jun essaie d&#39;embrasser Cheon Song-i, les lumières s&#39;allument et s&#39;allument. La salle d&#39;exposition antique près des deux a montré les lumières les plus brillantes avec plusieurs ampoules convoitées comme des flocons de neige. La statue du petit prince et du renard roux sont également à proximité. Petite France prévoit d&#39;ouvrir la nuit jusqu&#39;à 20h00 pour le moment (veuillez vérifier avant la date de fin).
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Plein d&#39;objets anciens remontant dans le temps - Pocheon, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/330/b21a9516-a51c-4d91-be37-27e378b3b63d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Plein d&#39;objets anciens remontant dans le temps
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Devant la salle d&#39;exposition antique, des musiciens de rue exécutent de petites performances musicales. La marionnette française traditionnelle des années 1880 et la marionnette tchèque marionnette sont de petites mais fructueuses performances.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;17&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un musicien de rue qui rassemble des visiteurs pour organiser de petits concerts - Pocheon, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/330/97526aec-8543-41aa-888f-bcab84716fa2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un musicien de rue qui rassemble des visiteurs pour organiser de petits concerts
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Etoiles de la Terre de retour
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les deux qui ont confirmé leur amour après le tournage de Petite France continuent leurs chaudes journées. Parmi eux, au 16, il y a une scène où Cheon Song-yi tourne un deuxième film avec un ami et rival Semi. Sur le panneau «NG» du réalisateur, Cheon Song-i se jette plusieurs fois dans la forêt et se roule encore et encore. Parallèlement à cette scène, la scène où Cheon Song-i a emprunté les super-pouvoirs de Domin-Jun pendant le temps d&#39;attente pour prendre une photo au même endroit a également été filmée. La forêt est située à l&#39;arrière-plan de la petite forêt de Paju.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Soryeongwon est un site historique n ° 358, le tombeau de Sukjong de la dynastie Joseon et le tombeau de Sukbin Choi, la mère biologique de Yeongjo. Elle est une vraie personne dans le drame &amp;lt;Dongi&amp;gt;. À la tête des arbres, les arbres poussent haut et forment une forêt. On l&#39;appelle donc aussi Major Forest. La tombe de la concubine de Yeongjo, Jeong Bin Lee, est également une tombe. Cependant, le lieutenant-général Soo Gil et Su Gilwon ont été fermés. En effet, il n&#39;est pas ouvert pour protéger les biens culturels. Heureusement, le tournage a eu lieu au bout du chemin forestier à l&#39;intérieur de la route secondaire, pas en tant que petit institut. C&#39;est un restaurant appelé «Dans la forêt de Soryeongwon». C&#39;est une maison avec une large cour au bout d&#39;un chemin forestier de conifères. Voici deux personnes qui brûlent un feu de camp tard dans la nuit. Cheon Song-i, qui vient de commencer à aimer, est un amoureux ordinaire, pas une star. Le 100e jour, vous voulez accrocher la clé après avoir dîné au restaurant au sommet de la tour Namsan, et le 1000e, c&#39;est une date normale pour planifier un voyage à l&#39;étranger pour aller ensemble.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;A l&#39;entrée du major général, de vieux arbres font un sentier douillet - Pocheon, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/330/3695b93c-8800-4499-ae72-67678ccf4c88.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     A l&#39;entrée du major général, de vieux arbres font un sentier douillet
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En effet, Major Major n&#39;est qu&#39;un court chemin forestier. C&#39;est également un restaurant et une propriété privée dans la forêt de Soryeongwon, il y a donc des restrictions d&#39;accès. Pour cette raison, il est recommandé de se connecter au temple Bogwangsa à proximité. Le Temple Bogwangsa est un temple qui n&#39;a rien à voir avec le Major Major. Voici l&#39;idée de consacrer Young-jung et le député de Sookbin Choi enterrés dans une petite maison.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Il est difficile pour le général de division d&#39;entrer, mais vous pouvez le voir par-dessus la clôture. - Pocheon, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/330/fa9831c3-4a4f-4efc-89a5-6bfe3ce7bf44.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Il est difficile pour le général de division d&#39;entrer, mais vous pouvez le voir par-dessus la clôture.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   C&#39;est également le lieu du film de Kim Ki-deok, &amp;lt;Bimong&amp;gt;. Est-ce que l&#39;amour de Min-joon et Cheon Song-yi était aussi un rêve? Si &amp;lt;Mon amour de l&#39;étoile&amp;gt; me vient à l&#39;esprit dans le temple de Bogwangsa, c&#39;est peut-être à cause du rêve de Domin Jun au réservoir Jangam. Je rêve de profiter d&#39;un rendez-vous avec Cheon Song-i, de me marier, d&#39;avoir un enfant et de vivre en couple ordinaire.
   &lt;br/&gt;
   «J&#39;ai fait un rêve heureux. Et j&#39;ai réalisé. Les rêves heureux me rendent plus malheureux après le réveil…. En premier lieu, un rêve heureux n&#39;était pas un rêve. &#34;
   &lt;br/&gt;
   C&#39;était juste un rêve? Lorsque le drame est terminé, il est à nouveau réel. Et c&#39;est aussi la Terre et les étoiles.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Il y a un lieu de tournage dans la forêt où Do Min-joon et Cheon Song-i sont allés ensemble. - Pocheon, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/330/8d6f5e70-1c27-4bfb-be9d-47911552d8d7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Il y a un lieu de tournage dans la forêt où Do Min-joon et Cheon Song-i sont allés ensemble.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Information de voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Réservoir Jangam (forêt de loisirs naturels de Kukmanbong):
    &lt;/strong&gt;
    74, Jangamam-ri, Dong-myeon, Pocheon-si, Gyeonggi-do 031-532-0014
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://cafe.daum.net/hookmang&#34; style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;국망봉자연휴양림 카페로 이동&#34;&gt;
     cafe.daum.net/hookmang
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Petite France:
    &lt;/strong&gt;
    616, Goseong-ri, Cheongpyeong-myeon, Gapyeong-gun, Gyeonggi-do, 031-584-8200
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.pfcamp.com&#34; style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;쁘띠프랑스 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     www.pfcamp.com
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Majeur:(남성)
    &lt;/strong&gt;
    41-65, Soryeongwon-gil, Gwangtan-myeon, Paju-si, Gyeonggi-do
   &lt;/p&gt;
   &lt;br/&gt;
   &lt;p class=&#34;topmr&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     1.Accès
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
     * Auto-conduite
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Réservoir Jangam:
    &lt;/strong&gt;
    Direction vers la route nationale n ° 47 (à Gwangneung) → Naechon Bears Town → Ildong → Tourner à droite au sommet de Gukmanbong depuis le pont Donggyo → Tourner à droite après avoir traversé l&#39;usine d&#39;eau minérale → Dans la forêt de loisirs naturels de Gukmanbong
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Petite France:
    &lt;/strong&gt;
    Seoul Chuncheon Expressway Hwado IC → vers Chuncheon, Cheongpyeong → Daeseong-ri → Goseong-ri (Homyeong-ri) à l&#39;entrée du barrage de Cheongpyeong
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Majeur:(남성)
    &lt;/strong&gt;
    Seoul Outer Ring Road Tongil-ro IC → Vers Munsan → Tourner à droite à l&#39;intersection Byuckjae-dong 3 voies → Tourner à gauche au col Yeongbak → Temple Bogwangsa → Intersection Yeongjang 3 voies → Tourner à gauche au pont Neungchon
   &lt;/p&gt;
   &lt;br/&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
     *...
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Réservoir Jangam:
    &lt;/strong&gt;
    Depuis Dong Seoul Terminal, prenez le bus pour Pocheon (jusqu&#39;à Wasuri, Sachang-ri) et descendez à Mobile Terminal. Taxi jusqu&#39;à la forêt de loisirs naturels de Gukmanbong (tarif 5 000 ~ 7 000 won)
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Petite France:
    &lt;/strong&gt;
    Descendez à la station Cheongpyeong sur la ligne Gyeongchun. Allez à Gapyeong City Tour Bus ou Cheongpyeong Terminal (10 minutes à pied) et utilisez le bus de la ville à destination de Goseong-ri
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Majeur (forêt):
    &lt;/strong&gt;
    Sortez de la sortie 2 de la station Gupabal sur la ligne 3 du métro et prenez le bus 333. Descendez à l&#39;intersection à trois voies de Yeongjang, tournez à droite à l&#39;intersection à trois voies et parcourez 500 mètres. Tourner à gauche le long du pont de Neungchon sur 700 mètres
   &lt;/p&gt;
   &lt;br/&gt;
   &lt;p class=&#34;topmr&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Restaurants aux alentours
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Dans la foret
    &lt;/strong&gt;
    Oribaeksuk / 41-104, Soryeongwon-gil, Gwangtan-myeon, Paju-si / 031-948-0052
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Maison de riz d&#39;orge de campagne:
    &lt;/strong&gt;
    Riz d&#39;orge de campagne / 32-22, Bogwang-ro 471beon-gil, Gwangtan-myeon, Paju-si / 031-948-7169
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Transfert d&#39;aide Kim Mi-ja Grandmother Ribs:
    &lt;/strong&gt;
    Donggalbi / 2087 Hwadong-ro, Dong-myeon, Pocheon-si / 031-532-4459
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://김미자할머니갈비.kr/skin15/index.php&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://김미자할머니갈비.kr/skin15/index.php
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     L&#39;ancienne maison de tofu:
    &lt;/strong&gt;
    Potée de champignons au tofu / 5 Galohyeon-ro, Cheongpyeong-myeon, Gapyeong-gun / 031-584-0182
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     3.Hébergement
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Youleisure Town:
    &lt;/strong&gt;
    877, Bogwang-ro, Gwangtan-myeon, Paju-si / 031-948-6161
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Hôtel Palace of Dreams:
    &lt;/strong&gt;
    44, Bogwang-ro 600beon-gil, Gwangtan-myeon, Paju-si / 031-949-5120
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Forêt de loisirs naturels de Gukmanbong:
    &lt;/strong&gt;
    74, Jangam-ri, Dong-myeon, Pocheon-si / 031-532-0014
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://cafe.daum.net/hookmang&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;‘국망봉자연휴양림’ 카페로 이동&#34;&gt;
     cafe.daum.net/hookmang
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Huglamping:
    &lt;/strong&gt;
    2440-3, Hwadong-ro, Dong-myeon, Pocheon-si / 010-2916-3456
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://cafe.daum.net/camping2010&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://cafe.daum.net/camping2010
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Petite France:
    &lt;/strong&gt;
    616 Goseong-ri, Cheongpyeong-myeon, Gapyeong-gun / 031-584-8200
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.pfcamp.com&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;‘쁘띠프랑스’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     www.pfcamp.com
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    ※ Les informations ci-dessus ont été créées en février 2014 et peuvent être modifiées ultérieurement, veuillez donc vérifier avant de voyager.
    &lt;br/&gt;
    ※ Les informations, telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article, sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme et l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pocheon, Corée du Sud - Le continent africain miniature, le Park African Museum</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/the-miniature-african-continent-the-park-african-museum-23-fr/</link>
      <pubDate>Tue, 25 Feb 2020 22:05:34 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/the-miniature-african-continent-the-park-african-museum-23-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-title=&#34;the-miniature-african-continent-the-park-african-museum--23&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Entrée du musée africain du parc - Pocheon, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/23/2402ce89-4881-4894-a32b-e317b97b6c1b.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Entrée du musée africain du parc
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Le continent africain miniature, le Park African Museum
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Pocheon, Corée du Sud
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &#34;Les bons artistes copient les grands artistes volent.&#34; La citation de Picasso est qu&#39;il se fait appeler le «roi des arts». Comme il l&#39;a dit, les cubistes, y compris Matisse et Brac, ont achevé son art expressionniste distinctif, inspiré des sculptures africaines. Venez voir l&#39;art africain qui a volé le cœur d&#39;artistes de génie et le continent d&#39;inspiration.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Où le soleil est choisi, l&#39;Afrique
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   L&#39;Afrique, qui signifie «le soleil brille bien» en latin, est littéralement un continent plein de passion sous le soleil abondant. L&#39;Afrique abrite une civilisation brillante. Vous pouvez voir les gens qui y vivent respirer avec la nature au Park African Museum (Musée africain).
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le Musée africain a été inauguré en 2006 pour promouvoir les échanges culturels avec les pays africains. Promenez-vous lentement dans les jardins et faites face à l&#39;entrée du musée, où vous pourrez découvrir la culture africaine.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Route en pente vers le musée - Pocheon, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/23/7f7ade5c-e0cb-44a7-acc5-bfa0994e5f84.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Route en pente vers le musée
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Avant d&#39;entrer dans le musée, si vous êtes intéressé par les sculptures, regardez attentivement les spectacles et sculptures entourant le jardin. La sculpture Showa, l&#39;essence de la culture africaine de la pierre, est une sculpture moderne qui a commencé à se développer autour de la communauté sculpturale du Zimbabwe dans les années 1950. C&#39;est une pièce très difficile faite à la main, en utilisant uniquement des outils traditionnels tels que des ciseaux et des marteaux, tout en conservant la forme d&#39;origine pour insuffler un esprit dans la pierre. Il est reconnu comme une œuvre d&#39;art tant qu&#39;il y a un dicton selon lequel «s&#39;il y a 10 sculpteurs de premier plan à la tête du monde, au moins cinq seront des sculptures shona».
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sculptures africaines décorant le musée - Pocheon, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/23/833fd7c4-3e17-4461-8625-27e4481a6109.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sculptures africaines décorant le musée
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Redécouvrir l&#39;Afrique
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le Musée Africain vous montre non seulement la culture et l&#39;art de l&#39;Afrique mais aussi la vie et la vie des Africains. Lorsque j&#39;entre dans la salle d&#39;exposition du musée, je suis choqué par la mélodie africaine douce et rythmée.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La boutique d&#39;art du premier étage ainsi que la salle d&#39;exposition regorgent de choses intéressantes - Pocheon, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/23/a7b7ed7f-8cb1-4e9f-838d-6064e2791af3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La boutique d&#39;art du premier étage ainsi que la salle d&#39;exposition regorgent de choses intéressantes
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   1 Dans la salle d&#39;exposition, vous pouvez rencontrer environ 100 reliques liées à la culture telles que les patriarches, les croyances autochtones et la chasse, ainsi que la musique folklorique et les instruments de musique. Il semble être armé d&#39;intenses maladroits, mais chacun est délicat et mystérieux.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;1 L&#39;entrée de la salle d&#39;exposition et les chaises utilisées par les chefs tribaux sont cool - Pocheon, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/23/789b0ec1-0b12-4a68-8cbe-0aebee21e42a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     1 L&#39;entrée de la salle d&#39;exposition et les chaises utilisées par les chefs tribaux sont cool
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Dans la 2e salle d&#39;exposition, où vous pouvez avoir un aperçu de la vie et de la culture de la vie des Africains, vous pouvez comprendre divers rituels africains que nous ne pouvons pas rencontrer à travers la vie.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le deuxième étage où sont exposées des peintures autochtones africaines - Pocheon, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/23/e273f452-ce32-4af3-bacf-0284340d5179.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le deuxième étage où sont exposées des peintures autochtones africaines
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Pour les Africains, la conscience est très importante car c&#39;est un processus important pour formuler un changement individuel. Dès sa naissance, il est reconnu par sa communauté à travers des rituels à des moments importants tels que la cérémonie, le mariage, les funérailles et le rituel.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sculptures mystiques trouvées dans la salle d&#39;exposition d&#39;artisanat - Pocheon, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/23/faf9a0c3-235b-4c5c-8292-e729fdbfebf2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sculptures mystiques trouvées dans la salle d&#39;exposition d&#39;artisanat
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vous pensez que le visionnement est terminé en regardant autour de la salle d&#39;exposition, c&#39;est Osan. Il y a littéralement une réunion spéciale dans la salle d&#39;exposition spéciale. Les animaux sauvages qui ont été restaurés de manière vivante dans tous les cheveux avec leur savoir-faire nous accueillent.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Des ornements africains susceptibles d&#39;être à la mode - Pocheon, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/23/69a1a2d9-f031-4cdc-8c97-713f06311dd1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Des ornements africains susceptibles d&#39;être à la mode
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les animaux populaires de la World Animal Expedition Expo, qui se sont déroulés au cours des deux dernières années, ont été rassemblés et habillés en thème pour chaque personnage. Comme si le tigre du film &#39;Life of Pie&#39; me sautait dessus, il était fier de sa grande taille, et l&#39;ours polaire sur le glacier souriait avec ses pattes joufflues.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Animaux de restauration à rencontrer dans la salle d&#39;exposition spéciale - Pocheon, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/23/3515bd5b-f6a6-41ad-a956-c3cf876db503.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Animaux de restauration à rencontrer dans la salle d&#39;exposition spéciale
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Détendons-nous dans la salle de spectacle devant le musée. Une troupe culturelle locale en Afrique, un héritage culturel vivant, exécutera des danses animées et rythmées avec de la musique live pour assortir les instruments de percussion traditionnels tels que le djembé. La danse africaine est la base de danses passionnantes telles que le mambo, le twist et la disco qui ont été populaires dans le monde entier.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Animaux de restauration à rencontrer dans la salle d&#39;exposition spéciale - Pocheon, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/23/d640bcf8-0c16-46e3-9c70-623adb264d6d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Animaux de restauration à rencontrer dans la salle d&#39;exposition spéciale
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vous êtes vraiment excité, montez dans les coulisses et secouez-le ensemble. Vous pouvez apprendre la danse africaine correctement. Après le spectacle, vous aurez du temps pour la photo, ce qui est un bon moyen de laisser des souvenirs visibles. Cependant, comme la représentation a lieu deux fois par jour, il est essentiel de vérifier l&#39;heure.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;17&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Étang à carpes. Promenez-vous et profitez de l&#39;humeur d&#39;automne - Pocheon, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/23/364b4ba7-ac79-4956-b0d7-f68fb1cc35c3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Étang à carpes. Promenez-vous et profitez de l&#39;humeur d&#39;automne
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Après le spectacle, si vous pouvez vous le permettre, promenez-vous rapidement dans le parc. Feuilles colorées, on se rend compte que c&#39;est la Corée, pas l&#39;Afrique. Pourquoi ne tombez-vous pas amoureux de l&#39;Afrique avec de belles promenades pendant la saison des voyages?
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;19&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;État des feuilles d&#39;automne magnifiquement colorées - Pocheon, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/23/db96e6d8-55f6-403b-b674-e34b2c0ba957.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     État des feuilles d&#39;automne magnifiquement colorées
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Info voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;span style=&#34;color: rgb(33, 33, 33);&#34;&gt;
     &lt;strong style=&#34;&#34;&gt;
      Le Musée Africain du Parc
     &lt;/strong&gt;
     &lt;br/&gt;
     Adresse: 967 Gwangneung Sumokwon-ro, Sohul-eup, Pocheon-si, Gyeonggi-do
     &lt;br/&gt;
     Contact: 031-543-3600
    &lt;/span&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Restaurants à proximité
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Panorama: 325 Gomoruseong-gil, Sohul-eup, Pocheon-si, Gyeonggi-do / Steak, Pâtes / 031-543-0355
    &lt;br/&gt;
    Manuel du bataillon: 11-3 Jukupsan-ro 447beon-gil, Sohul-eup, Pocheon-si, Gyeonggi-do, Corée / Mukjeongsik / 031-542-6898
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Maison de la grand-mère de Galbi Myeongga: Hwadong-ro, Dongdong-myeon, Pocheon-si, Gyeonggi-do, Corée / Raw Ribs / 031-531-1700
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.galbimyoungga.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.galbimyoungga.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Hébergement
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Hanwha Resort / Sanjeong Lake: 402, Sanjeongho-ro, Yeongbuk-myeon, Pocheon-si, Gyeonggi-do, Corée / 031-534-5500
    &lt;br/&gt;
    Sonate Starlight: 90-43, Unakcheongggye-ro 1480beon-gil, Ildong-myeon, Pocheon-si, Gyeonggi-do / 010-8877-7089
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.starlovehouse.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.starlovehouse.com/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Prime Resort: 921, Sanjeongho-ro, Yeongbuk-myeon, Pocheon-si, Gyeonggi-do, Corée / 031-531-7988
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.primeresort.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.primeresort.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34; style=&#34;font-weight: bold;&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été écrites en octobre 2015. Elles peuvent changer par la suite, veuillez donc vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, de sorte que l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>