<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Republic.es on Korea Tour</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/republic.es/</link>
    <description>Korea Tour (Republic.es)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 27 Feb 2020 19:48:47 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/republic.es/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>República de Corea - Experiencias de &#34;Bosque secreto&#34; y &#34;Bosque curativo del gran parque de Seúl&#34; reveladas en 30 años</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/secret-forest-and-seoul-grand-park-forest-healing-forest-experiences-revealed-in-30-years-38-es/</link>
      <pubDate>Thu, 27 Feb 2020 19:48:47 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/secret-forest-and-seoul-grand-park-forest-healing-forest-experiences-revealed-in-30-years-38-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-title=&#34;secret-forest-and-seoul-grand-park-forest-healing-forest-experiences-revealed-in-30-years--38&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;y - República de Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/38/6a769698-24f5-425f-8420-e36370ef139f.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    y
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Experiencias de &#34;Bosque secreto&#34; y &#34;Bosque curativo del gran parque de Seúl&#34; reveladas en 30 años
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    República de Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En julio, el &#34;bosque secreto&#34; que el Gran Parque de Seúl había escondido fue lanzado al público en 30 años. El tema principal es el &#34;Bosque de Salud&#34; en el Gran Parque de Seúl, que consuela a las personas modernas que están cansadas de la vida cotidiana. Presentamos la `` Experiencia de curación &#39;&#39; donde el estrés acumulado en la caminata se relaja mientras caminas por el tranquilo sendero del bosque que se extiende desde el exuberante bosque hasta el valle de la montaña Cheonggyesan y la cascada natural.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &#34;Caliente&#34; no es suficiente clima. Hubo una noticia sobre el &#34;bosque secreto&#34; que apareció en el mundo en 30 años, cuando solo respiraba el ardiente sol como si quemara todo. Además, el nombre &#39;Forest Healing&#39;. &#34;Curación&#34; y &#34;curación&#34; no son una palabra candente para las personas modernas que han pasado el verano porque no pueden calentarse.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   ¡Atraviesa los bosques de abetos y pinos y cascadas frescas a la vez!
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El protagonista es Seúl Grand Park Healing Forest, que ha estado abierto al público desde el 13 de julio. Es un bosque natural que cuenta con 50,000 metros cuadrados y contiene el valle del valle de Cheonggyesan y una cascada natural. Para proteger la naturaleza, que ha estado descansando durante 30 años, solo pueden visitar de 50 a 60 personas por día. Página de inicio del Gran Parque de Seúl
   &lt;a href=&#34;http://grandpark.seoul.go.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘서울대공원’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
    http://grandpark.seoul.go.kr
   &lt;/a&gt;
   ) Y el sistema de reserva de servicio público de Seúl (
   &lt;a href=&#34;http://yeyak.seoul.go.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘서울시 공공서비스예약시스템’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
    http://yeyak.seoul.go.kr
   &lt;/a&gt;
   Puedes predecir por).
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Centro de visitantes al comienzo del bosque que cura el bosque del Gran Parque de Seúl - República de Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/38/d4d69d47-c87e-4b03-9b58-048d830a8b1d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Centro de visitantes al comienzo del bosque que cura el bosque del Gran Parque de Seúl
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   T
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Plaza del bosque donde se reúnen los prereservadores - República de Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/38/47a6cdc2-1130-4f04-82ae-fb04df972289.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Plaza del bosque donde se reúnen los prereservadores
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El programa reservado por el periodista es Majung Forest Road, que está abierto al público en general. Su objetivo es presentar y experimentar la curación forestal, y se llevará a cabo dos veces de martes a viernes de 10:00 a.m. a 12:00 p.m. y de p.m. a 16:00 p.m. No se permiten niños. Además, Silver Forest Road tiene como objetivo reducir la fuerza muscular, prevenir caídas y mejorar la vitalidad para adultos de 65 a 75 años. Funcionar. Se ofrecen programas de curación para adultos mayores de 55 años una vez por semana. La capacidad de todos los programas es de 15 por orden de llegada.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El bosque de curación comienza donde comienza la caminata de curación a gran escala - República de Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/38/7c356d93-a17d-4051-901b-621634f6ad8a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El bosque de curación comienza donde comienza la caminata de curación a gran escala
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Como es operado por un sistema de reserva anticipada, se requiere un certificado de confirmación de reserva para la verificación de identidad con el fin de experimentar el bosque de curación forestal. El vestido debe ser cómodo, de manga larga para evitar que las zapatillas de deporte y los mosquitos de zapatos para correr o botas de montaña. Tenga un sombrero listo para el sol y agua para su día. Si llega antes de que comience el programa, puede experimentarlo después de verificar el índice de estrés en el Centro de Visitantes del Bosque Curativo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Los asesores de curación forestal explican antes del programa de curación - República de Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/38/d9b51215-3576-45e7-94fe-6e77ccc8ba64.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Los asesores de curación forestal explican antes del programa de curación
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Oh, también sepamos cómo visitar el bosque de curación forestal del Gran Parque de Seúl. Si está utilizando su propio automóvil, busque &#34;7-1, Makgye-dong, Gwacheon-si, Gyeonggi-do&#34; en la navegación. Si va en transporte público, puede bajarse en la estación Seoul Grand Park Station en la línea 4 del metro e ir al bosque Forest Healing o al cercano estacionamiento Dongmun.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bosque curativo bosque comenzando valle - República de Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/38/88b05caf-a50c-4291-b854-f826d37888ed.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bosque curativo bosque comenzando valle
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Según la guía, el tiempo de viaje para caminar, el tren de elefantes o el bosque de curación forestal es similar a 40 minutos. Si viaja en un tren de elefantes, solo necesita moverse una parada y bajarse en la entrada principal del zoológico y caminar hacia el Museo de Arte Moderno. En lugar de ingresar al Museo de Arte Moderno, si va directamente por la carretera principal, verá una señalización naranja que indica el camino hacia el Bosque de Curación Forestal. De ahora en adelante es alpinismo. La cinta naranja te guiará amablemente.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sendero forestal curativo para que las personas mayores caminen - República de Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/38/60c3899b-9621-4a6d-8f63-a723bd3c10f9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sendero forestal curativo para que las personas mayores caminen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Caminata curativa con sanador del bosque
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   ¿Cuánto tiempo caminaste? El Centro de visitantes del bosque Forest Healing está ubicado en el valle detrás del terreno baldío, donde la pancarta del &#34;Sendero del bosque curativo del Gran Parque de Seúl está disponible para los que reserven previamente&#34;. El Centro de Visitantes se reunió para aquellos que solicitaron un programa de curación juntos hoy. El Asesor de Sanación Forestal recomendó una taza de té frío de trigo sarraceno y dijo: &#34;Enfríemos y avancemos en el valle antes de que comience el programa de curación forestal&#34;.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Un poco
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Curso de hemoterapia del consejero de curación forestal - República de Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/38/dece20f4-99e5-4229-a95a-bfd4d1c331eb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Curso de hemoterapia del consejero de curación forestal
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Bosque curativo bosque
   &lt;strong&gt;
    Bosque, bosque de cielo, bosque de relajación de árboles, bosque de relajación de luz solar, bosque de relajación de agua
   &lt;/strong&gt;
   Y así. Primera llegada
   &lt;strong&gt;
    Actividad forestal
   &lt;/strong&gt;
   Estírate y relájate en el gimnasio.
   &lt;strong&gt;
    Actividad forestal
   &lt;/strong&gt;
   Frente a los pinos
   &lt;strong&gt;
    Bosque del cielo
   &lt;/strong&gt;
   Este lugar. Simplemente caminando en el árbol, respirando abierta. Caminatas para todas las edades A lo largo del sendero del bosque, dirígete a la cascada. Abetos
   &lt;strong&gt;
    Relajación del árbol
   &lt;/strong&gt;
   Decidí pasar por el camino a casa. El nombre de pinos Rígida
   &lt;strong&gt;
    Bosque de relajación de luz solar
   &lt;/strong&gt;
   Pasado(남성)
   &lt;strong&gt;
    Bosque de relajación de agua
   &lt;/strong&gt;
   Eso toca la cascada. Hay una cascada en el Gran Parque de Seúl.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Saludos que viven en un lugar fresco y limpio de primera clase - República de Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/38/0ee21d99-dfb8-486c-bcc6-2927105ad739.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Saludos que viven en un lugar fresco y limpio de primera clase
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Aunque es temporal, una cascada de 10 m de altura da la bienvenida a los participantes. Sumérjase en el valle que corre desde el valle de la montaña Cheonggye y descanse mientras mira la cascada. Tome una fotografía con una cascada en el fondo para refrescarse y regresar. La luz del sol no se filtra en pleno verano, por lo que no está enferma. En el árbol de relajación lleno de abetos, tiene lugar la meditación curativa &#39;meditación de descanso&#39;. Descansa en una terraza o piso de madera aquí. Los curanderos reparten los colchones uno por uno. Acostado cómodamente en el sonido de las cigarras, la luz del sol que se filtra a través de las hojas de color verde vivo, y el aire fresco proporcionado por los árboles. Todas las preocupaciones y problemas se establecen y Orot sale conmigo. No es largo, pero el efecto es bastante bueno. Te lleva por el sendero fragante del bosque donde las hierbas aromáticas te saludan con un paso ligero.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Camino del bosque de relajación del árbol al bosque de relajación de la luz solar - República de Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/38/8466e2bd-3c45-4051-ae2b-552e7a82eb19.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Camino del bosque de relajación del árbol al bosque de relajación de la luz solar
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es algo diferente a hace 2 horas disfrutar de &#34;Healing Forest Healing&#34; con un programa de experiencia de un día y volver a la realidad. El peso y la cara son las mismas preocupaciones, pero algo es ligero. ¿Es porque los árboles que conoció en el bosque curativo llenaron la energía que se agotó sin conocerse a sí mismo?
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cataratas Naturales en el Bosque Curativo Bosque del Gran Parque de Seúl - República de Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/38/1e708be3-7afd-440b-b035-3dd9a583291d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cataratas Naturales en el Bosque Curativo Bosque del Gran Parque de Seúl
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El bosque curativo Grand Park de Seúl también tiene programas especiales a largo plazo para mujeres menopáusicas, niños que usan teléfonos inteligentes, niños con trastorno de déficit de atención e hiperactividad (TDAH) y sus familias. Si solicita un programa a largo plazo, su registro se confirmará después de consultar a un sanador forestal. Póngase en contacto con el Bosque de Curación Forestal del Gran Parque de Seúl (02-500-7575, 7576, 7511).
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Los participantes toman un descanso para refrescarse en la cascada - República de Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/38/3e9921a4-e695-4707-ba4f-399c1ac2d592.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Los participantes toman un descanso para refrescarse en la cascada
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   PROPINA. Cómo usar el bosque de curación forestal en el Gran Parque de Seúl
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Inaugurado en 30 años, el Bosque de Curación Forestal del Gran Parque de Seúl se opera con reserva previa para preservar el bosque. Majung Forest Road (martes ~ viernes, dos veces al día) para adultos, Silver Forest Trail para personas mayores de 65 a 75 años (una vez a la semana) y Gold Forest Trail para adultos de 55 a 65 años (una vez a la semana) operan. La fecha límite es rápida, con un límite de 15 visitantes por programa. Para reservaciones, visite el sitio web del Gran Parque de Seúl (
   &lt;a href=&#34;http://grandpark.seoul.go.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘서울대공원’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
    http://grandpark.seoul.go.kr
   &lt;/a&gt;
   ) Y el sistema de reserva de servicio público de Seúl (
   &lt;a href=&#34;http://yeyak.seoul.go.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘서울시 공공서비스예약시스템’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
    http://yeyak.seoul.go.kr
   &lt;/a&gt;
   Puedes hacer Todo es gratis. También tiene programas especiales a largo plazo para mujeres menopáusicas, niños con altos niveles de uso de teléfonos inteligentes, niños con trastorno de déficit de atención e hiperactividad (TDAH) y sus familias.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Restaurantes cercanos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Cerro de las Rosas: Gwacheon-si Makgye-dong / Costillas, Fideos Fríos / 02-504-5311
    &lt;br/&gt;
    Sopa de helado de caldero casero interno: Gwangchang-ro, Gwacheon / Sopa de helado / 02-3679-1175
    &lt;br/&gt;
    Hipódromo Duck House: Gwacheon-si Gungmal-ro / Arcilla de pato de azufre a la parrilla / 02-502-7500
    &lt;br/&gt;
    Seorabul: Gwacheon Byeolyangsangga / Pino Natural Shabu Shabu / 02-502-8384
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Alojamiento
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Seúl Grand Park Nature Campground (inaugurado en marzo ~ noviembre): 159-1, Makgye-dong, Gwacheon-si / 02-500-7870
    &lt;br/&gt;
    Grace Hotel: 2, calle comercial Seongyang, Gwacheon / 02-504-6700
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://hotelgrace6700.tnaru.net/web/index&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://hotelgrace6700.tnaru.net/web/index
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información anterior se escribió en agosto de 2015 y puede cambiar después. Por favor verifique antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información como texto, fotos y videos utilizados en este artículo tiene copyright de la Organización de Turismo de Corea, por lo que está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sejong, República de Corea - Sejong Lake Park, un día en la ciudad</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/sejong-lake-park-a-day-in-the-city-26-es/</link>
      <pubDate>Tue, 25 Feb 2020 22:41:47 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/sejong-lake-park-a-day-in-the-city-26-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-title=&#34;sejong-lake-park-a-day-in-the-city--26&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Playa de plata en el parque del lago Sejong - Sejong, República de Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/26/97d74f26-f9df-4539-8b97-69a6ac4db265.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Playa de plata en el parque del lago Sejong
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Sejong Lake Park, un día en la ciudad
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Sejong, República de Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En el centro de la ciudad especial autónoma de Sejong, se encuentra el parque del lago Sejong, un lugar de descanso para los ciudadanos de Sejong y un lugar de descanso para los turistas. Hay cinco parques temáticos alrededor del amplio lago, por lo que cualquiera puede elegir su espacio favorito y relajarse.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Cerca del parque se encuentra el sendero para bicicletas con flores silvestres que se extiende bajo el puente Handuri y el Hapgang Park Auto Camping Ground, que garantiza la comodidad con instalaciones amplias y limpias.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Plaza central del parque del lago Sejong - Sejong, República de Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/26/9fd50aea-bce0-41bb-be8e-8571340701d2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Plaza central del parque del lago Sejong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Sejong Lake Park, un lago artificial parecido a la naturaleza
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El parque del lago Sejong, ubicado en el centro de la ciudad, es el más grande de Corea y tiene el tamaño de 62 campos de fútbol combinados. El parque está decorado con cinco temas: Festival Island, Stage Island, Water Island, Water Flower Island y Marsh Island. A primera vista, es lo suficientemente grande como para echar un vistazo, pero los pasos son fáciles. Diferentes parques ofrecen diferentes paisajes y refugio.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Stage Island de la Isla Festival - Sejong, República de Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/26/5eae923d-2795-419e-92b1-49738f247e47.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Stage Island de la Isla Festival
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Cuando ingrese a la entrada central de Lake Park, será el primero en ver el edificio. Es una isla de escenario instalada en el puente que cruza el centro del lago. Cuenta con 670 asientos como sede de diversos eventos y festivales. Cuando no se realizan eventos especiales, se convierte en un gran refugio de sombra con vistas del paisaje circundante.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Audiencia para purificar el río Geum y enviarlo al lago - Sejong, República de Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/26/22b17601-b216-4db1-bc41-15bc89707eb4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Audiencia para purificar el río Geum y enviarlo al lago
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   También hay hidroponía alrededor del lago donde puede disfrutar del agua fría con sus hijos. El primer lugar es la fuente cuadrada debajo de la puerta elevada al lado de la entrada principal. Los niños saltan a las fuentes ascendentes y los adultos colocan las esteras bajo la sombra elevada. El parque también cuenta con instalaciones especiales para la gestión de la calidad del agua. Es una planta de escucha plantada con planta purificada para limpiar el agua. Es una instalación de purificación de agua que utiliza valores naturales para aclarar el agua del río Geum y suministrarla al lago.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Familia jugando con arena en la playa plateada - Sejong, República de Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/26/2b4640db-5afd-4e41-8d83-73e05a5fe0f0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Familia jugando con arena en la playa plateada
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La playa plateada donde puedes hacer un banco de arena en el borde del lago y jugar como una playa, y la isla de juegos acuáticos donde puedes disfrutar de deportes acuáticos como el bote, el esquí acuático y el surf, que son pequeños yates, son la belleza. del parque del lago. Las experiencias de deportes acuáticos se llevan a cabo de jueves a domingo, de mayo a septiembre de cada año.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Rana en la playa plateada - Sejong, República de Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/26/afbfc166-3e4c-45e5-85d4-4a219f500d1f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Rana en la playa plateada
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   También hay un espacio con el tema de la brisa fresca para enfriar el calor. Es una colina de viento que encarna el viento en una curva suave. Es un lugar donde desea quedarse y descansar por su cuenta. Siéntate aquí y mira el lago y todo el parque está a la vista. No sabe cómo pasar el tiempo en la comodidad de los edificios y las colinas que se encuentran al otro lado del lago. Pero también hay desventajas. No hay sombra en este espacio para escapar del cálido sol del verano. Tome un sombrero ancho o sombrilla. Si prepara agua helada fría, es un buen lugar para descansar durante una excursión de un día.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Water Play Island donde puedes experimentar la arena y los deportes acuáticos. - Sejong, República de Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/26/e4f273d7-03a9-4839-b742-156f7af365bf.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Water Play Island donde puedes experimentar la arena y los deportes acuáticos.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   También hay un espacio que muestra un paisaje diferente de las colinas de viento. Es el pabellón octogonal &#39;Jangnamjeong&#39; ubicado en el parque tradicional ribereño. Su nombre está tomado de su antiguo lugar, el hijo mayor llano. Mirando hacia el parque, puedes ver el bosque y el cielo. La planicie del hijo mayor está llena de edificios, pero el bosque parece haber hecho una planicie nueva.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vista del lago y la ciudad vista desde la colina del viento - Sejong, República de Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/26/9b41595e-7264-4cd4-b294-5ef1a5005dc2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vista del lago y la ciudad vista desde la colina del viento
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El parque está abierto de 5 am a 11 pm y la entrada es gratuita. Desde el atardecer hasta las 10:00 p. M., Se iluminan las luces del paisaje, como el escenario de agua y el Puente Seho. La fuente en el centro del lago está abierta durante 20 minutos de lunes a viernes a las 12 y 8 en punto, y a las 12, 4, 6 y 8 en días festivos. No hay basura en el parque como parte de la recogida de basura. Minimice su basura y llévela de vuelta.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jangnamjeong en Waterside Traditional Park - Sejong, República de Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/26/b0929ccf-bc55-4cfd-a6e0-639d693546f9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jangnamjeong en Waterside Traditional Park
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Montar senderos de flores silvestres en la bicicleta pública &#39;Pulling&#39;
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El puente Handu-ri está a 4 km del Lake Park. Debajo del puente había paseos marítimos, ciclovías y parques ribereños. Era famoso por las flores silvestres de la ribera antes de que se construyera el parque. Incluso ahora, las flores silvestres silvestres junto con las flores plantadas mientras decoran el parque son las mejores. En este momento, las flores de principios de verano están en plena floración a ambos lados del camino. Las amapolas no tóxicas esparcen flores rojas y parásitos amarillos nativos de América del Norte. Ganoderma lucidum, también conocida como flor de huevo, es tímidamente tímida. Es un paisaje que combina muy bien con el puente Handuri, que tiene un excelente arroz templado.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Colonia de flores silvestres bajo el puente Handuri - Sejong, República de Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/26/7daa4a00-3f64-4372-b458-194a95f37f65.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Colonia de flores silvestres bajo el puente Handuri
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El gran parque de Sejong es más cómodo para pasear que para pasear. Puede alquilar una bicicleta en &#39;Oulling&#39;, un lugar público de alquiler de bicicletas. Sejong City opera 29 estaciones de alquiler colgantes y 386 cunas, por lo que es gratis alquilar y regresar a cualquier lugar de la ciudad. Puede verificar la ubicación y la situación de la estación de alquiler y la cuna en tiempo real a través de la página de inicio de Oulling.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Carril bici por el campo de flores - Sejong, República de Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/26/ee806b36-005b-4a04-ba2e-513fdabcc17b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Carril bici por el campo de flores
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Las bicicletas públicas pueden ser utilizadas por cualquier persona mayor de 19 años con su número de teléfono móvil. Los alquileres se realizan utilizando terminales de información no tripuladas. El pase de un día cuesta 1,000 wones. Sin embargo, cada 90 minutos después del alquiler, debe regresar y volver a alquilar en la terminal. Si son más de 90 minutos sin volver a alquilar, se cobrará una tarifa adicional de 1,000 wones cada 30 minutos.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Alquiler de bicicletas públicas de la ciudad de Sejong - Sejong, República de Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/26/1378442b-a07b-4b54-bbd3-090cfd38087d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Alquiler de bicicletas públicas de la ciudad de Sejong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Incluso para caminar, acampar y relajarse, ¡está bien! Hapgang Park Auto Camping Ground
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   A 30 minutos en coche por la carretera desde Lake Park hasta Hapgang Park Auto Camping Ground. Este camping, que fue operado recientemente en 2015, es administrado por la ciudad de Sejong. Se encuentra en el punto donde se encuentran el río Geum y el arroyo Miho. Hay 102 sitios para auto acampar en 4 distritos. Todos los sitios están equipados con instalaciones eléctricas, así como instalaciones de seguridad como extintores de incendios, socorristas y CCTV. Cada sitio puede estar equipado con una carpa muy grande, y el espacio entre los sitios puede ser relajado, para que pueda disfrutar de un campamento acogedor.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Camping con vista al rio - Sejong, República de Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/26/0bf77113-39f0-4185-b6a0-c8b851732df5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Camping con vista al rio
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El paseo ribereño ha sido creado para caminar con seguridad. Los senderos para bicicletas de campo corren a ambos lados del campamento. Los campistas pueden alquilar bicicletas de forma gratuita. Póngase en contacto con la oficina de administración al ingresar al campamento. Hay grandes sombrillas, pavimento octogonal y bancos alrededor del campamento. Independientemente del campamento, cualquiera puede ingresar, y todas las instalaciones además de las instalaciones deportivas y las áreas de descanso se pueden usar de forma gratuita.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Camping Hapgang Park Auto - Sejong, República de Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/26/b7a54a10-1d09-45f1-9a06-d448282b4e88.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Camping Hapgang Park Auto
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El sitio para acampar se basa en reservas en línea, pero también está disponible durante el día mediante consultas telefónicas durante la semana y en temporada baja. La tarifa básica es de 15,000 wones entre semana y temporada baja, 20,000 wones los fines de semana y temporada alta, y se agregan 3,000 wones cuando se utilizan instalaciones eléctricas. No hay tiendas, restaurantes o cafeterías en el camping, así que asegúrese de llevar los artículos necesarios.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Amplia carretera y zona de acampada - Sejong, República de Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/26/fa618673-a684-4a4c-ac3f-8acf2f8ee558.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Amplia carretera y zona de acampada
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Parque del lago Sejong
     &lt;/strong&gt;
     &lt;br/&gt;
     Dirección: 216 Dasom-ro, Sejong Ciudad especial autónoma
     &lt;br/&gt;
     puerta
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Bicicleta pública &#34;Ouling&#34;
     &lt;/strong&gt;
     &lt;br/&gt;
     Dirección: 93, Guncheong-ro, Jochiwon-eup, Sejong Special Self-Governing City
     &lt;br/&gt;
     Contacto: 1899-9161
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.sejongbike.kr/mainPageAction.do?process=mainPage&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.sejongbike.kr/mainPageAction.do?process=mainPage
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Hapgang Park Auto Camping Ground
     &lt;/strong&gt;
     &lt;br/&gt;
     Dirección: 329, Taesan-ro, Yeong-dong, Sejong Ciudad especial autónoma
     &lt;br/&gt;
     Contacto: 044-862-5985
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Restaurantes cercanos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Comidas del conjunto coreano Dabokjeong: Hansiksik / 157 Hannuri-daero, Sejong City / 044-862-3371
    &lt;br/&gt;
    Ming: Chow Myeon / 27, Nuri-ro, Sejong-si / 044-866-8933
    &lt;br/&gt;
    H
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Alojamiento
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Pensión Geumgang bajo el cielo: 205-14, Donam 2-gil, Geumnam-myeon, Sejong City / 010-5548-4518
    &lt;br/&gt;
    Geumgang Natural Recreation Forest: 110, Museo del Museo del Bosque, Geumnam-myeon, Ciudad Sejong / 041-635-7400
    &lt;br/&gt;
    Defensa Vival de Cheongwall: 161, Geumsong-ro, Janggun-myeon, Ciudad Sejong / 044-881-7755
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información anterior se realizó en junio de 2015. Puede cambiar después, así que verifique antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información como texto, fotos y videos utilizados en este artículo tiene copyright de la Organización de Turismo de Corea, por lo que está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>