<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Hongseong-gun.de on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/hongseong-gun.de/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Hongseong-gun.de)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 25 Mar 2020 18:17:42 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/hongseong-gun.de/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Die „Schalentiere“, die einem Vogelschnabel ähneln… Zähe und süße Winterspezialität - Hongseong-gun, Chungcheongnam-do, Korea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/the-shellfish-that-resembles-a-birds-beak-chewy-and-sweet-winter-delicacy-280-de/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Mar 2020 18:17:42 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/the-shellfish-that-resembles-a-birds-beak-chewy-and-sweet-winter-delicacy-280-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Hongseong-gun, Chungcheongnam-do, Korea&#34; data-title=&#34;the-shellfish-that-resembles-a-birds-beak-chewy-and-sweet-winter-delicacy--280&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34; - Hongseong-gun, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/280/8b3ffd45-db1f-4781-a87c-20a173293b2f.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Die „Schalentiere“, die einem Vogelschnabel ähneln… Zähe und süße Winterspezialität
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Hongseong-gun, Chungcheongnam-do, Korea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Der Winter ist eine köstliche Jahreszeit. Obwohl es aufgrund des Reichtums des Herbstes und des Duftes des Frühlings relativ schwach erscheint, gibt es viele Köstlichkeiten, die nur im Winter verkostet werden können. Die gefrorenen Flussstiele sind geschmolzen, wild und Forellen, und die salzige Uferpromenade bietet Austern und Fische, die mit Schneekrabben und Guamegi gefüllt sind. In diesem Winter, der von leckerem Essen überfüllt ist, ist der „Geschmack“ des Reisens selbst an kalten Tagen kalt. Gilsons Sorgen werden angesichts der wahren &#34;Gourmet-Saison&#34; auf eine Weise gesammelt. Geh wohin du gehst und probiere etwas!
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Unter der Voraussetzung, dass es keinen Unterschied im Geschmack gibt, bereiten wir eine Winter-Gourmet-Reise vor. Es ist kalt, also wünschte ich, ich könnte es auf einem Tagesausflug machen. Erstens, ob frisch oder salzig, das ist das Problem. Das frische Wasser ist gut, aber ich entschied mich für den Strand in der Erwartung, dass das Essen reich an salzigem Wasser sein würde. Warum ist das Wintermeer für Menschen an Land so attraktiv? Zuerst habe ich vor, das zähe Wintermeer zu probieren und die Meeresbrise in meinem Körper und Geist zu schießen, die ich schließlich auf meinen unteren Hals legte. Gehen wir jetzt zum köstlichen Strand, wo Sie einen Tagesausflug machen können!
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Die köstliche Winterspezialität von Delicious West Coast Stem, Herzmuschel
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Die koreanische Halbinsel mit drei Seiten im Meer. Das heutige Ziel ist der Hafen von Namdang in Hongseong, Provinz Süd-Chungcheong. Es ist eine wohlhabende Stadt, die zu jeder Jahreszeit eine Vielzahl von Lebensmitteln anbietet, da sie die Cheonsu Bay berührt, die tief zwischen Anmyeondo und Cheon gegraben ist. Bevor die neue Muschelsaison beginnt, werden im Herbst Menschen versammelt, die Daeha, Forellen und blaue Krabben probieren möchten.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Winterlandschaft von Hongseong Namdang Port - Hongseong-gun, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/280/d5c646c2-723b-46d3-818b-458123fb9abc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Winterlandschaft von Hongseong Namdang Port
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Nehmen Sie den West Coast Expressway nach Hongseong IC und fahren Sie 20 Minuten, um den Hafen von Namdang zu erreichen. Es ist ein köstlicher Hafen, in dem sich zu jeder Jahreszeit Festivals mit lokaler saisonaler Küche als Hauptfigur entfalten. Während dieser kalten, windigen Jahreszeit ist die neue Muschel die Hauptfigur des Namdang Port Winter Festivals. Das Hongseong Namdang Port Bird Clam Festival, das dieses Jahr sein 10-jähriges Bestehen feiert, wird bis zum 31. März stattfinden. In diesem Jahr wurde der Fang aufgrund der Kälte reduziert und der Preis erhöht, aber es gibt immer noch viele, die nach einem suchen frische Muschel in den Bergen.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Winterlandschaft von Hongseong Namdang Port - Hongseong-gun, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/280/a8af0ccf-057c-4273-a712-bde1cca4a182.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Winterlandschaft von Hongseong Namdang Port
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Schauen wir uns eine Weile im Hafen von Namdang um, bevor wir eine umfassende Tour mit Vogelmuscheln unternehmen. Ein Strand, der wie jede Küste der Südwestsee je nach Flut ein sinnliches Gefühl vermittelt und ihn mit Meerwasser verbirgt. In der Ferne schlummern einige Fischerboote mit der Meeresbrise über den Wattflächen, die selbst den Wellenbrecher schüchtern freilegten. Die friedliche Aussicht auf die Westsee ist nur eine kurze Zeit, und der Weg führt weiter zum aufregenden neuen Herzmuschelfestival.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Winterlandschaft von Hongseong Namdang Port - Hongseong-gun, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/280/bc948a18-c5f3-4773-bc9a-8536cdaa5269.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Winterlandschaft von Hongseong Namdang Port
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Rund um den Namdang Marine and Fisheries Complex, der im März eröffnet werden soll, stehen Dutzende von Ständen in einer Reihe. Wie bei einem Food Festival ist die Atmosphäre aufregend. Der Hula-Hoop-Wettbewerb findet auf der Freiluftbühne statt, weil es ein Wochenende ist, aber es füllen mehr Leute die Stände als die Bühne. Wo soll ich eintreten? Die Preise sind alle gleich, so dass Sie einfach dorthin gehen können, wo Sie möchten.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ein Restaurantbesitzer pflegt eine Herzmuschel - Hongseong-gun, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/280/65a849d1-feaa-40cd-a6ee-2702c24a0446.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ein Restaurantbesitzer pflegt eine Herzmuschel
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Besitzer der Stände zögern nicht, mit der Herzmuschel umzugehen, und jedes Haus ist voller Menschen, die kommen, um die Herzmuschel zu probieren. Die Schale der Herzmuschel, die gepflegt wird, hat die Form eines Schnabels eines ewigen Vogels. Es ist wie der Name &#39;Vogelmuschel. Aber wo sah es nur berühmt aus? Der zähe und süße Geschmack ist auch ausgezeichnet. Wenn Sie ein Liebhaber sind, werden Sie gerne an ein Getränk in dieser Passage denken.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Eine Herzmuschel in einem Korb - Hongseong-gun, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/280/1246a6e9-0ca9-4391-883d-c66b74fceb20.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Eine Herzmuschel in einem Korb
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Besitzer des Standes im Hafen von Namdang sagte: &#34;Es ist am besten, die Herzmuschel zwischen Januar und März zu fangen.&#34; Vergessen Sie auch nicht die Werbung für &#34;Die Herzmuschel ist ein wenig teuer, aber kommen Sie viel zu schmecken.&#34;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Das braune Fleisch sieht aus wie ein Vogelschnabel. - Hongseong-gun, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/280/9cf5b83c-c7e0-4a75-98b3-349b9a029155.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Das braune Fleisch sieht aus wie ein Vogelschnabel.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Ein zähes, süßes Fleisch, das einem Vogelschnabel ähnelt
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Nehmen wir uns einen Moment Zeit, um seine Identität zu untersuchen, bevor wir die Herzmuschel probieren. Es wird oft gesagt, dass es einem Vogelschnabel ähnelt, aber es wird gesagt, dass das Schwimmen im Wasser so schnell ist wie ein Vogel. Leider wurde dieser Teil nicht bestätigt. Alle neuen Muscheln, die ich im Hafen von Namdang getroffen habe, wurden im Fass gestapelt und ständig gepflegt. Trotzdem scheint die Natur ungewöhnlich zu sein. Als ich es berührte, drückte ich aggressiv den braunen Schnabel. Es ist dein eigener Körper mit einem Aussehen, Geschmack und einer harten Persönlichkeit.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ein weiterer Grund, seinen Wert in vollen Zügen zu steigern, ist, dass es unmöglich ist, sich zu formen. Eine neue Muschel, die nur in sauberem Wasser lebt, wird aus dem Boot genommen, indem der Boden mit einem Netz zerkratzt wird. Es ist eine Delikatesse, die in vielerlei Hinsicht Hand in Hand geht.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Die Grundidee, die entsteht, wenn Sie eine neue Muschel bestellen - Hongseong-gun, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/280/99a8a28e-ea16-4c32-9b5b-9d6a178cf085.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Die Grundidee, die entsteht, wenn Sie eine neue Muschel bestellen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Diejenigen, die die zähe und süße Herzmuschel probiert haben, die sich deutlich von anderen Schalentieren unterscheidet, werden sie nie vergessen. Es ist der gleiche Grund, warum diejenigen, die sich der Herzmuschel stellen und im Winter zum Hafen von Namdang strömen. Aufgrund seines geringen Kalorien- und Fettgehalts sowie seines Geschmacks und Aromas ist es als Diätnahrungsmittel beliebt. Es ist auch reich an essentiellen Aminosäuren, Taurin und Kalzium. Die Erklärung ist jetzt genug, also probieren wir es aus.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jakobsmuscheln und Austern kommen zuerst mit Brühe - Hongseong-gun, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/280/93e50915-56e2-4c01-841e-14b27d3c47a8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jakobsmuscheln und Austern kommen zuerst mit Brühe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es ist am besten, die Herzmuschel mit einem weichen, in Wasser gekochten Schokoladenschnabel zu essen (eingeweicht). Sie können es roh nach Ihrem Geschmack essen, aber warum nicht essen, da die Winter-Lebensmittelvergiftung &#39;Norovirus&#39; polar ist? Wenn die mit Radieschen und Kohl hinzugefügte Brühe zuerst herauskommt, können Sie sie mit etwas Seetang kochen und nach Geschmack hinzufügen, indem Sie Sojasauce, Sojasauce und Ssamjang hinzufügen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Wenn die geschnittene Herzmuschel herauskommt, kochen Sie sie in Brühe - Hongseong-gun, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/280/6011a754-bfe9-4228-8315-9ebf29de79e1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Wenn die geschnittene Herzmuschel herauskommt, kochen Sie sie in Brühe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Zuerst hat die Brühe, die sich vermischt hat, eine neue Muschel, und sie verwandelt sich in eine &#34;reiche Brühe&#34; mit einem reichen Geschmack und Kühle. Wenn Sie Knoblauch und Paprika hinzufügen, die zu ssam hinzugefügt werden sollen, wird die Brühe köstlicher. Wenn Sie die Brühe kurz vor dem Essen von Kalguksu hinzufügen, ist der Geschmack Doromita. Es ist besser, sie im Voraus hinzuzufügen. Wenn Sie möchten, dass Orot den Duft von Vogelschalentieren schmeckt, können Sie ihn probieren.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Wenn die geschnittene Herzmuschel herauskommt, kochen Sie sie in Brühe - Hongseong-gun, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/280/c2cd8613-67f5-4726-8493-070b96c4a128.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Wenn die geschnittene Herzmuschel herauskommt, kochen Sie sie in Brühe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Herzmuschel ist köstlich. Es ist knusprig im Leben und hat einen stärkeren Geschmack. Das Shabu-Shabu in gekochtem Kohl ist auch ausgezeichnet. Es schmeckt gut, ist bequem und gut für Ihren Körper. Der Preis ist jedoch etwas teuer. Um die Herzmuschel zu probieren, müssen Sie 1 kg für 2 Personen essen. Iss nicht den ganzen Shabu-Shabu, sondern lass ein paar Punkte und füge ihn hinzu, wenn du der Brühe Kalguksu-Sari hinzufügst.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Rohe Herzmuschel - Hongseong-gun, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/280/e5fb0179-3b13-4acc-97d9-26247b917d17.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Rohe Herzmuschel
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Neben neuen Muscheln werden auch Austern und Jakobsmuscheln serviert. Es ist auch etwas Besonderes, sie zu kochen, während man auf eine neue Muschel wartet. Sie können den frischen Jukkumi bei 40.000 Won für 1 kg immer noch probieren, obwohl Sie ihn noch nicht genommen haben. Die zusätzlichen Nudeln sind 3.000 Won.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Leicht gekochte Herzmuschel - Hongseong-gun, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/280/758a9c1f-d892-4a71-bacd-06051ecae5ef.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Leicht gekochte Herzmuschel
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie in den Charme der neuen Herzmuschel eintauchen, besuchen Sie den Gwangcheon-Markt, der nicht weit entfernt ist. Sie können verschiedene gehackte Salze, die in Krypten gereift sind, zu niedrigen Preisen kaufen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gekochter Kohl und hinzugefügte Muscheln - Hongseong-gun, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/280/074238b0-d92a-4629-91b6-0d130f48f75f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gekochter Kohl und hinzugefügte Muscheln
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hongseong liegt mit Ausnahme des Hafens von Namdang größtenteils im Landesinneren. Wenn Sie also das Wintermeer bereisen möchten, ist es gut, sich entlang der Westküste von Chungnam zu bewegen, die sich auf und ab erstreckt. Das Ziel erstreckt sich über die Küste von Chungnam. Wenn Sie mit einem Liebhaber zusammen sind, empfehle ich Ihnen, einen Blick auf den Felsen der Großmutter am Anmyeondo Beach zu werfen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;16&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vogelmuscheln im Gras gegessen - Hongseong-gun, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/280/1796df65-5470-43ee-bfed-369a26ee5923.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vogelmuscheln im Gras gegessen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   In diesem Winter gibt es auch Boryeong Cheonbuk Guldan, nicht weit vom Hafen von Namdang entfernt, wenn Sie mit Freunden zusammen sind. Gab es nicht ein altes Sprichwort: &#34;Es ist gut, einen Geist zu haben, wenn man isst und stirbt?&#34; Gehen wir Hand in Hand mit einem Freund. Es ist köstlich im Winter.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;18&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Zuletzt die Nudeln in die Brühe geben. - Hongseong-gun, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/280/56e38691-c430-4389-abac-6dcd15f20e2f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Zuletzt die Nudeln in die Brühe geben.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformation
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p class=&#34;topmr&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     1.Zugang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
     * Selbstfahrend
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    Metropolitan West Coast Expressway → IC Hongseong → Nationalstraße Nr. 29 → Hongseong
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
     * öffentlicher Verkehr
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Metropolregion → Hongseong
    &lt;/strong&gt;
    Arbeitet 8 Mal (06: 40 ~ 20: 40) täglich vom Central City Terminal (02-6282-0114). Rate Normal 9100 Won, 13.400 Won. Es dauert 2 Stunden.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Restaurants in der Nähe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    Jedes Jahr im Winter findet im Hafen von Namdang in Hongseong das „Sea Shell Festival“ statt. Viele Menschen suchen nach einer kostbaren Herzmuschel als Lebensmittelfestival, das in den Bergen genossen werden kann. Sie können die Herzmuschel in etwa 30 Ständen vor dem Hafen von Namdang probieren. Wenn Sie keine Stände mögen, gibt es mehrere Restaurants in der Nähe. Sie können überall hingehen, da es überall ähnliche Dienstleistungen zum gleichen Preis bietet. Das Essen vor Ort kostet 50.000 Won pro kg und das Verpacken 40.000 Won. Die Preise schwanken jedes Jahr nach und nach.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;topmr&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     3. Unterkunft
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Namdang Hill Pension:
    &lt;/strong&gt;
    Namdang-ri, Seobu-myeon / 041-634-7723
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Namdang Port S Motel:
    &lt;/strong&gt;
    Namdang-ri, Seobu-myeon / 041-634-9222
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Yongbongsan Naturerholungswald:
    &lt;/strong&gt;
    Yongbongsan 2-Gil, Hongbuk-Myeon / 041-630-1785
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Hongseong Hot Spring Tourist Hotel:
    &lt;/strong&gt;
    Ohseong-eup, Hongseong-eup / 041-633-7777
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    ※ Die oben genannten Informationen wurden im Februar 2014 aktualisiert und können sich später ändern. Überprüfen Sie sie daher unbedingt, bevor Sie reisen.
    &lt;br/&gt;
    ※ Informationen wie Text, Fotos und Videos, die in diesem Artikel verwendet werden, sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Die unbefugte Verwendung des Artikels ist untersagt.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>