<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Jeju.ru on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/jeju.ru/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Jeju.ru)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Mon, 09 Mar 2020 21:38:48 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/jeju.ru/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Веселые и сладкие зимние музеи в Чеджу - Чеджу, Южная Корея</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/fun-and-sweet-winter-museums-in-jeju-110-ru/</link>
      <pubDate>Mon, 09 Mar 2020 21:38:48 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/fun-and-sweet-winter-museums-in-jeju-110-ru/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Jeju, South Korea&#34; data-title=&#34;fun-and-sweet-winter-museums-in-jeju--110&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Музей шоколада - Чеджу, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/110/294c34a1-00f2-4247-87b8-3f8ff34c68e8.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Музей шоколада
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Веселые и сладкие зимние музеи в Чеджу
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Чеджу, Южная Корея
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Зимой на острове Чеджу есть много веселых музеев. Среди них музей представляет музей опыта, который можно использовать для обучения детей, а также для взрослых.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Музей шоколада
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Музей шоколада удивителен снаружи. Когда-то фасад музея напоминал архитектуру южноамериканской цивилизации инков, родины какао. Кроме того, как только вы входите, вас приветствует кофе, и это веселее. Музей шоколада - это увлекательное место, где можно посмотреть все шоколадные конфеты в каждом регионе, включая историю шоколада. В музее представлены шоколадные статуи и известные культурные произведения. Это потому, что он тает, потому что многие люди касаются его руками? Конечно, вы должны смотреть только глазами.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Павильон начинается с плаката для шоколадной фабрики из фильма «Чарли», который будет интересен детям. Также объясните, как сделать шоколад из какао. Существует также пространство, в котором воспроизводится шоколад древней ацтекской цивилизации, заинтригованный модельным поездом, который приходит и уходит. Одна сторона музея объясняет виды и преимущества какао. Я только знаю, что шоколад может помочь мне восстановиться, но я впервые узнал, что существует так много разных видов какао.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    В музее есть игра-викторина, которая передает знания о шоколадном какао не только на выставках, но и в викторинах.
    &lt;br/&gt;
    Это не просто перечисление, а выставка, которая вызывает интерес и участие посетителей с помощью различных попыток, таких как шоколадный тест, шоколадное недоразумение и правда.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    На втором этаже представлены шоколадные конфеты и чайные чашки, в основном из средневековой Европы. Шоколад в настоящее время популярен, но в прошлом он использовался только высшим классом в Европе как напиток премиум-класса. Пространства, которые объясняют красочные и разнообразные выставки и связанные истории, также привлекли многих людей.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Центр Шоколадного Музея - Чеджу, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/110/a1dcea63-a7e0-4544-be67-96b0f9d0b0e4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Центр Шоколадного Музея
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   На первом этаже музея есть место, где показана сцена приготовления шоколада. К сожалению, это не место для посетителей. Для прискорбной аудитории на первом цокольном этаже есть Зал для юниоров, где вы можете делать шоколадки со своими детьми.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Производственный цех музея шоколада - Чеджу, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/110/fbefec60-9b8c-41e3-a149-eb1f543f6e89.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Производственный цех музея шоколада
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Музей Мишки
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Теперь давайте пойдем в Музей плюшевых мишек, расположенный в Джунгмуне, остров Чеджу. Мишка Тедди это плюшевый мишка, который все знают. Я сделал и построил музей, и мне интересно, как его украсить. Прежде всего, кажется, что он популярен среди детей с точки зрения темы плюшевых мишек.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Оказавшись внутри музея, он состоит из различных структур, таких как исторический зал, украшенный куклами-мишками, важные события современной истории человечества, художественный музей, украшенный произведениями искусства в игрушечных мишках, и выставки. Начиная с рождения автомобиля, различные события, такие как посадка человечества на Луну и возвращение Гонконга в Китай, сосредоточены на куклах-мишках. Это образовательный музей для детей и милый и милый музей для взрослых.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    В художественной галерее музея представлены картины Ван Гога в виде плюшевых мишек и посетителей с различными темами, такими как мишки Тедди, украшенные Louis Vuitton. В подвале есть сувенирный магазин с мишками. Родители, которые держат своих детей за руки, могут выбраться отсюда, купив куклы-мишки.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Музей плюшевого мишки Сувенирный магазин - Чеджу, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/110/e4a50e3d-17c5-4cba-815c-644e254d6f05.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Музей плюшевого мишки Сувенирный магазин
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Наконец, есть скрытое представление плюшевого мишки, Элвис Пресли. Шоу не долгое, но Элвис Пресли танцует и играет в Teddy Bear, и его стоит посмотреть. Место расположено немного далеко от главного выставочного зала, но не забудьте зайти.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    В музее Тедди-медведя есть открытые сады и открытые сцены. Сейчас середина зимы, поэтому я не мог выходить на улицу, но если летом будет хороший день, открытый сад с травяной площадью и пешеходными тропами станет хорошим подарком для природы с прохладным морским бризом.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Музей Мишки - Чеджу, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/110/10dead87-d969-4304-a457-7f388a36a618.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Музей Мишки
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Музей Haenyeo
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Теперь перейдите в музей Haenyeo возле Seongsanpo. Разве это не haenyeo, что нельзя пропустить на острове Чеджу? Музей Haenyeo находится на острове Чеджу и состоит из трех выставочных залов с темой острова Чеджу Haenyeo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Общежитие Haenyeo, первого выставочного зала, показывает жизнь haenyeo на острове Чеджу. Традиционный дом был воссоздан, и рядом с ним была смоделирована деревня острова Чеджу. Кроме того, есть различные выставки, такие как живая посуда, культура еды и обычаи.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Музей Haenyeo - Чеджу, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/110/721afe92-8e23-4911-9eb3-e4a82bd66ba7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Музей Haenyeo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Второй выставочный зал, Haenyeo&#39;s Workplace, представляет собой выставочный зал, который максимизирует визуальный эффект, декорируя кукол и показывая их в виде изображений. Вы также можете узнать об иерархиях haenyeo и повседневной жизни haenyeo. Есть также места для демонстрации достижений преданных женщин, посвятивших себя нации, таких как антияпонское движение Haenyeo.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    В третьей выставочной комнате, жизни Хэньо, она может стать первой женщиной в своей жизни и увидеть ее различные иерархии. Есть также интересные экспонаты, такие как видео, где вы можете послушать живой опыт дайверов.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Музей Haenyeo - Чеджу, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/110/1a8edbc3-fa9b-4675-b46d-da429da2700d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Музей Haenyeo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Наконец, есть Детский Haenyeok, зал опыта для детей. Это место, куда могут войти только дети и опекуны. Дети могут стать более знакомыми с Haenyeo, играя с поездками, связанными с Jeju Haenyeo.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Музей Haenyeo гордится своим открытым парком. Большой парк под открытым небом называется площадью Хэнем, где также находится Мемориальный памятник Аньдоянскому движению Чеджу Хээнъо.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Музей Haenyeo - Чеджу, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/110/df590b50-1ee1-4178-a5bb-abf7328a7065.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Музей Haenyeo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;div style=&#34;text-align: left;&#34;&gt;
    &lt;span style=&#34;color: rgb(204, 0, 0);&#34;&gt;
     ※ Приведенная выше информация была обновлена в феврале 2019 года и может впоследствии измениться, поэтому, пожалуйста, проверьте перед поездкой.
    &lt;/span&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
    &lt;div style=&#34;text-align: left;&#34;&gt;
     ※ Информация, такая как текст, фотографии и видео, используемые в этой статье, защищены авторским правом Корейской туристической организации, поэтому несанкционированное использование статьи запрещено.
    &lt;/div&gt;
   &lt;/font&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Визен Виллидж, оазис души и тела, который хочет расслабиться - Чеджу, Южная Корея</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/wiesen-village-an-oasis-of-body-and-mind-that-wants-to-relax-life-105-ru/</link>
      <pubDate>Mon, 09 Mar 2020 21:38:43 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/wiesen-village-an-oasis-of-body-and-mind-that-wants-to-relax-life-105-ru/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Jeju, South Korea&#34; data-title=&#34;wiesen-village-an-oasis-of-body-and-mind-that-wants-to-relax-life--105&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Нефритовое море - гордость острова Чеджу - Чеджу, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/105/cbc81b20-04ff-4bee-8287-69d338c6a4be.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Нефритовое море - гордость острова Чеджу
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Визен Виллидж, оазис души и тела, который хочет расслабиться
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Чеджу, Южная Корея
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   «Летние каникулы один год. Как долго вы мечтали? Подобно белковому колесу и свободе золота, которое покидает неподвижную рамку жизни и ищет странное солнце, это золотое время, которое нам дано.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   я
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bizen Village, где сосуществуют различные пространства - Чеджу, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/105/8ae6c32f-424a-4698-b3a9-0b2ae2696f5c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bizen Village, где сосуществуют различные пространства
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Поселок Бизен находится в центре Морковного поля Хадори на восточной стороне острова Чеджу. Несмотря на то, что он открылся в этом году, он уже стал культурным пространством с промышленным дизайном и винтажным декором среди тех, кто ищет модный образ жизни. Путешественники укрыты общежитиями, пентхаусами и кемпинговыми трейлерами, но это не просто места для сна. Это сложное культурное пространство с различными удобствами для отдыха, такими как жесткий столик в ресторане, пивной бар на органической ферме, рынок в мансарде, где продаются старинные реквизиты и лонгборды, галерея с коллекциями освещения и открытый бассейн.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;В середине двора находится большой бассейн. - Чеджу, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/105/fcc24eb6-a027-4568-a65e-75b6c3b0b219.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     В середине двора находится большой бассейн.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   В деревне Бизен нет ничего срочного. Двигайся медленно, наслаждайся природой и отдыхай, ничего не делая. Прежде всего, лучше общаться с путешественниками. Беспокойство здесь таково: «Плавать, читать книгу или пиво?» Я только делаю это. Поэтому Bizen Village не называют гостиницей или пансионатом. Говорят, что это пристанище стильных путешественников.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Баскетбольная площадка на одной стороне Bizen Village - Чеджу, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/105/ad3f675e-d86c-4656-ba6c-8dd015d02bb0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Баскетбольная площадка на одной стороне Bizen Village
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Промышленный дизайн встречает дизайн бутик-отеля
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Это только первая встреча с Bizen Village. Здания и контейнеры, такие как склады, говорят «что это?» Это заставляет вас думать. Но когда вы смотрите на стильные и винтажные номера, вы передумаете. Это как смотреть на бутик-отель в Европе.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Общежитие с 6 кроватями &amp;lt;Фото предоставлено компанией Bizen Village&amp;gt; - Чеджу, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/105/1cda11bb-4ac7-4198-b449-8fa9ada4a2e8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Общежитие с 6 кроватями &amp;lt;Фото предоставлено компанией Bizen Village&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Номера различаются по общежитию, комнате для пар, пентхаусу и трейлеру для кемпинга. Учитывая цель и вкус путешественников. Если вы путешествуете в одиночку, общежитии, комнате для пар для пар или пар, то пентхаус - хороший выбор, если вы хотите провести роскошную ночь. Если вы хотите получить особый опыт с романтикой вашего путешествия, мы рекомендуем туристические трейлеры.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Используя текстуру дерева, вы можете почувствовать теплую чувствительность. - Чеджу, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/105/0a8cf8c9-8a2a-480e-9a50-2ca451e59553.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Используя текстуру дерева, вы можете почувствовать теплую чувствительность.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Общежитие является гордостью деревни Бизен. Название «деревня» используется потому, что оно означает «деревенские жители». Шесть и четыре комнаты были установлены в трех зданиях так, чтобы больше чем 100 человек могли расслабиться.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Аккуратно оформленные парные комнаты - Чеджу, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/105/be730a9d-2fc8-45dd-b9a4-ef886351e789.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Аккуратно оформленные парные комнаты
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Если вы думаете, что «общежитие есть, то что не так». Общежития здесь отличаются от общежитий типичного гостевого дома.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Пентхаусы в деревне Бизен - Чеджу, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/105/e0b2e6e0-9d90-4243-bd76-832c7da53c4f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Пентхаусы в деревне Бизен
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Путешественники, которые использовали общежития, знают. Как трудно найти хорошую кровать. Bizen Village - кровать из дерева, чтобы путешественник чувствовал себя максимально комфортно. Вам не нужно беспокоиться о сне. Классическое совместное освещение используется в качестве внутреннего аксессуара, чтобы добавить теплую атмосферу.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ванная комната в пентхаусе - Чеджу, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/105/8b85cbc7-c3f4-450b-a243-78ec5b754b13.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ванная комната в пентхаусе
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Композиция трех пространств одинакова, а цвет комнаты и материал мебели изменились. Это место, где каждый может отдохнуть спокойно и сформировать консенсус среди путешественников.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Лампа - это и свет, и аксессуар для интерьера. - Чеджу, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/105/31247269-7c8f-4248-8b6f-5c2e5a39d9ad.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Лампа - это и свет, и аксессуар для интерьера.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Пентхаус можно рассматривать как королевский номер люкс отеля. Экстерьер представляет собой контейнер, но интерьер отделан фактурой дерева и наполнен мебелью, собранной владельцем, что придает винтажную чувствительность 1970-х годов.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Совместное освещение Gield показывает следы времени - Чеджу, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/105/1d65ab5a-6bc6-4a56-b6b5-b1a7c143c5b9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Совместное освещение Gield показывает следы времени
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Винтажная мебель и светильники - это стулья Orissa от Wim Rietveld, известные своим дизайном освещения и винтажной мебели от Kaiser Idell, Louis Poulsen и Gielde All.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;16&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;В деревне Бизен нет обычного освещения - Чеджу, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/105/2eea2823-2249-4e40-88b3-a81e711b3844.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     В деревне Бизен нет обычного освещения
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ни один случайно не помещен. При тщательных расчетах он правильно позиционируется, чтобы почувствовать аналоговую чувствительность. Стильное внутреннее пространство встречает аналоговую чувствительность и рождается как место, где сосуществуют настоящее и прошлое. Та же самая концепция дизайна была применена к туристическим прицепам Avion, полученным из Соединенных Штатов.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;18&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Уникальная мебель и расположение избежали однообразия комнаты - Чеджу, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/105/c318c489-9122-43b2-a7e8-3c203b0708d8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Уникальная мебель и расположение избежали однообразия комнаты
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Особое освещение в каждой комнате связано с историей владельца Чой Чжун Хуна. Он управлял компанией интерьерного дизайна dot-to-design и магазином лофтов и винтажного освещения и мебели в Сеуле. Затем я приехал в Чеджу с идеей создать бутик-отель, где сосуществуют старые и современные эмоции.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;20&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Стильные номера с простотой - Чеджу, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/105/93cf9c1d-6087-4d89-91a1-b335ab8f3b22.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Стильные номера с простотой
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   В Хадори я нашел ландшафт, полный морковных полей, и построил деревню Бизен. Затем он принес подборку драгоценных винтажных светильников, мебели и колонок. Это позволяет посетителям деревни Бизен и обратно встречать оригинальные винтажные реквизиты, которые можно увидеть только в музеях, а не красиво имитированные предметы интерьера.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;22&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bizen Village Night View - Чеджу, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/105/798b7993-6507-44ff-99d3-1c453c3ae903.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bizen Village Night View
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Винтаж и шик, но современный
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Кафе, рестораны, редакционные магазины и галереи Bizen Village обладают сильным индустриальным духом. Выставленный бетон, хрустящий дизайн, старые подпорки…. Винтажная, шикарная, но современная атмосфера заставляет вас чувствовать себя как в чужой стране.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Индустриальное кафе Beer Round - Чеджу, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/105/3cfba2cb-6c5e-4793-a3bf-1ffd5f8e88c5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Индустриальное кафе Beer Round
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   В магазине редакции Loft Market продаются лонгборды и хай-лоу-мебель, а также товары и одежда для активного отдыха. Это выбор вещей, которые нравятся владельцу.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Лофт Маркет по продаже предметов, собранных владельцем - Чеджу, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/105/043c690c-83b7-49e1-822d-874b8279f343.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Лофт Маркет по продаже предметов, собранных владельцем
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ресторан Hado Table - отличное место, чтобы насладиться бранчем, приготовленным из органических овощей, выращенных прямо в саду. Это ресторан в течение дня, но ночью он превращается в паб и клуб, где можно пить пиво и танцевать.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Завтрак из органических ингредиентов - Чеджу, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/105/d8c64fd5-c3a0-49c9-9109-fe282cdf9b26.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Завтрак из органических ингредиентов
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Кафе органической фермы Beer Round - любимое место Чеджу для женщин. Есть много симпатичных аксессуаров для фотографирования в неповторимой атмосфере. Винтажные колонки JBL и Altec установлены на одной стороне кафе для использования в качестве гитары или выступления.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;18&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Стеклянная бутылка украшение кафе - Чеджу, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/105/5e233175-d4d0-420f-b199-b42a078f6a11.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Стеклянная бутылка украшение кафе
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Чой Чон Хун мечтает, что все помещения в деревне Бизен будут использоваться как свадебные залы для небольших свадеб, блошиные рынки для артистов и бальные залы для танцевальных вечеринок. Это не место, где можно поспать и поехать на остров Чеджу, а насладиться новой культурой, пообщаться с людьми и надеяться стать культурным пространством.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;19&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Кафе Beer Round - любимое место женщин - Чеджу, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/105/383d7f9e-dfaf-4a28-8504-831033a0eb26.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Кафе Beer Round - любимое место женщин
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Хадо Бич и Бихарим с красотой Чеджу
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Слушать природу - это способ использовать Bizen Village. Пляж Хадо находится в 10 минутах ходьбы. Woljeongri Beach и Bijarim не далеко. Хадо Бич - отличное место для серфинга. Даже если вы не занимаетесь серфингом, вы можете наслаждаться морем с подводным плаванием и каякингом. Вы можете гулять по песку, слушая приглушенные звуки волн, или нырять в море.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;20&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Я хочу фотографировать - Чеджу, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/105/69c8038b-7b51-4bb9-a125-5a13d120dfad.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Я хочу фотографировать
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Он также счастлив прогуляться в причудливый лес и подышать свежим ветром, чтобы избежать жаркого солнца. Биджарим так роскошен, как Лес Тысячелетия. Прогуляйтесь по набережной, и вы найдете много деревьев разных размеров. Причина, по которой он выглядит маленьким по сравнению с возрастом, заключается в том, что скорость роста не-дерева низкая. Это самый большой в мире лесной лес.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;21&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Биджарим, называемый Лесом тысячелетия - Чеджу, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/105/bd6865f9-7f11-4080-aad5-e0359d108c24.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Биджарим, называемый Лесом тысячелетия
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Информация о путешествии
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Bizen Village
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Адрес: 72 хадо 9-гил, гуджва-ёп, чеджу-си, чеджу-до
    &lt;br/&gt;
    Контакт: 064-784-8216
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.wiesenvillage.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.wiesenvillage.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Рестораны рядом
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Seokdawon: Морской еж Калгуксу / 1752 Haejeonghaean-ro, Gujwa-eup / 064-784-2329
    &lt;br/&gt;
    -Hado Small Restaurant: паста и другие / 62-9 Hado 13-gil, Gujwa-eup / 010-4177-3213
    &lt;br/&gt;
    -Dharma Древесный уголь Огненные ребра: свиные сырые ребра / 25, Jungang-ro 7-gil, Чеджу-си / 064-725-5244
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Номера
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Дом Пансионат: 2060 Haeuphaean-ro, Gujwa-eup / 064-784-6040
    &lt;br/&gt;
    Пансион Падосори: 1950 Haeikhaean-ro, Gujwa-eup / 064-783-3338
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Приведенная выше информация была обновлена в апреле 2018 года и может впоследствии измениться, поэтому, пожалуйста, проверьте перед поездкой.
     &lt;br/&gt;
     ※ Информация, такая как текст, фотографии и видео, используемые в этой статье, защищены авторским правом Корейской туристической организации, поэтому несанкционированное использование статьи запрещено.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Согвипхо, Чеджу, Южная Корея - Съемка с дыханием на природе: ATV Experience Center, Земля Чеджу</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/shooting-while-breathing-with-nature-atv-experience-center-jeju-daeyu-land-43-ru/</link>
      <pubDate>Thu, 27 Feb 2020 21:37:37 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/shooting-while-breathing-with-nature-atv-experience-center-jeju-daeyu-land-43-ru/</guid>
      <description>
&lt;div data-title=&#34;shooting-while-breathing-with-nature-atv-experience-center-jeju-daeyu-land--43&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Стрельба по глине на природе - Согвипхо, Чеджу, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/43/d716113a-d361-4d5d-9de0-b2edc9631f6d.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Стрельба по глине на природе
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Съемка с дыханием на природе: ATV Experience Center, Земля Чеджу
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Согвипхо, Чеджу, Южная Корея
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Чеджу открыт в течение четырех сезонов и является раем для любителей активного отдыха. Несмотря на то, что осень закончилась, мы находимся на пороге холодного сезона, но в Чеджу вы можете наслаждаться различными видами деятельности под теплым солнцем. Кроме того, специальные спортивные мероприятия, такие как стрельба, которые не легко доступны, также возможны. Мы посетили Daeyuland, чтобы испытать стрельбу из глины, стрельбу из винтовки и пистолета.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Приятно ударить летающий диск! Стрельба по глине
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Земля Daeyu расположена в средней горной области города Согвипхо и является единственным местом, где вы можете испытать стрельбу из глины в Чеджу. В дополнение к стрельбищу из глины, который состоит из внутреннего и наружного пространства, 330 га (около 1 млн. Человек) природы Чеджу, есть винтовка, стрельба из пистолета и полигон для ATV.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    бах! Звук волнует по всему телу. Бодрящая энергия воздуха пронизывает все тело сразу. Вы не попали в цель, но вы будете счастливы независимо от вашего успеха. Следуйте инструкциям персонала и снова положите пистолет на плечо. Второй выстрел! Летающий диск поражен пулей, раскололся на две части и падает без силы. Я взволнован, как дети, с большим удовольствием, чем раньше. Я чувствую, как старый стресс смыло сразу. Первый мир стрельбы - это серия любопытства и сюрпризов. После того, как вы попробовали глину на природе, у вас нет выбора, кроме как влюбиться в нее.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Камелия цветет на пути к стрельбищу. - Согвипхо, Чеджу, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/43/d4c32bf2-af81-4b39-8321-12241aa234bd.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Камелия цветет на пути к стрельбищу.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Стрельба по глине - это спортивный вид отдыха, в котором глиняные диски выбрасываются в воздух. Поскольку вы должны поразить движущиеся объекты, вам нужно много быстроты и концентрации. Прежде всего, удовольствие от удара летающего диска очень захватывающее. Даже новички могут учиться без труда, поэтому каждый может попробовать.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Профессиональные сотрудники размещаются один на один во время стрельбы - Согвипхо, Чеджу, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/43/04d28765-d42d-4f9e-97ed-f86b6f6b2547.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Профессиональные сотрудники размещаются один на один во время стрельбы
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Стрельба по глине использует дробовик. С ягодицами на плечах, одна рука держит спусковой крючок, а другая неустойчиво поддерживает морду. Дробовики большие и тяжелые и имеют большой отдачи после стрельбы. Поэтому перед стрельбой необходимо крепко держать обе ноги на земле и осанку. Когда диск находится чуть ниже дульной части, стрельба увеличивает скорость попадания. Необходимо носить затычки для ушей, так как стрельба звучит очень громко после запуска. Стреляет всего 16 выстрелов, из которых только 5-7 попаданий являются отличными навыками. Если вы уверены в стрельбе из глины, вы также можете отправиться на охоту на диких фазанов.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Загрузка боеприпасов в дробовик - Согвипхо, Чеджу, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/43/4af5c2ae-a3ba-45de-89d4-5e49f9302ad5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Загрузка боеприпасов в дробовик
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Цель в цель! Стрельба из винтовки и пистолета
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Напротив стрельбища из глины есть еще одно место для стрельбы из пистолета и винтовки. Пистолеты и выстрелы из винтовок направлены на цели, которые не двигаются в стрельбище вокруг пуленепробиваемого стекла.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Стрельбище из винтовки и пистолета находится напротив стрелкового полигона. - Согвипхо, Чеджу, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/43/4d36f401-8cb9-4053-9e7a-06c8fb36a956.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Стрельбище из винтовки и пистолета находится напротив стрелкового полигона.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Баллы даются для каждого целевого диапазона, поэтому вы также можете сравнить свои навыки стрельбы. После опыта вы можете взять свою цель в качестве сувенира.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Пистолеты и винтовочные диапазоны - пуленепробиваемое стекло. - Согвипхо, Чеджу, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/43/e1088bc2-73cd-4f7e-a345-31d561f1ffc4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Пистолеты и винтовочные диапазоны - пуленепробиваемое стекло.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Пистолет вытягивает руку вперед и держит ее обеими руками. Закройте один глаз и совместите цель и морду с другим глазом. И запустить! Меньше отдачи после выстрела, чем глиняных выстрелов, но выстрелы так же хороши, как ружья. Конечно, затычки для ушей являются обязательными.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Целься и стреляй по неподвижной цели - Согвипхо, Чеджу, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/43/cbc779cc-e091-4396-bf14-cd44f517b6a5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Целься и стреляй по неподвижной цели
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Самое захватывающее время проверять тарелку-мишень после стрельбы.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Держите пистолет, как будто он обернут обеими руками - Согвипхо, Чеджу, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/43/e16c3f35-09aa-4b8f-bcdb-d89d4028dc5f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Держите пистолет, как будто он обернут обеими руками
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Если пистолет слишком маленький и дробовик немного обременителен, мы рекомендуем стрелять из винтовки. Лучше всего, пистолет легок и прост в позиционировании. Как пистолет, закрой один глаз и нацелься на цель. Если вы были в армии, стрельба из винтовки может быть довольно знакомой.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Путешественники испытывают стрельбу из винтовки - Согвипхо, Чеджу, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/43/2c3ffe42-2f36-40db-a113-5183709d1820.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Путешественники испытывают стрельбу из винтовки
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Удивительно, но женщинам нравится снимать довольно весело, но чаще они выигрывают, чем мужчины.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Grand Master Shooter список лучших бомбардиров - Согвипхо, Чеджу, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/43/4fbca670-b5e0-4e4b-832d-5fd78611ce01.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Grand Master Shooter список лучших бомбардиров
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Все боеприпасы, используемые в процессе стрельбы, используются на практике, поэтому будьте осторожны с безопасностью во время боя. У Daeyu Land есть профессиональный персонал на стрельбище, чтобы помочь туристам безопасно испытать стрельбу. В дополнение к стрельбе из глины, пистолеты и стрельба из винтовки могут понравиться любому человеку всех возрастов. Тем не менее, вы можете испытать с 14 лет и старше.
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Путешественники держат свои цели в качестве сувениров - Согвипхо, Чеджу, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/43/7f0f9d0a-c9b5-49cd-a5ca-0701fbc1e624.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Путешественники держат свои цели в качестве сувениров
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Инстинкты ATV работают на четырех колесах!
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Стрельба несколько короткая, обычно занимает от 15 до 20 минут. Если вы чувствуете себя некомфортно, сделайте шаг к опыту ATV. Вы можете наслаждаться радостью, наслаждаясь великой природой, наслаждаясь ветром.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;ATV Опыт - Согвипхо, Чеджу, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/43/1783f7a5-cb60-4e07-a925-2048d6ccb6ed.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     ATV Опыт
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    ATV - популярный спортивный вид отдыха, который проходит по природе, включая бездорожье, горы и поля. Любой, кто не умеет водить, может попробовать квадроциклы, которые посещают многие семьи. Тем не менее, вы можете держать руль себе как минимум 14 лет, и вы можете перевозить детей перед или за сиденьем водителя.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Путешественники тренируются перед практической тренировкой - Согвипхо, Чеджу, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/43/688d6571-d4cf-48eb-8376-fc03992c939b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Путешественники тренируются перед практической тренировкой
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Гробница Двигатель начинает звучать слегка. Вспоминаются лица опытных посетителей в шлемах и ожидающих сигналов вылета. Наконец-то начало! Вращающиеся движения и вибрации передаются пассажирам, как будто большое колесо отскочило от ухабистой дороги.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Любой может легко испытать ATV - Согвипхо, Чеджу, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/43/270e0084-c08f-4070-82a1-fdc775314461.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Любой может легко испытать ATV
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Бегите по бездорожью, дыша природой, как если бы вы были исследователем. Иногда веселье сдувает пыль, и ваш разум успокаивается. Опыт ATV очень приятен для снятия стресса.
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;ATV дышит природой - Согвипхо, Чеджу, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/43/7c463b3f-618c-49bd-80e3-3133a816dbc4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     ATV дышит природой
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Информация о путешествии
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Daeyuland
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    Адрес: 381 Сангье-ро, Согвипхо, Чеджу
    &lt;br/&gt;
    Контакт: 064-738-0600
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.daeyooland.net/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.daeyooland.net/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Рестораны рядом
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Нольман: морепродукты рамэн / 24 Aewol-ro 1-gil, Aewol-eup, Jeju-si / 064-799-3332
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.nolman.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.nolman.com/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Гунган Шабу Шабу: Шабу Шабу / 4, Мёндон-ро, Согвипхо-си / 064-763-3197
    &lt;br/&gt;
    -Лапша морская: мясная лапша, гукбап / 26-1, мёндон-ро, Согвипхо-си / 064-733-9259
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Номера
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Jewel Jazz Village: 220 Sobodangdang-ro, Согвипхо / 064-738-9300
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.jazzvillage.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.jazzvillage.co.kr/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Benikea I-Jin Hotel: 4, Синдаэро 22-го, Чеджу-си / 064-745-0700
    &lt;br/&gt;
    -Grape Hotel: 863, Sannoknam-ro, Andeok-Myeon, Seogwipo-Si / 064-792-8000
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.podohotel.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.podohotel.co.kr/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Приведенная выше информация была обновлена в ноябре 2016 года. Впоследствии она может измениться, поэтому, пожалуйста, проверьте это перед поездкой.
     &lt;br/&gt;
     ※ Информация, такая как текст, фотографии и видео, используемые в этой статье, защищены авторским правом Корейской туристической организации, поэтому несанкционированное использование статьи запрещено.
    &lt;/font&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Чеджу, Южная Корея - Наслаждайтесь скрытыми фирменными блюдами Чеджу и местными куриными блюдами! Местная зона распространения курятины в деревне Дьора</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/enjoy-jejus-hidden-specialties-and-local-chicken-dishes-local-chicken-distribution-zone-of-gyorae-village-27-ru/</link>
      <pubDate>Tue, 25 Feb 2020 23:03:11 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/enjoy-jejus-hidden-specialties-and-local-chicken-dishes-local-chicken-distribution-zone-of-gyorae-village-27-ru/</guid>
      <description>
&lt;div data-title=&#34;enjoy-jejus-hidden-specialties-and-local-chicken-dishes-local-chicken-distribution-zone-of-gyorae-village--27&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Традиционная курица Шабу Шабу кухня в деревне Дьора - Чеджу, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/27/788a66a7-8724-4c49-8b3a-f05a73a87448.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Традиционная курица Шабу Шабу кухня в деревне Дьора
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Наслаждайтесь скрытыми фирменными блюдами Чеджу и местными куриными блюдами! Местная зона распространения курятины в деревне Дьора
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Чеджу, Южная Корея
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Курица - это обычная еда, которую можно найти в любой точке страны, но в Чеджу курица - это вкусное лакомство. Это место, где вы можете попробовать различные чистые цыплята, выращенные на свежем воздухе из Халласана, с шабу-шабу, белым соевым соусом и калгуксу. В Kyorae-ri, Jocheon-eup, который обозначен как особая зона распространения кур на острове Чеджу, давайте восстановим вкус, который был утрачен летом. Ваша еда и ваше тело будет здоровым.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Вы знаете местную куриную деревню Gyoraeri?
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Gyoraeri, расположенный в центре восточной части Чеджу, славится своей местной курятной деревней. Биджарим расположен через деревню, рядом с местными куриными ресторанами. Любители курицы не могут оставить их без внимания: от жареной курицы с курицей до белых блюд и куриного калгуксу, а также специальных меню, таких как курица шабу-шабу.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Дьёре-ри стал известен как индейская куриная деревня с конца 1970-х годов. Расположенный в высокогорье на высоте 400 м над уровнем моря, Дьораери представляет собой каменистую местность Готьявал, холодную и снежную. Охота и разведение были развиты вместо сельского хозяйства с древних времен. Хотя в 1950 году деревня была разрушена в результате 4,3 инцидента, она постепенно выздоравливала и стала называться местной курятной деревней, поскольку в конце 1970-х годов число птицеводческих ферм увеличилось.
   &lt;br/&gt;
   С тех пор дороги были расширены через деревни, и поблизости были построены туристические объекты, создавая специализированный ресторан с местной курицей, местной специализацией. Это местная куриная ресторанная улица. В 2009 году он был определен как местная зона распространения кур на острове Чеджу и сохраняет репутацию корейских курятников.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gyorae-ri, Jocheon-eup, обозначенный как местная зона распространения курятины - Чеджу, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/27/888a4514-6173-488a-890e-777be0d0fa98.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gyorae-ri, Jocheon-eup, обозначенный как местная зона распространения курятины
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Секрет местного куриного блюда - свежие ингредиенты
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Выпивая свежего воздуха из Халласана и играя на зелёных лугах, курица дьёэри определенно отличается по размеру и жевательностью по сравнению с другими цыплятами. Ваши мышцы развиваются, поэтому вам не нужно лишнего жира, и вы полны. Прежде всего, родная курица - это свежесть. Причина, по которой местные блюда из курицы вкусные, заключается в том, что они едят живую курицу вместо замороженной курицы.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Есть также дома, где выращивают местных цыплят, но у большинства из них есть небольшие фермы с одной стороны ресторана, и иногда они берут цыплят с птицеферм. Некоторые рестораны готовят ежедневные блюда утром и готовят их сразу после заказа. Это все о получении свежих ингредиентов. Даже если рецепты или приправы немного отличаются от дома к дому, свежие ингредиенты используются в первую очередь, поэтому основы всегда и везде.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gyorae-ri курица со свежими ингредиентами - Чеджу, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/27/5fa356d5-1ccf-430d-80a7-cf7e61480d1a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gyorae-ri курица со свежими ингредиентами
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Цыпленок Шабу Шабу
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   В дополнение к обычным куриным блюдам, таким как жареная курица и куриный суп, мы рекомендуем Куриное Шабу Шабу в качестве специального меню. Тонко нарезанная куриная грудка слегка отваривается в бульоне из куриных костей и имеет вкусный вкус.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Temper Garden, известный куриным шабу шабу - Чеджу, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/27/0ef0fc18-9f9b-4245-951e-87a90d17716b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Temper Garden, известный куриным шабу шабу
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Если вы хотите попробовать курицу Шабу Шабу, вы можете найти «Сад вкуса». Это местный ресторан, который привлекает туристов, а также жителей. Куриный шабу-шабу, белый рис и зеленая фасоль подают по очереди, как блюдо из блюд.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Нарезать тарелку, полную куриной грудки - Чеджу, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/27/f4fb3581-4110-48e7-a7e2-79e225ab3f68.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Нарезать тарелку, полную куриной грудки
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Куриные грудки обычно непопулярны из-за их богатой текстуры. Овощи, такие как капуста, зеленый лук и грибы, смешиваются и замачиваются в кислом соусе. Легкий вкус куриной грудки тот же, но вы можете почувствовать ее с тонкой текстурой. Куриный помет и шкура, которая идет с ним, идут без какого-либо отказа. Горячий бульон из масла легко есть с простым вкусом.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Слегка отварить куриные грудки, маринованные в куриных косточках - Чеджу, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/27/c318b7cd-59c9-4cee-a928-0ff953dd2632.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Слегка отварить куриные грудки, маринованные в куриных косточках
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   К тому времени, как она съест весь шабу-шабу, на столе уже есть пар. Как только вы будете впечатлены количеством пищи, которую вы налили, вы будете впечатлены жевательным вкусом. Бобы мунг, присыпанные, как соус, добавляют восхитительный аромат к вареному белому мясу. Цыплята настолько большие, что одна куриная ножка - это предплечье ребенка.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Это вкусно, когда мы окунемся в соус с вареными овощами - Чеджу, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/27/a352da33-4b6d-4022-b76f-03670c11af8b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Это вкусно, когда мы окунемся в соус с вареными овощами
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Бережливое постное мясо хорошо сочетается без необходимости жевать несколько раз. Каждый укус залипает во рту, поэтому на вкус он вкуснее. Если у вас есть предубеждение, что местные цыплята жевательные, выбросьте их дома. Жевательная, но гладкая жевательная текстура очень приятна.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Куриные бедра большие и вкусные - Чеджу, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/27/3a277538-e729-4b3f-a1db-89bf8b215295.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Куриные бедра большие и вкусные
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ко времени, когда блюдо опорожняется, бобы мунг варят с куриным бульоном. Куриная каша с насыщенным вкусом зеленой фасоли является деликатесом. Бобы мунг, которые появляются во рту, добавляют к вкусу жевания.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Бобы мунг с густой зеленой фасолью в курином бульоне - Чеджу, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/27/20557b53-64a1-4fc3-9b86-64d337da0674.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Бобы мунг с густой зеленой фасолью в курином бульоне
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Легкая, но плотная еда, калгуксу с курицей
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Если вы путешествуете в одиночку или хотите попробовать местную курицу с легкими закусками, то Chicken Noodle Soup - отличный выбор. Есть несколько домов, где подают куриное калгуксу, но популярны Gyorae Son Kalguksu и Gotjawal Son Kalguksu. Курица кладется в изобилии в соответствии с названием курицы калгуксу.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gyorae hand kalguksu, известный своим вкусным куриным супом с лапшой - Чеджу, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/27/574cf007-1880-411e-8a4f-bb4c9f40eca5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gyorae hand kalguksu, известный своим вкусным куриным супом с лапшой
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Gyorae hand kalguksu славится своей свежей лапшой. Потребуется некоторое время, чтобы пища вышла из-за того, что лапша вытаскивается вместе с заказом, но жевательные лапши хороши. Густой, сочный бульон похож на здоровую пищу. Это довольно голодно, даже если я просто ем курицу. В обеденное время здесь полно гостей, чтобы подождать несколько минут, поэтому лучше пропустить прием пищи.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Это жевательные, потому что это свежесобранные - Чеджу, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/27/f58718c5-ae1e-4d7d-9d05-da4115917617.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Это жевательные, потому что это свежесобранные
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Gotjawal Son Kalguksu также подает курицу и различные овощи. В нем много овощей, таких как тыква, картофель и лук, поэтому послевкусие легче и чище.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gotjawal Sonkal Noodles, скрытый ресторан - Чеджу, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/27/9628d7de-8164-4508-9d0b-de86f4967410.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gotjawal Sonkal Noodles, скрытый ресторан
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Щедрое количество курицы также имеет хорошую текстуру. Кимчи, какдуги и соленые огурцы, которые подаются в качестве гарнира, добавляют свежий вкус.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Хорошая совместимость с мягкими куриными и хрустящими ростками фасоли - Чеджу, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/27/18c17039-87b0-484e-ba41-3ea251eeb354.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Хорошая совместимость с мягкими куриными и хрустящими ростками фасоли
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Gyorae Village имеет много мест для посещения, как чистый район с природной средой. Наполните желудок и наслаждайтесь отдыхом.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Парк культуры Чеджу Дол, где вы можете встретить уникальные камни Чеджу - Чеджу, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/27/f64d5d04-56e1-43a3-8345-136885244403.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Парк культуры Чеджу Дол, где вы можете встретить уникальные камни Чеджу
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Gyorae Natural Recreation Forest и соседний Каменный парк культуры Чеджу - это место, где вы можете познакомиться с уникальной каменной и живой культурой Чеджу. Сайт настолько большой, что это хорошая идея, чтобы не торопиться и наслаждаться.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Набережная Чеджу Стоун Парк - Чеджу, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/27/36b75b99-ecfe-4a37-888a-57c07ff82c68.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Набережная Чеджу Стоун Парк
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Информация о путешествии
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Temper Garden
     &lt;/strong&gt;
     &lt;br/&gt;
     Адрес: 2 Gyorae 1-gil, Jocheon-eup, Jeju-si
     &lt;br/&gt;
     Контакт: 064-783-7092
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Суп с лапшой Gyorae
     &lt;/strong&gt;
     &lt;br/&gt;
     Адрес: 645 Bijarim-ро, Jocheon-Eup, Чеджу
     &lt;br/&gt;
     Контактное лицо: 064-782-9870
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Gotjawal Сонкал Лапша
      &lt;br/&gt;
     &lt;/strong&gt;
     Адрес: 685-9, Биджарим-ро, Jocheon-eup, Чеджу
     &lt;br/&gt;
     Контакт: 064-784-7997
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Чеджу Стоун Парк
      &lt;br/&gt;
     &lt;/strong&gt;
     Адрес: 2023 Намджо-ро, Йохеон-эуп, Чеджу-си
     &lt;br/&gt;
     Контакт: 064-710-7731
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.jejustonepark.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.jejustonepark.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Близлежащие направления
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Sangumburi: 768 Bijarim-ro, Jocheon-eup, Jeju-si / 064-783-9900
    &lt;br/&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.sangumburi.net/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.sangumburi.net/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Чеджу Мини-Ленд: 606 Биджарим-ро, Джочеон-эуп, Чеджу-си / 064-782-7720
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.jejuminiland.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.jejuminiland.co.kr/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Тематический парк Eco Land: 1278-169, Beonyeong-ro, Jocheon-eup, Jeju-si / 064-802-8020
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.ecolandjeju.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.ecolandjeju.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Размещение
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Benikea The Jeju Resort: 226 Hyeopjae-ro, Hallim-eup, Чеджу / 064-796-2908
    &lt;br/&gt;
    Benikea I-Jin Hotel: 4, Sindae-ro 22-gil, Чеджу / 064-745-0700
    &lt;br/&gt;
    B &amp;amp; B Белый дом: 9, Hyeopjae 1-gil, Hallim-eup, Jeju-si / 064-796-3640
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Приведенная выше информация была сделана в сентябре 2015 года. Впоследствии она может измениться, поэтому, пожалуйста, проверьте это перед поездкой.
     &lt;br/&gt;
     ※ Информация, такая как текст, фотографии и видео, используемые в этой статье, защищены авторским правом Корейской туристической организации, поэтому несанкционированное использование статьи запрещено.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Цветущие пруды и природные леса, пруд Чеджу Сунчулбан и лесная тропа Донгбэкдонсан</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/blossoming-ponds-and-natural-forest-outings-jeju-sunchulban-pond-and-dongbaekdongsan-forest-trail-14-ru/</link>
      <pubDate>Sun, 23 Feb 2020 21:12:37 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/blossoming-ponds-and-natural-forest-outings-jeju-sunchulban-pond-and-dongbaekdongsan-forest-trail-14-ru/</guid>
      <description>
&lt;div data-title=&#34;blossoming-ponds-and-natural-forest-outings-jeju-sunchulban-pond-and-dongbaekdongsan-forest-trail--14&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Малый и маленький пруд Sunhull, расположенный на улице - Чеджу, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/14/b9d85aac-cf9a-4396-a1a5-7f896ac9098d.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Малый и маленький пруд Sunhull, расположенный на улице
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Цветущие пруды и природные леса, пруд Чеджу Сунчулбан и лесная тропа Донгбэкдонсан
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Чеджу, Южная Корея
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Это горная дорога, ведущая ко входу в деревню Сунхул. На первый взгляд проходит букет цветов. Я просто пропустил это и остановился. На небольшом пруду рядом с дорогой есть много водяных лилий. Водяные лилии только начинают цвести и раскрывать свои розовые лепестки. Поздняя весна отправляется с простой, но яркой улыбкой.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Секретный пруд, полный цветущих цветов
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Деревня Сунхул расположена в средней гористой местности на северо-востоке Чеджу. Здесь есть маленький и маленький пруд, куда ходят только знакомые. Это деревенский пруд под названием Seonbanban Pond. Если не обращать на это внимания, легко пройти мимо.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   В конце весны, когда начинается ранняя жара, пруд для загара наполняется водяными лилиями. Он начинает цвести один за другим в начале мая, и к середине дня пруд окрашивается в розовый цвет. Цветущие лепестки среди зеленых круглых листьев напоминают нам о чистых и чистых детях.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34; - Чеджу, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/14/bd2a46cd-11ba-42ca-a97f-1a90dd82cf54.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Цветок водяной лилии, который возвышается над темно-синей водой, напоминает лотос, расцветающий в грязи. Устойчивы к окружающей среде, в которой они находятся, каждый похож на красивый цветок, и внешний вид похож. Если водяная лилия и лотос немного сбивают с толку, внимательно посмотрите на форму листьев. Водяные лилии имеют плоские листья, прикрепленные к поверхности воды, и одна сторона глубоко расколота, в то время как цветы лотоса имеют округлые листья, плавающие на поверхности, как если бы был открыт зонт. Капля воды на листе лотоса катится без проникновения или намокания.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Еще одна водяная лилия, похожая на лотос - Чеджу, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/14/889a6ef5-51e9-414b-bb67-a756b10be0b9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Еще одна водяная лилия, похожая на лотос
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Цветок водяной лилии, который расцветает в высушенном на солнце водоеме в почве Чеджу, трудно увидеть. Благодаря этому Sunbahn Pond никогда не останавливается.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Я перехожу через пруд - Чеджу, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/14/35a4ac57-6271-4d04-94fb-d761795721bd.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Я перехожу через пруд
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Люди, которые держат камеру, чтобы запечатлеть цветы кувшинки, и те, кто выходят на пикник поздней весной, будут отдыхать, наслаждаясь цветами кувшинки. Пересеките мост через пруд и сделайте сувенирную картину или медленно прогуляйтесь по пруду, чтобы насладиться расслабляющим днем. Seon-Ban-Bang-Mok, с его уединенной обстановкой, является хорошим местом для посещения даже для путешественников, которые посещают Чеджу.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sunbahn Pond Scenery - Чеджу, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/14/a65d075f-f6c4-4705-af04-d1191bd79fde.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sunbahn Pond Scenery
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Камелия Гарден, обозначенная как Рамсарское угодье
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   По другую сторону линии находится лес под названием Камелия-Гарден, потому что растет много деревьев камелии. Лес был когда-то домом людей. Масло камелии было получено из леса, а деревья срублены и уголь сожжен. Благодаря этому дети росли и строились деревни. Лес, который щедро дал то, что он имел. Сад камелий, который был местом обитания жителей, был определен как водно-болотное угодье Рамсарской области в 2011 году, и сейчас о нем заботятся люди.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Вход в лесную тропу Донгбекдонсан - Чеджу, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/14/59b996a5-639f-4b15-9183-7f9dee4a2492.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Вход в лесную тропу Донгбекдонсан
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Рамсарские водно-болотные угодья - это обозначение и защита водно-болотных угодий, которые стоит сохранить в глобальном масштабе посредством международных соглашений. В Чеджу четыре участка были зарегистрированы как водно-болотное угодье Рамсар, Сунли-дон Донгбэкдонг, Аква Янгорим, Аквапарк Орион и Холм 1100. Деревня Санхалл 1-ри, где расположен сад Донгбэк, получила значимое название «Рамсар». Деревня »впервые в мире в 2013 году, благодаря усилиям жителей сохранить свои леса вместе.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Камелия Гарден - Чеджу, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/14/b1f110ea-5ea1-46b3-af57-ea77bf714219.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Камелия Гарден
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Лесная тропа Донгбэкдонгсан нежная и ровная, благодаря чему детям легко ходить. Вы можете начать с Информационно-туристического центра Dongbaekdongsan через пруд Seonchulban и выйти к западному выходу, где расположен мост Sunchulbun, или обратно в центр Wetland. Вся тропа длиной около 5 км, и вы можете совершить короткую прогулку за 2-3 часа.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Лесная тропинка, полная зелени - Чеджу, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/14/43f3ff66-0979-4837-ab8f-a9f82434c343.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Лесная тропинка, полная зелени
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Камелия Гарден Форест Прогулка в Голубом мае
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Как только вы войдете в лесную тропу, вы мгновенно войдете в другой мир. Леса с зелеными листьями нежные молодые листья везде, где они вступают в контакт со снегом, а пышные ветви листьев могут скрывать даже небо. Птицы, сидящие на ветвях, щебетают с чистыми звуками, и из-за леса доносятся слабо ревущие колокола.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gotjawal, мистическая природа Чеджу - Чеджу, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/14/5643ee90-ead4-43fb-aef6-ee035955ad15.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gotjawal, мистическая природа Чеджу
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Каждый раз, когда вы шагаете, листья измельчаются. Май в Dongbaekdongsan представляет собой смесь осени и весны. Молодые почки высовывают лица сквозь толстые листья на полу. Если вы поднимите глаза, это скоро изменится на сезон пышной зелени. Тайна Чеджу, созданная уникальной природной средой Готьявала, раскрывается на ваших глазах.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;4.3 Бутылочная пещера с болью событий - Чеджу, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/14/f8b6f40f-f8f0-48be-8334-2ee1ab626c0d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     4.3 Бутылочная пещера с болью событий
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Сад Донгбэк также является историческим местом, которое охватывает боль жителей. Пещера Дотл, которая была найдена вскоре после этого, была укрытием для жителей, которые сбежали из могил во время инцидента 4,3. Хотя вы не можете сейчас войти в пещеру, вы можете угадать отчаянную ситуацию, посмотрев на вход через проволочную сетку. Сколько дней ты прятался в узкой пещере? Это тяжелый шаг, чтобы обратиться к грустному сердцу.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Корни деревьев, выставленные на землю - Чеджу, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/14/b9b2c8da-1839-4751-a3e5-7b16562ff0a1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Корни деревьев, выставленные на землю
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Когда мы ползли сквозь толстые корни деревьев, которые ползали по земле и блуждали по естественному лесу, где сплелись деревья и виноградные лозы, мы быстро достигли заболоченного места. Это где Рамсарский болото обозначено. Отдаленный водный мох, который в течение долгого времени накапливался в каменистой яме, является редким заболоченным местом, которое трудно найти в Чеджу. Звук птиц, приходящих время от времени в тишине и молчании, как дар природы. Я возвращаюсь со спокойным разумом.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Заболоченное место косилки, обозначенное как водно-болотное угодье - Чеджу, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/14/29c50d07-6282-4fff-ac54-627bc6d74e37.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Заболоченное место косилки, обозначенное как водно-болотное угодье
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   После исследования горы Донгбэкдонгсан лодки можно заправить в местном ресторане Dormuk на въезде в деревню.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Местный ресторан Doormug, расположенный у входа в поселок Сунхул - Чеджу, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/14/ac8d6820-af1e-4edc-a260-294cee2be556.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Местный ресторан Doormug, расположенный у входа в поселок Сунхул
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Жареная свинина и гречневые блины подаются аккуратно.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Аккуратно накрытая еда - Чеджу, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/14/48b3d335-a2f9-437d-904e-9c219505e04e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Аккуратно накрытая еда
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Информация о путешествии
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Seonli-dong Camellia Garden Информационный центр
     &lt;/strong&gt;
     &lt;br/&gt;
     Адрес: 77, Dongbaek-ro, Jocheon-eup, Jeju-si
     &lt;br/&gt;
     Запросы: Центр водно-болотных угодий Донгбэкдонсан (информационный центр) 064-784-9445
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Близлежащие рестораны
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Планета Земля: корейская курица шабу-шабу, китайская травяная зеленая фасоль samgyetang
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://cafe.daum.net/duck1950&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://cafe.daum.net/duck1950
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Ресторан Cheongun: вареная рыба / 285 Ilchul-ro, Seongsan-eup, Seogwipo-si / 064-782-3912
    &lt;br/&gt;
    Harakwon: тушеное мясо с курами из курятины, тушеное мясо с лаком из курицы / 661 Bijarim-ro, Jocheon-eup, Jeju-si / 064-784-3378
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Размещение
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Benikea Hotel Jeju: 554-10, Aewolhaean-ro, Aewol-eup, Jeju / 064-799-3544
    &lt;br/&gt;
    Отель Лео: 14 Саммуро, Чеджу / 064-754-7000
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.hotelleo.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.hotelleo.co.kr/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Benikea I-Jin Hotel: 4, Sindae-ro 22-gil, Чеджу / 064-745-0700
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.ijinhotel.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.ijinhotel.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Приведенная выше информация была сделана в мае 2015 года. Впоследствии она может измениться, поэтому, пожалуйста, проверьте перед поездкой.
     &lt;br/&gt;
     ※ Информация, такая как текст, фотографии и видео, используемые в этой статье, защищены авторским правом Корейской туристической организации, поэтому несанкционированное использование статьи запрещено.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>