<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Nonsan.de on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/nonsan.de/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Nonsan.de)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 25 Mar 2020 18:17:33 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/nonsan.de/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Nennen wir es Ogye, nicht Ogolgye, Nonsan Yeongye - Nonsan, Chungcheongnam-do, Korea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/call-it-ogye-not-ogolgye-nonsan-yeongye-272-de/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Mar 2020 18:17:33 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/call-it-ogye-not-ogolgye-nonsan-yeongye-272-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Nonsan, Chungcheongnam-do, Korea&#34; data-title=&#34;call-it-ogye-not-ogolgye-nonsan-yeongye--272&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Die fünf Welten werden freigegeben und erweckt. - Nonsan, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/272/df55107a-8838-426b-abc7-c245889584c4.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Die fünf Welten werden freigegeben und erweckt.
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Nennen wir es Ogye, nicht Ogolgye, Nonsan Yeongye
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Nonsan, Chungcheongnam-do, Korea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Wenn Sie dem National Highway Nr. 4 von Daejeon nach Nonsan folgen, wurden kulturelle Erbe mit einer reichen Geschichte wie der Gaetae-Tempel, Donam Seowon, Huangsanbeol und Gwantuksa verstreut. Auf dem Weg fällt ein Schild auf. Es ist ein Zeichen von &#34;Oggye of Yeonsan Hwaak-ri&#34;, das als Naturdenkmal Nr. 265 ausgewiesen ist. Es gibt eine Einzigartigkeit, die sich von Ogol unterscheidet, und einen besonderen Geschmack, der in einem Ernährungsstil verkostet werden kann, der nicht zum Namen eines Naturdenkmals passt. Treffen wir die fünf Welten, die schwarzen im Ohr.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Dein Name ist schwarz in meinen Ohren
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   In der Nähe des Gaetae-Tempels, der unter dem Namen Wang Geon gegründet wurde, befindet sich eine Jisan-Farm, auf der Sie die fünf Welten von Yeonhwa Hwaak-ri, einem der Naturdenkmäler, kennenlernen können. Unter den Naturdenkmälern in Korea gibt es Nutztiere, die in Menschenhand gehalten und verwaltet werden, und alle sechs Arten, einschließlich der schwarzen Jeju-Rinder, werden in diesem Jahr als Naturdenkmäler ausgewiesen. Dies ist ein Nutztier, das zusammen mit dem Jindo-Hund (Nr. 53), dem Jindo-Hund (Nr. 53), dem Jeju Jeju (Nr. 347), dem Gyeongsan-Spatenhund (Nr. 368) und dem Gyeonggyeong-Hund Donggyeongi (Nr. 368) als Naturdenkmal ausgewiesen wurde Nr. 540). .
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die fünf Hühner von Yeonhwa Hwaak-ri wurden als typische koreanische Hühner anerkannt und 1980 als Naturdenkmal Nr. 265 ausgewiesen. Ursprünglich war bekannt, dass Hühner aus Südostasien über China nach Südkorea gekommen waren. Obwohl die Zuflussroute nicht gut bekannt ist, wird angenommen, dass sie nach der Einreise nach Korea im heutigen Staat heimisch war. Das Erscheinen der fünf Welten in der Literatur ist die Sammlung von &#34;Jejeongjip&#34; von Jeong Dal-chong, dem verstorbenen Koryo-Tattoo. Es wird auch gesagt, dass er nach der Regierungszeit von König Sukjong in Joseon und der Wiedererlangung seiner Gesundheit ein wahres Produkt in der Region Chungcheong wurde. Die nächste Aufzeichnung ist, dass Hyung-Hum Lee vom Ministerium für Regierungsverwaltung und Inneres in Jinsan Cheoljong informiert wurde. Hyung-Hum Lee ist der fünfte Großvater von Seung-Sook Lee, CEO von Jisan Farm, einem ausgewiesenen Züchter von Oggy.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Zwinger - Nonsan, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/272/3589a0b4-f67a-4bd9-a6a7-a403709be706.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Zwinger
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die fünf Welten sind eindeutig mit den fünf Welten verwechselt, obwohl sie sich deutlich von den bekanntesten unterscheiden. Das Ogol-System ist ein natürliches Denkmal Japans, und die Haare sind weiß, während der Knochen schwarz ist und als Ogol-System bezeichnet wird. Die Einführung von Oggy im Dong-A Ilbo von 1936 während der japanischen Kolonialzeit ist immer noch bekannt, dass es Ogol Gye genannt wurde und verwirrt war. Koreanische einheimische Hühner sind nicht Ogol, sondern Oggy. Als Yoo Hong-jun Direktor der Verwaltung des Kulturerbes war, wurde der Name von Ogol-Gye in Ogye-Gye geändert.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ein wunderbarer Blick - Nonsan, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/272/51caec53-15f5-4e36-8e92-acfc24d6709c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ein wunderbarer Blick
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die fünf Welten von Yeonhwahwa-ri haben einzigartige Eigenschaften. Zuallererst sind nicht nur das Aussehen, sondern auch die Knochen schwarz. In Donguibogam, Geumsu Edition, heißt es, wenn die Augen eines Huhns schwarz sind, sind die Knochen notwendigerweise schwarz. Zusätzlich zu den Haaren sind die fünf Welten schwarz mit Füßen, Kämmen, Pupillen und Brauen, Haut und Knochen. Wenn Sie es ruhig betrachten, obwohl das Ganze schwarz ist, gibt es eine bläuliche Energie, aber die Farbe ist sehr schön und subtil.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Fünf Hühner - Nonsan, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/272/fbd9b3cf-b2a6-4a0d-b081-b6149bb32279.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Fünf Hühner
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die fünf Welten sind sensibel und anspruchsvoll genug, um wilden Vögeln nahe zu sein. Es wird gesagt, dass es schwierig ist, es in Gefangenschaft zu halten, da es Stress und Tod verursachen kann. Darüber hinaus ist die Wachstumsrate etwa fünfmal langsamer als die von normalen Hühnern, und die fünf Hühner legen alle vier bis fünf Tage eines, verglichen mit den Hühnern, die eines Tages Eier legen. Obwohl er klein ist und gute Aktivitäten hat, sagte er in einem Sprichwort: „Ein Mann mit einem kleinen Körper nimmt nach dem Herumlaufen nicht zu. Infolgedessen sind die fünf Welten weniger wirtschaftlich. In den 1970er Jahren, mit der Einführung von Geflügel, gipfelten die fünf Welten allmählich.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Fünfjahreshähne sind etwa 30% größer als Hühner. - Nonsan, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/272/57821ff4-b715-45a3-a362-bb0c20318c58.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Fünfjahreshähne sind etwa 30% größer als Hühner.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Fünf Welten fliegen mit Naturdenkmälern
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Oggy wurde 1980 als Naturdenkmal ausgewiesen. In der Bezeichnung des Naturdenkmals hieß es, &#34;das Aussterben des Ogol-Systems, eines seltenen Nutztiers in Korea, zu verhindern&#34;. Es wurde gesagt, dass nur noch wenige übrig waren, selbst wenn es als Naturdenkmal ausgewiesen wurde. Oggy wird seit über 30 Jahren in zwei Generationen aufgezogen und verwaltet, seit es als Naturdenkmal ausgewiesen wurde. Es war schwierig, weil die Zucht schwierig war und es keine Unterstützung gab.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der CEO von Jisan Farm, Seung-sook Lee, kam 1999 herunter, um sich um die Krankheit seines Vaters zu kümmern, und betrat hier. Er gestand, dass er seine Familie genug ausgeraubt hatte, um die Versicherung zu kündigen, und dass er krank war, weil er als Besitzer des Samgyetang-Hauses berufen wurde, nicht als ausgewiesener Züchter von Naturdenkmälern.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Fünf Eier, die ich am Laichplatz getroffen habe - Nonsan, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/272/3f9adb26-ce32-4721-8458-cc62ced55171.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Fünf Eier, die ich am Laichplatz getroffen habe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das gefährlichste für Gruppenzuchttiere ist eine Epidemie. Insbesondere die Aviäre Influenza (KI) ist die schrecklichste Krankheit für die fünf Welten. Dies liegt daran, dass 1.000 Raubtiere, die als Naturdenkmäler ausgewiesen sind, sofort ausgerottet werden können. In den letzten Jahren, wie 2006 und 2008, wurde der Evakuierungszug der fünf Welten nach Dongducheon, Gyeonggi-do, Muuido, Incheon sowie Bonghwa und Sangju, Gyeongbuk fortgesetzt. Im Jahr 2012 waren die fünf Welten, die evakuiert werden mussten, auch durch die Gegenreaktion der lokalen Regierungen gebunden.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ein Nährboden mit fünf Brutstätten, die als Naturdenkmäler ausgewiesen sind - Nonsan, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/272/a0edc39e-b984-4c5e-b2a7-4451924fc27a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ein Nährboden mit fünf Brutstätten, die als Naturdenkmäler ausgewiesen sind
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Prozess ist für die fünf Welten sehr schwierig, natürliche Denkmäler zu werden. Es gibt mehr als 20 Artenstandards wie Höhe und Kammfarbe. Der Züchter, der den Standard bestanden hat, wählt 350 bis 500 Tiere pro Jahr mit einem Verhältnis von Männern zu Frauen von 8 zu 2 aus und hält jedes Jahr 1.000 Tiere.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ein Nährboden mit fünf Brutstätten, die als Naturdenkmäler ausgewiesen sind - Nonsan, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/272/a21a4019-9343-4eed-aedf-15448823a4f4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ein Nährboden mit fünf Brutstätten, die als Naturdenkmäler ausgewiesen sind
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Probieren Sie das Naturdenkmal Ogye
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Jisan Farm, die die fünf Welten züchtet und verwaltet, betreibt auch ein Restaurant namens &#34;Stepmother&#39;s Happy Table&#34;. Sie können die fünf Jahreszeiten hier ausprobieren, aber verstehen Sie mich nicht falsch. Für die Erhaltung der Abstammungslinie der fünf Welten von Osan Hwaak-ri sind mindestens 1.000 Arten als Naturdenkmäler ausgewiesen, die geschützt und aufgezogen werden sollen, und andere sind essbar. Mit anderen Worten, nur Oh Gye, der aus der Welt des schwachen Fleisches vertrieben wurde, steht auf dem Tisch.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;&amp;quot;Stepmother&#39;s Happy Table&amp;quot;, wo Sie die fünf Welten probieren können - Nonsan, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/272/9d12160f-0672-478e-966e-565c22955ca8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     &#34;Stepmother&#39;s Happy Table&#34;, wo Sie die fünf Welten probieren können
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Beim glücklichen Essen der Stiefmutter wird es in die allgemeinen fünf und fünf Uhr unterteilt, und die Suppe wird gekocht. Es ist genauer zu sagen, dass es sich eher um ein Medikament als um ein Lebensmittel handelt. Die fünf Welten sind in zwei Kategorien unterteilt: Oja-Huhn (Oggy-Hahn) und Oung-Huhn (Oggy-Henne) in „Geumsu“ von „Donguibogam“ (Tang Liquid Edition). Entsprechend dem Inhalt ist die Oggy warm, süß und hat kein Gift. Sie macht es dem Fötus bequem, meldet eine Schwächung nach der Geburt und gibt ein gutes Melken, was sie besonders gut für schwangere Frauen und Mütter macht.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Abalone Baeksuk gemacht mit Yeonsan Oggy - Nonsan, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/272/2a63559e-a497-4285-8f4b-561663ff0aeb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Abalone Baeksuk gemacht mit Yeonsan Oggy
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der mit Yeonsan Oggy hergestellte Abalone Baeksuk wird mit einem Lack und Astragalus geharkt und über eine Stunde gehackt. Aufgrund der Natur der fünf Welten, die bis auf die Knochen schwarz sind, ist Baeksukdo auch schwarz.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ojeon Oggy Abalone Baeksuk Sang - Nonsan, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/272/4f1916d4-27e7-4c29-9205-9dec9af4f469.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ojeon Oggy Abalone Baeksuk Sang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Im Allgemeinen hat Baeksuk feuchte Knochen und Fleisch, während Oggy Baeksuk seine ursprüngliche Form von Haut, Knochen und Fleisch beibehält. Die Haut ist zäh und das Fleisch ist verklagt. Die Knochen sind hart genug, um verwaist zu sein. Oggy Baeksuk hat eine Suppe, die ausreicht, um die Suppe zu essen, auch wenn sie Fett hinterlässt. Nach dem Verzehr der gegrillten Oger-Eier und des letzten Hühnerbrei fühlt es sich an, als würde die Energie steigen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Seisan-Sook Lee, CEO von Jisan Farm - Nonsan, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/272/f0695e6b-c422-4bd1-8a3d-2927bf148c01.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Seisan-Sook Lee, CEO von Jisan Farm
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die fünf Jahreszeiten von Yeonhwa Hwaak-ri wurden dieses Jahr zusammen mit Jejus grünen Bohnen, Pearl&#39;s Snack Mill und Ulleungdos Samso und Island Malna in der „Arche des Geschmacks“ aufgeführt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Eingelegte Gurken in der fröhlichen Mahlzeit der Stiefmutter - Nonsan, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/272/29a29e3a-d690-4d7d-904a-0d7f015b30e6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Eingelegte Gurken in der fröhlichen Mahlzeit der Stiefmutter
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &#39;Ark of Taste&#39; ist ein Zertifizierungsprojekt der Biodiversity Foundation mit Sitz in Italien und heißt in der Bibel &#39;Arche Noah&#39;. Es ist ein Projekt, um den Geschmack von Lebensmitteln, die auf der ganzen Welt vergessen sind, wiederzuentdecken und gefährdete Arten und Lebensmittel zu finden und zu pflegen. 1.211 Arten aus 76 Ländern weltweit sind in der „Arche des Geschmacks“ aufgeführt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hühnerbrei nach dem Essen von Abalone - Nonsan, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/272/066c7740-ad36-4b57-bdb5-ab86da30bd91.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hühnerbrei nach dem Essen von Abalone
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die fünf Welten von Yeonhwa Hwaak-ri wurden dank ihrer drei Generationen von Aufrichtigkeit und Bemühungen auf die Liste der Naturdenkmäler Koreas gesetzt. Obwohl es wahr ist, dass es Aufmerksamkeit erregt hat, indem es auf der „Arche des Geschmacks“ aufgeführt ist, ist es ein natürliches Denkmal, das dringend Aufmerksamkeit benötigt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gebratenes Austernei - Nonsan, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/272/84b2a9e7-d3bb-4a67-a850-2337c4973448.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gebratenes Austernei
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformation
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Jisan Farm
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    Adresse: 70, Hwaak-Gil, Yeonsan-Myeon, Nonsan-Si, Chungnam
    &lt;br/&gt;
    Kontakt: 041-735-0707,
    &lt;a href=&#34;http://www.ogolgye.com/&#34; style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;지산농원 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     www.ogolgye.com
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;br/&gt;
   &lt;p class=&#34;topmr&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     1.Zugang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
     * Selbstfahrend
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    Daejeon Nambu Ring Schnellstraße Seodaejeon IC → Nationalstraße Nr. 4 in Richtung Nonsan und Gyeryong → Fahren Sie ca. 14 km geradeaus → Biegen Sie rechts ab, nachdem Sie die Zeichen der fünf Jahreszeiten in Yeonhwa Hwaak → Hwaak-Brücke → Jisan Farm gesehen haben
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    &lt;strong class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
     * Selbstfahrend
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Seoul → Nonsan:
    &lt;/strong&gt;
    22 Mal am Tag (06: 30-22: 45) vom Central City Terminal, dauert 2 Stunden 10 Minuten
    &lt;br/&gt;
    * Nehmen Sie den Bus 303, 305, 309, 319 oder 901 vom Nonsan Intercity Bus Terminal und steigen Sie in Hwaak-ri aus
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Restaurants in der Nähe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Der glückliche Tisch der Stiefmutter (Jisan Farm):
    &lt;/strong&gt;
    Yeonsan Oggy Hwanggitang · Abalone Baeksuk / 70, Hwaak-Gil, Yeonsan-Myeon, Nonsan-Si / 041-735-0707
   &lt;/p&gt;
   &lt;div class=&#34;c_txt&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.ogye.or.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;계모의 행복한 밥상으로 이동&#34;&gt;
     http://www.ogye.or.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Arisan Sundae Village:
    &lt;/strong&gt;
    Eisbecher Hotpot / 112 Seonbi-ro, Yeonsan-myeon, Nonsan-si / 041-735-0563
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Manbokjeong:
    &lt;/strong&gt;
    Hanjeongsik / 81, Daechon 4-Gil, Sangwol-Myeon, Nonsan-Si / 041-733-7651
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Wildgras-Preis:
    &lt;/strong&gt;
    Yeongyangdolsot Bulgogi / 15 Gwantac-ro 67beon-gil, Nonsan-si / 041-736-0078
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Altes Dorf:
    &lt;/strong&gt;
    Old Village Set Mahlzeit / 6, Jungang-ro 218beon-gil, Nonsan-si / 041-733-8855
   &lt;/p&gt;
   &lt;br/&gt;
   &lt;p class=&#34;topmr&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     3. Unterkunft
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Lake Hill:
    &lt;/strong&gt;
    872, Topjeong-ro, Gaya-myeon, Nonsan-si / 041-742-8851
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.ns-lakehills.com/default/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.ns-lakehills.com/default/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Myeongjae Haus:
    &lt;/strong&gt;
    50 Noseongsanseong-Gil, Noseong-Myeon, Nonsan-Si / 041-735-1215
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.myeongjae.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.myeongjae.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Immergrünes Touristenhotel:
    &lt;/strong&gt;
    369, Hwanghwa-ro, Yeonmu-eup, Nonsan-si / 041-742-3344
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;red&#34;&gt;
    ※ Die oben genannten Informationen wurden im Oktober 2013 erstellt und können sich später ändern. Überprüfen Sie sie daher unbedingt, bevor Sie reisen.
    &lt;br/&gt;
    ※ Informationen wie Text, Fotos und Videos, die in diesem Artikel verwendet werden, sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Die unbefugte Verwendung des Artikels ist untersagt.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ganggyeong Fermented Salted Salt Festival „Probieren Sie den köstlichen fermentierten gesalzenen Salzfisch!“ - Nonsan, Chungcheongnam-do, Korea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/ganggyeong-fermented-salted-salt-festival-come-to-taste-the-delicious-fermented-salted-salted-fish-271-de/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Mar 2020 18:17:32 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/ganggyeong-fermented-salted-salt-festival-come-to-taste-the-delicious-fermented-salted-salted-fish-271-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Nonsan, Chungcheongnam-do, Korea&#34; data-title=&#34;ganggyeong-fermented-salted-salt-festival-come-to-taste-the-delicious-fermented-salted-salted-fish--271&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Beim Festival gibt es einen Bonus. Sie müssen auch für das Öl bezahlen! - Nonsan, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/271/6746ad19-e631-47dd-953b-f7ac7305c44a.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Beim Festival gibt es einen Bonus. Sie müssen auch für das Öl bezahlen!
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Ganggyeong Fermented Salted Salt Festival „Probieren Sie den köstlichen fermentierten gesalzenen Salzfisch!“
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Nonsan, Chungcheongnam-do, Korea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Kang Kyung, der einst mit Pjöngjang und Daegu die „drei Hauptmärkte von Joseon“ besetzte, erinnert sich noch immer an die Wiederbelebung der Zeit mit dem „Fermented Salted Salt Festival“ jeden Herbst. Das Vorhandensein eines großen Marktes bedeutete, dass viele Waren und Menschen kamen und gingen. Dank ihm ist Kang Kyung auch ein lebendiges &#34;Geschichtsmuseum&#34;. Beim „Ganggyeong Fermented Jeotgal Festival“, dem 17. Jahrestag dieses Jahres 2013, haben wir die Geschichte von Ganggyeong sowie verschiedene gesalzene Fische bereist. Gleichgültiges Silbergras am Ufer des Flusses Geumgang, das auf dem Hwangpo-Segelboot schwimmt, begrüßt die Menschen.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Bis zum 20. Oktober findet im Ganggyeong Pogu, in der Nähe des Jeotgal-Marktes und im Dorf Oknyeobong das „Ganggyeong Fermented Jeotgal Festival“ statt. Wie schmeckt gehacktes Salz, das nach traditionellen Methoden, die seit Jahrhunderten praktiziert werden, gereift und fermentiert wurde? Es gibt nicht viele Menschen, die sich vom ersten Tag des Festivals an neugierig versammelt haben. Wenn ich mir die Festhalle anschaue, scheint es, als wäre ich vor etwa 100 Jahren auf den Gipfel von Ganggyeongpo-gu zurückgekehrt. Die Geschichte von Ganggyeong, in der während der Saison mehr als hundert Boote ein- und ausfuhren, wird als Tempel dargestellt.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Das &#39;Ganggyeong Fermented Salted Salt Festival&#39;, der 17. Jahrestag dieses Jahres - Nonsan, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/271/379ccceb-ddee-452d-bed8-9a8219607028.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Das &#39;Ganggyeong Fermented Salted Salt Festival&#39;, der 17. Jahrestag dieses Jahres
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Die Schnauze, die einst blühte, Ganggyeong
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Um Ganggyeong Pogu kennenzulernen, muss er zuerst den Stamm des Geumgang betrachten, den er hielt. Der Geumgang, der den Cheonri erreicht, stammt vom Berg Sinmu in Jangsu, Jeollabuk-do, und geht durch die Prinzessin und Buyeo, um in den Fluss zu graben. Der Geumgang-Stamm teilt sich zwischen Chungnam und Jeonbuk, bis er Ganggyeong erreicht und sich mit der Westsee vermischt. Kanggyeong liegt am Unterlauf des Geumgang und ist das tiefste Binnenland der Westsee.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Oknyeobong aus Ganggyeongpo-gu - Nonsan, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/271/45bb67a1-c208-44bb-9605-ead25d0cc600.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Oknyeobong aus Ganggyeongpo-gu
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &#39;Ganggyeong Pogu&#39; spielt eine wichtige Rolle in der Position von Ganggyeong, wo Süß- und Salzwasser fließt. Es war der größte Fischereihafen an der Westküste und der Haupttransportpunkt zwischen Chungcheongdo und Jeolla-do. Die Menschen strömten von Wasserstraßen und Land, gefolgt von Vorräten. Es war auch ein Durchgang für Meerwasser ins Landesinnere, was es zu einem perfekten Ziel für Meeresprodukte machte.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Eintritt in die Festhalle - Nonsan, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/271/2c12651f-c28d-4b2c-b36f-07fa0413cda8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Eintritt in die Festhalle
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Entwicklung der Zivilisation war ebenfalls schnell. Es wurde gesagt, dass es in den 1920er Jahren mit elektrischen Wasserversorgungsanlagen ausgestattet war, so dass es einst ein Ort war, der eine wirklich schnelle „Modernisierung“ auf der koreanischen Halbinsel erreichte. Bisher waren die alten Gebäude, die in der ganzen Stadt in Ganggyeong erhalten blieben, nicht die neuesten Gebäude zu dieser Zeit.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Eintritt in die Festhalle - Nonsan, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/271/8b1cd922-6337-4570-983d-be1f740a6e96.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Eintritt in die Festhalle
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Banken und Theater traten ebenfalls früh ein, und Daejeon, Buyeo, Gongju und Gunsan befanden sich in starken Gewerbegebieten. Die ehemalige Hanil Bank Ganggyeong Branch (Nr. 324), die Ganggyeong Labour Union (Nr. 323), die Ganggyeong North Korean Methodist Church (Nr. 42), die ehemalige Namildang Oriental Medicine (Nr. 10), die Ganggyeong Central Elementary School (Nr. 10). 60), der ehemalige Ganggyeong Public Commercial High School Officer (Nr. 322) usw., halten ihre Position und beweisen dies. Es ist jedoch auch wahr, dass es nicht einfach ist, sich an die alten Filme von Kang Kyung zu erinnern, nachdem man sie so einsam gesehen hat.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Fotoausstellung zeigt den alten Look von Kang Kyung - Nonsan, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/271/3f6f3356-f995-4ec1-b219-4895ad7fb42e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Fotoausstellung zeigt den alten Look von Kang Kyung
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Die glänzenden Tage von Ganggyeong enden 1914, als die Janghang Line Eisenbahn niedergelegt und der Koreakrieg geführt wurde. Da es sich um eine große Stadt handelte, war der Schaden des Krieges groß und die Entwicklung des Landverkehrs schwächte die Position von Ganggyeong Pogu. So verging eine lange Zeit. Ganggyeong ist eine ruhige und kleine Stadt geworden, unabhängig von ihrem Prestige. Das &#34;Ganggyeong Fermented Salted Salt Festival&#34;, das an das &#34;Ganggyeong&#34; in seiner Blütezeit erinnert, ist nur eine Erleichterung. Es ist denen zu verdanken, die sich an den damaligen Film erinnern, und den Eingeborenen, die nach Generationen den Fluss ergriffen haben.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Eine Ausstellung, die die Geschichte harter Arbeit zeigt - Nonsan, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/271/b01735f4-8a89-4a32-8ff2-583c78b978f7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Eine Ausstellung, die die Geschichte harter Arbeit zeigt
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &#34;Warum ist Ganggyeong Salted Salt berühmt?&#34;
    &lt;br/&gt;
    Wenn Sie an den Händlern festhalten, die Sie am Veranstaltungsort des Festivals treffen, und fragen, wird jeder antworten. Es ist allen zu verdanken, die die Blütezeit dieses Ortes gesehen oder durch seine Mutter gehört haben.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#39;Teilnehmer, die herauskamen, um &#34;Jetgal&#34; zu kaufen - Nonsan, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#39; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/271/477a63ab-ca5d-40d9-b77d-610253136436.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Teilnehmer, die herauskamen, um &#34;Jetgal&#34; zu kaufen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    „Als die Fleischboote hier ein- und ausfuhren, dann. Meeresfrüchte laufen über. Wenn Sie diese loslassen, sind Sie alle verletzt. Deshalb ist es gesalzen. Dann können Sie gehen und für eine lange Zeit essen. Hier gibt es viele Märkte für gesalzenen Fisch, oder? Dieses Viertel ist eine altmodische Flussmündung. Es hat sich jetzt sehr verändert, aber dort drüben vor dieser Wohnung gibt es eine Wasserstraße. ”
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#39;Teilnehmer, die herauskamen, um &#34;Jetgal&#34; zu kaufen - Nonsan, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#39; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/271/8dbfb68f-c3f1-43e6-8e71-0cf627eb18c4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Teilnehmer, die herauskamen, um &#34;Jetgal&#34; zu kaufen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Das salzige Salzsalz bleibt in Bewegung!
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Nachdem wir die Geschichte von Ganggyeong besprochen haben, können wir eine umfassende Festivaltour unternehmen. Unter den am stärksten gesalzenen gesalzenen Fischen sind Garnelen die erste Wahl. Von &#39;yukjeot&#39; im Juni, &#39;oot&#39; im Mai und &#39;chuot&#39; im Herbst. Es gibt drei Arten von Garnelensauce.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gesalzenes Kimchi-Erlebniszentrum, in dem Sie versuchen können, Kimchi selbst herzustellen - Nonsan, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/271/023c97a0-a6be-4b82-83ed-661098d499f6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gesalzenes Kimchi-Erlebniszentrum, in dem Sie versuchen können, Kimchi selbst herzustellen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Von diesen ist gekochtes und gerühmtes Fleisch der kostbarste Körper. Das Beste aus der Garnelensauce servieren. Es ist zu teuer, Kimchi zu machen, also bestreuen Sie es mit Sesamöl und essen Sie es als Beilage.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gesalzenes Kimchi-Erlebniszentrum, in dem Sie versuchen können, Kimchi selbst herzustellen - Nonsan, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/271/501f3087-6fca-443c-afae-6a5a086c2551.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gesalzenes Kimchi-Erlebniszentrum, in dem Sie versuchen können, Kimchi selbst herzustellen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Danach gibt es Otteo und Chuteo. Die Farbe wird allmählich rot und quetscht. Der Preisunterschied ist ebenfalls erheblich. Pro kg sind 30.000 Won für gesalzenen Fisch, 15.000 Won für gebratenen Fisch und 10.000 Won für Rutsche.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gesalzenes Kimchi-Erlebniszentrum, in dem Sie versuchen können, Kimchi selbst herzustellen - Nonsan, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/271/04662002-c88b-4fd0-98b6-e3590fb58129.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gesalzenes Kimchi-Erlebniszentrum, in dem Sie versuchen können, Kimchi selbst herzustellen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Seien Sie nicht überrascht, dass es zu teuer ist. In der Festhalle ist ein &#34;Dummkopf&#34;. Verpassen Sie nicht den &#34;Service&#34;, der sich um den Ölpreis kümmert, Junggesellen vorne und Jungfrauenanteil hinten. Denken Sie auch daran, dass Sie mit Garnelen unterschiedlicher Größe billigere probieren können. Die Süßkartoffel für die Verkostung von salzigem Salzfisch schmeckt recht gut.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Erleben Sie Ticket Office - Nonsan, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/271/f66091d7-8d72-4c05-8c00-f302c9328215.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Erleben Sie Ticket Office
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Darüber hinaus macht eine Vielzahl von gesalzenen Fischen wie Tintenfisch, Muschel, Tintenfisch und Jakobsmuscheln Appetit. Eine Schüssel Reis ist auch zur Verkostung möglich.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type3 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Weiße und pralle Garnelen - Nonsan, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/271/f14f0a4b-1e87-40bb-9b14-f8151331d114.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Weiße und pralle Garnelen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Weiße und pralle Garnelen - Nonsan, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/271/773c2264-db18-4a0b-b051-875f90b63db7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Weiße und pralle Garnelen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Anschovis - Nonsan, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/271/487b1a8b-dfcc-42da-b371-0abaccaaf9d6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Anschovis
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie gesalzenen Fisch gesehen haben, gehen wir zum „Ganggyeong Fermented Salted Salt Festival“, einer ehrgeizigen Arbeit, und zum gesalzenen Kimchi-Erlebnis. Sie können Kohl-Kimchi zu 12.000 Won für 4 kg, 25.000 Won zu 10 kg und Junggesellen-Kimchi zu 10.000 Won für 3 kg kaufen. Sie können die vorgereinigten Zutaten würzen und in einen Eimer geben. Diejenigen, die es wollen, würzen es selbst, und wenn Sie es nicht wollen, machen es Festivalassistenten. Es ist auf 50 Personen pro Tag begrenzt. Wenn Sie also ein Festival finden, bewegen Sie sich schnell. Darüber hinaus ist auch der Hummerfänger (Startgebühr von 2000 Won) beliebt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;19&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gesalzen und alles, was Sie essen können Buffet für 10.000 Won pro Person - Nonsan, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/271/7120f78f-5a51-44a1-9be6-798db14d0a51.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gesalzen und alles, was Sie essen können Buffet für 10.000 Won pro Person
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es gibt keine Sorge, auch wenn Sie ausgehen. Eine große Auswahl an Speisen begeistert das Festival. Insbesondere das „Steak Buffet“ ist ein beliebtes Gericht, bei dem Sie eine Vielzahl von gesalzenem Fisch, Fleisch und Reis zu 10.000 Won pro Person genießen können. Wenn Sie gesalzenen Fisch mögen, sollten Sie vorbeischauen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;20&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gesalzen und alles, was Sie essen können Buffet für 10.000 Won pro Person - Nonsan, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/271/41c342fe-0009-474a-9041-e202f9924d0f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gesalzen und alles, was Sie essen können Buffet für 10.000 Won pro Person
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es gibt auch verschiedene Nebenveranstaltungen wie Live-Auftritte von Schilf, Herbstkonzerte in Ganggyeongpo-gu, Pogurak Festival und Kinderliedfestivals im ganzen Land.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;16&#34; id3=&#34;21&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Veranstaltungen für Kinder - Nonsan, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/271/13855852-2ff4-4642-a1dc-c28f7d141a97.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Veranstaltungen für Kinder
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Verpassen Sie nicht den Stamm des Geum River, der mit Blick auf Oknyebong ansteigt. Dies ist der Punkt, an dem Sie den Herbst beim Festival der gesalzenen Fische spüren können.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;18&#34; id3=&#34;22&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Veranstaltungen für Kinder - Nonsan, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/271/3b0122e0-9fd7-476d-be0f-80e103a61863.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Veranstaltungen für Kinder
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformation
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p class=&#34;topmr&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     1.Zugang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    Schnellstraße Gyeongbu → Schnellstraße Nonsan-Cheonan → Yeonmu Nadelok → Nationalstraße Nr. 68 → Ganggyeong
    &lt;br/&gt;
    Jungbu Expressway → Honam Expressway Linie → Nationalstraße Nr. 68 → Ganggyeong &amp;lt;2 Stunden und 30 Minuten, basierend auf der Metropolregion&amp;gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;br/&gt;
   &lt;p class=&#34;topmr&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Restaurants in der Nähe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Jadesulfat:
    &lt;/strong&gt;
    Hwangsan-ri, Ganggyeong-eup / 041-745-4836
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Dalbong Garten:
    &lt;/strong&gt;
    Hwangsan-ri, Ganggyeong-eup / 041-745-5565
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Ganggyeong Meeresfrüchte Kalguksu:
    &lt;/strong&gt;
    Daeheung-ri, Ganggyeong-eup / 041-745-3940
   &lt;/p&gt;
   &lt;br/&gt;
   &lt;p class=&#34;topmr&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     3...
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Geumgang Park:
    &lt;/strong&gt;
    Daeheung-ri, Ganggyeong-eup / 041-745-2700
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Berühmte Parks:
    &lt;/strong&gt;
    Jungang-ri, Ganggyeong-eup / 041-745-4320
   &lt;/p&gt;
   &lt;br/&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    ※ Die oben genannten Informationen wurden im Oktober 2013 erstellt und können sich später ändern. Überprüfen Sie sie daher unbedingt, bevor Sie reisen.
    &lt;br/&gt;
    ※ Informationen wie Text, Fotos und Videos, die in diesem Artikel verwendet werden, sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Die unbefugte Verwendung des Artikels ist untersagt.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>