<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Sancheong-gun.fr on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/sancheong-gun.fr/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Sancheong-gun.fr)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Fri, 27 Mar 2020 10:28:42 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/sancheong-gun.fr/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>«Sancheong Gas Experience Center» - Sancheong-gun, Gyeongnam, Corée du Sud</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/sancheong-gas-experience-center-359-fr/</link>
      <pubDate>Fri, 27 Mar 2020 10:28:42 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/sancheong-gas-experience-center-359-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Sancheong-gun, Gyeongnam, South Korea&#34; data-title=&#34;sancheong-gas-experience-center--359&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Les gens qui font des réservoirs d&#39;essence devant la station-service - Sancheong-gun, Gyeongnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/359/ccf4713b-edf6-474a-ab0b-17c7a484fd5e.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Les gens qui font des réservoirs d&#39;essence devant la station-service
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   «Sancheong Gas Experience Center»
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Sancheong-gun, Gyeongnam, Corée du Sud
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    L&#39;énergie spirituelle de l&#39;univers est appelée reiki. Les gens vivent à la croisée des chemins. S&#39;il n&#39;y a pas d&#39;énergie, c&#39;est une vie morte. Les citadins étaient fatigués de fuir le stress. Il n&#39;y a pas de place pour être piégé dans les murs en béton et l&#39;asphalte. Si votre corps et votre esprit sont faibles, allez au Gas Experience Center à Donguibogamchon, Sancheong-gun, Gyeongnam. Vous pouvez sentir l&#39;énergie de tout le corps dans le sol qui coule à travers les tiges de Jiri et Hwangmaesan.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Jirisan est une montagne où même une personne stupide se transforme en sage en marchant dessus. Sancheong-gun est l&#39;une des villes de Jiri Mountain. Il existe de nombreuses herbes médicinales à Jirisan, la jeune montagne de la nation. Il est naturel que les montagnes soient hautes et les vallées profondes. Sancheong-gun a combiné l&#39;image mystérieuse de Jirisan Herb avec le tourisme. En tant que montagne principale de la phytothérapie, Donguibogamchon a été construite au pied de Wangsan (923 m) et de Pilbongsan (848 m) au nord de Jiri. En regardant vers l&#39;est depuis la cour du musée de médecine orientale (Donguibogam), Hwangmaesan, célèbre pour ses azalées, apparaît.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Statue de Ryu Ui-Tae - Sancheong-gun, Gyeongnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/359/4866d0a3-ca9f-43b6-b226-7dec4f287bc1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Statue de Ryu Ui-Tae
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Sancheong n&#39;est pas seulement une ville natale pour la phytothérapie, mais aussi une ville locale. Il y a tout d&#39;abord les frères Heo Young et Heon de Danseong-myeon. Son frère aîné, Heo Young, était bien prescrit et son frère cadet, Cho Sam Heon, était célèbre pour l&#39;acupuncture. Ensuite, il y a Yoo Yi-tae, originaire de Geochang qui a effectué des activités médicales à Sancheong, où il y a une famille. Il a écrit des œuvres telles que The Margin, The Experiment Room et The Introspection. Le professeur de Heojun, Ryu Ui-tae, qui a construit le Dongui Bogam, est également originaire de Sinan-myeon, Sancheong-gun.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Statue de Heo Joon - Sancheong-gun, Gyeongnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/359/abfb2325-1910-4513-ade2-e4e484541537.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Statue de Heo Joon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   À Donguibogamchon, «2013 Sancheong World Traditional Medicine Expo» se tiendra pendant 45 jours du 6 septembre au 20 octobre. Au cours de cette période, Dongeuibogamchon, salle à thème, salle d&#39;écologie des herboristes, ville de guérison, vision du monde, restaurant de nourriture médicinale et salle de l&#39;industrie, etc., sera présentée aux gens du monde entier pour promouvoir l&#39;excellence de la médecine orientale et de Donguibogam. Cet événement sera préparé par Sancheong-gun pour commémorer le 400e anniversaire de la publication de Donguibogam cette année.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Donguibogam - Sancheong-gun, Gyeongnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/359/4be79c6f-63c8-4d3f-8583-ad58c3952664.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Donguibogam
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le Sancheong Gas Experience Center a été créé à l&#39;endroit le plus élevé de Donguibogamchon. La route du complexe, qui partait de Bulmunmun, traverse le musée et devient plus élevée. Il y a un sentier clôturé le long du côté de l&#39;allée. Ce chemin est appelé Donguibogam Dulle-gil. Lorsque vous arrivez enfin devant le pavillon Palgakjeong et que vous tirez votre voiture, vous verrez un très grand hanok à deux étages. Le bâtiment, qui couvre environ 460 mètres carrés, devrait être achevé fin août 2013. Après sa construction, il serait utilisé comme lieu de médecine physique et mentale, comme le cardio-training, le yoga et méditation.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pierre d&#39;oreille agrandie - Sancheong-gun, Gyeongnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/359/d4aeb3d4-6aca-4fb6-9c29-31d71b418829.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pierre d&#39;oreille agrandie
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le rocher des tortues et le Seokkyung, cachés dans la colline derrière le hanok à deux étages, auraient déjà été un `` bon endroit pour recevoir des drapeaux &#39;&#39;, et beaucoup de gens les recherchent. La roche tortue qui se dresse verticalement au milieu de l’axe de la pierre s’appelle «Gwagamseok». Le panneau arrière en pierre d&#39;oreille, qui est environ 4 fois plus grand qu&#39;un adulte, a des formes hexagonales qui s&#39;étendent dans toutes les directions comme une carapace de tortue, et des hiéroglyphes sont gravés sur chacun.
   &lt;br/&gt;
   De bonnes oreilles souhaitant se faire dans la vie quotidienne sont gravées sur les pierres d&#39;oreille qui véhiculent l&#39;énergie de la terre, afin que les visiteurs puissent recevoir leurs souhaits et faire des souhaits. La roche, pesant environ 130 tonnes, provient de Hwangmaesan.
   &lt;br/&gt;
   Devant Seokkyung, juste au-dessus de la pierre d&#39;oreille, se rassemblent non seulement l&#39;énergie de la terre mais aussi l&#39;énergie du ciel. Les lettres gravées sur la pierre ont également des significations similaires à celles de la pierre d&#39;oreille. Une lettre a été sculptée dans une pierre qui a été ramassée au village de Beomhak à Sancheong-eup.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vue agrandie - Sancheong-gun, Gyeongnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/359/973e97cf-2ad3-4eab-b4b3-33ebf7122019.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vue agrandie
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Minhyang-sik, un commentateur du tourisme culturel, dit que si vous tenez ce rocher à deux mains, respirez profondément tout en tenant votre poitrine et votre tête et méditez, vous pouvez expérimenter l&#39;énergie de la terre qui imprègne tout le corps.
   &lt;br/&gt;
   &#34;En un mot, juste debout devant les boucles d&#39;oreilles et les miroirs en pierre, l&#39;énergie de la terre est transmise au corps humain, et il semble que l&#39;énergie perdue soit ravivée et la tête effacée.&#34;
   &lt;br/&gt;
   Directement au-dessus du kaki d&#39;oreille, il y a une énorme vue en pierre enfermée dans le pavillon, qui, comme le kaki d&#39;oreille, est un endroit où vous pouvez recevoir de l&#39;énergie. Les expérimentateurs prennent une position confortable une fois de plus devant Seok-kyung et encore une fois devant Seok-kyung, puis embrassent l&#39;énergie de la terre, c&#39;est-à-dire la terre.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Des personnes expérimentées après la démonstration - Sancheong-gun, Gyeongnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/359/4d4095ca-2efc-4892-a754-0c0a8f8c37f8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Des personnes expérimentées après la démonstration
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il existe un moyen simple de tester la quantité de pierre limpide devant Gwaseokseok et Seokkyung. Tenez-vous à environ 10 mètres de cet endroit, tracez un cercle avec votre pouce et votre index et essayez de le séparer des gens qui vous entourent. Cette fois, passez devant Gwagamseok et Seokkyung, puis effectuez la même action et essayez la même action. Le commentateur Minh Hyang-sik explique: «Même si vous n&#39;êtes pas particulièrement conscient ou autonome, vous pouvez sentir qu&#39;il est difficile et facile à éliminer, car le pouvoir du ki agit.» Il montre occasionnellement un réservoir d&#39;essence à des invités expérimentés lors de l&#39;explication. Les personnes expérimentées peuvent facilement suivre.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;16&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Famille recevant un drapeau devant Seokkyung - Sancheong-gun, Gyeongnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/359/5486c583-5aea-4e87-a969-7a7962a51ecb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Famille recevant un drapeau devant Seokkyung
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   L&#39;endroit où l&#39;énergie de la terre est bonne s&#39;appelle Myeongdang. A Sancheong, un pays montagneux, cet endroit est situé à Wangsan, une route menant du Cheonwangbong (1 915 m) de Jirisan à Hwangmaesan (1 108 m). La base des deux montagnes se réunit en un seul endroit, et le Moon Pilbong se tient juste à côté, il est donc mis en lumière comme un lieu de prière. Munpilbong fait référence à la forme d&#39;un sommet de montagne avec une forme pointue comme la pointe d&#39;un pinceau. Beaucoup de gens sont produits dans ces endroits.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;18&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Des personnes expérimentées se sont rassemblées devant la pierre d&#39;oreille - Sancheong-gun, Gyeongnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/359/aa479820-d673-48e6-a5da-af5501389f3d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Des personnes expérimentées se sont rassemblées devant la pierre d&#39;oreille
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ceux qui ont visité le Sancheong Experience Center pensent que leur corps va de mieux en mieux avec l&#39;énergie de la nature. Non seulement il favorise la santé, mais il se réjouit également que quelque chose de bien se soit produit. Il y a beaucoup de bonnes nouvelles de la part de personnes qui sont venues ici, telles que les promotions, l&#39;emploi, l&#39;acceptation et l&#39;accouchement.
   &lt;br/&gt;
   Où est-ce? L&#39;illumination peut également être atteinte. Il est souvent dit de «refroidir la tête» ou de «vider votre esprit», mais lorsque vous visitez un endroit avec une bonne énergie, cet éveil mental est facilement atteint. On dit que lorsque l&#39;esprit est dégagé, c&#39;est-à-dire l&#39;état où il n&#39;y a pas d&#39;angoisse ou d&#39;illusion, il est dit qu&#39;il s&#39;agit d&#39;illumination, et vous pouvez profiter de l&#39;excitation lorsque vous restez dans l&#39;espace. Lorsque vous arrivez à un bon endroit, vous pouvez refroidir votre tête, vider votre esprit et obtenir l&#39;illumination.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;20&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vues en pierre préservées dans le pavillon - Sancheong-gun, Gyeongnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/359/f955fe79-7d72-43d9-80a5-304588c4bf72.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vues en pierre préservées dans le pavillon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vous souhaitez vivre l&#39;expérience à Donguibogamchon lors d&#39;un voyage à Sancheong-gun, il est recommandé de réserver auprès de la Division Culture et Tourisme (055-970-6422) du Sancheong-gun Office en groupes de 20 ou plus.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;22&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Donguibogamchon, où se tiendra une exposition sur la médecine traditionnelle - Sancheong-gun, Gyeongnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/359/38045f22-eba3-4674-b1a7-54fe958aabba.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Donguibogamchon, où se tiendra une exposition sur la médecine traditionnelle
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Après avoir profité de l&#39;expérience du gaz à Sancheong, certains des meilleurs endroits à visiter sont le village de Namsayedam, Mokmyeon Sibaeji, le site du petit-déjeuner de Nammyeong, les anciennes tombes royales, le parc de sculptures international Sangcho et la montagne Hwangmaesan.
   &lt;br/&gt;
   Le village de Namsayedam, un village traditionnel hanok à Gyeongsang-do, est considéré par le Feng Shui comme Myeongdang. Il est également désigné comme le n ° 1 du plus beau village de Corée. Au milieu de l&#39;allée en face de la rue surélevée de Lee, deux arbres de peinture vieux de 300 ans poussent sous la forme d&#39;un X, également connu sous le nom de «veuve». Lorsque vous passez sous cet arbre, on dit que le couple aura 100 ans. Haejeongjeong et Choi&#39;s elevated sont utilisés comme expériences d&#39;hébergement pour hanok.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;24&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Arbre de peinture du village de Namsayedam - Sancheong-gun, Gyeongnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/359/5d3e1996-0774-4c57-9937-c08972a5877e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Arbre de peinture du village de Namsayedam
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Myeonmyeonsi Baeji est le premier endroit en Corée où la succursale de Samwoodang Moonik a caché des graines de coton en Chine et a cultivé du coton pour la première fois en Corée. Grâce à ses efforts cachés, les habitants de la dynastie Joseon ont pu porter des vêtements en coton. À côté du hall d&#39;exposition, il y a des champs de Bumingak et de coton, qui étaient dédiés à Yeongjeong.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;26&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Salle d&#39;exposition du pavillon de la ville de Myeonmyeon - Sancheong-gun, Gyeongnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/359/cfec2b41-6724-434b-bb7c-e9c8960422da.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Salle d&#39;exposition du pavillon de la ville de Myeonmyeon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La montagne Hwangmaesan, qui aurait été jouée par l&#39;ambassadeur Muhak à la fin de Goryeo, possède une belle colonie d&#39;azalées au printemps. Ceux qui veulent profiter de la randonnée sans tracas utilisent le parcours qui part du village de Sangbeop et descend au village de Sinchon. Du haut, vous pouvez voir Cheonwangbong, Jirisan Mountain, Deokyusan et Gayasan en un coup d&#39;œil.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;28&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Azalée Hwangmaesan - Sancheong-gun, Gyeongnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/359/1cca57e5-3d90-4cb8-9964-4d93070195f6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Azalée Hwangmaesan
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Information de voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    1.Accès
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Auto-conduite
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    1) Gyeongbu Expressway Sanna Junction → Daejeon Tongyeong Expressway → Sancheong IC → Donguibogamchon
    &lt;br/&gt;
    2) Namhae Expressway Jinju Junction → Daejeon Tongyeong Expressway → Sancheong IC → Donguibogamchon
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * transport public
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Séoul → Sancheong: 8 fois par jour (08: 30-23: 00) depuis le terminal de Séoul Nambu (02-521-8550), prend 3 heures
    &lt;br/&gt;
    Busan → Sancheong: un service de bus direct circule toutes les 20 minutes depuis la gare routière interurbaine de Seobu (1577-8301), dure 2 heures 30 minutes
    &lt;br/&gt;
    Jinju → Application: le bus direct depuis la gare routière interurbaine de Jinju (1688-0841) circule toutes les 5 à 10 minutes, prend 45 minutes
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    2. Délicieux
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Cottage Songlim: Ori Baek-suk / 316-6 Sansu-ro, Sancheong-eup, Sancheong-gun / 055-972-2988
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Restaurant Samgeori: Dasulgi-tang / 5, Eco-ro 2533beon-gil, Geumseo-myeon, Sancheong-gun / 055-973-2663
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Samsinbong Pension Restaurant: Oritang / 447 Samsinbong-ro, Sicheon-myeon, Sancheong-gun / 055-973-7777
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    3.Hébergement
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    1 nuit 2 jours Motel: 45 Sancheong-daero 1212beon-gil, Sinan-myeon, Sancheong-gun / 055-973-9986
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Pension Jirisan View Castle: 11-20, Jirisan-daero 511beon-gil, Sicheon-myeon, Sancheong-gun / 055-973-2250
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Jirisan Log Cabin: 11-36, Jirisan-daero 511beon-gil, Sicheon-myeon, Sancheong-gun / 055-973-0666
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;span style=&#34;color: rgb(213, 0, 0);&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été créées en avril 2013 et peuvent être modifiées ultérieurement, alors assurez-vous de les vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations, telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article, sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme et l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/span&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>