<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Jeonju.es on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/jeonju.es/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Jeonju.es)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 24 Mar 2020 07:42:17 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/jeonju.es/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Se celebraron una fiesta y una fiesta en la aldea de Jeonju Hanok. Madang Changgeuk &#39;El ciego abre los ojos&#39; - Jeonju, Jeollabuk-do, Corea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/a-feast-and-a-feast-were-held-in-jeonju-hanok-village-madang-changgeuk-the-blind-man-opens-his-eyes-221-es/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Mar 2020 07:42:17 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/a-feast-and-a-feast-were-held-in-jeonju-hanok-village-madang-changgeuk-the-blind-man-opens-his-eyes-221-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Jeonju, Jeollabuk-do, Korea&#34; data-title=&#34;a-feast-and-a-feast-were-held-in-jeonju-hanok-village-madang-changgeuk-the-blind-man-opens-his-eyes--221&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Madang Changgeuk en el escenario de Hanok Daecheongmun - Jeonju, Jeollabuk-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/221/3cd4285f-c496-483d-b784-11ee978ae96a.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Madang Changgeuk en el escenario de Hanok Daecheongmun
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Se celebraron una fiesta y una fiesta en la aldea de Jeonju Hanok. Madang Changgeuk &#39;El ciego abre los ojos&#39;
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Jeonju, Jeollabuk-do, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    En los cuentos de hadas, Kongzi colgaba un amplio campo, lavaba mucha ropa y vertía agua sobre el veneno que cayó debajo. Un festín de comida abundante y baile delicioso lleva el corazón de un brote de frijol al corazón de una vieja madre rata de frijol rojo. En un momento en que es difícil ver la fiesta adecuada, hay una fiesta en la aldea de Jeonju Hanok que hará las delicias de hombres y mujeres.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Madang Changgeuk + comida de fiesta + experiencia de cultura tradicional, &#39;Ilseok Samjo&#39;
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Si va a la aldea de Jeonju Hanok, hay muchos cafés y restaurantes que han sido convertidos de hanok, museos y salas de experiencias que usan hanok, y casas de huéspedes que usan hanok. Hay muchas cosas para ver y disfrutar. Sin embargo, ha habido muchas historias de que falta algo para experimentar adecuadamente la cultura y el arte tradicionales. Para calmar tales remordimientos, el Madang Changgeuk &amp;lt;The Blind Man Awakens&amp;gt; comenzó con el nombre &#34;Actuación nocturna permanente usando los recursos de Hanok&#34;. Este es el segundo trabajo de la serie Hanok Village Feast después del Madang Changgeuk &amp;lt;Looking at the Same Maple as the Moon&amp;gt; que se presentó el año pasado. Si la actuación del año pasado se centró en la parte de &#39;Fiesta de cumpleaños de Byeonsato&#39; de &amp;lt;Chunhyangga&amp;gt;, la &#39;Fiesta de ciegos de Hwangseong&#39; de este año de Pansori &#39;Shim Cheongga&#39;, &#39;Los ojos abiertos del hombre ciego&#39;, se reconstruyó como un 70- minuto Madang Changgeuk. Mejor cantante Ahn Suk-seon, Jeonju University Practice Play National Contest Pansori Myeongchangbu Wang Ki-suk de la mansión, Myeongchang Kim Sung-ye protagonizando MBC Madangnori, Jeollabuk-do Intangible Cultural Properties Artist Lee Soon-dan, y recientemente su esposo, El bailarín Poppin Hyunjun, KBS &amp;lt;Estrellas del mundo Pansori, como Park A-ri, un famoso cantante que apareció en Immortal Song&amp;gt; y mostró emoción con &amp;lt;Arirang&amp;gt;, están llamando la atención.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La historia de &amp;lt;The Blind Man Awakens&amp;gt;, que comenzó su primera actuación el 18 de mayo, ya se ha vendido de boca en boca. Además del encanto de garantizar que la calidad de las actuaciones se deba a la aparición de muchos cantantes famosos, es nuevo que las actuaciones se realicen en el escenario de Hanok en el patio de diversiones al aire libre del Centro Cultural Jeonju-ri en lugar de espacio interior congestionado. A diferencia de las actuaciones clásicas que requieren un silencio impresionante, puedes disfrutar del espíritu de Park Jang-Sae y &#34;Eul-Soo-Goo, Good&#34;. A diferencia de la música clásica occidental que se sienta y aprecia, es importante que la música tradicional coreana respire juntos. Cuando estas características se encuentran con un espacio especial llamado Hanok Madang, se restaura el sabor.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Centro Cultural Jeonju-ri, donde se realizan actuaciones - Jeonju, Jeollabuk-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/221/5ad3e870-9143-4bb0-8f5c-8a3fb20c31e7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Centro Cultural Jeonju-ri, donde se realizan actuaciones
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Centro Cultural Jeonju-ri, donde se realizan actuaciones - Jeonju, Jeollabuk-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/221/d8cf0e35-3287-43e4-baec-bade6f48a7c7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Centro Cultural Jeonju-ri, donde se realizan actuaciones
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es muy diferente del escenario de cualquier lugar que presta atención a &#39;No hagas esto, no hagas eso&#39;. “Puedes tomar una foto, cantar, aplaudir en el medio o hacer todo lo que quieras. Sin embargo, por razones de seguridad, excepto para mover el asiento en el medio. Antes de que comience la presentación, la guía se prepara para disfrutar de la presentación de manera relajada.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Escenario dentro y fuera del recinto. - Jeonju, Jeollabuk-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/221/99f9e666-533b-4411-9d0d-3f34a4643615.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Escenario dentro y fuera del recinto.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Escenario dentro y fuera del recinto. - Jeonju, Jeollabuk-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/221/2307f397-3fb5-44b0-98cd-51c0aa25b000.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Escenario dentro y fuera del recinto.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Un nuevo concepto de Madang Changgeuk, con B-boy en el baile de caballos &#39;Gangnam Style&#39;
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ingrese al hanok una hora antes de la presentación y disfrute de un rico festín. A partir de este momento, mi mente ya estaba muy cómoda. Las madres de Jeonju vestidas con hanbok salen y sirven muchos pasteles de arroz, espolvorear, carne, frutas y vino de arroz. Después de que ha pasado el calor del sol, el corazón se desarma después de comer la comida del banquete en el patio de hanok.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Cuando los hombros se agitan debido a la emoción, la actuación comienza con la aparición de la emocionante placa de pungmul. Demostrando las ventajas de Madang Changgeuk, la actuación no se limita al escenario, sino que va entre el pabellón en la parte posterior del auditorio o entre los auditorios. También hay muchos niños que vienen con mamá y papá en el lugar. Si dura 70 minutos, los niños no se aburrirán por mucho tiempo. Esto también se debe a que desarrolla la historia rápidamente a través de animaciones intermedias e intermedias y efectos de sombra. En lugar de la pantalla estandarizada, es más interesante porque se despliega en el fondo de la sala principal de Hanok hecha de papel coreano. Pansori, que tiene un alto nivel de obras maestras, te impresiona, y una charla espesa te hace reír.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type3 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Comida abundante que evoca una fiesta - Jeonju, Jeollabuk-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/221/671156ec-be92-4b60-b8a7-d36d7161cad2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Comida abundante que evoca una fiesta
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Comida abundante que evoca una fiesta - Jeonju, Jeollabuk-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/221/eb951f7c-1e77-47fe-a1cc-8fade2a73992.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Comida abundante que evoca una fiesta
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Comida abundante que evoca una fiesta - Jeonju, Jeollabuk-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/221/cf6eb55b-dfb5-42ca-ba96-8324079a45e8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Comida abundante que evoca una fiesta
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En el clásico &amp;lt;Shimcheongjeon&amp;gt;, se destaca el papel de la suegra, Deok-deok. Lanza chupa por todo el lugar, e incluso golpea a Hwang Bong-sa y crea una escena de &#34;Alna-kari-nak&#34;. Especialmente, en la escena en la que Deok-deok y Hwang Bong-sa bailan el &amp;lt;Gangnam Style&amp;gt; de Psy, todos están emocionados. El virtuosismo natural y el humo ahumado de Hwang Bong-sa le dan un rico sabor. Después de que terminó la presentación, no noté el hecho de que Hwang Bong-sa era un hombre hasta que revisé y revisé el folleto. Como tal, la actuación de Hwangbongsa en el myeongchang de Myeongchang Lee fue perfecta. El papel de Simbongsa, Simcheong, Hwangbongsa y Deokdeokmi es interpretado por 3 o 4 personas, y me pregunto cómo digerirán cada obra maestra.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type3 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Obras maestras reunidas en un solo lugar - Jeonju, Jeollabuk-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/221/95a5a159-2edd-42bf-9f4c-018fa960a571.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Obras maestras reunidas en un solo lugar
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Obras maestras reunidas en un solo lugar - Jeonju, Jeollabuk-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/221/1d578f61-7fb1-469d-87f9-dbe4644c6131.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Obras maestras reunidas en un solo lugar
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Obras maestras reunidas en un solo lugar - Jeonju, Jeollabuk-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/221/6c638360-c686-4081-8b68-e0c3516990cc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Obras maestras reunidas en un solo lugar
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   ¿Cómo puedes aburrirte cuando las emociones y la risa se cruzan y se suman al escenario B-Boy? Pansori en Changgeuk, el miedo a que los niños se aburran un poco, vuela con el comienzo de la actuación. Tanto adultos como niños están emocionados juntos.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type3 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;완벽한 La combinación perfecta de madre y hwangbongsa - Jeonju, Jeollabuk-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/221/2fc0d802-5c57-42bf-9d6f-999a0d6818af.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     완벽한 La combinación perfecta de madre y hwangbongsa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Una sala de conciertos llena de energía con la voz de las sirenas. - Jeonju, Jeollabuk-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/221/6c76ab5e-693b-4545-a16c-c9263a5341f5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Una sala de conciertos llena de energía con la voz de las sirenas.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El escenario de B-boy se desarrolla y aplaude - Jeonju, Jeollabuk-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/221/ec378858-4e04-40bd-900d-36d98901cd30.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El escenario de B-boy se desarrolla y aplaude
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Experimenta la cultura tradicional con diversión para elegir
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Hay otra razón por la cual los niños y los adultos son felices. Porque la distancia de experiencia se agregó de inmediato. Siete experiencias culturales tradicionales se llevan a cabo en museos y centros culturales representativos de Hanok Village. Haciendo un cuaderno de papel coreano en Samdoheon donde puede experimentar varias culturas tradicionales, como la experiencia hanok, haciendo su propio admirador en el museo de cultura de admiradores que muestra todos los admiradores de Jeonju, la versión completa (refiriéndose al libro antiguo y su versión publicada en Jeonju) y La importancia de la cultura documental Ali en el Centro Cultural Wanpanbon experimenta grabados en madera, crea un fan &#39;Songlimseon&#39; con el jefe de Banghwasun y toma un vino de arroz en el Museo del Vino Tradicional. La experiencia de la ceremonia del té progresa. De estas, se llevan a cabo tres o cuatro experiencias cada semana, por lo que puede seleccionar una y usarla completamente. Es una configuración bastante buena, ya que puedes disfrutar de una divertida experiencia de cultura tradicional, abundante comida festiva e incluso un changgeuk de patio de alta calidad cuando rompes un boleto.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La presentación de &amp;lt;The Blind Man Awakens&amp;gt; se llevará a cabo todos los sábados a las 8 pm hasta el 5 de octubre. El precio del boleto para ver espectáculos, experimentar la cultura tradicional y festejar es de 25,000 wones. 30-50% de descuento dependiendo de varias condiciones. Incluso los recibos utilizados en Hanok Village tienen un descuento del 30%, por lo que la mayoría no paga el precio. Las reservas anticipadas son esenciales ya que el boca a boca está ganando popularidad. Todo lo que necesita hacer es recoger sus boletos de presentación y cupones de experiencia entre las 2 p.m. y las 4:30 p.m.el día de la presentación. Las experiencias populares pueden cerrarse primero, por lo que es una buena idea ir temprano y obtener un cupón de experiencia. Vaya al lugar de experiencia seleccionado a las 5 pm, disfrute de la experiencia cultural tradicional, y luego vaya al Centro Cultural Jeonju-ri antes de las 7 pm y haga fila. No es un sistema de asiento designado, así que si vas un poco, puedes tomar un buen asiento.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type3 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Otra experiencia cultural diversa y tradicional. - Jeonju, Jeollabuk-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/221/c7c8ba50-91d4-4916-8f08-50a6385c45d8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Otra experiencia cultural diversa y tradicional.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Otra experiencia cultural diversa y tradicional. - Jeonju, Jeollabuk-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/221/233e82fa-f7cc-4211-9a06-9f0035183d44.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Otra experiencia cultural diversa y tradicional.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Otra experiencia cultural diversa y tradicional. - Jeonju, Jeollabuk-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/221/9c7d9cc0-4fe0-4fea-91d7-f2b93d339052.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Otra experiencia cultural diversa y tradicional.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si quieres hacer un recuerdo más significativo de la aldea de Jeonju Hanok, no te pierdas la actuación de Madang Changgeuk. En lugar del final principal orientado al personaje que solo abre los ojos de Sim Bong-sa, todas las personas ciegas de todo el mundo abren sus ojos al corazón del verdadero final feliz. Esperaré otra fiesta la próxima vez, y espero con ansias el viaje del próximo año al Madang Changgeuk de Jeonju Hanok Village.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type3 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;19&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Madang Changgeuk &#39;El ciego abre los ojos&#39; - Jeonju, Jeollabuk-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/221/ebb58cd5-b5e6-4a8a-8fe6-18e161945991.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Madang Changgeuk &#39;El ciego abre los ojos&#39;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;20&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Madang Changgeuk &#39;El ciego abre los ojos&#39; - Jeonju, Jeollabuk-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/221/94063072-2971-4017-b61e-1105971c43e2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Madang Changgeuk &#39;El ciego abre los ojos&#39;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;21&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Madang Changgeuk &#39;El ciego abre los ojos&#39; - Jeonju, Jeollabuk-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/221/611a475d-3234-41f0-82e6-18b79297d16c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Madang Changgeuk &#39;El ciego abre los ojos&#39;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    [Changgeuk loco &amp;lt;El ciego abre los ojos&amp;gt;]
    &lt;br/&gt;
    Lugar: 56 Suldo-gil, Wansan-gu, Jeonju-si
    &lt;br/&gt;
    Fecha y hora de presentación: del 18 de mayo al 5 de octubre de 2013, todos los sábados a las 8 p.m.
    &lt;br/&gt;
    Consultas: Fundación Cultural Jeonju 063-283-0223
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    1.Acceso
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Autoconducción
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Autopista Gyeongbu → Autopista Cheonan Nonsan Cheonan JC → Autopista Honam → Autopista Iksanpo Port Iksan JC → Autopista Suncheon Wanju Wanju JC → Jeonjin-ro → Gyeonseon-ro → Pangnamu 6-gil → Chunggyeong-ro → Girin-daero → Eul-gil → Jeonju -ri Centro Cultural
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * transporte público
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    [Autobús]
    &lt;br/&gt;
    -Salidas cada 10 minutos desde la Terminal de la Ciudad Central (02-6282-0114) (05: 30 ~ 24: 00), toma 2 horas y 45 minutos
    &lt;br/&gt;
    -Opera 31 veces al día (06: 00-22: 10) desde la Terminal Este de Seúl (1688-5979), toma 2 horas 50 minutos
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    [tren]
    &lt;br/&gt;
    -18 veces al día (05: 20-22: 45) desde la estación de Yongsan (1544-7788), toma de 2 a 3 horas y 30 minutos
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    2. Restaurantes alrededor
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    왱 Arroz de sopa de brotes de soja Ei: arroz de sopa de brotes de soja / 88 Dongmun-gil, Wansan-gu / 063-287-6980
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Casa coreana: Jeonju Bibimbap / 119, Eon-gil, Wansan-gu / 063-284-0086, 063-284-2224
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Jomunrye Nammunpi Sundae: Sundae Gukbap / 2-198, Dongjeon 3-ga, Wansan-gu / 063-232-5006
    &lt;br/&gt;
    Repostería Pungnyeon: Repostería / 180 Paldal-ro, Wansan-gu / 063-285-6666
    &lt;br/&gt;
    Trabajo de abuela materna: casa de té tradicional / 87, Gwangsan-ro, Wansan-gu / 063-232-5804
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    3.Alojamiento
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Jeonju Hanok Living Experience Center: 29, Eon-gil, Wansan-gu / 063-287-6300 /
    &lt;a href=&#34;http://www.jjhanok.com&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창에서 열림&#34;&gt;
     www.jjhanok.com
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Dongrakwon: 33-6, Gwangsan-ro, Wansan-gu / 063-287-2040 /
    &lt;a href=&#34;http://www.jkhanok.co.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창에서 열림&#34;&gt;
     www.jkhanok.co.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Do-heon Sam: 12-8, Choi Myeong-hee-gil, Wansan-gu / 063-282-3337
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Cheongmyeongheon: 39, Gwangsan-ro, Wansan-gu / 063-287-1677
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    ※ La información anterior se creó en junio de 2013 y puede modificarse más adelante, así que asegúrese de verificarla antes de viajar.
    &lt;br/&gt;
    ※ La información, como texto, fotos y videos utilizados en este artículo, está protegida por derechos de autor por la Organización de Turismo de Corea, y está prohibido el uso no autorizado del artículo.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>