<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Sangju.es on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/sangju.es/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Sangju.es)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 24 Mar 2020 03:28:10 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/sangju.es/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Makgeolli de Sangju, donde el sabor del agua cambió su destino, Eunjagolpukbae, Sangju, Gyeongbuk - Sangju, Gyeongbuk, Corea del Sur</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/makgeolli-of-sangju-where-the-taste-of-water-changed-its-fate-eunjagolpukbae-sangju-gyeongbuk-217-es/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Mar 2020 03:28:10 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/makgeolli-of-sangju-where-the-taste-of-water-changed-its-fate-eunjagolpukbae-sangju-gyeongbuk-217-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Sangju, Gyeongbuk, South Korea&#34; data-title=&#34;makgeolli-of-sangju-where-the-taste-of-water-changed-its-fate-eunjagolpukbae-sangju-gyeongbuk--217&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Escape de mesa de cubiertos - Sangju, Gyeongbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/217/6656fe52-8a03-4c34-b86e-80785d1d33af.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Escape de mesa de cubiertos
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Makgeolli de Sangju, donde el sabor del agua cambió su destino, Eunjagolpukbae, Sangju, Gyeongbuk
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Sangju, Gyeongbuk, Corea del Sur
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Eunjagol Takju, ubicado en Sangju, Gyeongbuk, es un Takju con una tradición de más de 100 años en la tercera generación. Cuando el excelente sabor del agua se conoció por casualidad, renació como Eunjagol Takbae. Conozcamos la historia de las personas que hacen Eunjagokpagi y Takju, de 100 años.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Vino de arroz tradicional de Sangju con una larga historia
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Eunjagol, que lleva el nombre del ermitaño con el coraje de salvar a los muertos, tiene una &#34;Aldea de Maduración del Sake&#34; que une a Takju con las vidas y los amores de la gente común. Eunjagol Takgi está justo ahí.
    &lt;br/&gt;
    Takbaegi es un dialecto del Gyeongsang-do de Takju y se ha establecido como un licor que representa a la gente común y se llama hogar o granja. Eunjagol Takbaegi, que tiene una tradición de más de 100 años, contiene el amor de las personas que hacen Takju. Eunjagol Takbae ha sido transmitida por tercera vez desde Lee Dong-young, quien murió en 1994, y es la nuera y actual presidente Lim Ju-won y su hijo Lee Jae-hee.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La historia de Eunjagol Takbae se remonta a la década de 1940. Lim Dong-young, el suegro de Im Joo-won, dijo que estaba muy apegado al vino de arroz. En contraste con el sabor de makgeolli de la cervecería operada por Mae-hyung en ese momento, comenzó a elaborar cerveza desde la escuela secundaria y comenzó a hacer makgeolli desde la edad de 21 años. Finalmente, el comienzo de la cervecería Euncheok fue cuando el hermano mayor Se hizo cargo de toda la cervecería, que había estado en funcionamiento durante décadas, y comenzó a producir alcohol en serio.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vista panorámica de Eunjagol Takbae - Sangju, Gyeongbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/217/0d319a27-5722-4f09-bce7-d3948d053907.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vista panorámica de Eunjagol Takbae
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El sabor de makgeolli es tan bueno que hay muchos episodios. Cuando los vecinos bebían alcohol frente a la cervecería, cuando estaban borrachos, trajeron un auto trasero y lo llevaron. Durante la Guerra de Corea, el Ejército Popular entró en contacto, pero el Ejército Popular, que había probado el vino de arroz, rápidamente rompió la cervecería de la cervecería e insistió en hacer más alcohol. El amor de Go Dong-young por el vino de arroz también fue genial. Makgeolli para él era arroz y medicina. Se dice que Makgeolli es bueno para el cuerpo y siempre tomaba uno o dos vasos con el estómago vacío. Su nieto, Jae-hee Lee, también recuerda haber comido una taza con el estómago vacío.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La madre en la habitación principal necesitaba hacer vino de arroz. - Sangju, Gyeongbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/217/1df1dca6-0849-4825-ba4f-1730a1852baa.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La madre en la habitación principal necesitaba hacer vino de arroz.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Revolviendo el depósito de fermentación donde comenzó la fermentación - Sangju, Gyeongbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/217/abdcb25b-0941-4f92-b7c4-a6b120f33630.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Revolviendo el depósito de fermentación donde comenzó la fermentación
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   El sabor de Eunjagol Takgi que cambió el destino de la cervecería.
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    En la década de 1980, la operación de la cervecería comenzó a ser difícil. A medida que aumentaba el volumen de ventas de soju y cerveza, la cantidad de personas que visitaban Makgeolli disminuía gradualmente. Después de que su suegro murió en 1994, la cervecera fue tomada por su nuera Im Ju-won. Fue gracias a una reunión accidental con un profesor de microbiología en la Universidad Nacional de Kyungpook que Euncheok Brewery nació de nuevo. En un momento, un profesor de microbiología vino a Euncheok-myeon para recorrer la granja de hongos, y accidentalmente llegó a la casa del Sr. Lim. Hacía calor en el día, así que le recomendé un vaso de agua, pero el profesor que bebió el agua elogió su sabor y dijo: &#34;Es el agua más adecuada para hacer makgeolli&#34;. Luego, Makgeolli nos habló sobre el alcohol, no solo sobre el alcohol, sino también sobre nuestra comida fermentada tradicional. En ese momento, podría haber servido bebidas o frutas, pero ¿no era una elección fatídica para las albóndigas de cubiertos cuando pensé por primera vez en hacer agua fría? A partir de este momento, Im Joo-won dijo que había visto a Makgeolli nuevamente y decidió criar y reconstruir la Cervecería Euncheok.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Antes de comenzar la cervecería en serio, comenzó a estudiar la levadura y el vino de arroz. El mayor inconveniente de makgeolli es que el extremo posterior no es bueno, y cuando lo recortas, surge el olor a olor. Como resultado, después de pasar unos dos años mientras te ahogabas bebiendo alcohol, nació la bola de masa de porcelana plateada. A la antigua usanza, no solo era tóxico en el proceso de fermentación, sino también porque bebía makgeolli en un estado en el que no estaba maduro, principalmente fermentaba en el estómago, causando eructos y dolor en la cabeza. Eunjagoltakbaegi, que ha aumentado el período de envejecimiento a baja temperatura, tiene un sabor único. Hace unos años, conoció su primer rostro en un restaurante en Mungyeong. El sabor único, espeso y espeso de Takju era bajo, y la sensación de hormigueo, como un refresco, era muy refinada y nueva. Recuerdo haberle preguntado al dueño del restaurante dónde conseguir makgeolli porque no tenía té para tomar makgeolli mientras bebía o después de beberlo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Esperando fermentación en recipiente de fermentación - Sangju, Gyeongbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/217/46d5cf3b-8882-4271-bb98-95e740e97ff1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Esperando fermentación en recipiente de fermentación
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Onggi tradicional de Eunjagol Takgi - Sangju, Gyeongbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/217/f2c99ef5-d60e-4e9d-8fc7-14f9484b277e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Onggi tradicional de Eunjagol Takgi
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Euncheok Brewery llegó al presente después de someterse a un extenso trabajo de renovación después de que el CEO Lim Ju-won lo heredara de su suegro. Sin embargo, la sala de entrada, que es la sala de fermentación utilizada por el suegro, es una puerta verde que se ve destartalada y fuerte. Es la única figura antigua en Eunjagol Takbaegi. Euncheok Brewery tiene solo tres salas de fermentación, las salas de fermentación principal y tradicional y las modernas salas de fermentación donde la levadura se cultiva con levadura, y se divide en un espacio donde se seca el godubap al vapor y un espacio automatizado que incorpora vino de arroz envejecido a baja temperatura.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Makgeolli y línea de producción envejecidos a baja temperatura antes del embotellado - Sangju, Gyeongbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/217/4942b67b-6dec-406a-972b-85d78723fc51.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Makgeolli y línea de producción envejecidos a baja temperatura antes del embotellado
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Puerta de la sala de entrada (sala de fermentación) que conserva el aspecto antiguo. - Sangju, Gyeongbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/217/0e2c529a-ffcd-40b3-988d-81bac031cc0d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Puerta de la sala de entrada (sala de fermentación) que conserva el aspecto antiguo.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Templo Namjangsa, una revisión del milenio que representa a Sangju
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Namjangsa es el templo más grande de la región de Sangju, y es un templo milenario fundado por Jingamguksa en el período de la Silla Unificada. El Templo Jingamguksa es el protagonista de Hadong Ssanggyesa Jingamseonsatopabi, una de las inscripciones de Choi Chi-won. Namjangsa es el templo que construyó en China y plantó y plantó alrededor del templo Ssanggyesa. Namjangsa se encuentra en el medio de la montaña Noeumsan, por lo que el camino forestal sombrío es genial.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   De camino a Namjangsa, me encuentro con Seokjangseung con una cara única. Presenta ojos grandes y de aspecto oscuro, baburico que no se ajusta a los ojos y caninos que señalan debajo de los labios. Es una cara regordeta en general, pero es Seok Jang Seung con una esquina aguda y curiosamente linda.
   &lt;br/&gt;
   Cuando el horror pasa a través de una hermosa circunferencia, las tallas de los personajes masculinos se juntan en las pilas de piedra apiladas después de afeitar la ladera de la montaña.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Seokjangseung en la entrada del templo Namjangsa - Sangju, Gyeongbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/217/3d365493-7c73-4cb2-8891-7825367abcd3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Seokjangseung en la entrada del templo Namjangsa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Seokjangseung en la entrada del templo Namjangsa - Sangju, Gyeongbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/217/3eaa867b-e678-4e79-8c19-d1a14cc0f051.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Seokjangseung en la entrada del templo Namjangsa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Namjangsa tiene una larga historia, pero es bien conocido como el epicentro de la leyenda del legendario tanque de tallado en madera y el origen de la tripulación. El tallado en madera es una mandarina tallada en madera, a diferencia de la pintura de mandarina en papel o seda. Los tanques de tallado en madera, llamados por el Método Akagata Amitaro, están consagrados en Bogwangjeon y Gwaneumwon, cada uno de los cuales está designado como un tesoro. Frente al tanque de tallado en madera de Bogwangjeon, también está el monumento escultórico de hierro designado como tesoro No. 990, así que no olvide mirar a su alrededor con las coloridas piezas del tanque de tallado en madera.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Escaleras que suben al templo de Namjangsa Bogwangjeon y Bogwangjeon - Sangju, Gyeongbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/217/90298e74-36cb-4c82-a9a3-7808eeb5b439.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Escaleras que suben al templo de Namjangsa Bogwangjeon y Bogwangjeon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Método Amitabha tallado en madera y la estatua de hierro del Buda - Sangju, Gyeongbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/217/180c93ee-881d-4866-9914-d606d999080e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Método Amitabha tallado en madera y la estatua de hierro del Buda
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    1.Acceso
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Autoconducción
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Jungbu Inland Expressway Jeomchon Hamchang IC → Intersección de Nahan (gire a la derecha hacia Sangju) → Intersección de Daejo (gire a la derecha a Nongam) → Jidong-gil (gire a la izquierda) → Seonbauro (gire a la izquierda en Prefectural Road No. 901 hacia Euncheok) → Euncheok Bridge → Valle Eunjagol
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * transporte público
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Seúl → Sangju: 14 veces (07: 00-19: 40) todos los días desde la Terminal Expresa de Seúl (1688-4700), toma 2 horas y 30 minutos
    &lt;br/&gt;
    Daejeon → Sangju: 10 veces (07: 10-17: 50) todos los días desde la Terminal del Complejo Daejeon (1577-2259), toma 1 hora 40 minutos
    &lt;br/&gt;
    Gwangju → Sangju: Opera 24 veces al día (06: 00-22: 40) desde Daegu West Express Terminal desde Gwangju Complex Terminal (1588-6900), toma 3 horas 30 minutos. Desde la Terminal de Autobuses Interurbanos del Norte de Daegu (1666-0017) hasta la Terminal de Autobuses Interurbanos de Sangju funciona 25 veces (06: 50-20: 40) diariamente, toma 1 hora y 10 minutos
    &lt;br/&gt;
    Busan → Sangju: 8 veces (08: 30-19: 10) diariamente desde la terminal de autobuses de Dongbu (1688-9969), toma 2 horas 30 minutos
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    2. Restaurantes alrededor
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Restaurante de carne Woobok-dong: banquete blanco casero / 16-9 Bongjung 1-gil, Euncheok-myeon, Sangju-si / 054-541-6910
    &lt;br/&gt;
    Restaurante Buheung: carne a la parrilla / 4 Namjeok-dong, Sangju-si / 054-532-6966
    &lt;br/&gt;
    Restaurante Saejicheon: Son Kalguksu / 38 Munpil-ro, Sangju-si / 054-534-6401
    &lt;br/&gt;
    Chamsal Yi Sundae Gukbap: Sundae Gukbap / 19 Seoseong-ro, Sangju-si / 054-536-3349
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    3.Alojamiento
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Palace Motel: 16, Bokryong Naenglim-gil, Sangju-si / 054-536-2700
    &lt;br/&gt;
    Aldea Eunjagol: 9, Hwangnyeong-gil, Euncheok-myeon, Sangju-si / 054-541-6182 /
    &lt;a href=&#34;http://www.eunjagol.co.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.eunjagol.co.kr
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Seongjubong Natural Recreation Forest: 3, Seongjubong-ro, Euncheok-myeon, Sangju-si / 054-541-6512 / seongjubong.sangju.go.kr
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    ※ La información anterior se creó en mayo de 2013 y puede cambiar más adelante, así que asegúrese de verificarla antes de viajar.
    &lt;br/&gt;
    ※ La información, como texto, fotos y videos utilizados en este artículo, está protegida por derechos de autor por la Organización de Turismo de Corea, y está prohibido el uso no autorizado del artículo.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>