<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Suncheon.ru on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/suncheon.ru/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Suncheon.ru)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 25 Mar 2020 13:25:17 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/suncheon.ru/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Южный Чонджу Бури путешествует на S-поезде - Сунчхон, Чоннам, Корея</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/south-jeonju-buri-travel-by-strain-264-ru/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Mar 2020 13:25:17 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/south-jeonju-buri-travel-by-strain-264-ru/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Suncheon, Jeonnam, Korea&#34; data-title=&#34;south-jeonju-buri-travel-by-strain--264&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;S-Train проезжает через знаменитые города Намдо - Сунчхон, Чоннам, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/264/82ac7fd4-fdea-4bce-8ce8-f384892196fd.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    S-Train проезжает через знаменитые города Намдо
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Южный Чонджу Бури путешествует на S-поезде
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Сунчхон, Чоннам, Корея
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Сядьте на S-Train, чтобы исследовать Намдо, и отправьтесь в путешествие в Жужон Бури. На станциях, которые останавливают S-Train, есть все деликатесы Намдо, но на этот раз они посещают восхитительный Чонджубури, который могут легко съесть путешественники, которым всегда интересно.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Namdo S Line, S-Train
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   S-Train, поезд морского туризма Южного острова, начал работать в сентябре 2013 года как туристический поезд через Намдо. В настоящее время он курсирует от Пусана до Масана, Чинджу, Хадонга, Сунчхона и т. Д. До станции Йосу-Экзопо, а также от Содэджона до Чонджу, Сунчхона, Белгё, Бозонга и т. Д. До станции Кванджу Сончон. Каждый из двух маршрутов проходит, но трансфер из Сунчхона может доставить вас из Пусана в Кванджу Сонгчон.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Рельс несет романтику путешествия - Сунчхон, Чоннам, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/264/7fc3b699-a3d8-4fe1-ab67-cf67d7b0d957.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Рельс несет романтику путешествия
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Маршрут S-Train между Чолланам-до и Кёнсан-Намдо рисует естественную S-форму на карте. Это удобный поезд для путешественников, которые путешествуют по Кёнсан-до и Чолла-до и исследуют уникальную культуру Намдо. S-поезд &#34;S&#34; происходит от &#34;Море&#34; и означает море Namdo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;S-поезд внутри - Сунчхон, Чоннам, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/264/d24e7721-4342-4216-9bc9-538d18a0831e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     S-поезд внутри
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   S-Train путешествует только один раз в день. Утром поезд, который отправляется из пункта отправления, останавливается в пункте назначения и ждет 2–5 часов за короткое время, прежде чем вернуться в пункт отправления. Каждая линия останавливается на более чем 10 тихих станциях. Путешественники могут выйти на любой станции и через несколько часов сесть на поезд.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;С-поезд с чайной - Сунчхон, Чоннам, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/264/a8583533-0527-477f-83db-98d461b933e6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     С-поезд с чайной
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   У Кванджу Сангмэк! Жареный салат Кванджу
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Сначала сядьте на S-поезд в Кванджу. Типичная закуска Кванджу - жареный салат. Легко представить, что его жарят в масле, обжаривая салат, как жареные листья кунжута или жареный перец, но жареный салат относится к употреблению различных видов темпуры в салате. Положите темпуру на салат, как если бы вы ели мясо, а затем посыпьте острым соевым соусом с чеоньянским перцем и луком в темпуру, как мисо. Добавляется перец чонъян и лук, так что уникальное чувство темпуры исчезает, и у него удивительно легкий и освежающий вкус. Свежий вкус салата и четкость темпуры добавляет к свежему вкусу.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Салат во фритюре, который имеет прекрасный вкус на салате - Сунчхон, Чоннам, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/264/558add4a-f827-4f61-9a23-32e33128a96a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Салат во фритюре, который имеет прекрасный вкус на салате
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Если у вас есть Chimaek (курица и пиво) в Сеуле, то есть Sangmaek (жареный салат и пиво) в Кванджу. Пиво можно подавать с простым йогом по доступной цене менее 10000 вон. &#39;Hyunwandangyeom&#39;, расположенный в Chipyeong-dong, район Sangmu Кванджу, гордится хрустящим жареным салатом. На рынке Кванджу Мудеунг также есть знаменитый ресторан темпура с салатом. Если вы жаждете эмоций традиционных рынков, «Жареная Нара» на Рынке Мудеунг подойдет. Темпура с гарденией покрыта, а желтая тэмпура восхитительна.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Жареный салат - обычная закуска в Кванджу - Сунчхон, Чоннам, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/264/c503dc2f-6ea9-4525-a3d4-da2c7723c334.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Жареный салат - обычная закуска в Кванджу
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Suncheon Hwawoldang, клейкий рисовый пирог, который продолжает третье поколение
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hwawoldang, старая пекарня с 90-летней историей, расположена в Jungang-ro, центре города Suncheon. Это место, за которым следует модификатор первой пекарни в Корее, было передано трем поколениям, от дедов до отцов и сыновей.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hwawoldang продает только два вида хлеба. Один из них - Volcaster, а другой - клейкий рисовый пирог. Орден Волькастеллы, ставший специальностью Хваволданга, настолько вытеснен, что другие виды хлеба вообще не могут быть приготовлены. Хотя существует несколько видов кондитерских изделий, таких как манджу и печенье, которые продавались со времен японского колониального периода, они являются всего лишь ассортиментом, а не флагманским продуктом.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hwawoldang, 90-летняя пекарня - Сунчхон, Чоннам, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/264/f54f4e19-e1f5-4ec6-998c-b33a33be0bb1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hwawoldang, 90-летняя пекарня
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Волкастера за 1500 вон и клейкий рисовый пирог за 1000 вон - это закуски, любимые путешественниками, которые всегда интересуются своим ртом. Мягкая кастелла желтой Волкастеллы была наполнена красной фасолью. Красная фасоль заполняет внутреннюю часть, поэтому она кажется очень сладкой, но не такой сладкой, как вы думаете. Это сладко, но в зависимости от вкуса человека, это немного отличается, но достаточно съесть как десерт или когда вы выходите на улицу. Это может понравиться маленьким детям, у которых еще не было зубов, или пожилым людям с неприятными деснами. Мягкий вкус кастеллы приятен во рту и дает ароматный аромат. Он настолько популярен, что во многих случаях хлеб выпадает в 3-4 часа дня.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hwawoldang Volcaster и клейкий рисовый пирог - Сунчхон, Чоннам, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/264/8de9d511-fbff-41a2-9b3e-f6f36a019999.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hwawoldang Volcaster и клейкий рисовый пирог
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Долсан получил репутацию кимчи в хлебе
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Все, что приходит на ум сразу после Йосу, - это Долсан Гат Кимчи. Это может быть предубеждением, что вы можете попробовать Dolsangat только с кимчи. В Йосу есть свежеприготовленный хлеб и свежеприготовленный пирог с 15% свежести. Говорят, что функциональное слово можно использовать, когда определенный ингредиент содержится более чем в 15%.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Как вы положили свежую пряную тыкву на хлеб и пирог? Причина, по которой он имеет острый вкус, заключается в токсичности компонентов серы, содержащихся в нем. В общем, приправа кимчи действует для разложения серы, поэтому свежее кимчи можно есть очень вкусно, но, как говорят, его трудно приготовить с другими продуктами. Владелец свежеиспеченной пекарни пять лет учился готовить свежий хлеб и в итоге разработал рецепт приготовления хлеба с ферментом, расщепляющим компонент серы.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Пирог с Dolsanshade - Сунчхон, Чоннам, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/264/b87e1180-bc4d-44a8-8205-67a1efad5423.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Пирог с Dolsanshade
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   В Йосу Гатбаун сделано шесть функциональных хлебов. К ним относятся гойота, изготовленная из ветрозащитных листьев и варенье из Чоннёнчо, хлеб Готдон с гат, дольсан гэтпи, печенье Гатти и пицель из чоннёнчо, приготовленная с чоннёнчо. Добавьте достаточно свежеприготовленного, чтобы сделать функциональный хлеб, но вкус свежеприготовленного, который может быть обременительным, вряд ли вкус. Свежий хлеб - это полезный хлеб. Обычно после употребления в пищу пшеничной муки или хлеба желудок становится вздутым или кислым, но глютеновые побочные эффекты отсутствуют.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Йосу свежеиспеченный внутри - Сунчхон, Чоннам, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/264/b306c6b8-4308-423b-8c3a-c4bacd18ce9c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Йосу свежеиспеченный внутри
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Пропеченный хлеб, переполненный ферментированной красной фасолью и жемчужной реставрационной пекарней
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   На протяжении более 100 лет, даже на Центральном рынке Чинджу есть восстановительная пекарня, где собираются сельскохозяйственные и морские продукты. Меню Subok Bakery просто. Хлеб на пару, сладкая каша из красной фасоли и ледяная стружка из красной фасоли - все это закуски, где красная фасоль является основным ингредиентом. Благодаря сладкому запаху и ярким визуальным эффектам, которые создают слюну, паровой хлеб Subok известен не только жемчугом, но и внешним миром.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Субок на пару немного отличается от любого на пару. Красная фасоль тонкой текстуры с плавным блеском не только содержится в хлебе, но и течет по всему телу пропаренного хлеба. Если вы положите в рот много красной фасоли и положите ее в рот, вы получите восклицательный знак: «О, это вкус!» Это липкий, но сладкий вкус, который я ел в детстве. Это сладко, но не устает. Вы можете ожидать, что внутри будет пусто, потому что снаружи много пасты из красной фасоли, но внутри также есть красная фасоль. Похоже, это так сладко, потому что внутри и снаружи много красного, но это не так Вкус красной фасоли воспоминаний тянет вкус. Хлеб тоже не жевательный, а жевательный. Шесть хлебов, как детский кулак, стоят 3000 вон за порцию.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;5&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Тушеный хлеб в пекарне Subok - Сунчхон, Чоннам, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/264/fe3dc694-7a95-4bac-b132-ec076e529e17.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Тушеный хлеб в пекарне Subok
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   В Корее сельскохозяйственные угодья используют только домашнюю красную фасоль, а владелец собирает красную фасоль каждый день. Внутренняя красная фасоль в два-три раза дороже импортной. Настоять на отечественном производстве не так просто, как кажется, но я все еще использую только корейскую красную фасоль. Пекарня является источником дохода для владельца и пары, но это не бизнес, который только пытается заработать деньги. Воспоминания, страсти и голодные груши наполнены пропаренным хлебом. Маленькая пекарня с 5 столами - это всегда от двери до двери. Это также плацента, где клиенты выстраиваются в очередь, но в 12 часов дверь закрывается, когда хлеб, изготовленный в этот день, распродан.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;5&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Субок пекарня - Сунчхон, Чоннам, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/264/2d751779-4cf9-4eef-b06d-61a00016ee26.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Субок пекарня
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Информация о путешествии
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Хён Ван Дан и:
    &lt;/strong&gt;
    29, Сангмуджунган-ро, Со-гу, Кванджу, 062-375-3721
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.sangchoo.co.kr&#34; style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;현완단겸 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     www.sangchoo.co.kr
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Жареная страна:
    &lt;/strong&gt;
    27, Гунбун-ро, Нам-гу, Кванджу, 062-674-5636
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Hwawoldang:
    &lt;/strong&gt;
    90-1, Jungang-ro, Suncheon-si, Jeonnam, 061-752-2016
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Йосу свежеиспеченный:
    &lt;/strong&gt;
    35, Bongsan 1-ro, Yeosu-si, Jeonnam, 061-643-0960
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Реставрация пекарни:
    &lt;/strong&gt;
    12-1, Chokseok-ro 201beon-gil, Jinju-si, Gyeongnam, 055-741-0520
   &lt;/p&gt;
   &lt;br/&gt;
   &lt;p class=&#34;topmr&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     1.Доступ
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    Если вы берете KTX (07:50, 08:20) со станции Yongsan до Seodaejeon, вы можете пересесть на S-поезд (09:37), отправляющийся из Seodaejeon, и отправиться в Gwangju Songjeong через Suncheon, Beolgyo, Boseong и т. Д. S-Train до Пусана, трансфер из Сунчхона. Вы достигнете Пусана через Хадонг, Чинджу, Масан и Чанвон. Кроме того, вы можете сесть на KTX прямо на Кванджу Сунчжон, Пусан, Сунчхон или Yeosu Expo Station, чтобы начать поездку S-Train.
    &lt;br/&gt;
    Контакт: 1544-7788,
    &lt;a href=&#34;http://www.korail.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;코레일 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     www.korail.com
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;br/&gt;
   &lt;p class=&#34;topmr&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Рестораны вокруг
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Goeokgukbap:
    &lt;/strong&gt;
    Суп из свинины с рисом / 199-5 Донго-дон, Сунчхон, Чоннам / 061-753-4124
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Жаба краб:
    &lt;/strong&gt;
    Краб с соевым соусом / 12 Bongsannam 3-gil, Yeosu-si, Jeonnam / 061-643-1880
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Ресторан Император:
    &lt;/strong&gt;
    Бибимбап, Юхоэ / 3, Сёксок-ро 207 Беон-гил, Чинджу-си, Кённам / 055-741-2646
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     3.Accommodation
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Пиано Мотель:
    &lt;/strong&gt;
    153 Palma-ro, Suncheon-si, Jeonnam / 061-743-1193
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Йосу Пансионат:
    &lt;/strong&gt;
    357 Expo-daero, Йосу-си, Чолланам-до / 061-662-3333
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Dongbang Tourist Hotel:
    &lt;/strong&gt;
    103 Nongae-gil, Jinju-si, Gyeongnam / 055-743-0131
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.hoteldongbang.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.hoteldongbang.com/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    ※ Приведенная выше информация была создана в феврале 2014 года и может измениться позже, поэтому обязательно проверьте ее перед поездкой.
    &lt;br/&gt;
    ※ Информация, такая как текст, фотографии и видео, используемые в этой статье, защищены авторским правом Корейской туристической организации, и несанкционированное использование статьи запрещено.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Suncheon Bay International Garden Expo, праздник цветов в природном экологическом саду - Сунчхон, Чоннам, Корея</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/suncheon-bay-international-garden-expo-a-feast-of-flowers-at-the-natural-ecological-garden-229-ru/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Mar 2020 07:42:46 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/suncheon-bay-international-garden-expo-a-feast-of-flowers-at-the-natural-ecological-garden-229-ru/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Suncheon, Jeonnam, Korea&#34; data-title=&#34;suncheon-bay-international-garden-expo-a-feast-of-flowers-at-the-natural-ecological-garden--229&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Suncheon Bay International Garden Expo - Сунчхон, Чоннам, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/229/b7ad79af-7bfb-4ad6-bee6-c1b4735c6d83.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Suncheon Bay International Garden Expo
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Suncheon Bay International Garden Expo, праздник цветов в природном экологическом саду
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Сунчхон, Чоннам, Корея
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Suncheon Bay International Garden Expo будет проходить до 20 октября в Сунчхоне, красивом и процветающем острове. Как следует из названия, это экологически чистая экологическая выставка, которая представляет сады и культуры со всего мира в заливе Сунчхон. Быть легко решаемым
    &lt;span lang=&#34;EN-US&#34; style=&#34;FONT-FAMILY: 굴림; mso-fareast-font-family: 굴림; mso-hansi-font-family: 굴림&#34;&gt;
     «Праздник цветущих цветов на сцене залива Сунчхон»
    &lt;/span&gt;
    Возможно, нет. Мне любопытно в этом отрывке. Почему Suncheon Bay?
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Во-первых, давайте начнем с расположения залива Сунчхон. Boseong Beolgyo на западе и Gwangyang на востоке, и Suncheon, расположенный между ними, непосредственно касаются Южного моря. Благодаря полуострову Гохунг под Босонгом и полуострову Йосу под Кванъяном, Сунчхон имеет «Сунчхон-Бей» с обеих сторон. Сунчхон, у которого слева расположены Гохунг и Гобэхо Кванъян, есть только бухты Намхэ и Сунчхон, на которые можно смотреть стабильно. В конце острова Намдо, Сунчхон также имеет стебли пресной воды, которые касаются моря. Потоки долины собрались, чтобы сформировать реку, и реки продолжали выходить в море. В месте, где пресная вода встречается с соленой водой, где они смешиваются, рождаются более разнообразные истории. Только Suncheon принадлежит здесь.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Красивый пейзаж, в нем живая история
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Даже если вы еще не видели настоящего, было бы хорошо сказать «Ах, вот!» В дополнение к красивым пейзажам, изображаемым приливными квартирами и тростниками, люди, дышащие в нем, приветствуют людей. Другими словами, «Suncheonman» сам по себе огромный сад. Как насчет того, чтобы посмотреть на природный сад, не на искусственный сад, а на пространство, которое охватывает саму естественную экологию?
    &lt;br/&gt;
    Он считается одним из пяти прибрежных водно-болотных угодий в мире, а также убежищем для перелетных птиц и местом обитания растений. Залив Сунчхон, сокровищница экосистем, появился в экологической среде залива Сунчхон, поскольку все больше и больше людей ищут его. Именно поэтому Сунчхон Бэй Международная Садовая Экспо родилась.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    International Garden Expo в Suncheon Bay, природный сад. Когда начать. В любом месте хорошо, поэтому, как только вы найдете Suncheon, не пропустите оба пространства. Сравнение сада, созданного природой, с искусственным садом - это тоже большая работа, чем я думал. Прежде чем начать полномасштабный экологический тур, давайте посмотрим на ярмарку. В выставочном зале, который имеет тему «Сад Земли», есть 80 садов в 23 странах, включая Корею. Различные сады и красочные цветы приветствуют людей. Глаза сильны, просто глядя. Кроме того, он служит «эко-поясом», который защищает только Suncheon. Suncheon Bay International Garden Expo - еще одна особая причина.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type3 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Природный экологический парк Suncheon Bay - Сунчхон, Чоннам, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/229/7ea33b9d-4771-4659-b00d-db10cc5ea92c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Природный экологический парк Suncheon Bay
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Природный экологический парк Suncheon Bay - Сунчхон, Чоннам, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/229/32d9ec2e-2adb-4185-b5b7-e9d031f7255c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Природный экологический парк Suncheon Bay
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Природный экологический парк Suncheon Bay - Сунчхон, Чоннам, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/229/b78983f6-ba9f-464a-a00c-140347be90e5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Природный экологический парк Suncheon Bay
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Во-первых, давайте отправимся на международную выставочную площадку Suncheon Bay. Если вы посмотрите на карту, то увидите, что естественное водно-болотное угодье принадлежит ей. Ярмарочная площадь шире, чем ожидалось. Вместо того, чтобы ожидать милого осмотра цветов, принятие их в качестве посещения садов по всему миру поможет вам передвигаться по полю. Глядя на карту, большое пространство разделено на запад и восток с «мостом мечты» в середине. Дунчхон, протекающий под мостом снов, соединяющим их, присоединяется к намхэ через Дедаэпо-гу, залив Сунчхон, который также является фактическим фоном &amp;lt;путешествия Мудзин&amp;gt;. После посещения выставочного комплекса мы поднимемся на обсерваторию Ёнсан в экологическом парке залива Сунчхон, чтобы увидеть сцену стеблей дончхона, проникающих в Южное море на закате. Красивый закат Suncheon Bay является бонусом. Для этого вы должны покинуть выставочную площадку в 5:30.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type3 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Декорации из Дендрария Обсерватория - Сунчхон, Чоннам, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/229/f77c7d48-a6bb-4895-8bb3-43d4c4b13266.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Декорации из Дендрария Обсерватория
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Площадь Дендрария к западу от ярмарочной площади - Сунчхон, Чоннам, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/229/db9b26d3-3a08-4176-808b-6f0b6cd6f5bb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Площадь Дендрария к западу от ярмарочной площади
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Площадь Дендрария к западу от ярмарочной площади - Сунчхон, Чоннам, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/229/0d1ec638-04ce-4585-a440-88db855b9ebb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Площадь Дендрария к западу от ярмарочной площади
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Ходите так, как вам нравится природа необъятной природы
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Имея это в виду, планирование экскурсии по ярмарочной площади может помочь во многих отношениях. Ярмарочная площадь в основном разделена на четыре зоны. К западу от Моста снов находится ① Дендрарий, к которому относятся Корейский сад и Сад Азалии, и Center Центр водно-болотных угодий, в котором расположены Международный центр водно-болотных угодий Сунчхон-Бей и Скай-Гарден. К востоку от Моста Снов находится Сад Мугунхва и Розарий Зверя, а также сады со всего мира, включая Китай, Японию, Францию, Нидерланды, США и Испанию. Как вы могли заметить, вы можете поместить мост своей мечты в центр и посмотреть на него один за другим. Есть также автостоянка с западными воротами на западе и автостоянка с восточными воротами на востоке.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    В Suncheon Bay International Garden Expo представлены различные курсы, в том числе по типу и времени. Если вы посмотрите на это перед поездкой, будет очень полезно посетить ярмарку. Пространство, вероятно, широк, поэтому я ищу больше линий трафика для поиска по времени. Самый короткий двухчасовой курс - это пересечение, которое смотрит только на одну из западной и восточной частей, не пересекая мост мечты. Если вы ненадолго зайдете или купите ночной пропуск, это неплохой способ увидеть.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type3 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Мост мечты через Дончхон - Сунчхон, Чоннам, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/229/9c081972-53f7-4f7b-a522-7e9d47b629b2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Мост мечты через Дончхон
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Мост мечты через Дончхон - Сунчхон, Чоннам, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/229/96a8c61e-75af-41ac-916a-f0de6cdefe96.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Мост мечты через Дончхон
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Французский сад - Сунчхон, Чоннам, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/229/062847de-4f6e-441c-af35-1631b2c6b325.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Французский сад
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Если вы находитесь в отпуске, разумный ночной абонемент - это хорошо!
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    На мгновение давайте посмотрим на ночной перевал. До 31 августа Международная выставка сада Suncheon Bay будет открыта до 21:00. В дополнение к этому периоду также продается билет на вечернюю ярмарку, который открыт с 17:00. Его можно использовать за половину стоимости однодневного пропуска (16 000 вон для взрослых, 12 000 вон для подростков, 8 000 вон для детей), поэтому вы можете наслаждаться ярмаркой по разумной цене. Тем не менее, есть районы, которые не могут быть просмотрены по соображениям безопасности, такие как Сад Корейского озера, Сад Азалии и некоторые иностранные сады после 7 часов вечера. Если вы не хотите пропустить их, есть способ увидеть их сначала в 17:00, куда вы можете войти с ночным пропуском.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Покупка 2-дневного пропуска - это хорошо, если вы приводите своих детей в отпуск. 24 000 вон для взрослых, 18 000 вон для подростков и 12 000 вон для детей. Даже если вы приходите к своим родителям, может быть немного неразумно сразу осматриваться. Это потому, что для осмотра ярмарки требуется не менее 5 часов. Это может быть неразумно для маленьких детей или пожилых людей в жаркий летний день. Нужно иметь неспешный просмотр, который не длится вовремя.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Восточный Сад Мир Садовой Зоны - Сунчхон, Чоннам, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/229/6f25d075-7c4e-43ab-a245-9c0ce3dcc8c4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Восточный Сад Мир Садовой Зоны
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Восточный Сад Мир Садовой Зоны - Сунчхон, Чоннам, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/229/da3af5e3-7418-4071-8e3c-2bcbb0bf03d4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Восточный Сад Мир Садовой Зоны
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Это также хороший способ составить собственный маршрут в определенное время. Не пропустите смотровую площадку сада и дендрария Южной Кореи, оранжерею Eco Geo и международный центр водно-болотных угодий Suncheon Bay. В частности, Международный центр водно-болотных угодий Сунчхон-Бей, тематический зал выставки, полезен для общего понимания, если вы сначала посмотрите экскурсию по выставке. Это может быть хорошая идея, чтобы посмотреть на финиш, но в некоторых случаях вы не можете позволить себе ухаживать за ним. Кроме того, давайте не будем забывать вид на дендрарий с ярмарочной площадкой с первого взгляда.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Если вы на западе, отправляйтесь на мост мечты. Мост мечты, созданный коллекцией картин от детей со всего мира, был разработан художником Гариммаком и инсталлятором Канг Ик-чунг из Кванхвамуна. Когда вы пересекаете мост, сады со всего мира открываются всерьез. Здесь есть голландские сады тюльпанов и ветряных мельниц, французские сады с видом на Версальский дворец, еще один знакомый китайский сад и японские сады, наполненные деликатными эмоциями. Нельзя пропустить сад роз зверя и сад лабиринта черного журавля.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Восточный вид - Сунчхон, Чоннам, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/229/67d45ed8-bf84-4a58-9757-4e03f3be97f8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Восточный вид
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Восточный вид - Сунчхон, Чоннам, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/229/2712d2a0-1c76-4ab6-a9fe-6ea66c155a09.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Восточный вид
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    К счастью, каждые 5 минут на востоке от Dream Dream и в районе World Garden ходит круговой автобус. Это экологически чистый автобус, который заряжается электричеством, что делает его популярным как среди детей, так и среди пожилых людей. Посередине есть место для отдыха, поэтому давайте наслаждаться им медленно и неторопливо. Смысл Suncheon Bay International Garden Expo - наслаждаться природой и неторопливым отдыхом. После посещения ярмарки, не забудьте взглянуть на бухту Сунчхон в природном экологическом парке. Люди просто восхищаются природой такой, какая она есть. Должны ли мы сделать эту красивую сцену видимой для наших детей? Путешествие в Сунчхон-Бей будет обогащаться только размышлениями о природе.
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Сунчхон Бэй из Йонсанской обсерватории - Сунчхон, Чоннам, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/229/20c54491-3c63-49ef-bd68-350d2c570d6d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Сунчхон Бэй из Йонсанской обсерватории
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Сунчхон Бэй из Йонсанской обсерватории - Сунчхон, Чоннам, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/229/93b6cc40-1eae-42e3-9500-477fb16fa60e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Сунчхон Бэй из Йонсанской обсерватории
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Информация о путешествии
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    1.Доступ
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Самостоятельное вождение
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Скоростная автомагистраль Honam → Seosuncheon IC → Здание муниципалитета Сунчхон, трехсторонний перекресток Сканчон-Бэй, Наканеупсон → Гагок, путепровод Белгё (Йосу) → Кангбён-ро → Скоростная дорога Кангбёон-ро Следуйте по информационному табло на ярмарке → Залив Сунчхон Гарден Экспо
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    2. Рестораны вокруг
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Nakan Sokbeolgyo Kokmak Ресторан: Kokmak Jeongsik / Nakan-myeon Samil-ro / 061-754-4098
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Угорь Сунчхон-Бэй: Угорь Гаэт, Чантуктангтанг / Сунчхонмангил / 061-755-9292
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Дикий пол: утиное мясо / Suncheonmangil / 061-741-5233 /
    &lt;a href=&#34;http://www.순천만들마루.com&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;들마루로 이동&#34;&gt;
     http://www.순천만들마루.com
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Ресторан Daewon: Hanjeongsik / Jangcheon 2-gil / 061-744-3582
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Daedaesunchangjip: Chantuktangtang / Suncheonmangil / 061-741-3157
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    3.Accommodation
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Гостиница Экоград: Baekgang-ro, Suncheon-Si / 061-811-0000 /
    &lt;a href=&#34;http://www.hotelecograd.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;에코그라드호텔로 이동&#34;&gt;
     http://www.hotelecograd.com
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Сунчхон Роял Турист Отель: Jangcheon 4-gil, Сунчхон / 061-746-0001 /
    &lt;a href=&#34;http://www.schotel.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;순천 로얄 관광호텔로 이동&#34;&gt;
     http://www.schotel.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Отель Браун: Сангпунг Гил, Сунчхон / 061-745-2737
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Мотель Milan: Jangsunbaegi 2-gil, Suncheon / 061-723-4207
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Сунчхон Бэй Хаерсонсон Дом: Хунду-гиль, Сунчхон / 061-744-1760
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    ※ Приведенная выше информация была создана в июне 2013 года и может быть изменена позже, поэтому обязательно проверьте ее перед поездкой.
    &lt;br/&gt;
    ※ Информация, такая как текст, фотографии и видео, используемые в этой статье, защищены авторским правом Корейской туристической организации, и несанкционированное использование статьи запрещено.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Весенние цветы, крутящие сердце речного бриза, наслаждайтесь весной на велосипеде - Сунчхон, Чоннам, Корея</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/spring-flowers-pedaling-the-heart-of-the-river-breeze-enjoy-spring-on-a-bicycle-178-ru/</link>
      <pubDate>Mon, 16 Mar 2020 00:21:15 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/spring-flowers-pedaling-the-heart-of-the-river-breeze-enjoy-spring-on-a-bicycle-178-ru/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Suncheon, Jeonnam, Korea&#34; data-title=&#34;spring-flowers-pedaling-the-heart-of-the-river-breeze-enjoy-spring-on-a-bicycle--178&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Велосипедная дорожка в Дончхоне, где вы можете насладиться весенним солнечным светом в Сунчхоне - Сунчхон, Чоннам, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/178/51e0f1be-9eba-4537-ba65-597445876743.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Велосипедная дорожка в Дончхоне, где вы можете насладиться весенним солнечным светом в Сунчхоне
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Весенние цветы, крутящие сердце речного бриза, наслаждайтесь весной на велосипеде
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Сунчхон, Чоннам, Корея
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   В весенний день в Сунчхоне велосипедная прогулка идеальна. Весной по молодому Дунчхону проходит велосипедная дорога, ведущая к экологическому парку Сунчхон-Бей.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   В начале апреля вишневые цветы расстилают дорогу, а в конце апреля на дороге открывается недавно отремонтированный сад залива Сунчхон. Тем не менее, если весенний день спешит, вы можете утешить цветение сливы Геумдунса и Сеонамса в марте.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Geumdunsa Plum лучше всего подходит для наслаждения весенними цветами в Сунчхоне. - Сунчхон, Чоннам, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/178/e88e8a4f-4170-4419-bb0f-ff6309d0ac00.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Geumdunsa Plum лучше всего подходит для наслаждения весенними цветами в Сунчхоне.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Романтический весенний день, поездка на велосипеде
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Волнение весны повсюду. Это сезон, когда ты притворяешься, что не можешь победить, и оставляешь себя в тени. В это время вспоминается фильм «История апреля» Джунжи Иваи. У этой работы, полной волнения весной, есть много элементов, которые вызывают смутные воспоминания, такие как первая любовь и книжный магазин. Одной из самых впечатляющих сцен была героиня Узуки, которая ехала на велосипеде по дереву вишневого цвета. Именно поэтому я рекомендую велосипедную прогулку любителям, которые ждали весну. Это просто любовники? Артур Конан Дойл, британский мистический писатель, создавший Шерлока Холмса, сказал: «Если ты даже не видишь его, тащи свой велосипед в слепое пятно. Не думай об этом. Просто помни, что ты бежишь». Итак, давайте на мгновение свернем британскую драму «Шерлок» и насладимся весной велосипеда, рекомендованного оригинальным автором.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Терминальный киоск Оннури напротив станции Сунчхон - Сунчхон, Чоннам, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/178/8b456d6a-4eed-4666-8190-93ef32ab856d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Терминальный киоск Оннури напротив станции Сунчхон
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Suncheon - отличное место для велосипедной поездки в весенний день. Весенняя аура полна и даже красочна. Вишни в полном расцвете вдоль Дунчхон по всему городу. Кроме того, 20 апреля территория залива Сунчхон, где проходила Международная Садовая Экспо, откроется под названием Сунчхон Бэй Гарден. Велосипедный культурный центр был открыт в начале марта. Кроме того, Сунчхон-Бей - это город, в котором есть Сунчхон-Бей, Накан-Эупсон и Храм Сеонамса, которые названы в числе 100 лучших корейских туристов, которые должны посетить. Как они отворачиваются от запаха весны, которую они передают? Прежде всего, велосипедные дороги и окружающая их инфраструктура хорошо оборудованы.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Оннури велосипед ждет в терминале - Сунчхон, Чоннам, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/178/0241ff36-108c-47ef-ab64-08a121369e17.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Оннури велосипед ждет в терминале
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Все велосипедные дорожки Сунчхон разделены на восемь трасс. 17.46 км (1 курс) от молодежного учебного центра до района Гурье, к северу от города Сунчхон, 12.64 км (2 курса) от молодежного учебного центра до Дончхона, 8 км (4 курса) от экологического парка Дончхон до залива Сунчхон, пляжа Хвапо от залива Сунчхон Экологический парк 8 км (6 курсов). От станции Suncheon Station возле Dongcheon - 14 км (3 курса) от Suncheon Bay Garden (ранее Garden Expo Center) до сада Suncheon Bay Garden и 11,67 км (5 курсов) от Suncheon Bay Garden до пляжа Ваон. Есть две секции (7 курсов), 22,67 км и 39,37 км от Dongcheon до PR-центра Maesil и 20,68 км (8 курсов) от Seonpyeong Samgeori до храма Seonamsa. Восемь курсов органически связаны друг с другом.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Dongcheon Bicycle Road - Сунчхон, Чоннам, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/178/92c4542c-a43d-4846-ac04-0849ec04bb69.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Dongcheon Bicycle Road
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Если вы используете Onnuri, общественную беспилотную систему проката велосипедов в Сунчхоне, вы можете легко взять напрокат велосипед в поле.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Dongcheon Bicycle Road - Сунчхон, Чоннам, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/178/68fa31f4-6eb8-47b1-afbe-04c2f0e479d5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Dongcheon Bicycle Road
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Сад Дончхон, Мост мечты и Сад залива Сунчхон
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Если вы планируете использовать тот же дневной курс или общественный транспорт, в качестве отправной точки рекомендуется использовать станцию Suncheon или общественный терминал Suncheon. Вы можете использовать свой велосипед после хранения багажа в ящике для хранения. Оннури (велосипед) терминал, где вы можете взять напрокат общественный велосипед только через некоторое время после выхода из железнодорожного вокзала или междугородного автовокзала. Вы можете сдать его в аренду на лету через легкий процесс оплаты. В центре Сунчхона есть 22 терминала и 138 велосипедов Оннури. Вы можете вернуться к любому из 22 терминалов, не возвращаясь в исходное местоположение. Тем не менее, поскольку он не может использоваться более 3 часов подряд, его необходимо использовать повторно после возвращения в терминал.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Suncheon Bay Garden Dream Bridge - Сунчхон, Чоннам, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/178/ce915881-4796-47a9-924e-31468693a71c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Suncheon Bay Garden Dream Bridge
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Мост Pungdeok (Dongcheon) между станцией Suncheon и терминалом является центром велосипедного тура Suncheon. Здесь встречаются 2-й, 3-й, 4-й и 7-й курсы. Среди них 4 курса между Dongcheon и Экологическим парком Suncheon Bay. Расстояние также составляет 16 км туда и обратно, поэтому безопасно выехать с дороги. От Дунчхона до экологического парка Сунчхон-Бей прекрасные пейзажи весеннего дня, и вы также можете увидеть сад Сунчхон-Бей на дороге.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Suncheon Bay Garden Dream Bridge - Сунчхон, Чоннам, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/178/a1ba3597-2790-44b0-9f00-1ea8aaba0a24.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Suncheon Bay Garden Dream Bridge
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Он протекает через город с севера на юг в залив Сунчхон. От моста Pungdeokgyo до Dongcheon я всегда бегаю вдоль реки. Дорога вдоль набережной полна форзиции. Это посланник желтого света, который знает весенний день перед светло-розовой вишней. Вишни еще рано. Означает ли это остаться только зимой? В конце ветвей осторожный комок смотрит на весеннее солнце. Вероятно, в начале апреля цветы расцветут, а ручьи будут вышиты. Медленно наступая на педаль, рисуя декорации. Последуют теплые весенние погони и прохладный ветер. Есть также ряд людей, которым нравится расслабляющий сон под водяной ивой. Свежая зелень повсюду. Если вы пробегаете около 3 км, это «мост мечты». Этот мост соединяет восток и запад от сада залива Сунчхон, который делится на Дончхон.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Прогулка и солома Сунчхон Бэй Гарден - Сунчхон, Чоннам, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/178/2dc93dbd-1f50-4872-8615-9d2f282ba02e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Прогулка и солома Сунчхон Бэй Гарден
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Мост мечты был создан художником Кан Ик-юнгом, который спроектировал Корейский павильон на Шанхайской выставке 2010 года в Китае. Тридцать контейнеров для утилизации были соединены, чтобы образовать мост длиной 175 метров. Снаружи заметны интересные и беспорядочные предложения, такие как «Спи, когда самолет дрожит» и «Школьные оценки ухудшаются, если ты лечишь насморк». Внутри, невидимое извне, мир мечты. Более 140 000 рисунков детей из 16 стран образуют мост. Название моста снов новое.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Центр культуры велосипедов с большими велосипедными скульптурами - Сунчхон, Чоннам, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/178/2499c13f-01c0-42a0-9549-fef79198dfae.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Центр культуры велосипедов с большими велосипедными скульптурами
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Весенние Приливные Квартиры, Весенняя Гора
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Suncheon Bay Garden был местом, где проводилась Международная выставка сада Suncheon Bay. С апреля 2013 года по октябрь 2013 года 83 сада в 23 странах встречали посетителей в течение шести месяцев. Мировые сады, тематические сады и экологические сады были в изобилии. Это было самое зрелищное шоу весны 2013 года. Этот год ничем не отличается. После мероприятия ярмарочная площадь была переоборудована в Suncheon Bay Garden. Начиная с 19 апреля, фестиваль будет официально открыт. Suncheon Bay, сад мирового класса, воспроизводящий сады из разных стран, включая Францию, Нидерланды и Китай, а также сад Suncheon Bay и природный экологический парк Suncheon Bay, а также сад Suncheon Lake Garden, созданный садом мирового класса дизайнер Чарльз Хикс, вдохновленный пейзажем Сунчхона. PRT (беспилотный вагон) готовится к весне. К счастью, западные ворота Сунчхон Бэй Гарден на западе Дончхона были открыты впереди. Международный центр водно-болотных угодий Suncheon Bay, водно-болотное угодье Suncheon Bay WWT, Korean Garden и дендрарий могут быть рассмотрены заранее.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Старый макет дисплея велосипеда - Сунчхон, Чоннам, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/178/4bf778a2-2144-40c5-8fd7-d6e70b17b832.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Старый макет дисплея велосипеда
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   До Санчхон-Бей-Гарден можно добраться из Дунчхона на велосипеде. Велосипедный терминал Оннури расположен напротив Наммун, Сеомун и Донгмун. Велосипеды нельзя перемещать в саду. Осмотрев западную часть сада залива Сунчхон, вы можете отправиться в велосипедный культурный центр Сунчхон, который открылся 10 марта. Это прямо рядом с парковкой перед входной дверью. Здесь также есть выставочное пространство, мастерская по ремонту велосипедов и зона отдыха.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Внутренний вид велосипедного культурного центра - Сунчхон, Чоннам, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/178/b39b696d-63c5-4ee3-852c-323580f3d58a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Внутренний вид велосипедного культурного центра
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Первое впечатление от велосипедного культурного центра - гигантская модель велосипеда перед одноэтажным зданием. Леонардо да Винчи напоминает дизайн велосипеда, написанный на Codex Atlanticus. Сжатое лицо образует тело со зданием, раскрывая цвет центра. Желтые и красные колеса также выделяются. Интерьер был украшен выставочными залами, аудиториями и офисными помещениями. Откройте дверь и пройдите прямо в выставочную комнату. Посередине находится приют для велосипедистов. Столы и стулья с материалами тура Suncheon были расставлены. Вы можете получить необходимые данные, такие как карта велосипеда Suncheon.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Модель высокого колеса велосипеда, созданная в 1870 году - Сунчхон, Чоннам, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/178/bdd4ba97-e254-4ade-ba8c-af27545c32b5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Модель высокого колеса велосипеда, созданная в 1870 году
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   На краю дисплея. Была представлена модель, показывающая историю велосипеда и описание Оннури, общественного велосипеда в Сунчхон-Сити. Особенно интересна выставка моделей, показывающих развитие велосипедов по возрасту. Есть также паром из сельдерея, который был изобретен французской графиней Конте Меде де Сибраком в 1709 году и поставлен на две ноги без педали, и первый велосипед с педалями, сделанный кузнецом Кирком Патриком Макмилланом в 1839 году. Велосипеды на высоких колесах с большими передними колесами от Джеймс Стали и Уильям Харман также привлекают внимание. Небольшое объяснение добавляет удовольствия от чтения. Велосипедные дорожки были проложены на асфальтированной дороге вокруг центра. Возможна легкая практика вождения.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Набережная Suncheon Bay, идеально подходящая для весенних прогулок - Сунчхон, Чоннам, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/178/3943b434-e58e-47be-be01-a271f196bc80.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Набережная Suncheon Bay, идеально подходящая для весенних прогулок
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Выйдя из велосипедного центра, снова направляйтесь в Дунчхон. В 5 ~ 6 км к югу вдоль берега реки вы попадете в природный экологический парк Suncheon Bay. Залив Сунчхон может похвастаться выдающимся пейзажем, который считается одним из «100 лучших корейских туров, в которые должны отправиться корейцы». Это первое прибрежное водно-болотное угодье, зарегистрированное в Рамсарской конвенции, и его природная экологическая ценность также является исключительной. Более того, большая приливная равнина, достигающая 22,6 км, и тростниковое поле, которое заполняет четверть из них, - это возрождение, которое возвращает природный экологический парк залива Сунчхон. По этой причине залив Сунчхон был назван местом назначения тростника в осенний день. Однако, весенняя энергия, которой наслаждается поездка на велосипеде, не меньше, чем осень.
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Линия S и закат залива Сунчхон из обсерватории Йонсан - Сунчхон, Чоннам, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/178/ae5f181d-7616-43de-8bef-750a45f18027.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Линия S и закат залива Сунчхон из обсерватории Йонсан
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Спустившись с Дончхона, пересеките мост Исачон и войдите в Мудзин-гиль. Область - Сунчхон Бэй Рид Филд. Дорога, ведущая в Дадаэпо-гу, более дружелюбна к весеннему солнечному свету. Вы также можете оставить свой велосипед на некоторое время и подняться на обсерваторию Йонсан. Пейзаж уже знаком, но всякий раз, когда я прихожу в бухту Сунчхон, я снова гуляю. Пейзаж, где S-образная изогнутая приливная дорога соединяется с морем, по-прежнему впечатляет. Кроме того, зеленые язычки в весенний день контрастируют со старыми язычками. Тростник будет постепенно добавлять синий цвет до жаркого летнего дня. Тем не менее, если вы пропустите весенние цветы, вы можете двигаться на восток.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Заколдованные цветы сливы в золотом подземелье - Сунчхон, Чоннам, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/178/6197ced9-e1ed-479d-929d-1f89be59926c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Заколдованные цветы сливы в золотом подземелье
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   До храма Сеонамса была велосипедная дорога, но воспользоваться автобусом легко. Цветения сливы Seonamsa достаточно заманчивы, чтобы называться Seonammae. Это не льгота одного или двух лет. Старая слива 300-600 лет говорит с цветом и запахом старости. Цветущие сливы, которые долго стоят и отстают от оригинала, - это не цветы, а другие люди. Однако конец марта немного рано. Кажется, цветет в начале апреля.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Храм Геумдунса и Храм Сеонамса являются обязательным местом для весенних цветов - Сунчхон, Чоннам, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/178/ab33c074-a388-41e9-8348-6ea4f4a1bd26.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Храм Геумдунса и Храм Сеонамса являются обязательным местом для весенних цветов
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Вместо этого мы рекомендуем Храм Geumdunsa в конце марта. Храм Цзиндумса просыпается от Напвол Хонгмэ (臘 月 紅梅). В буддизме лунный новый год (январь), когда Шакьямуни достиг просветления, называется Напвол. Итак, Napwol Hongmae - это слива, цветущая зимой. Это самое быстрое время, кроме Чеджу. Это только ведущий месяц красный ястреб? Более 100 сливовых деревьев, в том числе Cheongmae и Baekmae, заполняют деревенский храм. Это также слива, чтобы открывать и закрывать узкие тропинки. Каждый раз, когда вы идете за угол, вы взволнованы. Это цветочный храм сам по себе. Это еще одна роскошь, которой можно насладиться в Сунчхоне в весенний день.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;17&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Храм Геумдунса и Храм Сеонамса являются обязательным местом для весенних цветов - Сунчхон, Чоннам, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/178/94d948cc-a88f-4d1e-8714-767d21767dad.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Храм Геумдунса и Храм Сеонамса являются обязательным местом для весенних цветов
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Информация о путешествии
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Оннури, гражданский общественный велосипед в Сунчхоне
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    1-дневный пропуск 1000 вон, главный участник 2000 вон, ежемесячный участник 3000 вон, участник банкета 20 000 вон
    &lt;br/&gt;
    Контакт: 061-749-4370
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://bike.suncheon.go.kr/index.do&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://bike.suncheon.go.kr/index.do
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34;&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Suncheon Bay Garden
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    Вход: 5000 вон для взрослых, 3000 вон для подростков, 2000 вон для детей
    &lt;br/&gt;
    Адрес: Международный центр водно-болотных угодий Сунчхон-Бей, Намсунгрюн-ро, Сунчхон-си, Чоннам
    &lt;br/&gt;
    Контакт: 1577-2013
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.scgardens.or.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.scgardens.or.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34;&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Золотое Подземелье
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    Поступление: 2000 вон для взрослых, 1500 вон для подростков, 1000 вон для учащихся начальной школы
    &lt;br/&gt;
    Адрес: 1000 Jojeongrae-gil, Nakan-myeon, Suncheon-si, Jeonnam
    &lt;br/&gt;
    Контакт: 061-754-6942
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.geumdunsa.org/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.geumdunsa.org/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Храм Сеонамса
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    Адрес: 450 Seonamsa-gil, Seungju-eup, Suncheon-si, Jeonnam
    &lt;br/&gt;
    Контакт: 061-754-6250
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.seonamsa.net/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.seonamsa.net/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;topmr&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Рядом с ресторанами
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Симонт Холл:
    &lt;/strong&gt;
    Hanjeongsik / 10, Dongdong 1-gil, Suncheon-si / 061-753-5555
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Ресторан Daewon:
    &lt;/strong&gt;
    Hanjeongsik / 30-29 Jangcheon 2-gil, Suncheon-si / 061-744-3582
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Дом батальона:
    &lt;/strong&gt;
    Trang Fatangtang / 542 Suncheonman-gil, Suncheon-si / 061-741-3157
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Ресторан Nagan Sokbeolgyo:
    &lt;/strong&gt;
    Комак Набор еды / 52, Самил-ро, Накан-Мён, Сунчхон-си / 061-754-4098
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     2.Accommodation
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Гостиница Экоград:
    &lt;/strong&gt;
    234 Baekgang-ro, Suncheon-Si / 061-811-0000
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.hotelecograd.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.hotelecograd.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Резиденция Suncheon Bay Haeryongseong:
    &lt;/strong&gt;
    136 Hongdu-gil, Suncheon-Si / 061-744-1760
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.순천만해룡성고택.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.순천만해룡성고택.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Noblesse Hotel:
    &lt;/strong&gt;
    12 Jangsunbaegi 2-gil, Suncheon-si / 061-722-7730
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.ggpage.kr/main/club_main.php?cb_id=cb_0617227705&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.ggpage.kr/main/club_main.php?cb_id=cb_0617227705
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Hyunwoogak:
    &lt;/strong&gt;
    7 Daedae 1-gil, Suncheon-si / 061-744-4400, 010-3600-1829
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.birdfriend.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.birdfriend.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    ※ Приведенная выше информация была создана в марте 2014 года и может быть изменена позже, поэтому, пожалуйста, проверьте перед поездкой.
    &lt;br/&gt;
    ※ Информация, такая как текст, фотографии и видео, используемые в этой статье, защищены авторским правом Корейской туристической организации, и несанкционированное использование статьи запрещено.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Экскурсионный автобусный тур по Чоннам - Сунчхон, Чоннам, Корея</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/jeonnam-sightseeing-loop-bus-tour-130-ru/</link>
      <pubDate>Wed, 11 Mar 2020 18:37:21 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/jeonnam-sightseeing-loop-bus-tour-130-ru/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Suncheon, Jeonnam, Korea&#34; data-title=&#34;jeonnam-sightseeing-loop-bus-tour--130&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Автобус «Namdo One Wheel» Экскурсии в Чоллан-до - Сунчхон, Чоннам, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/130/1f6b394c-c687-4e3d-b041-00fe83c453ff.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Автобус «Namdo One Wheel» Экскурсии в Чоллан-до
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Экскурсионный автобусный тур по Чоннам
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Сунчхон, Чоннам, Корея
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Namdo One-Wheel Tour - популярный способ путешествовать по Чолланамдо. В отличие от экскурсии по городу, которая проводится только в каждом городе и округе, «Namdo One Wheel» делает путешествие более эффективным и насыщенным, объединяя в одном курсе смежные туристические достопримечательности, такие как Дамьянг, Гоксонг, Бозеонг, Болгио и Чанхын.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Смежные места в одном курсе свободно
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Автобусный тур Namdo One Wheel Tour, который включает в себя различные туристические достопримечательности в Чолланамдо, состоит из шести маршрутов, включая восточный, западный и пригород Кванджу. Он работает каждый день или каждые выходные в зависимости от курса. Прежде всего, вы можете сесть на автобус, чтобы посетить основные туристические достопримечательности сразу, так что вы можете ходить без каких-либо хлопот.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Это удобно, потому что туристический автобус отходит от железнодорожного вокзала и автовокзала. Если вы едете на поезде с завтрашним билетом, вам нужно уделять больше внимания. Даже там, где поезд не доходит, вы можете путешествовать равномерно, не используя «Южное островное колесо».
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Автобусная экскурсионная площадка перед вокзалом Кванджу - Сунчхон, Чоннам, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/130/d8c704ea-45c1-4f37-a494-de4d3535b39b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Автобусная экскурсионная площадка перед вокзалом Кванджу
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   В отличие от пакетов и групповых туров, которые все должны перемещаться вместе, Namdo One Wheel является бесплатным туром. Здесь нет лидеров, поэтому вы можете свободно посещать каждое туристическое место и ездить на автобусе до запланированного времени. Стоимость тура составляет 9 900 вон на человека, независимо от курса. Вход в туристические места и расходы на питание оплачиваются отдельно.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Последняя поездка на автобусе состоится - Сунчхон, Чоннам, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/130/fcac7884-602d-4855-a459-0bbb33181247.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Последняя поездка на автобусе состоится
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   4 курса в Кванджу
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Кванджу 4 курса в Damyang и Gokseong идеально подходят для этого времени года. Вылетает из Кванджу и едет в Дамьянг утром и Гоксонг днем. В Дамьянге вы можете приятно провести время, прогуливаясь по прохладным бамбуковым полям и зеленой дороге метасеквойи, и вы можете покататься на железнодорожном велосипеде и паровозе, когда приедете в деревню Gokseong Train Village. Красиво украшенный на старой железной дороге станции Gokseong, розовый сад - хорошая прогулка.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Damyang Soswaewon, первое поселение в пригороде Кванджу 4 курса - Сунчхон, Чоннам, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/130/81373bbe-2fa2-430d-98f9-167ec52b58c6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Damyang Soswaewon, первое поселение в пригороде Кванджу 4 курса
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Автобус с четырьмя курсами отправляется в 9:20 и 9:35 от площади Ю (терминал Кванчхон) и станции Кванджу соответственно. Последние автобусы просторны и удобны. Благодаря большим окнам вид за окном классный. Перед отъездом водитель выдаст бейдж имени Намдо и представит расписание дня. Ожидания для путешествия полны лиц людей, сидящих в одиночку или в парах.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Послеобеденный день в Gokseong Train Village - Сунчхон, Чоннам, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/130/395ff50f-22af-4f4b-9b4a-b200b6819508.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Послеобеденный день в Gokseong Train Village
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   10 утра, бамбуковое поле Дамьянг, полное зелени
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Будет ли автобус отойти от станции Кванджу в течение 30 минут? Мы прибыли в Damyang Soswaewon, один из представительных садов в центре Чосон. Ян Сан-бо, ученик Джо Кванг-джо, жил на природе после того, как его учитель был изгнан. Дом, построенный в долине, где течет чистая вода, напоминает элегантный Сеонби. С одной стороны, объяснения комментаторов культуры идут полным ходом. Пришло время собраться вместе, поскольку мы считаем значение Soswaewon в пропасти.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Сад Soswaewon, вдоль пышной зеленой долины - Сунчхон, Чоннам, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/130/6f36db46-9da6-4bf4-b8f5-8dce33d9ec16.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Сад Soswaewon, вдоль пышной зеленой долины
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Вскоре после того, как я села в автобус, я добралась до корейского Дома литературы. Зеленые деревья, окруженные складными ширмами под голубым небом, и сцена со спермой перед прудом разбиты на несколько храмов.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Музей корейской литературы с лирикой и литературой - Сунчхон, Чоннам, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/130/519b75d3-e143-4de4-a3dc-b963328f4af5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Музей корейской литературы с лирикой и литературой
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Внутри дома есть различные тексты и литература, в том числе «Дом лапши» Сун Сун и Дом «Сонг Кан Чон Чул».
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Туристы на автобусной экскурсии в Корейский Дом литературы - Сунчхон, Чоннам, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/130/157f8612-302d-434e-a782-bfd9c0e5048d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Туристы на автобусной экскурсии в Корейский Дом литературы
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Бамбуковая лесная дорога прибывает в знаменитый Юкноквон. Время обеда. Если это Дамьянг, разве ты не думаешь, что Теокгалби? Многие рестораны предлагают ребрышки рисового пирога вокруг Юкноквона. Палочкам нет времени отдыхать на вкус Tteokgalbi, который тает во рту. Как насчет переедания в Дамьянге? Juknokwon будет недостаточно, чтобы вывести лодку.
    &lt;br/&gt;
    Чтобы избежать полуденного солнца и прогуляться после обеда, все ныряют через большой лес. Также здорово видеть бамбук, который простирается высоко в небе. Ветер дует в лесу сладко и прохладно. Бродя по лесу с дующим ветром, повседневная жизнь серого цвета наполнена свежим зеленым.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Juknokwon, представительная туристическая достопримечательность Damyang - Сунчхон, Чоннам, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/130/1261dcb0-bffe-49aa-a801-9977fd2b139f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Juknokwon, представительная туристическая достопримечательность Damyang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Окончательный график в Дамьянге - Метасеквойя Гаросу-гиль. Рядом с 24 национальными дорогами вдоль улиц Даляня выстроены 2000 деревьев метасеквойи. Метасеквойя, достигающая 30 метров в высоту, образует зеленый туннель. Есть средняя скамейка и кофейные зерна, чтобы сделать медленный перерыв.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Метасеквойя Гаросу-гиль, летняя прогулка - Сунчхон, Чоннам, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/130/373c070c-6c1b-4804-9891-4a45e6f8ea8d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Метасеквойя Гаросу-гиль, летняя прогулка
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   14:00, деревня Gokseong, полная роз
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    От Дамьянга до Гёксона около 40 минут. Вздремнуть в автобусе. Gokseong Dorimsa, слово Hwaeomsa, это небольшой храм, расположенный у подножия горы Донгак. Я хочу быть такой красивой, у меня красивая сцена. Даже если масштаб невелик, реликвии велики. Храм Торимса хранится в Гванбултанге (Сокровище № 1341), обозначенном как культурное достояние, и в деревянной Амитабхе Три Будды (Тип № 271).
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Милое Откровение, Гоксонг Доримса - Сунчхон, Чоннам, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/130/4e515513-97d4-4e92-8531-bdc9838f9ec1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Милое Откровение, Гоксонг Доримса
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Дорога в Доримсу дает еще одно время исцеления горожанам. По пути течет поток чистой, чистой воды. Многие люди раскидывают палатки и коврики вдоль долины и наслаждаются прогулками на выходных. Здесь до сих пор сохранились следы древних поэтов, которые восхищались красотой. Рядом с ними дети в восторге от водной горки. Я нажимаю на сердце, которое хочет присоединиться к спектаклю и вернуться в автобус.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Дети играют в скале, где их предки вырезали стихи - Сунчхон, Чоннам, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/130/a2473d9a-3b8f-4951-9e52-605e6ff5f6b1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Дети играют в скале, где их предки вырезали стихи
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Финальный путь тура - деревня Gokseong Train. Train Village является достопримечательностью Гексонга, который был реконструирован из заброшенной железнодорожной и портовой станции как туристическое направление. Это одно из 50 красивых мест для посещения в Корее, цитируемое CNN. Оказавшись внутри станции Гексонг, перед вашими глазами открывается сказочный пейзаж, невообразимый снаружи. Чувствовала ли Алиса в чужой стране это? В этом месте и взрослые, и дети возвращаются к концентрированности.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Парк роз, где расцветают различные сорта роз - Сунчхон, Чоннам, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/130/1bc9c12c-bf57-4ed5-8c43-f38673e49300.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Парк роз, где расцветают различные сорта роз
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Чтобы осмотреть красиво украшенную железнодорожную деревню, нужно больше часа. К счастью, данное время много. Набережная с парком роз в железнодорожной деревне похожа на садик маленького ангела. Гул появляется, когда вы идете через цветущие цветы. Рельсовый велосипед, который крутит педали прямо двумя ногами вдоль старой железной дороги, - это весело, а паровоз, который работает с коротким звуком, ностальгирует.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Железнодорожный велосипед по старой железной дороге - Сунчхон, Чоннам, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/130/e0c6caa5-31c3-4589-85f5-84b5cd413756.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Железнодорожный велосипед по старой железной дороге
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Теперь пришло время идти домой. Пробки на дорогах и усталое вождение вместе с выходными выходными оба распространены. Погрузившись в мягкое сиденье, я приехала домой, пока была в стране моей мечты. В следующий раз давайте посмотрим на курс Намдо.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Испытайте ностальгический паровоз - Сунчхон, Чоннам, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/130/bd6faa2f-49db-4278-8702-13c794a4abe5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Испытайте ностальгический паровоз
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Информация о путешествии
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Экскурсионный автобус Чолланам-до
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    Курс восточного 1-1: Suncheon, Bulkyo, Jangheung / выходной - понедельник
    &lt;br/&gt;
    Курс восточного 1-2: Suncheon, Jangheung, Boseong / выходной по понедельникам
    &lt;br/&gt;
    Восточный курс 2: Сунчхон, Йосу, Кванъян / Сервис выходного дня
    &lt;br/&gt;
    Западный регион 3 курса: Yeongam, Jangheung, Haenam, Jindo, Mokpo / Weekends
    &lt;br/&gt;
    Пригород Кванджу 4 курса: Дамьянг, Гексонг / Закрыто по понедельникам
    &lt;br/&gt;
    Курс Кванджу 5, курс: Наджу, Хенам, Ганджин, Джангхеунг / Уикенд
    &lt;br/&gt;
    Автобусная остановка: Станция Кванджу, Станция Сончон, Станция Сунчхон, Станция Мокпхо, Площадь Кванджу Ю, Терминал Сунчхон, Терминал Мокпхо
    &lt;br/&gt;
    Контакт: 062-360-8502
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;topmr&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Близлежащие рестораны
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Сеосок Юнг:
    &lt;/strong&gt;
    Хансиксик / 12 Seoljuk-ro 404beon-gil, Бук-гу, Кванджу / 062-263-0077
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://limnulee.dothome.co.kr/xe/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://limnulee.dothome.co.kr/xe/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Deokdongwon:
    &lt;/strong&gt;
    Natural Hansang / 70, Deokdong-gil, Songgwang-myeon, Suncheon-si, Jeonnam / 061-755-0009
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.sdfood.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.sdfood.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Херст:
    &lt;/strong&gt;
    Mineohoe, Gulbi Meals / 112 Pyeonghwa-ro, Mokpo-si, Jeonnam / 061-285-4888
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Размещение
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Букингемский:
    &lt;/strong&gt;
    51, Сангму Бёнён-ро, Со-гу, Кванджу / 062-383-0931
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Noblesse Hotel:
    &lt;/strong&gt;
    12, Jangsunbaegi-gil 2-gil, Suncheon-si, Jeonnam, 061-722-7730
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Новый Evergreen Motel:
    &lt;/strong&gt;
    59, Хадангнамбу-ро, Мокпо-си, Чоннам / 061-285-1991
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    ※ Приведенная выше информация была написана в июне 2014 года. Впоследствии она может измениться, поэтому, пожалуйста, проверьте это перед поездкой.
    &lt;br/&gt;
    ※ Информация, такая как текст, фотографии и видео, используемые в этой статье, защищены авторским правом Корейской туристической организации, поэтому несанкционированное использование статьи запрещено.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Национальный сад Кореи, Suncheon Bay Garden - Сунчхон, Чоннам, Корея</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/national-garden-of-korea-suncheon-bay-garden-122-ru/</link>
      <pubDate>Wed, 11 Mar 2020 18:37:13 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/national-garden-of-korea-suncheon-bay-garden-122-ru/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Suncheon, Jeonnam, Korea&#34; data-title=&#34;national-garden-of-korea-suncheon-bay-garden--122&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Сад залива Сунчхон, вид с Дендрария Обсерватория - Сунчхон, Чоннам, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/122/544e9e5c-363e-46df-b627-463944434357.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Сад залива Сунчхон, вид с Дендрария Обсерватория
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Национальный сад Кореи, Suncheon Bay Garden
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Сунчхон, Чоннам, Корея
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   В 2013 году Suncheon, Jeonnam, провела Международную выставку Garden Expo. Международная выставка Garden Expo, в которой приняли участие 4,5 миллиона человек, превратилась в Suncheon Bay Garden и продолжает фестиваль. Suncheon Bay Garden будет назначен национальным садом в августе. Это первый национальный сад в Корее. Разве не было бы прекраснее увидеть сад, поскольку именно здесь проходила международная выставка, посвященная теме сада? Май - королева сезона. Suncheon Bay Garden гордится своим непревзойденным великолепием. Встречайте весну Suncheon Bay Garden, которая будет обозначена как Национальный сад №1.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Первый национальный сад Кореи
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Сунчхон-Бэй - это пространство, созданное между центром города Сунчхон и водно-болотным угодьем Сунчхон-Бей, чтобы предотвратить повреждение Сунчхон-Бэй, пяти крупнейших в мире прибрежных водно-болотных угодий. После выставки Suncheon Bay International Garden Expo, которую посетили 4,5 миллиона человек, Suncheon Bay продолжает свою репутацию сада Suncheon Bay. Suncheon Bay Garden планируется назначить первым национальным садом в августе.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Холм Дендрария обсерватории, вид со стороны входа - Сунчхон, Чоннам, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/122/a9389d32-5d36-4de9-a324-66b66621f660.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Холм Дендрария обсерватории, вид со стороны входа
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Название национального сада несколько незнакомо. Suncheon Bay International Garden Expo повысил интерес к саду. Ранее существовал «Закон о создании и продвижении дендрария», но поскольку концепция сада не была указана, содержание, касающееся сада, было недавно добавлено как «Закон о создании и продвижении дендрария и сада». Согласно руководящему органу сада, он разделен на национальный сад, местный сад, частный сад и общественный сад. Среди них Suncheon Bay Garden - первое место, обозначенное как национальный сад. Помимо деталей закона, Санчхон станет родиной садовой культуры, достойной названия «Национальный сад № 1». В этом смысле Suncheon Bay Garden является обязательным местом для посещения.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Азалия сад из центра водно-болотных угодий - Сунчхон, Чоннам, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/122/0e4da4ac-9cd6-4fe4-9981-59a6234014ee.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Азалия сад из центра водно-болотных угодий
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Рекомендуем посетить сад Сунчхон Бэй, а также экологический парк Сунчхон Бэй, расположенный на юге. Входные билеты также можно использовать намного дешевле, покупая интегрированный билет, чем приобретая отдельный билет. В случае встроенного билета, в Suncheon Bay Garden нельзя выставлять билеты из-за времени просмотра при входе во второй половине дня. Эко-парк Suncheon Bay с 1 апреля бронирует 10 000 человек в день. Рекомендуется заранее забронировать место для посещения эко-парка Suncheon Bay, особенно по выходным.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Дикие птицы на территории центра водно-болотных угодий - Сунчхон, Чоннам, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/122/24f810b2-8830-4ef5-aca2-fc4cf1890f38.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Дикие птицы на территории центра водно-болотных угодий
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Встреча корейских деревьев и традиционных садов, сада с книгами деревьев и традиционных садов
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Сад залива Сунчхон разделен на восток и запад с Дунчхоном, выходящим из залива Сунчхон через город Сунчхон. Там нет проблем, чтобы посмотреть вокруг Suncheon Bay Garden, куда бы вы ни пошли. Если вы введете предисловие, оно будет разделено на Дендрарий и Центр водно-болотных угодий. В районе Дендрария лучший способ добраться до района Центра водно-болотных угодий - через Сад наблюдения за деревьями, Корейский сад, Обсерваторию дендрария и Сад азалии.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;QR-код надзора за деревьями - Сунчхон, Чоннам, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/122/896e8de1-6465-4a1b-aecc-1fbcf77da7d1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     QR-код надзора за деревьями
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Сад с деревьями - это место, где зелёные деревья, карликовые деревья и т. Д., Которые обычно встречаются в Корее, собраны в одном месте. В частности, когда вы помещаете свой смартфон в QR-код, прикрепленный к дереву, вы можете проверить информацию о дереве, которое буквально действует как книжка с картинками. История деревьев, которые пришли в это место, была изменена, когда был основан Сад залива Сунчхон. Первая сосна переехала в Сад залива Сунчхон, «Сад Сада Земли № 1», «Дерево гинкго 5 минут назад», которое почти срублено даже через 5 минут, и три дерева гинкго, которые жили более 100 лет после два удара молнии. Вы можете встретить деревья с рассказыванием историй, таких как «Еда Деревьев».
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Бульон от спонсора дворца Чхандоккун в Корейском саду - Сунчхон, Чоннам, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/122/ec45fe73-2347-4143-bdf5-c5a6556770e6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Бульон от спонсора дворца Чхандоккун в Корейском саду
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Проезжая через деревянный дорожный мост и пересекая мост, вы попадете в корейский сад. Ворота Yeonhuimun, построенные у входа, являются реконструкцией того, что находится на заднем дворе дворца Кёнбоккун. Если вы войдете в Yeonhuimun, вы найдете дымоход Ami-san с левой стороны и Buyong-ji, спонсором которого является дворец Чхандоккун. Он не может войти в ворота спонсорства Changdeokgung, где вы можете наслаждаться роскошью подъема по лестнице. Осенью желтые деревья гинкго являются прекрасным районом Согви-дзи антилопы Кёнбук, Soseonwon Gwangpung-gak, репрезентативной аббревиатуры в Damyang, и Sesimjeong перед Deokcheonseowon в честь учителя завтрака Nam-myeong. Посетители, наслаждающиеся отдыхом, сидя под широким углом, расслаблены.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Посетители смотрят на пейзаж из Дендрария обсерватории - Сунчхон, Чоннам, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/122/f2383204-a654-440c-93b9-06c08c422643.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Посетители смотрят на пейзаж из Дендрария обсерватории
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Путь от Корейского сада до смотровой площадки Дендрария в гору. Когда вы достигнете вершины, вы увидите обсерваторию Дендрария, где вы можете увидеть Сад залива Сунчхон и Сад Азалии. От Обсерватории Дендрария великолепные хребты Джирисана простираются от сада залива Сунчхон до Кёнсан-до от Чолла-до. Азалии обычно напоминают о собаэксане, хванмэсане и джирисане барабонге. Не известно, что Сунчхон является родным городом азалий, где выращивается 70% домашних азалий. В садах азалии вдоль склонов яркие, красные, розовые и белые азалии имеют яркие цвета. Сад азалии, видимый из центра водно-болотных угодий, буквально является цветником.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Азалия садовые пейзажи - Сунчхон, Чоннам, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/122/a83d7cb7-5474-44c1-beaf-d1f0ad10e05e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Азалия садовые пейзажи
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Прогулка по садам мира, к востоку от Сунчхон Бэй Гарден
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Мост мечты соединяет восток и запад Сунчхон Бэй Гарден. Мост мечты, созданный художником-инсталлятором Кан Ик-юнгом, является первым в мире плавучим художественным музеем. Его длина составляет 175 метров, на внешней стороне - 10 000 стеклянных плиток, и от детей со всего мира получили 140 000 3-дюймовых картин. Вы не можете заглянуть в каждый из них, но улыбки текут, когда вы смотрите смешные надписи на стеклянных плитках и работы остроумных детей.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Канг Ик Джунг «Мечта о мечте» - Сунчхон, Чоннам, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/122/76e3671b-d502-4840-8ed0-9907fc381e32.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Канг Ик Джунг «Мечта о мечте»
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Как только вы пересекаете Дунчхон, открывается расслабляющий пейзаж. Помимо красочного вида на тюльпаны, есть зонтики и шезлонги.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Путешественники отдыхают на шезлонгах - Сунчхон, Чоннам, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/122/8609ca47-0d87-404c-858a-35c8dee212c1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Путешественники отдыхают на шезлонгах
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Впечатляет, когда люди читают с коротким взглядом или отдыхают.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Простой пейзаж немецкого сада - Сунчхон, Чоннам, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/122/59f08983-1861-4506-a8a8-928bc67fa077.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Простой пейзаж немецкого сада
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Мир сада - это место, где вы можете встретить сады со всего мира, созданные в соответствии с особенностями и условиями каждой страны.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Дети веселятся в голландском саду - Сунчхон, Чоннам, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/122/09611e07-686f-48c4-8e12-29a56344b25a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Дети веселятся в голландском саду
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Вы можете насладиться путешествием по всему миру с такими садами, как великолепный французский сад, простой, но ласковый немецкий сад, испанский сад, где посажены апельсиновые деревья, голландский сад, где гармонируют тюльпаны и ветряные мельницы, и тайский сад, чтобы преодолеть жаркий и влажный субтропический климат. иметь.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Голландский сад с ветряными мельницами и тюльпанами - Сунчхон, Чоннам, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/122/45a68f1f-71de-4c6e-871c-d1a1036d0dbe.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Голландский сад с ветряными мельницами и тюльпанами
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Парк Suncheon Lake является достопримечательностью сада Suncheon Bay. Спроектированный Чарльзом Хиксом из Англии, сад имеет шесть холмов, озер и террас вдоль озера. Каждый холм содержит в себе значения таланта, участия, успеха и чести, достижения, любви и супружеской любви. Различные виды на сад Сунчхон Бэй и парк Сунчхон Лейк с вершины холма также впечатляют.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Сунчхон Лейк Парк - Сунчхон, Чоннам, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/122/3112e068-5ff0-486d-a049-de032c9aec7f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Сунчхон Лейк Парк
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Участвующие сады, спроектированные местными органами власти, корпорациями и художниками в Корее, являются уникальными и экзотическими садами. Один банк, Seed Bank Garden, показывает, что можно создать красивые пространства с мусором и отходами, которые являются побочными продуктами человека, с использованием грузовых контейнеров, нефтяных бочек, древесных отходов и старой обуви.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Сад Семян Банк, Хана Банк - Сунчхон, Чоннам, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/122/f245ea92-bd38-48cd-ade5-3e82dacaec19.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Сад Семян Банк, Хана Банк
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Водно-болотная территория Сунчхон Бэй Гарден состоит из Нанум Форест и Биотоп Ветланд. Нанум Форест, расположенный в нижней части мирового сада, имеет широкий спектр болот и пежо. В этом месте площадью около 35 000 квадратных метров волна желтого цветения рапса сейчас впечатляет.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;17&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Рапс в Шаринском лесу - Сунчхон, Чоннам, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/122/c60afbac-1aa6-48ca-b990-d5f7ed7fa692.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Рапс в Шаринском лесу
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Информация о путешествии
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Suncheon Bay Garden
     &lt;/strong&gt;
     &lt;br/&gt;
     Адрес: 66 Namseungyong-ро, Сунчхон, Чоннам
     &lt;br/&gt;
     Контакт: 1577-2013
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.scgardens.or.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.scgardens.or.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Близлежащие рестораны
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Чонджусандулчхонджан: Чхонгукчанг / 78, Пальма 2-гиль, Сунчхон / 061-725-6447
    &lt;br/&gt;
    Ресторан Daewon: Hansiksik / 30-29 Jangcheon 2-gil, Suncheon-si / 061-744-3582
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://mliving.kr/7443582/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://mliving.kr/7443582/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Беседка сад: Транг Deungtang / 261 Sunrise-Gil, Beopyang-Myeon, Suncheon / 061-742-9496
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Размещение
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Милан Мотель: 5-15, Jangsunbaegi 2-gil, Suncheon / 061-723-4207
    &lt;br/&gt;
    Экоград Отель: 234, Baekgang-ro, Suncheon / 061-811-0000
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://ecogradhotel.co.kr/xe/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://ecogradhotel.co.kr/xe/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Лес отдыха Suncheon: 170 Seomyeon Youth Training Centre-gil, Suncheon-si / 061-749-4070
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Приведенная выше информация была предоставлена в мае 2015 года. Впоследствии она может измениться, поэтому, пожалуйста, проверьте это перед поездкой.
     &lt;br/&gt;
     ※ Информация, такая как текст, фотографии и видео, используемые в этой статье, защищены авторским правом Корейской туристической организации, поэтому несанкционированное использование статьи запрещено.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Молодой вкус Suncheon, молодежный склад - Сунчхон, Чоннам, Корея</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/suncheons-young-taste-youth-warehouse-91-ru/</link>
      <pubDate>Sun, 08 Mar 2020 13:39:01 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/suncheons-young-taste-youth-warehouse-91-ru/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Suncheon, Jeonnam, Korea&#34; data-title=&#34;suncheons-young-taste-youth-warehouse--91&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Люди проводят время на молодежном складе - Сунчхон, Чоннам, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/91/fb168d90-94c0-43f4-a8cc-a5ad811f61c5.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Люди проводят время на молодежном складе
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Молодой вкус Suncheon, молодежный склад
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Сунчхон, Чоннам, Корея
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Санчхон - город-сад с красивыми заболоченными территориями и тростниковыми полями. В последнее время молодые люди, которые посетили это место, стали более частыми. От старого амбарного склада превращенного в молодежный магазин до оригинального города, который взял на себя инициативу в местной культуре и искусстве. Провел молодой день в городе, текущем задом наперед.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Склад сокровищ с мечтами о молодости
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   10 минут ходьбы от станции Suncheon. Существует молодежный склад, который ведет в жаркое место рядом с Чогок-донг Нонгьюп. Следы времени ощущаются сразу на темной наружной стене. Это сложное культурное пространство, которое реконструировало зерновой склад, построенный в японский колониальный период, как место основания для молодежи.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Вид молодежного склада, реконструирующего старый склад хранения зерна - Сунчхон, Чоннам, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/91/5c0f293f-8c9d-466c-8426-a0cb62b560c1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Вид молодежного склада, реконструирующего старый склад хранения зерна
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   По состоянию на середину июля 2018 года 14 ресторанов (частные заведения) и 1 магазин спиртных напитков (кооперативные заведения) находятся на первом этаже, а шесть мастерских, включая изделия из бумаги, керамику и свечи, находятся на втором этаже.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Подвижный столик можно брать куда угодно с ступеньками - Сунчхон, Чоннам, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/91/0677e5a0-1e3f-409b-8eac-501f04fe482d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Подвижный столик можно брать куда угодно с ступеньками
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Были проведены такие популярные мероприятия, как молодежные фестивали, концерты по изучению неудач и фестивали уличного искусства YOLI. Это место с едой, развлечениями и развлечениями в одном пространстве.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Пара ест пиво и жареный рис - Сунчхон, Чоннам, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/91/887b3764-0b17-4326-8de2-5144d7a66884.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Пара ест пиво и жареный рис
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Боссами являются молодые люди в возрасте от 19 до 39 лет.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Внутри молодежного склада - Сунчхон, Чоннам, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/91/7b5a8266-2ea7-4ac4-9f61-fabaf8099e05.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Внутри молодежного склада
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Все собрались здесь, чтобы продать идею совать молодежь в ткань.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ресторан окружен террасами. - Сунчхон, Чоннам, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/91/50f5fc94-a7f4-4151-8bf8-f035903fdf95.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ресторан окружен террасами.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Срок контракта с Suncheon составляет до 2 лет. В течение этого периода предусмотрена низкая арендная плата и три месяца освобождения от затрат на электроэнергию, воду и газ.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Внутри молодежного склада - Сунчхон, Чоннам, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/91/e53c80aa-6c09-46b4-85e4-86aad037c0d7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Внутри молодежного склада
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Поскольку нагрузка на начальный капитал невелика и коллеги собираются для продажи, это оказывает положительный эффект на обмен мнениями и использование делового опыта.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;В студии на втором этаже есть отдельная комната для занятий. - Сунчхон, Чоннам, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/91/bd8acc23-12c0-4669-b53e-0a9aa811f3b1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     В студии на втором этаже есть отдельная комната для занятий.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Индивидуальность молодого вкуса
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Всего на молодежном складе есть 15 продовольственных магазинов, ни один из которых не перекрывается.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Молодежные склады - Сунчхон, Чоннам, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/91/84a58a9e-016e-4203-8efb-5a0f23c803bd.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Молодежные склады
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Все магазины любимы равномерно, поэтому вы можете проявить свою свободную волю по своему вкусу. Однажды я обошел склад и быстро просмотрел меню.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Молодежные склады - Сунчхон, Чоннам, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/91/d52c5a59-86f7-4af8-910f-a99d0e9daa6e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Молодежные склады
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ящики с креветками, мясные пибимпапы, домашние гамбургеры, яки-карри и рисовые миски с осьминогом полны аппетитной еды.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Молодежные склады - Сунчхон, Чоннам, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/91/7b4f6d4b-61fd-42e7-8338-cb68d59e882a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Молодежные склады
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Прежде всего я остановился перед сегодняшним Токатацу. Хотя рамэн - это главное меню, в Сакедонге продавалось только 15 мисок в день. Босс нарезал толстую сырую семгу толстой одновременно с заказом. Даже если рыба достаточно большая, чтобы обернуть ее вокруг столовых приборов, она будет съедена более чем на 10 кусочков. Босс, 31 год, сказал, что никогда раньше не трогал лосося. Когда его спросили, как он относился к этой проблеме, он ответил: «Я люблю лосося». Вкус такой, как выглядит. Свежее сырое филе лосося со сладким хрустящим луком и хрустящим рисом. Даже если вы едите много острой сырой васаби, вы не будете есть толстого лосося до конца.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Саке со свежим лососем - Сунчхон, Чоннам, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/91/65c7af75-1989-4858-a375-afc8f91ea566.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Саке со свежим лососем
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Визуальные эффекты облачных визуальных образов были впечатляющими. Филе по-домашнему вымесить из клейкой рисовой муки и обжарить. Соус добавляется по вашему вкусу. Предлагаются фруктовые соусы, такие как грейпфрут и цитрон, а также острый сычуаньский соус. Если вы хотите попробовать один за другим, вы можете заказать дополнительный соус и заплатить больше.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Донгл донгл милое облако кисло-сладкая свинина - Сунчхон, Чоннам, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/91/a04eadb0-728c-438d-8730-c82cb05fb717.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Донгл донгл милое облако кисло-сладкая свинина
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Было ли чистым сердцем двадцать восемь молодых людей, которые вернулись в Сунчхон после изучения китайской кухни в Кёнгидо? Даже без соуса, кисло-сладкая свинина имеет чистый и чистый вкус. Это также хорошая идея, чтобы почувствовать гармонию мягкого и легкого мяса и жевательной темпуры.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Грейпфрут кладется в соус. - Сунчхон, Чоннам, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/91/89006278-32bf-4a91-8401-00fd1cb58381.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Грейпфрут кладется в соус.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   В «городском рыбном пироге» есть много блюд, которые можно съесть одно за другим, например, рыбный пирог с креветками, рыбный пирог с сыром, рыбный пирог с красным перцем и шашлык из осьминога. Сырные палочки, которые особенно популярны среди женщин, погружают в бочку, чтобы создать соленый и пикантный вкус. Перец содержит пасту из рубленого мяса с целым перцем. Это всего лишь один пряный аромат, который добавляет совершенно другой вкус. Все меню сделаны в магазине и обжарены, так что вы можете доверять им. Рыбный пирог Гимбап, завернутый в поверхность риса Ким с рыбным пирогом, не был продан, потому что он был продан рано.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Пикантная паста с чили и красным перцем - Сунчхон, Чоннам, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/91/91f403b0-9e8e-4671-a7e1-61570e1a22b5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Пикантная паста с чили и красным перцем
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   На десерт я выбрал эклеры Бьянвеней. Главное меню - Монблан, который имеет сильный ночной вкус. Влажный и мягкий ночной крем наполнен тестом.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;17&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Мягкая и сладкая клер - Сунчхон, Чоннам, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/91/038e9c08-071a-4f5e-b6fa-81a44fd485b7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Мягкая и сладкая клер
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Он тает и исчезает во рту, не разжевывая несколько раз. Это не слишком сладко, поэтому вы можете съесть 2-3 кусочка. В дополнение к Монблану, малина, ваниль, орео, тирамису и другие меню разнообразны, поэтому я рекомендую вам перекусить с друзьями.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;19&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Молодой вкус Suncheon - Сунчхон, Чоннам, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/91/1a54bb4d-6521-4274-ad95-5c50de158458.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Молодой вкус Suncheon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Единственная в мире кружка собственного дизайна
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Заполнив лодку, я отправился в студию на второй этаж. Милые реквизиты выставлены в студии, так что ваши глаза весело. Это хорошая идея, чтобы сделать заказ, если вы посещаете для опыта.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Я нарисовал Юми, главного героя Naver Webtoon «Клетки Юми». в самом деле? - Сунчхон, Чоннам, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/91/fc4266fb-398f-44c0-b360-bd73d147f4e7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Я нарисовал Юми, главного героя Naver Webtoon «Клетки Юми». в самом деле?
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Поскольку мастерские мастеров-ремесленников находятся за пределами молодежного склада, они часто остаются вне бизнеса при изготовлении продуктов или проведении деловых встреч. В этот день владелец гончарной мастерской, мастерской и мастерской по гончарству остался на месте. Репрезентативный опыт изготовления кружек воинов.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;18&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Процесс изготовления кружек Юми - Сунчхон, Чоннам, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/91/5797f208-d24c-427b-a6c4-cebde149eee3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Процесс изготовления кружек Юми
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Вы можете сделать свою собственную чашку в мире, нарисовав ее цветными карандашами на листе для переноса, поставив ее на кружку и выпекав ее при высокой температуре 350 градусов. Преимущество в том, что время опыта мало, а результат можно взять уже сегодня.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;19&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Процесс изготовления кружек Юми - Сунчхон, Чоннам, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/91/45123c68-fdfb-456a-9aa7-0ed86cd80b8b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Процесс изготовления кружек Юми
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;20&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34; - Сунчхон, Чоннам, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/91/74856928-b71e-433e-b93a-1a0e82870985.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Арт ветер дует в центре города-благовония
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Оставшиеся полдня решили прогуляться по Хьянг-донгу, оригинальному городу. В отличие от станции Сунчхон, где было видно много квартир, здесь царит дружеская атмосфера с низкой шиферной крышей и узкими переулками. Hyanggyo, самая старая пекарня в Сунчхоне, имеет 200-летнюю историю. Похоже, я здесь, чтобы засвидетельствовать омоложение Хиандонга.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;21&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Информационный центр, Heath Shelter, художественная выставка - Сунчхон, Чоннам, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/91/e38d60f3-3ccf-4ccb-a1a3-fabdb672fb6c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Информационный центр, Heath Shelter, художественная выставка
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Хианг-дон находился в руинах Сунчхон-Буэпсон на протяжении 700 лет и долгое время находился в состоянии возрождения. Затем в рамках проекта возрождения города были созданы улицы культуры, сады и аллеи на протяжении 700 лет. Деревня прояснилась, и численность населения в плавании заметно увеличилась.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;22&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Предисловие Информационный центр - Сунчхон, Чоннам, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/91/3249f43d-5a7e-4d15-9df1-548cd6cdc10d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Предисловие Информационный центр
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Начало прогулки - предисловие информационного офиса. Вы можете получить карту города или попросить комментарий. Основанный на Информационном центре Уэст-Гейт, есть множество студий и художественных пространств, таких как Гарден-стрит, 700-летняя Аллея-стрит, Гонг-Маданг Далле и Чанган Креатив Маданг на юге и Деревня Эко-Гио на севере.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;23&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Старый новый, странно используемый ладан - Сунчхон, Чоннам, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/91/13ed1ea6-f52c-4947-886d-bf704c743989.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Старый новый, странно используемый ладан
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Это может показаться сложным, но это достаточно близко, чтобы вы могли исследовать все это в течение часа пешком, за исключением периметра Gongmadang.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;24&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Старый новый, странно используемый ладан - Сунчхон, Чоннам, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/91/86c586f7-5ca8-40ea-9dcc-bd684a06c83e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Старый новый, странно используемый ладан
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Перемещайтесь по знакомым улочкам, как будто вы не знакомы со скрытой историей Сунчхона. Changan Creative Madang, который широко представлен на улицах культуры, является художественной деревней и рестораном, открытым для всех в деревне. Он характеризуется получением платы за аренду или участие в программе в качестве еды, которая хранится в общих холодильниках и используется людьми, которые в ней нуждаются.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;25&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Уникальный ландшафт деревни Экодзи - Сунчхон, Чоннам, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/91/7453399d-0d93-4dae-9423-36fc9e8f03d6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Уникальный ландшафт деревни Экодзи
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Eco-Geo Village, в соответствии со своим названием, практикует экологичность для каждого дома. Чтобы построить сад или установить солнечный генератор. У пути есть резервуар дождевой воды, который может хранить дождевую воду и использовать ее как водопроводную воду.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;26&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Уникальный ландшафт деревни Экодзи - Сунчхон, Чоннам, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/91/5da0d5dc-fb14-4dae-94f2-2de53e4470d4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Уникальный ландшафт деревни Экодзи
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   700-летняя аллея - это буквально 700-летняя аллея. Дорога, которая использовалась с тех пор, как Сунчхон назывался Сунчхонбу, до сих пор остается. Так как во время проекта городской застройки дорога вымощена желтой почвой, ее легко отличить от новой дороги.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;27&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Уникальный ландшафт деревни Экодзи - Сунчхон, Чоннам, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/91/04265d51-2ca2-48db-96c3-75fbc8d7508d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Уникальный ландшафт деревни Экодзи
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Gongmadang Dulle-gil - это место, где вы можете нарисовать симпатичную фреску на горной тропе, которой жители давно пользуются. После прогулки, почему бы вам не насладиться трапезой и чаем в Cheongsujeong, расположенном у входа в подъезд? Cheongsujeong является социальным предприятием, управляемым членами сельского кооператива и поддерживаемым Suncheon.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;17&#34; id3=&#34;28&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;700-летняя аллея с охрой - Сунчхон, Чоннам, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/91/4f7d4162-882d-403b-92c4-da4fb5a53d8b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     700-летняя аллея с охрой
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Пожилые люди готовят себе еду из местных овощей и свежих местных продуктов. Он пользуется популярностью как у туристов, так и у сельских жителей, потому что он может попробовать теплую домашнюю еду без химической приправы по доступной цене. Ходят интересные слухи о том, что гостеприимство персонала для внуков настолько великодушно, что не хватает городского финансирования. Питание с 11:00 до 14:00, а цена одного домашнего риса составляет 6000 вон.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;19&#34; id3=&#34;29&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Специальность Hyangdong Cheongsujeong - Сунчхон, Чоннам, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/91/c0318260-cb12-4955-b551-d1350c54dc90.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Специальность Hyangdong Cheongsujeong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34; style=&#34;font-weight: bold;&#34;&gt;
     ※ Приведенная выше информация была написана в июле 2018 года и может впоследствии измениться, поэтому, пожалуйста, проверьте перед поездкой.
     &lt;br/&gt;
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34; style=&#34;font-weight: bold;&#34;&gt;
     ※ Информация, такая как текст, фотографии и видео, используемые в этой статье, защищены авторским правом Корейской туристической организации, поэтому несанкционированное использование статьи запрещено.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>