<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Gangwon-do.es on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/gangwon-do.es/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Gangwon-do.es)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sat, 14 Mar 2020 09:00:41 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/gangwon-do.es/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Fábrica de Takju, molino, tendencia refinada de la refinería, punto 3 de reciclaje de Gangneung - Gangneung-si, Gangwon-do, Corea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/takju-factory-mill-refined-trend-of-refinery-gangneung-upcycling-spot-3-154-es/</link>
      <pubDate>Sat, 14 Mar 2020 09:00:41 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/takju-factory-mill-refined-trend-of-refinery-gangneung-upcycling-spot-3-154-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Gangneung-si, Gangwon-do, Korea&#34; data-title=&#34;takju-factory-mill-refined-trend-of-refinery-gangneung-upcycling-spot-3--154&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Willow Brewery, uno de los mejores lugares calientes en Gangneung - Gangneung-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/154/803367f7-1c91-463e-9b8c-bd044ac0a0fb.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Willow Brewery, uno de los mejores lugares calientes en Gangneung
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Fábrica de Takju, molino, tendencia refinada de la refinería, punto 3 de reciclaje de Gangneung
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Gangneung-si, Gangwon-do, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Las zapatillas de deporte hechas recolectando botellas de PET desechadas en el mar, lonas para camiones viejos, bolsas de aire para autos desechados, bolsas hechas de cinturones de seguridad y relojes hechos de cadenas de bicicletas desechadas se venden a un precio más alto que los productos ordinarios. Algunos no están disponibles porque son de edición limitada. Literalmente, la basura se transforma en una obra maestra. En el mundo, &#39;UpCycling&#39; es la tendencia. En Europa, las tendencias de reciclaje han estado soplando en Corea desde hace varios años. El reciclaje se deriva del reciclaje, lo que significa reciclaje, y se refiere a agregar nuevos valores, como el diseño, más allá de la simple reutilización de objetos descartados. ¿Dónde está el campo de la moda? Los espacios de reciclaje están surgiendo en Corea en estos días. Muchos lugares llamados lugares calientes en todo el país están atrayendo la atención al reciclar espacios abandonados. No podemos presentar todos los lugares famosos de todo el país, así que comencemos con Gangneung, el destino representativo de las vacaciones de verano. Se desarrolla la moderna transformación de la antigua fábrica, fábrica y refinería de Takju.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Cerveza &#39;Gangneung&#39;, cervecería de sauce en la antigua cervecería Takju
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Primero, visité la fábrica de Takju, que se ha transformado en una cervecería elegante. En resumen, es &#39;Bird Tree Brewery&#39;, uno de los mejores lugares calientes en Gangneung. Esta es la tercera visita en los últimos dos meses. Es una visita frecuente que el empleado pregunta: &#34;¿Eres Gangneung?&#34; Disfruté la cervecería de sauce tranquilamente con buen tiempo. La tercera visita fue el sábado de julio, que entró en el verano. Estaba ansioso Me hice rodar el pelo. &#34;Habrá pocas personas que busquen una casa Mack desde la tarde del sábado&#34;. Sin embargo, las expectativas estaban equivocadas. Desde el sábado por la tarde, McDuck (cerveza Deokhoo) y los viajeros estaban llenando la tienda. Nos dimos cuenta de la popularidad de la fábrica de sauce y esperamos un rato antes de instalarnos en el interior.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La razón por la que frecuentamos la cervecería de sauce, que no está cerca, es simple. El ambiente es bueno y la cerveza sabe bien. La mayor atracción de la fábrica de sauce es que los elementos que probablemente no coincidan están bien armonizados.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Puede ver la instalación de elaboración de cerveza a través de la ventana de vidrio. - Gangneung-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/154/c591f7a5-ff52-42a7-8f11-9428978e8364.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Puede ver la instalación de elaboración de cerveza a través de la ventana de vidrio.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La belleza y la moda, y las cosas conflictivas de Corea y Occidente hacen una hermosa suma. Es un sake occidental de cerveza, que se hace en el espacio coreano donde se hizo el makgeolli.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La cerveza coreana se produce en el espacio de la cervecería Takju. - Gangneung-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/154/d77bbd92-5781-4949-916c-84d1484aebca.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La cerveza coreana se produce en el espacio de la cervecería Takju.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Este sitio fue originalmente una fábrica de Takju, con rastros de tiempo. Fundada en 1926, fue la cervecería Gangneung Takju la que sucedió a la cervecería Gangneung Hapdong. Se desconoce el año de construcción exacto del edificio actual, pero se estima que las huellas de los objetos restantes son en la década de 1970.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Agregar elementos sensacionales a las huellas de edificios antiguos - Gangneung-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/154/088fe8f2-4847-4c82-a9eb-6c9a930de809.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Agregar elementos sensacionales a las huellas de edificios antiguos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La fábrica Gangneung Takju, que había sido cerrada por estudiantes de la Academia Susuboria, una institución educativa cervecera cofundada por la Universidad Gyeonggi y la Fundación de Comercialización de Tecnología Agrícola, se transformó en una cervecería en 2015. En el espacio donde se fermentaba el vino de arroz fermentado , la cerveza ahora está madurando deliciosamente. La transformación de makgeolli a cerveza no excluye por completo los colores coreanos. Aquí, se elabora cerveza extremadamente coreana &#39;Gangneung&#39;.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Agregar elementos sensacionales a las huellas de edificios antiguos - Gangneung-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/154/631d6c18-f296-46f1-bd51-97cd1a5314fe.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Agregar elementos sensacionales a las huellas de edificios antiguos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Se nota por el nombre de la cerveza. Es único en las sesiones de Minori, Hasla IPA, iris y Pine City Pale Ale. La sesión de Minori se hace con arroz producido en Minori, Sacheon-myeon, Gangneung y Changpo Ale con iris que simbolizan a Gangneung Danoje.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;También hay un menú de &#39;muestra&#39; donde puedes probar varias cervezas. - Gangneung-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/154/5fc7c502-0417-4afb-b70b-48eb343e386b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     También hay un menú de &#39;muestra&#39; donde puedes probar varias cervezas.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hasla es el antiguo nombre de Gangneung, y Pine City es el nombre del eslogan &#39;Solhyang Gangneung&#39;. Como tal, el sauce produce una cerveza excepcionalmente fuerte que captura las características locales de Gangneung utilizando la misión de la cervecería arraigada en Gangneung.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La pizza Hongje con kimchi es popular - Gangneung-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/154/db569346-7e72-43de-bc36-4c685879535a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La pizza Hongje con kimchi es popular
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El espacio es lo mismo. Se conserva el marco básico de la antigua cervecería. Techos de madera viejos, paredes en mal estado, puertas de hierro pesado, escritorios de hierro viejos y marcos de ventanas de madera descoloridos son los aspectos más destacados aquí.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;16&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Lleno de artículos vintage(남성) - Gangneung-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/154/721a7082-c1ab-4731-8fa3-f644bc725612.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Lleno de artículos vintage(남성)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Los elementos vintage no son el final aquí. También puede ver los platos y platos torpes que podría haber visto en la casa de su abuela, y el televisor de puerta en puerta utilizado como una taza y un soporte de agua. Algunas de las herramientas utilizadas en la planta de Takju permanecen. Curiosamente, los elementos que se considerarían feos se convierten en iconos de &#39;genial&#39; aquí.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;18&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Lleno de artículos vintage(남성) - Gangneung-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/154/c5164e6e-7ced-434c-a257-f56e3f2f0956.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Lleno de artículos vintage(남성)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Sarangbang, Bonbong Mill, donde se recoge café en lugar de pasteles de arroz
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Bebí un vaso de cerveza, así que está prohibido conducir. Encuentra un lugar para ir a pie. Hicimos vapor en el vecindario Myeongju-dong al lado de Hongje-dong, donde se encuentra la fábrica de cerveza Willow. Tenía que ir una vez antes, y siempre me dirigía al mar. Esta vez decidí ir a Myeongju-dong. Myeongju-dong fue una vez un área del centro de Gangneung, pero ahora se ha convertido en un antiguo centro aislado. En el momento en que entré al callejón, me di cuenta. Después de todo, el poder del tiempo no puede ser ignorado. Las huellas e historias que los años han acumulado silenciosamente capturaron los pasos del extraño en un punto. Myeongju Sarangchae, una pequeña sala de espectáculos, y algunos lindos cafés fueron vistos. Alguien podría decir: &#39;¿Esto es todo?&#39; Fue bueno no exagerar como callejones, que son lugares calientes en Seúl, por lo que la lenta velocidad de los viejos callejones se mantuvo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Molino de bombones de cafeína representativo de Myeongju-dong - Gangneung-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/154/6e786d3c-dde6-42ff-84b1-938eb933abab.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Molino de bombones de cafeína representativo de Myeongju-dong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vienes a Myeongju-dong, este es un lugar de visita obligada. Se encuentra a 10 minutos a pie de la fábrica de sauce. Vagué por un momento en el callejón y le pregunté a alguien que conocí en el camino para encontrar la ubicación del Molino Bonbong. Creo que la especialidad local es correcta. Le dice la ubicación a la vez. El nombre &#39;Bongbong Mill&#39; está pintado en un edificio con techo puntiagudo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El primer piso de un ambiente confortable como una sala de amor del vecindario - Gangneung-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/154/d3b6a825-7e4e-494a-93b6-4a4ff6b51fa3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El primer piso de un ambiente confortable como una sala de amor del vecindario
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Como el nombre, este era un verdadero molino. Alguna vez fue un lugar donde la gente hacía cola y hacía pasteles de arroz. A lo largo de los años, el molino se cerró y se dejó como una casa vacía durante más de 10 años, y luego, en 2010, estableció conexiones con personas en el campo de la cultura y el arte. Después de un año de espacio manual, la fábrica de bonbong se inauguró en 2011, donde conviven café, cultura, arte y personas.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Una cafetería y un espacio en el segundo piso como una galería. - Gangneung-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/154/c56fe5b6-a318-4fff-84a3-7b9365a812db.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Una cafetería y un espacio en el segundo piso como una galería.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es más elegante porque no está familiarizado con paredes pintadas, pisos de baldosas viejas y ventanas viejas. Es cómodo porque no está decorado. El dueño del café de goteo de mano saluda a la gente del pueblo. En lugar de arrancar pasteles de arroz y exprimir aceite de sésamo, simplemente hornean galletas y preparan café. Los gentiles también están atados a la atmósfera y descansan tan cómodos como la gente de esta ciudad.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Las obras de artistas locales se exhiben durante todo el año. - Gangneung-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/154/1e223862-eb62-48e2-a7d6-1d80a51fbd64.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Las obras de artistas locales se exhiben durante todo el año.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Todo el café se tuesta y se seca a mano. El café que ha pasado por la mano y la mente humana, no por la máquina, tiene una sensibilidad más cálida. Hay ventanas por todas partes, y hay un trabajo en el medio. Incluso el paisaje fuera de la ventana ordinaria se siente como un trabajo aquí.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;También se exhiben y venden obras y accesorios creados por artistas culturales. - Gangneung-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/154/c5bcdf9d-3056-44be-a475-2dc2f974e0b1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     También se exhiben y venden obras y accesorios creados por artistas culturales.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   ¿Quieres una taza de café en la refinería? Refinería de café por segundo
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Estaba inmerso en el encanto de los espacios de reciclaje de Gangneung. Gritó &#34;un lugar más para mi mejor amigo&#34; y fue a Chodang-dong, famoso por el tofu Sundang. Solo fui a comer Champon Sundubu y Chodang Sundubu, pero hoy me dirijo al molino de arroz en lugar del restaurante. Ingrese a la calle lateral ligeramente desde Chodang Sundubu Village, llena de restaurantes. Mientras caminamos por los callejones de un barrio acogedor, vemos un edificio en mal estado con un letrero de madera llamado &#39;chodangjeongmiso&#39;. Deja de caminar allí donde el tiempo se ha detenido.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un antiguo molino de arroz convertido en café - Gangneung-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/154/71453619-c196-409d-b252-e3290e4639f9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un antiguo molino de arroz convertido en café
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Abro la puerta del café con la sensación de entrar en la refinería. La máquina de la refinería, que todavía ocupa un lugar entre los propietarios, llama la atención. En la pared del café, se colocó un plato transparente y se rellenó el salvado de arroz en el medio. Aunque se ha transformado en un café, hay rastros de todo el lugar que no debes olvidar que este lugar era una refinería. La nieve se mueve a lo largo del viejo sendero, que incluye madera de techo desigual, cinturones de máquinas de refinería y un viejo reloj que parece no decir más tiempo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Es más especial al mantener intacta la atmósfera de la refinería. - Gangneung-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/154/331798de-2b58-4457-bf7f-362c0fb6a032.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Es más especial al mantener intacta la atmósfera de la refinería.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Se registra un registro de 1963 en Sangnyangmun, que registra la historia de la construcción o reparación de una casa. Es un edificio bastante antiguo. En los días en que la producción de alimentos era una tarea nacional, y durante el tiempo en que se construyeron arrozales para llenar los alrededores del lago Gyeongpo, el Chodangjeongso era un espacio importante para cultivar arroz en esta ciudad. A medida que el mundo cambió con los años, Chodangjeongmi, que estaba lleno de gente, cerró.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hay rastros de la refinería dentro y fuera de la cafetería. - Gangneung-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/154/20cfab57-25f8-4b72-8fc3-858bb3a9e4fc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hay rastros de la refinería dentro y fuera de la cafetería.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El propietario, originario de Chodang-dong, lamentaba que el lugar de los recuerdos, Jeongmiso, desapareciera. Entonces, se hizo cargo de Jeongmiso y lo convirtió en un café donde cualquiera puede relajarse. Por supuesto, las huellas de la refinería se mantuvieron lo más posible. Según lo expresado por el arquitecto en la pared, la arquitectura de la refinería de café Chodang fue fiel al papel de `` Reducir menos recursos y dejar muchos recuerdos. &#39;&#39;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hay rastros de la refinería dentro y fuera de la cafetería. - Gangneung-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/154/f9a7b13d-4413-41bc-b718-6bbc9c770e89.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hay rastros de la refinería dentro y fuera de la cafetería.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    El café no está terminado solo porque quedan las huellas de la refinería. Aquí hay cafés salados y varias bebidas. Además, el menú que utiliza las características locales de Chodang Sundubu Village también es notable. Batido de plátano tofu Chodang, galleta condibi, bizcocho condibi Es un menú creado por el propietario que dirige el restaurante Chodang Sundubu cercano. Es una reunión entre pastel de frijoles, galletas y bizcocho .... No puedo imaginar el sabor de la combinación. En este caso, intente comerlo usted mismo. El sabor salado y simple es atractivo. Cuanto más mastica el arroz, que es el personaje principal de Jeongmiso, más lo demanda.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    La razón por la cual los puntos de reciclaje en Gangneung se encontraron profundamente es que las huellas de años pesados y las historias de las personas se han agregado al espacio. Esto se debe a que ayer, donde vivimos hoy, quiere volver a veces, permanecer en el espacio.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;18&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;¡Las galletas de café y frijoles son una mezcla de fantasía! - Gangneung-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/154/194a6422-f8fa-448c-b517-cacda2171dbf.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     ¡Las galletas de café y frijoles son una mezcla de fantasía!
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Cervecería Willow
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Dirección: 1961 Gyeonggang-ro, Gangneung-si, Gangwon-do
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Horario de apertura: 12: 00 ~ 24: 00 (solo se puede pedir cerveza y bebidas de 16:00 a 17:00)
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Investigaciones: 033-920-9380
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Molino de bombones
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Dirección: 17-1 Gyeonggang-ro 2024beon-gil, Gangneung-si, Gangwon-do
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Horario: 11: 00 ~ 21: 00 (hasta las 18:00 los domingos), cerrado todos los lunes
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Investigaciones: 070-8237-1155
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Refinería de café por segundo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Dirección: 67, Chodangwon-gil, Gangneung-si, Gangwon-do
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Horario comercial: 10: 00 ~ 22: 00
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Investigaciones: 033-653-2313
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Destinos cercanos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Gangneung Jungang Market: 21, Geumseong-ro / 033-648-2285
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.gncmarket.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.gncmarket.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Ojukheon: 24 Yulgok-ro 3139beon-gil / 033-660-3301
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Heoyun y Heonan Seolheon Memorial Park: 1-16 / 193beon-gil, Nanseolheon-ro 033-640-4798
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Habitaciones
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Gangneung Ojuk Hanok Village: 114 Jukheon-gil / 033-655-1117
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://ojuk.or.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://ojuk.or.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Gangneung Guesthouse Central Store: 17, Gyeonggang-ro 2103beon-gil / 010-9299-7199 / Certificación de calidad turística coreana
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://gnguesthouse4.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://gnguesthouse4.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Principal Misión Gangneung: 63 Unjeong-gil / 033-646-3270 / Certificación de Calidad Turística de Corea
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.knsgj.net/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.knsgj.net/
    &lt;/a&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información anterior se creó en julio de 2017 y puede modificarse más adelante, así que verifique antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información, como texto, fotos y videos utilizados en este artículo, está protegida por derechos de autor por la Organización de Turismo de Corea, y está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Una fragancia llena de lágrimas, Goseong Honey Lavender Farm - Goseong-gun, Gangwon-do, Corea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/a-fragrance-filled-with-tears-goseong-honey-lavender-farm-144-es/</link>
      <pubDate>Thu, 12 Mar 2020 12:19:06 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/a-fragrance-filled-with-tears-goseong-honey-lavender-farm-144-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Goseong-gun, Gangwon-do, Korea&#34; data-title=&#34;a-fragrance-filled-with-tears-goseong-honey-lavender-farm--144&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Un día llovió - Goseong-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/144/4adcd13d-5dc1-43d2-ae36-c071849bc454.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Un día llovió
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Una fragancia llena de lágrimas, Goseong Honey Lavender Farm
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Goseong-gun, Gangwon-do, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p style=&#34;color: rgb(153, 51, 255);&#34;&gt;
    Tu figura vino suavemente como púrpura ~ ♪
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    ¿Por qué te balanceaste &#39;Tú que viniste suavemente&#39; a &#39;Púrpura&#39;? Cuando me dirigía a Goseong Lavender Farm, de repente me encontré con la letra de &#39;aroma púrpura&#39;. El pensamiento que nunca tuve en mi vida ha pasado por este camino, quizás porque mi curiosidad y anticipación sobre el mundo púrpura que conoceré pronto dominaron mi mente.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Shinni Lavender Farm, un nuevo mundo conocido en Goseong
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El camino a Goseong es largo y áspero. Cuando salga de Seúl, debe viajar a través de Inje y Jinbu-ryeong durante aproximadamente 3 horas. Inje es la 38a zona fronteriza que creó &#34;Cuándo y cuándo vas a Inje&#34;, y Jinbu-ryeong es el tallo de las montañas Taebaek que conectan Inje y Goseong. Los conductores novatos son aún más reacios porque hay muchos caminos sinuosos. Sin embargo, hay una razón para dirigirse a Goseong. Esto se debe a que ahora es el momento de que las lavandas de Hanni Lavender Farm exploten en flores de color púrpura y creen vistas espectaculares. La lavanda es algo agradecido por ofrecer nuevas vistas en esta temporada pobre, donde no hay nada más que verde para mostrar hasta que el follaje se vaya. Conociendo su singularidad, la gente visita deliberadamente Goseong incluso en días lluviosos.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Por el contrario, una acuarela - Goseong-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/144/25646381-9eff-431b-96bd-5a28e0da5aaa.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Por el contrario, una acuarela
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Debes pasar por la taquilla y la tienda de hierbas para entrar en el campo de lavanda. Las personas que curiosamente se pisaron entre sí se detuvieron en la entrada e hicieron un elástico corto. El paisaje en la nieve sin previo aviso es bastante sorprendente.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Escenario que debe dejarse como foto. - Goseong-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/144/f7eadfe7-4e6e-4e61-8cdd-2027d469e142.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Escenario que debe dejarse como foto.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Después de ver la apariencia, decidió intentar una reacción diferente, pero finalmente fracasó. La exclamación de &#34;Wow&#34; llega al templo incluso en el paisaje frente a ti.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;No hay razón para caminar rápido - Goseong-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/144/755d767b-8396-46df-aefd-9e274cc8b95c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     No hay razón para caminar rápido
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si el personaje principal es un campo de lavanda que parece una alfombra púrpura, el centeno y las flores de amapola en una colonia son excelentes papeles secundarios que brillan de lavanda. Los edificios con restos del pincel en la pared exterior también son los mejores fondos para este jardín de flores. La niebla que bajó a la montaña es más agradable hoy. Es como un dispositivo de escenario que maximiza la sensación soñadora del púrpura. De todos modos, todo va perfectamente. Nunca he estado allí, pero es como cualquier país de Europa con el que siempre he soñado. Una sonrisa nunca deja el extraño sentimiento.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Campo de centeno completamente diferente de lavanda - Goseong-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/144/d56d55e0-ddbb-4c55-808a-ff97a88c5873.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Campo de centeno completamente diferente de lavanda
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Caminando por la esquina de Honey Lab Farm
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hagamos un recorrido por la granja de lavanda con un paraguas. Mirando la entrada, hay un campo de lavanda en la parte delantera y derecha y un campo de centeno a la izquierda. El paseo marítimo se divide en dos ramas, izquierda y derecha. El punto de partida en el hito es el lado izquierdo. Finalmente, es un curso que vuelve al origen y vuelve al origen. Sin embargo, existe la idea de un agricultor de dibujar una imagen tan genial en el lienzo del campo, por lo que decidí seguirla.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ruedas de bicicleta que recuerdan a lavanda y amapola - Goseong-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/144/b3adea1b-2b38-45b3-96bb-1e4d4705f0f0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ruedas de bicicleta que recuerdan a lavanda y amapola
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El tamaño del campo de centeno no es grande. Incluso la expectativa de centeno podrido y tierno puede ser un poco decepcionante. En este momento, el centeno ha crecido demasiado, por lo que parece un arroz maduro en color amarillo. Aún así, tiene sus propias cualidades, por lo que es bueno caminar por un sendero. Después de pasar por el campo de centeno, serás recibido por una colonia de amapolas ubicada afuera como si estuvieras escoltando a la lavanda. Cada uno parece mostrar su esplendor con un montón de agua.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Una floreciente flor de amapola - Goseong-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/144/ee43ed0e-8021-4c87-acb3-7d59cd208adf.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Una floreciente flor de amapola
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Al otro lado de la entrada, Metasequoia se alza como una pantalla plegable. Hay varias mesas y sillas entre los árboles, por lo que es bueno tomar un descanso. Alguien podría pensar en palabras como &#39;inesperado&#39; o &#39;accidental&#39; mientras mira la metasequoia. Sin embargo, debe tenerse en cuenta que este es también un paisaje completamente calculado por el agricultor. Cuando se compró el sitio, la granja de paisajismo, que era el dueño de la tierra original, recibió dinero extra para comprar metasequoia. Desde el principio, hubo una idea para pintar así. Las flores de castaño están en plena floración fuera de Metasequoia Road. ¿No es esto también? Piensa por un momento.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Metasequoia Road - Goseong-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/144/9fc7ae79-73a5-466e-9661-dee166ac0e71.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Metasequoia Road
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ahora es tiempo de observar la lavanda en serio. Mirando de cerca los pétalos, la primera impresión es modesta. Metasequoia y Poppy son muy diferentes de las que mostraron solo su grandeza. Es mucho más corto de lo que pensaba. Apenas cubre la rodilla.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El paisaje es diverso, por lo que es divertido tomar fotos. - Goseong-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/144/7add6b3e-6501-46fc-8d34-7c6a4ee46fb2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El paisaje es diverso, por lo que es divertido tomar fotos.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Sin embargo, la historia es diferente en la comunidad de lavanda ampliamente extendida. La fragancia se vuelve más oscura y el color se vuelve más vivo. Aún más si llueve como hoy. Está ondeando en el viento y crea un mar púrpura.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un paseo tranquilo entre pollos y pollos. - Goseong-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/144/e09737bf-3f83-4397-bcf5-a9e58cfa6355.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un paseo tranquilo entre pollos y pollos.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   No solo las personas cruzan este mar. Los pollos y polluelos criados en granjas encuentran comida y dan un paseo aquí. Incluso las abejas, que son difíciles de ver en la ciudad, no tienen tiempo para recolectar polen. Si escuchas con los ojos cerrados, puedes escuchar claramente el alegre canto de las abejas.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Tractor lavanda - Goseong-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/144/d9729f9d-669c-44da-a6c9-412bb490c009.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Tractor lavanda
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Se tarda aproximadamente una hora en caminar lentamente por Honey Lavender Farm. Los fines de semana donde hay mucha experiencia, puede ser más largo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cuando el cielo está más nublado que el azul, mi color se muestra claramente. - Goseong-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/144/cbdd888c-6b46-41af-97f6-a480bd8b3beb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cuando el cielo está más nublado que el azul, mi color se muestra claramente.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Esfuerzos en la fragancia de lavanda.
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hasta que Hanni Lavender Farm se convirtió en una granja maravillosa como lo es ahora, había un sudor sangriento de Ha Deok-ho. La lavanda era el arma elegida para vender diferentes tés de hierbas en línea. Viajé al extranjero y busqué escenas que pudieran modelarse. Como resultado, la granja de lavanda y miel de lavanda se creó haciendo referencia parcial a los campos de lavanda en Hokkaido. En 2002, incluso la palabra agricultura paisajística no era familiar.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Productos de la tienda de hierbas - Goseong-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/144/866f9732-5512-477a-aeb3-317d9bec0fe9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Productos de la tienda de hierbas
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Goseong, Gangwon-do, que era cálido en invierno y fresco en verano, fue seleccionado como el mejor lugar para la granja de lavanda. No había un lugar como este para cultivar lavanda, que tenía poca resistencia al frío. Se plantaron una variedad de plantas tales como lavanda, centeno, amapola y celix rosa blanco mediante la compra de sitios adecuados. Al principio fue difícil, por supuesto. Pocos clientes visitaron el valle de Goseong, pero la inversión seguía siendo desconocida. Finalmente, algunas de las tierras compradas se vendieron para aumentar la lavanda. Es una pequeña granja privada, pero es un festival constante.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bolsa de aroma de lavanda que se convirtió en el best seller - Goseong-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/144/c18e3b89-9d64-4efc-97ce-befb1d10ecc0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bolsa de aroma de lavanda que se convirtió en el best seller
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Este esfuerzo comenzó a dar sus frutos en 10 años. Los turistas aumentan cada año, los fotógrafos de todo el país se reúnen y siguen las llamadas de amor de los locutores y los cineastas. El trabajo aún continúa, pero la vieja fatiga desaparece cuando ves a los admiradores de la lavanda.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Patio trasero con Sihwajeon abierto(남성) - Goseong-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/144/ab8eabf7-58dc-4f7a-a261-c31bd4390dc9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Patio trasero con Sihwajeon abierto(남성)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &#39;Honey Farm Lavender Festival&#39; celebrado 12 veces este año. En el festival, se operan varios programas de experiencia que usan lavanda, como hacer bolsitas de lavanda, hacer aerosoles de aroma y hacer pizzas de lavanda. Además, también se realizan eventos como concursos de dibujo, conciertos de perfumes y concursos de fotografía.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Ha planea desarrollar este lugar en una granja de arte en el futuro y usarlo como un canal local para promover las obras de artistas difíciles.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Se exhiben obras producidas por la Sociedad de Literatura Juvenil de Goseong - Goseong-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/144/1215f77e-4095-436c-98ea-447161fab7ba.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Se exhiben obras producidas por la Sociedad de Literatura Juvenil de Goseong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p style=&#34;color: rgb(153, 51, 255);&#34;&gt;
    Tenía un olor bonito en mis ojos y no podía olvidarlo ~ ♪
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    La identidad de &#39;Tú que te acercaste a la ligera&#39; que aparece en &#39;Purple Scent&#39; parece ser tenue ahora. Quizás tenía un encanto soñador y sutil. Hubiera sido mejor brillar que brillar a ti mismo. Si se reuniera en un día lluvioso o al amanecer de la neblina de agua, habría mostrado una cara diferente a la habitual. Y en un momento fueron las lágrimas de alguien. Como la lavanda
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Árbol colgando sobre paisaje de invierno de granja de lavanda nevada - Goseong-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/144/ceeda81b-e969-4fcb-96ad-61f96c867a26.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Árbol colgando sobre paisaje de invierno de granja de lavanda nevada
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Granja de lavanda y miel
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Dirección: 175 Flower Daemaeul-gil, Ganseong-eup, Goseong-gun, Gangwon-do
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Investigaciones: 033-681-0005
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;https://korean.visitkorea.or.kr/detail/ms_detail.do?cotid=7f215512-d70e-4616-96c2-57b6c2d7789f&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     https://korean.visitkorea.or.kr/detail/ms_detail.do?cotid=7f215512-d70e-4616-96c2-57b6c2d7789f
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;span style=&#34;font-weight: bold;&#34;&gt;
     Festival de lavanda de granja Honey Lavender 2019
    &lt;/span&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Período: 2019.06.01 ~ 06.23
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;https://korean.visitkorea.or.kr/detail/fes_detail.do?cotid=cd428cb1-705f-4e5e-a034-88cfa35ff1d1&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     https://korean.visitkorea.or.kr/detail/fes_detail.do?cotid=cd428cb1-705f-4e5e-a034-88cfa35ff1d1
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurantes cerca de
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Jangsaemi Makguksu: Makguksu, Maeungdeunggalbi / 13 Jangsaemigil, Toseong-myeon, Goseong-gun, Gangwon-do / 033-633-8056
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Sashimi de pareja: sashimi de peces vivos, sashimi de agua / 88, Whaena Beach-gil, Jukwang-myeon, Goseong-gun, Gangwon-gun / 033-681-0094
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Seongjin Hall: estofado ecológico / 99 Geotanjin-ro, Geojin-eup, Goseong-gun, Gangwon-do / 033-682-1040
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Habitaciones
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Jangseung Nara Sodo Pensión: 75-3 Sotungnyeong Village-gil, Ganseong-eup, Goseong-gun, Gangwon-do / 033-681-7506
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://cafe.daum.net/JSGOSD&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://cafe.daum.net/JSGOSD
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -VIP Motel: 28, Geotanjin-ro 72beon-gil, Geojin-eup, Goseong-gun, Gangwon-do / 033-682-6363
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://torest.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://torest.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información anterior se actualizó en mayo de 2019 y puede cambiar después, así que verifique antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información como texto, fotos y videos utilizados en este artículo tiene copyright de la Organización de Turismo de Corea, por lo que está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tiempo feliz, incluso en la orilla del río - Cheorwon-gun, Gangwon-do, Corea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/happy-time-even-on-the-riverside-101-es/</link>
      <pubDate>Mon, 09 Mar 2020 21:38:28 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/happy-time-even-on-the-riverside-101-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Cheorwon-gun, Gangwon-do, Korea&#34; data-title=&#34;happy-time-even-on-the-riverside--101&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Carne de res Songdae con articulación columnar - Cheorwon-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/101/efde67ef-645f-470e-bee7-a4c9c62a9f27.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Carne de res Songdae con articulación columnar
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Tiempo feliz, incluso en la orilla del río
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Cheorwon-gun, Gangwon-do, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Imagen de 9 grados. El clima es muy tarde. Ha pasado un tiempo desde que Dae-eun muere de resfriado. Además, este es Cheolwon, el lugar más frío de Corea. No es una pena que me haya marchado anticipándome al río helado y la nieve blanca que cayó sobre él. ser - estar. Aunque no se nombra oficialmente, el nombre de este camino se llama &#39;Hantan River Trail&#39;. Nos encontraremos con el río Hantan un poco más cerca a lo largo del camino una vez al año.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Cheorwon-gun acoge el Festival de trekking sobre hielo del río Hantan a mediados de enero. Este año, el séptimo año, el festival se lleva a cabo durante nueve días del 19 al 27 de enero. Es el único tema de caminata en hielo en Corea que camina sobre ríos congelados.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Viajeros que caminan por el sendero del río Hantan - Cheorwon-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/101/4be884ad-333e-40d1-be5e-3fc8bc71e59e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Viajeros que caminan por el sendero del río Hantan
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La diversión de caminar sobre el hielo transparente como el vidrio es que puedes conocer la vista inexplorada de Cheorwon, que el río Hantan abraza mientras camina, como Songdaeso, Jusangjeolli, el puente Seungil y Goseokjeong.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Viajeros que caminan por el sendero del río Hantan - Cheorwon-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/101/0996cf15-2e88-4b40-b3a5-1bbb27489351.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Viajeros que caminan por el sendero del río Hantan
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El sendero del río Hantan se extiende desde el puente de Taebong, que es el punto de partida, hasta el destino de Goseokjeong, y la mayoría de las secciones se superponen al curso de trekking sobre hielo. Esto se debe a que la carretera fue diseñada para compensar la falta de senderismo en hielo. En otras palabras, incluso el clima más frío en Cheorwon no es suficiente para congelar todo el río Hantan, que es famoso por su aspereza, para que la gente pueda caminar sobre él. Por lo tanto, el sendero del río Hantan está diseñado para hacer posible eludir solo secciones de alta velocidad o de aguas profundas.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Puente Seungil, un hito de Cheorwon-gun - Cheorwon-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/101/9e664f19-d92d-47f0-950c-ce22e15df56c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Puente Seungil, un hito de Cheorwon-gun
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Por lo tanto, el sendero del río Hantan es un papel de apoyo para el Festival de senderismo de hielo del río Hantan. Para ser sincero, es una estrella, pero es tan bueno como otro sendero para caminar en el Ice Trekking Festival. Esa es la diversión de caminar.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Goseokjeong es famoso por Cheorwon(남성) - Cheorwon-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/101/cb2de559-ef82-469f-8dd6-51325cb97700.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Goseokjeong es famoso por Cheorwon(남성)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El sendero del río Hantan comienza en el puente Taebong, al igual que el senderismo en hielo. Después de bajar una pequeña escalera, pasará por un pequeño parque con instalaciones de descanso como baños y sillas de madera. Colgando lo suficientemente cerca como para oler el agua dulce, el río Hantan brilla en jade como si fuera contra las estaciones. Incluso después de descender al río, el camino está despejado. No hay una superficie rugosa porque no es la forma original, pero los sacos de arena están apilados en la barbilla para ajustar la altura, y las cintas de señalización que indican la dirección del progreso también están firmemente unidas para que pueda caminar cómodamente sin perderse.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La forma de la extraña roca formada por el río Hantan - Cheorwon-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/101/92eca5d1-4415-4110-a9c1-0f6757d691c5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La forma de la extraña roca formada por el río Hantan
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El puente se instaló donde el río que fluía sin dudar tomó aliento. Si el río estuviera congelado, no tendría que cruzarlo, pero ahora no puedo encontrar la &#39;ㅇ&#39; de hielo. De hecho, fue la mayor decepción del sendero del río Hantan de 6 km. Por qué no? El famoso lugar de Songdae es un lugar donde puedes ver la vista frontal y doblarte con una articulación de azufaifa que se extiende como Buchatsal. La articulación columnar de Songdaeso que se eleva sobre el piso de hielo transparente es una de las imágenes representativas del río Hantan, o el invierno de Cheorwon. Song Dae-so es lo suficientemente profundo como para carecer de un atado de hilo, por lo tanto, cuando realice un trekking sobre hielo, no se acerque a la articulación columnar, solo pase el curso designado.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;En el sendero del río Hantan, se instalaron puentes peatonales y puentes en todas partes. - Cheorwon-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/101/bdc56d0c-7061-457f-a991-4e563e4e5a0a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     En el sendero del río Hantan, se instalaron puentes peatonales y puentes en todas partes.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Después del puente peatonal, el camino se mezcla con los dos cursos por un tiempo. Sube las cortas pendientes y pasa el refrescante camino de cubierta para ver el bosque de abedules. No es exuberante, pero todavía se siente como un regalo sorpresa. Pasando por la forma suave del bosque de abedules, encontrarás el Observatorio Songdae. El songdaeso, que estaba escondido en un árbol y esparcido como una pieza de rompecabezas, está completamente unido aquí.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;16&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Songdaeso y Jusangjeolli - Cheorwon-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/101/c14e4c83-ba62-4da3-8b2b-e935d22a2740.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Songdaeso y Jusangjeolli
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El camino que desciende desde el observatorio hasta la orilla del río se convierte en un camino de montaña. Después de escalar la montaña, presta un poco de atención. Si te vendes, puedes perderte el camino.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;18&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Viajeros a través del bosque de abedules(남성) - Cheorwon-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/101/552fde7a-9e5e-4181-8e52-e1d1dd623bcf.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Viajeros a través del bosque de abedules(남성)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Perder el camino aquí no significa perderse. Sin embargo, si se pierde la cinta amarilla con las palabras &#39;Hantan River Ice Trekking&#39;, seguirá la mitad del camino. Eso significa unos 3,5 kilómetros, o más de la mitad, a lo largo del camino equivocado, desde el puente que se encuentra con el Observatorio Songdaeso hasta el Puente Seungil, donde se encuentra el sitio de conducción. El camino que desciende a la orilla del río es de unos 100 metros por delante de la señal en frente del puente.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;20&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vista desde el Observatorio Songdae - Cheorwon-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/101/bdfcafea-f265-4dd5-bfec-242c594422ea.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vista desde el Observatorio Songdae
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Después de descender a la orilla del río, el río Hantan siempre está en camino desde el puente Seungil hasta Goseokjeong. Como un diente de león, el diente de león no se va por un momento.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;22&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Rock de patio - Cheorwon-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/101/123e1706-1333-417c-bc0d-627ef12904fe.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Rock de patio
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Las grandes vías fluviales siguen en silencio el lado del viajero cuando pasan junto a la roca del patio, que alguna vez fue famosa como un lugar desnudo entre los fotógrafos, así como caminando sobre la arena que cae hasta el tobillo. A veces áspero y a veces tranquilo. Los viajeros no tienen que aburrirse con los ríos cambiantes.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;24&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Segmento de roca irregular - Cheorwon-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/101/9b723ee9-4e0a-47e8-9b68-fe11ebef23a5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Segmento de roca irregular
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En las áreas de descanso alrededor de las calles ribereñas como Songdaeso, Madang Rock y Naedaeyangjang, habrá emocionantes actuaciones de busking que inspirarán a los participantes durante el festival.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;26&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Puente Seungil y Hantan - Cheorwon-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/101/1247a3e3-4549-42fb-b25a-69d71aa76b9d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Puente Seungil y Hantan
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Cuando llegamos al puente Seungil, el sendero del río Hantan está ahora en su etapa final. Está a aproximadamente 1 km del puente Seungil a Goseokjeong. Incluso si camina lentamente, puede alcanzarlo en unos 30 minutos. Este año, el curso se extiende desde Goseokjeong hasta Sundam Valley, completando una caminata de 7,5 km.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;28&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La sección que conecta Goseokjeong desde el puente Seungil - Cheorwon-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/101/be1c8be4-a0cb-413e-9af2-4c30eb007a1e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La sección que conecta Goseokjeong desde el puente Seungil
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Las dunas de arena debajo del puente Seungil se utilizarán como áreas de conducción para el Festival de trekking sobre hielo del río Hantan.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;30&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Los últimos colmillos que conducen a Goseokjeong - Cheorwon-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/101/9e3afce5-9bf7-4cd6-94e2-4898fc5c459f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Los últimos colmillos que conducen a Goseokjeong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Se prepararán varias actuaciones como fusion gugak y b-boys en el escenario principal, así como esculturas de hielo que simbolizan a Cheorwon, como Gungye King y Labor Party.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;32&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Piedra vieja del puente - Cheorwon-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/101/77e56b42-9641-4733-b4ab-5ea07daf7a21.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Piedra vieja del puente
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   También hay emocionantes eventos de invierno como trineos tirados por perros, una experiencia en globo aerostático, una experiencia de vuelo de cometas y un campo de trineo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;34&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Viajeros que miran el río Hantan desde Goseokjeong - Cheorwon-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/101/4a9a7079-11f2-4bb3-a93f-0ca4a35136cf.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Viajeros que miran el río Hantan desde Goseokjeong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Cheolwon-gun planea operar dos autobuses lanzadera desde Goseokjeong a Seongil-gyo hasta el puente Taebong durante el Festival de trekking sobre hielo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;36&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Goseokjeong es el destino del sendero del río Hantan y el trekking sobre hielo - Cheorwon-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/101/7266c132-7b45-419e-96a2-6730eca2d527.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Goseokjeong es el destino del sendero del río Hantan y el trekking sobre hielo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El sendero Hantan River Trail y Ice Trekking Course estará abierto hasta finales de febrero después del festival.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;38&#34; id3=&#34;18&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un enorme carámbano corría sobre un acantilado rocoso - Cheorwon-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/101/8ba6d31f-6aa8-456c-837c-641ce3c3dd37.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un enorme carámbano corría sobre un acantilado rocoso
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Cheorwon Hantan River Ice Trekking
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Lugar: Puente Taebong del río Cheolwon Hantan ~ Valle Sundam
    &lt;br/&gt;
    -Fecha: 2019.01.19 ~ 2019.01.27
    &lt;br/&gt;
    Consultas: 033-450-5255 (Oficina del Condado de Cheolwon, División de Turismo y Cultura)
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;https://korean.visitkorea.or.kr/detail/fes_detail.html?cotid=5104baef-a279-4ac7-8b43-252615244c5b&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     https://korean.visitkorea.or.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurantes cerca de
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Muntong Line Hanwoochon: Sogoguii / 4987 Hoguk-ro, Galmal-eup, Cheorwon-gun, Gangwon, Corea / 033-452-6649
    &lt;br/&gt;
    -Imkeokjeong Garden: Maeuntang, Sanchae Bibimbap / 1825, Taebong-ro, Dongsong-eup / 033-455-8779
    &lt;br/&gt;
    -Waterfall Garden: Maeuntang / 86, Jiktang-gil, Dongsong-eup / 033-455-3546
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Habitaciones
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Fuzhou Mountain Natural Recreation Forest: 818 Haojae-ro, Geunnam-myeon / 033-458-9426
    &lt;br/&gt;
    -Sun Leisure Tel: 1831-1, Taebong-ro, Dongsong-eup / 033-456-2120
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.썬레저텔.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.썬레저텔.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -W Motel: 114-1, Seong-ro, Galmal-eup / 033-452-5487
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://cwmotel.modoo.at/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://cwmotel.modoo.at/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;span style=&#34;color: rgb(213, 0, 0);&#34;&gt;
     ※ La información anterior se actualizó en enero de 2019 y puede cambiar después. Por favor verifique antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información como texto, fotos y videos utilizados en este artículo tiene copyright de la Organización de Turismo de Corea, por lo que está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/span&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Festival de truchas de montaña Hwacheon - Hwacheon-gun, Gangwon-do, Corea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/hwacheon-mountain-trout-festival-96-es/</link>
      <pubDate>Sun, 08 Mar 2020 13:38:56 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/hwacheon-mountain-trout-festival-96-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Hwacheon-gun, Gangwon-do, Korea&#34; data-title=&#34;hwacheon-mountain-trout-festival--96&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Trucha De Montaña Hielo Pesca Barco Paisaje - Hwacheon-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/96/4614cbd3-7a50-4763-b872-221a739f331c.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Trucha De Montaña Hielo Pesca Barco Paisaje
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Festival de truchas de montaña Hwacheon
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Hwacheon-gun, Gangwon-do, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Hay dos formas de disfrutar el invierno. Una es encontrar una diversión interior cálida para evitar el frío, y la otra es experimentar lo mejor del invierno con todo el cuerpo. El último ejemplo es Hwacheon Mountain Trout Festival. En Hwacheon Mountain Trout Festival, se reunieron pesca en hielo, trineo en hielo, fútbol de hielo, bicicleta de hielo, patinaje y otros juegos de invierno. Toda la diversión en invierno se puede disfrutar. Incluso si no se explica con el título de &#34;World Four Winter Festival&#34; y &#34;7 Wonders of World Winter&#34;, se ha convertido en un festival de invierno representativo en Corea. La razón por la cual más de 1 millón de personas visitan el Festival de Trucha de Montaña Hwacheon cada año es &#39;ser divertido y divertido&#39;.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   ¡Disfruta del Festival de la Trucha de Montaña y el Festival de las Flores de la Trucha de Montaña!
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La belleza de Hwacheon Mountain Trout Festival es la pesca de la perca. Muchas personas han estado esperando durante un año porque no han olvidado este sabor. ¿Te preocupa el frío? No tengas miedo Se rumorea que tengo frío, y he estado buscando el Festival de Truchas de Montaña Hwacheon durante 4 años. El tiempo que espero a una caballa errante en una capa de hielo para pedir mi caña de pescar es tan emocionante como esperar a un amante en mi vida amorosa. El amante puede aparecer pronto, o puede que no aparezca para siempre ese día. Pero se espera que el tiempo de espera se infle. Si escuchas el sonido de &#39;atrapado&#39; aquí y allá, es posible que tengas prisa.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Cientos de emociones pasan por la pesca en hielo. Entonces, el temblor temblando a través de la caña de pescar, y la alegría de recoger truchas salvajes parece faltar en comparación con ganar la lotería. No hay espacio para la interrupción del frío y el tiempo de expectativa y placer repetido. Las mentes de aquellos que se acuestan en el piso de hielo y miran solo pequeños agujeros de hielo son entendidos solo por aquellos que alguna vez han intentado pescar.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un niño al que le gusta pescar truchas salvajes - Hwacheon-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/96/0dae574a-8fec-46f9-989f-fb6d42e2da32.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un niño al que le gusta pescar truchas salvajes
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Los padres con niños pequeños están más inclinados a esperar las expectativas de los niños: &#34;¿Cuándo podrán mamá y papá pescar truchas de montaña?&#34; ¿Pero a dónde va la pesca? Si sus hijos están esperando, pero no puede pescar truchas de montaña, use la pesca en hielo infantil. La pesca especial en hielo del bebé debajo del puente solo está disponible para niños en edad preescolar. Se permite un tutor por niño. El voluntario también explica cómo pescar al niño. Funciona durante una hora una vez y puede atrapar hasta un pájaro por persona. Hay pocos pescadores y hay muchas truchas de montaña, por lo que la mayoría de ellas se crían una por una. Un niño pequeño puede atrapar una trucha salvaje atrapada por mamá y papá. La pesca infantil en hielo se realiza dos veces al día de viernes a domingo. La tarifa es gratis.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Lugar de pesca infantil para preescolares - Hwacheon-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/96/07e575a8-e0a9-4275-8d92-0105c476f126.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Lugar de pesca infantil para preescolares
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si no puede evitarlo, intente más agresivamente. La forma más obvia de poner una trucha salvaje en mi mano en poco tiempo es experimentar la trucha de mano. Use pantalones cortos de manga corta y salte directamente al agua fría donde juega la trucha de montaña. Puedes conseguir truchas salvajes a la vez sin esperar tan aburrido como pescar. En cambio, la buena suerte solo puede ser obtenida por aquellos que tienen el coraje de hacer frente al frío. También hay un rincón infantil.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Desafío de personas valientes, manos desnudas de Sancheon - Hwacheon-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/96/0d1e230b-95d3-4584-b7ce-277ec936b065.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Desafío de personas valientes, manos desnudas de Sancheon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Sorprendentemente, muchas personas participan para crear un verdadero escenario. Los que se sumergen en el agua fría y los que la miran se divierten mucho.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Centro de experiencia para niños desnudos de trucha de montaña - Hwacheon-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/96/ace57628-13d8-4489-81fd-4a298dc08b74.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Centro de experiencia para niños desnudos de trucha de montaña
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si pescaste un pez salvaje, es hora de probarlo. Hay una cerámica y un centro de reuniones cerca de los caladeros. Puedes comer trucha salvaje en una parrilla grande y comerla fresca. Es más valioso porque es un plato de jamón que pesqué. El costo de asar truchas salvajes o sashimi es de 2.000 wones por pez. Incluso si no ha capturado la trucha salvaje, puede probar la trucha salvaje en los diversos lugares de comida alrededor del festival. San-cheoneo sashimi, Sancheon-ebi bibimbap y pescado a la parrilla del Festival San-eup. El restaurante Sancheon Fish, ubicado aguas arriba del puente Baumori, ofrece una variedad de platos con Sancheoneo Udon, Sancheoneo Gas y Sancheoneo Fish Cake. También puede encontrar bocadillos como panes en forma de trucha de montaña y salchichas con trucha salvaje.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pan Sancheon Caliente - Hwacheon-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/96/280ff437-6485-4861-a752-42accc453d37.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pan Sancheon Caliente
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &#39;Si quieres probar platos más especiales de trucha de montaña, ve a Daecheong Maru&#39;, un restaurante ubicado en Hwacheon-eup. Hay un menú único llamado Mountain Trout Boiled Stone Rice. Hay un montón de salmón salvaje en arroz de piedra caliente. Me preocupa el pescado, pero si lo pruebas, no sabe nada a pescado. Esta es una de las especialidades que solo se pueden degustar durante el Festival de la Trucha de Montaña.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Recipiente recreativo de piedra con trucha salvaje - Hwacheon-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/96/42903249-0a55-4a5a-a8c3-c5970e0c8aa7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Recipiente recreativo de piedra con trucha salvaje
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Desde el museo de café de pescado Sancheon hasta la sala de proyección astronómica, hay muchas experiencias nuevas
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El Hwacheon Mountain Trout Festival es otra ventaja de la pesca y la pesca. En el corazón del festival, Earl Bear Castle disfruta de esculturas de hielo, túneles de hielo y toboganes de hielo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Trineo en el tubo - Hwacheon-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/96/ea552e71-e431-4dba-ab67-494d552cdf88.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Trineo en el tubo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En el futuro, hay un gran rango de trineo de hielo. Desde trineos de madera de un solo hombre hasta trineos de hielo familiares de varias plazas y bicicletas sobre hielo, puede experimentar una amplia gama de experiencias.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Fútbol resbaladizo sobre hielo - Hwacheon-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/96/5e5052e7-0f20-4a65-9b4a-e7d4c5863c8c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Fútbol resbaladizo sobre hielo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   También hay mucho que ver y hacer, que incluye trineo en un tubo, trotar por una larga pista en forma de bañera, fútbol de hielo, curling y hockey sobre hielo en una capa de hielo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Paseo en bicicleta sobre hielo - Hwacheon-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/96/2b3ec1f5-1c98-4a3a-98cf-50819127fe3a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Paseo en bicicleta sobre hielo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Esto no solo significa juego relacionado con el hielo. El año pasado, dirigió la sala de proyección astronómica del Observatorio Astronómico de Paisajismo, que abrió en Hwacheon. También ven constelaciones en el espacio hechas de domos aéreos y observan manchas solares a través de telescopios astronómicos. También hay un centro de experiencias de madera donde puedes jugar con el árbol.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Disfruta de la experiencia astronómica en el Festival de Trucha de Montaña - Hwacheon-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/96/d38f0ff3-8c5e-4494-aa67-67bd7ffce984.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Disfruta de la experiencia astronómica en el Festival de Trucha de Montaña
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   No te pierdas la diversión fuera del festival. Si vas a la Plaza de Usos Múltiples en Hwacheon-eup, Sancheon Fish Coffee Museum, Indoor Ice Sculpture Square y Sancheon Fish Cinema están bien ubicados.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El Museo del Café Sancheoneo abrió en diciembre - Hwacheon-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/96/2de5e8c6-ef47-4bc9-b82a-e4095467b42b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El Museo del Café Sancheoneo abrió en diciembre
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El Museo Sancheon Fish Coffee abrió sus puertas en diciembre del año pasado. Se exhiben varias colecciones de café. También hay un espacio de cafetería a un lado para degustar. Es bueno tomar un descanso para refrescarse.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El Museo del Café Sancheoneo abrió en diciembre - Hwacheon-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/96/8d7c0903-5ea4-44b8-8d52-b35cba7f52b8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El Museo del Café Sancheoneo abrió en diciembre
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El camino a la plaza interior de esculturas de hielo es como entrar en un almacén congelado. El Reino Congelado está lleno de hielo. Se exhiben varios trozos de hielo, incluido el barco tortuga, la estatua del Almirante Yi Sun-sin, la Puerta Sungnyemun, el Taj Mahal, la Catedral del Vaticano y Venus. Las esculturas están hechas por escultores del festival de los faroles de hielo en Harbin, China.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La plaza de esculturas de hielo cubierta más grande de Corea - Hwacheon-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/96/c90e8793-82ff-4fc4-9c7e-33eed36ef4d4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La plaza de esculturas de hielo cubierta más grande de Corea
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El Museo del Café y la Plaza de Esculturas de Hielo están adyacentes a la calle principal y están abiertos hasta las 9 pm durante el Festival de la Trucha de Montaña.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;16&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Otro punto culminante del Festival de la Trucha de Montaña, - Hwacheon-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/96/f894743e-2150-4150-9e63-eb1f1aa7b1b5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Otro punto culminante del Festival de la Trucha de Montaña,
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p style=&#34;font-family: 돋움; font-size: 13px;&#34;&gt;
    &lt;b&gt;
     Festival de truchas de montaña Hwacheon
    &lt;/b&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Dirección: 137, Sancheoneo-gil, Hwacheon-eup, Hwacheon-gun, Gangwon-do
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Contacto: 1688-3005
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;font-family: 돋움; font-size: 13px;&#34;&gt;
    &lt;font color=&#34;#330000&#34;&gt;
     &lt;a href=&#34;http://www.narafestival.com/01_icenara/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
      http://www.narafestival.com/01_icenara/
     &lt;/a&gt;
    &lt;/font&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.narafestival.com/01_icenara/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     &lt;font color=&#34;#330000&#34;&gt;
     &lt;/font&gt;
    &lt;/a&gt;
    &lt;font color=&#34;#330000&#34;&gt;
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;font-family: 돋움; font-size: 13px;&#34;&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;font-family: 돋움; font-size: 13px;&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurantes cerca de
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;font-family: 돋움; font-size: 13px;&#34;&gt;
    Daecheong Maru: Dolsotbap, Trucha de montaña Boyangdolsotbap / 8, Jungang-ro 5-gil, Hwacheon-eup, Hwacheon-gun / 033-442-1290
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;font-family: 돋움; font-size: 13px;&#34;&gt;
    Antiguo restaurante de huesos: Oedo-ri-tang, Dongtae-jigae / 13-3, Jungang-ro 4-gil, Hwacheon-eup, Hwacheon-gun / 033-441-5565
    &lt;br/&gt;
    Carne de pescado: Hanwoo Bulgogi / 23, Jungang-ro 7-gil, Hwacheon-eup, Hwacheon-gun / 033-441-9252
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;font-family: 돋움; font-size: 13px;&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;font-family: 돋움; font-size: 13px;&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Habitaciones
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;font-family: 돋움; font-size: 13px;&#34;&gt;
    Pensión Paro Hanok: 167 Pyeonghwa-ro, Hwacheon-eup, Hwacheon-gun / 033-441-1488
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;font-family: 돋움; font-size: 13px;&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.paroho.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.paroho.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;font-family: 돋움; font-size: 13px;&#34;&gt;
    Resort acuático: 578 Woncheon-ri, Hanam-myeon, Hwacheon-gun / 033-441-3880
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;font-family: 돋움; font-size: 13px;&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.aquaticresort.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.aquaticresort.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;font-family: 돋움; font-size: 13px;&#34;&gt;
    Hwacheon Wood Experience Center Viviendas: 5289-11, Yeongseo-ro, Hanam-myeon, Hwacheon-gun / 033-441-9928
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;font-family: 돋움; font-size: 13px;&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;font-family: 돋움; font-size: 13px;&#34;&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información anterior se escribió en enero de 2015. Puede cambiar después, así que verifique antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información como texto, fotos y videos utilizados en este artículo tiene copyright de la Organización de Turismo de Corea, por lo que está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>“La pesca no lo es todo ~” Festival de truchas de montaña de Hwacheon - Hwacheon-gun, Gangwon-do, Corea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/fishing-is-not-everything-hwacheon-mountain-trout-festival-95-es/</link>
      <pubDate>Sun, 08 Mar 2020 13:38:55 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/fishing-is-not-everything-hwacheon-mountain-trout-festival-95-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Hwacheon-gun, Gangwon-do, Korea&#34; data-title=&#34;fishing-is-not-everything-hwacheon-mountain-trout-festival--95&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Turistas que disfrutan de la pesca de la trucha salvaje - Hwacheon-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/95/02933699-ffc9-4284-80a8-86abc2735fc9.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Turistas que disfrutan de la pesca de la trucha salvaje
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   “La pesca no lo es todo ~” Festival de truchas de montaña de Hwacheon
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Hwacheon-gun, Gangwon-do, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El Hwacheon Sancheon Fish Festival, que ha sido seleccionado como el festival representativo de la República de Corea durante cuatro años consecutivos, anunció su apertura el día 14. Gracias al poderoso clima frío que había sido visitado hace dos o tres días, Hwacheoncheon no se congeló. Más de 200,000 turistas fueron al primer fin de semana. Se enfrentaron al viento y se calentaron pescando truchas. La mejor parte del Festival de la Trucha de Montaña es la pesca de seda. Desde tirolinas hasta trineos de hielo, no tendrá 24 horas al día para relajarse. Vayamos al reino de invierno Hwacheon para disfrutar plenamente este invierno.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Festival natural de Hwacheon
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hwacheon es un hermoso país rico en recursos de montaña. Rodeado por Ilsan, Byeongpungsan, Maebongsan y Duryu, el río Bukhangang fluye al suroeste del condado. En particular, el lago Paro es famoso por su magnífica vista de los frondosos árboles que lo rodean. Sin embargo, no recibió mucha atención como destino turístico debido a las ciudades circundantes como Chuncheon y Pocheon. Una de las razones fue la accesibilidad relativamente baja debido a la carretera nacional retorcida y el desarrollo limitado de los recursos turísticos debido al área militar.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En esta situación, los aldeanos desarrollaron un festival de invierno que revirtió el ambiente cerrado. El programa principal es atrapar la trucha de montaña, un pez nativo de agua fría de primera clase, en el hielo. La temperatura promedio de invierno de Hwacheon de menos 7 grados hizo posible el oneroso contenido de la pesca en hielo. El festival, que se lanzó por primera vez en 2003, fue seleccionado como el &#39;Festival Festival&#39; seleccionado por el Ministerio de Educación en 2006, seguido por el &#39;Excelente Festival&#39; y el &#39;Mejor Festival&#39;. Ahora su reputación y reconocimiento son comparables a los tres principales festivales de invierno del mundo, como el Festival de Nieve de Sapporo, el Festival de Hielo de Harbin y el Carnaval de Invierno de Canadá.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Truchas de montaña de varios tamaños atrapadas en las manos de un Kang Tae Gong - Hwacheon-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/95/0ffdf84b-fcc7-44bc-97a5-04f0f3df8401.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Truchas de montaña de varios tamaños atrapadas en las manos de un Kang Tae Gong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El Festival de Trucha de Montaña de este año se llevará a cabo durante 23 días del 14 de enero al 5 de febrero. Para evitar que los turistas escapen con la marea baja por la noche, la ciudad ha mejorado enormemente los beneficios, como la expansión de la pesca nocturna en hielo y la entrada gratuita por la noche. pesca cuando se utiliza alojamiento en Hwacheon-gun. La estrategia de Hwacheon de intentar transformarse en un festival tipo estadía sin comprometer el récord excepcional de movilizar a más de 1 millón de turistas durante 10 años consecutivos ya está por encima de las expectativas.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Manos ocupadas para suministrar trucha salvaje - Hwacheon-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/95/7b758141-cb70-4aec-aaf1-e781f3c7edb7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Manos ocupadas para suministrar trucha salvaje
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Pesca en hielo por la mañana y experiencia en hielo por la tarde.
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El espíritu madrugador es necesario para disfrutar del Festival de la Trucha de Montaña de manera más efectiva. El festival es tan grande y lleno de gente que la serie de experiencias que conducen a la entrada, la pesca, la comida y los eventos nocturnos no es memorable.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#39;&#34;¿Dónde estás?&#34; Ojos agudos enfocados en la caña de pescar - Hwacheon-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#39; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/95/8ed73c20-cc83-4eed-af36-d1692235d359.jpg&#34; 낚싯대에=&#34;&#34; 날카로운=&#34;&#34; 눈빛&#34;=&#34;&#34; 산천어야=&#34;&#34; 어디=&#34;&#34; 있니~&#34;=&#34;&#34; 집중하는=&#34;&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     &#34;¿Dónde estás?&#34; Ojos agudos enfocados en la caña de pescar
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Por lo general, las personas se alinean como el amanecer para obtener un boleto. El tiempo requerido para asar y cocinar en circuito la caballa capturada es de al menos 30 minutos, por lo que es importante estar preparado para comenzar a pescar a las 9:00 a.m., hora de apertura. Si te acomodas bien, puedes lograr &#39;3 por persona&#39;, lo cual está permitido durante la mañana. Si alguna vez sale del campo de pesca, las manos vacías no necesitan estar demasiado tristes. Hay muchos restaurantes que venden truchas salvajes durante todo el festival. Si conoces a tu vecino talentoso Kang Tae-gong y obtienes un pescado gratis, puedes obtener un premio gratis.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Trucha de montaña atrapada al final del problema - Hwacheon-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/95/fd306cdf-a580-416a-bd2f-eefdfc70c3cf.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Trucha de montaña atrapada al final del problema
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El sabor del sashimi de trucha salvaje es muy dulce. Es turbio y de color oscuro en comparación con la trucha de color rojo, pero carece del sabor a tierra o pescado del pescado de agua dulce. Incluso es ligeramente aceitoso como el pescado de agua salada. La trucha de mar a la parrilla con sal moderada también atrapa el sabor de ambas edades.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sashimi de caballa flotante - Hwacheon-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/95/b998158e-c0ef-49d8-b942-d0955c585bd2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sashimi de caballa flotante
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es un pez grande con una longitud de 2 ~ 30 cm y su carne es gruesa. La falta de sabor atrae a los turistas a Hwacheon cada invierno.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Trucha de montaña abundante - Hwacheon-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/95/a3511d70-80e3-4372-9c8c-c1c43da51991.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Trucha de montaña abundante
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Desde el final de la tarde después de pescar y comer, puede disfrutar del patinaje sobre hielo en la Plaza del Trineo de Hielo y en el stand del evento. Puede experimentar el trineo sobre hielo, el patinaje artístico, el trineo sobre nieve, el trineo y otros artículos a un precio bajo de aproximadamente 5,000 wones.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Alambre de paja que cruza el cielo - Hwacheon-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/95/6e08ec57-7ce5-4cc4-8cfe-cb43ef4cf9cc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Alambre de paja que cruza el cielo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   También hay una amplia gama de pueblos de cultura invernal donde puedes experimentar esquiar a través de ríos, hacer dulces, hacer juegos tradicionales y quemar deseos con alambre de paja.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Los adultos disfrutan de emocionantes trineos(남성) - Hwacheon-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/95/a364200f-a015-407a-a6e9-8662c2e76b79.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Los adultos disfrutan de emocionantes trineos(남성)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si tiene tiempo, puede pasar por la oficina de correos de Santa y enviar un mensaje directamente a Santa. Los ojos puros de los niños que esperan la respuesta de Papá Noel colorean los corazones blancos de los adultos que pasan.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hola ~! - Hwacheon-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/95/3ee6427a-76b8-4fe7-804c-559fb322bc08.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hola ~!
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Más lugar divertido por la noche.
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La noche de Hwacheon es más bella que el día. Un rojo brillante con miles de bombillas es una señal de que otro mundo está abierto.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hwacheon vive en farolas - Hwacheon-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/95/344ce4a7-279c-4deb-82a3-d3ee9ecbb313.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hwacheon vive en farolas
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En la primera calle, hay eventos grandes y pequeños, como degustación de cerveza gratis, paseos en globo, celebraciones y ruedas giratorias.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Centelleo - Hwacheon-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/95/805030b5-b66a-4a53-9fab-d48535d30584.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Centelleo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Un vaso de cerveza gratis refleja el espíritu de los residentes de Hwacheon que superan el invierno con un espíritu poco convencional.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Turistas trayendo una cerveza de degustación - Hwacheon-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/95/7963c2c9-8e9e-4b38-899a-5c36d9a31f0d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Turistas trayendo una cerveza de degustación
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Puedes sentir el romance de la noche de invierno incluso en la plaza de esculturas de hielo en interiores. Creado por los expertos en esculturas de hielo del Harbin Ice Festival, este espacio está decorado con colores con hitos de todo el mundo. Hay muchas zonas de fotos bonitas, y los amantes y los niños pequeños están particularmente felices. La plaza interior de esculturas de hielo se encuentra un poco lejos de la orilla del río, pero si das un paseo lento por la plaza de comida y la calle principal, puedes llegar en unos 15 minutos. Frente a la plaza interior de esculturas de hielo, también hay un evento donde el Observatorio Cho Kyung Chul instala un telescopio astronómico y permite a los turistas observar la luna y el planeta.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Niño bajando el tobogán de la escultura de hielo - Hwacheon-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/95/4ef19bc6-a428-4ed6-8dd1-f2369e4c8e67.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Niño bajando el tobogán de la escultura de hielo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si te gusta jugar, ver y comer, el día se siente muy corto. Si desea experimentar lo mejor del festival y la especialidad de Hwacheon, le recomendamos que visite una noche en lugar del día. Alojarse en Hwacheon le dará los beneficios de la pesca nocturna gratuita, así que asegúrese de mantenerse motivado. Además de la tarifa de entrada, habrá varios costos adicionales, pero la mayoría de ellos son baratos y una cierta cantidad se puede devolver al Certificado de regalo de amor de Hwacheon. Los certificados de regalo de amor de Hwacheon se pueden usar como efectivo en granjas y tiendas especializadas ubicadas durante todo el festival. Los artículos populares incluyen fuente de tomate, jugo de tomate y mermelada casera. Hwacheon también organiza un festival de tomate cada mes de agosto con su tomate especial, por lo que si siente la pena dejar este pequeño pueblo campestre, hagamos una promesa este verano.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Colorido espectáculo de fuegos artificiales para la inauguración del Festival de la Trucha de Montaña - Hwacheon-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/95/5089b71c-253f-491b-bb39-4706223775da.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Colorido espectáculo de fuegos artificiales para la inauguración del Festival de la Trucha de Montaña
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Festival de truchas de montaña Hwacheon
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Dirección: Hwacheoncheon y Hwacheon-gun, Hwacheon-gun, Gangwon-do
    &lt;br/&gt;
    Contacto: 1688-3005
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.narafestival.com/01_icenara/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.narafestival.com/01_icenara/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurantes cerca de
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Casa Cheonggigi: Maeuntang de agua dulce / 18, Hwacheonsaesul-gil, Hwacheon-eup, Hwacheon-gun, Gangwon-do / 033-442-4440
    &lt;br/&gt;
    -Daecheong Maru: Gondredolokbap, azufre a la parrilla azufre / 8, Jungang-ro 5-gil, Hwacheon-eup, Hwacheon-gun, Gangwon-do / 033-442-1290
    &lt;br/&gt;
    -Nombre: Sogarihoe / 57, Sangga-ro, Hwacheon-eup, Hwacheon-gun, Gangwon-do / 033-442-2957
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Habitaciones
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Bae Saeng Park: 31-4, Jungang-ro 2-gil, Hwacheon-eup, Hwacheon-gun, Gangwon-do / 033-442-3009
    &lt;br/&gt;
    -Yeonhee Motel: 2, Jungang-ro 4-gil, Hwacheon-eup, Hwacheon-gun, Gangwon-do / 033-441-0071
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    ※ La información anterior se escribió en enero de 2017 y puede cambiar después, así que verifíquela antes de viajar.
    &lt;br/&gt;
    ※ La información como texto, fotos y videos utilizados en este artículo tiene copyright de la Organización de Turismo de Corea, por lo que está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hongcheon-gun, Gangwon-do, Corea - Viaje para mantenerme en 1.5 pyeong, prisión en mí</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/trip-to-keep-me-in-15-pyeong-prison-in-me-71-es/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Mar 2020 18:16:51 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/trip-to-keep-me-in-15-pyeong-prison-in-me-71-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Hongcheon-gun, Gangwon-do, Korea&#34; data-title=&#34;trip-to-keep-me-in-15-pyeong-prison-in-me--71&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;&#39;Prisión dentro de mí&#39; ubicada en Hongcheon - Hongcheon-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/71/7ee854fa-ca99-4aa8-a249-f8fecda1b103.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    &#39;Prisión dentro de mí&#39; ubicada en Hongcheon
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Viaje para mantenerme en 1.5 pyeong, prisión en mí
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Hongcheon-gun, Gangwon-do, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   8 en punto de la tarde. Cerradura con una tercera visita afuera. La única forma de conectarse con el exterior es servir como patio de comidas. Es tiempo conmigo mismo desde el momento. Cuando corres demasiado y no quieres moverte demasiado cansado, dejemos todo y hagamos una pausa. 1.5 pyeong pequeño espacio en la prisión dentro de mí.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Cara conmigo
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La batería se carga cuando se agota, y la vela quemada se reemplaza por una nueva cuando está gastada. ¿Cómo puede una persona muerta recuperar energía? El poder caído se puede reponer con comidas y ejercicio, pero el agotamiento mental no es la forma de encontrarlo. Sin embargo, si estás en una prisión en mí, ubicada en Hongcheon, Gangwon-do, puedes levantar un alma flácida.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Entrenamiento de prisión en mí que mira sobre la hierba de pampa - Hongcheon-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/71/50d633ca-fb97-4a8b-9438-d6d47c0f8206.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Entrenamiento de prisión en mí que mira sobre la hierba de pampa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La prisión en mí es un programa de reflexión que te recuerda. A través de Prison Stay, quedándose en un período solitario durante un período de tiempo, la &#39;Prisión dentro de mí&#39; del padre Hwang Ji-yeon que rompe la vida cotidiana habitual a través del anneagrama y la meditación, la &#39;Incertidumbre&#39; de Kim Kang que mira hacia adentro y se juega a sí mismo. varios programas, como la &#34;prisión agradable&#34; de Hei Ji-hyang.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Una imagen de la historia de Happy Factory, que dirige la &#39;Prisión dentro de mí&#39; - Hongcheon-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/71/56e7c678-32ce-41a0-845f-21634206cd8a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Una imagen de la historia de Happy Factory, que dirige la &#39;Prisión dentro de mí&#39;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El jefe de la prisión en mí es Kwon Yong-suk, un abogado de la oficina del fiscal. El período detrás de la creación de una &#34;prisión&#34; que cualquiera es reacio a volver a fines de la década de 1990. Durante el caso del fiscal en el fiscal de Jeju, trabajó casi 100 horas a la semana, y necesitaba recargar tanto su cuerpo como su mente. Fue la prisión lo que le llamó la atención en ese momento. Su pedido de pasar una semana en prisión para el director de la prisión era ahora la semilla de &#34;la prisión dentro de mí&#34;.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cárcel en mí donde puedes encontrar buena escritura aquí y allá - Hongcheon-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/71/f8d8f109-b548-4f84-8429-8a6d04583abd.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cárcel en mí donde puedes encontrar buena escritura aquí y allá
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El Centro de Capacitación de Hongcheon, donde se encuentra &#39;la prisión dentro de mí&#39;, consta de tres edificios: el centro de capacitación, el Gangdang-dong y el edificio administrativo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Prisión entrenando en mí - Hongcheon-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/71/df8bba89-6b12-407f-bbf5-5cfecffcac3d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Prisión entrenando en mí
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Suyeon-dong, un espacio de reflexión para los residentes, se utiliza como un aula solitaria y 32 acogedoras habitaciones en los pisos 2 y 3. Las actividades grupales como la recreación y las comidas tienen lugar en el edificio del auditorio, y los gerentes se quedan en el edificio de la gerencia.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La entrada a la puerta de hierro de Suyeon-dong es azul con nieve. - Hongcheon-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/71/689c34c0-dc86-4a96-8804-ce83b78adc86.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La entrada a la puerta de hierro de Suyeon-dong es azul con nieve.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La característica especial del programa es que el participante se mantiene en solitario como un verdadero prisionero. Artículos de tocador e instrumentos de escritura son todo lo que puede llevar. No solo se permiten teléfonos móviles, sino también libros. Una mesa pequeña y un futón individual me ocupan dentro de una habitación que está llena.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vista interior del centro de entrenamiento. - Hongcheon-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/71/0c0386ef-8b25-4220-b3a6-b8ea7ac60c42.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vista interior del centro de entrenamiento.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   1.5 pyeong es más ancho que 15 pyeong
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El invierno en Gangwon-do es más tranquilo de lo que pensaba. En lugar de ondular las corrientes, podrás saltar sobre hielo y, si tienes suerte, encontrarás alces que han estado corriendo por las montañas. Sin embargo, el relleno concéntrico comienza por un tiempo en una pequeña habitación de 1.5 pyeong con un mono azul y un número en lugar de un nombre, con un hoyo debajo de la puerta.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El espacio donde te encuentras, 1.5 pyeong solitario.(남성) - Hongcheon-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/71/43d3b369-961c-4025-8ac0-ef0a184f86fa.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El espacio donde te encuentras, 1.5 pyeong solitario.(남성)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La habitación es lo suficientemente grande para cinco pasos para un hombre y seis pasos para una mujer. En una habitación que ni siquiera cabe en una cama individual, hay un pequeño cajón y escritorio, una sola tetera y una olla eléctrica, y un inodoro y un pequeño lavabo. Puede ser frustrante, pero si lo atraviesas, queda espacio. Las cosas que parecían inconvenientes por eso son bastante engorrosas.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sentir una cálida felicidad en una taza de té durante el sol de la mañana. - Hongcheon-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/71/a2439e0b-7e17-47d8-9d0f-edfead112501.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sentir una cálida felicidad en una taza de té durante el sol de la mañana.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Cuando ingrese a la sala después del horario grupal, la visita se bloqueará afuera con 3 tipos y comenzará su propio tiempo. Antes de entrar en un confinamiento solitario, dejemos lo mundano como sea posible para una concentración total. La ansiedad que surge de la pérdida del concepto de tiempo es breve. Solo el sonido de las campanas, las campanas sonando a tiempo, el arroz que entra por la olla y la naturaleza relajada del sol sale y cae.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La aparición del monje Keumkang - Hongcheon-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/71/1ad100ef-56c9-4a63-b216-683f69dbb704.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La aparición del monje Keumkang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La primera vez que pasa en el silencio es &#39;Pero&#39;. Los alrededores son tranquilos, pero la cabeza se come con los sonidos de varios pensamientos. Quiero salir corriendo del mundo preguntándome. Pero en algún momento me encuentro inmerso en mí mismo en lugar de arrepentirme del exterior.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cuando llegue el momento de las comidas, obtendrá comidas a través del hoyo visitante. - Hongcheon-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/71/7973da4d-39ca-4194-954c-64635dc3bbb6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cuando llegue el momento de las comidas, obtendrá comidas a través del hoyo visitante.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   T
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Si visita en invierno, puede pasear por un río helado. - Hongcheon-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/71/80c31818-aa47-46c7-9f24-537300f3bd4e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Si visita en invierno, puede pasear por un río helado.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hay un momento en el que te detienes y deambulas frente a ti. En ese caso, salgamos del mundo y encerrarnos en confinamiento solitario. Es hora de escuchar lo que quieres, no el mundo, para darte una vida interior más rica de lo que piensas.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Los participantes disfrutan de la naturaleza tumbada en el hielo. - Hongcheon-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/71/c9566277-45ab-4018-b30d-007ec1771f0d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Los participantes disfrutan de la naturaleza tumbada en el hielo.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Prisión
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
    -Dirección: 674 Namnoil-ro, Nam-myeon, Hongcheon-gun, Gangwon-do
    &lt;br/&gt;
    Consultas: 02-6084-1016
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurantes cerca de
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
    -Seolleongtang de la casa grande: 5-15, Hongcheon-ro 3-gil, Hongcheon-eup, Hongcheon-gun, Gangwon-do / Seolleongtang, Doganitang / 033-434-2546
    &lt;br/&gt;
    -Nalpurimkeokjeong: 11 Mugunghwa-ro 4-gil, Hongcheon-eup, Hongcheon-gun, Gangwon-do / Solomillo, Piezas especiales / 033-432-9939
    &lt;br/&gt;
    -Hongcheon Garden: 205-3 Hongcheon-ro, Bukbang-myeon, Hongcheon-gun, Gangwon-do / Solomillo, Costillas de cerdo, Costillas crudas / 033-433-2825
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Atracciones cercanas
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
    -Hongcheon Central Market: 20, Hongcheon-ro 7-gil, Hongcheon-eup, Hongcheon-gun, Gangwon-do / 033-434-2955
    &lt;br/&gt;
    -Parque Temático Hongcheon: 2800-22, Guryongyeong-ro, Seoseok-myeon, Hongcheon-gun, Gangwon-do / 033-436-1988
    &lt;br/&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.ithemepark.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.ithemepark.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Hongcheon Aroma Herb Garden: 74-27 Jangpyeonggolmal-gil, Hwachon-myeon, Hongcheon-gun, Gangwon-do / 033-433-9685
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información anterior se realizó en febrero de 2016. Puede cambiar después, así que verifique antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información como texto, fotos y videos utilizados en este artículo tiene copyright de la Organización de Turismo de Corea, por lo que está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>