<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Nonsan.ru on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/nonsan.ru/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Nonsan.ru)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 25 Mar 2020 18:18:04 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/nonsan.ru/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Назовите это Ogye, а не Ogolgye, Nonsan Yeongye - Нонсан, Чхунчхон-Намдо, Корея</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/call-it-ogye-not-ogolgye-nonsan-yeongye-272-ru/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Mar 2020 18:18:04 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/call-it-ogye-not-ogolgye-nonsan-yeongye-272-ru/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Nonsan, Chungcheongnam-do, Korea&#34; data-title=&#34;call-it-ogye-not-ogolgye-nonsan-yeongye--272&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Пять миров освобождены и подняты. - Нонсан, Чхунчхон-Намдо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/272/df55107a-8838-426b-abc7-c245889584c4.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Пять миров освобождены и подняты.
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Назовите это Ogye, а не Ogolgye, Nonsan Yeongye
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Нонсан, Чхунчхон-Намдо, Корея
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Если вы следуете по национальной автомагистрали № 4 от Тэджона до Нонсана, культурное наследие с богатой историей, такое как храм Гаэта, Донам Сеуон, Хуангсанбеол и Гвантукса, было разбросано. По пути стоит знак. Это знак «Огги Ёнсана Хваакри», обозначенный как Памятник природы № 265. Существует уникальность, отличная от оголя, и особый вкус, который можно попробовать в питательном стиле, который не соответствует названию природного памятника. Давайте встретимся с пятью мирами, черными в ухе.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Твое имя черное в моих ушах
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   В непосредственной близости от храма Гэта, который был основан под именем Ван Геон, есть ферма Джисан, где вы можете встретить пять миров Йонхва Хваакри, одного из природных памятников. Среди природных памятников в Корее есть животные домашнего скота, которых держат и управляют в руках людей, и в этом году все шесть видов, включая черный скот Чеджу, определены как природные памятники. Это домашнее животное, обозначенное как природный памятник, наряду с собакой цзиндо (№ 53), собакой цзиндо (№ 53), чеджу Чеджу (№ 347), собакой-паучьей Кёнсан (№ 368) и собакой Кёндён Дунъён ( № 540). ,
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Пять цыплят Yeonhwa Hwaak-ri были признаны типичными корейскими цыплятами и были обозначены как природный памятник № 265 в 1980 году. Первоначально было известно, что цыплята въехали в Южную Корею из Юго-Восточной Азии через Китай. Хотя маршрут притока недостаточно известен, считается, что он является коренным для нынешнего государства после въезда в Корею. Появление пяти миров в литературе - это коллекция «Jejeongjip» от Jeong Dal-chong, татуировка позднего Koryo. Также сказано, что после правления короля Сукджонга в Чосон и восстановления его здоровья он стал настоящим продуктом в области Чхунчхон. Самый близкий отчет - то, что Хён Хум Ли из Министерства правительственного управления и внутренних дел в Цзиньсане был рассказан Чхольджонгу. Хён-Хум Ли - пятый дедушка Сын Сук Ли, генерального директора Jisan Farm, назначенного заводчика Oggy.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;конура - Нонсан, Чхунчхон-Намдо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/272/3589a0b4-f67a-4bd9-a6a7-a403709be706.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     конура
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Пять миров явно перепутаны с пятью мирами, хотя они явно отличаются от наиболее известных. Система оголов является естественным памятником Японии, и волосы белые, а кость черная и называется системой оголов. Представляя Oggy в 1936 году в Dong-A Ilbo во время японского колониального периода, все еще известно, что он назывался Ogol Gye и был запутан. Коренные корейские цыплята не огол, а огги. Когда Ю Хун Чжун был директором Управления по культурному наследию, название изменилось с Оголь-Гье на Огье-Гай.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Прекрасный вид - Нонсан, Чхунчхон-Намдо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/272/51caec53-15f5-4e36-8e92-acfc24d6709c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Прекрасный вид
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Пять миров Yeonhwahwa-ri имеют уникальные характеристики. Прежде всего, не только внешний вид, но и кости черные. В Donguibogam, издание Geumsu, говорится, что когда глаза курицы черные, кости обязательно черные. В дополнение к волосам, пять миров черные с ступнями, гребнями, зрачками и бровями, кожей и костями. Если вы посмотрите на это спокойно, хотя все это черное, есть голубоватая энергия, но цвет очень красивый и тонкий.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Пять кур - Нонсан, Чхунчхон-Намдо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/272/fbd9b3cf-b2a6-4a0d-b081-b6149bb32279.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Пять кур
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Пять миров чувствительны и достаточно требовательны, чтобы быть рядом с дикими птицами. Говорят, что если его держать в неволе, его трудно удержать, потому что это может вызвать стресс и смерть. Более того, скорость роста примерно в 5 раз ниже, чем у обычных цыплят, и пять цыплят откладывают по одному каждые четыре-пять дней по сравнению с цыплятами, которые откладывают яйца один день. Хотя он маленький и обладает хорошей активностью, он сказал в поговорке: «Парень с маленьким телом не набирает вес после бега. В результате пять миров менее экономичны. В 1970-х годах, с появлением домашней птицы, пять миров постепенно стали кульминацией.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Пятилетние петухи примерно на 30% крупнее кур. - Нонсан, Чхунчхон-Намдо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/272/57821ff4-b715-45a3-a362-bb0c20318c58.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Пятилетние петухи примерно на 30% крупнее кур.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Пять миров летят с природными памятниками
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Огги был назначен памятником природы в 1980 году. В обозначении памятника природы говорилось, что он «предотвращает исчезновение системы оголов, редкого домашнего скота в Корее». Говорили, что осталось только несколько человек, даже если он был объявлен памятником природы. Огги воспитывался и управлялся более 30 лет в двух поколениях с тех пор, как был объявлен памятником природы. Это было трудно, потому что размножение было трудным и не было никакой поддержки.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Генеральный директор Jisan Farm, Сын Сук Ли, приехал в 1999 году, чтобы позаботиться о болезни своего отца, и ступил сюда. Он признался, что ограбил свою семью достаточно, чтобы отменить страховку, и что он заболел, потому что его называли владельцем дома Самгьетанг, а не назначенным заводчиком природных памятников.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Пять яиц, которые я встретил на нерестилище - Нонсан, Чхунчхон-Намдо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/272/3f9adb26-ce32-4721-8458-cc62ced55171.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Пять яиц, которые я встретил на нерестилище
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Наиболее опасным для группового разведения животных является эпидемия. В частности, птичий грипп (ИИ) является самой страшной болезнью для пяти миров. Это потому, что 1000 хищников, обозначенных как природные памятники, могут быть уничтожены одновременно. Так, в последние несколько лет, например, в 2006 и 2008 годах, процессия эвакуации из пяти миров продолжалась в Дондхеон, Кёнгидо, Мууйдо, Инчхон и Бонхва и Сангджу, Кёнбук. В 2012 году пять миров, которые должны были отправиться в эвакуацию, также были связаны негативной реакцией местных органов власти.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Питомник с пятью местами гнездования, обозначенными как природные - Нонсан, Чхунчхон-Намдо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/272/a0edc39e-b984-4c5e-b2a7-4451924fc27a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Питомник с пятью местами гнездования, обозначенными как природные
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Пяти мирам очень трудно стать природными памятниками. Существует более 20 видов стандартов, таких как высота и цвет гребня. Заводчик, прошедший стандарт, отбирает от 350 до 500 животных в год с соотношением самцов к самкам от 8 до 2 и содержит 1000 животных в год.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Питомник с пятью местами гнездования, обозначенными как природные - Нонсан, Чхунчхон-Намдо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/272/a21a4019-9343-4eed-aedf-15448823a4f4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Питомник с пятью местами гнездования, обозначенными как природные
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Попробуй природный памятник, Огье
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ферма Джисан, которая занимается разведением и управлением этими пятью мирами, также управляет рестораном «Счастливый стол мачехи». Вы можете попробовать пять сезонов здесь, но не поймите меня неправильно. Для сохранения родословной пяти миров Осан Хваакри, по крайней мере, 1000 видов определены как природные памятники, которые должны охраняться и выращиваться, а другие съедобны. Другими словами, только О Гай, которого вытолкнули из мира слабого мяса, находится на столе.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;«Счастливый стол мачехи», где вы можете попробовать пять миров - Нонсан, Чхунчхон-Намдо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/272/9d12160f-0672-478e-966e-565c22955ca8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     «Счастливый стол мачехи», где вы можете попробовать пять миров
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   В счастливой трапезе мачехи она делится на общие пять и пять часов, и суп готовится. Точнее сказать, что это лекарство, а не еда. Пять миров разделены на две категории: курица Оджа (петух Огги) и курица Оунг (курица Огги) в «Geumsu» из «Donguibogam», «Tang Liquid Edition». Согласно содержанию, огги теплые, сладкие и не содержат ядов, поэтому она делает плод комфортным, сообщает об ослабленном послеродовом периоде и хорошо доит, что делает его особенно полезным для беременных женщин и матерей.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Абалоне Baeksuk сделано с Yeonsan Oggy - Нонсан, Чхунчхон-Намдо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/272/2a63559e-a497-4285-8f4b-561663ff0aeb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Абалоне Baeksuk сделано с Yeonsan Oggy
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ушка Baeksuk, сделанный с Yeonsan Oggy, сгребают лаком и астрагалом и измельчают в течение часа. Из-за природы пяти миров, которые являются черными до костей, Baeksukdo также черный.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ojeon Oggy Abalone Baeksuk Sang - Нонсан, Чхунчхон-Намдо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/272/4f1916d4-27e7-4c29-9205-9dec9af4f469.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ojeon Oggy Abalone Baeksuk Sang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   В целом, у Баэксука скучные кости и плоть, в то время как у Огги Баэксука сохраняется первоначальная форма кожи, костей и плоти. Кожа жевательная, а плоть иск. Кости достаточно твердые, чтобы осиротеть. У Oggy Baeksuk есть суп, которого достаточно, чтобы съесть суп, даже если он оставляет жир. После того, как вы съели яйца-огры, приготовленные на гриле, и последнюю куриную кашу, кажется, что энергия повышается.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Генеральный директор Jisan Farm Сын Сук Ли - Нонсан, Чхунчхон-Намдо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/272/f0695e6b-c422-4bd1-8a3d-2927bf148c01.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Генеральный директор Jisan Farm Сын Сук Ли
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   В этом году в «Ковчеге вкуса» были перечислены пять сезонов Ёнхва Хваак-ри, а также зеленые бобы Чеджу, жемчужная закусочная, а также самсо и остров Мална Уллындо.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Маринованные соленья в счастливой трапезе мачехи - Нонсан, Чхунчхон-Намдо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/272/29a29e3a-d690-4d7d-904a-0d7f015b30e6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Маринованные соленья в счастливой трапезе мачехи
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   «Ковчег вкуса» - это сертификационный проект Фонда биоразнообразия со штаб-квартирой в Италии, и он называется «Ноев ковчег» в Библии. Это проект, призванный заново открыть вкус пищи, о которой забывают во всем мире, а также найти и воспитать исчезающие виды и продукты питания. 1211 видов из 76 стран мира перечислены в «Ковчеге вкуса».
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Куриная каша после еды ушка - Нонсан, Чхунчхон-Намдо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/272/066c7740-ad36-4b57-bdb5-ab86da30bd91.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Куриная каша после еды ушка
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Пять миров Yeonhwa Hwaak-ri были названы в списке природных памятников Кореи благодаря их трем поколениям искренности и усилий. Хотя это правда, что он привлек внимание благодаря тому, что внесен в «Ковчег вкуса», он является памятником природы, который отчаянно нуждается во внимании.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Жареное яйцо устрицы - Нонсан, Чхунчхон-Намдо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/272/84b2a9e7-d3bb-4a67-a850-2337c4973448.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Жареное яйцо устрицы
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Информация о путешествии
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Jisan Farm
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    Адрес: 70, Hwaak-Gil, Yeonsan-Myeon, Nonsan-Si, Chungnam
    &lt;br/&gt;
    Контакт: 041-735-0707,
    &lt;a href=&#34;http://www.ogolgye.com/&#34; style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;지산농원 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     www.ogolgye.com
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;br/&gt;
   &lt;p class=&#34;topmr&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     1.Доступ
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
     * Самостоятельное вождение
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    Кольцевая скоростная автомагистраль Тэджон Намбу Seodaejeon IC → Национальная дорога № 4 в направлении Nonsan и Gyeryong → Проехать прямо около 14 км → Поверните направо, увидев знаки пяти сезонов в Йонхва Хваак → Мост Хваак → Ферма Джисан
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    &lt;strong class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
     * Самостоятельное вождение
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Сеул → Нонсан:
    &lt;/strong&gt;
    22 раза в день (06: 30-22: 45) от центрального городского терминала, 2 часа 10 минут
    &lt;br/&gt;
    * Сядьте на автобус 303, 305, 309, 319 или 901 от междугородного автовокзала Nonsan и сойдите на Hwaak-ri
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Рестораны вокруг
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Счастливый Стол Мачехи (Jisan Farm):
    &lt;/strong&gt;
    Yeonsan Oggy Hwanggitang · Абалоне Baeksuk / 70, Hwaak-Gil, Yeonsan-Myeon, Nonsan-Si / 041-735-0707
   &lt;/p&gt;
   &lt;div class=&#34;c_txt&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.ogye.or.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;계모의 행복한 밥상으로 이동&#34;&gt;
     http://www.ogye.or.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Деревня Арисан Сундэ:
    &lt;/strong&gt;
    Sundae Hotpot / 112 Seonbi-ro, Yeonsan-myeon, Nonsan-si / 041-735-0563
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Manbokjeong:
    &lt;/strong&gt;
    Hanjeongsik / 81, Daechon 4-gil, Sangwol-myeon, Nonsan-si / 041-733-7651
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Приз дикой травы:
    &lt;/strong&gt;
    Yeongyangdolsot Bulgogi / 15 Gwantac-ro 67beon-gil, Nonsan-Si / 041-736-0078
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Старая деревня:
    &lt;/strong&gt;
    Еда Old Village Set / 6, Jungang-ro 218beon-gil, Nonsan-si / 041-733-8855
   &lt;/p&gt;
   &lt;br/&gt;
   &lt;p class=&#34;topmr&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     3.Accommodation
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Озеро Хилл:
    &lt;/strong&gt;
    872, Topjeong-ro, Gaya-myeon, Nonsan-Si / 041-742-8851
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.ns-lakehills.com/default/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.ns-lakehills.com/default/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Дом Мёндже:
    &lt;/strong&gt;
    50 Noseongsanseong-gil, Noseong-myeon, Nonsan-si / 041-735-1215
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.myeongjae.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.myeongjae.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Эвергрин Турист Отель:
    &lt;/strong&gt;
    369, Hwanghwa-ro, Yeonmu-eup, Nonsan-Si / 041-742-3344
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;red&#34;&gt;
    ※ Приведенная выше информация была создана в октябре 2013 года и может измениться позже, поэтому обязательно проверьте ее перед поездкой.
    &lt;br/&gt;
    ※ Информация, такая как текст, фотографии и видео, используемые в этой статье, защищены авторским правом Корейской туристической организации, и несанкционированное использование статьи запрещено.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Фестиваль ферментированной соленой соли Ganggyeong «Приходите попробовать вкусную ферментированную соленую рыбу!» - Нонсан, Чхунчхон-Намдо, Корея</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/ganggyeong-fermented-salted-salt-festival-come-to-taste-the-delicious-fermented-salted-salted-fish-271-ru/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Mar 2020 18:18:03 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/ganggyeong-fermented-salted-salt-festival-come-to-taste-the-delicious-fermented-salted-salted-fish-271-ru/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Nonsan, Chungcheongnam-do, Korea&#34; data-title=&#34;ganggyeong-fermented-salted-salt-festival-come-to-taste-the-delicious-fermented-salted-salted-fish--271&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;На фестивале есть бонус. Вы также должны заплатить за нефть! - Нонсан, Чхунчхон-Намдо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/271/6746ad19-e631-47dd-953b-f7ac7305c44a.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    На фестивале есть бонус. Вы также должны заплатить за нефть!
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Фестиваль ферментированной соленой соли Ganggyeong «Приходите попробовать вкусную ферментированную соленую рыбу!»
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Нонсан, Чхунчхон-Намдо, Корея
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Канг Кёнг, который когда-то занимал «три главных рынка Чосон» с Пхеньяном и Тэгу, до сих пор помнит возрождение времени с «Фестивалом соленой соли» каждую осень. Наличие большого рынка означало, что много товаров и людей приходило и уходило. Благодаря ему Канг Кёнг также является живым «Историческим музеем». На «Ganggyeong Fermented Jeotgal Festival», 17-й годовщине этого года в 2013 году, мы познакомились с историей Ganggyeong, а также с различными солеными рыбами. Безразличная серебряная трава на берегу реки Кымган, плавающей на парусной лодке Хвангпо, приветствует людей.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    До 20 октября «Ganggyeong Fermented Jeotgal Festival» будет проходить в Ganggyeong Pogu, неподалеку от рынка Jeotgal и в деревне Oknyeobong. Каков вкус измельченной соли, которая вызревает и ферментируется традиционными методами, которые практиковались веками? Не так много людей, которые с любопытством собрались с первого дня фестиваля. Когда я смотрю на фестивальный зал, мне кажется, что я вернулся на вершину Гангёнгпу около 100 лет назад. История Ganggyeong, где в течение сезона входило и выходило более ста лодок, изображена как храм.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;«Фестиваль ферментированной соленой соли Ganggyeong», 17-я годовщина этого года - Нонсан, Чхунчхон-Намдо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/271/379ccceb-ddee-452d-bed8-9a8219607028.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     «Фестиваль ферментированной соленой соли Ganggyeong», 17-я годовщина этого года
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Морда, которая когда-то процветала, Ganggyeong
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Чтобы узнать Ganggyeong Pogu, он должен сначала взглянуть на ствол Geumgang, который он держал. Geumgang, который достигает Cheonri, происходит от горы Синму в Jangsu, Jeollabuk-do, и проходит через принцессу и Buyeo, чтобы вырыть в реку. Ствол Geumgang расщепляется между Chungnam и Jeonbuk, пока не достигнет Ganggyeong и смешается с Западным морем. Расположенный в низовьях реки Кымган, Кангён - самая глубокая внутренняя часть Западного моря.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Oknyeobong из Ganggyeongpo-гу - Нонсан, Чхунчхон-Намдо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/271/45bb67a1-c208-44bb-9605-ead25d0cc600.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Oknyeobong из Ganggyeongpo-гу
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   «Ganggyeong Pogu» играет важную роль в положении Ganggyeong, где течет пресная и соленая вода. Это был крупнейший рыбацкий порт на западном побережье и основной транспортный пункт между Чхунчхондо и Чолла-до. Люди стекались по водным путям и по суше, за которыми следовали припасы. Это был также проход для морской воды, чтобы проникнуть внутрь страны, что сделало его идеальным местом для морских продуктов.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Вход в зал фестиваля - Нонсан, Чхунчхон-Намдо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/271/2c12651f-c28d-4b2c-b36f-07fa0413cda8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Вход в зал фестиваля
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Развитие цивилизации также было быстрым. Говорили, что в 1920-х годах он был оснащен электрическими системами водоснабжения, поэтому когда-то это было место, где была проведена очень быстрая «модернизация» на Корейском полуострове. До сих пор старые здания, которые остались по всему городу в Ganggyeong, не были последними зданиями в то время.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Вход в зал фестиваля - Нонсан, Чхунчхон-Намдо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/271/8b1cd922-6337-4570-983d-be1f740a6e96.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Вход в зал фестиваля
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Банки и театры также вошли рано, и Тэджон, Бюйо, Гонджу и Гунсан были в сильных коммерческих областях. Бывший филиал Hanil Bank Ganggyeong (№ 324), Профсоюз Ganggyeong (№ 323), Северокорейская методистская церковь Ganggyeong (№ 42), Восточная медицина Namildang (№ 10), Центральная начальная школа Ganggyeong (№ 60), бывший сотрудник Государственной коммерческой средней школы Ganggyeong (№ 322) и т. Д., Занимал свою должность и доказывал это. Однако верно также и то, что нелегко вспомнить старые фильмы о Канг Кенге, увидев их так одиноко.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Фотовыставка, демонстрирующая старый вид Канг Кёнга - Нонсан, Чхунчхон-Намдо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/271/3f6f3356-f995-4ec1-b219-4895ad7fb42e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Фотовыставка, демонстрирующая старый вид Канг Кёнга
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Блестящие дни Кангён заканчиваются в 1914 году, когда была проложена железная дорога линии Джанхан и началась Корейская война. Поскольку это был большой город, ущерб от войны был велик, и развитие сухопутного транспорта ослабило положение Ганъён-Погу. Так прошло много времени. Ganggyeong стал тихим и маленьким городом, независимо от его престижа. «Фестиваль ферментированной соленой соли Ganggyeong», который помнит «Ganggyeong» в его расцвете, - это только облегчение. Это спасибо тем, кто помнит фильм того времени, и туземцам, которые овладели рекой из поколения в поколение.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Выставка, показывающая историю тяжелого труда - Нонсан, Чхунчхон-Намдо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/271/b01735f4-8a89-4a32-8ff2-583c78b978f7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Выставка, показывающая историю тяжелого труда
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    «Почему соленая соль Ganggyeong известна?»
    &lt;br/&gt;
    Если вы держите торговцев, которых вы встретите на месте проведения фестиваля, и спросите, кто-нибудь ответит. Спасибо всем, кто видел расцвет этого места или слышал его от своей матери.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Участники, которые вышли, чтобы купить «Jetgal» - Нонсан, Чхунчхон-Намдо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/271/477a63ab-ca5d-40d9-b77d-610253136436.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Участники, которые вышли, чтобы купить «Jetgal»
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    «Когда мясные лодки входили и выходили из морды, тогда. Морепродукты переполнены. Если вы отпустите это, вы все ранены. Вот почему это соленое. Тогда вы можете уйти и есть в течение длительного времени. Здесь много соленых рыбных рынков, верно? Этот район - старомодная мордочка у реки. Сейчас многое изменилось, но перед этой квартирой есть водный путь. »
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Участники, которые вышли, чтобы купить «Jetgal» - Нонсан, Чхунчхон-Намдо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/271/8dbfb68f-c3f1-43e6-8e71-0cf627eb18c4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Участники, которые вышли, чтобы купить «Jetgal»
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Соленая соль продолжает двигаться!
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Теперь, когда мы рассмотрели историю Ganggyeong, давайте отправимся в полномасштабное фестивальное турне. Среди наиболее соленой соленой рыбы креветки - лучший выбор. От «yukjeot» в июне, «oot» в мае и «chuot» осенью. Существует три вида креветочного соуса.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Соленый центр кимчи, где вы можете попробовать приготовить кимчи самостоятельно - Нонсан, Чхунчхон-Намдо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/271/023c97a0-a6be-4b82-83ed-661098d499f6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Соленый центр кимчи, где вы можете попробовать приготовить кимчи самостоятельно
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Из них вареная и обожженная плоть является самым ценным телом. Подайте лучшее из креветочного соуса. Это слишком дорого, чтобы сделать кимчи, поэтому посыпьте его кунжутным маслом и ешьте как гарнир.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Соленый центр кимчи, где вы можете попробовать приготовить кимчи самостоятельно - Нонсан, Чхунчхон-Намдо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/271/501f3087-6fca-443c-afae-6a5a086c2551.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Соленый центр кимчи, где вы можете попробовать приготовить кимчи самостоятельно
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   После этого есть Оттео и Чутео. Цвет постепенно краснеет и сжимается. Разница в цене также существенная. На кг - 30 000 вон для соленой рыбы, 15 000 вон для жареной рыбы и 10 000 вон для парашюта.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Соленый центр кимчи, где вы можете попробовать приготовить кимчи самостоятельно - Нонсан, Чхунчхон-Намдо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/271/04662002-c88b-4fd0-98b6-e3590fb58129.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Соленый центр кимчи, где вы можете попробовать приготовить кимчи самостоятельно
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Не удивляйтесь, что это слишком дорого. Внутри фестивального зала «тупой». Не пропустите «сервис», который заботится о цене на нефть, холостяке впереди и доле девственницы сзади. Кроме того, имейте в виду, что вы можете попробовать более дешевые с креветками разных размеров. Сладкий картофель, предназначенный для дегустации соленой соленой рыбы, имеет приятный вкус.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Опыт работы билетной кассы - Нонсан, Чхунчхон-Намдо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/271/f66091d7-8d72-4c05-8c00-f302c9328215.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Опыт работы билетной кассы
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   В дополнение к этому аппетит вызывает широкий спектр соленой рыбы, такой как осьминог, моллюск, кальмар и морские гребешки. Миска риса также возможна для дегустации.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type3 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Белые и пухлые креветки - Нонсан, Чхунчхон-Намдо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/271/f14f0a4b-1e87-40bb-9b14-f8151331d114.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Белые и пухлые креветки
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Белые и пухлые креветки - Нонсан, Чхунчхон-Намдо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/271/773c2264-db18-4a0b-b051-875f90b63db7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Белые и пухлые креветки
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;анчоус - Нонсан, Чхунчхон-Намдо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/271/487b1a8b-dfcc-42da-b371-0abaccaaf9d6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     анчоус
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Если вы смотрели соленую рыбу, давайте пойдем на «Фестиваль соленой соли Ganggyeong», амбициозную работу и опыт соленого кимчи. Вы можете купить капустное кимчи за 12 000 вон за 4 кг, 25 000 вон за 10 кг и холостяцкое кимчи за 10 000 вон за 3 кг. Вы можете добавить приправы к предварительно очищенным ингредиентам и положить их в ведро. Те, кто этого хотят, сами приправляют, а если не хотите, то делают помощники фестиваля. Он ограничен 50 людьми в день, поэтому, если вы найдете фестиваль, двигайтесь быстро. В дополнение к этому, ловец омаров (вступительный взнос 2000 вон) также популярен.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;19&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Соленый и все, что вы можете съесть шведский стол за 10000 вон на человека - Нонсан, Чхунчхон-Намдо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/271/7120f78f-5a51-44a1-9be6-798db14d0a51.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Соленый и все, что вы можете съесть шведский стол за 10000 вон на человека
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Там нет беспокойства, даже если вы выходите. Разнообразие блюд волнуют фестиваль. В частности, «Стейк-буфет» - это популярное блюдо, где вы можете насладиться разнообразной соленой рыбой, мясом и рисом по 10000 вон на человека. Если вам нравится соленая рыба, вы можете зайти.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;20&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Соленый и все, что вы можете съесть шведский стол за 10000 вон на человека - Нонсан, Чхунчхон-Намдо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/271/41c342fe-0009-474a-9041-e202f9924d0f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Соленый и все, что вы можете съесть шведский стол за 10000 вон на человека
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Есть также различные параллельные мероприятия, такие как живые выступления тростника, осенние концерты в Ganggyeongpo-gu, фестиваль Pogurak и детские песенные фестивали по всей стране.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;16&#34; id3=&#34;21&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Мероприятия для детей - Нонсан, Чхунчхон-Намдо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/271/13855852-2ff4-4642-a1dc-c28f7d141a97.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Мероприятия для детей
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Еще одна вещь, не пропустите ствол реки Geum, которая поднимается с видом на Oknyebong. Это точка, где вы можете почувствовать осень на празднике соленой рыбы.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;18&#34; id3=&#34;22&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Мероприятия для детей - Нонсан, Чхунчхон-Намдо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/271/3b0122e0-9fd7-476d-be0f-80e103a61863.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Мероприятия для детей
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Информация о путешествии
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p class=&#34;topmr&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     1.Доступ
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    Скоростная автомагистраль Gyeongbu → Скоростная автомагистраль Nonsan-Cheonan → Yeonmu Nadelok → Национальная дорога № 68 → Ganggyeong
    &lt;br/&gt;
    Скоростная автомагистраль Jungbu → Линия скоростной автомагистрали Honam → Национальная дорога № 68 → Ganggyeong &amp;lt;2 часа и 30 минут в зависимости от города&amp;gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;br/&gt;
   &lt;p class=&#34;topmr&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Рестораны вокруг
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Нефритовый сульфат:
    &lt;/strong&gt;
    Hwangsan-ri, Ganggyeong-eup / 041-745-4836
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Сад Дальбонг:
    &lt;/strong&gt;
    Hwangsan-ri, Ganggyeong-eup / 041-745-5565
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Ganggyeong Морепродукты Калгуксу:
    &lt;/strong&gt;
    Daeheung-ri, Ganggyeong-Eup / 041-745-3940
   &lt;/p&gt;
   &lt;br/&gt;
   &lt;p class=&#34;topmr&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     3.Accommodation
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Geumgang Park:
    &lt;/strong&gt;
    Daeheung-ri, Ganggyeong-Eup / 041-745-2700
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Знаменитые парки:
    &lt;/strong&gt;
    Jungang-ri, Ganggyeong-eup / 041-745-4320
   &lt;/p&gt;
   &lt;br/&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    ※ Приведенная выше информация была создана в октябре 2013 года и может измениться позже, поэтому обязательно проверьте ее перед поездкой.
    &lt;br/&gt;
    ※ Информация, такая как текст, фотографии и видео, используемые в этой статье, защищены авторским правом Корейской туристической организации, и несанкционированное использование статьи запрещено.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>