<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Yeongwol-gun.es on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/yeongwol-gun.es/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Yeongwol-gun.es)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 24 Mar 2020 07:42:19 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/yeongwol-gun.es/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Una obra maestra creada por la naturaleza durante muchos años, Yeongwol Yoseonam Rock - Yeongwol-gun, Gangwon-do, Corea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/a-masterpiece-created-by-nature-for-many-years-yeongwol-yoseonam-rock-223-es/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Mar 2020 07:42:19 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/a-masterpiece-created-by-nature-for-many-years-yeongwol-yoseonam-rock-223-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Yeongwol-gun, Gangwon-do, Korea&#34; data-title=&#34;a-masterpiece-created-by-nature-for-many-years-yeongwol-yoseonam-rock--223&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Ciática - Yeongwol-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/223/32764a7d-692c-460e-835a-9fc74a4ca343.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Ciática
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Ciática - Yeongwol-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/223/54a734d3-ae7f-40e7-a362-895eef99f8aa.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Ciática
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Una obra maestra creada por la naturaleza durante muchos años, Yeongwol Yoseonam Rock
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Yeongwol-gun, Gangwon-do, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Si vas al museo, encontrarás una obra maestra que ha estado llena de muchos años en la naturaleza, ya que puedes ver los antiguos artefactos creados por la época de la historia. Una de las obras maestras es el agujero de formación rocosa de Yeongseonam en Yeongwol Mureung-ri, designado como Monumento Natural No. 543 en abril. En tiempos de naturaleza aterradora, la naturaleza es la virtud más natural creada por un escritor maestro. Visitemos la exposición natural del maestro artista de la corriente superior del río Jucheon.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Una obra maestra creada por las edades de los multimillonarios.
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   cobre
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La Gruta de Roca Yoseonam en Mureung-ri, Suju-myeon fue designada como monumento natural en abril. El agujero hendido se conoce como un &#34;agujero de maceta&#34;, y también se llama hemoptisis. Es causada por vórtices que fluyen a medida que el agua gira en el área cóncava de la roca. A medida que la arena o la grava se arremolinan junto con el agua, la topografía que se desarrolla debido al desgaste de la roca es el pozo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cóncavo(남성) - Yeongwol-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/223/7334a3c8-0ccd-4b65-a30d-394a0ba9233f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cóncavo(남성)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Arroyos que fluyen a través de rocas anchas - Yeongwol-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/223/4cba29fe-34ec-487e-83c0-f9e5e8850326.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Arroyos que fluyen a través de rocas anchas
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    La apertura de la roca Mureung-ri Yoseonam se encuentra en el punto donde las corrientes del río Jucheon que se originan en Taegisan, que forma el límite entre Pyeongchang, Hoengseong y Hongcheon, y el valle Beopheung que se origina en el monte. Hay una gran roca llamada Yoseonam, que es una gran roca de granito junto al río. Junto con Anpyeong-daegun, Kim-gu y Han-ho, Bongrae Yangseon, quien fue llamado como el cuarto calígrafo de la dinastía Joseon, se quedó con Pyeongchang-gun, al contrario del paisaje aquí, que significa la palabra &#39;yoseonam (암) &#39;, que significa&#39; hacia dónde volaba la nueva nave &#39;Perdí, y el nombre vino de allí.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Viajeros mirando alrededor del agujero de la ciática - Yeongwol-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/223/6c07bc9b-3784-48c7-aa08-e4825925f4d7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Viajeros mirando alrededor del agujero de la ciática
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Viajeros mirando alrededor del agujero de la ciática - Yeongwol-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/223/fd674dcd-c3df-4a9f-9c74-4e7f18aad3b9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Viajeros mirando alrededor del agujero de la ciática
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Puede encontrar fácilmente el agujero de piedra si encuentra Yoseonjeong o Mt. En el pasado, podía conducir a Maitreyaam, pero ahora tiene que estacionar su automóvil en la entrada de Maitreyaam y caminar. Después de caminar unos 200 metros a lo largo de una montaña baja con Yoseonjeong, puedes ver Mireukam. De pie en una pequeña escalera de piedra que desciende de Mireukam al río, una roca con un agujero de piedra revela rápidamente su apariencia. Mirando a Yoseonam desde Gilmok, las elegantes curvas de la roca creadas por el agua y el tiempo aparecen a la vista. Cuanto más te acercas a la roca, más pronunciada es la curva de la roca.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Curvas suaves - Yeongwol-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/223/89c09fdc-2459-49a7-b9fa-323bb90cce6f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Curvas suaves
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Curvas suaves - Yeongwol-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/223/1a8e54f2-d299-4b6e-851f-42ce76e0ccdc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Curvas suaves
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    No importa cuánto se esfuerce una persona, es difícil vivir durante 100 años. Para hacer un agujero, la vida útil de una persona debe multiplicarse por cientos o incluso miles de veces, incluso si la vida humana es de 100 años. Dado que muchas veces y se han producido corrientes de agua tocando y recortando placas de granito natural, una vez se sorprenden por el momento aterrador, y una vez más aguantan la aparición del agujero de piedra que ahora tiene su forma. Ha pasado mucho tiempo desde que llovía, pero es algo seco y áspero, pero es difícil estar atento a las suaves curvas de la roca. Dibuja una curva como si fuera una ola, y una gruesa forma cilíndrica como si pasara un arma gigante. La vida de la Sra. Pongrae Yang Saeon habría tenido esta apertura. Naturalmente, la frescura parecía estar en sus ojos.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ciática - Yeongwol-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/223/7450d161-5ad9-4d5f-8364-8a964f95fdfb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ciática
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Viajeros mirando alrededor del agujero de la ciática - Yeongwol-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/223/43b8660a-c40c-4cfc-8dfc-06319df75347.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Viajeros mirando alrededor del agujero de la ciática
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Conoce el hermoso paisaje del río Jucheon, Yo Seonjeong
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Después de mirar alrededor de Yoseonam, asegúrese de visitar Yoseonjeong. Yoseonjeong está en la cima de una montaña baja detrás de Mireukam. Se tarda menos de 5 minutos en subir a lo largo de un bonito sendero con un extenso pino alineado. En un espacio bastante espacioso, Yo Seon-jeong, Maae-bul y una pequeña pagoda de piedra que perdieron mi forma están vigilados.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Se dice que este lugar fue originalmente una pequeña ermita unida al Templo Beopheungsa. Yo Seonjeong es un pequeño pabellón con 2 espacios en la parte delantera y 2 espacios en el lateral. En 1915, durante el dominio colonial japonés, los Yoseon-gyewons se fundaron en el centro para sellar el ayer de Sukjong. El poema de ayer de Sukjong fue colgado originalmente en Cheongheru, Jucheon, y fue destruido por el fuego. Más tarde, después del Rey Sukjong, Yeongjo, quien fue descubierto de inmediato, escribió y reescribió los poemas de ayer de Sukjong, y luego dio la suma. Se dice que Jeongjo, que sucedió a Yeongjo, también bajó la cantidad de dinero ayer y caminó hacia Cheongheru. Durante el dominio colonial japonés, cuando Cheong Heo-ru cayó y los bultos en la mano cayeron en manos de los japoneses, las existencias de los retenedores de Jucheon recompraron los bultos y los encerraron en el patio. En Yeonseonjeong, Yeongjo escribió ayer el Rey Sukjong y ayer el Rey Jeongjo.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Estatua de Yo Seon-jung y Mureung-ri Maaerae - Yeongwol-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/223/913090b6-0fb3-4a9f-8427-43a9b85c41df.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Estatua de Yo Seon-jung y Mureung-ri Maaerae
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En la gran roca con forma de gota de agua frente a Yoseonjeong, Maebul está tallado. Es la estatua de Maaeraerae en Mureung-ri, Yeongwol, designada como propiedad cultural tangible No. 74 en Gangwon-do. Parece aburrido al grabar en la roca, pero es como si acabara de salir de las gotas de agua.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ayer, el Rey Sukjong el Grande dentro de Yosunjeong - Yeongwol-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/223/a6cf2d29-877a-481b-a40e-47f3f877938b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ayer, el Rey Sukjong el Grande dentro de Yosunjeong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Se rumorea que Yoseonjeong tiene un hermoso paisaje. Cuando regresas a la parte posterior de Maaebul, puedes ver las corrientes del río Jucheon y el valle de Beopheung debajo de los acantilados y las montañas azules por todas partes. Al borde del acantilado, un hermoso pino hace que el paisaje del río Jucheon sea aún más relajante.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pinos y río Jucheon en la parte posterior de la estatua de Maaerae en Mureung-ri - Yeongwol-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/223/315ef8f3-c93e-4682-8e99-42819a9eda9f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pinos y río Jucheon en la parte posterior de la estatua de Maaerae en Mureung-ri
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Jeokjeungbokgung y la placa de identificación de Gusan Seonmun, el monte.
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si subes por el valle de Bheungheung, te encontrarás con el templo histórico del templo de Bongheungsa debajo del monte. El Templo Beopheungsa es uno de los principales templos de la Puerta de la Montaña del León entre los Gusan Seonmun y uno de los cinco palacios de extinción más importantes de Corea que consagra la verdad del Buda. Gusan Seonmun y Jeokjeombogung tienen características comunes que son templos típicos de montaña ubicados en medio de montañas raras. Esto se debe a que los templos de la dinastía Shilla unificada y el Sunjong, que enfatizaban la autodisciplina, se construyeron en gran medida, y los templos se construyeron en las montañas lejos del mundo. El Templo Beopheungsa fue construido en el medio de la montaña, que está bloqueado por la montaña de Saja y ya no está conectado. Sin embargo, la peregrinación del templo budista continúa, creando un contraste extraño.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Beopheungsa sigue siendo la única propiedad cultural designada como tesoro en Yeongwol. Es el Monumento al Embajador Yeongwol Heungnyeongsaji Jinghyo (Tesoro No. 612). Este es un monumento grabado en el pasillo desde el nacimiento hasta la inscripción del embajador Jing Hyo-nyeong. Isu, la lápida y la cabeza de un abdomen con forma de dragón y la inscripción permanecen intactos. En la colina más baja, también está el Jing Hyo-guksabu, que está dedicado a la sari del embajador Jing Hyo.
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Templo Beopheungsa - Yeongwol-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/223/a5e2ed75-3a5f-43af-ba69-d6eba040a2ee.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Templo Beopheungsa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    El camino hacia la erupción Bogung es impresionante, pero un enorme racimo de pino rojo deja los ojos al máximo. Disminuyendo el cuello con agua mineral y trepando por el laberinto de la madre, llegarás rápidamente al palacio de extinción. Como tenía un Jinsinsari, hay una colina baja sin estatuas de Buda, y colinas bajas y colinas montañosas que lo rodean. Se dice que Jinsinsari fue traído a algún lugar de la montaña. Solo la cripta en forma de tumba y la piedra rota que Jajangyulsa ha dedicado a la capital reemplazan la vieja historia.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La colonia de pinos rojos camino a la ruina - Yeongwol-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/223/55b90703-e3ec-46d9-9e77-07ee77257df3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La colonia de pinos rojos camino a la ruina
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Palacio Gyeongbokgung - Yeongwol-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/223/5ac19686-7fc7-4c1c-8394-71e09973fd7a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Palacio Gyeongbokgung
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    En estos días, hace calor y vapor, y extraño los precios frescos y relajantes. No se conforme con solo mirar alrededor de Beopheungsa y disfrute de la gente Tak en el valle circundante. Los arroyos a partir del pie del monte. Gubong y el monte. Baekdeok a la izquierda y derecha del monte. El pequeño valle que fluye al lado del Templo Beopheungsa es perfecto para disfrutar de la gente Tak. El valle de Beopheung, desde Yoseonjeong hasta el templo de Beopheungsa, no solo es excelente para jugar en el agua, sino que también tiene un sitio para acampar, por lo que es fácil relajarse.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Familia disfrutando del Tak en el valle junto al Templo Beopheungsa - Yeongwol-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/223/eda71d48-7d79-4d1c-982b-58b6bd402715.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Familia disfrutando del Tak en el valle junto al Templo Beopheungsa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    [Yo Seon Jeong]
    &lt;br/&gt;
    Dirección: 13-39, Dowon Unhak-ro, Suju-myeon, Yeongwol-gun, Gangwon-do
    &lt;br/&gt;
    Consultas: Información turística de Yeongwol 1577-0545
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    1.Acceso
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Autoconducción
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Autopista Junglim, Sillim IC → Gire a la derecha en la carretera prefectural No. 88 hacia Jucheon → Siga recto Jucheon-myeon → Siga derecho a Juju-myeon → Gire a la izquierda después de ir a Mureung 2-gyo → Gire a la izquierda después del Museo Hoyajiri → Gire a la izquierda hacia Unhak → Yoseonjeong
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    2. Restaurantes alrededor
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Restaurante Sinil: Colduguksu / 1225-7, Jucheon-ri, Jucheon-myeon, Yeongwol-gun / 033-372-7743
    &lt;br/&gt;
    Casa Jucheonmuk: Alforfón Mukbab / 742-8 Solchi-ro, Jucheon-myeon, Yeongwol-gun / 033-372-3800
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Oficina central de Dahanu: Hanwoogui / 83, Jucheon-ro, Jucheon-myeon, Yeongwol-gun / 033-372-2227 /
    &lt;a href=&#34;http://www.dahanoo.com&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창에서 열림&#34;&gt;
     http://www.dahanoo.com
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    3.Alojamiento
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Jocheondang, Jucheon Old House: 27, Gogaok-gil, Jucheon-myeon, Yeongwol-gun / 033-372-7229 /
    &lt;a href=&#34;http://www.jogyundang.com&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.jogyundang.com
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Pensión Yesol Nuri: 1069, Dowon Unhak-ro, Suju-myeon, Yeongwol-gun / 033-374-7084 /
    &lt;a href=&#34;http://www.yesolnuri.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;예솔누리펜션으로이동&#34;&gt;
     http://www.yesolnuri.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Pensión Bobo Scott: 50-24, Midari-gil, Jucheon-myeon, Yeongwol-gun / 033-375-1011 /
    &lt;a href=&#34;http://boboscot.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;보보스갓 관광농원으로 이동&#34;&gt;
     http://boboscot.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    ※ La información anterior se creó en junio de 2013 y puede modificarse más adelante, así que asegúrese de verificarla antes de viajar.
    &lt;br/&gt;
    ※ La información, como texto, fotos y videos utilizados en este artículo, está protegida por derechos de autor por la Organización de Turismo de Corea, y está prohibido el uso no autorizado del artículo.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>