<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Gwangyang.fr on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/gwangyang.fr/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Gwangyang.fr)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 15 Mar 2020 23:48:04 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/gwangyang.fr/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>La route vers les nouvelles des fleurs printanières Camélia forêt au temple Okryongsa à Gwangyang - Gwangyang, Jeonnam, Corée</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/the-road-to-the-news-of-spring-flowers-camellia-forest-at-okryongsa-temple-in-gwangyang-177-fr/</link>
      <pubDate>Sun, 15 Mar 2020 23:48:04 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/the-road-to-the-news-of-spring-flowers-camellia-forest-at-okryongsa-temple-in-gwangyang-177-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Gwangyang, Jeonnam, Korea&#34; data-title=&#34;the-road-to-the-news-of-spring-flowers-camellia-forest-at-okryongsa-temple-in-gwangyang--177&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;La route vers le temple d&#39;Okryongsa. Le camélia est dense des deux côtés. - Gwangyang, Jeonnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/177/82e456f8-c3ac-43cc-8d47-481b24c3718e.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    La route vers le temple d&#39;Okryongsa. Le camélia est dense des deux côtés.
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   La route vers les nouvelles des fleurs printanières Camélia forêt au temple Okryongsa à Gwangyang
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Gwangyang, Jeonnam, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le printemps commence par le sud. L&#39;énergie printanière qui a atteint l&#39;île de Jeju à travers l&#39;île de Jeju se propage dans toutes les directions. Les fleurs qui m&#39;ont caché du vent froid révèlent une belle apparence sous la chaleur du soleil printanier. C&#39;est un grand confort pour les voyageurs qui ont une queue longue et froide. J&#39;ai raté le paysage des fleurs épanouies et j&#39;ai couru jusqu&#39;à Gwangyang, Jeollanam-do. C&#39;est un voyage que la forêt de camélias rouges accueille.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Une fleur de camélia qui surmonte le froid et fleurit vigoureusement
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vous voulez savoir où le printemps arrive, escaladons la forêt de camélias de Gwangyang Okryongsa. Le camélia, qui éclate de boutons rouges, forme une forêt, malgré le froid grincheux. L&#39;imposition des fleurs de camélia, qui commencent à fleurir à partir de la fin de l&#39;hiver, essayant apparemment de repousser tout le froid restant.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le chemin vers le temple. «Où puis-je aller voir des fleurs? Et il n&#39;est pas nécessaire d&#39;être impatient. Après avoir passé le parking, la forêt de camélias commence. C&#39;est un chemin dans lequel le vert des feuilles brillantes et la couleur rouge de la fleur de camélia contrastent. Si vous marchez les yeux fixés sur le ciel tout en regardant un camélia en pleine floraison, un puits en sort très loin. On dit que si vous faites un vœu en buvant cette eau de puits, cela se réalisera.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Camélia rouge fleurit à travers les feuilles vertes - Gwangyang, Jeonnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/177/ff7218bd-35c7-4924-9235-707b0930ca94.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Camélia rouge fleurit à travers les feuilles vertes
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   À partir de ce moment, c&#39;est l&#39;endroit où le temple Seonguksa a été fondé à Silla. Doseon, connu comme le maître de la géographie du Feng Shui, aurait planté des camélias afin de compenser le manque d&#39;énergie dans la terre. La forêt avec plus de 7 000 camélias plantés autour du temple est actuellement protégée en tant que monument naturel n ° 489.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Eh bien, ce souhait se réalise - Gwangyang, Jeonnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/177/22cc7eb7-6de9-46b4-9f38-f4ee64212dbb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Eh bien, ce souhait se réalise
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Lorsque vous passez devant un arbre derrière un puits, un petit étang émerge. Le «Temple Doseon Guksa Chamseon-gil» se propage à côté de l&#39;étang. Il est facile de marcher en plaçant une terrasse en bois. Lorsque vous entrez sur la route, le camélia est si dense que vous ne pouvez pas voir le ciel. Les branches alignées des deux côtés ont peur de la neige uniforme. Si quelqu&#39;un trouve un cœur fait de pétales de camélia qui sont tombés sur le sol, c&#39;est bon de les voir. C&#39;est la forme la plus appropriée en rouge passionné. Après une courte promenade sur le chemin de la méditation, revenez et entrez dans le temple du dragon de jade.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Il y a un petit étang sur le chemin de Chamseon-gil - Gwangyang, Jeonnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/177/9b3d49c4-e93d-471d-979e-b338bb21e5e5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Il y a un petit étang sur le chemin de Chamseon-gil
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   7 000 camélias qui prouvent les films passés
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Contrairement à la luxuriante forêt de camélias, le membre Jade Dragon est vide. Il n&#39;y a pas de pagode en pierre qui serait commune même dans le temple. Quelques pierres tombales restantes prouvent qu&#39;il y a eu une déchirure dans le passé. Des milliers de camélias gardent la clairière comme s&#39;ils étaient des escortes.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Puits d&#39;eau au milieu du temple - Gwangyang, Jeonnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/177/88751227-d59e-40ce-915c-f053a9bc0cb8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Puits d&#39;eau au milieu du temple
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Au milieu du temple, vous pouvez voir un puits qui est maintenant obsolète. Après cela, seule la pierre de fondation avec des traces nous rappelle qu&#39;il y avait un bâtiment ici. Ce serait un paysage sombre sans un tas de camélias entourant un grand espace ouvert.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sentier de pierre tombale bien laissé - Gwangyang, Jeonnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/177/8cb4a4e3-90a6-4180-8b24-5c4ef7871794.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sentier de pierre tombale bien laissé
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Traversez le temple jusqu&#39;aux escaliers en bois. L&#39;escalade des basses collines conduit à la faillite du temple Dosunguksa et de son petit-fils l&#39;ambassadeur Tongjin, restauré en 2002. La ville de Gwangyang a acheté les environs, qui étaient une propriété privée, et les a excavés et construits.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Temple Dosunguksa, fondateur du temple Okryongsa - Gwangyang, Jeonnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/177/c0f92aa8-e525-4a5c-9a6d-ebac6c97240b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Temple Dosunguksa, fondateur du temple Okryongsa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le camélia forme également une forêt ici. Lorsque vous tendez la main, les fleurs qui fleurissent à la hauteur que vous pouvez atteindre sont gourmandes. Les fleurs de camélia éparpillées partout dans les escaliers en bois sont toujours rouges même après leur chute.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le prêtre en chef de Dosunguk, l&#39;ambassadeur de Tongjin - Gwangyang, Jeonnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/177/ecdfc79d-bf6c-42d9-97e7-97a3309a0652.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le prêtre en chef de Dosunguk, l&#39;ambassadeur de Tongjin
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Okryongsaji longe Baekgye-ro, Gwangyang-si, en direction de la forêt de loisirs naturels de Baekunsan. A l&#39;entrée il y a un parking pour les touristes et des toilettes publiques.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Il y a une terrasse au milieu de la colline où vous pourrez vous reposer un moment. - Gwangyang, Jeonnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/177/9b03e69b-b024-4378-8d65-7115c495e01d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Il y a une terrasse au milieu de la colline où vous pourrez vous reposer un moment.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vous voulez en savoir plus sur la forêt de camélias et le temple du dragon de jade, vous pouvez demander au commentateur culturel travaillant au centre d&#39;information touristique. Lorsqu&#39;un groupe visite, il se rend également au temple du dragon de jade et l&#39;explique. Les heures de travail sont de 10 h à 17 h. C&#39;est aussi un plaisir spécial d&#39;entendre la fierté sereine du commentateur culturel que vous pouvez voir le magnifique paysage fleuri lorsque vous voyez la montagne à travers le parking.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Voyageurs en famille qui ont visité le temple d&#39;Okryongsa &amp;lt;Photo gracieuseté de l&#39;hôtel de ville de Gwangyang&amp;gt; - Gwangyang, Jeonnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/177/6f43b292-c94c-490d-b913-e22682ed9b7d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Voyageurs en famille qui ont visité le temple d&#39;Okryongsa &amp;lt;Photo gracieuseté de l&#39;hôtel de ville de Gwangyang&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Fleurs blanches Cheonji Gwangyang Plum Village
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vous êtes allé à Gwangyang pour voir des fleurs de printemps, vous ne pouvez pas manquer le village de Maehwa. En mars, la rivière Seomjin, centrée autour du village de Maehwa, est colorée de pétales blancs. Sur le chemin du village de Maehwa le long de la rivière Seomjin Maehwa-ro, la neige se précipite sur les fleurs en fleurs. Le Gwangyang Plum Festival a lieu chaque année à cette époque, c&#39;est donc une rue animée avec des stands d&#39;événements et des foules le long de la route. Malheureusement, en 2017, le festival a été annulé pour empêcher la propagation de l&#39;IA, mais en 2018, du 15 au 25 mars, le festival de la prune a normalement lieu pour que vous puissiez profiter du festival.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Village de Gwangyang Maehwa - Gwangyang, Jeonnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/177/c1ffdbbd-cf1c-4ed0-ab4a-57089fc2cfd1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Village de Gwangyang Maehwa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vous arrivez au village, vous devez vous référer à la «carte complète du village de Maehwaseomjin» installée à l&#39;entrée. Dans tous les cas, vous pouvez faire demi-tour et baisser vers l&#39;endroit où vous vous trouvez. Si vous êtes curieux de savoir l&#39;endroit le plus populaire du village de Maehwa, rendez-vous à la ferme Cheongmaesil. Des milliers de lieux sont rassemblés par des officiers probables. Il n&#39;y a aucune hésitation à prendre des photos commémoratives avec de grands pots en arrière-plan.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Lecture de la ferme Cheongmaesil - Gwangyang, Jeonnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/177/292efaee-a6d8-4b70-8d99-d3ff3e1b9ab7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Lecture de la ferme Cheongmaesil
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Après avoir escaladé la ferme Cheongmaesil, vous pouvez voir la maison au toit de chaume sur la colline. C&#39;est un endroit célèbre pour le tournage et les drames. La nuit, les lumières viennent et les passionnés de photo qui veulent prendre une vue de nuit viennent à elle.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Paysage de maison au toit de chaume avec vue imprenable sur la nuit &amp;lt;Photo gracieuseté de l&#39;hôtel de ville de Gwangyang&amp;gt; - Gwangyang, Jeonnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/177/875065a6-b142-4189-8458-19d64db32a9d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Paysage de maison au toit de chaume avec vue imprenable sur la nuit &amp;lt;Photo gracieuseté de l&#39;hôtel de ville de Gwangyang&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il y a un autre observatoire en direction du Gwangyang Plum Culture Center de l&#39;autre côté de la ferme Cheongmaesil. En montant votre pente raide, vous montez à l&#39;observatoire jusqu&#39;à ce que vous soyez essoufflé. C&#39;est une zone photo populaire où vous pouvez voir tout le village de Maehwa. Le blanc dodu recouvert de prune comme s&#39;il était enneigé est un vrai décor. L&#39;un des points forts du village de Maehwa est le chemin qui mène aux arbres des deux côtés. Le paysage de la rivière Seomjin qui vient devant vous de n&#39;importe où dans le village se fait élastique.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Prune fleurie - Gwangyang, Jeonnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/177/27873012-871f-4d67-93c9-5b4368e3b671.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Prune fleurie
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Si vous êtes curieux quand la prune Gwangyang est en pleine floraison
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Bien que j&#39;aie attendu un long hiver, la fleur ne dure pas longtemps. Si vous êtes pressé, vous devez revenir après avoir regardé les boutons floraux. Pour ceux qui attendent avec impatience la floraison des fleurs, le blog officiel de la ville de Gwangyang (
   &lt;a href=&#34;http://gwangyangsi.blog.me/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘광양시 공식 블로그’ 블로그 페이지로 이동&#34;&gt;
    http://gwangyangsi.blog.me/
   &lt;/a&gt;
   ) Et SNS sera annoncé lorsque la prune devrait fleurir. Les données sont basées sur la période de floraison printanière annoncée par la Korea Meteorological Administration et la période de floraison des fleurs de prunier à Gwangyang au cours des trois dernières années.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Paysage de fleurs de prunier entre Jangdokdae - Gwangyang, Jeonnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/177/17ba7beb-620e-4e0c-aabb-5f27c3dc7623.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Paysage de fleurs de prunier entre Jangdokdae
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Information de voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Temple du dragon de jade
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Adresse: 71 Baekgye 1-gil, Okryong-myeon, Gwangyang-si, Jeollanam-do
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Demandes de renseignements: 061-797-2418 (Hôtel de ville de Gwangyang, Département de la culture et des arts)
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.gwangyang.go.kr/tour_culture/index.gwangyang&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.gwangyang.go.kr/tour_culture/index.gwangyang
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Village de Gwangyang Maehwa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Adresse: 1563-1 Sumjingangmaehwa-ro, Daap-myeon, Gwangyang-si, Jeollanam-do
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Demande de renseignements: 061-797-3333 (Centre d&#39;information touristique de la ville de Gwangyang)
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://maehwa.invil.org/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://maehwa.invil.org/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurants près de
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Chambokjip: Bokryori / 3-2 Balseom 4-gil / 061-794-3669
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Geumjeong Gwangyang Bulgogi: Gwangyang Bulgogi / 27 City Hall Road / 061-792-3000
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Général japonais: cuisine de cours japonais / 22 Balseom 4-gil / 061-791-8468
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Pièces
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    - Motel de Boston: 6-8, Jungma Cheongryong-gil / 061-792-8842
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Le Blanc: 30, Oryu 4-gil / 061-791-1357
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été mises à jour en mars 2018 et peuvent être modifiées ultérieurement, veuillez donc vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations, telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article, sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme et l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>