<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Ulsan.es on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/ulsan.es/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Ulsan.es)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Fri, 27 Mar 2020 00:55:28 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/ulsan.es/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>La canción del mar nos llevará, trekking al parque Daewangam - Dong-gu, Ulsan, Corea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/the-song-of-the-sea-will-take-us-trekking-to-daewangam-park-331-es/</link>
      <pubDate>Fri, 27 Mar 2020 00:55:28 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/the-song-of-the-sea-will-take-us-trekking-to-daewangam-park-331-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Dong-gu, Ulsan, Korea&#34; data-title=&#34;the-song-of-the-sea-will-take-us-trekking-to-daewangam-park--331&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Daewangam rojizo - Dong-gu, Ulsan, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/331/c225b515-2e21-4212-9708-6026a7b00733.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Daewangam rojizo
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   La canción del mar nos llevará, trekking al parque Daewangam
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Dong-gu, Ulsan, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si quieres sentir el lirismo de Ulsan, que nunca has imaginado, ve al Parque Daewangam. Te encontrarás con el nuevo Ulsan mientras caminas por el sendero costero fresco desde Daewangam Park hasta Seoldo Jindo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    A lo largo del tronco de la costa este, Ulsan llega a Pohang en la parte superior y Busan en la parte inferior. ¿Es porque hay muchas ciudades turísticas que están arriba y abajo? Mucha gente recuerda a Ulsan, que se encuentra entre los dos, como una &#34;ciudad industrial&#34;. Es una distancia de la &#34;ciudad turística&#34;. Creo que es una expresión similar a la de un participante ciego que dice: &#34;Tu personalidad (solo) se ve bien&#34;. Cómo ser paciente para encontrar &#34;volúmenes&#34; que debe ver y ver y ver el encanto. Cuanto más contundente y poco interesante es el oponente, más emocionante es ser un verdadero país.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Entonces me preparé. Un espacio donde puede disfrutar plenamente de la naturaleza de Ulsan, que ha estado atascado en la imagen de una ciudad industrial durante mucho tiempo. Presentamos Daewangam Park, un vistazo al inesperado encanto de Ulsan. Es un espacio que los ciudadanos de Ulsan consideran el mejor curso de citas. Caminaremos por el paseo costero alrededor del parque Daewangam hasta la isla Deoljinjin.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   La historia del faro al final de Ulsan
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El parque Daewangam fue designado como el primer parque en Ulsan en 1962. Se llama &#34;Parque del faro de Ulgi&#34; por el nombre del faro de Ulgi, que se encuentra cerca de Daewangam. Fue renombrado en 1984 debido a &#34;Restos de Japón&#34;. Durante la guerra ruso-japonesa de 1905, Japón, que hizo una linterna de madera para iluminar el mar frente a la costa de Ulsan, construyó una torre de luz de 6 metros al año siguiente y le dio el nombre de &#34;Faro de Ulgi&#34;. Significa el faro al final de Ulsan. En este momento, Japón también plantó pinos para no revelar la base militar alrededor del faro hacia el exterior.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Con el tiempo, cuando los pinos se hicieron más altos que el faro y se volvieron incapaces de servir como faro, incluso con una extensión de 3 m, se erigió una nueva torre de luz con forma de vela en 1987. Es por eso que las nuevas y viejas torres del faro de Ulgi son en buen estado. La Pagoda Gudeung del faro de Uldung, que muestra el estilo arquitectónico hace 100 años, fue reconocida como un bien cultural y registrada como un bien cultural registrado No. 106.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Daewangam desde diferentes ángulos - Dong-gu, Ulsan, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/331/20eda851-8923-47c8-a557-01d89c0d2e18.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Daewangam desde diferentes ángulos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Dong-gu, Ulsan, donde pertenece el Parque Daewangam, tiene tres lados en el mar. La forma que sobresale hacia el sur hacia el mar parece ser perfecta para el senderismo costero. En 2012, Dong-gu, Ciudad Metropolitana de Ulsan, completó el &#39;Daewangam Solbaram-gil&#39; mediante la construcción de caminos costeros desde la costa Mipo hasta el parque Daewangam y Seuldo hasta el antiguo muelle. La caminata de hoy es parte de Daewangam Solbaram-gil. Antes de emprender una caminata completa, veamos primero &#34;Daewangam Solbaramgil&#34;.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Buzón de esperanza y amor. - Dong-gu, Ulsan, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/331/d09b3509-8939-4ad7-910e-d81d2a774fee.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Buzón de esperanza y amor.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El Daewangam Solbaram-gil lleva a tres secciones: Coast Mipo Coast ~ Ilsan Beach ② Daewangam Park ③ Island End Village ~ el antiguo muelle. Todavía se llama con varios nombres como &#39;Daewangam Solbaram-gil&#39;, &#39;Daewangam Dulle-gil&#39; y &#39;Daewangam Park Trail&#39;. &#34;En 2012, a través del proyecto de narración de cuentos, la carretera costera en las cercanías del Daewangam Solbaramgil se decidió provisionalmente&#34;, dijo Yoo Seongdeok, director de la oficina de Dong-gu en la ciudad metropolitana de Ulsan. Dije.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Faro de Ulgi Sin-gu Light Tower - Dong-gu, Ulsan, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/331/146cee76-c289-4cc7-8fd7-13c2683eadfa.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Faro de Ulgi Sin-gu Light Tower
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Susurros de misteriosas rocas extrañas, Solwangramgil en Daewangam Park
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La sección que presentamos esta vez es desde Daewangam Park hasta Seongdo Jindo. Según la sección Solbaram-gil, ② Daewangam Park y ③ Island End Village ~ pertenecen a la parte anterior del muelle. Hay espacio para la confusión, y este artículo trata de llamarlo &#39;Suldo ~ Daewangam Park Trekking&#39; en lugar de &#39;Daewangam Solbaramgil&#39;.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Cuando ingrese a la entrada al Parque Daewangam, tome un folleto. Cuando ingresas al parque desde la entrada a la izquierda, la pasarela costera se extiende a lo largo del delgado Gomsol. Makgi externo ~ Anmakgi ~ Yonggul ~ Faro de Ulgi ~ Daewangam ~ Gwagaean ~ Observatorio de la isla Godong ~ Noaegaean (punto medio) ~ Suldo, en medio del parque Daewangam, dará un gran giro a lo largo de la costa. A lo largo de la costa, hay atracciones con varios nombres. En lugar de estresarse buscándolo, le recomiendo que disfrute del hermoso mar de Ulsan.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Entrada al parque Daewangam - Dong-gu, Ulsan, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/331/27b16275-ae6c-4b4f-87c4-9682ee9b2f24.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Entrada al parque Daewangam
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El &#34;Yonggul&#34; cuenta la historia de que un dragón azul en mal estado está atrapado, un par de pinos cariñosos, y pasa por el faro de Ulgi para llegar a Daewangam. Cuando veo las enormes rocas ocre que se encuentran al otro lado del mar, recuerdo al rey de la luna, Silla, que se durmió en el mar y dijo que sería un dios después de morir y proteger el país. Algunas personas explican que Daewangam también es un lugar donde la Reina Munmu estaba dormida para defender el país al aceptar la voluntad del rey, pero esa leyenda es lo suficientemente hermosa como para dejarla de lado. Hasta que se estableció el Gran Puente, Daewangam iba y venía en barco. Puedes ver el amanecer saliendo detrás de la gran roca desde el observatorio del amanecer ubicado en el sótano.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Seasong continúa a lo largo de la costa izquierda - Dong-gu, Ulsan, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/331/390293e9-5fee-4be4-b9de-a088815a7c0c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Seasong continúa a lo largo de la costa izquierda
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Cuanto más lejos está el parque Daewangam, más tímidas se vuelven las aguas del mar de Ulsan. Llego al paso elevado (perros Neven) que las piedras siguen el camino que puedo caminar para siempre. Como el nombre de la amplia costa, la costa suave se abraza cálidamente. Fue una costa que condujo y capturó ballenas hasta la década de 1960. &#34;Hay un registro de que nuestros antepasados, que estaban obligados a servir, devolvieron el mar al mar cuando una ballena fue rechazada&#34;, dijo Park Ae-kyung, un comentarista de turismo cultural. Tengo mucho &#34;, agregó.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sobredosis, que significa &#39;ojo ancho&#39; - Dong-gu, Ulsan, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/331/a7f9c303-35d6-491c-95f0-93fa044f799d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sobredosis, que significa &#39;ojo ancho&#39;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    El camino de Gugae-an a Suldo da a la isla de Godong. La transformación de &#34;Suribau&#34; a &#34;Sorabawi&#34; se convirtió en kanji y se convirtió en &#34;Isla Godong&#34;. Hay dos rocas negras que no se parecen a los golpes. Recordemos que la vista nocturna iluminada por la luna es hermosa.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Paisaje costero que conecta el parque Daewangam y el final de la isla - Dong-gu, Ulsan, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/331/8d2d46cb-9569-40b4-b489-6c3b9d209946.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Paisaje costero que conecta el parque Daewangam y el final de la isla
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    ¿Cuánto tiempo caminaste? Golpea el punto medio. Se encuentra en el medio del límite entre Ilsan-dong y Defensive-dong. También se llama cuidado de la vista a la antigua. A medida que camina por esta sección, a menudo se encuentra con un charco. “Esta fue una granja que crió a Gunma en la dinastía Joseon. ¿Puedes ver el charco aquí? Es el agua negativa que alimentaba al caballo. Incluso ahora, cada casa se utiliza como agua agrícola. &#34;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Una amigable isla de Godong como un hermano - Dong-gu, Ulsan, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/331/b9b426fb-6215-404b-b69a-78b68fb8fe58.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Una amigable isla de Godong como un hermano
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Singing Rock Island, Sueldo
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;span&gt;
     No habría sido posible alimentar al caballo con agua salada. Mientras caminaba por este camino, solía pensar que se parecía a la isla de Jeju, pero también levanté mis palabras. Veo el buen paisaje e imagino el caballo que podría haber corrido a mi gusto, y llegar al pueblo de la isla. El pueblo final de la isla, ubicado entre la isla (Suldo) y 뭍, también se llama el &#34;Pueblo final de Sung&#34;. De hecho, hay rastros del &#34;castillo&#34; que acumula piedras a lo largo de la costa del pueblo. También es un pueblo de haenyeo. Hay muchos buceadores marinos de Jeju porque tiene muchas algas y mariscos porque toca la roca del agujero. Todavía puedes ver a las buceadoras que son materiales. Como se conoció como la ubicación del drama de 2012 MBC &amp;lt;May Queen&amp;gt;, más y más personas lo están buscando. Murales callejeros decorados con colores saludan a los turistas.
    &lt;/span&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;span&gt;
     Si cruzas el puente Seoldogyo al final de la isla, llegarás a la isla Seoldo en la isla Gombo. Se convirtió en una isla de Gombo al estar rodeada de rocas holey dejadas por almejas de piedra. Además, a través de este agujero, el sonido del agua de mar se expresa expresamente, y la isla de Gombo se convirtió en &#39;Suldo (瑟 島)&#39;. Aunque todavía está deshabitado, ya no está solo porque las personas que lo buscan bajo la influencia del drama continúan caminando. La escultura de ballena al lado del puente Seolgyo nos dice que este es Ulsan, el hogar de las ballenas. Aún así, el punto es el faro. La silla de madera debajo del faro da al mar. Mientras me sentaba en una silla frente al mar, el mar de Ulsan se derramó fríamente. ¿Qué espera el faro, mirando el mar donde algún día pudieron haber jugado ballenas?
    &lt;/span&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type3 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El faro de Sueldo se hizo famoso como lugar de drama - Dong-gu, Ulsan, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/331/a404ba6f-e38f-4122-9238-192f6d217853.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El faro de Sueldo se hizo famoso como lugar de drama
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La apariencia de las buceadoras - Dong-gu, Ulsan, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/331/245d6d6e-14e1-4a08-bd31-eb6fd1a8d3e7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La apariencia de las buceadoras
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Puente Seoldogyo que conecta Island End Village y la isla deshabitada - Dong-gu, Ulsan, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/331/a3d581ad-e8bf-44c5-86e8-4f2e0554d425.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Puente Seoldogyo que conecta Island End Village y la isla deshabitada
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   propina. Parque Daewangam
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Abierto todo el año. La hora de entrada no está establecida, por lo que siempre puedes ver el amanecer en Daewangam. Ulgi Lighthouse, ubicado en Daewangam Park, alberga un programa de experiencia de faro que combina alojamiento durante las vacaciones de la escuela primaria cada año. En julio y principios de diciembre, vaya al sitio web de Asuntos Marítimos Regionales y Puerto de Ulsan para presentar su solicitud. Pueden ingresar hasta 12 personas. Solo las familias con estudiantes de primaria y secundaria pueden postularse. Si más de 20 personas visitan Ulsan, comuníquese con la Oficina de la Ciudad Metropolitana de Ulsan (052-229-3852, guide.ulsan.go.kr) para acompañar al comentarista de turismo cultural.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Consultas sobre el parque Daewangam: Sección de cultura y deportes de la oficina de Dong-gu 052-209-3470, sección de vegetación del parque de oficinas de Dong-gu 052-209-3754
    &lt;br/&gt;
    Consultas de alojamiento en el faro de Ulgi: faro de Ulgi 052-251-2125, división de instalaciones de seguridad marítima 052-228-5610
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    1.Acceso
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Autoconducción
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Autopista Gyeongbu Eonyang Junction → Autopista Ulsan → Sinbok Rotary → Nambu Ring Road → Gire a la derecha hacia Ulsan MBC frente al apartamento Dongdeok → Gire a la izquierda en Gyebyeon-ro → Gapsam Dirección de 3 vías hacia Deokjinjin → Puente de Myeongchon → Gire a la derecha en el parque Daewangam en la intersección del faro → Parque Daewangam
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    2. Delicioso(남성)
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Eonyang Bulgogi tradicional: Eonyang-eup, Ulju-gun / Eonyang Bulgogi / 052-262-0940
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Restaurante Grandma de ayuda de carne de ballena: Jangsaengpo Whale-ro, Nam-gu / Whale Meat / 052-261-7313
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Restaurante Donghae Farm: Yeonam-dong, Buk-gu / Boar Bulgogi / 052-288-4545
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Dodongsanbang: Sangbuk-myeon, Ulju-gun / Hanjeongsik / 052-254-7076
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Bean Love: Ilsan-dong, Dong-gu / Soybean Cuisine, Hwang-tae / 052-252-0023
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    3.Alojamiento
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Kyungwon BIZ Motel: Noksu 7-gil, Dong-gu / 052-233-2000
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Hola hotel: Dong-gu Badrae-gil / 052-944-1010
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Bioncheon Motel: Sangbuk-myeon, Ulju-gun / 052-254-1700
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Jakcheonjeong Pension Resort: Sangbuk-myeon, Ulju-gun / 052-264-4900
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Centro de entrenamiento Azela Resort: Sangbuk-myeon, Ulju-gun / 052-257-8040, 052-257-8041
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    ※ La información anterior se creó en abril de 2013 y puede modificarse más adelante, así que asegúrese de verificarla antes de viajar.
    &lt;br/&gt;
    ※ La información, como texto, fotos y videos utilizados en este artículo, está protegida por derechos de autor de la Organización de Turismo de Corea, y está prohibido el uso no autorizado del artículo.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>