<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Sinan-gun.es on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/sinan-gun.es/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Sinan-gun.es)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 24 Mar 2020 07:42:22 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/sinan-gun.es/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Una hermosa isla llamada Soheoksando, Sinan Uido - Sinan-gun, Jeollanam-do, Corea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/a-beautiful-island-called-soheoksando-sinan-uido-226-es/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Mar 2020 07:42:22 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/a-beautiful-island-called-soheoksando-sinan-uido-226-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Sinan-gun, Jeollanam-do, Korea&#34; data-title=&#34;a-beautiful-island-called-soheoksando-sinan-uido--226&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Sonam Jeongjeong Village desde el sitio del exilio - Sinan-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/226/6c56a0de-cd9f-4ed7-b069-623cb97c789b.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Sonam Jeongjeong Village desde el sitio del exilio
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Una hermosa isla llamada Soheoksando, Sinan Uido
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Sinan-gun, Jeollanam-do, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Uido, que lleva el nombre de las orejas de una vaca, es una isla a unas tres horas y media de Mokpo en barco y es conocida por sus dunas de arena. Es una isla hermosa no solo con playas claras y limpias como Donmok, Seongchon y la playa más allá de la banda, sino también el escenario de la ceremonia del té en la cima de Sangsanbong. También es el sitio de exilio del Sonam Jeongyakjeon y sigue siendo un muelle en la dinastía Joseon que conserva la imagen antigua. Echemos un vistazo a la historia de Uido junto con el inexplorado Uido.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Fragancia de Jeongyakjeon en Truth Village, 《Pyohae Shimsal》 y Uido Dock
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Un ferry a Uido que sale de la Terminal de Pasajeros Costeros de Mokpo llega a Uido en tres horas y media a través de Tochodo. Kaido, que sirve como la puerta de Uido, saluda primero al barco de pasajeros, y el barco llega al puerto de Uido, donde se encuentra la aldea de la verdad (Distrito Ui 1). Al otro lado del puerto de Uido, donde se encuentra el pueblo de la verdad, se puede ver el este y el oeste de Souido y Songdo. Uido es el nombre dado a Dori y Mokseom, que sobresalen hacia el oeste de la isla, que se asemeja a la forma de las orejas de una vaca. Otros nombres se llaman Isla Sogu e Isla Ugaedo. Uido depende principalmente de la pesca porque tiene muy pocas tierras de cultivo debido al desarrollo de áreas montañosas alrededor de Sangsanbong, la elevación más alta de la isla, 359m sobre el nivel del mar.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En Uido, hay bastantes patrimonios históricos y culturales. En 1801, los hermanos Son Jeong-jak y Dasan Jeong Yak-yong se dirigieron a Guiyang después de pasar la última noche en la intersección de Yuljeongjeom en la montaña Geumseongsan en Naju. El sitio de exilio de Jeongyakjeon era Uido, que se llamaba Isla Soheksando. Heuksando es conocido como el lugar del exilio en Jeongyakjeon, pero Jeongyakjeon parece haber amado más a Uido. Primero se estableció en Uido, y solo en 1807 entró en Heuksan-do, a 40 km de Uido. También hay un registro de que el Jeong Yak-jeon fue capturado en secreto por la noche para ir a Ui-do cerca de la tierra.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Durante el exilio en Daeheksan-do, Jeong Yak-jeon, que dejó atrás &#34;Asesino&#34;, dejó un libro titulado &#34;Pyohae-shim&#34; durante su exilio en Soeuksan-do. La historia de Pyohae Shim-moon cuenta la historia de Moon Soon-deuk, quien vivió como pescador submarino en la isla de Soheksan. Moon Soon-deuk, quien se enteró de Jeong Yak-jeon durante su exilio, fue a comprar un pez rojo en una isla cercana de Taesado y se fue a la deriva para encontrarse con Pung Rang. Sobrevivió afortunadamente y regresó a su ciudad natal en tres años y dos meses a través de Okinawa, Filipinas, Macao, Nanjing y Beijing. En el artículo del noveno año de la Dinastía Joseon, había un registro en el artículo del noveno año del Rey Sunjo, que decía: &#34;Te ordeno que repatries al vagabundo del país de tránsito&#34;. Dio a conocer la historia completa que experimentó mientras viajaba por el mundo diferente de la de Joseon a Jeong Yak-jeon, y el libro que escribió basado en su dictado es la poesía. En Uido, queda el lugar de nacimiento de Hong Soo Jangsu, Sun Soon-deuk, junto con el exilio de Son Am Jeong-jeon.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sonam Jeongjajeon Exile - Sinan-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/226/d2e1a81c-ea5f-41ae-a4a5-c198c4fe8022.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sonam Jeongjajeon Exile
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    A la entrada de Truth Village, hay rastros de la importancia estratégica de Uido en la dinastía Joseon. Este es el muelle de Uido. Uido también se usó como base naval durante la dinastía Joseon, y se dice que había un gwan-a y una colina al pie de la aldea de la verdad. El muelle de Uido fue creado en 1745 durante la dinastía Joseon. Fue responsable de la función del hocico para anclar el barco, el rompeolas para evitar olas y el astillero para construir y reparar el barco. De hecho, se dice que el bote fue cortado de una montaña cercana en las montañas. El muelle Uido se hace apilando piedras a una altura de 3 m. En el centro del muelle, también hay una línea de relevo que une el bote. El muelle de Uido es el muelle más antiguo e intacto de Corea, y fue designado como Monumento No. 243 en Jeollanam-do.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Muelle Uido construido en la dinastía Joseon - Sinan-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/226/b7dd3a57-9439-4475-8db9-3f2d7d25027d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Muelle Uido construido en la dinastía Joseon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Conociendo las islas inexploradas de Uido
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Dónde alojarse en Uido es Truth Village en el este de Uido, Donmok en el oeste y Seongchon Village. Si desea mirar alrededor de Uido, debe soportar las molestias de moverse a pie. La montaña y el mar se pueden disfrutar al mismo tiempo, por lo que es un lugar muy atractivo para los viajeros que tienen mucho tiempo o desean disfrutar de la naturaleza.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La playa más allá de la banda, ubicada a aproximadamente 1 km del pueblo de la verdad, no es muy conocida debido a la popularidad de Donmok y Seongchon Beach, pero es la playa más hermosa de Uido. Más allá de la banda, la playa es un lugar que usa muchos cinturones en lugar de paja de arroz al conectar los techos de paja. El cinturón llega a la playa solo cuando cruza una colina que forma una colonia como un campo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Camino a la playa más allá de la banda - Sinan-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/226/42e4ad3b-3e4f-4181-995e-bc8c9428410c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Camino a la playa más allá de la banda
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La banda que vino de la playa más allá del campo. - Sinan-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/226/21c6a1b4-10f2-43c6-8ad1-2366d83da757.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La banda que vino de la playa más allá del campo.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Si sube la carretera cuesta arriba a unos 500 metros del cruce de la banda, la playa se extiende por la banda cuesta abajo. En las colinas, hay montones de cuartos de lluvia (muros de piedra) construidos para evitar el viento. Cuando desciende la colina, la playa más allá de la banda, de aproximadamente 1 km de largo, se revela. El pie de la montaña, que descendía de Sangsanbong, cayó a la playa, separando la playa más allá de la banda y la playa Seongchon más allá. Es una falla que las olas sean fuertes, pero es perfecto para nadar en el mar porque tiene una arena blanca fina y dura.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type3 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Playa más allá de una hermosa banda - Sinan-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/226/8adb4518-1ca8-4a97-a27e-0487318b70f0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Playa más allá de una hermosa banda
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Playa más allá de una hermosa banda - Sinan-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/226/11d515c7-485e-4f0d-a285-5751b8d3c5de.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Playa más allá de una hermosa banda
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La duna de arena que se encuentra al borde de la playa más allá de la banda. - Sinan-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/226/28ec644c-312b-4de8-91a9-1157e48a88b7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La duna de arena que se encuentra al borde de la playa más allá de la banda.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Cuando sales de la encrucijada sobre la playa y subes el camino hacia las aldeas de Donmok y Seongchon, llegas a la colina de la verdad cerca de la fuente de suministro de agua de la gente de Uido. La colina de la verdad es una forma de subir al pico más alto de Uido, el pico Sangsan. El camino no es accidentado, por lo que puedes subir sin dudarlo. Después de unos 10 minutos, los picos de las montañas alrededor del Pico Sangsan aparecen lentamente. La apariencia de Uido es clara a lo largo de la frontera entre la isla y el mar. A medida que subes al Pico Sangsan, se despliega la impresionante vista de la ceremonia del té para que tu corazón pueda perforar. Al este, el pueblo de la verdad no es visible debido al pico frente al Pico Sangsan, pero hay cada vez más islas frente a la costa de Sinan, incluyendo el puerto de Uido y Gado, Songdo, Souido del este y oeste, así como Bigeumdo. , Tochodo, Hauido y Sangha y Hataedo. . Hacia el oeste, domina la aldea de Donmok, la aldea de Seongchon y la playa de Donmok que llena el vacío. En las montañas, también se encuentran vestigios de aldeas. Es la primera ciudad de Uido, pero ahora son las ruinas de Daechori Village.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type3 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Donmok Village, Seongchon Village y Donmok Beach de Sangsanbong - Sinan-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/226/953fc3c6-51e8-4150-a71d-9ef38df58a6a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Donmok Village, Seongchon Village y Donmok Beach de Sangsanbong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El paisaje visto desde la cima de la montaña - Sinan-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/226/27ab2069-abce-41a2-b544-d0bd5c1ca793.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El paisaje visto desde la cima de la montaña
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Desde lo alto de Sangsanbong, hacia la aldea de la verdad - Sinan-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/226/1ad806f5-b163-44b2-99a7-7c969c83aaa5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Desde lo alto de Sangsanbong, hacia la aldea de la verdad
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Escape real de Uido, dunas de arena y playa de Donmok
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    acampar
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Después de pasar Daechori Village, llegará a Donmok Beach. El lado izquierdo de Donmok Beach es Donmok Village y el lado derecho es Seongchon Village. Las dunas de arena en Donmok Beach son los lugares representativos de Uido. También es el lugar donde el protagonista, el demócrata Kim Ji-soo, fue encontrado en la película &amp;lt;Otoño&amp;gt; para una filmación documental. Las dunas de arena están a 100 metros sobre el nivel del mar y 20 metros de ancho, y son conocidas como las dunas de arena de Pungseong más grandes del este. Entre Seongchon Beach y Donmok Beach, la playa y las dunas de arena van bien juntas. En este momento, está prohibido ingresar al parque para proteger las dunas de arena, pero es un esfuerzo doloroso volver al aspecto anterior. Por el momento, no puedes entrar y salir para proteger las dunas de arena, pero el paisaje de las dunas de arena que miran hacia la playa de Donmok cambia de vez en cuando.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Aldea Daechori - Sinan-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/226/64967c20-1c43-4785-9890-b6c1c8cd8589.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Aldea Daechori
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El pozo restaurado Daechori - Sinan-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/226/8eda2b48-8bea-4e7d-ab9c-4c6a0710f159.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El pozo restaurado Daechori
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ubicada entre Donmok Village y Seongchon Village, Donmok Beach tiene una larga playa de aproximadamente 1,5 km de largo. Esta playa arenosa y dura es la playa más popular de Uido. En particular, este año, fue seleccionada como una de las playas más limpias en la prueba de calidad del agua de 187 playas. Dalmulge está lleno de pies de personas en la playa de Donmok. Se dice que es la colonia de viviendas más grande de Corea. Cuando se siente popular, el cangrejo se escapa rápidamente con lindos pasos laterales.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Uido Sand Dunes y Seongchon Village visto desde la playa de Donmok - Sinan-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/226/dac6e4dc-5350-4006-b2a6-8c5869674bb9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Uido Sand Dunes y Seongchon Village visto desde la playa de Donmok
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    El ferry a Uido sale una vez al día desde Mokpo. El viaje es un poco único, por lo que si lo aprovecha, su viaje a Uido será más fácil. Cuando salgas de Mokpo a las 11:40 a.m., primero llegarás a la aldea de la verdad de Ui 1-gu a través de Tochodo, y luego llegarás en el sentido de las agujas del reloj a través de East y West Soido, Yeri, Donmok y Seongchon. El barco sale a Tocho-do por un día y sale a las 6 am. Después de pasar por las direcciones opuestas de Seongchon, Donmok, Yeri, Dong-seoso-ido y Truth, vamos a Mokpo a través de Tocho-do.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Dunas de arena de Uido vistas desde la playa de Donmok - Sinan-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/226/557f913d-cef1-4fd7-844d-9462cfdd1972.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Dunas de arena de Uido vistas desde la playa de Donmok
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cangrejo Dalrang que conocí en Donmok Beach - Sinan-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/226/833dc49c-0783-4196-b77d-4074ecb0e465.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cangrejo Dalrang que conocí en Donmok Beach
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    1.Acceso
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Autoconducción
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Autopista Seohaean Mokpo IC → Gire a la izquierda en la intersección Yeonsan-dong → Siga recto unos 4.3 km → Terminal costera de pasajeros de Mokpo
    &lt;br/&gt;
    ※ Los barcos de pasajeros a Uido salen de la Terminal de Pasajeros Costeros de Mokpo a las 11:40 a.m. (aproximadamente 3 horas y 30 minutos a través de Tochodo)
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    2. Restaurantes alrededor
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Seolhee Neminbak: Baekban de estilo casero / 34-7 Uijin-ri-gil, Tocho-myeon, Sinan-gun / 061-262-7056
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    3.Alojamiento
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Seolhee Neminbak: 34-7, Uijin-ri-gil, Docho-myeon, Sinan-gun / 061-262-7056
    &lt;br/&gt;
    Parque Damoamine: 33-1 Donmok-gil, Tocho-myeon, Sinan-gun / 061-261-4455
    &lt;br/&gt;
    Seongchon B &amp;amp; B: 33 Seongchon-gil, Docho-myeon, Sinan-gun / 061-261-5187
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    ※ La información anterior se creó en julio de 2013 y puede cambiar más adelante, así que asegúrese de verificarla antes de viajar.
    &lt;br/&gt;
    ※ La información, como texto, fotos y videos utilizados en este artículo, está protegida por derechos de autor por la Organización de Turismo de Corea, y está prohibido el uso no autorizado del artículo.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Camper echa de menos la isla &#39;Shinan Amtaedo Mongdol Sea Campground&#39;</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/camper-misses-island-shinan-amtaedo-mongdol-sea-campground-6-es/</link>
      <pubDate>Sat, 22 Feb 2020 16:12:54 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/camper-misses-island-shinan-amtaedo-mongdol-sea-campground-6-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-title=&#34;camper-misses-island-shinan-amtaedo-mongdol-sea-campground--6&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Campamento del mar de Mongdol rebosante de mar azul - Sinan-gun, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/6/8db5f7f8-e620-46fb-a922-e3d33a2f5466.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Campamento del mar de Mongdol rebosante de mar azul
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Camper echa de menos la isla &#39;Shinan Amtaedo Mongdol Sea Campground&#39;
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Sinan-gun, Jeonnam, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    El verano está lleno de gente en todas partes. Si está buscando un lugar para acampar para disfrutar del verano, diríjase a la isla. Un día de baño en una playa aislada, recogiendo conchas marinas, caminando y remando, y durmiendo en el sonido de las olas tranquilas. Y cuando abres los ojos hasta la mañana, cuando el mar azul está lleno de tiendas ... El verano que sueñas está ahí.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Revoloteando a bordo de una carpa
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Sinan es un país en la isla. La isla está compuesta por 1.004 islas, incluidas 72 islas tripuladas y 932 islas deshabitadas. Entre las innumerables islas como las estrellas en el cielo nocturno, la actitud oscura está atrayendo la atención de los campistas. Esto se debe a que el campamento marino de Mongdol, que es popular entre las familias que acampan, se encuentra en la isla.
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Mongdol Sea Campground es diferente del viaje. Primero, pon una carpa y un cuerpo en el bote. Y recorre el paisaje del archipiélago. Incluso si está abrumado, dejará el muelle Songgong y viajará durante unos 25 minutos. 5 minutos en coche desde el puerto deportivo hasta el camping. En el camino, el paisaje de la isla nostálgica se extiende. Se acompaña de un campo de sal con la pasión del sol y un plano de marea grabado con una vía fluvial en forma de S. Más allá de los campos de sal y las planicies de marea, estas islas proyectan sombras.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Llevar una carpa y un cuerpo y recorrer el paisaje. - Sinan-gun, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/6/dfcd050d-ac82-4a7c-b146-9c428bd908ed.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Llevar una carpa y un cuerpo y recorrer el paisaje.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   El campamento ‘夢 -bar’ cuenta sueños
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Mongdol Sea Campground se encuentra en una colina que conduce a la playa. El sitio en cascada en una colina empinada domina el mar. Contra el mar, no puedo esperar para jugar carpas.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Overlooking Mongdol Beach es una playa para acampar - Sinan-gun, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/6/87fc72ee-c51c-45b1-adf3-d03624e0d498.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Overlooking Mongdol Beach es una playa para acampar
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La isla tenía mil caras. Los 365 días de clima isleño cambiante ofrecen un paisaje diferente cada día. La vista al mar de Mongdol Sea Campground no es nada que aburrir durante su estancia. La vista al mar de un hotel caro no es envidiosa.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Contento de lavar los platos en Mongdol Sea Campground(남성) - Sinan-gun, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/6/d09c50b1-1656-47b9-951c-d8ee989330fe.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Contento de lavar los platos en Mongdol Sea Campground(남성)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La playa de Mongdol con vistas a la tienda es una playa privada para acampar. Incluso si los 24 sitios del campamento están llenos, las playas son generosas.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Una vista al mar no menos cara que un hotel. - Sinan-gun, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/6/440edb75-cc38-4e8d-aa97-a250a69347ec.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Una vista al mar no menos cara que un hotel.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La diversión es interminable. Las playas de Rias son playas seguras y agradables. Las planicies de marea drenadas y expuestas se transforman en sitios de experiencia ecológica. Cangrejos de mar, mariscos y alevines llenan las marismas. Cuando juegas con ella, todo tu cuerpo mejorará con un paquete de lodo natural.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sora es un puño - Sinan-gun, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/6/59fd5f73-c353-4a7e-9d6d-9a764faf1b36.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sora es un puño
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Entre las piedras de marea drenadas y expuestas, las conchas marinas con solo golpes y nudillos son las mejores. Es divertido pescar, pero el sabor de la carne hervida y las conchas marinas también es bueno.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Living Eco Experience Center - Sinan-gun, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/6/8b09bbb1-8595-4283-b685-5607d313b7ed.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Living Eco Experience Center
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El camping en alta mar es un lugar de pesca. Se capturan varios peces según la temporada, como el besugo negro, el pez roca y el congrio. Es por eso que los entusiastas de los campamentos de pesca se alinean.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Living Eco Experience Center - Sinan-gun, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/6/1250af6b-456f-4214-b0dd-4a2c4cfccd18.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Living Eco Experience Center
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El Mongdol Sea Campground abrió sus puertas en 2012 y celebra su tercer año. El Capitán Choi Myung-sin vagó por el país durante un año en busca de un campamento y se encontró allí. Era el lugar donde mi hijo y yo dibujamos y soñamos.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Camping “夢 -bar” para soñadores(남성) - Sinan-gun, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/6/e8a3d760-c252-4a88-9da0-e208b21c10ac.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Camping “夢 -bar” para soñadores(남성)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El campamento marino de Mongdol se conoce más comúnmente como &#34;Monba&#34;. Mongba también es una palabra corta para Mongdolsea, pero es una palabra compuesta de sueño &#34;mont&#34; y el adverbio &#34;bar&#34; que significa &#34;can&#34; en alemán. En otras palabras, &#34;夢 bar&#34; significa que puedes soñar. Es un camping donde las personas sueñan y quieren ser un camping donde las personas puedan diseñar sus sueños y regresar.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;16&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hermosa playa mongdol - Sinan-gun, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/6/3c1bb2cc-690d-474e-814f-a0d531f35175.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hermosa playa mongdol
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Las puestas de sol en la playa de Mongdol son dulces como los sueños. Te quedas dormido con el suave sonido de las olas, y cuando abres los ojos, el mar fluye frente a la tienda. La risa de los niños se extiende como el sol.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;18&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Tarde dulce puesta de sol - Sinan-gun, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/6/321fb45f-156c-4c83-9334-8588f7ec7c42.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Tarde dulce puesta de sol
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   La felicidad de disfrutar de cuatro islas a la vez.
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La actitud oscura también es el punto de partida para los viajes a la isla. Cuatro islas están conectadas por puentes: Amtaedo, Jaeundo, Palgeumdo y Anzado. Puedes disfrutar de todas estas islas en barco. Cruzando el puente Eunam está Jaeundo. Jaeundo, que significa &#34;amable y gentil&#34;, tiene pintorescas playas a lo largo de la isla. Particularmente populares son las playas inclinadas con suaves pendientes, exuberantes bosques de pinos, playas de arena blanca con playas de arena blanca y pueblos de dunas donde puedes experimentar cavar lirios y freír redes.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Amtaedo encuentra mucha playa de Chupo. El afloramiento de 2,5 km que aparece con la marea baja es un hito de Chupo. Ambas partes se quedan sin afloramiento. Cruzar el puente Jungang hacia el sur desde Amtaedo conduce a Palgumdo. Hay una pagoda de piedra de tres pisos en la entrada de la aldea Eupri, ubicada en Palgeum-myeon. Se cree que es una pagoda de la dinastía Koryo, y una pequeña isla se está acercando enormemente frente a más de mil años.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El lugar de nacimiento de Kim Hwan-ki - Sinan-gun, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/6/eae57f40-5030-4887-a0a4-4b58f1060ce6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El lugar de nacimiento de Kim Hwan-ki
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La isla Andzado, ubicada en la parte inferior, es el área más escondida de las cuatro islas. Kim Hwan-ki, llamado &#34;Picasso de Corea&#34;, nació y creció aquí. Su lugar de nacimiento es Eupdong-ri, donde los recuerdos de su infancia de nutrir su trabajo son difíciles. En Bangwol-ri, hay un dolmen, una tumba de la edad de bronce. Más allá del dolmen, el camino de piedra del pueblo sigue naturalmente.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bangwol-ri Dolmen - Sinan-gun, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/6/eeb401da-8471-41d1-b72e-e78268f6d4bc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bangwol-ri Dolmen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La belleza de Anzado es &#34;El puente del ángel&#34;. Anzad es también un puente entre Park Do-do y Banwol-do. Tiene 1.462 metros de largo. Caminar sobre el puente te hace sentir como si estuvieras caminando sobre el mar. Es bueno ver el amanecer y el amanecer.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Lugares de interés de Anzado, Puente del Ángel - Sinan-gun, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/6/9f144a5b-87d9-465d-92df-ba600bf7bb56.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Lugares de interés de Anzado, Puente del Ángel
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    El barco que va a Amtaedo opera de 7:00 a.m. a 7:50 p.m. cada hora. Si lleva un automóvil con usted, alinee el automóvil primero, siga el letrero de Amtaedo y llame al número del automóvil para ir al boleto. Debes traer tu identificación. Si tiene muchos autos a bordo, debe esperar algunas horas, por lo que es mejor usar el bote temprano. La tarifa es de 3,300 wones por trayecto, y la tarifa para automóviles de pasajeros es de 15,000 wones (consulta: Oficina de boletos de la Cooperativa Agrícola de Sinan 061-271-0090). Actualmente, un nuevo puente del milenio que conecta Abroad y Amtaedo está en construcción para completarse en 2018.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Otro paisaje nostálgico de la isla - Sinan-gun, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/6/802bf0dc-d5d4-4ddb-aa0d-6915cdd1ec44.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Otro paisaje nostálgico de la isla
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Campamento del mar de Mongdol
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    Dirección: 139-63, Jinjakji-gil, Amtae-myeon, Sinan-gun, Jeonnam
    &lt;br/&gt;
    Contacto: 061-262-8872
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.bada-camp.com/&#34; style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘몽돌바다캠핑장’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     www.bada-camp.com
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;topmr&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Restaurantes cercanos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Nueva cría
    &lt;/strong&gt;
    / 1795, Jungbu-ro, Amtae-myeon, Sinan-gun / 061-271-6767
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     New Sea Ash Town:
    &lt;/strong&gt;
    Yeonpo-tang / 1848 Aphae-ro, Aphae-eup, Sinan-gun / 061-271-1270
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurante Island Village:
    &lt;/strong&gt;
    Island Baekban / 832, Jungbu-ro, Anjwa-myeon, Sinan-gun / 061-262-0330
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Alojamiento
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Motel azul:
    &lt;/strong&gt;
    669-12, Bokyong-ro, Abhae-eup, Sinan-gun / 061-271-8966
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Motel Yousung:
    &lt;/strong&gt;
    833, Anjwa-dongbu-gil, Anjwa-myeon, Sinan-gun / 061-261-1223
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Horno de carbón Jjimjilbang:
    &lt;/strong&gt;
    200-5 Daebul-gil, Abhae-eup, Sinan-gun / 061-271-0774
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    ※ La información anterior se escribió en julio de 2014. Puede cambiar después, así que verifique antes de viajar.
    &lt;br/&gt;
    ※ La información como texto, fotos y videos utilizados en este artículo tiene copyright de la Organización de Turismo de Corea, por lo que está prohibido el uso no autorizado del artículo.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>