<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Hadong-gun.de on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/hadong-gun.de/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Hadong-gun.de)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 15 Mar 2020 20:16:03 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/hadong-gun.de/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Signal vom Herbst-Hadong Bukcheon Cosmos, Rail Park - Hadong-gun, Gyeongnam, Südkorea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/signal-from-autumnhadong-bukcheon-cosmos-rail-park-172-de/</link>
      <pubDate>Sun, 15 Mar 2020 20:16:03 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/signal-from-autumnhadong-bukcheon-cosmos-rail-park-172-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Hadong-gun, Gyeongnam, South Korea&#34; data-title=&#34;signal-from-autumnhadong-bukcheon-cosmos-rail-park--172&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;In Bukcheon-myeon in Hadong blühte der Kosmos - Hadong-gun, Gyeongnam, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/172/99213465-e8d8-4b01-8af6-532d58b27b32.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    In Bukcheon-myeon in Hadong blühte der Kosmos
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Signal vom Herbst-Hadong Bukcheon Cosmos, Rail Park
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Hadong-gun, Gyeongnam, Südkorea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Art und Weise, wie die Menschen den Wechsel der Jahreszeit spüren, ist unterschiedlich. Morgens und abends meinen Körper scannen, die kühle Brise, die warme Nachmittagssonne und der Kaffeeduft des klassischen Cafés, das sich heute stark anfühlt, verändern die Jahreszeit. Menschen geben den Saisonkalender erst dann an den Herbst weiter, wenn sie mit ihren fünf Sinnen die Zeichen der Natur spüren. Blockiert die Geschäftigkeit einer Großstadt das Sturzsignal und Ihre fünf Sinne? Dann gehen wir zu Bukcheon, Hadong-gun, Gyeongsangnam-do! Vor ein paar Tagen haben üppiger Kosmos und zierliche Buchweizenblumen auf Sie gewartet.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Heldin im Herbst, Kosmos
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Hauptfigur von Hadong im Herbst ist definitiv Cosmos. Cosmos ist voll von großem Land rund um die Bukcheon Station und die Bukcheon Elementary School. Die drei Buchweizenblumen, die sorgfältig geblüht wurden, sind nicht weniger als der Kosmos, aber die beruhigenden Buchweizenblumen machten Cosmos Platz für die Heldin des Herbstes in Bukcheon-myeon. Der Bukcheon-myeon Cosmos Complex wurde um die neu gebaute Bukcheon Station herum gebaut. Fahren Sie vom Bukcheon-myeon-Büro und der alten Bukcheon-Station (Hadong Rail Park) 1 km in Richtung Hadong, und Sie sehen die neu gebaute Bukcheon-Station. Nach dem Passieren der Bukcheon Station breitet sich ein breiter Kosmos-Komplex von einer Seite zur anderen aus.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#39;9/20 ~ 10/6 &#34;Das 13. Hadong Bukcheon Cosmos Buchweizenblumenfest&#34; wird abgehalten - Hadong-gun, Gyeongnam, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#39; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/172/cd86e484-006b-4969-9557-b2d2d0a8131d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     9/20 ~ 10/6 &#34;Das 13. Hadong Bukcheon Cosmos Buchweizenblumenfest&#34; wird abgehalten
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der erste Besucher des Kosmos-Komplexes ist der Tunnel des Glücks. Kürbisse, Wäscher, schlangenartige Gurken und Kürbisreben bildeten einen gemütlichen Bogentunnel. Es ist gesegnet, die begehrten Parks zu sehen, die auch in kürzester Zeit auf den Boden zu fallen scheinen. Es ist buchstäblich großartig.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#39;Ein &#34;Tunnel des Glücks&#34;, geschmückt mit verschiedenen Reben - Hadong-gun, Gyeongnam, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#39; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/172/27582f39-5cbf-42e1-8432-d945d3deaeb7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ein &#34;Tunnel des Glücks&#34;, geschmückt mit verschiedenen Reben
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Nachdem Baekilhong (auch bekannt als Baekilhong) durch den Tunnel des Glücks gegangen war, blühte er um einen kleinen Teich. Es fühlt sich völlig anders an als die Blüten des Birnbaums, die im Spätsommer und Frühherbst üblich sind. Die Blüten des Birnbaums werden manchmal Zinnien genannt, aber die Arten sind unterschiedlich. Baek Il-hong ist eine einjährige Pflanze der Chrysanthemenfamilie mit großen Trauben und verschiedenen Farben. Die Größe und Dichte der Blüten sind so unterschiedlich, dass sie auch in der Herbstbrise nicht stark zittern. Du bist schwerer als der Kosmos. Die Baekilhong-Kolonie auf einer Seite des Kosmosblumenfeldes ist klein, spielt jedoch eine Rolle als Fotopunkt des Bukcheon Cosmos Complex.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ipomoea purpurrot mit großen Blumen und bunten Farben - Hadong-gun, Gyeongnam, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/172/18256d0e-23f6-4b6e-b1e5-41343388049a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ipomoea purpurrot mit großen Blumen und bunten Farben
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Nachdem sie die hohe Brücke neben Baek Il-hong passiert hatten, schwankte die orangefarbene Blume im Herbstwind und schrie ihn an. Es ist ein gelber Blumenkosmos. Die Blume hat eine dunkelorange Farbe und wird als Kosmos der gelben Blume bezeichnet. Die orangefarbenen Blüten sind zusammengedrängt, sodass sie die Kamera halten. Im Moment ist es schwierig zu wissen, welcher Winkel und wo fokussiert werden soll. Unabhängig von Winkel oder Fokus ist das Ergebnis jedoch nicht schlecht, da die Blume mit der Blume im Rahmen gefüllt ist.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ein Baekilhong blühte durch Buchweizenblüten - Hadong-gun, Gyeongnam, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/172/dcfc1e51-a5d2-4df1-9821-075423954cc3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ein Baekilhong blühte durch Buchweizenblüten
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Schüchterne Buchweizenblumen siedelten sich in der Ecke des Kosmos-Komplexes an. Es scheint, dass die weißen Blumen, die die großen Felder füllten, mit weißem Salz besprüht wurden, wie in der Kurzgeschichte „Wenn sich die Buchweizenblumen füllen“ beschrieben. Hyo-Seok Lee beschrieb das Aussehen als &#34;der Hang ist überall ein Buchweizenfeld, und die Blumen, die zu blühen begannen, sind mit salzigem Mondlicht bestreut.&#34; Je mehr Sie lesen, desto schöner ist es. Ein in der Ferne stehendes Sperma macht das Buchweizenfeld reicher. Es scheint, dass die alten Stilett-Bobsanger auch die ganze Nacht auf dem Buchweizenblumenfeld spazieren gingen und sich in diesem Pavillon ausruhten.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Buchweizen-Blumengarten im Bukcheon-Kosmos-Komplex - Hadong-gun, Gyeongnam, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/172/ab560336-c3ff-48fc-8574-b03ae466af3f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Buchweizen-Blumengarten im Bukcheon-Kosmos-Komplex
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Vom Buchweizenblumenfeld bis zum Eingang, rund um die Bukcheon-Grundschule und auf der anderen Straßenseite mit roten Windmühlen gibt es überall auf dem Hügel einen Kosmos. Wenn die Königin der Herbstchrysantheme &#34;die Blume meiner Schwester&#34; ist, die aus der Jugend zurückkam, ist der zerbrechliche Kosmos, der vom Wind beeinflusst wird, &#34;die Blume meiner Schwester&#34;. Die Menschen sind damit beschäftigt, Erinnerungen an den Kosmos und die Herbstbrise zu wecken und überall Blumen zu hinterlassen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;9/22 ~ 10/9 Das 11. Bukcheon Cosmos and Buckwheat Flower Festival findet statt - Hadong-gun, Gyeongnam, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/172/89178682-dbb8-405c-9ec4-cfdcf95ef7cf.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     9/22 ~ 10/9 Das 11. Bukcheon Cosmos and Buckwheat Flower Festival findet statt
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Alleine oder zwei oder drei, fünf oder drei kommen zu einem Haufen und erinnern sich an den Herbst, wenn sie eine Weile an der Bukcheon Station anhalten. Das Hadong Bukcheon Cosmos and Buckwheat Flower Festival findet vom 20. September bis 6. Oktober statt. Zwei oder drei Tage nach dem Ende des Festivals wird der Cosmos für das &#39;Poppy Festival&#39; im nächsten Frühjahr ersetzt, sodass es nicht zu lange dauert, Cosmos zu genießen Bukcheon.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Wir werden Cosmos für das &#39;Flower Poppy Festival&#39; im nächsten Frühjahr ersetzen. - Hadong-gun, Gyeongnam, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/172/171ca049-beb6-4ef2-bec0-5dd29dfae5ee.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Wir werden Cosmos für das &#39;Flower Poppy Festival&#39; im nächsten Frühjahr ersetzen.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Hadong Rail Park
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Jetzt ist es Zeit, Bukcheon Cosmos einzigartiger zu genießen. Gehen Sie zum Hadong Rail Park, wo Sie ein cooles Railbike entlang der Cosmos Railway nehmen können. Der Hadong Rail Park befindet sich in der alten Bukcheon Station gegenüber dem Bukcheon-myeon Office. Im Juli 2016 zog die Bukcheon Station an ihren heutigen Standort um und die alte Bukcheon Station wurde als Schienenfahrradanlage renoviert. Das Konzept des Hadong Rail Park ist Cosmos. Sie können die kühle Straße entlang gehen, während Sie den Kosmos in voller Blüte auf dem 5,3 km langen Abschnitt betrachten.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Der Hadong Rail Park verläuft entlang des Cosmos - Hadong-gun, Gyeongnam, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/172/0133d369-fb4a-4e50-9aa7-7333d93a8e90.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Der Hadong Rail Park verläuft entlang des Cosmos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ein weiterer Wettbewerbsvorteil des Hadong Rail Park ist, dass Sie das Railbike mühelos genießen können. Der Schienenfahrradabschnitt der Bukcheon Station weist eine leichte Steigung auf. Wenn Sie also zur Yangbo Station (geschlossene Station) fahren, nehmen Sie den Mika Sightseeing Train oder lassen Sie sich von einem Abschleppwagen helfen. Wenn Sie dann am Startpunkt ankommen, können Sie der niedrigen Abfahrt folgen und elegant bremsen. Im Gegensatz zu anderen Railbikes in anderen Bereichen, in denen Schwitzen und Beine kribbeln, müssen Sie sich um die Geschwindigkeit sorgen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;&#39;Bukchon Cosmos Train Cafe&#39; verwandelt einen echten Zug in ein Café - Hadong-gun, Gyeongnam, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/172/71f9f9ee-c268-4e6d-9585-00eb839b206b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     &#39;Bukchon Cosmos Train Cafe&#39; verwandelt einen echten Zug in ein Café
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Kurz nach dem Start des Railbikes treffen wir auf den Tunnel. Beim Betreten des Tunnels erregen farbenfrohe und mysteriöse Beleuchtung und aufregender K-Pop die Aufregung der Eisenbahnwikinger. Der etwa 1 km lange Tunnel ist auch mitten im Sommer kühl, daher ist es gut, lange Kleidung mitzunehmen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Der Hadong Rail Park Tunnel fügt ein Geheimnis mit farbenfroher Beleuchtung hinzu - Hadong-gun, Gyeongnam, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/172/52f62351-c017-41cd-bec7-fd8327b2318b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Der Hadong Rail Park Tunnel fügt ein Geheimnis mit farbenfroher Beleuchtung hinzu
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Hadong Rail Park wird über ein Reservierungssystem betrieben. Wenn Sie mit dem Railbike fahren möchten, können Sie auf der Homepage im Voraus reservieren oder vor Ort ein außerplanmäßiges Internet nutzen. Während des Festivals gibt es viele Leute, daher wird empfohlen, im Voraus zu reservieren. In der Geschichte gibt es ein Zugcafé, das den Zug umbaut. Wenn Sie auf die Zeit mit dem Railbike warten oder kein Railbike fahren können, ist es in Ordnung, in einem Zugcafé eine Tasse Tee zu trinken.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hadong Rail Park Station Begleiter Puppe - Hadong-gun, Gyeongnam, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/172/18543c95-1e6a-4fff-8d6c-e92b7298d3ef.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hadong Rail Park Station Begleiter Puppe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Reise zum Bukcheon Cosmos endet mit dem Geräusch von Gras und einer Tasse duftendem Kaffee. Mokyawon, gegenüber der Bukcheon Station, wird von den Kaffeebohnen des Besitzers serviert. Ich möchte ein zweistöckiges Haus mit einem großen Rasengarten und einer Terrasse betreten. Warm Americano kostet 4.000 Won und der Preis ist gut. Mokyawon, wo Sie die Bukcheon Station von überall im Café aus sehen können, ist ein wahrer Rastplatz für echte Reisende. Laut dem Eigentümer &#34;gibt es in der Kosmos-Saison viele Kunden, die mit dem Zug auf KORAIL kommen oder zur Jinju Station oder Suncheon Station fahren, um mit dem Zug zur Bukcheon Station zu kommen, Cosmos zu besuchen, eine Tasse Kaffee zu trinken und zu gehen.&#34; Es ist ein wahrer Rastplatz für echte Reiseliebhaber, die Herbst, Kosmos und eine Tasse Kaffee in einem Zug zusammenweben. Während des Hadong Bukcheon Cosmos und des Buchweizenblumenfestivals sind die Staus schwerwiegend und das Parken nicht einfach. Daher ist es eine gute Möglichkeit, mit dem Zug nach Bukcheon zu reisen, um das Bukcheon Cosmos Festival zu besichtigen und ohne Zeitverlust in Bukcheon nach Hause zurückzukehren Bahnhof.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ein Café gegenüber der Bukcheon Station &#39;Moryeongwon&#39; - Hadong-gun, Gyeongnam, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/172/6baf1d89-34c0-4611-a55c-f7fd5767db46.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ein Café gegenüber der Bukcheon Station &#39;Moryeongwon&#39;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Dient als Gemeinschaftsraum für diejenigen, die Bukcheon Cosmos genießen - Hadong-gun, Gyeongnam, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/172/50cc0f79-b267-4f75-81e6-72d4ece78535.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Dient als Gemeinschaftsraum für diejenigen, die Bukcheon Cosmos genießen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformation
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Das 13. Hadong Bukcheon Cosmos und Buchweizenblumen Festival
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Periode: 20. September - 6. Oktober 2019
    &lt;br/&gt;
    -Platz: Blumenkomplex in Bukcheon-myeon, Hadong-gun, Gyeongsangnam-do
    &lt;br/&gt;
    - Hauptveranstaltungen: Aufführungen des Mundharmonika-Ensembles, singende und singende Touristen, Aufführung der darstellenden Künste von Yerim, traditionelles Matchup mit Reiskuchen, Versteigerung landwirtschaftlicher Produkte von Hadong Bukcheon, erhöhter Kick-Wettbewerb usw.
    &lt;br/&gt;
    -Anfragen: Hadong Bukcheon Cosmos / Buchweizenblumenfarming Association Corporation 055-880-6331
   &lt;/p&gt;
   &lt;span&gt;
    &lt;p&gt;
     &lt;a href=&#34;http://tour.hadong.go.kr/program/tour/tourfestival/outTourFestival.asp?cate=7&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창:북천코스모스 · 메밀축제 홈페이지로 이동&#34;&gt;
      http://tour.hadong.go.kr/program/tour/tourfestival/outTourFestival.asp?cate=7
     &lt;/a&gt;
    &lt;/p&gt;
    &lt;p&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/p&gt;
   &lt;/span&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Hadong Rail Park
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Lage: 2446-6 Gyeongseo-daero, Bukcheon-myeon, Hadong-gun, Gyeongsangnam-do (ehemals Bukcheon Station)
    &lt;br/&gt;
    -Anfragen: 055-882-2244
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.hdrailbike.com&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.hdrailbike.com
    &lt;/a&gt;
    (Nur Tickets vor Ort sind möglich)
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurants in der Nähe
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Geumyang-Garten: Jaegwiguk, Jaegwihoe Bowl / 1877, Sumjingang-daero, Hadong-eup, Hadong-gun, Gyeongsangnam-do / 055-884-1580
    &lt;br/&gt;
    -Mitglied Restaurant: Origui, Oritang / 81, Hanokjeong-Gil, Jeoknyang-Myeon, Hadong-Gun, Gyeongsangnam-Do / 055-884-5289
    &lt;br/&gt;
    -Taebong Restaurant: Chamgetang, Chamgegaejang / 1, Hwagae-ro, Hwagae-myeon, Hadong-gun, Gyeongsangnam-do / 055-883-2466
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Räume
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Somjin River Pension: 120, Buchun-Gil, Hwagae-Myeon, Hadong-Gun, Gyeongsangnam-Do / 055-884-8051
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.sumjingang.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.sumjingang.co.kr/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Wasserfluss: 70-17, Ssanggye-ro, Hwagae-myeon, Hadong-gun, Gyeongsangnam-do / 055-8827706, 884-1367, 010-8604-3252
    &lt;br/&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.sooryu.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.sooryu.co.kr/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    - Eingeschränkter Pavillon: 800, Hwagae-ro, Hwagae-myeon, Hadong-gun, Gyeongsangnam-do / 055-884-0151, 010-4194-0056
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.쉬어가는누각펜션.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.쉬어가는누각펜션.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34; style=&#34;font-weight: bold;&#34;&gt;
     ※ Die oben genannten Informationen wurden im September 2019 aktualisiert und können später geändert werden. Bitte überprüfen Sie dies, bevor Sie reisen.
     &lt;br/&gt;
     ※ Informationen wie Text, Fotos und Videos, die in diesem Artikel verwendet werden, sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Die unbefugte Verwendung des Artikels ist untersagt.
    &lt;/font&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hadong Wild Tea Culture Festival, voller Duft, grüne Welle nach Frühlingsblumen, Versuchung von &#39;Green Tea of King&#39; - Hadong-Pistole, Gyeongnam, Korea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/hadong-wild-tea-culture-festival-full-of-fragrance-green-wave-following-spring-flowers-temptation-of-green-tea-of-king-125-de/</link>
      <pubDate>Wed, 11 Mar 2020 18:36:56 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/hadong-wild-tea-culture-festival-full-of-fragrance-green-wave-following-spring-flowers-temptation-of-green-tea-of-king-125-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Hadong-gun, Gyeongnam, Korea&#34; data-title=&#34;hadong-wild-tea-culture-festival-full-of-fragrance-green-wave-following-spring-flowers-temptation-of-green-tea-of-king--125&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Hadong wilder Tee - Hadong-Pistole, Gyeongnam, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/125/99b5a9e6-0171-4658-ba8c-9bba4c450d90.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Hadong wilder Tee
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Hadong Wild Tea Culture Festival, voller Duft, grüne Welle nach Frühlingsblumen, Versuchung von &#39;Green Tea of King&#39;
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Hadong-Pistole, Gyeongnam, Korea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Vom 19. bis 22. Mai der grüne Tee des Königs! Das 22. Hadong Wild Tea Culture Festival wird unter dem Thema Hadong stattfinden, einem Ort mit tausend Jahren Weihrauch und Mode. Bevor das Festival begann, beschlossen wir, das Ende des Frühlings zu erwischen und einen Blick auf Hadongs wilde Teegärten entlang des Seomjin zu werfen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn es in Boseong, Jeonnam, grünen Tee gibt, gibt es in Hadong, Gyeongnam, wilden Tee. Hadong Wild Tea ist eine spezialisierte Ernte, von der 2.000 Farmen in Hwagae und Akyang-myeon jährlich 18 Milliarden Won verdienen. Die Teeplantagenfläche beträgt über 1000 ha (10 Millionen about, etwa 3 Millionen Pyeong). Hwagae-myeon liegt in der Nähe des Flusses Seomjin, ist also neblig, feucht und bietet eine großartige Umgebung für den Anbau von Teebäumen an großen Kreuzungen. Ist das so? Hadong ist ein Teefeld in dem Land, in dem seit der Silla-Ära Tee angebaut wird.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Hadongs grüne Welle kündigt den Beginn des Sommers an
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das Hadong Wild Tea Culture Festival ist berühmt für sein Teekulturfestival zum Thema Tee. &#34;하동&#34; wird Sie im Frühling an den Fluss Seomjin erinnern, aber Sie werden durch dieses Festival einem neuen Gesicht von Hadong begegnen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hadong Wildteeplantage mit subtilem Aroma und Geschmack - Hadong-Pistole, Gyeongnam, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/125/0ea9956c-d00e-472b-ab33-91c54d728aa6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hadong Wildteeplantage mit subtilem Aroma und Geschmack
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &#34;하동&#34; wird Sie im Frühling an den Fluss Seomjin erinnern, aber Sie werden durch dieses Festival einem neuen Gesicht von Hadong begegnen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ssanggyesa Temple Tea View - Hadong-Pistole, Gyeongnam, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/125/9b73ef8f-5739-4c9c-adad-35786648fc1b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ssanggyesa Temple Tea View
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Da das Thema dieser Reise &#34;Hadongs wildes Auto&#34; ist, haben wir eine Tourroute um Hadongs Teekulturstätten entworfen. Die Hauptbühne des Festivals, der Hwagae-Markt, der Ssanggyesa-Teemarkt und das Hadong Wild Tea Museum werden besucht.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hadongs Teefelder winken mit grünen Wellen - Hadong-Pistole, Gyeongnam, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/125/285394c5-5f6b-42c0-a104-92ddc5167c9e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hadongs Teefelder winken mit grünen Wellen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Hwagae-Markt, die Ssangggyesa-Teebasis und das Hadong Wildlife Culture Center werden besucht.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hadongs Teefelder winken mit grünen Wellen - Hadong-Pistole, Gyeongnam, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/125/19b79959-b774-4efd-87fa-817c88bc905e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hadongs Teefelder winken mit grünen Wellen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Gehen wir zuerst zum Hwagae-Markt. Im Frühjahr fließt der &amp;lt;Hwagae-Markt&amp;gt; von Cho Young Nam aus, wenn Sie den Hwagae-Markt betreten, auf dem Pflaumenblüten und Kirschblüten rund um den Seomjin-Fluss verstreut sind.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #036071&#34;&gt;
    „Über das Jeolla-do und Gyeongsang-do / entlang der Stämme des Seomjin-Flusses, Hwagae-Marktplatz / Unterstadt Hadong People Upper Village Gurye-gun / Alle fünf Tage kombiniert. Es ist nichts da. … (Synkopierung) ……. ”
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hwagae Marktplatz zwischen Jeolla-do und Gyeongsang-do - Hadong-Pistole, Gyeongnam, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/125/e57ccad3-11fb-49a7-8c36-166d096554ce.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hwagae Marktplatz zwischen Jeolla-do und Gyeongsang-do
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die in Seoul aufgewachsene Reporterin hört sich die lyrischen Texte einer fröhlichen Melodie an und vermisst ihre Heimatstadt. Es ist eine herzerwärmende Erinnerung an meine Kindheit. Es ist jetzt einfach, aber der Hwagae-Markt hat sich zu einem nationalen Markt entwickelt, seit er die Tore des Seomjin-Flusses geöffnet hat. Der Hwagae-Markt im 21. Jahrhundert begrüßt die Menschen auf einfachere Weise als gedacht. Schon jetzt sind verschiedene Kräuter und Kräuter aus dem Jiri-Berg das Hauptmenü. Oh, obwohl es das Ende ist, können Sie auch Kirschaustern genießen, die die Flussmündungen des Sumjin sind. Es wurde 2014 renoviert, aber der Boom der guten Zeiten ist vorbei. Nur das historische Denkmal von Hwagaejang bewacht den Marktplatz und flüstert die Enttäuschung des alten Marktplatzes.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hwagae Marktplatz zwischen Jeolla-do und Gyeongsang-do - Hadong-Pistole, Gyeongnam, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/125/eb65bacf-cf29-4a52-9c7d-7e27211f0939.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hwagae Marktplatz zwischen Jeolla-do und Gyeongsang-do
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Hwagae-myeon Ssanggyesa Tempel mit koreanischem Tee-Abzeichen
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie etwa 12 km vom Hwagae-Markt entfernt sind, erreichen Sie den Ssanggyesa-Tempel. Der legendäre Ssanggyesa-Tempel, Siri-ri Cherry Blossom Trail, soll schädlich sein, wenn die Liebenden zusammen gehen. Dank des Frühlingsregens leiden der Hwagae-Marktplatz am Fuße des Seomjin-Flusses, das Maehwa-Dorf auf der anderen Seite des Flusses und der Ssanggyesa-Tempel unter den Jahreszeiten. Aber die Hauptfigur dieser Reise ist wildes Auto.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ssanggyesa-Tempel mit Flugabwehr-Flugabwehr-Turmverhältnis - Hadong-Pistole, Gyeongnam, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/125/68111ace-9374-4753-9d60-86c0cb3c65a5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ssanggyesa-Tempel mit Flugabwehr-Flugabwehr-Turmverhältnis
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   „Die Teekultur unseres Landes begann genau hier am Fuße des Jirisan-Berges. König Kim Dae-seol, der drei Jahre (828 Jahre) aus der Tang-Dynastie nach China ging, brachte Teesamen mit, und der König pflanzte sie laut Samguk Sagi auf Jirisan. Der Ssanggyesa-Tempel Jangjukjeon wurde zu einem wertvollen kulturellen Erbe, da er der erste Ort war, an dem in Korea Tee angebaut wurde. … (Syncopation)… Das Hadong Wild Tea Culture Festival, das ankündigt, dass hier koreanischer Tee beheimatet ist, findet um den 25. Mai, den jährlichen Teetag, statt. ”
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ssanggy Teegarten, in dem Sie duftenden Hadong-Grüntee probieren können - Hadong-Pistole, Gyeongnam, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/125/6f2b0fd9-8623-4453-b397-fe5d21f800c8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ssanggy Teegarten, in dem Sie duftenden Hadong-Grüntee probieren können
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Dies ist die Erklärung, die vor dem Ssanggyesa-Tempel geschrieben wurde. Auf dem Teeanbaugelände wurde 1981 neben dem bis zu Erwachsenen gewachsenen Wildtee der Tee-Anbau von Kim Dae-hyolgong, der als Koreas älteste Teeplantage bekannt ist, das Deckblatt (1992) und Ssangggye-sa gegründet wurde gebaut, um die Teekultur zu verbreiten. Cheon-beom-san Chuang-bi (gegründet 2005) ist eine gute Unterkunft. Verpassen Sie nicht die Flugabwehrpagode (National Treasure No. 47) von König Choi Chi-won, einem Lehrer, der im Ssanggyesa-Tempel wohnt. Die Inschrift enthält eine Aufzeichnung von Sillas Teeleben, wie &#34;Pulvertee, Kochen und Trinken&#34; oder &#34;Tagaro&#34; verwendet wurde.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Wilder Teegarten am Ssanggyesa Teeteich - Hadong-Pistole, Gyeongnam, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/125/d95cae0a-a8b1-4f7b-828a-fc641db1fc8b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Wilder Teegarten am Ssanggyesa Teeteich
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hadongs wilder Tee, der aus dem Tau von Jirisan gewachsen ist, trägt den Spitznamen &#34;King&#39;s Green Tea&#34;. Wenn Sie ein Gefühl für wilden Tee haben, besuchen Sie das Hadong Culture Center.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Je weniger Sonnenlicht, desto weniger grüner Tee - Hadong-Pistole, Gyeongnam, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/125/63565a80-e6f7-44fd-ad62-bc3c9c0e6e44.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Je weniger Sonnenlicht, desto weniger grüner Tee
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Neben der Beantwortung von Fragen zu Wildtee können auch Teezubereitungserfahrungen wie Teepflücken und Teepflücken gemacht werden.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Wir schätzen das erste Wasserauto - Hadong-Pistole, Gyeongnam, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/125/69f2787a-98aa-455b-a075-d8ecc3f49519.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Wir schätzen das erste Wasserauto
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Verpassen Sie nicht den Jung Geum-ri Wild Tea Tree, der 1000 Jahre alt ist. Es befindet sich im Stadtzentrum. Es soll der größte und älteste Teebaum des Landes mit einer Höhe von über 400 cm sein.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hadong wilder Tee nach dem Kochen gemacht - Hadong-Pistole, Gyeongnam, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/125/80ead97a-ee5c-467e-8456-31f97f32791e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hadong wilder Tee nach dem Kochen gemacht
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   TRINKGELD. Hadong Wild Tea Kulturfestival
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es findet vom 19. bis 22. Mai vier Tage lang in Hwagae und Akyang-myeon statt. In der Hadong Ssanggyesa-Teebasis, im Hadong-Wildteemuseum, im Ssanggyesa-Tempel, im Hwagae-Markt und im Choi Cham Pan finden verschiedene Erlebnisveranstaltungen zum Thema Hadong-Wildtee statt -dak. 055-880-2051 ~ 4
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformationen
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Verwandte Website-Adresse
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
    Hadong Wild Tea Kulturfestival
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://festival.hadong.go.kr/main/index.html&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://festival.hadong.go.kr/main/index.html
    &lt;/a&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurants in der Nähe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Restaurant Wonjo Gangbyeon Haemae: Hadong-gun Goyeon-myeon / Seongguk / 055-882-1369
    &lt;br/&gt;
    Danya Restaurant: Hwagae-myeon, Hadong-gun / Das Deoksan-Gemüseset, Tempelnudeln / 055-883-1667
    &lt;br/&gt;
    Kamelienrestaurant: Hwagae-myeon, Hadong-gun / Krabbenkrabbe, Ayu Sashimi, Seongphoe Society / 055-883-2439
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Räume
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Ruhender Pavillon: Hwagae-myeon, Hadong-gun / 055-884-0151
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.쉬어가는누각펜션.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.쉬어가는누각펜션.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Yeonwoo Pension: Hwagae-myeon, Hadong-gun / 055-884-2080
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.yunwoopension.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.yunwoopension.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Wasserfluss: Hwagae-myeon, Hadong-gun / 055-882-7706
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.sooryu.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.sooryu.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Die oben genannten Informationen wurden im April 2018 aktualisiert und können sich später ändern. Bitte überprüfen Sie dies, bevor Sie reisen.
     &lt;br/&gt;
     ※ Die in diesem Artikel verwendeten Informationen wie Text, Fotos und Videos sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Daher ist die unbefugte Verwendung des Artikels untersagt.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>