<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>french on the Korea Tour</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/french/</link>
    <description>the Korea Tour (french)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sat, 22 Feb 2020 02:10:51 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/french/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Le drame «Découverte de l&#39;amour». L&#39;espace où leur amour a commencé, Jinju Station &amp; Yeonhwado</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/the-drama-discovery-of-love-the-space-where-their-love-began-jinju-station-yeonhwado-4-fr/</link>
      <pubDate>Sat, 22 Feb 2020 02:10:51 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/the-drama-discovery-of-love-the-space-where-their-love-began-jinju-station-yeonhwado-4-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-title=&#34;the-drama-discovery-of-love-the-space-where-their-love-began-jinju-station-yeonhwado--4&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Le drame «Découverte de l&#39;amour». L&#39;espace où leur amour a commencé, Jinju Station &amp;amp; Yeonhwado
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Tongyeong, Gyeongnam, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Chaque fois que je regardais, je marchais pendant l&#39;été et Taeha, le protagoniste de &amp;lt;Discovery of Love&amp;gt; de KBS 2TV, qui se frappa les genoux &#34;tak&#34;. La coïncidence dans le train pour Jinju, où ils se sont rencontrés pour la première fois, se sublime au sort le long de l&#39;adoucissement courageux de l&#39;été. Les lieux et les adversaires étaient différents, mais avec un premier amour sombre qui n&#39;avait rien en commun, ils se sont dirigés vers la gare de Jinju et Yeonhwa-do.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Voici une femme. Son nom est au milieu de l&#39;été. Maintenant, il y a deux hommes à ses côtés. L&#39;un est l&#39;homme actuel Nam Ha-jin, et l&#39;autre est l&#39;homme du passé. La créatrice de meubles de 32 ans, Summer, en est à sa deuxième année d&#39;amour avec Plastic Surgeon Hajin, du même âge. Sympathique et compétent. De plus, il y a un petit ami qui correspond, comprend et perd beaucoup en été. Un jour, un jour heureux qui semble durer éternellement, un homme du passé, Kang Tae-ha, apparaît devant eux.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/4/0f4be115-c9c2-4d25-8f78-463593f80ea3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Village de Dongdu vu du pont Yeonhwado
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Voyage d&#39;automne pour trouver une histoire d&#39;amour dans le drame
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ceci est la racine du drame &amp;lt;Découverte de l&#39;amour&amp;gt; sur KBS 2TV. Pourquoi avez-vous besoin de savoir cela? C&#39;est parce que Summer, le protagoniste de &amp;lt;Découverte de l&#39;amour&amp;gt;, rencontrera Tae-ha et introduira un espace tombé amoureux comme le destin, alias la Terre Sainte de l&#39;Amour.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/4/e89210b1-3c4b-4f20-8ed1-e8ba5083d721.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Summer et Taeha, le protagoniste de «Discovery of Love»
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Cette saison, lorsque les gens manquent de chaleur, ils ont suivi leur histoire d&#39;amour, se souvenant quand ils chuchotaient dans leurs mains, se regardant dans les yeux, ce qui occuperait certainement le coin du cœur de tout le monde. Présentation du voyage d&#39;automne qui serait mieux avec la personne d&#39;à côté.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/4/a169a6db-1a2d-4501-b935-b2abdd173c0b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Summer et Taeha, le protagoniste de «Discovery of Love»
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le train pour Jinju, où le protagoniste de &amp;lt;Découverte de l&#39;amour&amp;gt; l&#39;été et Taeha se sont rencontrés pour la première fois. Rencontrés à l&#39;ancienne ou dans un destin, ils sont tellement tombés amoureux. Kang, il était le premier amour de l&#39;été. C&#39;est frais quand on ne sait pas quoi faire. C&#39;est pourquoi le premier amour qui ne peut que blesser et blesser davantage. À la frontière entre un enfant et un adulte, ils commencent par un puzzle d&#39;été que &#34;je me sens amoureux de vous maintenant.&#34; Xue Lei termine temporairement sa première réunion à la gare de Jinju, leur destination. Avec les mots de Tae-ha, &#34;Allez à Yeonhwado&#34;.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/4/795a2599-0450-44b9-982b-15755dd23e4f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Summer et Taeha, le protagoniste de «Discovery of Love»
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La gare de Jinju, qui a été introduite dans le drame, n&#39;est pas le même endroit que la gare de Jinju il y a 5 ans. La gare actuelle de Jinju est la nouvelle gare de Jinju, qui a été nouvellement créée à Gajwa-dong en 2012. Ainsi, dans le contexte du drame, ils ont rencontré pour la première fois la gare de Jinju à Gangnam-dong.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/4/ce21efd0-2b4e-4bda-b268-bc50483f516a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gare de Jinju
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ouvert en 1925, il a été perdu et achevé. L&#39;ancienne gare de Jinju, qui a cessé d&#39;exploiter le lac Saemaul l&#39;année suivante, a été suspendue en 2006. Elle a été ouverte depuis la reprise des opérations du lac Saemaul avec l&#39;arrêt de KTX.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/4/5001fd62-6d84-473e-aba0-05af775be29b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gare de Jinju
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il était une fois un restaurant. La façade est un restaurant, mais quand vous revenez, vous avez toujours un panneau &#34;perle&#34;. L&#39;abandon du chemin de fer disparu traverse le cosmos. Des balles imprimées par balles taillées dans l&#39;entrepôt négligé d&#39;entretien des voitures de la gare de Jinju (enregistrement n ° 202) racontent le passé.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/4/2178f20e-24b3-4d69-a975-76a38fdb8f57.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ancienne gare de Jinju. Il y a un restaurant maintenant.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le train qui porte la gare de Jinju est une ligne légère. Il relie Gyeongsang-do et Jeolla-do et est devenu la «ligne Gyeongjeon» après la première lettre. Pendant la période coloniale japonaise, du riz et du coton ont été apportés au Japon pour relier le grenier de Honam et Yeongnam et Busan. La première ligne de Gyeongjeon, qui reliait Jinju ~ Jeonju, Wonchon ~ Damyang, relie actuellement la station Samyangjin à Milyang, Gyeongnam et la station Songjeong à Gwangju. Jinju est depuis longtemps une plaque tournante pour le trafic intérieur.
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/4/c24d4fec-4275-422e-a580-5825c9e76f55.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ancienne gare de Jinju. Il y a un restaurant maintenant.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   150li selon l&#39;amour, de la gare de Jinju à Tongyeong
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Elle porte le même nom «Jinju Station» mais l&#39;une est abandonnée et l&#39;autre est ouverte. Peut-être que ça ressemble à l&#39;amour. La seule indication que cette gare était une gare est le panneau de la gare de Jinju, les faibles voies ferrées et l&#39;entretien des wagons de la gare de Jinju. Dirigez-vous vers Tongyeong depuis la gare de Jinju, où seul le sentier reste. Pour retrouver Taeha, retournez à Yeonhwa-do à l&#39;arrière de Spiral Summer.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/4/a8f483e9-85b8-4fa2-9cae-ae8bb0349652.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Navire à passagers reliant Yeonhwa ~ Yangji au terminal passagers de Tongyeong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Si vous regardez le drame, vous savez que la gare de Jinju et Yeonhwado sont très proches, mais il y a en fait une grande distance. Il est à environ 60 km par la route de la gare de Jinju au terminal de passagers de Tongyeong. Où est-ce? Il faut environ 1 heure en bateau depuis le terminal passagers de Tongyeong pour atteindre Yeonhwa-do. Cela prend 55 minutes en voiture et environ 1 heure et 10 minutes en transports en commun. Pour vous rendre à Tongyeong depuis Jinju, vous devez vous rendre de la gare de Jinju au terminal de bus interurbain. Notez que vous ne pouvez pas monter à bord d&#39;un bateau Yeonhwado directement depuis la gare de Jinju. Si vous vous rendez à la gare de Jinju après avoir regardé le drame, vous devez vous rendre à nouveau au terminal de bus interurbain et vous rendre au terminal de bus de Tongyeong.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/4/73919d4c-d2cd-46b1-877e-ff2c3d2479e7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Yeonhwado arrive le long du bateau pendant environ une heure
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Île douce, île semblable à un lotus dans la mer
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Courir avec l&#39;intention de revoir l&#39;homme qui est tombé amoureux au premier regard. Pour vous rendre à Yeonhwa-do, vous devez vous rendre au terminal des navires à passagers de Tongyeong, situé en face du marché de Seoho. Départ de Tongyeong 5 fois par jour (06h30, 09h30, 11h00, 13h00, 15h00). Cependant, les horaires des navires peuvent changer en fonction de la météo, alors vérifiez à l&#39;avance.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/4/47603e35-b5e9-404a-9907-39217b052bb9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Entrée degré adoucissant
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Courez environ une heure pour ramollir. Arrêté sur l&#39;île de Yeonhwa pendant un certain temps, vous devriez donc bien descendre. Le navire qui est allé à Yogyakdo s&#39;arrête sur l&#39;île de Yeonhwado et sort.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/4/86a03c10-f3b8-4398-99ee-4ac9925997f8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     École élémentaire Yeonjiwon Wonrang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Yeonhwado, missionnaire et légende légendaire, est une petite île. Il est divisé en deux cours. L&#39;un est le parcours A (3 heures) jusqu&#39;au terminal de navire à passagers ~ Yeonhwabong ~ Bodeokam ~ pont Hung ~ tête de Dragon ~ terminal de navire à passagers; Cours connecté B (2 heures). Vous pouvez conduire une voiture sauf pour une partie du cours B.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/4/aa827b52-be80-4a9b-a138-3cfad7ff28d2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Temple Yeonhwasa de Yeonhwado, une légende de la mission
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les navires ramollis peuvent être expédiés en voiture. C&#39;est une bonne île pour se promener sans problème, mais si vous êtes accompagné de seniors, il vaut mieux apporter une voiture. C&#39;est parce qu&#39;il n&#39;y a pas de taxi ou de bus dans le petit Yeonhwa-do.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/4/257137b9-83cc-4548-af34-24c606fb94a7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     fin
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les amis qui l&#39;accompagnaient ont raté le navire, mais en été, ils sont juste venus à Yeonhwado à la recherche de Kang Tae-ha, qui est tombé amoureux au premier regard.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/4/ae704a7f-5245-4b2d-841f-de70e04528c1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bodeokam et Carrefour
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Île calme Île Yeondo possédée par Tongyeong Yokji. Les deux voyagent autour de l&#39;île Yeonhwa, voyant leurs sentiments l&#39;un pour l&#39;autre et devenant amoureux.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/4/8cc1f339-3b02-4f50-a706-fa2190e6f295.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Une route d&#39;un carrefour à un pont
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Leurs cœurs commencent dans tous les coins de l&#39;île de l&#39;île Yeonhwado, y compris un pont rocheux qui se moque de l&#39;été, une boutique qui achète des ramen de coupe en ramassant les pièces restantes, une école élémentaire qui passe la nuit, de délicieux sashimis et un bel automne.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/4/dd250029-dd40-4fb3-a817-aa4e6f78819a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     L&#39;été taquin de Tae-ha
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Malheureusement, l&#39;eau qu&#39;ils mangeaient est maintenant hors saison. &amp;lt;La découverte de l&#39;amour&amp;gt; Le patron du restaurant qui a filmé la photo du récif, &#34;Le récif est hors saison et maquereau à l&#39;automne&#34;, il recommande de nouveaux plats. Le maquereau, qui a un degré d&#39;adoucissement, est très délicieux. Si vous avez le temps, vous pouvez profiter de la pêche.
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;16&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/4/ba9bc4de-dbf3-4a6d-bdec-044acc67510b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le magasin où la tasse de ramen a été achetée en été. Seulement super doux
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Eté et taiji, ils ont tous disparu. L&#39;amour dans le drame fait également des nœuds, et le drame en 16 parties a pris fin. Cependant, l&#39;espace où leur amour a commencé à battre le cœur des gens un jour quand l&#39;automne a commencé, et la route en montée où l&#39;été a suivi à peine tout le long, et le pont rocheux où Taeha a effrayé l&#39;été sont également en place. C&#39;était un long chemin à parcourir pour voir le début de la romance du drame. N&#39;était-ce pas à cause de la constance ou de l&#39;obscurité des choses disgracieuses qu&#39;Orot gardait en place même après que toutes les choses qui avaient jadis disparu avaient disparu.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;18&#34; id3=&#34;18&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/4/2a32be2c-b77d-46e1-9f1e-5d5769981ca3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Maquereau ramolli, le meilleur maquereau en automne
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Ramollissement
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Départ du terminal des passagers de Tongyeong 5 fois par jour (06:50, 09:30, 11:00, 13:00, 15:00). Départs 5 fois par jour depuis l&#39;île de Yeonhwa (08h30, 11h45, 13h20, 15h30, 17h00). En raison des conditions météorologiques, le bateau est fluide, vous devez donc nous contacter. Pour toute demande, veuillez appeler le (055-641-6181). Il faut 1 heure de Tongyeong à Yeonhwa-do et 16 600 KRW pour un aller-retour.
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Info voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Restaurants à proximité
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Restaurant Dragon Head Sashimi: Yeonhwa-ri, Yeok-myeon, Tongyeong / 055-643-6915
    &lt;br/&gt;
    Restaurant Nevawi Sashimi: Yeonhwa-ri, Yeok-myeon, Tongyeong / 055-642-6712
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Hébergement
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Vous pouvez séjourner au Dongdu Village à Yeonhwado Pier et Rock Bridge. Vous pouvez également séjourner dans un restaurant de sushis.
    &lt;br/&gt;
    B &amp;amp; B: Yeonhwa-ri, Yeok-myeon, Tongyeong-si / 055-648-9126
    &lt;br/&gt;
    Yeonhwa Resort: Yeonhwa-ri, Yeokji-myeon, Tongyeong / 010-4848-9923
    &lt;br/&gt;
    Nevawi Guest House: Yeonhwa-ri, Yeokji-ri, Tongyeong / 010-3583-6767
    &lt;br/&gt;
    Pension Hanba: Yeonhwa-ri, Yeokji-ri, Tongyeong / 017-585-6945
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été écrites en septembre 2014. Elles peuvent changer par la suite, veuillez donc vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, de sorte que l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>4,5 milliards de festivals asiatiques! Participez à plus de 3000 médailles dans 36 épreuves</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/45-billion-asian-festivals-compete-for-over-3000-medals-in-36-events-3-fr/</link>
      <pubDate>Sat, 22 Feb 2020 01:50:11 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/45-billion-asian-festivals-compete-for-over-3000-medals-in-36-events-3-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-title=&#34;45-billion-asian-festivals-compete-for-over-3000-medals-in-36-events--3&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   4,5 milliards de festivals asiatiques! Participez à plus de 3000 médailles dans 36 épreuves
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Seo-gu, Incheon, Corée du Sud
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Le 19 septembre, les 17e Jeux asiatiques d&#39;Incheon ont commencé avec la cérémonie d&#39;ouverture du stade principal d&#39;Incheon Asiad à Incheon, en Corée. 45 pays asiatiques, dont la Corée, la Chine et le Japon, se disputent plus de 3000 médailles dans 36 sports (28 Jeux olympiques et 8 Jeux olympiques), y compris le basket-ball, le rugby, le tir à l&#39;arc, l&#39;haltérophilie, la natation, le canoë et la boxe. L&#39;événement, qui comprend tous les membres du Conseil olympique asiatique (OCA), y compris la Corée du Nord, se tiendra pendant 16 jours jusqu&#39;au 4 octobre. Les troisièmes Jeux asiatiques qui se tiendront en Corée sont les troisièmes après Séoul en 1986 et Busan en 2002. En 2014, seules la Thaïlande (4) et la Corée du Sud avaient accueilli plus de trois Jeux asiatiques.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/3/f51aa74f-88fd-4fca-bde2-33eb2ce884be.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cérémonie d&#39;ouverture des 17es Jeux Asiatiques d&#39;Incheon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Le départ commence à la cérémonie d&#39;ouverture du stade principal d&#39;Incheon Asiad le 19 septembre 2014
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Avant de consulter le calendrier complet, jetons un coup d&#39;œil au stade principal d&#39;Incheon Asiad, qui a été achevé pour les Jeux asiatiques d&#39;Incheon. Il dispose d&#39;une superficie de 11 620 m2 (environ 34 000 pyeong) et de cinq étages et plus de 60 000 sièges. La compétition a commencé avec la cérémonie d&#39;ouverture du stade principal d&#39;Incheon Asiad. Il se déroule à Incheon et Suwon Gymnasium (Handball), Munhak Park Tae-hwan Swimming Pool (Natation). Si vous êtes un fan de sport, c&#39;est une bonne idée de vérifier l&#39;emplacement du stade pour créer une ligne.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/3/c9e581e8-e4f6-41dd-a8fb-ef62110ec80d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cérémonie d&#39;ouverture des Jeux asiatiques d&#39;Incheon 2014
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Un jeu de plus de 3000 médailles. À quoi devons-nous ressembler? Comme nous ne pouvons pas présenter tous les horaires, nous avons organisé les horaires en mettant l&#39;accent sur les matchs de handball, de natation, de tir à l&#39;arc et de gymnastique aimés par les Coréens, principalement le football, le baseball et le basket-ball.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/3/1b3dc930-bf0c-4846-83a5-7d41b46ea238.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Lampe torche d&#39;ouverture
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Tout d&#39;abord, le football est devenu amusant jusqu&#39;à la Coupe du monde Corée-Japon 2002. La finale aura lieu au Literature Stadium le 2 octobre. Lors des éliminatoires de football du 21 septembre, l&#39;équipe masculine coréenne a battu le Laos 2-0 et l&#39;équipe féminine a battu les Maldives 13-0. Le baseball, qui a commencé le 22, a gagné 15-0 contre la Thaïlande. Les demi-finales et finales auront lieu les 27 et 28 après le match contre Hong Kong le 24. Tous ont lieu au stade de baseball littéraire. Le basket-ball devrait jouer contre la Jordanie au Samsan World Gymnasium le 25. Le 28, les quarts de finale auront lieu au stade Hwaseong.
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/3/eb17ea63-1dc9-4688-a388-c133d0208a55.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Kim Young-Soo Présidente du comité d&#39;organisation des Jeux asiatiques
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Calendrier des matchs? Ce n&#39;est pas difficile!
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Le match de natation du Marine Boy Park Tae-hwan est à ne pas manquer. Le 21, ils ont remporté des médailles de bronze dans la finale du 200m libre masculin et la finale du 400m libre masculin le 23e. Les préliminaires du 100m nage libre sont prévus à 9 h le 25.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Gymnastics Fairy Son Yeon-jae participera aux qualifications individuelles de gymnastique rythmique le 1er octobre au Namdong Gymnasium. La gymnastique rythmique comprend quatre épreuves: ruban, ballon, massue et cerceau. Il y a eu une médaille en gymnastique. Le 23, Lee Sang-wook a remporté la médaille de bronze dans la finale masculine de gymnastique masculine, et Yun Na-rae a ajouté une autre médaille de bronze dans la finale individuelle féminine. Le 24, Yang Hak-sun jouera le dernier match de l&#39;exercice au sol de gymnastique masculine et affrontera Li Segwang, de Corée du Nord. La gymnastique est l&#39;exercice de reporter les mouvements du corps à l&#39;aide de machines. Exprime stabilité, difficulté, élégance et originalité. Les sports masculins sont Maru, Cheolbong, Barre parallèle, Massage, Anneau, Planche à découper et Plancher féminin, Barre moyenne, Barre parallèle double, Planche à découper.
   &lt;br/&gt;
   Tir à l&#39;arc médaillon traditionnel. La République de Corée souffle sur une seule flèche qui coupe l&#39;objectif. Le tir à l&#39;arc a remporté huit médailles d&#39;or, dont les Jeux asiatiques d&#39;Incheon 2014 et le nouveau complexe. Dans la ronde de qualification du groupe masculin (poulies) tenue le 23, Choi Yong-hee (2e) et Yang Young-ho (5e) ont joué dans la ronde de qualification individuelle masculine. L&#39;équipe féminine a également pris la première place du tour de qualification féminin composé et Choi Bo-min (1er) et Seok Ji-hyun (2e) du tour de qualification individuel. Le jeu se joue tous les jours jusqu&#39;au 28.
   &lt;br/&gt;
   Attends ici! Il existe deux types de tir à l&#39;arc: un arc classique et un arc à poulies. Tout le tir à l&#39;arc que nous avons vu entre-temps est classique. Le tir à l&#39;arc à poulies n&#39;a pas été une compétition olympique ou asiatique. Cependant, l&#39;attention a augmenté car il a été adopté comme sport régulier depuis les Jeux asiatiques d&#39;Incheon. Quelle est la différence entre les deux? Comme son nom l&#39;indique, la structure de l&#39;arc est différente. Si l&#39;arc classique est un arc traditionnel, le composé est un arc mécanique. La courbe est lourde et sensible, donc la concentration du joueur est importante. Penser au domaine du tir à l&#39;arc en attendant le rend plus facile à comprendre. Les composés, d&#39;autre part, sont plus légers et plus petits que les flèches recourbées mécaniques à tête de flèche qui sont faciles à apprendre pour les débutants avec des poulies et des viseurs.
   &lt;br/&gt;
   En finale de l&#39;équipe masculine de badminton où le héros de l&#39;opposition Lee Yong-dae a joué le 23, il a ajouté une médaille d&#39;or. Les matchs mixtes hommes et femmes en simple et en double se tiendront jusqu&#39;au 29. De plus, des compétitions de médailles auront lieu dans 36 épreuves, dont le judo, le tir, le cyclisme et la terre. Au 24 septembre 2014, la Corée du Sud se classait au deuxième rang avec 61 médailles, dont 20 d&#39;or, 19 d&#39;argent et 22 de bronze.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/3/ebdd8512-73eb-4cf7-8947-6129feefa004.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Qualification de judo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En effet, n&#39;oubliez pas le sceau de trois enfants, Vichuon, Barame et Chumyeon, les mascottes des Jeux Asiatiques d&#39;Incheon. La mascotte de la convention a influencé l&#39;image de la compétition. Comme son nom l&#39;indique, le fils aîné des Jeux asiatiques d&#39;Incheon, Bichuon, est, comme son nom l&#39;indique, «le messager de la lumière, un espoir brillant dans le monde entier». A été prise. Pourquoi n&#39;aimez-vous pas le festival de l&#39;automne, du vent, de la lumière et du vent?
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/3/2a2aa3f5-899a-41f2-a87a-18c34c533368.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vue panoramique de la piscine du parc littéraire Tae Hwan
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Info voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Stade principal d&#39;Incheon Asiad
      &lt;br/&gt;
     &lt;/strong&gt;
     Adresse: 806, Bongsu-daero, Seo-gu, Incheon (Yeonhee-dong)
     &lt;br/&gt;
     Contact: 032-458-2014
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.incheon2014ag.org/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.incheon2014ag.org/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Restaurants à proximité
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Legend of Noodles Jjambbong aux fruits de mer les plus forts: 240 Toyoji-ro, Seo-gu / 032-564-7775
    &lt;br/&gt;
    Hamheung Naengmyeon, Seoknam-dong: 87, Seoknam-ro, Seo-gu / 032-583-8445
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Un poulet poulet: 11, Wanjeong-ro 202beonan-gil, Seo-gu / 032-564-1151
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://blog.naver.com/10004okdak&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://blog.naver.com/10004okdak
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Hébergement
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    SG Tourist Hotel: 13-9, Takok-ro 51beon-gil, Seo-gu / 032-562-0511
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Matte Motel: 33, Sinseok-ro 122beon-gil, Seo-gu / 032-579-9464
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Clio Motel: 42 Wanjeong-ro 117beon-gil, Seo-gu / 032-562-2303
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Écrit par Lee So-won, reporter, Korea Smart Tourism Team, Korea Tourism Organization
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été écrites en septembre 2014. Elles peuvent changer par la suite, veuillez donc vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, de sorte que l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Lien de téléchargement de l&#39;application d&#39;Incheon Metropolitan City Interpretation Secretary
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;https://play.google.com/store/apps/details?id=kr.co.csli.asiangameinterpreter&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     https://play.google.com/store/apps/details?id=kr.co.csli.asiangameinterpreter
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/3/eeac2b92-4178-42f9-ab73-bf104855ac3f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Visite de l&#39;allée de Hannam-dong</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/hannamdong-back-alley-tour-2-fr/</link>
      <pubDate>Sat, 22 Feb 2020 01:30:10 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/hannamdong-back-alley-tour-2-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-title=&#34;hannamdong-back-alley-tour--2&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Visite de l&#39;allée de Hannam-dong
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Yongsan-gu, Séoul, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &#39;Usadan-ro 10-gil&#39;, une fois situé à Itaewon, autrefois appelé le village de libération, a une fois de plus attiré l&#39;attention du monde. Le dernier samedi de chaque mois, nous visiterons le 10e Usadan-ro, Hannam-dong, une «ville chaleureuse» à Séoul, qui se transforme en une base avancée pour le démarrage de petites entreprises ainsi qu&#39;un espace pour création artistique pour les jeunes.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/2/db8d8fb1-9b2b-4736-8dd1-03416cb1047e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Carte de voyage de Hannam-dong Back Alley
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Usadan-ro 10 gils de Hansa-dong, une base jeune pour la convergence et la convergence des jeunes
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le Usadan-ro de Hansa-dong se trouve à moins de 900 mètres de l&#39;école élémentaire de Bogwang à Cheongseok Super. Sortez n ° 3 de la station Itaewon (ligne 6) et montez 100 mètres jusqu&#39;à la ruelle «119 Safety Center». En levant les yeux d&#39;ici, vous pouvez voir deux tours s&#39;élevant vers le ciel. «Séoul Central Masjid». Devant l&#39;entrée principale de la mosquée islamique, la route qui s&#39;étend en direction de la rivière Han est Usadan.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/2/92d301ab-faaa-44fc-85a2-22402d18d0d4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La journée dans le membre central islamique de Séoul
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   S&#39;il y avait beaucoup de poiriers et qu&#39;on l&#39;appelait `` Itaewon (梨 泰 院) &#39;&#39;, `` Usadan-ro &#39;&#39; provenait du dossier que l&#39;autel `` Usadan &#39;&#39; avait été construit ici pour la fête de la pluie pendant le Taejong, dynastie Joseon. Usadan-ro 10-gil est un lieu de prédilection pour les photographes en raison de l&#39;interruption du projet de réaménagement. Jetons un coup d&#39;œil à ce qui se passe.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/2/91c8b8c7-1993-4e75-a7f1-f6b2e0faff1a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Nuit de la mascarade centrale islamique de Séoul
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il est difficile de trouver une ruelle où Shingu est harmonieux, comme Usadan-ro 10-gil de Séoul.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/2/2fd1ac70-0517-457a-9d4e-fcc534fab798.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hanjin Barber Shop
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Des salons de coiffure à l&#39;ancienne qui utilisent du bois de chauffage comme combustible, aux stations de radio, aux gâteaux de riz, aux restaurants pakistanais et turcs, le marché traditionnel se mélange et la maison d&#39;hôtes, ainsi qu&#39;une boutique de conception de bijoux utilisant les dernières technologies.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/2/87a747bd-03dc-4fcd-82cb-3be73c7eeb49.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Fauteuil de coiffeur de 50 ans au Hanjin Barber Shop
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En marchant sur cette route, il y a tellement d&#39;étrangers que je me demande s&#39;il y a plus d&#39;étrangers que de Coréens.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/2/73331760-50c3-4c51-a383-00dc384873b4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Restaurant Kebab transformé en salle PC mutt
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Non seulement les caractéristiques géographiques des mosquées Itaewon et Islam, mais aussi en raison des vieilles maisons, le loyer est bon marché et la langue et le cadre de vie sont pratiques.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/2/66648753-2288-4f52-af40-fc03ce593013.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Restaurant Kebab transformé en salle PC mutt
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Le célèbre escalier d&#39;Itaewon et «Come in store»
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Voici une communauté qui anime les jeunes désirs et le changement. Usadandan (雩 祀 壇 團), de jeunes artistes culturels, combine des contenus culturels et des affaires intéressants avec les jeunes commerçants. Depuis 2012, les jeunes qui vivent dans la région et qui ont des espaces commerciaux tels que des ateliers travaillent ensemble pour créer une culture locale et revitaliser leur entreprise.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/2/89074631-2cd9-4873-a78e-d82c64b2ae56.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Escaliers à côté de la mosquée islamique centrale où l&#39;escalier a eu lieu
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   L&#39;entreprise la plus représentative est le marché libre appelé «chef d&#39;escalier». L&#39;escalier, qui a commencé sur 63 marches à côté d&#39;une mosquée au printemps dernier, ne compte que 30 à 40 participants, mais maintenant il est devenu l&#39;un des marchés aux puces représentatifs de Séoul.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/2/fe6e2a49-6b04-4651-aabd-0d120edb92b0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Escaliers à côté de la mosquée islamique centrale où l&#39;escalier a eu lieu
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les escaliers sont ouverts de 12 h à 6 h le dernier samedi de chaque mois.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/2/26f24793-2ef4-4e46-b2b1-83ad1528de4e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Scène de rue d&#39;Usadan-ro, où les escaliers entrent
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il se tenait à l&#39;origine sur 63 marches, de moins de 3 mètres de large. Les vendeurs peuvent se voir attribuer trois escaliers à vendre.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/2/e2f64071-7048-492e-8bc8-c4c8aa4158c0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Scène de rue d&#39;Usadan-ro, où les escaliers entrent
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Cependant, pour la sécurité et la commodité de nombreux visiteurs dans les escaliers, le lieu est déplacé vers «Usadan-ro 10-gil».
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/2/f31daf63-65d3-4379-ba6b-a1fd03c5618b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Scène de rue d&#39;Usadan-ro, où les escaliers entrent
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les «magasins à venir» avec le slogan «Entrez parce qu&#39;il fait chaud» des deux côtés de la rue, et la table du vendeur temporaire installée devant, remplacent les escaliers.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/2/f305ec00-6265-439c-8c77-e9ee79bfc03c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Scène de rue d&#39;Usadan-ro, où les escaliers entrent
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   L&#39;un des programmes populaires de «Staircase-In Come» est «Tongtong Tour», qui explore la culture locale.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/2/1e72010c-a391-4411-a875-f6b4dae030ef.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Tour dodu
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Vous vous promènerez dans l&#39;allée pendant deux heures et entendrez des histoires intéressantes sur l&#39;histoire et la culture de la région.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;16&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/2/82c1bc0e-a13f-4ac7-9652-67ac103daecd.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Dessin de tatouage
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le programme de visites, qui commence à la mosquée centrale et se termine au supermarché, est mené par de jeunes résidents locaux.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;18&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/2/378cd8d8-6ce3-465d-967f-84767d17b873.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pesto de basilic maison du vendeur
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Comme pour tout marché aux puces, les endroits les plus populaires sont les aliments gastronomiques, les maisons de tatouage et les boutiques de portraits, où vous pouvez dessiner un portrait en 10 secondes pour 10 won.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;20&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/2/3bccc32f-3ad5-4535-9683-ad162c2c5629.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Portrait qui dessine en 10 secondes pour 10 won
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Usadan-ro 10-gil, Itaewon, se transformant en atelier d&#39;artiste et lieu culturel
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il y a un nombre croissant de magasins sur Usadan-girl, avec des attractions uniques gérées par de jeunes entrepreneurs et artistes Soho.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/2/778fabd6-e29c-4409-901f-7f2a3e132080.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Suine&#39;s Snack Store célèbre pour ses pattes de poulet épicées
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En particulier, la Potato House, qui est dirigée par des jeunes commerçants, vend le concept populaire de pomme de terre et de bière.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;18&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/2/143f9e20-441a-4982-92e7-f3c4c89c72e4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un jeune marchand qui est bon à Sabah
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En plus des aliments à la mode tels que les repas et les collations pour le déjeuner et le dîner le soir, Sooky&#39;s Snack Shop, un restaurant de poulet épicé populaire auprès des célébrités célèbres, est qu&#39;il s&#39;agisse d&#39;un snack-bar ou d&#39;un bar. C&#39;est étrange.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;19&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/2/4eec62a1-511e-4ac9-9d55-338eb15f279c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Yukgaejang sophistiqué
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Des poulaillers tels que le poulet Song Elim, que l&#39;on retrouve couramment dans le monde traditionnel de «Eating My World», proposent des menus de chefs qui changent tous les jours.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;20&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/2/5fa5bbe3-d449-4399-bfa1-bf08c17daf60.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Poulet brun frit
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il y a une variété de cafés sur Usadan-gil.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;21&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/2/94b78112-763f-4d87-82ef-8f9198a9ff69.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     café
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il existe des cafés sous diverses formes, allant de «l&#39;ouverture d&#39;aujourd&#39;hui» à «l&#39;entropie» qui rappellent les lois de la physique et des «champs» qui rappellent les films de boxe.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;22&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/2/66007a39-cd6e-475e-9c9a-72fa45b8a5e1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Entropie
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Champ est un café torréfié exploité par trois frères et fait des grains de café fraîchement torréfiés pour devenir un café préféré non seulement pour les personnes âgées, mais aussi pour les jeunes. Vers le bas. Attendez patiemment 10 minutes.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;23&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/2/8fe2ccd7-1ed0-4aa4-bd5a-c6a7a748621c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Café Champ
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   «Il aurait ouvert aujourd&#39;hui» est un café à l&#39;esprit libre que le propriétaire veut ouvrir, mais maintenant il est ouvert tous les jours sauf le dimanche.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;16&#34; id3=&#34;24&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/2/09e462ec-1ba5-4599-bb99-9593f3a9805d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     J&#39;aurais ouvert aujourd&#39;hui
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il y a des bijouteries de créateurs des deux côtés de la rue, ouvertes par des jeunes avec à la fois dextérité et de sens.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;18&#34; id3=&#34;25&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/2/2bd2ce59-3bea-49ac-91e3-efaaec60010b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bijoux de créateurs sur Usadan-ro 10 gils
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   De jeunes designers et créateurs travaillent ensemble pour produire et exposer des bijoux, des sacs et des accessoires, qui sont fabriqués en dégageant des artistes artistiques.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;20&#34; id3=&#34;26&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/2/cd2336dd-d4f5-43c3-b344-b28a4dfdaba9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bijoux de créateurs sur Usadan-ro 10 gils
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les magasins typiques incluent MK Leather Work (bracelet en cuir fait main), «World I live» (atelier de métal fait main), «Mind Mine» (bijoux design), «Luciente» (bijoux faits maison), Ampersand (accessoire en cuir classique), «Thy» (portefeuille en cuir, lunettes en bois, montre), &#39;The 7th Heaven&#39; (argenterie), &#39;J &amp;amp; J Works&#39; (accessoire de recyclage de jeans) et la poupée émotionnelle de Xia.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;22&#34; id3=&#34;27&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/2/1d245822-f702-4ab7-a9df-d5824122b26d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bijoux de créateurs sur Usadan-ro 10 gils
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ils créent de beaux accessoires qui amènent les jeunes et organisent des cours d&#39;expérience.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;24&#34; id3=&#34;28&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/2/7a6da566-38fc-4702-bad6-435dc47d85d2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bijoux de créateurs sur Usadan-ro 10 gils
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En outre, &#39;WORKS&#39;, qui commande et vend des œuvres produites par des designers indépendants, &#39;Soul Ink&#39;, qui combine une boutique de tatouage d&#39;art et une salle d&#39;exposition de graffitis, &#39;Kiss Gallery&#39; avec trois œuvres et un banc pour voir à l&#39;extérieur de la fenêtre, N&#39;oubliez pas «Recette d&#39;art».
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;26&#34; id3=&#34;29&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/2/812ba1c5-9e77-4a4e-9201-9743dce729ed.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Kiss pics
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   HAUS, une maison d&#39;hôtes pour les voyageurs, accepte non seulement les clients dans trois chambres avec lits superposés, mais sert également de centre d&#39;information touristique local et de chambre d&#39;amour.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;28&#34; id3=&#34;30&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/2/eb9f9725-82c0-45d3-9091-9eda9033a492.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Guest House Haus
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Tiger House possède une maison d&#39;hôtes bien vue, célèbre pour ses tacos nus et sa bière polaire.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;30&#34; id3=&#34;31&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/2/c727db53-bb65-4c4f-9166-47ebdf301ac3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Tiger House
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Usadan-ro 10 gils se terminant au marché et au supermarché de Dokkaebi
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En entrant dans le «marché de Dokkaebi», la route est divisée en deux parties. Sur le côté droit est le «Cheongseok Super», la fin de 10 routes à Usadan-ro. Suivez la route sur votre gauche jusqu&#39;à «Supermarché». «Supermarket» est un bâtiment de trois étages qui est utilisé comme café, petits rassemblements, fêtes et restaurants en rénovant un bâtiment existant.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;32&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/2/3ccd3f11-7392-4210-8ee7-b3c557b84b58.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Café de supermarché
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le «marché de Dokkaebi» est un marché traditionnel. Lorsque la répression du bureau de quartier arrive, elle l&#39;évite comme un gobelin.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;33&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/2/4fe5ab8a-3166-4cc4-8147-8526216b9f07.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Han River aperçoit une table sur le toit
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    La caractéristique des magasins qui sont entrés dans Usadanro est l&#39;espace créatif qui a fait les vieux bâtiments avec un remodelage minimal. Certains magasins utilisent donc de vieilles enseignes pour dérouter les visiteurs. Néanmoins, en raison de l&#39;affection et de la passion des jeunes artistes et entrepreneurs, la rue Usadan, qui peut se transformer en une allée du crime dangereuse, est transformée en une rue créative d&#39;art, et les rues des jeunes représentant Séoul après Hongdae, Garosu-gil, etc. Il se transforme en.
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;34&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/2/f23f8b0a-4553-435a-8299-3ad5bb874e86.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Marché de Dokebi
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   P.S.
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Tard dans la soirée de mercredi, quatre jours après la cérémonie d&#39;arrivée des escaliers, je suis retournée dans la rue. Il est neuf heures, les gens sont coupés et la plupart des magasins sont fermés. Phrases en anglais écrites sur la fenêtre en verre reflétant l&#39;apparence de quelques jeunes occupés à ouvrir un bureau d&#39;études appelé «P.S.» toucher la poitrine. «Les gens ont tous des noms. Parfois, les choses nomment les gens. Nous nommons des choses qui ont déjà des noms. Maintenant, cela pourrait être le seul nom. »« Une personne a un nom, et parfois les choses la nomment. Même quand il y a un nom pour les choses, les gens l&#39;appellent à nouveau. «De plus, je me souviens du titre du recueil de poésie du poète Lee Kyung-ok« Road fait son chemin en marchant. `` Je me demande si nous devrions marcher sur Usadan Road et appeler son nom pour créer la rue Usadan dont les jeunes rêvent. Et souhaite.
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Info voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Usadan-ro 10 gils
      &lt;br/&gt;
     &lt;/strong&gt;
     Lieu: Usadan-ro 10 gils, Yongsan-gu, Séoul - Du temple islamique (39) au marché Hannam-dong Dokkebi
     &lt;br/&gt;
     Informations sur les escaliers: de mars à octobre, le dernier samedi de chaque mois de 12h00 à 18h00
     &lt;br/&gt;
     Facebook :
    &lt;/font&gt;
    &lt;a href=&#34;https://www.facebook.com/wosadan&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
      https://www.facebook.com/wosadan
     &lt;/font&gt;
    &lt;/a&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Restaurants à proximité
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    La table du boulanger: 244-1, Noksapyeong-daero, Yongsan-gu / 070-7717-3501
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Don Charley: 34, Hoemok-ro, Yongsan-gu / 070-8154-4475
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    El Grecos: 23, Noksapyeong-daero 54-gil, Yongsan-gu / 070-8263-8678
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Hébergement
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Hôtel Crown Itaewon: 138, Noksapyeong-daero, Yongsan-gu / 02-797-4111
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.hotelcrown.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.hotelcrown.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Hamilton Hotel: 179, Itaewon-ro, Yongsan-gu / 02-794-0171
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.hamilton.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.hamilton.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Capital Hotel: 23, Jangmun-ro, Yongsan-gu / 02-6399-2000
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.hotelcapital.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.hotelcapital.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Écrit et photographié par Korea Tourism Organisation, Korea Smart Tourism Team
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été écrites en août 2014. Elles peuvent changer par la suite, veuillez donc vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La principale plaque tournante du trafic maritime entre le Japon et la Chine à l&#39;époque de Silla</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/the-main-hub-of-maritime-traffic-between-japan-and-china-in-the-silla-era-1-fr/</link>
      <pubDate>Sat, 22 Feb 2020 00:56:00 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/the-main-hub-of-maritime-traffic-between-japan-and-china-in-the-silla-era-1-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-title=&#34;the-main-hub-of-maritime-traffic-between-japan-and-china-in-the-silla-era--1&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   La principale plaque tournante du trafic maritime entre le Japon et la Chine à l&#39;époque de Silla
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Wando-gun, Jeonnam, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Wando-gun. Est-ce parce que l&#39;île contient «島». Wando est plus populaire auprès de ses îles que l&#39;île principale elle-même. Il est facile de penser à Cheongsan-do et Bogil-do de Slow City, qui porte le Yun Sun-do alpin. Pour entrer dans ces deux îles, vous devez embarquer sur un bateau depuis Wando ou la ville voisine de Haenam. En conséquence, même s&#39;ils se sont rendus à Wando, il n&#39;est pas rare qu&#39;ils se rendent sur l&#39;île principale de Wando. Cela ne signifie pas qu&#39;il n&#39;y a rien à voir sur l&#39;île de Wando. Aujourd&#39;hui, j&#39;ai donc préparé un aller-retour vers l&#39;île principale de Wando.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Traverser le pont de Wando depuis Haenam et entrer dans le pays de Wando, c&#39;est Wando-eup. Le pont Shinji, qui relie Wando-eup et Sinjido, est accessible par la route de Sinjido. Visant à être achevés en 2015, toutes les îles, y compris Gogeum, où la construction du pont d&#39;atterrissage bat son plein, ainsi que les anniversaires et les jours de semaine, sont toutes des îles de l&#39;île. En plus de l&#39;île principale de Wando, j&#39;ai également visité la plage de Myeongsasimni, à laquelle Shinjido, qui était reliée par un pont d&#39;atterrissage. La plage de Myeongsasimni, qui est une destination de vacances d&#39;été populaire, possédait une belle côte comme son nom.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/1/392499aa-f98a-490d-8ccd-e149193b486d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vue depuis les ruines de Wando Chunghae (Jangdo)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Ruines du général Jang Bogo
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Regardons d&#39;abord la carte de Wando. Traversez l&#39;intersection et traversez le pont de Wando pour atteindre les ruines de Chungcheong, puis tournez dans le sens des aiguilles d&#39;une montre depuis la plage de Mongdol, le site de tir de Cheonghae Pogu et l&#39;arboretum de Wando.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/1/2b321f0c-aa3a-480d-b79e-8fe86ea86159.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ruines de Chungcheong avec des traces de Silla
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Tournez à droite dans la rue à trois voies et tournez dans l&#39;ordre inverse. Bien sûr, vous ne pouvez choisir que votre favori.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/1/d18ab737-5b7a-4213-a5a9-cf0d40608a9c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ruines de Chungcheong avec des traces de Silla
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il parcourt environ 10 km le long de la 13e route nationale depuis le pont de Wando pour atteindre Jangdo (île de Janggun) où les ruines nettoyées de Jangbogo, le roi des mers de l&#39;ère Silla, ont été trouvées. Maintenant, le pont en bois peut être placé à tout moment de la journée, mais dans le passé, il était temps de rencontrer l&#39;eau. En entrant dans Jangdo Cheonghaeji (n ° historique 308), vous pouvez voir l&#39;apparence de Cheonghae à ce moment-là en restaurant la porte extérieure et la porte d&#39;introspection.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/1/e96d99b9-1662-4b98-b9c7-8b259d13db53.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Statue de Jang Bo-go sur le site des ruines de Chung-Jeong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le site de Haesin Bulmok-ri Set, situé non loin des ruines de Chungcheong, a été fermé le 5 août 2014 pour éviter les accidents de sécurité dus au risque de détérioration des installations.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/1/ca5cd2c6-a9f0-4cb8-9d90-cd3f300a9531.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Salle commémorative de Jangbogo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Voici quelques informations que vous devez savoir pour enrichir votre voyage à Wando. Né à Wando, c&#39;est un général nommé Jang Bogo. Il y a mille ans, Cheonghae, qui a saisi les droits maritimes d&#39;Asie de l&#39;Est à Silla, en Chine, au Japon et en Asie du Sud-Ouest, était située à Wando, et Jangbogo était au centre.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/1/e270b2a6-0ccc-427f-9ab1-d6ca5abb5b8e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Site de tournage de Cheonghae Pogu
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Jang Bogo a implanté un camp à Jangdo pour tuer des pirates et saisir les droits maritimes. Né d&#39;un statut humble, mais avec d&#39;excellents arts martiaux, il est allé à la dynastie Tang et a vu les pirates Tang kidnapper et vendre les nouvelles lignes à Nobi.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/1/6511adbd-2ec3-44d7-93a6-021caffd6e9e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Site de tournage de Cheonghae Pogu
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Et cela va démarrer le commerce entre le Japon et Tang. Jang Bogo a contribué au leadership de Silla dans le commerce maritime entre Silla, le Japon et Tang.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/1/98aa0d88-4bbc-4093-ab15-03a83db79832.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Site de tournage de Cheonghae Pogu
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les traces se trouvent dans la zone de Jangja-ri Daejari, centrée sur Jangdo, un site historique nettoyé. C&#39;est parce qu&#39;il y a des quais de navires, Saturne et des puits. C&#39;est la trace du meilleur port de commerce international du IXe siècle.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;16&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/1/6a956ab4-d8ed-4edd-a6b3-fa0fa3b8a21e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Champ de tir de Cheonghaepo-gu
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Combien de bateaux étaient transportés par cette voie navigable qui contenait une île en forme de joyau? Laissant derrière elle, elle traverse le pont Shinji et se dirige vers Myeongsasimni.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;18&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/1/21ae06e0-39d0-47f6-bbc6-021bd806bb1c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Champ de tir de Cheonghaepo-gu
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Myeongsasimni Beach Fine Sand VS. À mondol y compris le vieux quartier
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Myeongsasimni Beach, ce qui signifie «le bruit du sable qui pleure dans les rues». Le sable fin brille à la lumière. Avec son sable fin et ses eaux peu profondes, c&#39;est un espace populaire pour les vacanciers en famille. Des enfants en manches courtes jouent dans l&#39;eau. Il y a beaucoup d&#39;endroits pour s&#39;occuper de l&#39;hébergement, y compris les pensions, les campings et les restaurants. Il y a aussi un dépanneur près du parking, il n&#39;y a donc aucune difficulté à avoir un cou ou une collation.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/1/683a07c1-c64b-46af-92dd-98c05fe390ce.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Plage de Shinji Myeongsasimni
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Après être revenu sur l&#39;île principale de Wando, dirigez-vous vers le sud pour atteindre Mongdol Beach Gugyeung (Scenic Spot No. 3). «Les pierres forment neuf marches» sont remplies de mondols de différentes tailles, allant des petits châtaignes aux dinosaures. C&#39;est un point de vue qui est considéré comme un point de coucher du soleil. Parfois, il y a des touristes qui essaient de les prendre contre Mondol, ce qui est difficile. Une campagne «place sur place» est en cours.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/1/e5a8b4f4-0702-4760-917d-6e63d03a87ca.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Plage de Shinji Myeongsasimni
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Si vous avez vu les anciennes saisons, dirigez-vous vers le site de tir de Cheonghaepo-gu. Le site de tournage de Cheonghae Pogu dans le petit pogu est un endroit où le drame &#39;Haesin&#39; et &#39;Jeongjeon&#39;, ainsi que le &amp;lt;Myeongnyang&amp;gt; récemment sorti, ont été filmés. Les bâtiments tels que la jetée, les muselières, les navires et autres objectifs, les bâtiments, les donjons, les casernes militaires et les tours de guet sont situés. Il est également considéré comme un point de coucher du soleil. Il faut environ 40 minutes pour le voir. Si vous aimez les films et les drames, vous pouvez ajouter du plaisir au lieu de prise de vue. Il y a aussi un magasin où vous pouvez avoir des aliments légers et des collations à l&#39;intérieur. Il n&#39;y a pas de général Bogo, qui aurait pu être ici un jour, mais la voie navigable qu&#39;il regardait tient toujours sa place.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/1/7ff4c75d-0eb2-491f-810f-007e92cdb573.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vieille plage de pierre
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Info voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Restaurants à proximité
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Restaurant Cheongsil Sashimi: Seaside Park-ro, Wando-eup / 061-552-4559
    &lt;br/&gt;
    Restaurant Miwon Sashimi: Seaside Park-ro, Wando-eup / 061-554-2506
    &lt;br/&gt;
    Restaurant Sora Sashimi: Myeongsasimni-gil, Shin-ji, Wando-gun / 061-552-7874
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Hébergement
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Benikea Wando Tourist Hotel: Beach Park-ro, Wando-eup / 061-552-3005
    &lt;br/&gt;
    Grand Motel: Gaepo-ri, Wando-eup / 061-554-4965
    &lt;br/&gt;
    Rivera Motel: Wando Park-ro, Wando-eup / 061-554-4455
    &lt;br/&gt;
    Motel Wando XYM: Gunna-ri, Wando-eup / 061-554-5448
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été écrites en août 2014. Elles peuvent changer par la suite, veuillez donc vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>