<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Seongdong-gu.de on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/seongdong-gu.de/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Seongdong-gu.de)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 26 Mar 2020 10:33:28 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/seongdong-gu.de/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Herbstfarbene dreifarbige Seoul-Landschaft - Seongdong-gu, Seoul, Korea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/autumn-colored-tricolor-seoul-landscape-303-de/</link>
      <pubDate>Thu, 26 Mar 2020 10:33:28 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/autumn-colored-tricolor-seoul-landscape-303-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Seongdong-gu, Seoul, Korea&#34; data-title=&#34;autumn-colored-tricolor-seoul-landscape--303&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Ahornbaum traf ich am Anfang der Straße nach Sammaksa - Seongdong-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/303/c0d0661e-5649-4752-9b7b-fac025781ae0.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Ahornbaum traf ich am Anfang der Straße nach Sammaksa
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Herbstfarbene dreifarbige Seoul-Landschaft
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Seongdong-gu, Seoul, Korea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Flüsse, Berge und Felder sind im ganzen Land. Seouls Sturz ist keine Ausnahme, so dass Sie einen tiefen Sturz spüren können, wenn Sie ein wenig verkaufen. Genießen Sie die Herbstlandschaft von Seoul, indem Sie vom Eingang zum Gwanaksan Mountain Trail am Eingang des Gwanaksan Mountain am Haupttor der Seoul National University über den Waldweg gehen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Vom gelben Ginkgohain bis zur strahlenden Nachtansicht von Seoul
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie den Eingang des Seoul Forest 9 betreten, befindet sich links eine Kolonie von Ginkgobäumen. Obwohl es nicht groß ist, werden dichte Ginkgohainen durch Bildung eines Waldes gelb gefärbt. Es gibt viele Ginkgobäume in Seoul, aber die meisten von ihnen sind Garosu-Gil, der mit zwei Linien gesäumt ist. Ginkgo biloba im Wald von Seoul bildete jedoch an einer Stelle eine Kolonie.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Seoul Forest Ginkgo Gemeinschaft - Seongdong-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/303/8912b839-2d81-4de8-ac84-b3adf1ac1b50.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Seoul Forest Ginkgo Gemeinschaft
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Als ob der Bambuswald den Himmel bedeckte, bedeckte der Ginkgowald den Himmel. Überall sitzen Menschen auf Bänken, um Bücher zu lesen, zu reden oder Essen zu teilen. Genießen Sie die Romantik des Ginkgohains richtig.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Seoul Forest Maple Road - Seongdong-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/303/01176001-1e1b-4d5a-8086-601887c28955.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Seoul Forest Maple Road
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Verlassen Sie den Ginkgohain und sehen Sie sich in Seoul im Wald um. Die Landschaft mit dem Teich ist weich. Die rote Ahornstraße sticht auf dem Weg zu den Hügeln des Windes hervor. Ich falte es mit meinen Beinen am Strand des Hirsches. Mit Blick auf ein Reh genießen Sie im Herbst eine entspannte Zeit unter den Bäumen. Die Zweige der Trauerweiden am Ufer des Sees flattern unter dem Schnee. In der Ferne ist der Gipfel des Eungbongsan-Berges sichtbar.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Seoul Forest Deer Vendor - Seongdong-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/303/1213956e-cd17-48dd-9eb1-85c3c73b5450.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Seoul Forest Deer Vendor
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie die Brücke entlang fahren, trifft die Straße auf die Han River Dune Bikes und Fußgängerstraßen. Der Sonnenuntergang ist kurz und der Sonnenuntergang blüht früh. Die Silhouette der Donghodaegyo-Brücke und des Oksudong-Hügels schafft eine tiefe Herbstabendlandschaft, in der der Han-Fluss in Gold leuchtet.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Han River Dunchi-Gil, wo der Sonnenuntergang gefärbt ist - Seongdong-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/303/718d70ac-c405-4634-b2b2-e75722a9456a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Han River Dunchi-Gil, wo der Sonnenuntergang gefärbt ist
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie zurück nach Jungnangcheon gehen, das in den Han fließt, sehen Sie eine niedrige Brücke. Es ist eine sogenannte Regenbogenbrücke. Überqueren Sie die Brücke und biegen Sie links ab und gehen Sie ca. 630 m bis zum Kumho Passing Tunnel. Betreten Sie den Tunnel und verlassen Sie ihn am rechten Ausgang. Wenn Sie die Kreuzung überqueren und ca. 50 m fahren, sehen Sie eine weitere Kreuzung. Wenn Sie über die Straße gehen und nach rechts gehen, führt eine Treppe zum Eungbong-Berg neben der Straße.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vögel genießen gemächlich den Sonnenuntergang des Han-Flusses - Seongdong-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/303/ba4d65ab-5724-4edf-804c-ad49c44c0eb5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vögel genießen gemächlich den Sonnenuntergang des Han-Flusses
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Eungbongsan-Berg ist weniger als 100 m hoch, sodass Sie ihn leicht besteigen können. Auf dem Gipfel befand sich ein Sperma. Es wird gesagt, dass Taejo Lee Seong-gye, der Joseon gründete, hier Falken jagte. Es wurde gesagt, dass viele Menschen hierher gekommen sind, um die Landschaft des Hangang als einen der bekanntesten Orte in Seoul zu genießen, um die Landschaft zu genießen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Nachtansicht vom Eungbong Berg - Seongdong-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/303/563742ac-263e-4adc-904e-7aae6e778639.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Nachtansicht vom Eungbong Berg
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Wenn die Sonne untergeht, leuchtet auf dem Eungbongsan Trail eine Straßenlaterne auf. Der Eungbongsan-Berg ist weithin als Ort mit Nachtansicht bekannt. Der Wald von Gangnam, der Apartmentkomplex von Apgujeong-dong, die Autos auf und neben der Straße, die Straßenlaternen und die Lichter auf der Brücke entlang des Han-Flusses bilden zusammen eine spektakuläre Nachtszene.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Nachtansicht vom Eungbong Berg - Seongdong-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/303/f3f4abdb-c94b-474f-ba27-07bf5aa1acce.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Nachtansicht vom Eungbong Berg
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Exotische Landschaft von Metasequoia und italienischer Pappel
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Nehmen Sie an der Bushaltestelle vor der Ausfahrt 7 der Dangsan Station die U-Bahn 9707 und steigen Sie an der nächsten Haltestelle (Nanji Hangang Park) aus. Dort sehen Sie den World Cup Park Metasequoia Road.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Metasequoia-Bäume reihen sich auf einem 900 m langen geraden Pfad aneinander. Direkt neben der Metasequoia Road bildete ein italienischer Pappelbaum, der viel höher als dieser war, eine riesige Barriere.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;W.... - Seongdong-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/303/ce3797cd-542f-4a5a-a21f-ae681f2e9330.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     W....
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   An diesem Ende sammelt sich ein Pfad, der von zwei riesigen Bäumen angelegt wurde, bis zu einem Fluchtpunkt. Menschen, die vom Fluchtpunkt gehen, fühlen sich wie ein Dunst. In dieser Landschaft wäre es schön, wenn mindestens eine Person an einem Fahrrad vorbeikäme, aber ein Fahrrad näherte sich langsam aus der Ferne. Ein Fahrrad fährt um den Feldweg. Der Weg sieht frischer aus.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Weltcup-Park Metasequoia Road - Seongdong-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/303/1da7c3fd-7e19-4354-9652-d5cf4c8bf413.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Weltcup-Park Metasequoia Road
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Auch nach der Metasequoia Road geht es weiter. Wenn Sie dem Pfad folgen, werden der Pfad zum Heaven Park und der Pfad zum Peace Square und zum World Cup Stadium geteilt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ungewöhnlich ist auch die von italienischen Pappeln gesäumte Landschaft. - Seongdong-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/303/4a5ced2a-8b2f-4c2e-bf0f-ed63902c2923.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ungewöhnlich ist auch die von italienischen Pappeln gesäumte Landschaft.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Wenn Sie den Sky Park erklimmen, zittert das silberne Gras vor dem Hintergrund des Sonnenuntergangs. Wenn Sie zurückgehen, wählen Sie die Treppe. Am Anfang der Treppe sind das Seomyeon World Cup Stadium, der Peace Park und der Han River auf einen Blick zu sehen. Die mit Herbstlaub befleckten Bäume im Park brennen.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;World Cup Park von der Treppe zum Sky Park - Seongdong-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/303/b9a9cff6-ae2c-4cea-a7ad-29d5effae3ef.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     World Cup Park von der Treppe zum Sky Park
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Brennender Berg
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Vor dem Gwanak Mountain Trail, dem Haupttor der Seoul National University, treffen wir uns im Herbst auf einem 4,4 km langen Bergweg, der zum Sammaksa-Tempel vor der Gwanak Mountain City Library führt.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Gehen Sie auf einem sanften Pflaster, das einem flachen Land ähnelt. Die Bäume bedeckten den Himmel und rote Ahornblätter ziehen überall die Aufmerksamkeit auf sich. Wenn der Fuß des Berges so groß ist, würde ich gerne das Herbstlaub darüber sehen. Es gibt mehrere Wege, aber Sie müssen nur der asphaltierten Autobahn folgen. Am Ende des Pflasters treffen Sie auf einen Ahornbaum, der richtig bewässert wurde. Die Leute, die kommen und gehen, sind zu beschäftigt, sich um die Bäume zu versammeln und Fotos zu machen.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gwanaksan City Library am Eingang des Gwanaksan Trail - Seongdong-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/303/98cd92b8-e2cb-42e9-867a-0ada8519fbf6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gwanaksan City Library am Eingang des Gwanaksan Trail
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Überall auf der Bergstraße, die 100 m von dort entfernt ist, gibt es eine Welle gelber und roter Herbstblätter. Menschen, die beim Fotografieren stehen geblieben sind, füllen die Straße. Auch die Bergstraßen stagnieren. Nachdem die Farben der Blätter auf den ganzen Körper geschnitzt sind, beginnen die Menschen Schritt für Schritt zu gehen. Schotterstraßen, Steinstraßen und Holztreppen erscheinen immer wieder ohne steile Anstiege. Ein Holztisch und ein Stuhl wurden in einem weiten Bereich im Schatten eines Baumes aufgestellt. Es kann ein impliziter mittlerer Unterschlupf sein. Viele Leute sitzen herum und entspannen sich oder essen. Auf dem Meilenstein stand „Sammaksa 1.8km“. Jetzt ist es über ein halbes bisschen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ahornbaum am Eingang zu Sammaksa - Seongdong-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/303/1e707c69-d113-4413-aff0-29c1d677dcb2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ahornbaum am Eingang zu Sammaksa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Von hier geht es bergauf zum Schildkrötenfelsen vor dem Sammaksa-Tempel. Es gibt auch einen Abschnitt, der als &#34;Kalkkeokgae&#34; bekannt ist. Wenn Sie jedoch bergauf und Schritt für Schritt gehen, werden Sie je nach Fitnessniveau das Ziel erreichen. Wenn Sie aufgeben, weil es schwierig ist, können Sie nur diesen Tag erreichen. Gleiches gilt für das Leben in der Welt. Wenn ich auf eine steile Steigung stoße, denke ich manchmal an mich selbst in der Vergangenheit, Gegenwart und Zukunft. Dann machte er einen langsamen Schritt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Herbstforststraße - Seongdong-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/303/60b139bf-0176-40e7-90b2-ce695b3c3299.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Herbstforststraße
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Menschen, die bereits am Schildkrötenfelsen angekommen sind, legen die Matten hin und kichern wie ein Grundschüler bei einem Picknick und teilen sich das Mittagessen. Herbstblätter sind bereits vom Hang auf den Schildkrötenfelsen gefallen. Es war mit verblassten Blättern angehäuft. In den Wäldern mit Blick auf den Schildkrötenfelsen breitet sich das Laub aus. In der Ferne sehen Sie den Gwanaksan-Gipfel.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;In der Ferne sehen Sie den Gwanaksan-Gipfel. - Seongdong-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/303/4a9c1290-5e6b-4cb5-8b2c-2550875ab994.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     In der Ferne sehen Sie den Gwanaksan-Gipfel.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es ist eine Abfahrt, etwa 600 Meter vom Turtle Rock bis zum Sammaksa-Tempel. Da es sich um einen anderen Hang als die Straße handelte, wurden die Herbstblätter entlang der Straße richtig gefärbt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Die Maaebu-Insel, die ich getroffen habe, als ich vom Turtle Rock zum Sammaksa-Tempel ging - Seongdong-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/303/bdaea912-2127-47c4-87b8-74985e3d301c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Die Maaebu-Insel, die ich getroffen habe, als ich vom Turtle Rock zum Sammaksa-Tempel ging
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Als sie ankommen, ist Sammaksa voller Menschen. Der Sammaksa-Tempel entstand aus der Aufregung von Wonhyo, Kostümen und Yoonpil im 17. Jahr von König Munmu von Silla (677). Danach verankerte der Dosunguksa-Tempel den Buddha und nannte ihn Gwaneumsa. Nachdem Botschafter Muhak aus der Joseon-Dynastie den Tempel niedergelegt hatte, fungierte er als Schatzkammer südlich von Hanyang. In der Neuzeit baute und baute Ji Seok-young, der das Jongdu-Gesetz praktizierte, Baekryeonam. Es gibt immer noch eine Schildkröte &#39;gu&#39;, die eingraviert wurde, als die Operation eingestellt wurde. Es gibt auch eine dreistöckige Steinpagode, die zum Gedenken an die Ermordung des Führers Salitai in der Schlacht von Incheongseong, Yongin, dem Mönch dieses Tempels während des Krieges gegen die Mongolei während der Goryeo-Dynastie, gebaut wurde.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sammaksa Dreistöckige Steinpagode - Seongdong-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/303/6569436c-00b1-41ee-bd45-767083737e31.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sammaksa Dreistöckige Steinpagode
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Der Berg, der Sammaksa umarmt, brennt mit Herbstlaub. Ein alter Tempelhof, der vor über 1300 Jahren erbaut wurde, befindet sich unter einem gelben Ginkgobaum und blickt auf die Berge. Mehr als 1.300 Herbstmonate sind bereits durch diesen Ort gegangen!
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;18&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Herbstlandschaft bei Sammaksa - Seongdong-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/303/f90067cb-c9f0-46b8-9c4b-fafcdfbea39c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Herbstlandschaft bei Sammaksa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformation
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#000033&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Seoul Wald
     &lt;/strong&gt;
     &lt;br/&gt;
     -Adresse: 273 Ttukseom-ro, Seongdong-gu, Seoul
     &lt;br/&gt;
     -Anfragen: 02-460-2905
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#000033&#34;&gt;
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#000033&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Weltcup-Park
     &lt;/strong&gt;
     &lt;br/&gt;
     -Adresse: 243-60 Weltcup-Ro, Mapo-Gu, Seoul
     &lt;br/&gt;
     -Anfragen: 02-300-5501
     &lt;br/&gt;
    &lt;/font&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;a href=&#34;http://worldcuppark.seoul.go.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
      http://worldcuppark.seoul.go.kr/
     &lt;/a&gt;
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurants in der Nähe
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
    Badalby: Hanjeongsik / 17 Bongcheon-ro 12-Gil, Gwanak-gu / 02-889-2600
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.badalbi.com/src/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.badalbi.com/src/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Bruderschaft: Direkt gegrillt, Sundubu / Mapo-gu World Cupbuk-ro 396 / 02-3152-8895
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Räume
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
    Das M Hotel: 120 Weltcup Buk-ro, Mapo-gu / 02-336-0001
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.hotelthem.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.hotelthem.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Hotel Vision: 277 Gosan-ro, Seongdong-gu / 02-2296-2244
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.hotelvision.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.hotelvision.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Die oben genannten Informationen wurden im September 2016 aktualisiert und können später geändert werden. Bitte überprüfen Sie dies, bevor Sie reisen.
     &lt;br/&gt;
     ※ Informationen wie Text, Fotos und Videos, die in diesem Artikel verwendet werden, sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Die unbefugte Verwendung des Artikels ist untersagt.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Schmetterlinge, kalte Wälder vor den Augen der Tiere ~ Seouler Wald mitten im Winter - Seongdong-gu, Seoul, Korea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/butterflies-cold-forests-in-the-sight-of-animals-seoul-forest-in-midwinter-249-de/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Mar 2020 03:20:17 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/butterflies-cold-forests-in-the-sight-of-animals-seoul-forest-in-midwinter-249-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Seongdong-gu, Seoul, Korea&#34; data-title=&#34;butterflies-cold-forests-in-the-sight-of-animals-seoul-forest-in-midwinter--249&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Ökologischer Garten des Seoul-Waldschmetterlings - Seongdong-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/249/445cc1d1-ff8c-4cda-8b19-e98defbefe01.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Ökologischer Garten des Seoul-Waldschmetterlings
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Schmetterlinge, kalte Wälder vor den Augen der Tiere ~ Seouler Wald mitten im Winter
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Seongdong-gu, Seoul, Korea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Der Winter kann nicht wie eine Puppe im Raum geduckt werden. Die Winterferien für Kinder haben ebenfalls begonnen und es ist Zeit für ein vollwertiges Spielprogramm. Wenn der kalte Wind weht, geht es in den Wald von Seoul. Der Seouler Wald, der für den ökologischen Wald in der Innenstadt steht, ist nicht nur im Besitz von herrlichem Grün und Laub. Wenn Sie durch die Kälte ankommen, werden Sie einen sanften und lebendigen Anblick erleben. Im Wald von Seoul können Sie auch mitten im Winter farbenfrohe Schmetterlinge, neuartige Insekten und Tiere treffen.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &#34;Ist es wirklich kalt, aber fliegen Schmetterlinge?&#34;
   &lt;br/&gt;
   &#34;Dann kann man im Winter immer noch Schmetterlinge sehen.&#34;
   &lt;br/&gt;
   Das Gespräch zwischen Mutter und Kind ist interessant. Das Beobachten von Schmetterlingen in der kalten Jahreszeit ist eine seltsame Umkehrung. Es gibt noch eine andere lustige Sache, wenn man durch das Eis schmilzt oder Meeräsche fischt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ein Raum, in dem Exemplare von Schmetterlingen ausgestellt sind - Seongdong-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/249/1b753db5-d8ce-4b3b-8749-2725284f59b7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ein Raum, in dem Exemplare von Schmetterlingen ausgestellt sind
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Im Winter ist der Wald in Seoul dünn. Obwohl die Flussbrise vom Han weht, hält der offene Wald den bitteren Wind nicht auf. Schmetterlinge treffen sich in einem warmen Raum mit fest gefrorenen Händen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Insektenpflanze - Seongdong-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/249/8a692c1b-6f80-4506-976b-110254d025d6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Insektenpflanze
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Im Seoul Forest ist der Ort, an dem Sie Schmetterlinge sehen können, ein botanischer Insektengarten. Schmetterlinge, die in der warmen Jahreszeit des Schmetterlingsgartens fliegen, ziehen ihre Nester in das Innere des 2. Stocks des Insekten-Botanischen Gartens. Wenn Sie das Butterfly Eco Museum betreten, das kostenlos geöffnet ist, können Sie den Flügeln von Schwalbenschwanzschmetterlingen, wilden Schwalbenschwanzschmetterlingen und gelben Schmetterlingen begegnen. Schmetterlinge werden etwas träge, wenn das Wetter kalt wird. Tagsüber zwischen 11 und 14 Uhr ist eine gute Sonnenscheinzeit, wenn der Schmetterling am aktivsten ist.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gehweg des Botanischen Gartens - Seongdong-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/249/ab2f07fc-da8b-417f-8cdc-3bf937638711.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gehweg des Botanischen Gartens
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Von der Puppe zum Schmetterling, Schmetterlingsökologie
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Auch wenn Dongjang-gun versucht zu reiten, ist es eine weitere Quelle im Butterfly Ecological Garden. Die Blüten stehen in voller Blüte und die Temperatur ist ziemlich hoch. Wenn Sie einen dicken Mantel tragen, ist Schweiß auf Ihrer Stirn. Wenn Sie genau hinschauen, können Sie die Schmetterlinge beobachten, die an der Decke oder an der Wand in der Ecke fliegen, zusätzlich zu den Schmetterlingen, die auf den Blumen fliegen. Der Prozess, ein Seil wie ein Drahtseil an ein Brett zu hängen und eine Puppe in einen Schmetterling zu verwandeln, wird ebenfalls offenbart.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &#34;Es ist jetzt hässlich, aber wenn Sie die Puppe abnehmen, als ob Sie aus einem Winterschlaf aufwachen, wird es ein bunter Schmetterling.&#34;
   &lt;br/&gt;
   Wenn der biologische gesunde Menschenverstand, der normalerweise dem Kind gesagt wurde, so reproduziert wird, wie er vor den Augen ist, wächst das Verständnis in einem Wort. Im Butterfly Ecology Center finden verschiedene Veranstaltungen für Weihnachtsliebhaber statt, z. B. fliegende Schmetterlinge und ein Schmetterlingsbeispiel.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Insekten-Botanischer Garten Insektenausstellung - Seongdong-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/249/377a0961-9f3f-4ae3-b62e-550676e704a6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Insekten-Botanischer Garten Insektenausstellung
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Auch wenn Sie die ökologische Halle verlassen, gibt es viele interessante Dinge zu sehen. Es gibt eine separate Schmetterlingsausstellungshalle, in der Sie seltene Schmetterlinge aus aller Welt beobachten können, um die Ökologie der Schmetterlinge kennenzulernen. Neben Schmetterlingen leben im Insekten-Botanischen Garten mehr als 100 Insektenarten. Sie werden seltenen Insekten wie Hirschkäfern, Langlebigkeitsskarabäusen und Doppelsterngrillen und Riesenspinnen begegnen, die Sie nur in Büchern gesehen haben.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Der Transformationsprozess von Puppen zu Schmetterlingen - Seongdong-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/249/918a8866-b44e-45cc-a9ff-4261665dcfd4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Der Transformationsprozess von Puppen zu Schmetterlingen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es ist nicht leicht, dem warmen Insektengarten zu entkommen. Wenn Sie interessante Tiere wie Schildkröten, Salamander und Bandwürmer beobachten, die sich zwischen tropischen Pflanzen verstecken, werden Sie die Winterkälte für eine Weile vergessen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Schildkröte - Seongdong-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/249/0a5df2c1-8902-4b46-b332-a6cfba5bb5dc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Schildkröte
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Winterwald gefüllt mit süßem Spaß
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Nachdem wir den Botanischen Garten der Insekten verlassen haben, gehen wir mit Blumenhirschen zur Promenade. Der Seoul Forest bietet Außenbereiche, in denen Sie auch im Winter niedliche Tiere treffen können. Im &#39;Haus der Kleintiere&#39; neben der Aussichtsplattform können Sie das niedliche und geschäftige Aussehen der Meerschweinchen sehen. Die Erfahrung, Hirsche direkt aus dem Hirschkäfig zu füttern, ist ebenfalls frisch. Es gibt eine Zeit, um auf dem Feld Nahrung zu kaufen und die Hirsche direkt auf dem Schneefeld zu füttern. Sie werden die Tatsache erleben, dass der Seoul Forest ein ökologischer Raum ist, in dem wilde Tiere wie Hirsche, Elche und Eichhörnchen spielen. Die Erfahrung, Hirsche mit Winterschmetterlingen zu füttern, ist eine unvergessliche Erinnerung für Kinder.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Meerschweinchen - Seongdong-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/249/99c67d1e-1c30-45e0-bf9d-d919b0b38b79.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Meerschweinchen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Straßen, die wie ein Labyrinth den Wald von Seoul durchqueren, eignen sich auch gut für Winterwanderungen. Unter den 30 Erlebnisräumen verwandeln sich riesige Statuen usw. im Winter in Versteck- und Rutschplätze. Der Rasen, auf dem Autos und Fahrräder nicht fahren, ist voller Lachen von Kindern, die Schneemänner bauen und gegen Schnee kämpfen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Erfahrung beim Füttern von Blumenhirschen - Seongdong-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/249/2cb561fe-ff0f-49cf-8aec-40549cccf2ec.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Erfahrung beim Füttern von Blumenhirschen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Zunächst müssen die farbenfrohen Modifikatoren des Seoul Forest in Erinnerung gerufen werden.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &#34;Wenn Sie den Central Park in New York und den Hyde Park in London haben, gibt es den Seoul Forest in Seoul.&#34;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Selbst an einem Wintertag in der Nähe des Lebensortes erwarten Sie diese informativen und interessanten Erlebnisse. Der Seoul Forest ist mit der U-Bahn leicht zu erreichen. Nach der Seoul Forest Station der Bundang Line wurde es möglich, sofort eine Verbindung herzustellen, ohne lange in der Kälte bleiben zu müssen.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Seoul Forest Trail - Seongdong-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/249/ba366c9c-6313-44fa-80bb-c05d41b8cc6d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Seoul Forest Trail
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformation
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Seoul Wald
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    Adresse: 273 Ttukseom-ro, Seongdong-gu, Seoul
    &lt;br/&gt;
    Kontakt: 02-460-2905
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://parks.seoul.go.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://parks.seoul.go.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;topmr&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     1.Zugang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
     * Selbstfahrend
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    Olympic Boulevard → Seongsu-Brücke → Biegen Sie rechts ab in Richtung Seoul Forest
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    &lt;strong class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
     * öffentlicher Verkehr
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    5 Minuten von der Seoul Forest Station auf der Bundang-Linie und 15 Minuten von der Ttukseom Station auf der Linie 2 entfernt
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Restaurants in der Nähe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Leeds House:
    &lt;/strong&gt;
    Steak / 1, Sangwon 12-Gil, Seongdong-gu / 02-6925-6708
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Gammyok Seolleongtang:
    &lt;/strong&gt;
    Seolleongtang / 438 Cheonho-daero, Seongdong-gu / 02-2248-0445
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Gekleidete Rippen:
    &lt;/strong&gt;
    Schweinerippchen / 292-1, Majang-ro, Seongdong-gu / 02-2292-8588
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     3. Unterkunft
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     JJ Hotel:
    &lt;/strong&gt;
    29, Seongdong-gu Automobilmarkt 1-gil / 02-2245-3355
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://jjhotel.net/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://jjhotel.net/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Hotel Vision:
    &lt;/strong&gt;
    277, Gosan-ro, Seongdong-gu / 02-2296-2244
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Best Western Premier Guro Hotel:
    &lt;/strong&gt;
    72, Digital-ro 32-Gil, Guro-gu / 02-6905-9500
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://gurohotel.co.kr/kor/html/main/main.asp&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://gurohotel.co.kr/kor/html/main/main.asp
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    ※ Die oben genannten Informationen wurden im Dezember 2013 erstellt und können sich später ändern. Überprüfen Sie sie daher unbedingt, bevor Sie reisen.
    &lt;br/&gt;
    ※ Informationen wie Text, Fotos und Videos, die in diesem Artikel verwendet werden, sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Die unbefugte Verwendung des Artikels ist untersagt.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>