<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Namhae-gun.de on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/namhae-gun.de/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Namhae-gun.de)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 15 Mar 2020 20:16:02 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/namhae-gun.de/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>[Woche 1 Live Staffel 1] Ein langsamer Tag vergeht - Namhae-gun, Gyeongnam, Südkorea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/week-1-live-season-1-a-slow-day-goes-by-171-de/</link>
      <pubDate>Sun, 15 Mar 2020 20:16:02 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/week-1-live-season-1-a-slow-day-goes-by-171-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Namhae-gun, Gyeongnam, South Korea&#34; data-title=&#34;week-1-live-season-1-a-slow-day-goes-by--171&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34; - Namhae-gun, Gyeongnam, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/171/d282de6c-ea61-4559-9e1f-bfdf23a35c91.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   [Woche 1 Live Staffel 1] Ein langsamer Tag vergeht
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Namhae-gun, Gyeongnam, Südkorea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#006666&#34;&gt;
     Um im Alltag klar auf seinem eigenen Weg zu gehen, ist es notwendig, bewusst „Zeit für das eigene Leben“ zu nehmen.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;text-align: right;&#34;&gt;
    &lt;font color=&#34;#006666&#34;&gt;
     -Ayumu Takahashi
    &lt;/font&gt;
    &lt;love &amp;=&#34;&#34; free=&#34;&#34;&gt;
    &lt;/love&gt;
    &lt;font color=&#34;#006699&#34;&gt;
     &lt;love &amp;=&#34;&#34; free=&#34;&#34;&gt;
     &lt;/love&gt;
     &lt;love &amp;=&#34;&#34; free=&#34;&#34;&gt;
     &lt;/love&gt;
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pyeongsan-ri, Namhae-gun, Provinz Süd-Gyeongsang, wo es viele Katzen gibt. - Namhae-gun, Gyeongnam, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/171/de1b1a1e-f526-49e2-bb19-c3f360026baf.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pyeongsan-ri, Namhae-gun, Provinz Süd-Gyeongsang, wo es viele Katzen gibt.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Versteck dich in der Südsee
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Als meine Mutter in jungen Jahren wütend wurde, kam er nicht den ganzen Tag heraus, während er einen Futon in der Ecke trug. Ich versteckte meinen Körper nur auf einer Decke, aber mir wurde klar, dass ich von außen blockiert war, und ich weinte allein und lachte, also fand ich Frieden. Namhae ist damals wie eine Decke. Die Landschaft ist wunderschön, die Umgebung ist ruhig und die Menschen sind langsam. Ist es ein Ort, um mich in einer lauten Welt zu verstecken? Im Moment der Überquerung der Namhae-Brücke scheinen die Sorgen und Sorgen, die ständig verschwinden, auseinanderzufallen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Also kam ich in Pyeongsan-ri an. Es ist ein kleines und hübsches Dorf mit Häusern mit Blick auf die Indigo-Südsee. Der Hafen von Pyeongsan, der Ausgangspunkt von „Daeggi Jiget-gil“, befindet sich in der Namhae-Wunschstraße. Obwohl es weit entfernt von berühmten Touristenattraktionen wie dem deutschen Dorf, dem Dorf Darangi und Boriam ist, können junge Leute, die in abgeschiedenem Charme betrunken sind, tagelang wie Einheimische bleiben.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#39;Gästehaus &#34;The Season of Thoughts&#34; - Namhae-gun, Gyeongnam, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#39; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/171/9795e788-32ad-42be-95f3-ecd2311be033.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gästehaus &#34;The Season of Thoughts&#34;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die „Zeit des Denkens“ in Pyeongsan 2-ri ist ein guter Ort für solche Reisenden. Es ist das einzige Gästehaus in der Stadt mit einer Vielzahl von Zimmern, darunter Cafés, Zweibettzimmer, Doppelzimmer, Einzelzimmer und Schlafsäle, in denen Sie ein Buch lesen können, während Sie heißen Handkaffee trinken.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cafe im ersten Stock mit Blick auf die Treppe im zweiten Stock - Namhae-gun, Gyeongnam, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/171/d68ec260-9c5b-4b08-91ca-d4265eac069e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cafe im ersten Stock mit Blick auf die Treppe im zweiten Stock
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Im Gegensatz zu anderen Gästehäusern im Party-Stil versammeln sich Menschen, die ihre eigene Zeit genießen möchten, um eine abgeschiedene und entspannte Atmosphäre zu schaffen. Im Prinzip ruhig im Raum und um 23:00 Uhr ausschalten. werden über diese Vorschriften nicht beschwert.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;2. Stock Einzelzimmer Interieur - Namhae-gun, Gyeongnam, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/171/885e1621-018d-4b9d-8f14-03f0d7fef27a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     2. Stock Einzelzimmer Interieur
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   16:30 Uhr. Sobald das Einchecken erlaubt war, ging ich in das Einzelzimmer, das ich im Voraus reserviert hatte.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Eine lange Katze, die an der Tür weinte, wenn er Hunger hatte - Namhae-gun, Gyeongnam, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/171/033a77ec-c19c-4e72-be95-169df80c8458.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Eine lange Katze, die an der Tür weinte, wenn er Hunger hatte
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ein kleiner Schreibtisch steht hinter dem Bett, der Klimaanlage und den Kleiderbügeln. Ich fand ein handgehaltenes Notizbuch in einer Schublade, die ich versehentlich geöffnet hatte. Die Spuren von jemandem, der in diesem Raum geblieben ist, sind voll.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gästebuch in der Schreibtischschublade gefunden - Namhae-gun, Gyeongnam, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/171/41da295b-279e-4216-a7e8-bf6a48f9fd3a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gästebuch in der Schreibtischschublade gefunden
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p style=&#34;&#34;&gt;
    &lt;font color=&#34;#006666&#34;&gt;
     „Ich habe mich geirrt, als ich eine Auslandsreise geplant habe, aber das Flugticket wurde nicht erstattet, deshalb bin ich mit dem restlichen Geld hier abgereist. Ich dachte weiter, bis ich kam. Ah, ich möchte ins Ausland gehen. So was. Aber diese „Jahreszeit des Denkens“ ist zu einem wirklich wertvollen Ort geworden. ”
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;&#34;&gt;
    &lt;font color=&#34;#006666&#34;&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;&#34;&gt;
    &lt;font color=&#34;#006666&#34;&gt;
     „Es heilt nicht, es trifft und geht. Mein Kopf tut weh und dann geht es mir besser. Ich bin so froh, dass die 1 Minute und 1 Sekunde, in der ich leer geblieben bin, wieder kommen werden. &#34;&#34;
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Als ich den Gedanken von jemandem zuhörte, der keinen einseitigen Ausdruck hatte, war ich sehr aufgeregt über die Zeit, die ich hier verbringen würde.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Zeit vergeht
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Vom ersten Tag der Reise an war der Himmel bewölkt und schließlich fiel der Regen. Es war jedoch keine Besichtigungstour, daher fühlte ich mich ziemlich wohl.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Es ist okay zu regnen. - Namhae-gun, Gyeongnam, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/171/80d485f6-8b15-4033-a63f-5be7cae523c9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Es ist okay zu regnen.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ich ging ins Café im ersten Stock und nahm ein paar Bücher. Es gab viele Bücher über Katzen, aber ich kann den Grund sehen, warum ich das Innere und Äußere des Chefs beobachtete, der Gil-nyang Reis gab.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Das Arbeitszimmer des Chefs - Namhae-gun, Gyeongnam, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/171/07a86e43-f473-4b38-9d3d-d8056a9dfb08.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Das Arbeitszimmer des Chefs
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ein gutherziger Chef bietet seinen Gästen kostenlos köstlichen Kaffee. Dies liegt daran, dass die Fähigkeiten des Chefs und des Paares, die in Japan und Spanien lebten und in viele berühmte Cafés des Landes gingen, geschmolzen waren. Tropfkaffee, der gegen eine Gebühr verkauft wird, wird in naher Zukunft bereitgestellt. Die Verkostung wurde im Voraus durchgeführt, da sie in Melbourne geröstet wurde. Sie unterschied sich also definitiv von dem bitteren oder dünnen Franchise-Kaffee, den ich bisher gegessen habe. Es ist duftend und herzhaft, und am Ende spürt man Säure. Um diese Bohnen importieren zu können, müssen sehr anspruchsvolle Bedingungen erfüllt sein, z. B. eine stabile Nachfrage oder eine geeignete Extraktionsausrüstung. Trotzdem vernachlässigt der Chef die Vorbereitung nicht. Eine Tasse gut gemachten Kaffees ist ein guter Freund für Reisende, die Bücher lesen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Kostenloser Kaffee für die Gäste - Namhae-gun, Gyeongnam, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/171/3b1f0c93-fbf8-48b9-b02d-95ea4e93919b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Kostenloser Kaffee für die Gäste
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Am zweiten Tag beschloss ich, an einem sonnigen Tag im Dorf spazieren zu gehen. Es gibt keine Broschüre oder einen Stadtplan, daher wird der Weg ganz nach Ihrer Wahl festgelegt. Zuerst ging ich zum Hügel. Ich wusste es nicht, weil es gestern geregnet hat, aber die Aussicht auf den Hafen von Pyeongsan von dieser Seite ist so schön. In der Ferne können Sie die schillernden Reisfelder in den farbenfrohen Gebäuden und Bergen des Ananti Namhae sehen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Kleine Dorflandschaft - Namhae-gun, Gyeongnam, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/171/c5130979-dfd3-442d-809a-4a43c8e887b4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Kleine Dorflandschaft
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ich spüre den Groll der Bewohner, die irgendwie versuchen, die karge Südsee zu retten. Ein altes Ehepaar in einem Haus ist mit Knoblauch und Händen beschäftigt. Knoblauchkrusten sind oft im Kuhstall auf einer Seite des Hauses zu finden. Eines der bekanntesten Dinge in der Südsee ist eine mit Knoblauch gezüchtete Herde, die oft in Haushalten und nicht in großen Häusern angebaut wird.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Kleine Dorflandschaft - Namhae-gun, Gyeongnam, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/171/5408ba42-acf2-4369-95a3-8f219bed886f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Kleine Dorflandschaft
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Als ich die Dorfstraße entlang ging, kam ich zum Hafen von Pyeongsan hinunter. Es hat ein einfaches Aussehen mit ein paar Sashimi und Gastfamilie. Aber dieser Hafen ist ab dem Morgen laut. Wenn Sie genau hinschauen, verkaufen Sie möglicherweise Tintenfische, Tintenfische, Turbanschalen und Fische, die von Senioren gefangen wurden.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Alter Mann, der frisch gefangenen Oktopus vom Fischerboot nimmt - Namhae-gun, Gyeongnam, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/171/cab66953-0aa9-49ba-b88f-ec0620940e2f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Alter Mann, der frisch gefangenen Oktopus vom Fischerboot nimmt
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es war eine kleine Stadt, also konnte ich mir diese Szene nicht vorstellen, aber es war noch überraschender, dass Kunden hierher kamen, um frische Meeresfrüchte zu kaufen. Es wird gesagt, dass Transaktionen jeden Tag zwischen 7.00 und 20.00 Uhr getätigt werden. Daher ist es gut, dass beide Hände am Tag ihrer Rückkehr nach Seoul stark klettern.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Lebhafter Fischmarkt - Namhae-gun, Gyeongnam, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/171/2947bfbc-bcdb-4054-8898-780cec8c3cbb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Lebhafter Fischmarkt
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Was auch immer der lokale Weg ist
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Nachdem wir uns langsam umgesehen hatten, war es Zeit zu essen. Ich habe keine Läden, Cafés, Restaurants usw. gesehen und habe den Präsidenten des Gästehauses gebeten, es zu empfehlen. Das erste Restaurant, das ich besuchte, ist das Juran Restaurant in Nam-myeon, etwa 4 km vom Dorf entfernt. Im Gegensatz zu der wunderschönen gelbgrünen Farbe ist dies ein Ort, an dem das weiße Gyeongsang-do-Porzellan einfach hergestellt wird. Wenn Sie eine festgelegte Mahlzeit von 8.000 Won bestellen, wird Ihnen ein Tablett mit 12 Beilagen, einschließlich Suppe, in heißem Reis serviert. Einige Beilagen wechseln jeden Tag, aber im Grunde sind sie mit Dingen gefüllt, die üblicherweise zu Hause gegessen werden, wie Kimchi, Kräuter, Gurken, Fisch und Gurken. Unter ihnen gingen meine Hände am meisten zu Hwangtae-muchim, knusprigem und leicht gebratenem Seodae-gui und herzhafter Krabben-Miso-Suppe.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Juran Restaurant - Namhae-gun, Gyeongnam, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/171/db154525-ad47-463b-84ac-abbb84025711.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Juran Restaurant
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wir beschlossen, den Abend im Pyeongsan Sashimi Restaurant im Hafen von Pyeongsan zu verbringen. Obwohl es mehrmals im Gästebuch erwähnt wurde, war es auch so, weil ich neugierig auf den Geschmack der Meeresfrüchte in den Namhae war, nachdem ich am Morgen die Lebendigkeit des Pyeongsan Top Market gesehen hatte. Auf dem Schild stand geschrieben: „Ich habe den Onkel gefangen, die Tante geschnitten und mich auf das Fischen von Fleisch spezialisiert. Der Wassersashimi, den ich hier probiert habe, war köstlich genug, um abgeholt zu werden. Für mich, der ich kein Hundefeuer, keinen Seespritzer, keine Seegurke usw. essen kann, habe ich keine andere Wahl, als mich von einem einfachen Wassersashimi mit natürlicher Flunder, frischem Gemüse und würzigem Gras bewegen zu lassen. Das dicke, dünn geschnittene Fischfleisch war zäh und weich, also passte es gut zu Reis. Obwohl es sich um Wassersashimi handelt, ist das Gewürz, das dem Bibim-Sashimi nahe genug kommt, ein Geschmack. Unter Touristen ist Hacke-Donbap, der einen kleinen würzigen heißen Topf serviert, beliebt, aber wenn der Sommer kühl schmeckt, ist auch Wassersashimi eine gute Wahl.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pyeongsan Sashimi Haus - Namhae-gun, Gyeongnam, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/171/741adf70-0a3d-4633-a0d6-46821e4cf2bb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pyeongsan Sashimi Haus
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Nach dem Abendessen dachte ich an ein entzündungshemmendes Mittel, das ich vor einigen Tagen gekauft hatte. Als ich den Präsidenten des Gästehauses nach dem Standort der Apotheke fragte, erzählte er mir erneut, dass es gegen 17.30 Uhr in der Nähe des Juran Restaurants eine Apotheke gibt. Soll ich wieder aus dem Auto steigen? Ich hatte das Gefühl, dass mir die Zeit ausgeht, also trat ich auf der Nebenstraße auf Excel.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pyeongsan Hafen, wo die Dunkelheit hereinbrach - Namhae-gun, Gyeongnam, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/171/b550bb9f-5491-4fcd-ace4-0b520e08abe3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pyeongsan Hafen, wo die Dunkelheit hereinbrach
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;font color=&#34;#006666&#34;&gt;
    „Dieses Viertel ist früher als die Bürozeiten geschlossen, wo Convenience-Einrichtungen wie Apotheken und Marts gut sind. Auch hier ist es nicht in Spanien, weil es eine Siesta gibt (Zeit für ein Nickerchen am frühen Nachmittag). ”
   &lt;/font&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   richtig. Namhae hier.
   &lt;br/&gt;
   Ich war spontan isoliert, weil ich langsam leben wollte, während es floss, aber ich hatte auch Fieber wegen der kleinen Dinge. Wie wäre es morgen zu essen? Es ist genug, um herumzufahren und sich in der Stadt umzusehen. Ich hob meinen rechten Fuß in Excel.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformation
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Zeit des Denkens
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;strong&gt;
   &lt;/strong&gt;
   &lt;p&gt;
    -Adresse: 20-21, 1673beon-gil, Nammyeon-ro, Nam-myeon, Namhae-gun, Gyeongsangnam-do
    &lt;br/&gt;
    -Zimmerinformation: Zweibettzimmer (2 Personen / 85.000 Won). Doppelzimmer (2 / 80.000 Won, 60.000 Won für den einmaligen Gebrauch)
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Einzelzimmer (pro Person / 50.000 Won),
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    3-Personen-Schlafsaal (pro Person / 35.000 Won)
    &lt;br/&gt;
    -Anfragen: 070-4178-1664, 010-5420-0747
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://thinkseasons.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://thinkseasons.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     &lt;br/&gt;
     ※ Die oben genannten Informationen wurden im November 2018 aktualisiert und können sich später ändern. Überprüfen Sie sie daher unbedingt, bevor Sie reisen.
     &lt;br/&gt;
     ※ Informationen wie Text, Fotos und Videos, die in diesem Artikel verwendet werden, sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Die unbefugte Verwendung des Artikels ist untersagt.
    &lt;/font&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>