<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Tongyeong.fr on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/tongyeong.fr/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Tongyeong.fr)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 12 Mar 2020 11:35:53 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/tongyeong.fr/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Une île mystérieuse qui ouvre un vaste et mongdol-gil, trekking de guérison, Tongyeong retail water ~ lighthouse island - Tongyeong, Gyeongnam, Corée</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/a-mysterious-island-that-opens-a-vast-and-mongdolgil-healing-trekking-tongyeong-retail-water-lighthouse-island-142-fr/</link>
      <pubDate>Thu, 12 Mar 2020 11:35:53 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/a-mysterious-island-that-opens-a-vast-and-mongdolgil-healing-trekking-tongyeong-retail-water-lighthouse-island-142-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Tongyeong, Gyeongnam, Korea&#34; data-title=&#34;a-mysterious-island-that-opens-a-vast-and-mongdolgil-healing-trekking-tongyeong-retail-water-lighthouse-island--142&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;L&#39;île Lighthouse depuis Retail Waterway - Tongyeong, Gyeongnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/142/4feee204-db6b-408d-8eac-597e5f0bccfd.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    L&#39;île Lighthouse depuis Retail Waterway
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Une île mystérieuse qui ouvre un vaste et mongdol-gil, trekking de guérison, Tongyeong retail water ~ lighthouse island
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Tongyeong, Gyeongnam, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Tongyeong, une belle ville portuaire de la mer du Sud de l&#39;île Hallyeosu. L&#39;odeur de la culture et de l&#39;art, ainsi que la terre qui s&#39;étend doucement, est une île semblable à un joyau dispersée dans la mer de Tongyeong. Parmi les nombreuses îles qu&#39;il a embrassées, il est parti pour les formations rocheuses, les îles phares et les points de vente où se déroule «Mysterious Sea Road». Trouver une île de conte de fées un jour d&#39;été.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Apparemment, le prix de vente était «île dans les contes de fées». La route commerciale qui se dirigeait vers un hiver seul au milieu des années vingt était une jolie île de Jéricho. Grâce à moi, j&#39;y pensais comme mon premier amour. Puis, après environ 10 ans, &#34;je me demandais encore comment cela a changé?&#34; Avec un peu d&#39;anticipation et d&#39;excitation, la route commerciale que j&#39;ai retrouvée n&#39;était pas une île mignonne, mais une montagne. Le corps devenu lourd au fil des ans a également joué un rôle, mais le produit de détail n&#39;était pas seulement la «petite et belle île» apparue dans la confiserie CF.
   &lt;br/&gt;
   Il semble que la «partialité» concernant les ventes au détail n&#39;était pas le seul journaliste. À première vue, je vois de belles femmes portant des chaussures hautes qui sont sûrement de nouvelles sandales. Jolies, mais comme toute autre île de la vaste mer, des chaussures confortables sont un must à regarder autour dans les manches de «Dolsan».
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Paysages pittoresques créés par le vent et les vagues
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   L&#39;île de Myeongdo est composée de trois îles: Daemaemuldo, Retail Muldo et Lighthouse Island. Parmi eux, la voie navigable de vente au détail et l&#39;île du phare se rencontrent, faisant un chemin au-dessus de la mer deux ou deux fois par jour. Situées au milieu de la mer, les deux îles se faisant face comme si elles dépendaient l&#39;une de l&#39;autre offrent un excellent décor grâce aux fortes vagues et aux rochers représentés par le vent. C&#39;est la raison pour laquelle de nombreuses personnes recherchent des produits de détail parmi les nombreuses îles qui ont rempli la mer et la mer de Tongyeong, telles que Hansando, Chubongdo, Yokjido et Bijindo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Pour accéder à la voie navigable de vente au détail, vous devez prendre un bateau au terminal des navires à passagers de Tongyeong. Départ trois fois par jour (06:50, 10:50, 14:30). Les départs augmentent pendant la haute saison ou les week-ends. En outre, il est flexible en fonction de la météo et de la situation des passagers, il est donc préférable de vérifier à l&#39;avance. Surtout pendant les vacances d&#39;été, le temps varie en fonction du temps, alors vérifiez-le encore et encore.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bijindo Coral Beach s&#39;arrête au détail - Tongyeong, Gyeongnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/142/e71e33e8-635c-4ed9-a36f-ca559babf503.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bijindo Coral Beach s&#39;arrête au détail
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Combien de temps cela a-t-il duré? Le bateau s&#39;arrête un instant après avoir traversé Hansando. Bijindo est célèbre pour sa belle côte. Même sur le navire à passagers, les plages de sable blanc et fin peuvent être vues en un coup d&#39;œil. Les gens retournent vers l&#39;océan, où le navire à moitié chargé continue sans fin. Environ 2,5 heures (environ 756 pyeong) après 1 heure et 20 minutes de départ
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Navires à passagers qui ont atteint les quais de vente au détail - Tongyeong, Gyeongnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/142/b4b058fc-de62-4822-afda-4bae176a1106.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Navires à passagers qui ont atteint les quais de vente au détail
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Dès que vous descendez du bateau, l&#39;ascension commence. Les maisons sont rassemblées sur des pentes abruptes. Sur le quai, il y a des commodités telles que des hébergements et des restaurants tels que &amp;lt;Lighthouse Sashimi House&amp;gt;, &amp;lt;Dasol Pension&amp;gt;, &amp;lt;Retail Muldo Pension&amp;gt;. Les détaillants ont également commencé à visiter
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La vue de l&#39;eau au détail du quai - Tongyeong, Gyeongnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/142/198aa701-bf30-425f-bd7e-8e39f932b53f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La vue de l&#39;eau au détail du quai
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vous avez résolu les deux, commencez immédiatement. La route menant à l&#39;île du phare mène à des marches de pierre abruptes et à des terrasses en bois qui traversent le village. Alors que l&#39;île s&#39;élève au milieu de la mer, il n&#39;y a aucun moyen de monter. Il y a une ombre qui repose au milieu, vous pouvez donc marcher lentement.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Les manches de l&#39;île ont également un chemin raide en montée. - Tongyeong, Gyeongnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/142/e13d59c3-e981-433e-976f-ddb8d5c785ff.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Les manches de l&#39;île ont également un chemin raide en montée.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Après une courte promenade à l&#39;ombre, une route bifurquée émerge. Tous sont sur le chemin de Lighthouse Island, mais si vous allez à gauche, vous pouvez directement atteindre Lighthouse Island, et si vous allez à droite, vous pouvez également vous arrêter au magasin de détail, Mangtaebong. Si vous voulez photographier les superbes paysages de Lighthouse Island, nous vous recommandons le bon chemin. Bien sûr, vous pouvez aller directement à Lighthouse Island. Sur le chemin du retour, même si vous vous arrêtez à Mantaebong
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Lorsque vous descendez du bateau, il surplombe le village et la marina. - Tongyeong, Gyeongnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/142/8dbd4abd-6ee1-4b13-a1e6-a4265d15d9da.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Lorsque vous descendez du bateau, il surplombe le village et la marina.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Lighthouse Island traversant le Mongdol qui s&#39;élève au-dessus de la mer
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Lorsque vous montez au sommet de Mangtaebong, vous pouvez voir le bureau d&#39;histoire des douanes à vendre. C&#39;était un ancien poste de surveillance douanière qui surveillait la contrebande autour de la côte sud dans les années 1970 et 1980. Les sommets du filet, le nom de «Mantaebong», sont bien adaptés au paysage de l&#39;île du phare ainsi qu&#39;à l&#39;océan lointain.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bureau de douane de Myeongdo-do situé à Mangtaebong - Tongyeong, Gyeongnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/142/4e032db7-1e3d-4bee-af1f-df75a9c9cf47.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bureau de douane de Myeongdo-do situé à Mangtaebong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le pied de Mangtaebong et la pittoresque île du phare se déroulent sous vos yeux. Vous pouvez voir Byeongpung Rock, l&#39;image représentative de Gingsinggulgul et de l&#39;île Mulmuldo, où l&#39;empereur de l&#39;empereur Qin Shi, venu sauver Bulcho, a sculpté des lettres.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;De Mantaebong à Lighthouse Island - Tongyeong, Gyeongnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/142/3fac5c01-8ab4-4933-bf27-e2d5f1fac2cc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     De Mantaebong à Lighthouse Island
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   C&#39;est ça. Grâce au temps clair, Daegu Eulbido et Sogu Eulbido apparaissent loin. Il y aura bientôt une rangée de sentiers pavés reliant la voie navigable de vente au détail et l&#39;île du phare. Je descends sur la côte pour me rendre sur l&#39;île du phare.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;L&#39;île du phare vue depuis la vue de dessus de Mangtaebong - Tongyeong, Gyeongnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/142/76d2d7ed-2cff-46c1-acad-1261a519f317.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     L&#39;île du phare vue depuis la vue de dessus de Mangtaebong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vous trouvez une voie navigable commerciale, traversez l&#39;île du phare, que vous ne manquerez jamais. L&#39;île au détail et l&#39;île du phare sont à environ 80 mètres, mais à marée basse deux fois par jour, un petit «miracle de Moïse» se produit entre elles. La plage de Mongdol, également connue sous le nom de «Yeolmokgae Gravel Road», est exposée au-dessus de la mer. Si vous faites correspondre l&#39;heure du bateau et l&#39;heure de la marée, vous pouvez vivre une «expérience spéciale» qui traverse le Mongdol dominant la mer et traverse l&#39;île du phare et la voie navigable de vente au détail.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La vue de détail de Lighthouse Island - Tongyeong, Gyeongnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/142/64862acc-2b3b-4c28-b3e8-16699b7d59d3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La vue de détail de Lighthouse Island
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La route pavée qui mène des grosses pierres comme les œufs de dinosaures aux petits mongdols de différentes tailles est un peu inconfortable à marcher, mais elle est sans précédent dans l&#39;expérience particulière de marcher sur la mer.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Île de phare de Mongdolgil - Tongyeong, Gyeongnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/142/3cc2ec2d-d7f9-42e5-a2e4-a21ef3171655.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Île de phare de Mongdolgil
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les escaliers continuent à travers Mongdol jusqu&#39;au phare. La pente est un peu raide, mais elle peut être atteinte en 10 minutes. Ne manquez pas le paysage de la vue sur l&#39;eau au détail depuis l&#39;île du phare. De cette façon, il a fallu assez de temps pour que le commerce de détail passe de la jetée à Mangtaebong à Lighthouse Island. Il est temps d&#39;ajouter des photos. Ajouter le temps de revenir en arrière est suffisant pour environ 4 heures aller-retour. Si vous arrivez dans le premier bateau (6h50) du terminal des navires à passagers de Tongyeong et sortez vers le dernier bateau (16h30), il n&#39;y a aucune raison de se promener sur l&#39;île. L&#39;heure de marée la plus importante est le National Maritime Survey (
   &lt;a href=&#34;http://www.khoa.go.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘국립해양조사원’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
    http://www.khoa.go.kr
   &lt;/a&gt;
   ).
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;L&#39;eau au détail est également normale - Tongyeong, Gyeongnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/142/1f95c53f-1593-4bd0-81bc-6a993c3a3c5c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     L&#39;eau au détail est également normale
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   À l&#39;embarcadère, il y a aussi des navires à destination et en provenance de Tongyeong et Geoje, ainsi que des cafés et des restaurants. Le plaisir de tirer sur la brise marine en attendant l&#39;entrée du navire est également assez impressionnant. Richesse si le temps vient
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Visite de l&#39;île du phare et retour à la marina - Tongyeong, Gyeongnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/142/7e746845-57b9-46a5-8e0b-796f38a07fef.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Visite de l&#39;île du phare et retour à la marina
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   POINTE. Randonnée au détail
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il est également appelé Myeongdo-do en regroupant Daemaeul-do, Retail et également Lighthouse Island. Une île commerciale que les touristes visitent habituellement est une petite île de 2,5 km, située à côté de l&#39;île du phare. Les articles de vente au détail sont également passés du quai à Mangtaebong. Le plat principal pour l&#39;île du phare est de 3 à 4 heures aller-retour. Cependant, le temps et l&#39;eau
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   POINTE. Tongyeong↔Distribution d&#39;eau au détail
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Départ trois fois par jour (06:50, 10:50, 14:30) depuis le terminal passagers de Tongyeong (1666-0960, 055-645-3717). La haute saison augmente. Veuillez vérifier à l&#39;avance car il y a des changements sur le navire en fonction de la météo et du nombre de passagers. 3 fois par jour de la voie navigable commerciale au port de Tongyeong (08:35, 12:35, 1
   &lt;a href=&#34;http://island.haewoon.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘가보고 싶은 섬’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
    http://island.haewoon.co.kr/
   &lt;/a&gt;
   ), Hansol Shipping (
   &lt;a href=&#34;http://hshaewoon.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘한솔해운’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
    http://hshaewoon.co.kr
   &lt;/a&gt;
   ).
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Info voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Restaurants à proximité
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Restaurant Lighthouse: Retail Waterway, Hansan-myeon, Tongyeong-si / Ensemble de poissons grillés, Mengbibibimbap / 055-644-5377
    &lt;br/&gt;
    Restaurant local: Retail Waterway, Hansan-myeon, Tongyeong-si / Gulmi Station, Mengge Bibimbap / 010-3515-0447
    &lt;br/&gt;
    Punghwa Gimbap: Tongyeong Haen-ro, Tongyeong-si / Chungmu Gimbap / 055-644-1990
    &lt;br/&gt;
    Restaurant Sujeong: Hangnam 5 gils, Tongyeong-si / Jolbokguk, Mengge Bibimbap / 055-644-0396
    &lt;br/&gt;
    Restaurant Bunso: Tongyeong Haen-ro, Tongyeong-si / Retour en Corée / 055-644-0495
    &lt;br/&gt;
    Bain de fruits de mer Eochon Singsinghoe: Docheonsanggaan-gil, Tongyeong-si / Haemultang / 055-646-1982
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Hébergement
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Pension de détail pour l&#39;eau: Hansan-myeon, Retail Water Road, Tongyeong-si / 055-644-5377
    &lt;br/&gt;
    Pension Dasol: Tongyeong-si, Hansan-myeon, commerce de détail Mul-do-gil / 055-642-2916
    &lt;br/&gt;
    Pension Kukda: Tongyeong-si, Hansan-myeon, Mulmuldo-gil / 055-649-5775
    &lt;br/&gt;
    Hansan Hotel: Tongyeong Haen-ro, Tongyeong-si / 055-642-3384
    &lt;br/&gt;
    Tongyeong Enchobi Tourist Hotel: Dongho-ro, Tongyeong-si / 055-642-6000
    &lt;br/&gt;
    Kumho Tongyeong Marina Resort: Tongyeong-si Big Balgae 1-gil / 055-643-8000
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.kumhoresort.co.kr/resort/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.kumhoresort.co.kr/resort/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été mises à jour en mai 2019 et peuvent changer par la suite, veuillez donc vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, de sorte que l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Excitation qui ne peut pas être arrêtée une fois, Tongyeong Rouge - Tongyeong, Gyeongnam, Corée</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/excitement-that-can-not-be-stopped-once-tongyeong-rouge-136-fr/</link>
      <pubDate>Thu, 12 Mar 2020 04:12:37 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/excitement-that-can-not-be-stopped-once-tongyeong-rouge-136-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Tongyeong, Gyeongnam, Korea&#34; data-title=&#34;excitement-that-can-not-be-stopped-once-tongyeong-rouge--136&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Les voyageurs sur la piste de luge - Tongyeong, Gyeongnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/136/a7ec9141-7270-40d9-8c56-2bf688e8cc68.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Les voyageurs sur la piste de luge
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Excitation qui ne peut pas être arrêtée une fois, Tongyeong Rouge
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Tongyeong, Gyeongnam, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Beaucoup de gens se rassemblent pour faire du traîneau dans le sud de Tongyeong, où le printemps est plein de printemps chaud. Il s&#39;agit de rouler sur le Skyline Rouge, qui ne peut être apprécié que dans six endroits à travers le monde. LUGE est un terrain de jeu qui utilise des chariots et des pistes spécialement conçus en utilisant uniquement la pente et la gravité du sol sans dispositifs d&#39;alimentation spéciaux. Il a été inventé pour la première fois à Rotorua, en Nouvelle-Zélande, et ouvert sixième à Tongyeong après la Nouvelle-Zélande (2), le Canada (2) et Singapour (1).
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Dès son ouverture en février 2017, les clients devront attendre plus de deux heures le week-end. Pourtant, la popularité de Luge ne s&#39;estompe pas. En raison du nombre relativement faible de visiteurs tôt le matin ou en semaine, il est préférable d&#39;éviter les heures bondées pour se détendre.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Longs passagers en file d&#39;attente sur le rouge - Tongyeong, Gyeongnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/136/0268e880-940c-4f74-8834-6f363095fa50.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Longs passagers en file d&#39;attente sur le rouge
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Skyline Luge est le même nom que Winter Sports Luge, mais beaucoup plus sûr et plus facile. Considérez-le comme un traîneau avec un volant et des roues. L&#39;opération est aussi simple qu&#39;un traîneau, donc les enfants de plus de 110 centimètres peuvent rouler seuls. Les enfants de 85 à 110 cm doivent être accompagnés d&#39;un tuteur.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le traîneau Rouge est porté derrière un télésiège - Tongyeong, Gyeongnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/136/4e86f69c-1f73-4fb8-ab54-4b09bd8bf670.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le traîneau Rouge est porté derrière un télésiège
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Pour découvrir la luge, prenez un télésiège surplombant le mont. Miseung et Tongyeong du centre-ville à la zone d&#39;embarquement supérieure. Avant de monter sur un télésiège, vous devez choisir un casque qui correspond à votre tête. Les nouveaux utilisateurs apprennent à utiliser des traîneaux simples. Dans la zone d&#39;embarquement, la rangée de gauche est réservée à ceux qui ont été formés à la luge et la droite est réservée aux débutants.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le casque est disponible en XS, S, M, L et XL. - Tongyeong, Gyeongnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/136/0726d8a1-60ad-41da-bd18-8bf2aedfee6f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le casque est disponible en XS, S, M, L et XL.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Asseyez-vous les jambes droites et poussez la poignée vers l&#39;avant avec les deux mains, et le traîneau glissera lentement vers l&#39;avant. Relâchez un peu plus la force et poussez le volant vers l&#39;avant pour gagner en vitesse. Inversement, tirer la poignée vers vous ralentit. Suivez les instructions du guide et confirmez que vous déplacez et arrêtez le traîneau et restez immédiatement sur la ligne de départ.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le casque est disponible en XS, S, M, L et XL. - Tongyeong, Gyeongnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/136/c4419c4f-549d-467f-bbfd-ca0032fa104a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le casque est disponible en XS, S, M, L et XL.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En descendant lentement la pente, obtenez la confirmation que vous avez été entraîné à faire de la luge sur le dos de votre main et à courir la piste sérieusement. Si vous obtenez un tampon, vous pouvez embarquer immédiatement sans formation à partir de la deuxième fois.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le responsable de la sécurité vous explique comment opérer simplement - Tongyeong, Gyeongnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/136/4f719bc0-3c43-4e7e-b3a6-14ef08cfcf26.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le responsable de la sécurité vous explique comment opérer simplement
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Vous devez descendre sans puissance, donc ne pas freiner sur la première ligne droite pour accélérer. Si vous voulez accélérer dans une certaine mesure, une trajectoire rotative à 360 degrés en forme de S, en U apparaît. Il n&#39;y a qu&#39;un seul parcours à 360 degrés au monde, donc les touristes qui ont utilisé la luge de l&#39;étranger peuvent venir profiter de la nouvelle piste.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Une fois formé, mettez un tampon sur le dos de votre main - Tongyeong, Gyeongnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/136/50a385f6-28ed-426d-a1c4-87f4567f9dbd.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Une fois formé, mettez un tampon sur le dos de votre main
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Actuellement, il n&#39;y a qu&#39;une seule piste, mais d&#39;ici 2020, le plan est de créer une piste qui commence à trois points de départ et est divisée en six parcours pendant la descente.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;16&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Passagers sur la piste de luge - Tongyeong, Gyeongnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/136/29f189ad-000a-47c4-a574-c166266bdf6d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Passagers sur la piste de luge
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les gardes de sécurité sont sur la piste dangereuse et semblent bas sur la route, mais il y a des barrières des deux côtés de la piste, vous n&#39;avez donc pas à vous soucier de quitter la piste. Des brises fraîches de printemps balayent leurs visages et la mer bleue de la mer du Sud se déroule sous leurs pieds. Dans le beau paysage, des cris de joie se font entendre ici et là.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;18&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Passagers sur la piste de luge - Tongyeong, Gyeongnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/136/dc33c235-a7f6-4947-bb23-76fb9dc207ff.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Passagers sur la piste de luge
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La piste Rouge totalise 1,5 km. Il parcourt environ 10 à 15 km par heure et arrive en gare inférieure en 8 à 10 minutes. Cela semble avoir pris fin si rapidement que je vends des billets supplémentaires à la sortie. Des laissez-passer uniques, trois et cinq fois sont vendus, dont la plupart sont achetés au moins trois fois. Une fois que vous descendez, vous pouvez comprendre la signification de &#34;Une fois ne suffit jamais&#34;.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;20&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le dernier parcours a une piste courbe - Tongyeong, Gyeongnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/136/1fe468f0-69d0-4067-a9db-8dd03306f335.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le dernier parcours a une piste courbe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   À la première tentative, la conduite d&#39;un traîneau est immature et il faut environ 10 minutes pour descendre à la fin quand il a peur de l&#39;accélération. Dès la seconde, il y a des astuces et de la confiance, et le temps devient de moins en moins. Les couples qui ont utilisé la luge à plusieurs reprises courent devant ou marchent à reculons. C&#39;est une installation d&#39;amusement qui vient d&#39;abord pour les enfants et ensuite pour les adultes.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;22&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Souvenirs de luge vendus à l&#39;arrêt inférieur - Tongyeong, Gyeongnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/136/147f4701-c242-4b8b-9e14-279cd30eb599.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Souvenirs de luge vendus à l&#39;arrêt inférieur
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Lors de la planification d&#39;une luge à Tongyeong, mon slogan est «Ruge dans le téléphérique atterrit dans le ciel». Le parcours de voyage représentatif de Tongyeong, le téléphérique Hallyeo Sudo View et le Luge Boarding Hall sont bien situés de haut en bas. Pendant que vous roulez en téléphérique de Tongyeong, vous pouvez voir la zone d&#39;embarquement de la luge sous vos pieds. Tongyeong, où vous pourrez profiter du ciel, de la terre, de l&#39;île et de la mer, est le meilleur endroit pour voyager au printemps. Profitez d&#39;une luge amusante, puis mangez Tteokbokki dans le village de Seopirang, partez pour une île flottant sur la mer indigo ou faites du vélo le long de la côte. Le torii assaisonné et le Munge Bibimbap stimulent l&#39;appétit, et les aliments représentatifs de Tongyeong tels que le jjigae, la bouillie de riz hachée, le pain au miel et le Chungmu Gimbap attirent les touristes partout. A voir, Tongyeong débordant de nourriture ne suffit pas pour une journée.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;24&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Téléphérique Hallyeo Capital View et carte d&#39;embarquement pour la luge - Tongyeong, Gyeongnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/136/94380410-ea91-4b6b-9354-b55fbef51e9a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Téléphérique Hallyeo Capital View et carte d&#39;embarquement pour la luge
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Info voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Luge Skyline
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Adresse: 178, Balgae-ro, Tongyeong-si
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Contact: 070-4731-8473
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Heures: Lun ~ Jeu 10: 00 ~ 19: 00 / Vendredi 10: 00 ~ 20: 00 / Week-end 09: 00 ~ 20: 00 / Vacances 09: 00 ~ 20: 00 a existé)
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.skylineluge.com/ko/tongyeong/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.skylineluge.com/ko/tongyeong/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurants près de
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Bobhal Maegi Gimbap: Chungmu Gimbap / 325 Tongyeonghaean-ro, Tongyeong / 055-645-2619
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Toyeong Sashimi Restaurant: sashimi de poisson vivant, Munge Bibimbap / 121-1, Tongyeonghaean-ro, Tongyeong-si / 055-648-6567
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://토영회식당.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://토영회식당.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Pièces
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Kumho Tongyeong Marina Resort: 33, Daegaegil 1-gil, Tongyeong / 055-646-7001
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.kumhoresort.co.kr/resort/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.kumhoresort.co.kr/resort/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    - Condo de la baie de Dongyeong: 257-93, Donam-ro, Tongyeong-si / 1588-8743
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;https://bayresort.modoo.at/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     https://bayresort.modoo.at/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Tongyeong Travel Guest Pension: 6, Sueul-gil, Sanyang-eup, Tongyeong-si / 055-645-0660
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.guestpension.net/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.guestpension.net/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été mises à jour en mars 2019 et peuvent changer par la suite, veuillez donc vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, de sorte que l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ma splendide journée de printemps, Tongyeong Bongpyeong-dong Alley - Tongyeong, Gyeongnam, Corée</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/my-splendid-spring-day-tongyeong-bongpyeongdong-alley-119-fr/</link>
      <pubDate>Tue, 10 Mar 2020 22:34:58 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/my-splendid-spring-day-tongyeong-bongpyeongdong-alley-119-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Tongyeong, Gyeongnam, Korea&#34; data-title=&#34;my-splendid-spring-day-tongyeong-bongpyeongdong-alley--119&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Carte du quartier en lettres florales - Tongyeong, Gyeongnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/119/c1fafcc8-0328-4ddc-8bf4-488bd91e2c2c.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Carte du quartier en lettres florales
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Ma splendide journée de printemps, Tongyeong Bongpyeong-dong Alley
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Tongyeong, Gyeongnam, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le printemps est un temps des fêtes, mais ce n&#39;est pas facile de partir. Tongyeong s&#39;éloigne de la vie quotidienne comme les roues des écureuils sont plus attrayantes. C&#39;est une chance d&#39;avoir rencontré les ruelles «Sung Kung» de Bongpyeong-dong, le village des cerisiers en fleurs.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Dans la ruelle, j&#39;ai rencontré le musée d&#39;art Jeonhyeoklim, la librairie du printemps, les petits cafés et la maison d&#39;hôtes. J&#39;ai rencontré ma splendide journée de printemps à l&#39;entrée de Bongpyeong-dong Alley dans la saison du vert frais sans quitter.
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Tu es mon printemps, &#39;café ce printemps&#39; - Tongyeong, Gyeongnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/119/865f2631-9e48-453d-8660-4e4915d70b16.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Tu es mon printemps, &#39;café ce printemps&#39;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Je ne veux le faire savoir à personne, mais je connais déjà Bongpyeong-dong
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Chaque année en avril, Bongpyeong-dong, qui accueille le festival des fleurs de cerisier de Bongsugol, est bondé de jeunes voyageurs enthousiastes à propos de la luge de Tongyeong. Bongsugol est l&#39;ancien nom de Bongpyeong-dong, qui passe de l&#39;intersection de Yonghwa, le moyen de monter le téléphérique et la luge de Tongyeong, jusqu&#39;à Miseungsan Yonghwasa.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le paysage amical que nous avons rencontré à Bongpyeong-dong Alley - Tongyeong, Gyeongnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/119/2618cc44-42ba-4629-b5a9-5b8147afa947.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le paysage amical que nous avons rencontré à Bongpyeong-dong Alley
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il est à seulement 10 minutes de l&#39;intersection de Yonghwa vers le hall d&#39;exposition des reliques de Kim Chun-Soo et le tunnel sous-marin.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bongpyeong-dong, où fleurissent les cerisiers en avril - Tongyeong, Gyeongnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/119/5c6e2b73-2adc-473d-8a4c-80f37a6f5859.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bongpyeong-dong, où fleurissent les cerisiers en avril
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Marcher le long des douces collines de Bongpyeong-dong, la plus ancienne bibliothèque de Tongyeong, et de l&#39;arbre Dangsan, qui organise toujours le festival Dangsan, sont des scènes familières.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Paysages anciens et magnifiques - Tongyeong, Gyeongnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/119/af8bb17b-697f-488c-b0cd-d9e2400362f6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Paysages anciens et magnifiques
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   C&#39;est aussi confortable qu&#39;un quartier que tout le monde aurait vécu à la fois, et des paysages simples qui seraient passés au moins une fois. À la fin de l&#39;allée Bongpyeong-dong, il y a une belle montagne Miseung, qui était très appréciée des randonneurs comme riz d&#39;orge et allée cuite à la vapeur.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Quartiers, Bains - Tongyeong, Gyeongnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/119/d92ca52c-8b23-42aa-974c-d5e11cdb67ae.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Quartiers, Bains
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le bongsugol et les desserts sucrés &#39;Cafe Haru Cake&#39;, &#39;Cafe Ibom&#39; et &#39;Kim Chun-soo&#39;s Relics Exhibition Hall&#39; sont célèbres pour leur &#39;Jeonhyuklim Art Museum&#39;, &#39;Namhae Spring Day&#39; librairie et plats à la vapeur. C&#39;est un vieux paysage de village.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Arbre de Tangshan qui soulève chaque année un composé acide de sucre - Tongyeong, Gyeongnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/119/25da33fd-c566-4db8-a48b-3b6b315afbe7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Arbre de Tangshan qui soulève chaque année un composé acide de sucre
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Art et culture de Bongpyeong-dong, Jeon Hyuk Lim Museum of Art, Kim Chun-Soo&#39;s Artifacts Exhibition Hall, Spring Bookstore
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Du carrefour de Yonghwa, vous pouvez voir l&#39;aspect exotique du musée d&#39;art Jeon Hyuk Lim. C&#39;est un endroit où vous pouvez voir les œuvres de l&#39;artiste Hyuk Lim Lim, qui a été salué comme magicien des couleurs. En plus des peintures, il y a plus de 80 œuvres exprimées dans diverses couleurs uniques telles que la céramique et le bois, et l&#39;aspect coloré du musée est écrasant.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Journal du village de Bongpyeong-dong, «Lettre de fleur de Bongsugol» - Tongyeong, Gyeongnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/119/3c607dff-7331-4ff0-8ba2-aaab3ad2471c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Journal du village de Bongpyeong-dong, «Lettre de fleur de Bongsugol»
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Sur le chemin du musée, vous pouvez voir une jolie librairie décorée de petits arbres. C&#39;est une librairie au printemps.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Musée d&#39;art Jeon Hyuk Lim - Tongyeong, Gyeongnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/119/7b4875f7-ad7a-4da2-ac24-4bb9dc8bac38.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Musée d&#39;art Jeon Hyuk Lim
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   L&#39;ancienne maison abandonnée a été réparée pour créer une maison d&#39;édition et une librairie. Une fois par an, un journal du village intitulé «Bongsugol Flower Letter» est créé pour partager les nouvelles des voisins et la culture de Tongyeong.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Librairie du printemps - Tongyeong, Gyeongnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/119/385561a4-9b4b-4d74-b0d6-358c26e7fa01.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Librairie du printemps
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vous descendez la côte depuis l&#39;intersection de Yonghwa, vous verrez le hall d&#39;exposition des reliques de Kim Chun-soo. C&#39;est un triste bâtiment pour moi de penser à M. Kim Chun-soo, un poète fleur, mais c&#39;est un espace précieux où je rencontre et aime des choses que mon poète aimait et chérissait. Les poèmes qu&#39;il rencontre avec son écriture sont sobres et son envie de la mer de Tongyeong trempe son cœur comme une vague.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vue intérieure de la salle d&#39;exposition des souvenirs de Kim Chun-Soo - Tongyeong, Gyeongnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/119/94bc558c-9208-43d2-ba1c-dc3c2463b25d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vue intérieure de la salle d&#39;exposition des souvenirs de Kim Chun-Soo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Sakura Village et Steamed Alley, souvenirs du vieux printemps
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La 17e sortie de fleurs de Bonsugol aura lieu du 7 au 8 avril. C&#39;est un événement de village où vous pouvez contrôler le véhicule de la place Yonghwasa à Yonghwasa où fleurissent les cerisiers en fleurs et profiter pleinement des promenades en fleurs de cerisiers au printemps. Bongpyeong-dong est l&#39;endroit où les Tongyeong viennent voir des cerisiers en fleurs. Bongsugol, l&#39;un des premiers restaurants de Bongpyeong-dong, est toujours fait de la main de la mère. En plus de Bongsugol, l&#39;allée qui mène à environ 10 restaurants à la vapeur tels que Yonghwajjim et Dandaemok est une allée à la vapeur bien connue.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bonsgol jjim alley - Tongyeong, Gyeongnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/119/20edbc44-f035-42d0-a5d4-df52c9f48cf1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bonsgol jjim alley
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le ragoût de lotte de Bongsugol à base de poisson frais pêché au marché aux poissons tôt le matin est frais. Congelés au printemps, les muscs sont toujours doux et délicieux. Bongsugol, qui existe depuis plus de 20 ans, conserve la forme de son ancienne maison, c&#39;est donc agréable et confortable comme si vous alliez dans une maison.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La lotte de style Tongyeong à la vapeur est douce et fraîche - Tongyeong, Gyeongnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/119/40108cec-e2a2-4847-a406-e3b90297af8b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La lotte de style Tongyeong à la vapeur est douce et fraîche
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Café Notre quartier, café Gâteau au lièvre, café Je goûte délicieux délicieux après-midi
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le premier café à Bongpyeong-dong Notre quartier est un café qui préserve le goût du café avec son aspect rustique. Comme la chambre d&#39;amour locale, c&#39;est un espace que les gens aiment. Le Café Harecake, qui a récemment ouvert ses portes, fabrique des gâteaux et des biscuits à base de farine biologique et de beurre français. Lorsque vous ouvrez la porte, l&#39;odeur de Madeleine, que vous venez de cuire, vibre, et le gâteau sucré est apprécié pour son goût et son bon prix. Le propriétaire, qui trouve l&#39;arôme et le goût qui va bien avec le dessert, a commencé à faire du pain à Bongpyeong-dong. C&#39;est pourquoi il est fermé le lundi lorsque je prends un cours de pain.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gâteau velours rouge de Café Hare Cake - Tongyeong, Gyeongnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/119/3b60789b-e4ce-42ae-8402-d70012c66c64.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gâteau velours rouge de Café Hare Cake
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le «Café Ibom» est caché dans l&#39;allée qui descend la côte depuis l&#39;intersection de Yonghwa. Ce n&#39;est pas seulement un endroit pour boire un café, mais vous partagez la culture des gens de Tongyeong comme «Tu es mon printemps et ce printemps». Un cours informatif pour les habitants a lieu chaque semaine et de petites expositions remplissent toujours un mur. Le propriétaire du livre, qui lit le livre, trouve une phrase merveilleuse dans chaque coin du café.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Entrée du café Ibom - Tongyeong, Gyeongnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/119/6de15136-5aa1-43df-a063-3fd53ba735d5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Entrée du café Ibom
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Choisissez votre style et amusez-vous, Kaesong Guesthouse
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En vous promenant dans les ruelles de Bongpyeong-dong, vous trouverez une maison d&#39;hôtes à Kaesong. De nouvelles maisons d&#39;hôtes sont créées dans les ruelles menant à Bongpyeong-dong, mais les deux maisons d&#39;hôtes de Bongpyeong-dong sont en quelque sorte bien adaptées à cette ruelle.
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;5&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Dortoir confortable décoré de bois - Tongyeong, Gyeongnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/119/324c3416-4e91-46ec-aab0-c7c560c53e66.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Dortoir confortable décoré de bois
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Tong Guesthouse est une maison d&#39;hôtes avec un sens unique de la beauté. Construit depuis le début comme une maison d&#39;hôtes, l&#39;intérieur en bois sent l&#39;élégance des années avec de belles peintures. L&#39;intérieur indépendant est parfait pour les voyageurs qui souhaitent une pause détente.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;5&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Petit déjeuner servi avec confiture maison faite par l&#39;hôte - Tongyeong, Gyeongnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/119/8d15989e-1077-4d4c-9a7b-e27c8e8fc462.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Petit déjeuner servi avec confiture maison faite par l&#39;hôte
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   «Sakura Angel Guesthouse» est la maison du propriétaire, qui aime Tongyeong et agit comme un «volontaire Tingyeong PR autoproclamé». La maison d&#39;hôtes a été rénovée en une maison à deux étages, et elle est visitée par des femmes et des voyageurs en raison du confort de séjourner dans une maison «sœur». Cela fait environ quatre ans, et une fois resté, c&#39;est un espace attrayant qui est un aliment de base.
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Info voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Musée Jeon Hyuk Lim
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Adresse: 10, Bongsu 1-gil, Tongyeong-si, Gyeongsangnam-do
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Renseignements: 055-645-7349
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Salle d&#39;exposition des souvenirs de Kim Chun-Soo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Adresse: 142-16 Haepyeong 5 gils, Tongyeong-si, Gyeongsangnam-do
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Contact: 055-650-2670
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.utour.go.kr/01198/01963/01214.web?amode=view&amp;amp;idx=1688&amp;amp;&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.utour.go.kr/01198/01963/01214.web?amode=view&amp;amp;idx=1688&amp;amp;
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Librairie du printemps
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Adresse: 6-1 Bongsu 1-gil, Tongyeong-si, Gyeongsangnam-do
    &lt;br/&gt;
    Contact: 070-7795-0531
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurants près de
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Bongsugol: Agui cuit à la vapeur / 75 Bongsu-ro / 055-645-4215
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Cafe Café: Gâteau / Bongsu-ro 51 / 055-649-9752
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Café Ibom: Café / 96-6, Donam-ro / 055-649-3170
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Pièces
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Tonguest House: 66 Bongsu 4 gils / 0507-1403-2281
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;https://tongguesthouse.modoo.at/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     https://tongguesthouse.modoo.at/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Cherry Blossom Angel Guesthouse: 55 Bongsu-ro / 0507-1433-0345
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;https://nsk0345.modoo.at/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     https://nsk0345.modoo.at/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été mises à jour en mars 2019 et peuvent changer par la suite, veuillez donc vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, de sorte que l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Voyage historique à travers les âges, Tongyeong Hansando et Chubongdo - Tongyeong, Gyeongnam, Corée</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/historic-trip-across-the-ages-tongyeong-hansando-chubongdo-80-fr/</link>
      <pubDate>Thu, 05 Mar 2020 23:36:22 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/historic-trip-across-the-ages-tongyeong-hansando-chubongdo-80-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Tongyeong, Gyeongnam, Korea&#34; data-title=&#34;historic-trip-across-the-ages-tongyeong-hansando-chubongdo--80&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Île Saengyi dans le village d&#39;Ipjeongpo, Chubongdo - Tongyeong, Gyeongnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/80/65edffed-385d-4a81-ad83-6952b41fc475.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Île Saengyi dans le village d&#39;Ipjeongpo, Chubongdo
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Voyage historique à travers les âges, Tongyeong Hansando et Chubongdo
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Tongyeong, Gyeongnam, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Quatre saisons pour voir et manger Tongyeong. La première chose qui rend ce voyage à Tongyeong encore plus spécial est peut-être ses îles ressemblant à des joyaux. Les îles, dispersées jusqu&#39;aux mers lointaines, notamment l&#39;île Hansan, l&#39;île Yongho, l&#39;île Bijin, l&#39;île Jangsa, l&#39;île Yeonhwa, l&#39;île Yeokdo et Retail Road, embrassent Tongyeong au nom de la cérémonie du thé. Hansando, à seulement 30 minutes de Tongyeong, a l&#39;avantage de la distance et de la piste de l&#39;amiral Yi Sun-sin. Aujourd&#39;hui, j&#39;ai décidé de revenir sur l&#39;île de Chubong, qui relie Hansan et le pont Yondo, pour un voyage plus spécial à Hansan. «Hansando» serait un parcours différent pour ceux qui ne pensaient qu&#39;au «Général Yi Sun-sin» et «Jeseungdang».
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Les voitures sont essentielles pour visiter Hansan et Chubongdo. Depuis le terminal de passagers de la côte de Tongyeong, les navires partent pour Hansando toutes les heures de 7h00 à 18h00. L&#39;expédition est sur place, c&#39;est donc une bonne idée de connaître l&#39;heure de votre navire et de vous déplacer avec diligence. Les tarifs aller-retour coûtent 11 000 won pour les adultes, 10 000 won pour les adolescents et 5500 won pour les enfants. Le trajet dure environ 30 minutes. Les voitures de taille moyenne coûtent 28 800 wons et les camionnettes 36 000 wons. Frais d&#39;expédition du véhicule séparément.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Habituellement, le voyage vers l&#39;île Hansan se termine par une visite à la marina de Seongdang et une visite des ruines de Lee Chungmugong. Peu de gens visitent le grand monument Hansan, à 20 minutes en voiture. Mais ceux qui ont couru vers Chubongdo le sauront. C&#39;est dommage de n&#39;avoir voyagé sur l&#39;île Hansan qu&#39;après avoir vu le seungseongdang.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Le voyage d&#39;aujourd&#39;hui à Hansando est un cours où vous retournez à Cheongbongdo après être retourné à la marina de Cheongdang, au pont de Chubong, au village de Chuwon, au camp captif, au village de Yegok, au village de Hansando Land End, à la plage de Bongam Mongdol, au monument commémoratif Hansan Grand, à Jeseungdang et au quai de Jeseungdang. Tout d&#39;abord, nous retournerons sur l&#39;île de Cheongbongdo, puis reviendrons sur l&#39;île de Hansan pour voir le monument Hansan Grand Monument et le Seongdangdang.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   L&#39;ère de la guerre du 25 juin… Chubongdo, un camp de prisonniers
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   L&#39;île de Chubongdo, un petit nom inconnu, est une île voisine au sud-ouest de l&#39;île Hansan. Avec l&#39;ajout du pont Chubong en 2007, il a été possible de se rendre à Hansando et au pont Yeondo. Le nom Chubong-do tire son nom des premières lettres de Chuwon et Bong-am, le plus grand de ses quatre villages. Descendez à la marina de Cheongdang et tournez à droite. Tournez à gauche pour entrer dans l&#39;allée. Si vous courez le long de la périphérie de l&#39;île, vous rencontrerez les marais salants du village de Daegopo. Le premier bain de marée à Hansando était le sel que le général Yi Sun-shin a cuit du sel pour les fournitures militaires pendant la guerre d&#39;Imjin. Maintenant, il est divisé en Daego et Sogo. Il a l&#39;air plus élégant grâce au temps nuageux.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Appartement de marée de Yeomjeon dans le village de Daegopo - Tongyeong, Gyeongnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/80/a4f442b7-3b96-444e-aecc-b76480d89630.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Appartement de marée de Yeomjeon dans le village de Daegopo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Combien de temps a-t-il duré? Face à une île pittoresque. Au point où l&#39;île est bien visible, il y a un panneau décrivant la belle île. Le panneau indique: «C&#39;est le village d&#39;Ipjeongpo, et le bonus de fleurs a flotté ici parce que le pauvre jeune homme filial qui pleurait pour les funérailles de sa mère ne pleurait pas. Le nom «île de Saengyi» vient du dialecte de «bonus». Encore une fois, cela ressemble à un bonus de fleur.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Itinéraire de Ipjeongpo Village à Yegok Village - Tongyeong, Gyeongnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/80/6e87f023-e083-4243-879e-021dba5b0a12.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Itinéraire de Ipjeongpo Village à Yegok Village
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Traversée du pont de Chubong après avoir quitté Haesong dominant Saint Isle. Enfin c&#39;est Chubongdo. Les villages Chuwon et Yegok de Chubongdo étaient les endroits où se trouvaient les camps de concentration pendant la guerre de Corée. Alors que le camp de concentration de Geoje voisin atteignait sa saturation, plus de 10 000 prisonniers communistes étaient confinés dans des camps de détention à Chubong-do où l&#39;emplacement était bon.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Île Saengyi dans le village d&#39;Ipjeongpo - Tongyeong, Gyeongnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/80/277e7f51-1b61-4240-89ac-9209eb3da210.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Île Saengyi dans le village d&#39;Ipjeongpo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Une fois le camp établi, les villageois ont été contraints de déménager dans les villages voisins et n&#39;ont pu rentrer chez eux qu&#39;après l&#39;accord de cessez-le-feu.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Des camps de prisonniers ont été établis autour des villages de Yegok et Chuwon. - Tongyeong, Gyeongnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/80/b7b2705c-e002-4165-98d8-3c4925942a6e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Des camps de prisonniers ont été établis autour des villages de Yegok et Chuwon.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Lorsque vous entrez dans le village de Yegok, il y a un panneau d&#39;affichage à côté du bâtiment du «Yeok Fishing Village Experience Village».
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Traces et avis restants de Timmy - Tongyeong, Gyeongnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/80/a0db3d32-8d3a-47dc-b9ed-ecaffce6a892.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Traces et avis restants de Timmy
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La plupart des camps de prisonniers ont disparu, mais il y a des traces de ces jours autour de la branche fermée de Chubong et au milieu du village de Yegok.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Des camps de prisonniers ont été établis autour des villages de Yegok et Chuwon. - Tongyeong, Gyeongnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/80/6818ecb0-6a50-4e79-8fe1-1f7b2c8ccf7e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Des camps de prisonniers ont été établis autour des villages de Yegok et Chuwon.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Cette terre, différente de l&#39;empreinte de la guerre imjin sur le Hansando voisin, est dispersée partout.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Village de Yesok depuis le camp de prisonniers de Chubong - Tongyeong, Gyeongnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/80/8b0dd1fd-0796-45f4-a868-003a73fd79e5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Village de Yesok depuis le camp de prisonniers de Chubong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vous continuez à courir le long de la route après avoir passé le village de Yegok, vous atteindrez le village de Gokyongpo où la peinture murale du «Hansando Land End Village» est peinte.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;16&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hansando Lands End Village décoré de peintures murales intéressantes - Tongyeong, Gyeongnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/80/391d4d24-040e-44fb-8233-27adb44ba4a2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hansando Lands End Village décoré de peintures murales intéressantes
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   C&#39;est littéralement la fin de Hansando. Plusieurs maisons d&#39;hôtes et de drôles de peintures murales accueillent les voyageurs qui ont parcouru un long chemin.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;18&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Il y a plusieurs maisons d&#39;hôtes. - Tongyeong, Gyeongnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/80/ea552260-86cc-4238-9a33-3d4c8edbe6c3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Il y a plusieurs maisons d&#39;hôtes.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il faut remonter au bout du pays de Hansando. Nous allons à la plage de Bongam Mongdol, qui dure environ 1 km, et va à Hansan Road. Nous nous reposons un instant au son des vagues qui remplissent la petite plage de Bongam Mongdol.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;20&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Plage de Bongam Mongdol, célèbre pour son Mongdol noir - Tongyeong, Gyeongnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/80/48f8fd93-951e-455d-8a2b-eafe80dee358.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Plage de Bongam Mongdol, célèbre pour son Mongdol noir
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Chung Mu-gong Yi, et le record de Hansan Daejeon… Hansando, Imjin War
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hansando est inséparable du général Yi Sun-sin. Le Chungmugong, qui a fait un effort décisif pour mettre fin à la guerre d&#39;imjin, qui a fait tout le champ d&#39;absinthe de la péninsule coréenne, a écrit les deux tiers du journal de Lanzhou ici sur l&#39;île Tongyeong Hansan.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Route vers le grand monument Hansan - Tongyeong, Gyeongnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/80/bc3bf9bb-913f-4975-bfaa-9012da0a7660.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Route vers le grand monument Hansan
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En outre, le nom «Tongyeong», qui porte l&#39;île Hansan, est également dérivé. En effet, il a été appelé «Tongyeong» pour la première fois en 1593 (26e année des ancêtres) après la Grande Guerre de Hansan et l&#39;établissement des esprits de contrôle du troisième degré de Chungcheong, Jeolla et Gyeongsang.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Monument au Mémorial Hansan, commémorant la victoire - Tongyeong, Gyeongnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/80/e73d106f-0960-4075-963d-818b2def8645.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Monument au Mémorial Hansan, commémorant la victoire
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Sur le chemin du retour vers Hansan Road, nous nous sommes d&#39;abord arrêtés au Hansan Great Monument et avons décidé de nous diriger vers le Seongdangdang. Il n&#39;y a aucun moyen de relier le Cheesangdang et le Grand Monument Hansan, vous devez donc y retourner longtemps.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vue depuis le grand monument Hansan - Tongyeong, Gyeongnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/80/f04a2896-74aa-464b-8a5d-8ac9b10e29a3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vue depuis le grand monument Hansan
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le monument à la contre-mesure de Hansan a été littéralement érigé pour commémorer le général Han Sun-sin de Chungmugong Yi Sun-sin. En 1979, feu le président Park Chung-hee a écrit le titre «閑 山 大捷 記念 碑», écrit par l&#39;écrivain eun-sang Lee et son calligraphe Kim Bong-geun.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Monument au premier prêtre de Hansando, qui est une ruine de Lee Chung Mugong - Tongyeong, Gyeongnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/80/797d29c9-bcee-4fc1-ad3c-111072c9186b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Monument au premier prêtre de Hansando, qui est une ruine de Lee Chung Mugong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La magnificence de la stèle de 20 mètres de haut, construite sur la base de la ligne des tortues, semble montrer la grandeur du bataillon Hansan, l&#39;un des trois grands frappeurs de la guerre d&#39;Imjin.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Porte de la salle du prêtre - Tongyeong, Gyeongnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/80/70dda774-f68d-4988-b5e6-522554cdf9af.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Porte de la salle du prêtre
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Jetons un coup d&#39;œil à Hansan Daejeon. En 1592 (25e année des ancêtres), environ 70 navires ont accosté à l&#39;endurance d&#39;une voie navigable étroite entre Tongyeong et Geoje. L&#39;amiral Yi Sun-sin a attaqué les soldats coréens comme s&#39;ils fuyaient et les a incités à quitter la côte de Hansan. Lorsque les troupes de poursuite quittent la côte de l&#39;île Hansan, Chung Mu Gong ordonne une contre-attaque. La tactique utilisée à cette époque est le fameux «학익진». Comme son nom l&#39;indique, Hak est une tactique d&#39;attaque de l&#39;ennemi avec une aile ailée et nécessite un niveau élevé de compétence et d&#39;entraînement. Le résultat est une grosse victoire. Avec la victoire du Hansan Daejeon, la marine coréenne capture les droits maritimes des mers du Sud.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hansando Jeseungdang - Tongyeong, Gyeongnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/80/7b477a37-feb1-487f-bcdf-ca323073d25f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hansando Jeseungdang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Chung Mu-gong Yi Sun-sin sauve le peuple et le pays gémis par la guerre d&#39;Imjin. Je Seung-dang (Histoire n ° 113) a été créé en 1593 l&#39;année suivante après la victoire de Hansan et a été le corps principal de Samdo Sugun jusqu&#39;à la perte de Won Kyun en 1597. Depuis 1739 (Yongjo 15 ans), l&#39;aménagement paysager de la société de contrôle a été reconstruite, et elle a été rénovée et rénovée. Sur le terrain se trouvent le Cheongdang-dang, le Chungmu-sa, le général de Yi Sun-shin, le Yoohe-bee mis en place par l&#39;aménagement paysager du contrôleur, le Hansan-jeong où Chung-mu-gong a tiré son arc et le Suru qui cherchait la sympathie ennemie.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Phare de tortue et grand monument Hansan - Tongyeong, Gyeongnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/80/05165552-0d9e-4ff6-b621-707e20e78f8e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Phare de tortue et grand monument Hansan
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Après avoir regardé autour du sanctuaire, il se met à terre. Il est accueilli par &amp;lt;Hansando&amp;gt; par Chungmugong. Qu&#39;a-t-il pensé en regardant la mer sans mots? Au lieu d&#39;être reconnaissant pour le nombre de poèmes qu&#39;il a écrits.
   &lt;/p&gt;
   &lt;br/&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #036071&#34;&gt;
    Hanshan Island dans la lune nuit lumineuse
    &lt;br/&gt;
    Asseyez-vous seul sur la base et frappez à côté d&#39;un gros couteau
    &lt;br/&gt;
    Dans la voiture qui lutte profondément
    &lt;br/&gt;
    Où Il Sung-Ho fait-il bouillir les autres?
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;16&#34; id3=&#34;18&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Regarder la sympathie de l&#39;ennemi - Tongyeong, Gyeongnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/80/4d51a327-ad69-403d-9c87-5752093a993a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Regarder la sympathie de l&#39;ennemi
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   POINTE. Tongyeong ↔ Hansan Island
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Départ du terminal des passagers de Tongyeong (1666-0960, 055-645-3717) toutes les heures de 7h00 à 18h00 tous les jours. Augmentation de la haute saison. Veuillez noter qu&#39;il y a des changements dans le bateau en fonction de la météo et du nombre de passagers. Les départs du port de Tongyeong depuis l&#39;île Hansan ont lieu toutes les heures de 7h30 à 18h30 tous les jours. 30 minutes. Tarifs aller-retour Adultes 11 000 wons, adolescents 10 000 wons, enfants 5500 wons. Les frais d&#39;expédition de voiture sont en sus, aller-retour petite voiture 2400 won, voiture moyenne 28800 won, van 36000 won. La réservation par Internet est possible sur l&#39;île que vous souhaitez visiter.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://island.haewoon.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://island.haewoon.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Info voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurants près de
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Hansan Dobori Restaurant Pension: Hansan Ilju-ro, Hansan-myeon, Tongyeong / 055-649-6797
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Hansan Sea Restaurant &amp;amp; Pension: Hansan Ilju-ro, Hansan-myeon, Tongyeong / 055-646-6266
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Poonghwa Gimbap: Tongyeong Coastal Road, Tongyeong / Chungmu Gimbap / 055-644-1990
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    - Restaurant Sumjeong: Tongyeong Hangnam 5 gils / Zolbokguk, Munge Bibimbap / 055-644-0396
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Branch Restaurant: Tongyeong Coastal Road, Tongyeong / Bok Guk / 055-644-0495
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Pêche Village Fruits de mer Fruits de mer: Tongyeong Docheon Sanggaan-gil / Fruits de mer fruits de mer / 055-646-1982
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Pièces
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Sogopo B &amp;amp; B: Hansan Ilju-ro, Hansan-myeon, Tongyeong / 010-4842-0236
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Hansan Sea Restaurant &amp;amp; Pension: Hansan Ilju-ro, Hansan-myeon, Tongyeong / 055-646-6266
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Hansan Hotel: Tongyeong Coastal Road, Tongyeong / 055-642-3384
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    - Hôtel Benikea Enchobi: Jangja-ro (Dongho-dong) Tongyeong / 055-642-6000
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Kumho Tongyeong Marina Resort: Grande ouverture de Tongyeong-si 1 gil (Donam-dong) / 055-646-7001
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été fournies en septembre 2015. Elles peuvent changer par la suite, veuillez donc vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, de sorte que l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tongyeong, Gyeongnam, Corée - Tongyeong, jusqu&#39;où êtes-vous allé? La délicatesse de Tongyeong Sasa à déguster 365 jours par an</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/tongyeong-how-far-have-you-been-tongyeong-sasa-delicacy-to-taste-365-days-a-year-16-fr/</link>
      <pubDate>Tue, 25 Feb 2020 00:23:45 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/tongyeong-how-far-have-you-been-tongyeong-sasa-delicacy-to-taste-365-days-a-year-16-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-title=&#34;tongyeong-how-far-have-you-been-tongyeong-sasa-delicacy-to-taste-365-days-a-year--16&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Chungmu Gimbap, la délicatesse qui représente Tongyeong - Tongyeong, Gyeongnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/16/873b720e-95a3-495b-b7c5-b009df1eac37.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Chungmu Gimbap, la délicatesse qui représente Tongyeong
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Tongyeong, jusqu&#39;où êtes-vous allé? La délicatesse de Tongyeong Sasa à déguster 365 jours par an
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Tongyeong, Gyeongnam, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Tongyeong regorge de divers aliments tels que la soupe de plie au printemps, l&#39;anguille en été et les huîtres et le poisson-chat d&#39;eau lorsque le vent froid commence à souffler. En plus du surnom de «Naples de l&#39;Est», il y a beaucoup à voir et à manger dans de nombreux villages côtiers. Parmi eux, nous avons rassemblé les spécialités saisonnières de Tongyeong qui peuvent être dégustées à Tongyeong tout le temps, quelle que soit la saison. Bonne nouvelle que vous pourrez apprécier sans vous soucier même dans une poche légère!
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Riz séparé, accompagnement, Chungmu Gimbap léger et ferme
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Chungmu Gimbap, l&#39;une des spécialités représentatives de Tongyeong, est devenue connue du public au début des années 1980, quand Tongyeong était encore «Chungmu». Habituellement, le gimbap est étalé après avoir ajouté du riz dans le plat d&#39;accompagnement et le manger. Le chungmu gimbap est servi comme riz et accompagnement comme accompagnement.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Chungmu Gimbap avec une petite différence de goût d&#39;une maison à l&#39;autre - Tongyeong, Gyeongnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/16/8ae9c93b-3b47-4f50-a202-d60c1ef0098e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Chungmu Gimbap avec une petite différence de goût d&#39;une maison à l&#39;autre
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Contrairement au gimbap ordinaire, qui contient divers ingrédients tels que du jambon, des œufs, du thon et du fromage, le plat d&#39;accompagnement est simple avec du kimchi de radis sauté, des calmars et de la pâte de poisson. Si vous roulez du riz blanc à une bonne taille et ajoutez des plats d&#39;accompagnement et de la soupe, ce n&#39;est pas suffisant pour un repas.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sauté de calamars et kimchi au radis - Tongyeong, Gyeongnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/16/1195d221-ecd5-48ab-9254-d83bd8659dbf.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sauté de calamars et kimchi au radis
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il y a quelques «théories» dans la naissance de Chungmu Gimbap. La première est que ma femme, qui avait emballé le Zimbabwe avec la boîte à lunch de son mari, a commencé à manger du riz et des plats d&#39;accompagnement alors que le Zimbabwe souffrait constamment. L&#39;autre est que Chungmu Gimbap, qui a du riz et des plats d&#39;accompagnement séparés, a été créé pour faire du gimbap qui ne blesse pas beaucoup de gens autour du terminal de passagers de Tongyeong. Gimbap a évolué pour être moins affecté par le temps chaud du sud.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Chungmu Gimbap pour le déjeuner - Tongyeong, Gyeongnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/16/64056209-4dfc-443c-b95d-e6c11d412cfb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Chungmu Gimbap pour le déjeuner
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Cependant, le premier Chungmu Gimbap était un peu différent de ce qu&#39;il est maintenant. La seiche Jukumina, les moules et le kimchi de radis ont été placés sur des brochettes de bambou et emballés dans du gimbap et du papier. Beaucoup de gens recherchaient un délicieux et facile à manger. Le riz est le même, mais le plat d&#39;accompagnement actuel de Chungmu Gimbap peut être mangé avec des brochettes. Les ingrédients ont été remplacés par des calmars et de la pâte de poisson, qui sont facilement disponibles au lieu de Juku ou de seiche.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Chungmu Gimbap pour le déjeuner - Tongyeong, Gyeongnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/16/d5f1f642-a690-442e-b42e-95db4f72978f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Chungmu Gimbap pour le déjeuner
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Grâce à cela, ceux qui ont visité Tongyeong goûtent Chungmu Gimbap. Les restaurants de Chungmu Gimbap sont rassemblés autour du marché de Seoho et de Gangguan, en face du terminal des navires à passagers de Tongyeong, où les navires partent pour l&#39;île aux bijoux de Tongyeong. Il existe de nombreux célèbres trois grands Halmae Gimbap (055-649-2336), Hanil Gimbap (055-645-2647), Fatty Hal Mae Gimbap (055-645-2619) et Weathered Gimbap (055-644-1990). La plupart des forfaits sont disponibles pour 2 personnes. 4000 ~ 4500 won par personne.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Marché du lac de l&#39;Ouest, en face du terminal des navires à passagers de Tongyeong - Tongyeong, Gyeongnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/16/3e29ed85-282b-4acf-9c79-4f7b698ec896.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Marché du lac de l&#39;Ouest, en face du terminal des navires à passagers de Tongyeong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Bouillon génial pour les amoureux, soupe Zolbok et Sirak
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vous êtes un alcool ou un gourmet, vous en avez peut-être entendu parler dans le vent. Haejangguk, premier lieu des principaux partis de Tongyeong, est le pays solbok. Il nettoie littéralement les tripes de pétoncles, les «petits poissons-mouches», et ajoute des renoncules, des germes de soja et des radis pour bouillir proprement. Il est célèbre pour son bouillon frais, qui élimine toute consommation excessive d&#39;alcool. La brise froide est de saison, mais grâce à la technologie améliorée, elle peut être dégustée comme une spécialité de Tongyeong. N&#39;oubliez pas d&#39;ajouter une goutte de vinaigre lorsque vous mangez Zhubok Guk. Appuie sur la toxicité du blowfish.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Zolbokguk, fait avec du kimono mijoté et des radis et des renoncules ajoutés - Tongyeong, Gyeongnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/16/47f79444-b62c-455d-8a8c-3cf1d8b09da5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Zolbokguk, fait avec du kimono mijoté et des radis et des renoncules ajoutés
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les restaurants de succursales situés près du marché Seoho (055-644-1990), du restaurant Crystal (055-644-0396), de la reconstruction chronique (055-645-2140) et du restaurant Dabok (055-645-8202) sont célèbres. 9000 Won line Bokmaeuntang coûte 10000 won. Dans ces restaurants, vous pourrez déguster une cuisine de saison, ainsi que la soupe d&#39;armoise Dodari de saison, la soupe épicée Sambangi et la soupe de poisson-chat d&#39;eau.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Les ordures garnies entrent dans le pays des ordures - Tongyeong, Gyeongnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/16/16a0cc90-5849-4948-b687-e36f56a51f59.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Les ordures garnies entrent dans le pays des ordures
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Sirakguk est un incontournable à Tongyeong. Bien qu&#39;il semble plus commun que Zolbokkuk, il s&#39;agit de &#34;Deux grandes montagnes de soupe Tongyeong&#34;.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sarakguk avec miso et bouillon - Tongyeong, Gyeongnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/16/840becce-f248-4c98-8f3a-c6583f973e57.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sarakguk avec miso et bouillon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Shirakguk, un dialecte de Shiraegituk, est un haejangguk fabriqué à partir de têtes et d&#39;os d&#39;anguilles bouillies vendues au marché avec des siraegi orphelins.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Munge Bibimbap servi ensemble dans le restaurant Zolbok Guk - Tongyeong, Gyeongnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/16/c22e69c0-b9b5-4f81-a310-c3c6cf7dd1d0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Munge Bibimbap servi ensemble dans le restaurant Zolbok Guk
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   De nombreux magasins d&#39;aide sur le marché de West Lake (055-646-5973) sont bien connus. 5000 won par personne.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Crabe de pierres précieuses sur la côte de Namdo et l&#39;île de Jeju - Tongyeong, Gyeongnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/16/2e2bb056-1140-42e2-ae28-85a8cb51f0a1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Crabe de pierres précieuses sur la côte de Namdo et l&#39;île de Jeju
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Collation représentative de Tongyeong, pain au miel
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le représentant de Tongyeong, Jujeonburi Honeybread, jouit d&#39;une «réputation nationale». Comme son nom l&#39;indique, faites frire la farine, ajoutez la pâte de haricots rouges et ajoutez du sirop sucré à l&#39;extérieur. Le pain au miel sucré, d&#39;une taille similaire à celle des œufs, peut être dégusté dans Tongyeong en tant que paroisse nationale.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pain au miel qui peut être dégusté partout dans Tongyeong - Tongyeong, Gyeongnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/16/69d908d2-deea-4de7-bee3-eec2a407861a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pain au miel qui peut être dégusté partout dans Tongyeong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   C&#39;est aussi amusant de déguster une variété de pains au miel contenant des patates douces, des châtaignes, du citron et du thé vert.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pain au miel qui peut être dégusté partout dans Tongyeong - Tongyeong, Gyeongnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/16/aa849758-3b51-4618-8642-80404045bda6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pain au miel qui peut être dégusté partout dans Tongyeong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Des dizaines de boulangeries de miel sont situées le long de Gangguan, y compris Omisa Honey Bread (055-646-3230), qui est connu pour être à l&#39;origine de Tongyeong Honey Bread, et de Yi Sun Shin Honey Bread (055-644-2255) et Myeongga Honey Bread (055-642-4537). Les prix varient peu à peu, mais en moyenne, il en coûte environ 1 000 wons.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pain au miel avec pâte de haricots - Tongyeong, Gyeongnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/16/ad1d08e3-6845-4cc8-887f-7d9a18ef3f20.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pain au miel avec pâte de haricots
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Un petit nom inconnu, «teotgegi» fait référence à de fines tranches de patates douces crues ou bouillies et séchées au soleil. Lorsque les patates douces sont séchées, l&#39;humidité s&#39;évapore et les patates douces sont tordues. Cela s&#39;appelle `` picorer &#39;&#39; à Gyeongsang-do. Lorsque le riz était précieux, il mangeait de la faim en mangeant de la bouillie avec des patates douces séchées. C&#39;est la «bouillie tteokgi». Né pour être une «collation de bien-être» du 21e siècle débordant de nourriture, il est apprécié comme collation sucrée pour ceux qui ont trouvé Tongyeong. Dans les environs de Gangguan, vous pouvez le déguster au Honey Complex (055-649-0032) et au Tongyeong Uji and Porridge (055-645-7909). La bouillie emballée sous vide peut être chauffée à la maison.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pain au miel assaisonné de divers bœufs comme les patates douces et les châtaignes - Tongyeong, Gyeongnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/16/4e17aa48-b9bb-4a2d-9fac-24af8e52c210.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pain au miel assaisonné de divers bœufs comme les patates douces et les châtaignes
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si c&#39;est drôle C&#39;est l&#39;abréviation de &#39;udon et jjajang&#39;, et c&#39;est une délicatesse Tongyeong mangée avec de la sauce jjajang. Lorsque nous pensions à «jjajang ou champon», «les habitants de Tongyeong semblaient penser« udon ou jjajang ». &#39;Uzzamyeon&#39;, né entre Udon et Jjajang, est ajouté avec du jjajang, de la poudre de poivron rouge et du radis mariné. Le dépôt peut également être utilisé pour faire du bouillon nature.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Udon avec Udon et Jjajang - Tongyeong, Gyeongnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/16/cd6354a1-8959-46bd-b693-b97880a4f7ec.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Udon avec Udon et Jjajang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il est difficile de le voir comme une grande délicatesse à cette époque qui regorge de nourriture, mais c&#39;est toujours une nourriture chaude avec de vieux souvenirs pour les Tongyeong. Un bol de 4000 yuans. Il existe de nombreux Seoho-dong Hallujaja (055-644-9867) et Hangnam-dong Hangnam Wooja (055-646-6547).
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Udon avec Udon et Jjajang - Tongyeong, Gyeongnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/16/07cb91b6-594c-41bb-a041-fee641d53ee9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Udon avec Udon et Jjajang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Info voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Restaurants à proximité
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    3 Daehalmae Gimbap: Tongyeong Haenan-ro / Chungmu Gimbap / 055-649-2336
    &lt;br/&gt;
    Hanil Gimbap: Tongyeonghaean-ro / Chungmu Gimbap / 055-645-2647
    &lt;br/&gt;
    Boeuf Halmae Kimbab: Tongyeong Haengno-ro / Chungmu Gimbap / 055-645-2619
    &lt;br/&gt;
    Gimbap altéré: route côtière de Tongyeong / Chungmu Gimbap / 055-644-1990
    &lt;br/&gt;
    Restaurant de la succursale: Tongyeonghaean-ro / Zolbok Guk / 055-644-0495
    &lt;br/&gt;
    Crystal Restaurant: Hangnam 5 gils, Tongyeong-si / Fuguk, Sashimi, Munge Bibimbap / 055-644-0396
    &lt;br/&gt;
    Reconstruction chronique: Tongyeong Satter-gil / Fuguk / 055-645-2140
    &lt;br/&gt;
    Restaurant Dabok: Tongyeong-si Satter-gil / Fumaeuntang, Welfare-ri / 055-645-8202
    &lt;br/&gt;
    Rakguk d&#39;aide d&#39;origine: Tongyeong-si Satter-gil / Sirak-guk / 055-646-5973
    &lt;br/&gt;
    Pain au miel Omisa: Tongyeong-si Chungyeol-ro / Pain au miel / 055-646-3230
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.omisa.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.omisa.co.kr/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Hangnam Wooja: Dongchung 4 gils, Tongyeong-si / Uja-myeon / 055-646-6547
    &lt;br/&gt;
    Tongyeong Ujakjuk: Hangnam-dong, Tongyeong / 055-645-7909
    &lt;br/&gt;
    Halmaulja: Tongyeong Sattergil / Ujamyeon / 055-644-9867
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Hébergement
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Kumho Tongyeong Marina Resort: Grande ouverture de Tongyeong-si 1-gil / 055-643-8000
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.kumhoresort.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.kumhoresort.co.kr/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Benikea Enchovy Hotel: Jangja-ro, Tongyeong / 055-642-6000
    &lt;br/&gt;
    Hansan Hotel: Tongyeong Coastal Road, Tongyeong / 055-642-3374
    &lt;br/&gt;
    Naples Motel: Tongyeong Coastal Road, Tongyeong / 055-646-0202
    &lt;br/&gt;
    Club ES Resort Tongyeong: Sanyang-eup, Tongyeong-si / 055-641-0515
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été rédigées en août 2015 et peuvent changer par la suite. Veuillez vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, de sorte que l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le drame «Découverte de l&#39;amour». L&#39;espace où leur amour a commencé, Jinju Station &amp; Yeonhwado</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/the-drama-discovery-of-love-the-space-where-their-love-began-jinju-station-yeonhwado-4-fr/</link>
      <pubDate>Sat, 22 Feb 2020 02:10:51 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/the-drama-discovery-of-love-the-space-where-their-love-began-jinju-station-yeonhwado-4-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-title=&#34;the-drama-discovery-of-love-the-space-where-their-love-began-jinju-station-yeonhwado--4&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Village de Dongdu vu du pont Yeonhwado - Tongyeong, Gyeongnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/4/0f4be115-c9c2-4d25-8f78-463593f80ea3.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Village de Dongdu vu du pont Yeonhwado
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Le drame «Découverte de l&#39;amour». L&#39;espace où leur amour a commencé, Jinju Station &amp;amp; Yeonhwado
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Tongyeong, Gyeongnam, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Chaque fois que je regardais, je marchais pendant l&#39;été et Taeha, le protagoniste de &amp;lt;Discovery of Love&amp;gt; de KBS 2TV, qui se frappa les genoux &#34;tak&#34;. La coïncidence dans le train pour Jinju, où ils se sont rencontrés pour la première fois, se sublime au sort le long de l&#39;adoucissement courageux de l&#39;été. Les lieux et les adversaires étaient différents, mais avec un premier amour sombre qui n&#39;avait rien en commun, ils se sont dirigés vers la gare de Jinju et Yeonhwa-do.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Voici une femme. Son nom est au milieu de l&#39;été. Maintenant, il y a deux hommes à ses côtés. L&#39;un est l&#39;homme actuel Nam Ha-jin, et l&#39;autre est l&#39;homme du passé. La créatrice de meubles de 32 ans, Summer, en est à sa deuxième année d&#39;amour avec Plastic Surgeon Hajin, du même âge. Sympathique et compétent. De plus, il y a un petit ami qui correspond, comprend et perd beaucoup en été. Un jour, un jour heureux qui semble durer éternellement, un homme du passé, Kang Tae-ha, apparaît devant eux.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Voyage d&#39;automne pour trouver une histoire d&#39;amour dans le drame
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ceci est la racine du drame &amp;lt;Découverte de l&#39;amour&amp;gt; sur KBS 2TV. Pourquoi avez-vous besoin de savoir cela? C&#39;est parce que Summer, le protagoniste de &amp;lt;Découverte de l&#39;amour&amp;gt;, rencontrera Tae-ha et introduira un espace tombé amoureux comme le destin, alias la Terre Sainte de l&#39;Amour.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Summer et Taeha, le protagoniste de «Discovery of Love» - Tongyeong, Gyeongnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/4/e89210b1-3c4b-4f20-8ed1-e8ba5083d721.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Summer et Taeha, le protagoniste de «Discovery of Love»
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Cette saison, lorsque les gens manquent de chaleur, ils ont suivi leur histoire d&#39;amour, se souvenant quand ils chuchotaient dans leurs mains, se regardant dans les yeux, ce qui occuperait certainement le coin du cœur de tout le monde. Présentation du voyage d&#39;automne qui serait mieux avec la personne d&#39;à côté.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Summer et Taeha, le protagoniste de «Discovery of Love» - Tongyeong, Gyeongnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/4/a169a6db-1a2d-4501-b935-b2abdd173c0b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Summer et Taeha, le protagoniste de «Discovery of Love»
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le train pour Jinju, où le protagoniste de &amp;lt;Découverte de l&#39;amour&amp;gt; l&#39;été et Taeha se sont rencontrés pour la première fois. Rencontrés à l&#39;ancienne ou dans un destin, ils sont tellement tombés amoureux. Kang, il était le premier amour de l&#39;été. C&#39;est frais quand on ne sait pas quoi faire. C&#39;est pourquoi le premier amour qui ne peut que blesser et blesser davantage. À la frontière entre un enfant et un adulte, ils commencent par un puzzle d&#39;été que &#34;je me sens amoureux de vous maintenant.&#34; Xue Lei termine temporairement sa première réunion à la gare de Jinju, leur destination. Avec les mots de Tae-ha, &#34;Allez à Yeonhwado&#34;.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Summer et Taeha, le protagoniste de «Discovery of Love» - Tongyeong, Gyeongnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/4/795a2599-0450-44b9-982b-15755dd23e4f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Summer et Taeha, le protagoniste de «Discovery of Love»
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La gare de Jinju, qui a été introduite dans le drame, n&#39;est pas le même endroit que la gare de Jinju il y a 5 ans. La gare actuelle de Jinju est la nouvelle gare de Jinju, qui a été nouvellement créée à Gajwa-dong en 2012. Ainsi, dans le contexte du drame, ils ont rencontré pour la première fois la gare de Jinju à Gangnam-dong.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gare de Jinju - Tongyeong, Gyeongnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/4/ce21efd0-2b4e-4bda-b268-bc50483f516a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gare de Jinju
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ouvert en 1925, il a été perdu et achevé. L&#39;ancienne gare de Jinju, qui a cessé d&#39;exploiter le lac Saemaul l&#39;année suivante, a été suspendue en 2006. Elle a été ouverte depuis la reprise des opérations du lac Saemaul avec l&#39;arrêt de KTX.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gare de Jinju - Tongyeong, Gyeongnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/4/5001fd62-6d84-473e-aba0-05af775be29b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gare de Jinju
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il était une fois un restaurant. La façade est un restaurant, mais quand vous revenez, vous avez toujours un panneau &#34;perle&#34;. L&#39;abandon du chemin de fer disparu traverse le cosmos. Des balles imprimées par balles taillées dans l&#39;entrepôt négligé d&#39;entretien des voitures de la gare de Jinju (enregistrement n ° 202) racontent le passé.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ancienne gare de Jinju. Il y a un restaurant maintenant. - Tongyeong, Gyeongnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/4/2178f20e-24b3-4d69-a975-76a38fdb8f57.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ancienne gare de Jinju. Il y a un restaurant maintenant.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le train qui porte la gare de Jinju est une ligne légère. Il relie Gyeongsang-do et Jeolla-do et est devenu la «ligne Gyeongjeon» après la première lettre. Pendant la période coloniale japonaise, du riz et du coton ont été apportés au Japon pour relier le grenier de Honam et Yeongnam et Busan. La première ligne de Gyeongjeon, qui reliait Jinju ~ Jeonju, Wonchon ~ Damyang, relie actuellement la station Samyangjin à Milyang, Gyeongnam et la station Songjeong à Gwangju. Jinju est depuis longtemps une plaque tournante pour le trafic intérieur.
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ancienne gare de Jinju. Il y a un restaurant maintenant. - Tongyeong, Gyeongnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/4/c24d4fec-4275-422e-a580-5825c9e76f55.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ancienne gare de Jinju. Il y a un restaurant maintenant.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   150li selon l&#39;amour, de la gare de Jinju à Tongyeong
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Elle porte le même nom «Jinju Station» mais l&#39;une est abandonnée et l&#39;autre est ouverte. Peut-être que ça ressemble à l&#39;amour. La seule indication que cette gare était une gare est le panneau de la gare de Jinju, les faibles voies ferrées et l&#39;entretien des wagons de la gare de Jinju. Dirigez-vous vers Tongyeong depuis la gare de Jinju, où seul le sentier reste. Pour retrouver Taeha, retournez à Yeonhwa-do à l&#39;arrière de Spiral Summer.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Navire à passagers reliant Yeonhwa ~ Yangji au terminal passagers de Tongyeong - Tongyeong, Gyeongnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/4/a8f483e9-85b8-4fa2-9cae-ae8bb0349652.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Navire à passagers reliant Yeonhwa ~ Yangji au terminal passagers de Tongyeong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Si vous regardez le drame, vous savez que la gare de Jinju et Yeonhwado sont très proches, mais il y a en fait une grande distance. Il est à environ 60 km par la route de la gare de Jinju au terminal de passagers de Tongyeong. Où est-ce? Il faut environ 1 heure en bateau depuis le terminal passagers de Tongyeong pour atteindre Yeonhwa-do. Cela prend 55 minutes en voiture et environ 1 heure et 10 minutes en transports en commun. Pour vous rendre à Tongyeong depuis Jinju, vous devez vous rendre de la gare de Jinju au terminal de bus interurbain. Notez que vous ne pouvez pas monter à bord d&#39;un bateau Yeonhwado directement depuis la gare de Jinju. Si vous vous rendez à la gare de Jinju après avoir regardé le drame, vous devez vous rendre à nouveau au terminal de bus interurbain et vous rendre au terminal de bus de Tongyeong.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Yeonhwado arrive le long du bateau pendant environ une heure - Tongyeong, Gyeongnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/4/73919d4c-d2cd-46b1-877e-ff2c3d2479e7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Yeonhwado arrive le long du bateau pendant environ une heure
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Île douce, île semblable à un lotus dans la mer
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Courir avec l&#39;intention de revoir l&#39;homme qui est tombé amoureux au premier regard. Pour vous rendre à Yeonhwa-do, vous devez vous rendre au terminal des navires à passagers de Tongyeong, situé en face du marché de Seoho. Départ de Tongyeong 5 fois par jour (06h30, 09h30, 11h00, 13h00, 15h00). Cependant, les horaires des navires peuvent changer en fonction de la météo, alors vérifiez à l&#39;avance.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Entrée degré adoucissant - Tongyeong, Gyeongnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/4/47603e35-b5e9-404a-9907-39217b052bb9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Entrée degré adoucissant
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Courez environ une heure pour ramollir. Arrêté sur l&#39;île de Yeonhwa pendant un certain temps, vous devriez donc bien descendre. Le navire qui est allé à Yogyakdo s&#39;arrête sur l&#39;île de Yeonhwado et sort.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;École élémentaire Yeonjiwon Wonrang - Tongyeong, Gyeongnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/4/86a03c10-f3b8-4398-99ee-4ac9925997f8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     École élémentaire Yeonjiwon Wonrang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Yeonhwado, missionnaire et légende légendaire, est une petite île. Il est divisé en deux cours. L&#39;un est le parcours A (3 heures) jusqu&#39;au terminal de navire à passagers ~ Yeonhwabong ~ Bodeokam ~ pont Hung ~ tête de Dragon ~ terminal de navire à passagers; Cours connecté B (2 heures). Vous pouvez conduire une voiture sauf pour une partie du cours B.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Temple Yeonhwasa de Yeonhwado, une légende de la mission - Tongyeong, Gyeongnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/4/aa827b52-be80-4a9b-a138-3cfad7ff28d2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Temple Yeonhwasa de Yeonhwado, une légende de la mission
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les navires ramollis peuvent être expédiés en voiture. C&#39;est une bonne île pour se promener sans problème, mais si vous êtes accompagné de seniors, il vaut mieux apporter une voiture. C&#39;est parce qu&#39;il n&#39;y a pas de taxi ou de bus dans le petit Yeonhwa-do.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;fin - Tongyeong, Gyeongnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/4/257137b9-83cc-4548-af34-24c606fb94a7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     fin
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les amis qui l&#39;accompagnaient ont raté le navire, mais en été, ils sont juste venus à Yeonhwado à la recherche de Kang Tae-ha, qui est tombé amoureux au premier regard.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bodeokam et Carrefour - Tongyeong, Gyeongnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/4/ae704a7f-5245-4b2d-841f-de70e04528c1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bodeokam et Carrefour
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Île calme Île Yeondo possédée par Tongyeong Yokji. Les deux voyagent autour de l&#39;île Yeonhwa, voyant leurs sentiments l&#39;un pour l&#39;autre et devenant amoureux.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Une route d&#39;un carrefour à un pont - Tongyeong, Gyeongnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/4/8cc1f339-3b02-4f50-a706-fa2190e6f295.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Une route d&#39;un carrefour à un pont
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Leurs cœurs commencent dans tous les coins de l&#39;île de l&#39;île Yeonhwado, y compris un pont rocheux qui se moque de l&#39;été, une boutique qui achète des ramen de coupe en ramassant les pièces restantes, une école élémentaire qui passe la nuit, de délicieux sashimis et un bel automne.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;L&#39;été taquin de Tae-ha - Tongyeong, Gyeongnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/4/dd250029-dd40-4fb3-a817-aa4e6f78819a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     L&#39;été taquin de Tae-ha
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Malheureusement, l&#39;eau qu&#39;ils mangeaient est maintenant hors saison. &amp;lt;La découverte de l&#39;amour&amp;gt; Le patron du restaurant qui a filmé la photo du récif, &#34;Le récif est hors saison et maquereau à l&#39;automne&#34;, il recommande de nouveaux plats. Le maquereau, qui a un degré d&#39;adoucissement, est très délicieux. Si vous avez le temps, vous pouvez profiter de la pêche.
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;16&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le magasin où la tasse de ramen a été achetée en été. Seulement super doux - Tongyeong, Gyeongnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/4/ba9bc4de-dbf3-4a6d-bdec-044acc67510b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le magasin où la tasse de ramen a été achetée en été. Seulement super doux
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Eté et taiji, ils ont tous disparu. L&#39;amour dans le drame fait également des nœuds, et le drame en 16 parties a pris fin. Cependant, l&#39;espace où leur amour a commencé à battre le cœur des gens un jour quand l&#39;automne a commencé, et la route en montée où l&#39;été a suivi à peine tout le long, et le pont rocheux où Taeha a effrayé l&#39;été sont également en place. C&#39;était un long chemin à parcourir pour voir le début de la romance du drame. N&#39;était-ce pas à cause de la constance ou de l&#39;obscurité des choses disgracieuses qu&#39;Orot gardait en place même après que toutes les choses qui avaient jadis disparu avaient disparu.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;18&#34; id3=&#34;18&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Maquereau ramolli, le meilleur maquereau en automne - Tongyeong, Gyeongnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/4/2a32be2c-b77d-46e1-9f1e-5d5769981ca3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Maquereau ramolli, le meilleur maquereau en automne
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Ramollissement
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Départ du terminal des passagers de Tongyeong 5 fois par jour (06:50, 09:30, 11:00, 13:00, 15:00). Départs 5 fois par jour depuis l&#39;île de Yeonhwa (08h30, 11h45, 13h20, 15h30, 17h00). En raison des conditions météorologiques, le bateau est fluide, vous devez donc nous contacter. Pour toute demande, veuillez appeler le (055-641-6181). Il faut 1 heure de Tongyeong à Yeonhwa-do et 16 600 KRW pour un aller-retour.
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Info voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Restaurants à proximité
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Restaurant Dragon Head Sashimi: Yeonhwa-ri, Yeok-myeon, Tongyeong / 055-643-6915
    &lt;br/&gt;
    Restaurant Nevawi Sashimi: Yeonhwa-ri, Yeok-myeon, Tongyeong / 055-642-6712
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Hébergement
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Vous pouvez séjourner au Dongdu Village à Yeonhwado Pier et Rock Bridge. Vous pouvez également séjourner dans un restaurant de sushis.
    &lt;br/&gt;
    B &amp;amp; B: Yeonhwa-ri, Yeok-myeon, Tongyeong-si / 055-648-9126
    &lt;br/&gt;
    Yeonhwa Resort: Yeonhwa-ri, Yeokji-myeon, Tongyeong / 010-4848-9923
    &lt;br/&gt;
    Nevawi Guest House: Yeonhwa-ri, Yeokji-ri, Tongyeong / 010-3583-6767
    &lt;br/&gt;
    Pension Hanba: Yeonhwa-ri, Yeokji-ri, Tongyeong / 017-585-6945
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été écrites en septembre 2014. Elles peuvent changer par la suite, veuillez donc vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, de sorte que l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>