<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Yecheon-gun.de on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/yecheon-gun.de/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Yecheon-gun.de)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 24 Mar 2020 00:07:55 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/yecheon-gun.de/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Fügen Sie einem Gericht einen würzigen Tintenfisch-Bulgogi hinzu - Yecheon-gun, Gyeongbuk, Korea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/add-one-spicy-squid-bulgogi-to-one-dish-206-de/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Mar 2020 00:07:55 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/add-one-spicy-squid-bulgogi-to-one-dish-206-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Yecheon-gun, Gyeongbuk, Korea&#34; data-title=&#34;add-one-spicy-squid-bulgogi-to-one-dish--206&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34; - Yecheon-gun, Gyeongbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/206/44fad0eb-626f-4ffd-bbb2-226a11366288.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Fügen Sie einem Gericht einen würzigen Tintenfisch-Bulgogi hinzu
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Yecheon-gun, Gyeongbuk, Korea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Wenn es Byeongcheon-Eisbecher in Cheonan, Chungnam und Baekam-Eisbecher in Yongin, Gyeonggi, gibt, gibt es Yonggung-Eisbecher in Yecheon, Gyeongbuk. Im Gegensatz zu den dünnen und weichen Sochang-Eisbechern zeichnet sich der Yonggung-Eisbecher aus dickem Schweinefleisch-Changchang durch eine reichhaltige Textur und eine reichhaltige Soße aus.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Yecheons Spezialität, Hoeryongpo und Yonggungsoon
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Ein wunderschöner Ort wie ein Bild von einem Wasserweg, der sich um einen weißen Sandstrand schlängelt. Es gibt eine weitere Spezialität in Yonggung-myeon, Yecheon, Gyeongbuk, berühmt für die Insel &#39;Hoeryongpo&#39;. Die Hauptfiguren sind die Eisbecherhäuser rund um den Yonggung-Markt und die dort hergestellten zähen und einfachen Yonggung-Eisbecher. Es ist eine ruhige und ruhige ländliche Gegend ohne hohes Gebäude, aber am Wochenende ist es eine gute Idee, 30 Minuten und eine Stunde in der Schlange zu stehen, um lange Aufnahmen von Autos von draußen zu machen und eine Schüssel Eisbechersuppe für 4.500 Won zu essen. .
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hoeryongpo - Yecheon-gun, Gyeongbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/206/23f7f9f1-2910-4887-9c08-257b7e9afcdb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hoeryongpo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Y.
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wann und wie war Eisbecher ein Snack für das ganze Volk und das repräsentative Essen für das einfache Volk? Obwohl die Geschichte anders ist, ist es üblich, den Ursprung der chinesischen und koreanischen Halbinsel in der Goryeo-Dynastie zu sehen, und der Vorname in der Literatur ist das Gedichtbuch des späten 19. Jahrhunderts.
   &lt;br/&gt;
   Heutzutage ist es ein allgemeines Essen geworden, das überall im Land gegessen werden kann, von Restaurants über Imbissstände bis hin zu Imbissständen und Franchise-Restaurants, aber ursprünglich war Eisbecher kein gewöhnliches Essen. Mit der Verallgemeinerung von Instantnudeln wurde es zu einem beliebten Lebensmittel.
   &lt;br/&gt;
   Genau wie Baekam Sundae und Byeongcheon Sundae, wo es einen Schweineschlachthof gab oder sich um einen Markt entwickelte, auf dem sich viele Menschen versammeln, ist Yecheons Yonggung Sundae ein lokales Lebensmittel, das vor dem Hintergrund der regionalen Merkmale von Yeongnam-daero geboren wurde, in denen sich Menschen und Logistik versammeln .
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Klassisches Restaurant im Yonggung Markt - Yecheon-gun, Gyeongbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/206/9ee2a1d8-c8b5-4e6b-a057-f70e439d8d6e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Klassisches Restaurant im Yonggung Markt
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der entscheidende Unterschied zwischen Yonggung-Eisbechern und Eisbechern in anderen Regionen ist das Eisbecherblut oder die Muschelschale. Die meisten Eisbecher, die wir kennen, werden aus Schweinespeeren oder Speeren hergestellt. Sochang ist häufiger und wie Soba in Sokcho ist der Eisbecher mit großen Fenstern viel größer. Yonggung Sundae verwendet jedoch einen Changchang, keinen Changchang oder Changchang. Es ist das Hauptfenster, das gebacken und gegessen wird. Die Person, die diese kreative Idee zum ersten Mal erfunden hat, ist als zweite Gastgeberin des klassischen Restaurants in Yonggung-myeon bekannt.
   &lt;br/&gt;
   Aber eine Frage habe ich an dieser Stelle. Wann wurde der Name &#34;Drachenpalast&#34; geschrieben? Bedeutet das &#34;Yonggung&#34; im Meer, wo der Drachenkönig lebt?
   &lt;br/&gt;
   Im 9. Jahr (1018) der Goryeo-Dynastie wurde berichtet, dass Yongju-gun in Yonggung-gun geändert und in Sangju-mok aufgenommen wurde. Der heutige Name wurde vor fast tausend Jahren verwendet, und es ist auch wahr um die &#34;Yonggung&#34; im Meer zu bedeuten.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Klassisches Restaurant im Yonggung Markt - Yecheon-gun, Gyeongbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/206/6b4cea1a-3ed9-44ef-b172-b1e1cab770e6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Klassisches Restaurant im Yonggung Markt
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Daumen hoch! Zähe Textur, herzhafter Geschmack
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Makchang ist im Gegensatz zu Sochang oder Daechang dick. Und wie jeder, der jemals gegrillt hat, ist die Textur weich und zäh. Wenn Sie jedoch das Fenster backen, ohne es zu verbrennen, tritt eine erstaunliche Umkehrung auf. Anstatt die zähe Textur zu verblassen, bleibt die Haut nur weich und zäh. Darüber hinaus ist der Saft aus dem Makchang selbst sehr reichhaltig, und im Eisbecher werden die Nudeln aus Klebreis, verschiedenen Gemüsesorten und Sesamsamen hergestellt, und die Textur und der herzhafte Geschmack sind ausgezeichnet. Wenn Sie es mit Garnelensauce essen, es mit Sesamsalz eintauchen und gehackte grüne Paprikaschoten essen, können Sie den Teller leicht leeren.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Yonggung Eisbecher Platte - Yecheon-gun, Gyeongbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/206/661d0817-e2c8-45ba-b350-ee8ef8a9d0d8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Yonggung Eisbecher Platte
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der tiefe und reichhaltige Geschmack der Eisbechersuppe, die durch Kochen der Gewürze und der Cheongyang-Paprika in makelloser Suppe hergestellt wird, ist ebenfalls fantastisch. Es gibt Soondae Gukbap und Gonggipap, die separat aufgerollt werden. Sundae Gukbap ist 4.500 Won und Separate Gukbap ist 5.000 Won. Verwenden Sie für Gukbap jedoch Sochang Sundae anstelle von Makchang Sundae, um eine geeignetere Textur zu erhalten.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Eisbecher Gukbap - Yecheon-gun, Gyeongbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/206/e11361db-e271-4c0d-babf-49dfa66b4112.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Eisbecher Gukbap
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Separat Reis - Yecheon-gun, Gyeongbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/206/7c469a23-c4ec-4bfd-bc5c-b38d6e12a385.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Separat Reis
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Sie müssen Tintenfisch-Bulgogi essen, um die Yecheon Sundae Tour zu beenden
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Charts von Yonggung-myeon Sundaejip sind fast gleich. Die Hauptmenüs sind Sundae, Sundae Gukbap, Separate Gukbap und Squid Bulgogi. Darüber hinaus sind Schweinefleisch-Bulgogi, Hühnchen-Bulgogi, gegrillte Hühnerfüße und gegrillter Changchang normalerweise in jedem Haus zu finden. Die Kombination von Eisbecher und Tintenfischbulgogi fühlt sich ungewohnt an, ist aber in Yecheon natürlich. Bei der Bestellung von Suppen ist es üblich, Tintenfisch-Bulgogi als Beilage hinzuzufügen oder ein Gericht mit Eisbechern und Tintenfisch-Bulgogi zu bestellen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Tintenfisch Bulgogi - Yecheon-gun, Gyeongbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/206/f3107d4e-b54a-4b3a-a480-8bf5f967b01e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Tintenfisch Bulgogi
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Squid Bulgogi wurde vor mehr als 50 Jahren erstmals von einer Gastgeberin in einem klassischen Restaurant vorgestellt und kann jetzt in jedem Restaurant probiert werden. Es ist auch dasselbe wie Tintenfisch in eine Größe zu schneiden, die leicht zu essen ist, und ihn dann einmal in scharfer Sauce zu braten und dann auf einen Grill zu legen, um schnell über einem Brikett hin und her zu backen.
   &lt;br/&gt;
   Tintenfisch, gewürzt mit rotem Pfefferpulver, wird direkt gegrillt, so dass es köstlich ist. Die würzige und weiche Textur des Tintenfischs verschmilzt mit dem würzigen Gewürz und dem Geschmack des Feuers. Es macht süchtig, dass Sie mehr Luft bestellen und mit den restlichen Gewürzen essen möchten.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Tintenfisch Bulgogi - Yecheon-gun, Gyeongbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/206/1f661e00-21b4-45de-9287-e425f36dd978.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Tintenfisch Bulgogi
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Nach dem Verzehr von Eisbechern in koreanischem Reis und Tintenfisch-Bulgogi wird es schwierig sein, den Magen zu kontrollieren. Es ist auch eine gute Idee, nicht direkt nach Hoeryongpo zu fahren und einen Spaziergang über den Yonggung-Markt zu machen. Ölmühlen, die auf alte Weise Sesamöl und Perillaöl herstellen, stimulieren den Duft.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Yonggung Markt Ölraffinerie - Yecheon-gun, Gyeongbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/206/d5486167-cec3-4610-8ab3-6905f13ed539.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Yonggung Markt Ölraffinerie
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformation
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    1.Zugang
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Selbstfahrend
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Gyeongbu Expressway → Shingal Junction → Yeongdong Expressway → Yeoju Junction → Jungbu Inland Expressway → Jeomchon, Hamchang IC → Nationalstraße Nr. 3 an der Nahan Kreuzung → Yecheon Yonggung Markt
    &lt;br/&gt;
    Yeongdong Schnellstraße → Manjong Kreuzung → Jungang Schnellstraße Jecheon, Yeongju → Yecheon IC
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * öffentlicher Verkehr
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    ≫ Seoul → Yecheon
    &lt;br/&gt;
    Fährt 9 Mal am Tag (06: 40-20: 30) vom Dong Seoul Terminal (1688-5979) nach Yonggung-myeon und dauert 2 Stunden und 20 Minuten
    &lt;br/&gt;
    Vom Central City Terminal (02-6282-0114) nach Yecheon dreimal täglich (07: 00-18: 20) dauert es 2 Stunden 30 Minuten
    &lt;br/&gt;
    ≫ Daejeon → Yecheon
    &lt;br/&gt;
    Betrieb 5-mal täglich (07: 10-17: 50) vom Daejeon Complex Terminal (042-624-4451), dauert 2 Stunden 50 Minuten bis 3 Stunden 30 Minuten
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    2. Lecker
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Klassisches Restaurant: Eupburi, Yonggung-myeon / Eisbecher, Eisbecher Gukbap, Tintenfisch Bulgogi / 054-653-6126
    &lt;br/&gt;
    Park Dal Restaurant: Eupburi, Yonggung-myeon / Eisbecher, Eisbecher Gukbap, Tintenfisch Bulgogi / 054-652-0522
    &lt;br/&gt;
    Yonggung-Eisbecher: Eupburi, Yonggung-myeon / Eisbecher, Eisbecher Gukbap, Tintenfisch Bulgogi / 054-655-4554
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    3. Unterkunft
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Geumdangsil Village Gotaek Bed &amp;amp; Breakfast: Sangmungok-ri, Yongmun-myeon / 010-5080-6692 / geumdangsil.invil.org
    &lt;br/&gt;
    Galerie Yoon Pension: Jibo-myeon Shinpoong-ri / 054-653-9329 / blog.naver.com/lceline
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    ※ Die oben genannten Informationen wurden im Februar 2013 erstellt und können sich später ändern. Überprüfen Sie sie daher unbedingt, bevor Sie reisen.
    &lt;br/&gt;
    ※ Informationen wie Text, Fotos und Videos, die in diesem Artikel verwendet werden, sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Die unbefugte Verwendung des Artikels ist untersagt.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>