<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Naju-si.fr on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/naju-si.fr/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Naju-si.fr)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 17 Mar 2020 08:11:27 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/naju-si.fr/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Invitation pour «Voyage dans le temps» de Naju-eupseong - Naju-si, Jeollanam-do, Corée</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/invitation-for-time-travel-from-najueupseong-201-fr/</link>
      <pubDate>Tue, 17 Mar 2020 08:11:27 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/invitation-for-time-travel-from-najueupseong-201-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Naju-si, Jeollanam-do, Korea&#34; data-title=&#34;invitation-for-time-travel-from-najueupseong--201&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Wansacheon - Naju-si, Jeollanam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/201/73d9bd31-9338-4e44-9c29-9a8b0735fda2.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Wansacheon
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Invitation pour «Voyage dans le temps» de Naju-eupseong
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Naju-si, Jeollanam-do, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Naju est une grande zone plate avec une montagne face à la rivière. Il fait bon vivre dans le magnifique Gangsan, il est donc naturel que les gens se rassemblent. Tant d&#39;histoires sont entassées à Naju. L&#39;histoire principale concerne Naju-eupseong.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   &#39;Wansacheon&#39;, une sorte d&#39;eau à feuilles de saule
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    J&#39;ai un endroit où m&#39;arrêter avant d&#39;entrer dans Naju-eupseong. Direction &#39;Wansacheon&#39; où Wang Geon a rencontré une femme tombée amoureuse au premier regard. Avant que Wang Geon ne construise Goryeo, il est venu à Naju en tant que général de la cour royale pour combattre le chien. Au printemps, une femme lavant des vêtements a demandé un bol d&#39;eau et une feuille de saule a flotté dans l&#39;eau que la femme a traversée. Si vous le buvez à la hâte, vous pouvez prétendre qu&#39;il flottera. Cette femme est l&#39;épouse de la reine Oh. Le fond de cette histoire est Wansacheon. C&#39;est aussi un point historique de la période des Trois Royaumes à la dynastie Goryeo et de la société antique à la société médiévale.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Les relations profondes de Goryeo et Naju sont véhiculées dans les sculptures de Wang Geon et de la reine Janghwa à cheval. &#39;Jeonrado&#39; est un endroit très important depuis Naju, du point de vue que Goryeo Hyeonjong a été nommé d&#39;après le premier souverain de Jeonju et Naju et l&#39;endroit où Hyeonjong s&#39;est échappé en raison de l&#39;invasion de Georan était Naju.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bottes de pluie Wang Geon et Queen - Naju-si, Jeollanam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/201/c09e856f-c0b4-4293-ad3e-3daeafd6296c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bottes de pluie Wang Geon et Queen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   &#39;Najumok Cultural Center&#39; en un coup d&#39;œil racontant l&#39;histoire de Najumok en 1000
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Les mots qui apparaissent souvent lorsque l&#39;on parle de Naju sont «najumok», «pasteur» et «moksagol». Vous pouvez vérifier l&#39;importance de Naju à cette époque dans le «Thu» commun. Mok est une unité administrative de la dynastie Goryeo et Joseon, semblable à la poésie et aux militaires de nos jours. À Jeonnam, Naju a été désigné comme le seul arbre et a servi de centre économique, culturel et militaire. Najumok, une histoire de 983 à 1895, est affichée au Centre culturel de Najumok pour une compréhension facile.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Centre culturel de Najumok à l&#39;extérieur - Naju-si, Jeollanam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/201/61dc2ea7-665e-4099-8c90-afc38ae75a2a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Centre culturel de Najumok à l&#39;extérieur
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Centre culturel de Najumok - Naju-si, Jeollanam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/201/eef5cfc4-a15a-41b6-8a38-c4ebca2e9f32.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Centre culturel de Najumok
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    D&#39;un côté de la salle culturelle, un modèle de Naju-eupseong de la dynastie Joseon est précisément fabriqué. Dans la dynastie Joseon, il y avait beaucoup de citadins. Selon Dongguk Yeojiram, il y a 179 villages avec des villes et des villages. Naju-eupseong a commencé à être rénové et agrandi sérieusement à mesure que l&#39;invasion japonaise devenait fréquente. Au moment où la construction a été achevée, on estime que la circonférence de Naju-eupseong était d&#39;environ 3,5 km. Si vous regardez le modèle de Naju-eupseong et tracez une ligne de tour autour de lui, vous pouvez sentir une plus grande impression en voyageant. N&#39;oubliez pas de prendre une carte au centre d&#39;information touristique en face du Centre culturel.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Modèle Naju-eupseong - Naju-si, Jeollanam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/201/a1cdde53-3e33-4136-8b1f-e665238c3c56.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Modèle Naju-eupseong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   «Geumseonggwan», le centre de Naju-eupseong
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Au centre du modèle se trouve Naju Guest. C&#39;est aussi la prochaine destination. La maison d&#39;hôtes de la dynastie Goryeo était une installation où des personnes de haut rang et des faucheurs étrangers pouvaient rester, mais au fur et à mesure que la dynastie Joseon passait, le palais de justice local &#39;Chungcheong&#39; a été ajouté à la maison d&#39;hôtes. Une bataille royale symbolisant le roi a été placée au bureau du gouvernement, et un récital a été fait pour prêter allégeance au roi. De plus, l&#39;avis du roi a été publié devant le bureau du gouvernement, et quand le roi est mort, les gens se sont rassemblés devant le bureau du gouvernement et ont pleuré.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;À côté de l&#39;arrêt de bus à Geumseonggwan, Manghwaru - Naju-si, Jeollanam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/201/64e57539-03c5-484a-be32-8bbbda49f3d6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     À côté de l&#39;arrêt de bus à Geumseonggwan, Manghwaru
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    L&#39;invité est sorti après être passé par «Manghwaru» à Oesammun. Naesammun sans clôture protège le milieu d&#39;un espace propre La maladresse de l&#39;espace inachevé enveloppe. Après avoir traversé Naesammun, le bâtiment vu de l&#39;invité est placé devant lui, et il semble un peu stable.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Paysage entre Oesammun et Naesammun - Naju-si, Jeollanam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/201/9edd6697-cb8c-46ea-a373-d05dc0a17e3c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Paysage entre Oesammun et Naesammun
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Trois bâtiments sont alignés. Au milieu, le bâtiment est composé de Chungcheong-in &#39;Geumseonggwan&#39;, Seoikheon à l&#39;ouest et Dongikheon à l&#39;est. On dit que l&#39;invité Naju de la dynastie Joseon était le plus grand du pays, et sa taille et sa splendeur sont exceptionnelles.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;De gauche à droite, Seoikheon, Geumseonggwan et Dongikheon - Naju-si, Jeollanam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/201/f07f5ce6-bd3d-476e-ae57-6838f993ea66.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     De gauche à droite, Seoikheon, Geumseonggwan et Dongikheon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le toit du bureau du gouvernement symbolisant le roi - Naju-si, Jeollanam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/201/d75be80e-5189-4d23-975e-b470ba4b865e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le toit du bureau du gouvernement symbolisant le roi
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   «Une maison de pasteur» avec une cuisine spacieuse
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Allons à la maison du pasteur, «Mon pasteur». Sortez de Manghwaru et passez &#39;Jungsuru&#39;, la porte d&#39;entrée de Najumok Gwana sur votre droite. Il y a un grand tambour au deuxième étage du château d&#39;eau. On dit que Hakbong Kim Sung-il, un pasteur de Naju, a marché sur le tambour en disant: &#34;Qui veut se plaindre d&#39;un travail normal, jouer de ce tambour?&#34;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Purification de l&#39;eau - Naju-si, Jeollanam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/201/5fb72dc6-0fc2-4e5d-92fc-877193f1a0be.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Purification de l&#39;eau
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Après avoir passé le château d&#39;eau, je suis allé chez le pasteur Naea, à environ 40 mètres. Près de la porte, Munganchae, une archéologie en forme de U et la cour étaient en harmonie avec le sentiment simple. En raison du grand nombre d&#39;hospitalité, la cuisine était large. Actuellement, il est désigné comme bien culturel, il est donc possible de faire l&#39;expérience d&#39;un logement, et il y a une chambre nommée d&#39;après le pasteur Seong-il Kim, qui a appris de l&#39;histoire du tambour de Jeongsu-ru.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le tambour de Jeongsuru, où le pasteur Seong-il Kim a dit - Naju-si, Jeollanam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/201/0ec42784-a280-4325-b056-780c89ffc566.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le tambour de Jeongsuru, où le pasteur Seong-il Kim a dit
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    De Geumseonggwan, qui symbolisait le roi, je suis allé à Najuhyanggyo à travers la maison où résidait le pasteur Naju. Alors que vous vous éloignez du centre d&#39;Eupseong, des traces d&#39;ancêtres de statut inférieur apparaissent. Dans la ville d&#39;Eupseong pendant la dynastie Joseon, les fonctionnaires, les personnes travaillant à Gwana et les riches agriculteurs pouvaient vivre. Pour les roturiers, le château était aussi un mur d&#39;identité qui ne peut être franchi. Après Seoseongmun, je suis arrivé à Najuhyanggyo en dehors de la ville.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pasteur - Naju-si, Jeollanam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/201/17f46175-c28f-446e-9eb2-e81c0c699f56.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pasteur
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   «École confucéenne de Najuhyanggyo»
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Au cours de la 11e année de Seongjong, Joseon, 10 étudiants de Han Hyanggyo ont simultanément supprimé le passé. Ils étaient des disciples du parc froid Seong-geon de Na Joo Hyang-kyo. De plus, sous la dynastie Goryeo et Joseon, on l&#39;appelait le «trésor du peuple», où les chiffres de Naju montent beaucoup dans le bureau.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;5&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Temple confucéen de Najuhyanggyo - Naju-si, Jeollanam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/201/16a74630-154a-4e66-9784-1b6cee7ba651.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Temple confucéen de Najuhyanggyo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    L&#39;école confucéenne Najuhyanggyo aurait été créée à la fin de la dynastie Goryeo, au cours de la période du 12e anniversaire de la nation. Chez les Hyanggyo, il montre l&#39;arrangement de Jeonmyo Huk (l&#39;espace du sacrifice et l&#39;espace de l&#39;apprentissage dans le futur). Parmi eux, la salle Najuhyanggyo Daeseongjeon attire l&#39;attention, et il est dit que les murs étaient faits de terre de la ville natale de Confucius, et il a été dit que ce bâtiment a été utilisé comme spécimen lors de la reconstruction de Sungkyunkwan, qui a été perdu en raison de la guerre d&#39;Imjin . Dong-jae et Seo-jae, qui étudiaient en dormant, sont énormes. À ce moment-là, je suppose que de nombreuses larves étudiaient à Najuhyanggyo.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;5&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La lueur s&#39;infiltra sous l&#39;ombre du toit. - Naju-si, Jeollanam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/201/24c35867-b19d-49f4-b459-c87f6c78a87d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La lueur s&#39;infiltra sous l&#39;ombre du toit.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Après la visite des principales propriétés culturelles de Naju, je vous recommande de vous promener sans accroc. En marchant au point où je ne peux plus retenir mon souffle, je peux voir les restes de Naju-eupseong partout. Soudain, Naju a coloré le cœur avec une merveilleuse ville natale d&#39;autrefois qui était plus amicale que la dignité de Geumseonggwan et la réputation de Najumok.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;5&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Long couloir dans le dortoir des larves &#39;Dongjae&#39; - Naju-si, Jeollanam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/201/551d9da8-9206-4a04-862f-54cb4d1957bf.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Long couloir dans le dortoir des larves &#39;Dongjae&#39;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Information de voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    1.Accès
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Auto-conduite
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Muan Gwangju Expressway Naju IC → Intersection Yangcheon (vers Naju) Labok Intersection → Mahanro Yeongsanpo (jusqu&#39;à la mairie de Naju) → Wansacheon → Najuro, devant Korea Telecom (tourner à droite vers Naju Tax Office) → Naju Guest (tourner à gauche) → Najumok Centre culturel, Centre d&#39;informations touristiques
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    2. Délicieux
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Naju Gomtang Presbyopia Collection: Geumgye-dong, Naju-si, 061-333-2053
    &lt;br/&gt;
    Mihyang Gomtang: Seongbuk-dong, Naju-si, 061-334-2550
    &lt;br/&gt;
    Yeongsan Hongga: Yeongsan-dong, Naju-si, 061-334-0585
    &lt;br/&gt;
    Parc Youngsan Podae Hong-eo: Lee Chang-dong, Naju-si, 061-335-5544
    &lt;br/&gt;
    Grande anguille: Daji-myeon, Naju-si, 061-336-1265
    &lt;br/&gt;
    Anguille émergente: Daji-myeon, Naju-si, 061-335-9109
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    3.Hébergement
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Pasteur Naju: Geumgye-dong, Naju-si, 061-332-6565
    &lt;br/&gt;
    Dorae Village Old House: 06-336-3675, Dado-myeon, Naju-si
    &lt;br/&gt;
    The Ritz-Carlton Motel: Daeho-dong, Naju-si, 061-334-9777
    &lt;br/&gt;
    Jungheung Gold Spa &amp;amp; Resort; Nampyeong-eup, Naju-si, 1688-5200
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    ※ Les informations ci-dessus ont été créées en janvier 2013 et peuvent changer ultérieurement, alors assurez-vous de les vérifier avant de voyager.
    &lt;br/&gt;
    ※ Les informations, telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article, sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme et l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>