<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Anyang.de on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/anyang.de/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Anyang.de)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 12 Mar 2020 04:12:43 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/anyang.de/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Aufregendes Basketballspiel, leckeres Kochen! - Anyang, Gyeonggi-do, Korea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/exciting-basketball-game-delicious-cooking-bout-132-de/</link>
      <pubDate>Thu, 12 Mar 2020 04:12:43 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/exciting-basketball-game-delicious-cooking-bout-132-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Anyang, Gyeonggi-do, Korea&#34; data-title=&#34;exciting-basketball-game-delicious-cooking-bout--132&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Eine professionelle Basketballarena mit einem breiten Publikum - Anyang, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/132/fbb833a4-dc88-4809-9b09-de75f8c7f29e.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Eine professionelle Basketballarena mit einem breiten Publikum
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Aufregendes Basketballspiel, leckeres Kochen!
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Anyang, Gyeonggi-do, Korea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die professionelle Basketball-Saison in Korea hat begonnen. In Anyang-si und Goyang-si, Gyeonggi-do, gibt es Indoor-Turnhallen, in denen Sie Heimspiele sehen können. Genießen Sie ein Basketballspiel mit aufregendem Jubel und besuchen Sie die nahe gelegenen Restaurants. Wenn das Team, das Sie unterstützen, gewinnt, können Sie mit einem warmen Gericht feiern und verlieren, wenn Sie verlieren. Gehen Sie jetzt zum nächsten Basketballplatz!
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Sie müssen nicht einmal den &#34;character&#34; -Charakter kennen, um das Spiel zu sehen oder Basketball zu spielen!
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Basketballstadien werden von Besuchern aus verschiedenen Stockwerken als andere Sportarten besucht. Tickets für das Stadion sind billig und die Spielregeln sind leicht zu verstehen. Die professionelle Basketball-Saison findet am Ende des Jahres und zu Beginn des Jahres statt, wenn sich der Winter dreht. Die KBL-D (Korean Basketball League-Development oder D-League) 2015-2016 begann mit dem ersten Spiel im Goyang Indoor Gymnasium. Anyang KGC Ginseng Corp. und Goyang Orion Orions sind die Teams in Gyeonggi-do. Die Indoor-Turnhalle in jedem Bereich wird als Heimstadion genutzt, sodass Sie den begeisterten Jubel spüren können.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Tickets sind in Sitzplätze und Sitzplätze unterteilt. Der Preis der Sitzplätze hängt von der Anzahl der Stockwerke und Standorte ab. Wo immer Sie sitzen, ist das Stadion auf einen Blick zu sehen und der große Bildschirm ist so eingerichtet, dass Sie das Spiel sehen können. Aber wenn Sie begeisterter sein möchten, empfehle ich die Sitze vor der Cheerleaderin. Die Augen der Cheerleader kommen immer wieder miteinander in Kontakt, so dass Sie eine tolle Zeit haben können. Wenn Sie nach dem Ticketing das Stadion betreten, erhalten Sie Jubelwerkzeuge. Zwei Stunden vergehen schnell und der Wecker klingelt in Ihrem Magen. Jetzt ist es Zeit, das Spiel mit Menschen und leckerem Essen zu genießen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die D-League-Spiele finden bundesweit bis zum 16. Februar 2016 statt. Homepage (
   &lt;a href=&#34;http://www.kbl.or.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘KBL’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
    www.kbl.or.kr
   &lt;/a&gt;
   ) Oder rufen Sie (02-2106-3000) an, um den Zeitplan zu sehen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Genießen Sie ein spannendes Basketballspiel vor Ort - Anyang, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/132/2efe8ea7-0071-458a-8b96-c8275e2673ac.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Genießen Sie ein spannendes Basketballspiel vor Ort
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Tu so, als hättest du einen Daumen hoch! Restaurants vor dem Anyang Indoor Gymnasium
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie genauso viel jubeln und schwitzen wie der Athlet, ist die Art des Essens perfekt. Das Koryo Yaksen Samgyetang befindet sich vor dem Anyang Indoor Gymnasium und ist ein Restaurant mit Yakcho-Küche, das auf Sanyacho basiert. Sie können Samgyetang und Haesintang probieren.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Anyang Indoor Gymnasium Nachtansicht - Anyang, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/132/e9e71772-d929-4bee-888d-7d04f854eb90.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Anyang Indoor Gymnasium Nachtansicht
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Samgyetang mit Abalone sowie die mit verschiedenen Arten von Meeresfrüchten gekochten Meeresfrüchte scheinen voller Energie zu sein.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#39;Haesintang von &#34;Koryeo Yaksen Samgyetang&#34; vor dem Anyang Indoor Gymnasium - Anyang, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#39; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/132/4db65a00-efca-4012-9c08-bbaa75069869.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Haesintang von &#34;Koryeo Yaksen Samgyetang&#34; vor dem Anyang Indoor Gymnasium
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die für Lebensmittel verwendete Brühe ist Sanyacho-Brühe, die Kampfer enthält. Der kostbare Sanyacho von Jecheon, der sich um Sobaeksan, Woraksan und Chiaksan befindet, und der Kampfer-Ginseng, der um das Heungjeong-Tal unterhalb des Pyeongchang-Heungjeong-Berges angebaut wird, sind die Hauptzutaten der Hauptbrühe. Wenn Sie dieser Grundbrühe Muschelsaft hinzufügen, können Sie Samgyetang-Brühe herstellen. Wenn Sie Gewürze hinzufügen, die mit verschiedenen Zutaten gewürzt sind, können Sie Haesintang-Brühe herstellen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Haesintang mit verschiedenen Meeresfrüchten wie Abalone und Wild Octopus - Anyang, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/132/0dff416d-fb91-4298-9604-2627102db455.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Haesintang mit verschiedenen Meeresfrüchten wie Abalone und Wild Octopus
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Sanyacho- und Kampferbrühe, die Brühe enthält, ist weit verbreitet, aber das Geheimnis hier ist, überhaupt Salz und Sojasauce zu verwenden. Wenn Sie heiße Suppe essen, ist die Suppe schläfrig und der salzige Geschmack ist stärker. Dann können Sie mehr Brühe einschenken, aber die Suppe in diesem Haus ist überhaupt nicht salzig. Dank der Harmonie des goldenen Schnitts von wildem Gemüse und Meeresfrüchten, die hunderte Male gefunden wurden. Es sieht aus wie ein altes Restaurant, aber es ist jetzt in seinem fünften Jahr. Der Hintergrund ist die Liebe von Sanyacho über 20 Jahre.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Samgyetang-Suppe mit einfacher Sanyacho-Brühe und Muschelsaft - Anyang, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/132/c9c93dec-c697-4a3d-94c2-8e7ed7a6e5c5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Samgyetang-Suppe mit einfacher Sanyacho-Brühe und Muschelsaft
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Geschäftszeiten 11: 30 ~ 22: 00 Uhr, Neujahr und Chuseok-Feiertage, das ganze Jahr über. Samgyetang kostet 13.000 Won und Haesintang kostet 35.000 Won.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Die Außenhaut mit Perilla und Perillaöl vermischt - Anyang, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/132/3199f229-fc10-4637-b8a8-ffb507534272.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Die Außenhaut mit Perilla und Perillaöl vermischt
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ein weiteres Restaurant vor dem Anyang Indoor Gymnasium ist das chinesische Restaurant Janggang. Der Besitzer, der das Geschäft seit über 20 Jahren führt, verfügt über 50 Jahre chinesische Küche. Eines der beliebtesten Gerichte in diesem Haus ist kalter Champagner. Es ist schwer vorstellbar, wie Champagner mit Öl und Brühe gekühlt werden kann. Die kalte Brühe scheint zu schweben, aber der kalte Champagner ist sehr sauber und erfrischend. Würzige Brühe mit Meeresfrüchten ist das Geheimnis. Die Meeresfrüchte in der kalten Brühe verwickeln sich und die Meeresfrüchte schmecken besser als die heiße Brühe.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Der Besitzer von &#39;Janggang&#39; sponsert das Anyang Sports Team - Anyang, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/132/b713dfcb-b553-4662-82f9-0099ebabd87f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Der Besitzer von &#39;Janggang&#39; sponsert das Anyang Sports Team
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es ist ein chinesisches Restaurant, das nicht liefert, um köstliche Gerichte zu zeigen. Da die Nudeln von Hand gepflückt werden, dauert das Kochen nach der Bestellung lange. Wenn Sie vor dem Besuch des Geschäfts telefonisch reservieren, können Sie sofort essen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Kalter Champagner, spezielles Menü von &#39;Janggang&#39; - Anyang, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/132/f9009df6-58bf-448c-a847-38ab20f08e5a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Kalter Champagner, spezielles Menü von &#39;Janggang&#39;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Geschäftszeiten 11: 00 ~ 21: 00, 7 Tage die Woche. Jjajang Nudeln 5.000 Won, kalte Jjamppong 6.000 Won.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;17&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Die würzigen, aber erfrischenden Meeresfrüchte sind durcheinander. - Anyang, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/132/42851942-fce0-45a3-9c77-6f929b606079.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Die würzigen, aber erfrischenden Meeresfrüchte sind durcheinander.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Goyang Indoor Gymnasium, Restaurants in der versteckten Nachbarschaft
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es ist Sportgeist, der sich nicht mit dem Spiel befasst, aber es ist schwer, nicht verärgert zu sein, wenn die Mannschaft hart jubelt. Süßes Essen ist dann der beste Komfort. Auf dem Weg zum Goyang Indoor Gymnasium gibt es einen süßen und würzigen &#39;Ilsan Tangsuyuk&#39;. Vor drei Jahren wählte der Besitzer, der über die Speisekarte des Restaurants nachdachte, süß-saures Schweinefleisch als Hauptartikel. Ich wusste nicht viel über chinesisches Essen, aber wegen der Überzeugung, dass süß-saures Schweinefleisch beliebt sein und in einen neuen Geschmack verwandelt werden könnte. Die Leute probierten zuerst süß-saures Schweinefleisch. Seitdem tauchten im Internet Gerüchte auf und Menschen aus dem ganzen Land kamen. Es gab auch Filialisten in Goyang in der Nähe der Madu Station, Bucheon und Uiwang.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#39;&#34;Ilsan Tangsuyuk&#34;, ein klebriges süß-saures Schweinefleisch-Restaurant mit knuspriger Textur - Anyang, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#39; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/132/c6f3cf58-4f03-44dc-9e9e-7a1967a60b05.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     &#34;Ilsan Tangsuyuk&#34;, ein klebriges süß-saures Schweinefleisch-Restaurant mit knuspriger Textur
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Süß-saures Schweinefleisch in diesem Haus ist süß-saures Schweinefleisch, gebraten mit Klebreismehl. Knusprig und zäh als mit Mehl gebraten. Die Sauce ist normalerweise zwei Geschmacksrichtungen und würzig. Süß und Nachgeschmack leicht sauer, aber nicht zu süß oder zu süß. Ein weiteres Geheimnis für den süß-sauren Geschmack besteht darin, das Fleisch im Voraus zu würzen und der Sauce keine Sojasauce hinzuzufügen. In diesem Winter erschien die Fischkuchensuppe als neues Menü im Laden, das nur an süß-saurem Schweinefleisch klebte. Es ist ein Menü, das für die ständigen Anforderungen von Stammkunden zubereitet wird, die süß-sauren Alkohol zusammen mit süß-saurem Schweinefleisch genießen. Es verkauft auch eine Vielzahl von chinesischen Spirituosen. Nach der Bestellung wird süß-saures Schweinefleisch gebraten, so dass es ungefähr 15 Minuten dauert, bis das Essen herauskommt. Es verkauft Wraps, aber keine Wrap-Reste. Süß-saures Schweinefleisch mit Sauce verliert mit der Zeit seinen ursprünglichen Geschmack.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Das süß-saure Schweinefleisch von &#39;Ilsan Tangsuyuk&#39; hat im Vergleich zum Preis eine große Menge - Anyang, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/132/73aedd25-eaa3-4417-b2e2-9b119cc2b597.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Das süß-saure Schweinefleisch von &#39;Ilsan Tangsuyuk&#39; hat im Vergleich zum Preis eine große Menge
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Geschäftszeiten 17: 00-24: 00 Uhr, das ganze Jahr über. Süß-saures Schweinefleisch 12.000 Won.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Auf dem Weg zum Goyang Sports Complex Klebreissuppe von &#39;Ilsan Tangsuyuk&#39; - Anyang, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/132/0ea97787-c866-4579-9eb3-30c8014b7ff9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Auf dem Weg zum Goyang Sports Complex Klebreissuppe von &#39;Ilsan Tangsuyuk&#39;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Würzige Gerichte eignen sich unabhängig vom Spiel zum Enträtseln. Das beliebteste lokale Gourmet-Restaurant ist Choi Bul Bak Chicken, das seit über 10 Jahren in Betrieb ist. Es ist noch nicht lange her, dass eine kleine Kneipe, die früher als Liebesraum für die Bewohner diente, mündlich als Gourmet-Restaurant bekannt wurde.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;&#39;Best Chicken&#39;, ein lokales Restaurant, in dem Sie viele Jahre sehen können - Anyang, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/132/ff87916b-1a8b-4536-b383-968d0c9587c8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     &#39;Best Chicken&#39;, ein lokales Restaurant, in dem Sie viele Jahre sehen können
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das Geheimnis, um den Ruf als &#34;bestes Feuerhühnchen-Restaurant in Ilsan&#34; zu erlangen, liegt in der Sauce. Nur der Meister kennt die geheime Sauce. Die Verwendung von geräuchertem Hühnchen gibt es einen bekannten Trick. Grillen Sie das gegrillte Hähnchen in der Küche neben dem Eingang. Ausgewähltes geräuchertes Hähnchen wird auf Holzkohle knusprig gegrillt, in Brand gesetzt und über dem Grill übergossen. Die Schärfe kann bis zu einem Grad gewählt werden, der in scharf, weniger scharf und mäßig scharf unterteilt ist. Es ist in Ordnung, eine dunkle Bestellung zu haben, die besagt: &#34;Bitte machen Sie es heiß genug, um richtig zu essen.&#34; Wenn Sie den Ruf des Bulgogi dieses Hauses überprüfen möchten, wird scharf empfohlen. Ein Menü, in dem Sie Eiersuppe, Fischkuchensuppe, Udon-Nudeln und andere würzige Reisbällchen essen können. Verpackung und Lieferung sind ebenfalls möglich.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Unaufhaltsame Schärfe erwärmt den ganzen Körper - Anyang, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/132/68cf16f8-6968-4a59-bbfc-806e2c1d33e7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Unaufhaltsame Schärfe erwärmt den ganzen Körper
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Geschäftszeiten von 16:00 bis 01:00 Uhr, 7 Tage die Woche (außer an Feiertagen). Bulgogi Set 23.000 gewonnen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bulgogi-Set mit einem Eierbad und Reisbällchen - Anyang, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/132/0f9c73ee-8f11-45fe-b9a5-47bbf1deff68.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bulgogi-Set mit einem Eierbad und Reisbällchen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformationen
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Anyang Indoor Gymnasium
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Adresse: 389 Pyeongchon-daero, Dongan-gu, Anyang-si, Gyeonggi-do
    &lt;br/&gt;
    Anfragen: 031-389-5228
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Goyang Indoor Gymnasium
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Adresse: 1601, Jungang-ro, Ilsanseo-gu, Goyang-si, Gyeonggi-do
    &lt;br/&gt;
    Kontakt: 031-930-1000
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Korea Yaksen Samgyetang
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Adresse: 358, Pyeongchon-daero, Dongan-gu, Anyang-si, Gyeonggi-do
    &lt;br/&gt;
    Kontakt: 031-442-0272
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Jangtse
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Adresse: 376 Pyeongchon-daero, Dongan-gu, Anyang-si, Gyeonggi-do
    &lt;br/&gt;
    Anfragen: 031-386-6295
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.soota.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.soota.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Ilsan süß-saures Schweinefleisch
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
    -Adresse: 7-63 Mugunghwa-ro, Ilsan-dong, Goyang-si, Gyeonggi-do
    &lt;br/&gt;
    Kontakt: 031-924-1107
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Choibul Bulgogi
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Adresse: 101, Gangseong-ro, Ilsanseo-gu, Goyang-si, Gyeonggi-do
    &lt;br/&gt;
    Anfragen: 031-911-6575
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     In der Nähe Sehenswürdigkeiten
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Ilsan Lake Park: 595, Lake-Ro, Ilsan-Dong, Goyang / 031-909-9000
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.goyang.go.kr/park/index.do&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.goyang.go.kr/park/index.do
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Goyang Toilettenausstellungshalle: 731, Loos-ro, Ilsan-dong, Goyang / 031-8075-4358
    &lt;br/&gt;
    -Manhaeam: 245 Imgok-ro, Manan-gu, Anyang-si / 031-443-5559
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Räume
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
    -Rich Hotel: 249, Gangseong-ro, Ilsanseo-gu, Goyang-si / 031-917-0803
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.richhotel.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.richhotel.co.kr/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Mirabell Hotel: 1056 Jungang-ro, Ilsan-dong, Goyang / 031-901-2333
    &lt;br/&gt;
    -Avalon Hotel: 2, Hyunchung-ro, Manan-gu, Anyang / 031-444-6600
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Die oben genannten Informationen wurden im Januar 2016 verfasst. Sie können sich später ändern. Bitte überprüfen Sie dies, bevor Sie reisen.
     &lt;br/&gt;
     ※ Die in diesem Artikel verwendeten Informationen wie Text, Fotos und Videos sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Daher ist die unbefugte Verwendung des Artikels untersagt.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>