<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Jeollanam-do.de on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/jeollanam-do.de/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Jeollanam-do.de)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sat, 14 Mar 2020 16:03:32 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/jeollanam-do.de/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Damyang Art Warehouse, eine farbenfrohe Transformation des Yanggok Warehouse - Damyang-Pistole, Jeollanam-do, Korea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/damyang-art-warehouse-a-colorful-transformation-of-yanggok-warehouse-156-de/</link>
      <pubDate>Sat, 14 Mar 2020 16:03:32 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/damyang-art-warehouse-a-colorful-transformation-of-yanggok-warehouse-156-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Damyang-gun, Jeollanam-do, Korea&#34; data-title=&#34;damyang-art-warehouse-a-colorful-transformation-of-yanggok-warehouse--156&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Das Namsong Warehouse wurde in ein Light Art Warehouse umgewandelt. - Damyang-Pistole, Jeollanam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/156/9a136495-e2b3-4aaf-a0c5-7a81363e774a.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Das Namsong Warehouse wurde in ein Light Art Warehouse umgewandelt.
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Damyang Art Warehouse, eine farbenfrohe Transformation des Yanggok Warehouse
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Damyang-Pistole, Jeollanam-do, Korea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ist die Umgestaltung des Lagers unschuldig? Das Namsong-Lager und die Bambusproduktverarbeitungsanlage, die seit vielen Jahren neben Gwanbangjerim in Damyang stehen, wurden 2015 als Kultur- und Kunstraum wiedergeboren. Im Namen des „Dambit Art Warehouse“. Es befindet sich in der Mitte von Metasequoia Garosu-gil und Gwanbangjerim und ist daher ein Muss für Besucher von Damyang. Nehmen wir neben der Regelmäßigkeit von Bambus und Metasequoia auch am Duft der Kunst teil.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Eine andere Umwandlung eines alten Lagers
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Bevor wir die Geschichte der Geburt des Dambit Art Warehouse hören, schauen wir uns einen Fall an, in dem ein Getreidelager in einem ländlichen Gebiet, das seine Vitalität verloren hat, zu einer Touristenattraktion geworden ist. Zunächst einmal gilt das Samrye Culture &amp;amp; Arts Village in Wanju-gun, Jeollabuk-do, als repräsentativer Läufer. Bis 2010 gab es im Yanggok-Lagerhaus mehrere Häuser und Häuser, die während der japanischen Kolonialzeit gebaut wurden. Als die rasche Verstädterung dazu führte, dass Samrye-eup Tag für Tag an Vitalität verlor, versuchten die Dorfbewohner, ein Riese zu werden. Der Slogan, der ihren Willen zu einem vereinte, lautet „Geun Ja-yeol Sang-rae (近 者 悅 遠 者 來)“. Dies bedeutet, dass Menschen, die in der Nähe wohnen, Spaß haben sollten, und Menschen, die weit weg sind, kommen auch. Ja. Wenn es mir nicht gefällt, kann ich anderen nicht helfen. Sie haben Lagerhäuser, die niemand im Auge hat, zu Orten der Kultur und Kunst gemacht.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ein Typenschild auf einem roten Backstein - Damyang-Pistole, Jeollanam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/156/b4f1912e-6d4a-4172-ad43-58ea4ec60604.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ein Typenschild auf einem roten Backstein
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Von 2011 bis 2014 führten die Einwohner von Samrye das Projekt zur Schaffung eines Kultur- und Kunstdorfes in Samrye unter dem Motto „Kunst ist Tourismus“ durch. Schließlich wurden große Lagerhäuser in ein Kunstmuseum für visuelle Medien, ein Kunststudio im Buchstudio Nord, ein Designmuseum, Holzarbeiten von Kim Sang-lim, ein Buchmuseum und ein Kulturcafé umgewandelt. Das Samrye Culture &amp;amp; Arts Village ist nicht nur in Jeonbuk, sondern auch in Seoul und der Metropolregion, in der sich Besucher aufstellen, weithin bekannt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Bewohner von Andeok-myeon, Seogwipo-si, Insel Jeju, haben alte Zitruslager in Cafés umgewandelt. Das Innere des Cafés bietet ein überraschend sinnliches Interieur für die Stadtbevölkerung. Zitrusbonbons, Mandarinen-Crunchino und Daengja-Helfer, die durch Altern mit einer geheimen Methode hergestellt werden, werden den Geschmack von Reisenden anziehen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Skulptur im Hof von Samrye Culture and Arts platziert - Damyang-Pistole, Jeollanam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/156/d3bfdcc3-dba0-4105-aaca-725dc0152de7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Skulptur im Hof von Samrye Culture and Arts platziert
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Das rote Lagerhaus ist eine Galerie und ein literarisches Café.
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Gehen wir zurück zum Dambit Art Warehouse und schauen uns jede Ecke an. Wenn Sie in der Vergangenheit nach Damyang gereist wären, hätten Sie zuerst Juknokwon oder Metasequoia Road besucht, aber diese Reise ist anders. Da es in Damyang einen Kunsthof gab, hat der Besuch dort höchste Priorität.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Buchmuseum im Kultur- und Kunstdorf Samrye - Damyang-Pistole, Jeollanam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/156/7449366f-b010-416c-955a-da8d8d12312d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Buchmuseum im Kultur- und Kunstdorf Samrye
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Von vorne betrachtet ist das Kunstlager mit roten Backsteinmauern in Weiß gestrichen, und die in Schwarz geschriebenen chinesischen Schriftzeichen werden zuerst bemerkt. &#34;Namsong Warehouse&#34;. Dies ist eine Schrift mit einem langen Altersring. Gebäude 2 trifft sich im rechten Winkel
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ein literarisches Café, in dem Sie Orgelaufführungen von Bambuspfeifen hören können - Damyang-Pistole, Jeollanam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/156/f54cf777-5fa6-482f-aa7d-7b51eec164fe.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ein literarisches Café, in dem Sie Orgelaufführungen von Bambuspfeifen hören können
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   An der Wand des Hauses auf der rechten Seite des Rasens vor dem Lagerhaus sind Wandgemälde angebracht. Wenn Sie zur Rückseite des Lagergebäudes gehen, finden mehrere Arbeiten wie der Skulpturenpark statt und sprechen mit den Besuchern.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Literarische Cafés haben viele Bücher in den Bücherregalen, was eine Atmosphäre in einem Buchcafé schafft. - Damyang-Pistole, Jeollanam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/156/50e68b95-6c40-4bea-bf2e-e22f0e24c999.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Literarische Cafés haben viele Bücher in den Bücherregalen, was eine Atmosphäre in einem Buchcafé schafft.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Heilung beim Betrachten von Kunstwerken aus verschiedenen Genres
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Künstler, die an der Ausstellung des Dambit Art Warehouse teilnahmen, waren 12 Personen, darunter Lee Nam Lee, Byeongchan Lee, Daewon Jo, Sungyeon Joo und Jung Unhak. Jinwol-ji von der Damyang-gun Cultural Foundation sagte: „Ich bin eine Militäreinheit, ohne in eine große Stadt wie die Metropole Gwangju zu gehen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Betreten Sie den Ausstellungsraum und verlieben Sie sich langsam in die Wertschätzung der Arbeit. Obwohl das Dambit Art Warehouse im Vergleich zum Kunstmuseum des Landkreises Yangpyeong weniger groß ist als das Kunstmuseum der Militäreinheit, ist es zuversichtlich, dass sein Leben von Dauer sein wird, da es über einen eigenen Garten wie literarische Cafés und Skulpturenparks verfügt und riesige Bäume von Gwanbangjerim.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Genießen Sie die Aufführung von Bambuspfeifenorgeln, während Sie Teeblätter trinken
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Eindrücke, die bei der Wertschätzung der Werke des Komplexes entstehen, werden im literarischen Café fortgesetzt. Die Aufführung der Bambuspfeifenorgel war im Gange. Pfeifenorgeln sind sehr teuer und groß, daher werden sie häufig in Kathedralen und Kirchen installiert. Die Aufführung beginnt jede Woche am Dienstag / Donnerstag um 2 Uhr und am Wochenende / Feiertag um 3 Uhr und dauert jeweils 30 Minuten. Der Geschmack, eine Tasse Teeblätter zu trinken und beim Lesen eines Buches eine Bambuspfeifenorgel zu beobachten, ist ein Glück, das man ohne einen Ausflug nach Damyang nicht genießen kann. Der geräumige Raum hat eine hohe Decke, so dass der Orgelklang großartig ist. Ebenso wie die Spielzeit sind auch das Geschwätz von Erwachsenen und das Mischen von Kindern abgeschnitten.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bambuspfeifenorgel im literarischen Café - Damyang-Pistole, Jeollanam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/156/0c78a15f-9d3b-4637-aa9f-fbea9089f56f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bambuspfeifenorgel im literarischen Café
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Als ich die Aufführung der Bambuspfeifenorgel beobachtete, fühlte ich mich nur kurz und lachte neugierig von Ecke zu Ecke. Ich fand eine Tafel versteckt unter einer Treppe, die in den zweiten Stock führte. Wenn ich mir die Tabelle unter der Überschrift „Status der staatlichen Getreidelagerung“ ansehe, stelle ich fest, dass dies das Yanggok-Lager war. Wie viele Personen haben tatsächlich ein Thermometer, ein Feuchtigkeitsmessgerät usw. in der Liste der auf der Tafel angegebenen Verwaltungsgeräte gesehen? Das Café verkauft neben Tee- und Teeblättern auch Americano, Grüntee-Latte, Saft, Smoothie, Aid, Sandwich, Keks, Kuchen usw.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Tafel mit &#39;Government Grain Storage Status&#39; - Damyang-Pistole, Jeollanam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/156/cd08359b-185f-4951-82b0-4746c2ef366a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Tafel mit &#39;Government Grain Storage Status&#39;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Von Skulpturen gesäumter Garten, Gwanbangjerim, Metasequoia Trail
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Skulpturengarten und Gwanbangjerim befinden sich hinter dem literarischen Café. Es hat ein großes Durchglasfenster, so dass es ein ausgezeichnetes offenes Gefühl hat. Wenn Sie das Buch, das Sie gelesen haben, an Ort und Stelle lassen und als Sponsor ausgehen, begrüßt Sie eine beängstigend aussehende Tigerstatue. Ich habe einen langen Schwanz auf meinen Rücken gelegt, aber die Spitze des Schwanzes hat eine Kiefernform, daher muss ich mir die Beschreibung der Arbeit ansehen. Es ist eine Geschichte namens &#34;Die Geschichte des Tigers und der Schildkröte&#34;. „Es basiert auf der Geschichte, dass sich ein Tiger tausend Jahre lang niederlassen kann, indem er seinen Schwanz hält. Während ich die Passage lese: &#34;Ich drücke das Gefühl der Kiefer im Schwanzteil aus&#34;, wirft die Frage meinen Kopf auf und fragt: &#34;Ist Damyang der Teil des Tigerschwanzes?&#34;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;5&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Teich hinter Dambit Art Warehouse - Damyang-Pistole, Jeollanam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/156/f01e8afb-a8a6-4fe7-91e7-51e6f07d8965.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Teich hinter Dambit Art Warehouse
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Rund um den Tiger, lustige Dinge wie &#34;Geschichte des Hundes und Huhn von Damyang&#34;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;5&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Tiger Statue - Damyang-Pistole, Jeollanam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/156/d8f23a4d-3635-4b72-8485-9c63301f7191.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Tiger Statue
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Danach werden das Chuseong-Stadion und der Gwanbangjerim-Damm fortgesetzt. Wenn Sie den Damm entlang des Yeongsan-Flusses gehen, sehen Sie den Eingang zur Juknokwon- und Damyang-Guksu-Straße, die voller Nudeln ist. Nur ein wenig östlich entlang Jukhyang-daero beginnt Metasequoia Garosu-gil.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Am Straßenrand Honam Climate Change Experience Hall oder ein Sänger, der Kim Jung-ho (1952 ~ 198) ausgestorben ist
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Myeongokheon und Sikyeongjeong touren und beenden mit Bambussprossen
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Damyang ist die Heimatstadt der Spermienkultur. Die letzte Reise besteht darin, ein paar Spermien wie Myeongokheon in Goseo-myeon und Sikyeongjeong in Nam-myeon zu besuchen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;6&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Myeongokheon Gartenteich - Damyang-Pistole, Jeollanam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/156/7a92c0d4-bd7a-4063-8e4d-c092e1cf11c2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Myeongokheon Gartenteich
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   In Sikyeongjeong roch ich den Baum. Der Geruch des Sommers. Vor dem Pavillon standen viele Bäume, die hoch bedeckt waren, was es schwierig machte, den Berg Mudeungsan zu sehen. Sollten die Bäume vor Sikyeongjeong für den Panoramablick nicht in kurze Bäume verwandelt werden? Die Steintreppen, die auf und ab gehen, sind auch an Regentagen beängstigend. Ich möchte Damyang-gun bitten, einen Griff für ältere Menschen zu machen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;6&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jeongyoung Jeong - Damyang-Pistole, Jeollanam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/156/2d2773a3-bd59-4fad-88d5-aa1c3ab5151d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jeongyoung Jeong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Eine der „Damyang 10-Schönheiten“ muss probiert werden, bevor die Tour durch Damyang vorbei ist. Tteokgalbi, Changpyeonggukbap, Daetongbap, Hanjeongsik, Bambussprossen, koreanischer und Reissirup, Holzkohle-Schweinerippchen, koreanisches Rindfleisch, Damyang-Nudeln, gedämpfter Wels und Tang, Bambussprossen wurden aus 10 Gerichten ausgewählt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;6&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bambustour - Damyang-Pistole, Jeollanam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/156/1690a6a2-347b-450c-a619-b10d56c33470.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bambustour
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Menschen in Damyang, der Heimat des Bambus, kochen und essen Bambussprossen auf verschiedene Weise, darunter mariniertes, gedämpftes, süß-saures Schweinefleisch und gekochter Fisch.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;6&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gekochte Bambussprossen - Damyang-Pistole, Jeollanam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/156/54fe25ae-e8d2-4686-a179-1f14b2424104.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gekochte Bambussprossen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformation
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Dambit Art Warehouse
     &lt;/strong&gt;
     &lt;br/&gt;
     Adresse: 75, Gaeksa 7-Gil, Damyang-Eup, Damyang-Kanone, Jeonnam
     &lt;br/&gt;
     Kontakt: 061-383-8240
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. In der Nähe von Restaurants
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Hansang Modernes traditionelles Reishaus: Daetongbab / 113, Damjang-ro, Wolsan-myeon, Damyang-gun / 061-382-1999
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Traditionelles Restaurant: Hanjeongsik / 38-4, Goeuphyeon-Gil, Goseo-Myeon, Damyang-Gun / 061-382-3111
    &lt;br/&gt;
    Jukyanggol Restaurant: Juksun Fischsteak / 1341 Chuseong-ro, Damyang-eup, Damyang-gun / 061-382-1278
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Unterkunft
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Damyang Resort Tourist Hotel: 202, Geumseongsanseong-Gil, Geumseong-Myeon, Damyang-Gun / 061-380-5000
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.damyangresort.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.damyangresort.com/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Vize-Hotel: 26 Mujeong-ro, Damyang-eup, Damyang-gun / 061-381-
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://boo-hotel.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://boo-hotel.com/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Aus dem alten Haus von Hanok: 88-9, Doldam-Gil, Changpyeong-Myeon, Damyang-Gun / 061-382-3832
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Die oben genannten Informationen wurden im Juli 2019 aktualisiert und können später geändert werden. Bitte überprüfen Sie dies, bevor Sie reisen.
     &lt;br/&gt;
     ※ Informationen wie Text, Fotos und Videos, die in diesem Artikel verwendet werden, sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Zwei buddhistische Kulturerlebnisse, der Boseong Daewonsa Tempel und das Tibet Museum - Boseong-Pistole, Jeollanam-do, Korea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/two-buddhist-culture-experiences-boseong-daewonsa-temple-and-tibet-museum-152-de/</link>
      <pubDate>Sat, 14 Mar 2020 09:00:36 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/two-buddhist-culture-experiences-boseong-daewonsa-temple-and-tibet-museum-152-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Boseong-gun, Jeollanam-do, Korea&#34; data-title=&#34;two-buddhist-culture-experiences-boseong-daewonsa-temple-and-tibet-museum--152&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Gipfel Gwangmyeong Pagode, die tibetische Pagode und Daewonsa Tibet Museum - Boseong-Pistole, Jeollanam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/152/aa58f1d1-3797-45b2-93d5-64eafc6ce64f.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Gipfel Gwangmyeong Pagode, die tibetische Pagode und Daewonsa Tibet Museum
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Zwei buddhistische Kulturerlebnisse, der Boseong Daewonsa Tempel und das Tibet Museum
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Boseong-Pistole, Jeollanam-do, Korea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;div style=&#34;text-align: justify;&#34;&gt;
    Im April ist der Weg zum Daewonsa-Tempel, einem Tempel in Boseong, Jeollanam-do, voller Schneeduft eine verschneite Straße. Dies liegt daran, dass Kirschblüten an der 5,5 km langen Auffahrt in voller Blüte stehen. Wenn Sie gehen, als wären Sie vom vereinzelten Regen betrunken, erreichen Sie den Eingang des Tempels. Im Gegensatz zu jedem Tempel, in dem Iljumun begrüßt wird, sticht jedoch eine exotische Pagode hervor. Es ist eine tibetische Stupa namens &#34;Chorten&#34;. Der 15 m hohe weiße Sumi-Lichtturm in Kombination mit dem blauen Himmel und den bunten Flaggen, die im Wind flattern, ist farbenfroh. Auf der gegenüberliegenden Seite stand das im tibetischen Tempelstil erbaute Daewon Sa Tibet Museum hoch. Es scheint ungewohnt und unwirklich, sich der Landschaft zu stellen, die Sie in einem Dokumentarfilmprogramm in Übersee gesehen haben.
    &lt;br/&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Im April bilden Kirschblüten einen Tunnel entlang des Eingangs zum Daewonsa-Tempel. &amp;lt;Bildnachweis: Boseong County Office&amp;gt; - Boseong-Pistole, Jeollanam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/152/ec86515e-e118-46bc-8bca-9e352dcb2868.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Im April bilden Kirschblüten einen Tunnel entlang des Eingangs zum Daewonsa-Tempel. &amp;lt;Bildnachweis: Boseong County Office&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;div style=&#34;text-align: justify;&#34;&gt;
    Das Daewonsa Tibet Museum und die Sumi Gwangmyeong Pagode wurden vom Hauptfeldmönch von Daewonsa gegründet. Es wurde festgestellt, dass er den Dalai Lama, einen tibetischen buddhistischen Führer, auf Reisen in Indien traf. Die tibetische buddhistische Kultur wird als eine der spirituellen Zivilisationen angesehen, die von der Menschheit erreicht werden. Das Museum wurde 2001 eröffnet, um diese Geistkultur- und Kunstwelt Tibets vorzustellen und den Austausch mit dem koreanischen Buddhismus zu fördern. Darüber hinaus wurde die Botschaft des Dalai Lama zur Eröffnung des Museums, die Sumi Gwangmyeong Pagode, geschaffen, um den Buddha Sari aus Tibet und Nepal willkommen zu heißen.
    &lt;br/&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;In der Sumi Gwangmyeong Pagode wurden Wandgemälde und Mandalas von tibetischen königlichen Malern aufbewahrt. - Boseong-Pistole, Jeollanam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/152/eb99bd8e-1f9b-4fe3-9f11-09b45e76aa0d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     In der Sumi Gwangmyeong Pagode wurden Wandgemälde und Mandalas von tibetischen königlichen Malern aufbewahrt.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Tarcho, eine mehrfarbige Flagge mit Schriften - Boseong-Pistole, Jeollanam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/152/63243d32-2ece-4ff3-beaa-29187286be72.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Tarcho, eine mehrfarbige Flagge mit Schriften
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;div style=&#34;text-align: justify;&#34;&gt;
    In der Pagode wurden Wandgemälde und Mandalas aufbewahrt, die von tibetischen königlichen Malern gemalt wurden, und 108 in Nepal hergestellte Manibo-Räder wurden draußen gesammelt. Es ist eine gute Idee, die Wünsche zu erfüllen, wenn Sie die Pagode einmal drehen, während Sie das Manibo-Rad drehen, das buddhistische Schriften enthält. Zu dieser Zeit rezitierte er das „Ommani Bapthumum“ des tibetischen Buddhismus. Es bedeutet, dass sich die Barmherzigkeit des Buddha auf der ganzen Welt ausbreitet. Die mehrfarbige Flagge, die im Wind weht, ist &#34;Tarcho&#34;. Die blauen, gelben, roten, weißen und grünen Flaggen, die die fünf Elemente des Universums (Himmel, Erde, Feuer, Wolken und Meer) symbolisieren, wurden mit Schriftzeichen geschrieben. Es wurde gehofft, dass sich die Lehren Buddhas auf der ganzen Welt verbreiten würden.
    &lt;br/&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Im Daewon Satibet Museum findet eine Sonderausstellung &amp;lt;Reisen mit Gott&amp;gt; statt. - Boseong-Pistole, Jeollanam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/152/668f1a14-552a-4c1b-b51b-bb488cacff45.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Im Daewon Satibet Museum findet eine Sonderausstellung &amp;lt;Reisen mit Gott&amp;gt; statt.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Todeserfahrungsraum, um ein Foto von Yeongjeong zu machen und ein Testament zu schreiben - Boseong-Pistole, Jeollanam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/152/1f67ca28-d716-4bd5-a363-eed6f6e764fb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Todeserfahrungsraum, um ein Foto von Yeongjeong zu machen und ein Testament zu schreiben
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;div style=&#34;text-align: justify;&#34;&gt;
    Im Museum können Sie den Dalai Lamasil, das tibetisch-buddhistische Gemälde Tangka, den tibetischen Bedarf, die Teekanne, die Buddha-Statue, die von den Sakyamiten-Handwerkern geschaffen wurde, die direkt von Sakyamuni abstammen, und das Mandala, eine der tibetisch-buddhistischen Essenzen, sehen. Spannend ist auch die Sonderausstellung „Reisen mit Göttern“. Vergleichen und zeigen Sie die sieben Höllen im Film &amp;lt;Mit Gott - Sünde und Bestrafung&amp;gt; und die zehn Höllen des Buddhismus, die das Leben nach dem Tod des Buddhismus dramatisieren. Der Raum für Todeserfahrungen, in dem Yeongjeong fotografiert, ein Testament geschrieben und der Sarg betreten wird, nachdem die tibetische Bestattungskultur erlebt wurde, die die Toten vom Körper eines Adlers ernährt, bietet eine aufregende und reflexive Gelegenheit. Die Szene der Decke (Beförderung), in der Menschen, die gehen und denken, dass „der Körper, von dem die Seele übrig geblieben ist, nur ein morsches Stück Fleisch ist“, fein mit Fleisch und Knochen ausgestrichen werden, damit Vögel ohne Konflikte fressen können, ist etwas schockierend.
    &lt;br/&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sie können das Paradies vor Yeonjimun sehen, das von einem großen Holztisch mit dem Kopf getroffen wird. - Boseong-Pistole, Jeollanam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/152/cad62902-989c-47a1-b96b-5a9ee2d3c029.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sie können das Paradies vor Yeonjimun sehen, das von einem großen Holztisch mit dem Kopf getroffen wird.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;div style=&#34;text-align: justify;&#34;&gt;
    Nach dem tibetischen Buddhismus ist es Zeit, den koreanischen Buddhismus kennenzulernen. Der in Baekje gegründete Daewonsa-Tempel wird durch Feuer niedergebrannt und weiter aufgebaut. Jubuljeon ist ein Paradies (Jeollanam-do Tangible Cultural Heritage Nr. 87), das das westliche Paradies des Ideals des Buddhismus symbolisiert. Nachdem Sie Iljumun und Sacheonwangru passiert und die Guumgyo-Brücke überquert haben, zeigt das Treppensteigen eine Paradiesshow jenseits von Yeonjimun. In Yeonjimun traf ein großer Holztisch den Kopf. Halten Sie den Holztisch mit beiden Händen und schlagen Sie ihn dreimal mit Ihrer Stirn und sagen Sie: &#34;Schlechte Erinnerungen verloren, erhellen Sie meine Weisheit, und meine Feinde werden gut sein.&#34; Der Teich unter der alten Schulbrücke gilt als der schönste Ort in Daewonsa. Auf dem Gelände des Daewonsa-Tempels befinden sich sieben Teiche. Im Sommer ähnelt er einem ökologischen Park mit blühenden Lotusblumen und verschiedenen Wasserpflanzen.
    &lt;br/&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Wandgemälde von Gwaneum Bodhisattva an der Westwand des Daewonsa-Tempels - Boseong-Pistole, Jeollanam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/152/5e137acf-5be5-4fc4-9434-a6f3b1fef767.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Wandgemälde von Gwaneum Bodhisattva an der Westwand des Daewonsa-Tempels
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;div style=&#34;text-align: justify;&#34;&gt;
    Es wird empfohlen, das Innere des Paradieses zu beobachten. Achten Sie besonders auf die Wandbilder, die die linke und rechte Wand schmücken. An der Westwand malte er Wandbilder des Gwaneum Bodhisattva mit Weiß und Gwaneum Bodhisattva und an der Ostwand die Wandbilder des Dharma-Botschafters und der Dharma-Botschafter und des Hyagadanbi. Boseong Daewonsa Tempel Geuknakjeon Gwaneum Bodhisattva Wandgemälde (Schatz Nr. 1861), vermutlich von 1766 bis 1767 während der Regierungszeit von König Yeongjo
    &lt;br/&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Dongja-Statue und Taean Jizo Bodhisattva-Statue, um die schwebende junge Seele zu trösten - Boseong-Pistole, Jeollanam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/152/d831abbe-28b7-48e8-b2c6-20897634ebbc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Dongja-Statue und Taean Jizo Bodhisattva-Statue, um die schwebende junge Seele zu trösten
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pflaumenblüten auf dem Gelände des Daewonsa-Tempels - Boseong-Pistole, Jeollanam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/152/4cad8a60-dcfa-4421-bf23-20341c67b1e9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pflaumenblüten auf dem Gelände des Daewonsa-Tempels
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;div style=&#34;text-align: justify;&#34;&gt;
    Der Daewonsa-Tempel ist ein Hieroglyphengebet, um einen jungen Geist (fötalen Geist) zu trösten, der das Licht der Welt nicht gesehen hat, und es gibt überall viele Bronzestatuen, die rote Hüte tragen. Neben Kukrakjeon befindet sich die Taean Jijang Bodhisattva-Statue, die zur Befreiung junger Seelen aufbewahrt wurde. Hundert Tage lang wird für den Himmel gebetet. Weitere wichtige Ereignisse sind Kim Ji-Jang, Hwang Hee-Jung, Seung-Young-Gak, Ado-Young-Gak, die Todeserfahrungshalle (Su-Gwan-Jung) und eine Erhaltung für den Tempelaufenthalt. In diesem Jahr plant der Daewon-Tempel, verschiedene Programme zu organisieren, darunter Erfahrungen in der Welt der tibetischen Musik und Kunst mit Einheimischen in Tibet. Auf der Website finden Sie einen detaillierten Zeitplan und eine Teilnahmemethode.
    &lt;br/&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;17&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Das Boseong County Baekmin Museum befindet sich am Eingang des Daewonsa Tempels - Boseong-Pistole, Jeollanam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/152/be02f26c-68da-48ea-ae8f-93c58a1c61ca.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Das Boseong County Baekmin Museum befindet sich am Eingang des Daewonsa Tempels
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;div style=&#34;text-align: justify;&#34;&gt;
    Vor und nach dem Besuch des Daewonsa-Tempels können Sie das Boseong County Paikmin Museum oder den Seojaepil Memorial Park besuchen. Das Boseong County Pavilion Museum ist das erste militärische Kunstmuseum in Korea, das 1993 eröffnet wurde. Der aus Boseong stammende Baekmin und Kyu-il Cho, ein koreanischer älterer Künstler mittleren Alters, sowie ausländische Künstler werden ausgestellt. Der Seojaepil Memorial Park ist ein Ort zu Ehren von Seo Jae-pil, einem Lehrer, der sich der Befreiung seines Landes widmete, indem er einen unabhängigen Verein organisierte und &amp;lt;Independent Newspaper&amp;gt; veröffentlichte. Die Seojaepil-Gedenkhalle, in der Artefakte und verschiedene Materialien ausgestellt sind, kann jedoch nach April besichtigt werden, wenn der interne Bau abgeschlossen ist.
    &lt;br/&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;19&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#39;Im zweiten Stock des Taebaeksanmaek Literature Museum befindet sich ein Manuskript des Romans &#34;Taebaeksanmaek&#34; des Sohnes und der Schwiegertochter von Jo Jung-rae. - Boseong-Pistole, Jeollanam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#39; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/152/3be6a81f-33b8-49a3-b94a-dd9a40c79e6a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Im zweiten Stock des Taebaeksanmaek Literature Museum befindet sich ein Manuskript des Romans &#34;Taebaeksanmaek&#34; des Sohnes und der Schwiegertochter von Jo Jung-rae.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;div style=&#34;text-align: justify;&#34;&gt;
    Beolgyo, die Bühne des Romans The Taebaek Mountain Range, ist ein wesentlicher Bestandteil der Reise nach Boseong. Es führt in die literarische Welt von Jo Jeong-rae und das Taebaeksan Mountain Literature Museum, das Haus des Verdauungstrakts, das Hyunbuja-Haus, das Haus von Kim Bum-woo, das Beolgyo Hongkyo, die ehemalige Beolgyo Financial Association, das alte Boseong Inn und das Jungdobangjuk. Der Weg zur Taebaeksan-Bergliteratur, der den berühmten Stellen des Romans folgt, ist beliebt.
    &lt;br/&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;21&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Der größte und schönste Bulkyo Hongkyo unter den verbleibenden Hongkyo in Korea - Boseong-Pistole, Jeollanam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/152/b9a8fe1c-2e63-4715-bb28-90084e278d2c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Der größte und schönste Bulkyo Hongkyo unter den verbleibenden Hongkyo in Korea
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;div style=&#34;text-align: justify;&#34;&gt;
    Unter den Brücken, die den Hafen von Beolgyo überqueren, ist die älteste Beolgyo Honggyo die größte und schönste der verbleibenden Honggyo in Korea und wurde als Schatz Nr. 304 ausgewiesen. Die ehemalige Vulgyo Financial Association (eingetragenes Kulturgut Nr. 226) ist Ein modernes Gebäude, das den japanischen Baustil widerspiegelt und derzeit als Ausstellungsfläche für koreanische Währungsunternehmen genutzt wird. Das alte Boseong Inn (Registered Cultural Properties Nr. 132), das aus dem Roman Namdo Inn hervorgeht, wurde restauriert und in einen komplexen Raum mit Cafés, Archiven, Ausstellungshalle, kleinem Theater und Unterkünften hineingeboren. Eine Nacht in einem modernen Gebäude wird ein besonderes Erlebnis sein.
    &lt;br/&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &amp;lt;Tagesausflugkurs&amp;gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    Daewon Sa Tibet Museum und Sumi Gwangmyeong Turm → Daewonsa Tempel → Boseong County Paikmin Museum → Seojaepil Memorial Park
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &amp;lt;2 Tage und 1 Nacht Reisekurs&amp;gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    Tag 1 / Daewon Sa Tibet Museum und Sumi Gwangmyeong Turm → Daewonsa Tempel → Boseong County Baekmin Museum → Seojaepil Memorial Park
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    Tag 2 / Gedenkhalle für das Taebaek-Gebirge → Literaturtour zum Taebaek-Gebirge
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Reiseinformation
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    ○ Verwandte Website-Adresse
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    -Boseong Kultur Tour
    &lt;a href=&#34;http://tour.boseong.go.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘보성문화관광’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     http://tour.boseong.go.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    -Daewonsa Tempel
    &lt;a href=&#34;http://www.daewonsa.or.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘대원사’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     http://www.daewonsa.or.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    -Daewon Sa Tibet Museum
    &lt;a href=&#34;http://www.tibetan-museum.org&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘대원사티벳박물관’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     http://www.tibetan-museum.org
    &lt;/a&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    -Taebaeksan Mountain Literature Museum
    &lt;a href=&#34;http://tour.boseong.go.kr/tbsm&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘태백산맥문학관’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     http://tour.boseong.go.kr/tbsm
    &lt;/a&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    -Altes Boseong Inn
    &lt;a href=&#34;http://www.boseonginn.org&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘구 보성여관’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     http://www.boseonginn.org
    &lt;/a&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    ○ Telefon anfragen
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    -Boseong County Office Abteilung für Kulturtourismus 061) 850-5214
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    -Daewonsa Temple 061) 852-1755
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    -Daewon Sa Tibet Museum 061) 852-3038
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    -Taebaeksan Mountain Literature Museum 061) 850-8653
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    -Old Boseong Inn 061) 858-7528
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    ○ Informationen zu öffentlichen Verkehrsmitteln
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    [Bus] Fährt alle 5 bis 30 Minuten (05:30 bis 02:00 Uhr am nächsten Tag) von den Terminals Seoul-Gwangju und Central City und dauert etwa 3 Stunden und 20 Minuten. Es dauert ungefähr 2 Stunden und 30 Minuten von der Bushaltestelle am Gwangcheon Terminal an der Rural Fishing Village Bus Nr. 217 und der Sipyeong Terminal Bushaltestelle an der Boseong-Beolgyo Rural Fishing Village Bus.
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    * Anfrage: Central City Terminal 02) 6282-0114 Integriertes Expressbus-Ticket
    &lt;a href=&#34;http://www.kobus.co.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘고속버스통합예매’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     http://www.kobus.co.kr
    &lt;/a&gt;
    Gwangju Youth Square 062) 360-8114,
    &lt;a href=&#34;http://www.usquare.co.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘광주유스퀘어’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     http://www.usquare.co.kr
    &lt;/a&gt;
    Hwasun Transportation 062) 373-5666
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    ○ Informationen zum Selbstfahren
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    Honam Expressway → Gwangju 2. Ringstraße in Richtung Hwasun → Von Hwasun IC in Richtung Beolgyo und Dongbok → Von Guam Kreuzung in Richtung Mofusan, Beolgyo und Boseong → Von Daewonsa Kreuzung in Richtung Daewonsa und Boseong County Baekmin Museum → Daewonsa
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    ○ Informationen zur Unterkunft
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    Ehemaliges Boseong Inn: Taebaeksanmac-Gil, Beolgyo-Eup, 061) 858-7528,
    &lt;a href=&#34;http://www.boseonginn.org&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘구 보성여관’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     http://www.boseonginn.org
    &lt;/a&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    -Beolgyo Kleines Touristenhotel: Beolgyo-eup Sinjeong-gil, 061) 858-9800,
    &lt;a href=&#34;http://www.벌교펜션호텔.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘벌교소형관광호텔’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     http://www.벌교펜션호텔.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    -Hotel Dahyang: Joseong-myeon Joseong 3-Gil, 061) 804-1004,
    &lt;a href=&#34;http://www.bosungcc.co.kr/html/facility/facility06.asp&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘호텔다향’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     http://www.bosungcc.co.kr/html/facility/facility06.asp
    &lt;/a&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    ○ Restaurantinformationen
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    -Boseong Nokcha Tteokgalbi Hilfe: Hanwoo Tteokgalbi, Boseong-eup, Heungseong-ro, 061) 853-0300,
    &lt;a href=&#34;http://보성떡갈비원조.crw.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘보성녹차떡갈비원조’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     http://보성떡갈비원조.crw.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    -Subok Restaurant: Hanjeongsik, Boseong-eup Jungang-ro, 061) 853-3032,
    &lt;a href=&#34;http://www.수복식당.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘수복식당’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     http://www.수복식당.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    -Kookil Restaurant: Komakjeongsik, Taebaeksanmac-Gil, Beolgyo-Eup, 061) 857-0588
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    ○ Festival- und Eventinformationen
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    -Boseong Kirschblütenfest: 6. April 2019, um den Eingang des Daewonsa-Tempels, 061) 850-8281 ~ 4 (Mundeok-myeon Office)
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    ○ Dinge zu sehen
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    Juan Lake, Yulpo Meerwasser-Grüntee-Zentrum, Deokyang Station Memories Street, Korea Tea Museum
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p align=&#34;justify&#34;&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Die oben genannten Informationen wurden im März 2019 erstellt und können sich später ändern. Überprüfen Sie sie daher unbedingt, bevor Sie reisen.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p align=&#34;justify&#34;&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Informationen wie Text, Fotos und Videos, die in diesem Artikel verwendet werden, sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Die unbefugte Verwendung des Artikels ist untersagt.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;img src=&#34;https://support.visitkorea.or.kr/img/call?cmd=VIEW&amp;amp;id=66913896-8285-4e87-aec5-b969ff107303&amp;amp;mode=raw&#34; style=&#34;width:100%;&#34;/&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>