<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Haeundae-gu.es on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/haeundae-gu.es/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Haeundae-gu.es)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 26 Mar 2020 15:15:42 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/haeundae-gu.es/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Aprenda la vida de la pasión de las flores rojas &#39;Busan Haeundae Dongbaek Island&#39; - Haeundae-gu, Busan, Corea del Sur</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/learn-the-life-of-passion-from-red-blossoms-busan-haeundae-dongbaek-island-315-es/</link>
      <pubDate>Thu, 26 Mar 2020 15:15:42 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/learn-the-life-of-passion-from-red-blossoms-busan-haeundae-dongbaek-island-315-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Haeundae-gu, Busan, South Korea&#34; data-title=&#34;learn-the-life-of-passion-from-red-blossoms-busan-haeundae-dongbaek-island--315&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Paloma con camelia en forma de corazón - Haeundae-gu, Busan, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/315/bfa615aa-f649-4024-a9af-eb9ad823a413.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Paloma con camelia en forma de corazón
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Aprenda la vida de la pasión de las flores rojas &#39;Busan Haeundae Dongbaek Island&#39;
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Haeundae-gu, Busan, Corea del Sur
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    La cantante Cho Yong-pil cantó. &#39;Camelia de flores&#39;. Las flores de camelia que pasaron el pico de la temporada están cubiertas en el sendero en el Parque Dongbaek en la Isla Dongbaek al lado de Haeundae en Busan. La cumbre de la isla Dongbaek, donde se erigió la estatua de Choi Chi-won, es el palacio de las flores. Dongbaek Park es un árbol de camelia a lo largo de la carretera de circunvalación. Aprende la postura apasionada de la vida de las flores intensamente rojas. Sin embargo, la camelia cae sin dudar en la brisa de primavera que sopla sobre el Océano Pacífico. El día de primavera está fluyendo tan desafortunadamente.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si hay Camellia Hill en Jeju Island, Camellia Hill en Jeju Island, Jisimdo Island en Yeosu, Camellia Forest en Maryangri en Seocheon y Camellia Forest en Okryongsaji en Gwangyang, Dongbaek Island en Haeundae-gu es el mejor lugar para visitar. Cuando bajes en la estación Dongbaek o la estación Haeundae en la línea 2 del metro de Busan, pronto llegarás a la isla Dongbaek, donde las flores de camelia han formado un colchón de flores. Si la brisa de primavera que envuelve los rascacielos de Haeundae o el río Suyeong sopla un poco por detrás, los escalones se vuelven más ligeros.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Flor de camelia con multicolor y forma - Haeundae-gu, Busan, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/315/5c1d086b-e0ae-428e-be25-2c9fd762fc77.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Flor de camelia con multicolor y forma
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Parece una plancha, porque se parece a una plancha. Como su nombre indica, Dongbaekseom era originalmente una isla. La isla ha sido conectada a la tierra debido a la sedimentación de muchos años. Estas islas se llaman &#39;yukgyido&#39;.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Flor de camelia con multicolor y forma - Haeundae-gu, Busan, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/315/8684dd1d-21ca-49fd-b755-1cc8bc8f0eb7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Flor de camelia con multicolor y forma
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El recorrido a pie por la isla Dongbaek se encuentra frente al Westin Chosun Busan Hotel. En la entrada, hay un mapa guía del Parque Dongbaek y un letrero que indica el origen de la Isla Haeundae Dongbaek, que es una buena guía para principiantes. No importa en qué lado comiences a caminar, debes establecer la dirección a medida que avanzas. La mayoría de las casas APEC (Cooperación Económica Asia-Pacífico) de Nurimaru giran a la derecha. Esto mantendrá el mar en el lado derecho de la isla.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Flor de camelia con multicolor y forma - Haeundae-gu, Busan, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/315/4ad4b0b7-a8bc-4505-bcfb-6fde2669d02a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Flor de camelia con multicolor y forma
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Los rostros de las personas que caminan por la autopista Dongbaekseom son consistentemente &#39;Yu-Yu-Ju-Yu&#39;. Ya sea un ciudadano que vive en el aire de Busan todos los días, un viajero en un tren KTX o Saemaul, o un grupo de turistas del sudeste asiático, recorren los senderos a su propio ritmo. Debido a que el automóvil no funciona, la pareja que empuja el cochecito también es notable. Cuando varios tipos de flores de camelia, como Camellia, Camellia y Camellia, pasan debajo de un árbol que cuelga como una manzana, se detienen y toman fotos. Es demasiado corto para el pecho de cada persona, por lo que es un triste día de primavera.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Paseo marítimo del oeste de la isla de Dongbaek - Haeundae-gu, Busan, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/315/8ec7863c-6960-4b9f-8f1c-b0c759b94cde.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Paseo marítimo del oeste de la isla de Dongbaek
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    En el camino de la isla Dongbaek, no puedes encontrar flores de camelia que cayeron en el camino. Giré la cabeza y miré dentro de la cerca, y todos se reunieron allí. Esto se debe a que las personas que limpian los senderos barren las flores de camelia que han caído al suelo con las zapatillas de deporte o los calzados, y las barren con una escoba que parece que pueden gritar. Hay una tumba brillante de Camellia. Entonces la camelia florece dos veces. Una vez, cuelga de un árbol y florece en plena floración. Cuando muere, no dispersa una hoja y dos hojas, pero se desmorona y florece una vez más. A la gente le encanta la flor de camelia porque tiene una línea gruesa como esta y no actúa obsesivamente para prolongar la vida. En este punto, pienso en un momento en que Seongsammun, un soltero de Jeon Hyun-jeon durante el Rey Sejong en Joseon, hizo una flor de camelia.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Me encanta la mitad del invierno
    &lt;br/&gt;
    Es el mejor momento para llenar hasta la mitad.
    &lt;br/&gt;
    Me temo que florecerá cuando no haya
    &lt;br/&gt;
    Si florece, se marchitará
    &lt;br/&gt;
    -De Ki Tae-wan, 《Flores, mira adentro》
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cataratas Dongbaekseom Promenade - Haeundae-gu, Busan, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/315/7f23c9e7-0fc8-4ec5-92d4-65e8dfd001b9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cataratas Dongbaekseom Promenade
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Pasos de repente llegan a la Casa APEC Nurimaru Tan pronto como entras, es la obra maestra de Kim Kyu-jang &amp;lt;Doce Jangsaengdo&amp;gt;. Esta es una pintura de laca Najeon que agrega dos cosas a un adolescente, y es muy grande (6m × 2.2m) y colorida. Veamos cada uno que aparece. El sol, las nubes, las montañas, las rocas, el agua, las grullas, los ciervos, las tortugas, los pinos y los bullochos se han agregado a los duraznos de bambú y nectarina para convertirse en doce. Cuando lo visité antes, simplemente pasé, pero esta primavera, lo abrí uno por uno, así que siento el flujo del tiempo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Nurimaru visto desde la plataforma de observación - Haeundae-gu, Busan, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/315/b1e922f4-bd69-4daf-8ade-6a02e8bc9b89.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Nurimaru visto desde la plataforma de observación
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Nurimaru, que introdujo el concepto tradicional de pabellón de Corea, tiene una buena vista desde la plataforma de observación con un pequeño faro. A la derecha, puedes ver el Puente Gwangan y el Parque Igidae de un vistazo con un techo redondo de Nurimaru, a la izquierda, y el mar y la parte posterior. Se encuentra a 500 metros de la entrada de la isla Dongbaekseom y está marcada audazmente con pintura blanca en la parte inferior de la carretera. En la plataforma de observación, un fotógrafo está tomando una foto conmemorativa de los viajeros que no han traído una cámara.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;12 cumpleaños de Nurimaru - Haeundae-gu, Busan, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/315/68d68e44-3c25-4462-b299-1f1084f648df.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     12 cumpleaños de Nurimaru
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   También se instala un telescopio en la plataforma de observación. Oryukdo (6 islas en marea alta y 5 en marea baja) está flotando frente a la nariz. Echemos un vistazo a lo que está escrito en el tablero de información de la plataforma de observación.
   &lt;p&gt;
    Se estima que la isla Tsushima promedio se puede ver en Busan en promedio 60 días al año. Existe la teoría de que &#34;la isla Tsushima vista desde Busan es probable que sea una especie de espejismo causado por la refracción de la luz causada por la diferencia de temperatura entre las regiones&#34;.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;17&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Plataforma de observación con telescopio - Haeundae-gu, Busan, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/315/4941b230-b144-472d-9fa2-0079cf7860a0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Plataforma de observación con telescopio
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    ¿Qué teoría es la correcta? Otro letrero se encuentra al lado. El título es &#34;Secreto de Boilak Malak Tsushima&#34;. Es divertido leer cada línea sin mirarla. &#34;La distancia entre Busan y Tsushima es de 65 km, pero el hecho de que toda la costa sea visible, incluso si el clima es despejado, excede los límites de la visión humana y es probable que sea un espejismo&#34;, escribió un artículo en el Busan Daily. .
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;19&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Flor de camelia y haeundae - Haeundae-gu, Busan, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/315/dd1cdc34-b066-4cc3-97f0-8231046be839.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Flor de camelia y haeundae
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La plataforma de observación se encuentra en el punto de inflexión de la isla Dongbaekseom. Si mueve su asiento a una plataforma instalada en un acantilado costero con una buena vista de Haeundae al lado, puede encontrar una talla de piedra llamada &#34;Haeundae&#34;. Designado como el Monumento Nacional No. 45 de Busan, se dice que esta talla de piedra fue escrita por Goun Choi Chi-won (857 ~?), Un erudito y escritor del difunto Unified Silla.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;21&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Lado este de la isla Dongbaek - Haeundae-gu, Busan, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/315/d1bf559d-fab8-4695-987d-62df032dc666.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Lado este de la isla Dongbaek
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Cuando un buen maestro fue al monte. Gaya en los últimos años, pasó por este lugar y dejó la palabra &#34;Haeundae&#34; en una gran roca bajo el acantilado contra el hermoso paisaje. El nombre continúa hasta nuestros días. Las tallas de piedra que se ven entre los árboles de camelia se encuentran en un estado en el que la suerte está algo desgastada después de experimentar el clima durante muchos años.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;23&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La aparición de una camelia caída - Haeundae-gu, Busan, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/315/c609a6bd-61dc-4629-9bf9-a9e896d45bb6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La aparición de una camelia caída
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Un tatuaje llamado Jeongpo (1309-1345) en la dinastía Goryeo también dejó varios poemas después de visitar Haeundae. &#34;Dae está devastado y no hay rastro, solo queda el nombre del envío&#34;. Es una señal de que se llamaba Haeundae hace 700 años.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;25&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Flores - Haeundae-gu, Busan, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/315/46502636-89f9-412d-9f42-55f7d8f29630.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Flores
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Incluso después de darse la vuelta, la fiesta de las flores de camelia continúa. El conocido, que dijo: &#34;Si quieres sentir la primavera de Busan en todo el cuerpo, da un paseo por la isla Dongbaek&#34;, nunca estuvo vacío. Con el bosque de camelia en el lado derecho y caminando hacia el punto de partida, un mal olor a alcantarilla irrita la nariz. Algunos dicen que huele a pollo. Es el aroma que se extiende a través de las flores blancas de Sasraepi entre el bosque de camelia.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;27&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cubierta para caminar junto al agua - Haeundae-gu, Busan, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/315/8c6db598-4271-4dc8-86ca-ee3d325205ab.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cubierta para caminar junto al agua
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Los árboles Sasrefi crecen en la costa de la isla Dongbaek y florecen en marzo-abril. Incluso si el olor es malo, no solo se trata de pasar por la nariz para esterilizar y calmarse. Una estatua de sirena se puede encontrar a lo largo de la cubierta de paseo frente al mar a lo largo de la costa debajo del paseo marítimo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;29&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Estatua de sirena - Haeundae-gu, Busan, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/315/b319cd49-75bd-4a65-aee5-b7debabf6ce9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Estatua de sirena
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Está a solo 900 metros del frente del hotel Westin Chosun Busan, que fue el punto de partida de un viaje de ida y vuelta alrededor de la isla Dongbaek. ¿Diría un boxeador que acaba de calentarse? Ve a la cima de la isla Dongbaek donde están los restos del maestro Choi Chi-won. El bosque de camelia se inclina a izquierda y derecha del camino de la colina suave, y los altos pinos evitan la cálida luz del sol de primavera. Cuando llegas a la cima, hay pabellones octogonales llamados Haeunjeong y monumentos a la izquierda y a la derecha alrededor de la estatua.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;31&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Haeunjeong - Haeundae-gu, Busan, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/315/3a085278-62f5-4532-84ad-001183b12459.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Haeunjeong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Las flores de camelia también florecen alrededor de la estatua, bloqueando el ruido y las olas de la ciudad. Gugudae solo escucha el sonido de las palomas y el canto de los ojos blancos. Un banco se sienta en el borde alrededor del parque. Sentada en un banco sombreado, escucho el sonido de las flores de camelia cayendo y la primavera fluyendo. Goun Choi Chi-won escuchó este sonido primero y dejó un poema llamado &amp;lt;Spring Dawn&amp;gt; a los viajeros de la posteridad.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;33&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Estatua de Chichiwon bien - Haeundae-gu, Busan, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/315/d561b7e1-32ec-4337-8876-7f9ed7eb5e89.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Estatua de Chichiwon bien
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #036071&#34;&gt;
    El agua que fluye no puede volver
    &lt;br/&gt;
    La luz de primavera solo atormenta a las personas
    &lt;br/&gt;
    La triste lluvia de la mañana
    &lt;br/&gt;
    Las flores florecen y llevan, y ellos están bien.(남성)
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;35&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bus turístico de la ciudad de Busan - Haeundae-gu, Busan, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/315/789c1b14-13c4-4d5e-a30a-e40074a09e64.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bus turístico de la ciudad de Busan
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurantes cerca de
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Excelente carne de res coreana: costillas de res coreanas / 49 Haeun-daero 570beon-gil, Haeundae-gu, Busan / 051-747-9900
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.ilpumhanwoo.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.ilpumhanwoo.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Jang Bak Sukjang Gopchang: Gopchang Grill / 102 Centum Pil 1, 102, Centum-dong-ro, Haeundae-gu, Busan / 051-782-0092
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Habitaciones
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Rivero Hotel: 21, Gunam-ro 29beon-gil, Haeundae-gu, Busan / 051-740-2111
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.liberohotel.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.liberohotel.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Songjeong Tourist Hotel: 28 Songjeong Haebyeon-ro, Haeundae-gu, Busan / 051-702-7766
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.songjunghotel.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.songjunghotel.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Busan Westin Chosun Hotel: 67 Dongbaek-ro, Haeundae-gu, Busan / 051-749-7000
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;https://twcb.echosunhotel.com/main.do&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     https://twcb.echosunhotel.com/main.do
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información anterior se actualizó en febrero de 2018 y puede modificarse más adelante, así que asegúrese de verificarla antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información, como texto, fotos y videos utilizados en este artículo, está protegida por derechos de autor por la Organización de Turismo de Corea, y está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Viaje de surf entre hombres, playa Songjeong, Busan - Haeundae-gu, Busan, Corea del Sur</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/surfing-trip-between-men-songjeong-beach-busan-146-es/</link>
      <pubDate>Thu, 12 Mar 2020 13:39:39 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/surfing-trip-between-men-songjeong-beach-busan-146-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Haeundae-gu, Busan, South Korea&#34; data-title=&#34;surfing-trip-between-men-songjeong-beach-busan--146&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Surfista local que practica surf en la playa de Songjeong - Haeundae-gu, Busan, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/146/ce99bacc-f238-4674-9296-f4c395953275.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Surfista local que practica surf en la playa de Songjeong
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Viaje de surf entre hombres, playa Songjeong, Busan
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Haeundae-gu, Busan, Corea del Sur
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El surf ya no es el tema de una película o un anhelo. Yangyang, Taean y Pohang ya se han establecido como puntos de surf. ¿Cuál es el tema de esto, porque los hombres están construyendo amistades fuertes? En particular, la playa Songjeong en Busan es adecuada para principiantes, por lo que es perfecta para el primer surf.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Hombre de viaje, amistad y surf de desafío!
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Durante varios años, la fiebre de tvn &amp;lt;Juventud sobre flores&amp;gt; ha sido fuerte. El timbre fue fuerte para el elenco y los hombres de entre 20 y 40 años. Mientras tanto, hubo muchos malos viajes (?) Para viajes de hombres. Sin embargo, &amp;lt;Youth over Flowers&amp;gt; armonizó con la amistad de los hombres y el tema del &#34;desafío&#34;, soñando con un viaje saludable con amigos.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Playa Songjeong, popular como lugar de surf y playa - Haeundae-gu, Busan, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/146/ea92db76-2f62-4d23-aa34-bf6d913a5ff1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Playa Songjeong, popular como lugar de surf y playa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El surf satisface los dos temas de &#39;amistad&#39; y &#39;desafío&#39;. Navegar en Hawai o en la Costa Dorada es un malentendido si crees que navegar en Internet es solo una cuestión de otros países. Hay más lugares de surf en Corea de lo que pensaba, incluidos Yangyang Jukdo, Taean Manripo, Pohang Chilpo y Jeju Jungmun. El equipo también es simple y relativamente fácil de acceder. Ya no se deja como una de las listas de categorías. Será un desafío conocer a tus amigos. No hay nada mejor que esto, ya que aprendemos juntos y construimos amistades.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El exterior de Surfholic donde puedes aprender a surfear en la playa de Songjeong - Haeundae-gu, Busan, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/146/e8a7c0f7-de46-41d7-91c2-3ca20332a217.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El exterior de Surfholic donde puedes aprender a surfear en la playa de Songjeong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Entre ellos, Busan Songjeong Beach es un buen lugar para comenzar a surfear. Dado que el Mar del Sur y el Mar del Este se encuentran, el sur se hincha de primavera a verano y el noreste se hincha en invierno y puede disfrutar del surf en todas las estaciones. Además, las ondas de la rodilla son frecuentes y las lecciones se llevan a cabo a la profundidad de la cintura, por lo que es perfecto para que los principiantes practiquen surf. Actualmente, alrededor de 10 escuelas de surf y empresas de alquiler de equipos han ingresado a la playa. Los surfistas locales ya han surgido desde finales de la década de 1990, y han pasado casi 20 años. Las competiciones internacionales de surf se llevan a cabo desde 2009. Vale la pena ser la meca del surf en Corea.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Tablas de surf en exhibición en Surfholic - Haeundae-gu, Busan, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/146/2281d58f-9a29-43f7-b762-ea9bf02607cd.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Tablas de surf en exhibición en Surfholic
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Surfeando, hay una entrada, pero no hay salida
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Para las clases, use escuelas de surf como Surfholic y Songjeong Surfing School en la playa de Songjeong. Songjeong ha estado tomando clases sistemáticamente desde que la primera generación de surfistas en Corea echó raíces. El curso generalmente se divide en el día 1, día 3 y día 5.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Lección de surf día 1 entrenamiento teórico - Haeundae-gu, Busan, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/146/afeec0d1-8e64-4724-8e9d-299968872d93.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Lección de surf día 1 entrenamiento teórico
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El día 1 es seguido por teoría, ejercicios en tierra y práctica de adquisición. La teoría explica el título de cada parte del tablero, las reglas de navegación y la seguridad.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Día 1 surfistas practicando remar en la playa de arena - Haeundae-gu, Busan, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/146/69e8aa98-097e-43ea-adcd-c319767cb16e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Día 1 surfistas practicando remar en la playa de arena
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Se realizan ejercicios en tierra en playas arenosas. Los movimientos básicos del surf son paddle paddle para remar con los brazos cuando entran las olas, flexiones para levantar la parte superior de los brazos para llegar a las olas y despegues para elevar las rodillas hacia la parte inferior del cuerpo, finalmente balanceándose y cabalgando. Las olas se dividen en Repita este movimiento en la playa de arena para usarlo. Es aburrido, pero el desempeño de la práctica está directamente relacionado con la práctica. Por supuesto, generalmente me doy cuenta de esto después de algunos golpes en el agua.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La tabla de surf evita la pérdida al conectarse con el cordón de correa del tobillo surfista - Haeundae-gu, Busan, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/146/909f0f79-c6b6-4277-af72-af637ccb7a28.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La tabla de surf evita la pérdida al conectarse con el cordón de correa del tobillo surfista
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Al principio, la práctica del agua está en el tablero con la ayuda del instructor, en lugar de acelerar con el remo. En este momento, la posición del pie en el tablero, la mirada y el proceso de conversión rápida de la flexión al despegue son importantes. Repita esto varias veces y observe la sincronización de las olas. Los aprendices rápidos se paran en el tablero en dos o tres turnos y montan las olas.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Postura de flexión mientras está parado en la tabla de surf - Haeundae-gu, Busan, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/146/d5877d39-b516-4a24-9b8e-b14186d86c17.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Postura de flexión mientras está parado en la tabla de surf
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El segundo día, comience a remar y practique escalar usted mismo. Si el tablero se enfoca en ir directamente hacia el segundo día, a partir del tercer día, desafíe al lado que viaja en el lado oblicuo de la superficie de la ola. El día 4-5 es el proceso de profundizar lo que ha aprendido hasta el día 3. El costo es de alrededor de 65,000 wones el primer día y 150,000 wones el tercer día, incluido el alquiler del equipo. El entrenamiento personal solo es posible después de aprender al menos 3 días. Por supuesto, después de la experiencia del primer día, la mayoría de ellos continúan hasta el tercer día.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Los surfistas se dirigen al mar para surfear - Haeundae-gu, Busan, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/146/72450c9e-0a39-4a6f-bed0-fad00c2bf7b9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Los surfistas se dirigen al mar para surfear
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El surf es muy especial porque se desliza sobre el agua. Es un placer que nunca antes has sentido. Tiene un encanto diferente que una tabla de snowboard que se ejecuta en un campo cubierto de nieve. Es difícil romper una vez que caes en el encanto que fluye como un pez sobre las olas. &#34;El surf es como una mafia. Una vez que estás allí, no hay salida&#34;, dijo Kelly Slater, ex campeona de World Surfer (WSL). El surf es un informe apasionante y fascinante.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Tabla de surf como símbolo de la playa de Songjeong - Haeundae-gu, Busan, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/146/0840bd97-6369-462a-9aaa-aa9a483b4ec5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Tabla de surf como símbolo de la playa de Songjeong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El tiempo de clase es de aproximadamente 3 horas por día. A partir de junio, puede superponerse con los surfistas, por lo que enseñará en la zona de surf. En el verano, hay muchas personas que quieren aprender a surfear, por lo que es una buena idea desafiar antes de que comience la temporada alta. Algunas compañías, como Surfholic, prestan sus equipos y los ayudan a practicar personalmente incluso después de que termine la clase hasta mayo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Puedes montar la ola con solo el primer día de entrenamiento - Haeundae-gu, Busan, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/146/1f055982-8308-4862-85e4-f98666dea1c1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Puedes montar la ola con solo el primer día de entrenamiento
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El surf no se ve muy afectado por el clima. Es bueno surfear bajo la lluvia en un día lluvioso. No puedes nadar porque llevas un traje boyante. Además, la tabla de surf está conectada al tobillo con un cordón de correa, lo que facilita su manejo bajo el agua. Los preparativos incluyen un traje de baño, artículos de tocador ligeros y protector solar. Se recomienda a los principiantes que hagan una reserva después de confirmar con anticipación ya que el tiempo de marea baja es seguro. Los niños pueden desafiar si tienen más de 135 cm de altura.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;17&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El entrenamiento de surf es relativamente seguro en aguas poco profundas - Haeundae-gu, Busan, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/146/ac5730c0-2a79-48a6-b17c-077edac27025.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El entrenamiento de surf es relativamente seguro en aguas poco profundas
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Viaje a Busan, caminando por las vías de la estación Songjeong
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Después de surfear, ve a la estación Songjeong en la línea Nambu de East Sea en la entrada de la playa. La estación de Songjeong se abrió en 1934 y fue designada como propiedad cultural registrada en 2006. En 2013, la línea Donghae Nambu alcanzó su fin de vida y perdió la función de la estación. Puedo sentir el tiempo desvanecido en todas partes. Actualmente, funciona como una galería ciudadana. Se instalaron obras dentro y fuera de la estación.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Exposición permanente dentro de la estación Songjeong - Haeundae-gu, Busan, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/146/8376fe73-980b-4d83-b056-5d2fef6f3f4f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Exposición permanente dentro de la estación Songjeong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La línea Donghae Nambu también ha renacido como un viejo sendero. Se encuentra a 4,8 km de la estación Songjeong a Cheongsapo Saegil a Mipo Crossing. Atraviesan túneles cortos y caminan mientras miran el mar. Ya sea desde la estación de Songjeong o Mipo, Cheongsapo Saegil tarda 40 minutos y el resto del viaje dura unos 40 minutos. Cuando caminar es una carga, puede dar un paseo por la estación de Songjeong a la ligera.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Viajeros caminando por el viejo camino de la línea Donghae Nambu - Haeundae-gu, Busan, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/146/41dbe052-26bc-4598-8ae1-3a852fb7e024.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Viajeros caminando por el viejo camino de la línea Donghae Nambu
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Playa de Busan Haeundae Songjeong
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Dirección: 62 Songjeong Beach Road, Haeundae-gu, Busan (Centro de información turística de Songjeong)
    &lt;br/&gt;
    -Investigaciones: 051-749-5800
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://sunnfun.haeundae.go.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://sunnfun.haeundae.go.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Surfholic
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Dirección: primer piso, 50 yenes, Songjeong Beach Road, Haeundae-gu, Busan
    &lt;br/&gt;
    -Investigaciones: 051-701-4851
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://surfholic.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://surfholic.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Escuela de surf Songjeong
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Dirección: 54 Songjeong Haebyeon-ro, Haeundae-gu, Busan
    &lt;br/&gt;
    -Investigaciones: 051-704-0664
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://surfschool.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://surfschool.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Estación Songjeong (Donghae Nambu Line Old Road)
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
    -Dirección: 60, Songjeongjungang-ro 8beon-gil, Haeundae-gu, Busan
    &lt;br/&gt;
    -Investigaciones: División de Cultura Turística 051-749-6041
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurantes cerca de
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
    -Songjeongjip: Fideos Suji Kimchichi / 59 Songjeong Gwangeogol-ro, Haeundae-gu / 051-704-0577
    &lt;br/&gt;
    -Geobukseon Sashimi Restaurant: Sashimi / 69, Daljeong-gil 62beon-gil, Haeundae-gu / 051-741-8850
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://geobukseon.fordining.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://geobukseon.fordining.kr/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Sumin: Almejas a la parrilla / 118 Cheongsapo-ro 58beon-gil, Haeundae-gu / 051-701-7661
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Habitaciones
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Benikea Premier Hotel Haeundae: 317 Haeundae Beach-ro, Haeundae-gu / 051-760-7000
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.hotelhaeundae.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.hotelhaeundae.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Indie Hotel Guest House: 32, Gunam-ro 24beon-gil, Haeundae-gu / 051-747-5990 / Certificación de calidad del turismo coreano
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;https://www.indyhouse.net/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     https://www.indyhouse.net/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Songjeong Hotel: 28 Songjeong Beach, Haeundae-gu / 051-702-7766
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.songjunghotel.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.songjunghotel.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información anterior se actualizó en junio de 2019 y se puede cambiar más adelante, así que verifique antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información como texto, fotos y videos utilizados en este artículo tiene copyright de la Organización de Turismo de Corea, por lo que está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>