<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Haeundae-gu.es on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/haeundae-gu.es/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Haeundae-gu.es)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 12 Mar 2020 13:39:39 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/haeundae-gu.es/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Viaje de surf entre hombres, playa Songjeong, Busan - Haeundae-gu, Busan, Corea del Sur</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/surfing-trip-between-men-songjeong-beach-busan-146-es/</link>
      <pubDate>Thu, 12 Mar 2020 13:39:39 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/surfing-trip-between-men-songjeong-beach-busan-146-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Haeundae-gu, Busan, South Korea&#34; data-title=&#34;surfing-trip-between-men-songjeong-beach-busan--146&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Surfista local que practica surf en la playa de Songjeong - Haeundae-gu, Busan, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/146/ce99bacc-f238-4674-9296-f4c395953275.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Surfista local que practica surf en la playa de Songjeong
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Viaje de surf entre hombres, playa Songjeong, Busan
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Haeundae-gu, Busan, Corea del Sur
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El surf ya no es el tema de una película o un anhelo. Yangyang, Taean y Pohang ya se han establecido como puntos de surf. ¿Cuál es el tema de esto, porque los hombres están construyendo amistades fuertes? En particular, la playa Songjeong en Busan es adecuada para principiantes, por lo que es perfecta para el primer surf.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Hombre de viaje, amistad y surf de desafío!
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Durante varios años, la fiebre de tvn &amp;lt;Juventud sobre flores&amp;gt; ha sido fuerte. El timbre fue fuerte para el elenco y los hombres de entre 20 y 40 años. Mientras tanto, hubo muchos malos viajes (?) Para viajes de hombres. Sin embargo, &amp;lt;Youth over Flowers&amp;gt; armonizó con la amistad de los hombres y el tema del &#34;desafío&#34;, soñando con un viaje saludable con amigos.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Playa Songjeong, popular como lugar de surf y playa - Haeundae-gu, Busan, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/146/ea92db76-2f62-4d23-aa34-bf6d913a5ff1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Playa Songjeong, popular como lugar de surf y playa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El surf satisface los dos temas de &#39;amistad&#39; y &#39;desafío&#39;. Navegar en Hawai o en la Costa Dorada es un malentendido si crees que navegar en Internet es solo una cuestión de otros países. Hay más lugares de surf en Corea de lo que pensaba, incluidos Yangyang Jukdo, Taean Manripo, Pohang Chilpo y Jeju Jungmun. El equipo también es simple y relativamente fácil de acceder. Ya no se deja como una de las listas de categorías. Será un desafío conocer a tus amigos. No hay nada mejor que esto, ya que aprendemos juntos y construimos amistades.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El exterior de Surfholic donde puedes aprender a surfear en la playa de Songjeong - Haeundae-gu, Busan, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/146/e8a7c0f7-de46-41d7-91c2-3ca20332a217.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El exterior de Surfholic donde puedes aprender a surfear en la playa de Songjeong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Entre ellos, Busan Songjeong Beach es un buen lugar para comenzar a surfear. Dado que el Mar del Sur y el Mar del Este se encuentran, el sur se hincha de primavera a verano y el noreste se hincha en invierno y puede disfrutar del surf en todas las estaciones. Además, las ondas de la rodilla son frecuentes y las lecciones se llevan a cabo a la profundidad de la cintura, por lo que es perfecto para que los principiantes practiquen surf. Actualmente, alrededor de 10 escuelas de surf y empresas de alquiler de equipos han ingresado a la playa. Los surfistas locales ya han surgido desde finales de la década de 1990, y han pasado casi 20 años. Las competiciones internacionales de surf se llevan a cabo desde 2009. Vale la pena ser la meca del surf en Corea.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Tablas de surf en exhibición en Surfholic - Haeundae-gu, Busan, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/146/2281d58f-9a29-43f7-b762-ea9bf02607cd.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Tablas de surf en exhibición en Surfholic
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Surfeando, hay una entrada, pero no hay salida
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Para las clases, use escuelas de surf como Surfholic y Songjeong Surfing School en la playa de Songjeong. Songjeong ha estado tomando clases sistemáticamente desde que la primera generación de surfistas en Corea echó raíces. El curso generalmente se divide en el día 1, día 3 y día 5.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Lección de surf día 1 entrenamiento teórico - Haeundae-gu, Busan, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/146/afeec0d1-8e64-4724-8e9d-299968872d93.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Lección de surf día 1 entrenamiento teórico
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El día 1 es seguido por teoría, ejercicios en tierra y práctica de adquisición. La teoría explica el título de cada parte del tablero, las reglas de navegación y la seguridad.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Día 1 surfistas practicando remar en la playa de arena - Haeundae-gu, Busan, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/146/69e8aa98-097e-43ea-adcd-c319767cb16e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Día 1 surfistas practicando remar en la playa de arena
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Se realizan ejercicios en tierra en playas arenosas. Los movimientos básicos del surf son paddle paddle para remar con los brazos cuando entran las olas, flexiones para levantar la parte superior de los brazos para llegar a las olas y despegues para elevar las rodillas hacia la parte inferior del cuerpo, finalmente balanceándose y cabalgando. Las olas se dividen en Repita este movimiento en la playa de arena para usarlo. Es aburrido, pero el desempeño de la práctica está directamente relacionado con la práctica. Por supuesto, generalmente me doy cuenta de esto después de algunos golpes en el agua.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La tabla de surf evita la pérdida al conectarse con el cordón de correa del tobillo surfista - Haeundae-gu, Busan, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/146/909f0f79-c6b6-4277-af72-af637ccb7a28.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La tabla de surf evita la pérdida al conectarse con el cordón de correa del tobillo surfista
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Al principio, la práctica del agua está en el tablero con la ayuda del instructor, en lugar de acelerar con el remo. En este momento, la posición del pie en el tablero, la mirada y el proceso de conversión rápida de la flexión al despegue son importantes. Repita esto varias veces y observe la sincronización de las olas. Los aprendices rápidos se paran en el tablero en dos o tres turnos y montan las olas.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Postura de flexión mientras está parado en la tabla de surf - Haeundae-gu, Busan, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/146/d5877d39-b516-4a24-9b8e-b14186d86c17.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Postura de flexión mientras está parado en la tabla de surf
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El segundo día, comience a remar y practique escalar usted mismo. Si el tablero se enfoca en ir directamente hacia el segundo día, a partir del tercer día, desafíe al lado que viaja en el lado oblicuo de la superficie de la ola. El día 4-5 es el proceso de profundizar lo que ha aprendido hasta el día 3. El costo es de alrededor de 65,000 wones el primer día y 150,000 wones el tercer día, incluido el alquiler del equipo. El entrenamiento personal solo es posible después de aprender al menos 3 días. Por supuesto, después de la experiencia del primer día, la mayoría de ellos continúan hasta el tercer día.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Los surfistas se dirigen al mar para surfear - Haeundae-gu, Busan, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/146/72450c9e-0a39-4a6f-bed0-fad00c2bf7b9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Los surfistas se dirigen al mar para surfear
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El surf es muy especial porque se desliza sobre el agua. Es un placer que nunca antes has sentido. Tiene un encanto diferente que una tabla de snowboard que se ejecuta en un campo cubierto de nieve. Es difícil romper una vez que caes en el encanto que fluye como un pez sobre las olas. &#34;El surf es como una mafia. Una vez que estás allí, no hay salida&#34;, dijo Kelly Slater, ex campeona de World Surfer (WSL). El surf es un informe apasionante y fascinante.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Tabla de surf como símbolo de la playa de Songjeong - Haeundae-gu, Busan, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/146/0840bd97-6369-462a-9aaa-aa9a483b4ec5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Tabla de surf como símbolo de la playa de Songjeong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El tiempo de clase es de aproximadamente 3 horas por día. A partir de junio, puede superponerse con los surfistas, por lo que enseñará en la zona de surf. En el verano, hay muchas personas que quieren aprender a surfear, por lo que es una buena idea desafiar antes de que comience la temporada alta. Algunas compañías, como Surfholic, prestan sus equipos y los ayudan a practicar personalmente incluso después de que termine la clase hasta mayo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Puedes montar la ola con solo el primer día de entrenamiento - Haeundae-gu, Busan, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/146/1f055982-8308-4862-85e4-f98666dea1c1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Puedes montar la ola con solo el primer día de entrenamiento
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El surf no se ve muy afectado por el clima. Es bueno surfear bajo la lluvia en un día lluvioso. No puedes nadar porque llevas un traje boyante. Además, la tabla de surf está conectada al tobillo con un cordón de correa, lo que facilita su manejo bajo el agua. Los preparativos incluyen un traje de baño, artículos de tocador ligeros y protector solar. Se recomienda a los principiantes que hagan una reserva después de confirmar con anticipación ya que el tiempo de marea baja es seguro. Los niños pueden desafiar si tienen más de 135 cm de altura.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;17&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El entrenamiento de surf es relativamente seguro en aguas poco profundas - Haeundae-gu, Busan, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/146/ac5730c0-2a79-48a6-b17c-077edac27025.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El entrenamiento de surf es relativamente seguro en aguas poco profundas
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Viaje a Busan, caminando por las vías de la estación Songjeong
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Después de surfear, ve a la estación Songjeong en la línea Nambu de East Sea en la entrada de la playa. La estación de Songjeong se abrió en 1934 y fue designada como propiedad cultural registrada en 2006. En 2013, la línea Donghae Nambu alcanzó su fin de vida y perdió la función de la estación. Puedo sentir el tiempo desvanecido en todas partes. Actualmente, funciona como una galería ciudadana. Se instalaron obras dentro y fuera de la estación.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Exposición permanente dentro de la estación Songjeong - Haeundae-gu, Busan, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/146/8376fe73-980b-4d83-b056-5d2fef6f3f4f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Exposición permanente dentro de la estación Songjeong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La línea Donghae Nambu también ha renacido como un viejo sendero. Se encuentra a 4,8 km de la estación Songjeong a Cheongsapo Saegil a Mipo Crossing. Atraviesan túneles cortos y caminan mientras miran el mar. Ya sea desde la estación de Songjeong o Mipo, Cheongsapo Saegil tarda 40 minutos y el resto del viaje dura unos 40 minutos. Cuando caminar es una carga, puede dar un paseo por la estación de Songjeong a la ligera.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Viajeros caminando por el viejo camino de la línea Donghae Nambu - Haeundae-gu, Busan, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/146/41dbe052-26bc-4598-8ae1-3a852fb7e024.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Viajeros caminando por el viejo camino de la línea Donghae Nambu
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Playa de Busan Haeundae Songjeong
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Dirección: 62 Songjeong Beach Road, Haeundae-gu, Busan (Centro de información turística de Songjeong)
    &lt;br/&gt;
    -Investigaciones: 051-749-5800
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://sunnfun.haeundae.go.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://sunnfun.haeundae.go.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Surfholic
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Dirección: primer piso, 50 yenes, Songjeong Beach Road, Haeundae-gu, Busan
    &lt;br/&gt;
    -Investigaciones: 051-701-4851
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://surfholic.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://surfholic.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Escuela de surf Songjeong
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Dirección: 54 Songjeong Haebyeon-ro, Haeundae-gu, Busan
    &lt;br/&gt;
    -Investigaciones: 051-704-0664
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://surfschool.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://surfschool.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Estación Songjeong (Donghae Nambu Line Old Road)
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
    -Dirección: 60, Songjeongjungang-ro 8beon-gil, Haeundae-gu, Busan
    &lt;br/&gt;
    -Investigaciones: División de Cultura Turística 051-749-6041
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurantes cerca de
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
    -Songjeongjip: Fideos Suji Kimchichi / 59 Songjeong Gwangeogol-ro, Haeundae-gu / 051-704-0577
    &lt;br/&gt;
    -Geobukseon Sashimi Restaurant: Sashimi / 69, Daljeong-gil 62beon-gil, Haeundae-gu / 051-741-8850
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://geobukseon.fordining.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://geobukseon.fordining.kr/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Sumin: Almejas a la parrilla / 118 Cheongsapo-ro 58beon-gil, Haeundae-gu / 051-701-7661
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Habitaciones
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Benikea Premier Hotel Haeundae: 317 Haeundae Beach-ro, Haeundae-gu / 051-760-7000
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.hotelhaeundae.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.hotelhaeundae.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Indie Hotel Guest House: 32, Gunam-ro 24beon-gil, Haeundae-gu / 051-747-5990 / Certificación de calidad del turismo coreano
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;https://www.indyhouse.net/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     https://www.indyhouse.net/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Songjeong Hotel: 28 Songjeong Beach, Haeundae-gu / 051-702-7766
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.songjunghotel.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.songjunghotel.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información anterior se actualizó en junio de 2019 y se puede cambiar más adelante, así que verifique antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información como texto, fotos y videos utilizados en este artículo tiene copyright de la Organización de Turismo de Corea, por lo que está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>