<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Samcheok.de on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/samcheok.de/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Samcheok.de)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Mon, 23 Mar 2020 21:33:07 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/samcheok.de/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>&#39;Cheoneunsa Tempel&#39; so gemütlich wie Tofu in den rauen Bergen - Samcheok, Gangwon, Korea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/cheoneunsa-temple-as-cozy-as-tofu-in-the-rough-mountain-202-de/</link>
      <pubDate>Mon, 23 Mar 2020 21:33:07 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/cheoneunsa-temple-as-cozy-as-tofu-in-the-rough-mountain-202-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Samcheok, Gangwon, Korea&#34; data-title=&#34;cheoneunsa-temple-as-cozy-as-tofu-in-the-rough-mountain--202&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Wenn Sie die Straße entlang gehen, erreichen Sie den Cheoneunsa-Tempel. - Samcheok, Gangwon, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/202/df4e9cac-889c-429f-9071-a40b410b669b.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Wenn Sie die Straße entlang gehen, erreichen Sie den Cheoneunsa-Tempel.
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   &#39;Cheoneunsa Tempel&#39; so gemütlich wie Tofu in den rauen Bergen
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Samcheok, Gangwon, Korea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &#39;Cheoneunsa-Tempel&#39; im herrlichen Berg Baekdu-daegan in Samcheok, Gangwon-do seit über tausend Jahren
    &lt;br/&gt;
    Shenwoomsan unter Dootasan, Cheoneunsa unter Shinwoomsan, Sundubu unter Cheoneunsa ... Fröhliche Abfahrt
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Zurück zur Ostsee von Samcheok näherte ich mich Dootasan in Baekdu-daegan. Nachdem ich mehrere Bäche passiert hatte, die aus den kleinen und großen Tälern stammten, als ich tiefer eintrat, erschien ein Befehl und fand einen Bergtempel. Es ist der &#39;Cheoneunsa-Tempel&#39;, der das Zentrum dieser Reise sein wird.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    In der Nähe der Haetalgyo-Brücke, wo das Dach von Sansa auf den ersten Blick zu sehen ist, schaffen mehrere über 200 Jahre alte geschützte Bäume eine seltsame Atmosphäre. Wenn Sie Ihren Kopf entlang des Stiels heben, dehnen sich die Zweige des alten Baumes und verwickeln sich, als ob der Himmel zerbrochen wäre. Dies ist eine Lieblingslandschaft, die nur im Winter zu sehen ist. Das Tal unterhalb der Brücke ist breiter als erwartet und es gibt viele relativ große Felsen. Sansa im Tal ist immer noch ruhig.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Befreiungsbrücke vor dem Cheoneunsa-Tempel - Samcheok, Gangwon, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/202/71052767-e169-4c32-8426-5a3901c076a2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Befreiungsbrücke vor dem Cheoneunsa-Tempel
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cheoneunsa-Tempel - Samcheok, Gangwon, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/202/a6c31382-9ba9-4419-9830-568fe8db3241.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cheoneunsa-Tempel
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Besorgter und unruhiger, komfortabler Bergtempel
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Liegt es daran, dass es zwischen den rauen Berghängen gebaut wurde? Das Layout und die Zusammensetzung des Gebäudes, das beim Betreten des Tempels auffällt, ist einzigartig. Beomjonggak und Bogwangru stehen im rechten Winkel, und wenn Sie die Treppe hinunter und die Treppe hinaufsteigen, fallen Sie vor die Steinpagode und das Paradies.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Von links nach rechts, Erhaltung des Himmels, Bogwangru, Beomjonggak, Tongbanga - Samcheok, Gangwon, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/202/92043be5-a8a6-495d-b4db-05e6896d7bd4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Von links nach rechts, Erhaltung des Himmels, Bogwangru, Beomjonggak, Tongbanga
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Es war schwierig, das Gesicht eines alten Tempels in einem Tempel, einer Steinpagode oder einem Steintempel zu finden, aber um die Geschichte dieses Tempels zu verfolgen, muss es bis 758 zurückverfolgt werden, dem 17. Jahr von König Gyeongdeok. Der Cheoneunsa-Tempel ist der Ort, an dem die Legende gegründet wurde, dass die drei Götter aus Duta Samsun und Indien weiße Lotusblumen brachten. Es wird gesagt, dass es nach der Gründung des Paradiesschutzes im 4. Jahr von König Heungdeok (829) ein Tempel wurde. In der Goryeo-Dynastie beginnt die Beziehung zwischen Lee Seung-Hyu und dem Tempel. Seung-Hyu Lee ist eine Person, die den Vers von König Chun-un geschrieben hat und eine tiefe Beziehung zu Cheon-eun-sa hat. Lee Seung-Hyu baute ein Häuschen unter dem Dootasan-Berg und lieh sich einen großen Schmied aus dem nahe gelegenen Samhwasa-Tempel, um über 10 Jahre lang zu studieren. So ist das Buch, das er schrieb, &#34;Der König der Könige&#34;.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Beomjong - Samcheok, Gangwon, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/202/e87831f2-2173-49e8-b962-eea59d7beaf7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Beomjong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bogwangru und Beomjonggak - Samcheok, Gangwon, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/202/a12ee1af-81a7-41de-a70d-13cd80896219.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bogwangru und Beomjonggak
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Zu Beginn der Goryeo-Dynastie und zu Beginn der Joseon-Dynastie wurde der Name des Tempels &#34;Cheoneunsa&#34; gebaut. Als Cheoneun-sa 1899 das Holzgrab der vier Hauptvorfahren von Lee Seong-Gye anfertigte, wurde er zum Tempel von Wondang ernannt.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Landschaft aus dem Paradiesschutz - Samcheok, Gangwon, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/202/ad52ce16-4bdd-449a-b9b2-be4c91989169.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Landschaft aus dem Paradiesschutz
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    So hat der Cheoneunsa-Tempel, der seit über tausend Jahren unter dem Dootasan steht, eine seltene Atmosphäre, also eine gute Atmosphäre und eine angenehme Atmosphäre. Mit dem Geräusch der Bergbrise und dem Geräusch eines absteigenden Bergvogels schaue ich mich in der bezaubernden Landschaft des Babys um und betrachte die Objekte mit meinem Herzen im Kopf. Es fühlt sich an, als hätten wir endlich diesen Ort gefunden, an dem Gangwon-do die Schätze der rauen Berge übersehen hat.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Natürlich sind Bäume in den Bergen verbreitet, aber es gibt viele Bäume, die sich von ihnen abheben. Das Aussehen des Zelkova-Baumes in der Nähe der Befreiungsbrücke und des geraden Nadelbaums hinter dem Paradies ist sehr beeindruckend. Wie ein Freund, der schon lange da ist. Seung-Hyu Lee, der an einem solchen Ort eine Villa baute und über 10 Jahre lang studierte, welche Art von Aufzeichnung hinterließ er in dem Buch Der König der Könige?
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Die Zweige an der Türklinke sind glänzend. - Samcheok, Gangwon, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/202/21c0c663-98d9-4514-8a3c-64b253620b3e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Die Zweige an der Türklinke sind glänzend.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Als Schatz Nr. 418 bezeichnet, behandelt &#39;Der König der Könige&#39; unsere Nation als Hauptfigur Ostasiens. Bei der Vermittlung des Mythos von Dangun werden Silla, Goguryeo, Okje, Dongbu und Yemac als Nachkommen von Dangun registriert. Daher wurde interpretiert, dass unser Territorium jenseits der koreanischen Halbinsel bis Liaodong auch unsere Geschichte war. Er wies auch darauf hin, dass die Vereinigung von Goryeo im Gegensatz zur Vereinigung von Silla eine vollständige Vereinigung ist. Man kann sagen, dass dies ein wertvolles Material ist, um die Wahrnehmung der Zeit durch Lee Seung-Hyu, eine repräsentative Figur im späten Goryeo, zu erraten.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vor dem ältesten Gebäude im Cheoneunsa-Tempel - Samcheok, Gangwon, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/202/4e3f445d-4d8f-4823-a5af-4a9b8d11f63b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vor dem ältesten Gebäude im Cheoneunsa-Tempel
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   &#39;Shinwoomsan&#39; zwischen Dootasan und Cheoneunsa
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Der Cheoneunsa-Tempel, der vom König der Nation benutzt wird, und der Cheoneunsa-Tempel, der auf dem Baekdu-Daegan erbaut wurde und als das Rückgrat der koreanischen Halbinsel bezeichnet wird. Ich denke, ich sollte mir die Berggeschichte dahinter anhören. Der Doosan-Berg, der sich auf der Achse von Baekdu-daegan erhebt, steigt zur Ostsee hinab und scheint die letzte Stärke zu haben. Es ist auch der nächstgelegene Berg zum Cheoneunsa-Tempel.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bergführer Karte - Samcheok, Gangwon, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/202/72b29a1b-c8d0-4522-8c18-9f113a2a7869.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bergführer Karte
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Das Wort &#34;Shinum&#34; des Mount Sinum bedeutet &#34;50 um&#34; und ist der Name, der angegeben wird, weil sich auf dem Felsen nahe der Spitze des Berges etwa 50 große und kleine um befinden. Interessanterweise trocknet das Wasser im Wasser nicht aus ... Vielleicht können aufgrund dieses Phänomens auf diesem Berg leicht Spuren des lokalen Glaubens wie Regenbekleidung und Steintürme gefunden werden.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;In der Nähe der Befreiungsbrücke - Samcheok, Gangwon, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/202/47796d45-137f-492a-a534-9df131215e53.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     In der Nähe der Befreiungsbrücke
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Links von der Vorderseite des Muyang-Schreins führt um 10 Uhr links ein Wanderweg zum Berg Sinumsan. Es reicht für 2 Stunden, um langsam durch die Aussichtsplattformfelsen mit Blick auf die Ostsee mit einem Berg von 683 m über dem Meeresspiegel zu gehen.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Es ist auch gut, sich im Gebirgstempel umzusehen, aber der kalte Wind über Baekdu-daegan im Winter ist ein Kinderspiel. Wenn der Körper zu zittern beginnt, betritt er den Wanderweg. Wenn ich ein wenig bergauf klettere, stoppt mein Atem und mein Körper erwärmt sich. In diesem Fall kann die Einnahme von zwei heißen Packungen eine große Hilfe sein, da Sie Ihren Hals oder Ihre Hände schmelzen können, wenn Sie ein Bild in der Mitte aufnehmen oder wenn Sie eine Weile ruhen oder die Landschaft genießen.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Kletterrampe des Cheoneunsa-Tempels - Samcheok, Gangwon, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/202/b873be83-1cad-4991-b7b9-ffd33895e46c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Kletterrampe des Cheoneunsa-Tempels
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Es gibt auch einige kurze Kurse, bei denen Sie die Seile an den Hängen des Tals hochklettern müssen, die in die Berge führen und vom Tal zum Kamm klettern. Insgesamt ist das Klettern jedoch nicht schwierig, und im Winter müssen Sie sich nicht mit einem Steigeisen vorbereiten.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Als der Boden abnahm und die felsige Fläche zunahm, stieg der Baum auf den Kamm, der wuchs. Vielleicht ist es nicht schwer. Als ich mich umdrehte, war ich ein wenig überrascht von der Ostsee. Die Kiefer, deren Zweige vom Wind aus Nordwesten geschoben wurden, neigte sich zur Ostsee. Wie Kiefern genoss ich Samcheok City und die Ostsee eine Weile und ging zu den Felsen der Aussichtsplattform.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Yangji und Schatten sind nach Tal unterteilt - Samcheok, Gangwon, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/202/81730921-7eae-4caf-90e4-67c79ae496a3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Yangji und Schatten sind nach Tal unterteilt
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Nachdem Sie ungefähr 20 Minuten von der Stelle, an der die Ostsee zu erscheinen begann, geklettert sind, erreichen Sie den Aussichtsdeckfelsen. Der Wind ist blutig, als wäre er nicht nur jenseits von Baekdu-daegan. Die Umgebung ist voller Wind. Weißer Schnee sammelt sich und kleiner Schnee wie der Sand der Wüste reitet auf den Wellen. Auf dem weißen Schnee stehen mehrere Steintürme mit Eis.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Wenn Sie den Kamm erklimmen, entfaltet sich die Ostsee - Samcheok, Gangwon, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/202/19d049e3-3b33-45d1-bc1e-ab525a8d7d0a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Wenn Sie den Kamm erklimmen, entfaltet sich die Ostsee
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Die Landschaft des Bergrückens 9 liegt mitten auf dem Berg, hat aber einen angenehmen Geschmack. Das Panorama vom Himmel zum Meer und Samcheok ist ein freundliches Gefühl im Gegensatz zu der Aussicht von einem sehr hohen Berg. Es sieht so aus, als würde man einen Observatoriumsfelsen nennen. Während des Gehens ist es voller Charme, der ins Auge fällt, sodass ich mich beim Ausruhen nicht richtig ausruhen konnte und den Auslöser der Kamera drückte. Ich zog meine Jacke aus, breitete sie auf meinen Augen aus und legte meine weichen Augen mit Kissen auf. Ist der Himmel trotzdem blau? Als ich mich weiter von der blendenden Sonne entfernte, lag ich am dunkelblauen Himmel, ohne zu wissen, dass die Zeit vergehen würde.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Lookout Rock - Samcheok, Gangwon, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/202/09a40e69-16ba-41da-8521-dc191be7b698.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Lookout Rock
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Lookout Rock - Samcheok, Gangwon, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/202/dba902cf-f6d6-4ce9-a22f-a774c651d498.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Lookout Rock
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Es gibt keine Tofu-Ernährung! Doosun Sundubu
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Auf dem Rückweg gibt es einen guten Ort, um eine Mahlzeit zu lösen. Es gibt ein Restaurant (Duta Sundubu House) neben dem Schild des Cheoneun-Rastplatzes, etwa 400 m vom Cheoneunsa-Tempel Iljumun entfernt. Wird die Geschichte des Cheoneunsa-Tempels, der als Joposa-Tempel bezeichnet wird, fortgesetzt? Es ist berühmt für den guten Geschmack von Tofu. Wenn Sie scharfe Sauce und frischen Tofu mit einer Gewürzsauce und frisches Kimchi mit einem Löffel hinzufügen, essen Sie kalte, aber kalte Zähne. Es ist ein besonderer Geschmack, weil es mit einer großen Menge Jjigaji auf Gong Gippap hergestellt wird. Nachdem ich den ganzen Tofu, Bohnengallerte und Reis gegessen habe, bin ich froh, dass ich diese Reise köstlich beendet habe.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Doota Sun Tofu Haus - Samcheok, Gangwon, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/202/7d4b1aad-5d01-47cd-8b57-ea8aaed1c755.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Doota Sun Tofu Haus
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Doota Sun Tofu Haus - Samcheok, Gangwon, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/202/a9af6fd5-ce83-4e3f-aa78-7ec98c12d9d9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Doota Sun Tofu Haus
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformation
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    1.Zugang
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Selbstfahrend
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    ≫ Cheoneunsa-Tempel (Samcheok)
    &lt;br/&gt;
    Donghae Expressway Donghae IC (Fortgeschritten in Richtung Samcheok) → Danbong-Kreuzung (Richtung Taebaek) → Togyeong-Kreuzung (Richtung Dokyeong-Station) Sadun-Kreuzung (Biegen Sie rechts ab in Richtung Cheoneunsa-Tempel) → Cheoneun-Rastplatz → Cheoneunsa-Tempel
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    2. Lecker
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Doota Sundubu: Sundubu, 033-572-9484
    &lt;br/&gt;
    Gondre: Gondre Reis Set Mahlzeit, 033-574-7585
    &lt;br/&gt;
    Kaki-Baum: Hanjeongsik, 033-575-5733
    &lt;br/&gt;
    Manwoljeong: Austernreis-Mahlzeit, 033-572-8835
    &lt;br/&gt;
    Kupferhaus Jukseotu: Chueotang, 033-574-5535
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    3. Unterkunft
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Seaspoville Condo: Sangmyeonbang-Gil, Geundeok-Myeon, Samcheok-Si, 033-570-5000
    &lt;br/&gt;
    Touristenhotel Samcheok Onsen: Samcheok-dong, Samcheok-si, 033-573-9696
    &lt;br/&gt;
    M Motel: Dangje-dong, Samcheok-si, 033-573-5800
    &lt;br/&gt;
    Yeongdong Motel: Namyang-dong, Samcheok-si, 033-573-0066
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    ※ Die oben genannten Informationen wurden im Januar 2013 erstellt und können sich später ändern. Überprüfen Sie sie daher unbedingt, bevor Sie reisen.
    &lt;br/&gt;
    ※ Informationen wie Text, Fotos und Videos, die in diesem Artikel verwendet werden, sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Die unbefugte Verwendung des Artikels ist untersagt.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Blaue Wellen ziehen über Samcheoks Wintermeer - Samcheok, Gangwon, Südkorea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/blue-waves-run-over-samcheoks-winter-sea-98-de/</link>
      <pubDate>Sun, 08 Mar 2020 13:38:48 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/blue-waves-run-over-samcheoks-winter-sea-98-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Samcheok, Gangwon, South Korea&#34; data-title=&#34;blue-waves-run-over-samcheoks-winter-sea--98&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Chuam Beach vom Chuam-Jungsan Coastal Trail aus gesehen - Samcheok, Gangwon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/98/3afacf71-d9a5-4246-a5a2-cce732cabe4e.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Chuam Beach vom Chuam-Jungsan Coastal Trail aus gesehen
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Blaue Wellen ziehen über Samcheoks Wintermeer
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Samcheok, Gangwon, Südkorea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Wenn ich das Lied „Blue Seas“ der Gruppe über den blauen Himmel höre, vermisse ich das Wintermeer so sehr, dass ich sofort gehen möchte. Ich erinnere mich, dass ich vor langer Zeit dieses Lied gehört habe. Die bittere Meeresbrise und die Kälte winden den Körper auf, aber das tiefblaue Meer und die blendend weißen Wellen graben sich in die Brust. Das Wintermeer trifft mehr auf Komfort und Hoffnung als auf Schönheit. Die Gewässer von Samcheok, Gangwon-do, haben die schönsten Farben und niedliche Strände und Küstenstraßen. Treffen wir das Wintermeer entlang der Küstenstraße von Samcheok, die anstelle des National Highway 7 zur Küste führt.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Samcheok beginnt vom Jeungsan Beach bis zum Alley Beach
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Samcheoks Meer beginnt am Jeungsan Beach. Jeungsan ist ein Dorf zwischen Chamjae, das nach Chuam führt, und Wowsan, das zum Samcheok Beach führt. Der Strand etwas mehr als 200 m vor dem Dorf heißt Jeungsan Beach.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es gibt einen Küstenweg, der Chuam Beach und Jeungsan Beach in der Ostsee verbindet. Es ist ein kurzer Spaziergang von weniger als 300 m entlang der Küstenklippe, aber es ist ein Beobachtungspunkt, an dem sich die Landschaft aus Candlestick Rock, einer Spezialität von Chuam Beach, und die umliegenden Felsformationen entfalten. Wenn Sie mit dem Auto vom Jeungsan Beach zum Chuam Beach fahren, müssen Sie mindestens 4 km lang fahren.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jeungsan Beach - Samcheok, Gangwon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/98/13f6a522-91bc-41c6-a270-9e576a29de56.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jeungsan Beach
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Santa Rosa ist das einzige Café am Jeungsan Beach. Sie können sowie eine Vielzahl von Getränken essen. Wenn Sie am Fenster sitzen, können Sie Jeungsan Beach sehen. Es ist ein guter Ort, um eine Tasse Tee zu genießen, während Sie das Wintermeer betrachten.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Santa Rosa Fenster am Jeungsan Beach - Samcheok, Gangwon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/98/bf15ca6c-527b-49bb-ae0b-37cbc3bb6f91.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Santa Rosa Fenster am Jeungsan Beach
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   In Santa Rosa gibt es auch einen hausgemachten Burger. Von Hamburgerbrötchen bis zu Pastetchen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hausgemachte Burger in Santa Rosa - Samcheok, Gangwon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/98/256f3168-4f54-4b86-90fc-f1a5b3cd737a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hausgemachte Burger in Santa Rosa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Um von Jeungsan Beach nach Samcheok Beach zu gelangen, muss man über einen Kopf gehen. Wenn Sie vom Samcheok Beach auf der anderen Seite kommen, sind der Gwiam Park, der Suwon Park und der Chuam Beach die Muss-Punkte.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Liebhaber am Samcheok Beach Blick auf den Ozean - Samcheok, Gangwon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/98/e6c5c618-87f6-4f70-9be9-c20b7848bc45.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Liebhaber am Samcheok Beach Blick auf den Ozean
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Samcheok Beach wird von vielen Japanern besucht. Dies liegt daran, dass Yon-sama Bae Yong-joon der Drehort für den Film Staring Out ist. Der ursprüngliche Name war rückwärts Strand, wurde aber in Samcheok Strand geändert, weil es nicht gut war. Der kleine Strand, der weiter südlich vom Samcheok Beach liegt, bleibt immer noch ein kleiner rückwärtiger Strand.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Samcheok Beach Skulptur - Samcheok, Gangwon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/98/e89d5cc6-3909-4d49-82fd-2f3a8eb778d3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Samcheok Beach Skulptur
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es gibt viele Cafés am Samcheok Beach, in denen Sie sich entspannen können. Unter ihnen ist ein mit Himmelblau dekoriertes Café hervorragend. Es ist ein Seepepe, der &#34;ein Café vor dem Strand&#34; bedeutet. Die Skulptur „Ich liebe dich“ von Samcheok Beach wird direkt übersehen. Das Innere ist beeindruckend, mit zwei Fenstern auf der rechten Seite des Cafés, so dass ich durch das Fenster schauen kann.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Fenster - Samcheok, Gangwon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/98/bac6f5e4-9964-4a83-a683-4b101f4309c6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Fenster
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Servieren Sie hausgemachte Kekse und Kuchen passend zu Ihrem Kaffee. Vom Eigentümer hergestellte Kekse und Kuchen sind bei Reisenden beliebt, die ein Buffet suchen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Samcheok Beach Bamp - Samcheok, Gangwon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/98/77f8a3bc-d392-4c82-9e59-885ccbd37f95.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Samcheok Beach Bamp
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Samcheoks repräsentative Küstenstraße ist die Millennium Coastal Road. Die Straße wurde zum Gedenken an das Millennium im Jahr 2000 gebaut. Die Straße entlang der Küstenklippen macht die Landschaft sehr beeindruckend. Es gibt immer Küstenstraßen entlang der Küste sowie kühle Wellen, die von der Küste und der Küste abfahren. Die Millennium Coastal Road verläuft etwa 5 km vom Samcheok Beach zum Samcheok Port.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;17&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Millennium Coastal Road und Ozeanlandschaft - Samcheok, Gangwon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/98/28b05297-f99f-46c3-974a-fb37ba8380aa.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Millennium Coastal Road und Ozeanlandschaft
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Beach Sculpture Park und der Tower of Hope, in denen Sie eine Vielzahl von Skulpturen sehen können, dienen Samcheok als Schutz und Sonnenaufgang.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;19&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sonnenaufgang vom Turm der Hoffnung auf der Millennium Coastal Road gesehen - Samcheok, Gangwon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/98/dc8351f3-8a89-4bbb-89ac-8687f0aa59ee.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sonnenaufgang vom Turm der Hoffnung auf der Millennium Coastal Road gesehen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Vom Zentrum von Samcheok, Gungchon bis Yonghwa Beach
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie die Millennium Coastal Road verlassen, sehen Sie den National Highway 7 in Richtung Uljin. Folgen Sie Samcheok-ro anstelle des National Highway 7, der wie eine Schnellstraße an der Kreuzung Obun ist. Samcheok-ro, die alte Nationalstraße, ist der Weg, um Samcheoks schönste Meere zu treffen, von Alley, Gungchon, Munam, Chogok, Yonghwa und Jangho Beach bis Gopo, dem südlichen Rand von Samcheok.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Gungchon nach Yonghwa ist ein berühmter Abschnitt für Marine Rail Bikes. Railbikes sind berühmt, aber nur wenige Menschen finden Küstenstraßen von Gungchon nach Yonghwa Beach. Wenn Sie die Gungchon Bridge überqueren, finden Sie Küstenstraßen, die zum Wonpyeong Beach, Munam Beach und Chogok Port führen. Die Straße verläuft neben Marine Rail Bikes. Wenn Sie sich dem Hafen von Chogok nähern, können Sie die Aussichtsplattform auf den Felsen sehen. Es ist erwähnenswert, dass es einen bogenförmigen Moonam-Strand, die umliegenden Meeresfelsen, den Wellenbrecher des Chogok-Hafens und einen Felsen gibt, der einem Maison Samjon Buddha mit einem Sarg ähnelt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Maison Samjonbul Rock am Munam Beach - Samcheok, Gangwon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/98/20e3072b-c3ed-415f-b15f-0f5043d24b73.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Maison Samjonbul Rock am Munam Beach
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Chogok Port ist die Heimat von Montjuics Helden Marathoner Hwang Young-jo. Mit Blick auf den Hafen von Chogok im Hwang Yeong-jo Memorial Park auf dem Hügel des Dorfes.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Chogok Port, die Heimatstadt von Hwang Young-jo, dem Helden von Montjuic - Samcheok, Gangwon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/98/4b0997ec-33b5-4401-9ebd-80f4f7b237e6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Chogok Port, die Heimatstadt von Hwang Young-jo, dem Helden von Montjuic
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Vom Hafen von Chogok bis zum Strand von Yonghwa gibt es mehr als einen großen Pass. Es ist auch als Mal Suppe bekannt. Der Malgukjae Summit ist der beste Aussichtspunkt auf Samcheok mit Blick auf den Yonghwa Beach und den Hafen von Jangho. Pferde tragen Menschen und rollen ihre Füße gegen die Seelandschaft. Die Landschaft ist diesen Winter so schön wie die Legende.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Yonghwa Beach und Jangho Port von oben - Samcheok, Gangwon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/98/4a737343-25ca-4dff-b4d7-f7ddac897390.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Yonghwa Beach und Jangho Port von oben
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Samcheok&#39;s Edge, von Galam nach Gopo Village
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Hafen von Galnam ist ein abgelegenes Fischerdorf südlich des Hafens von Jangho. Früher versammelten sich viele Schiffe als Mutterhafen der Taichung-Fischerboote, heute ist es nur noch ein Fischerdorf. Bevor Sie den Hafen von Galang betreten, schauen Sie sich auf dem Deck am Straßenrand um. Wolmido, Gaetbawi Rock, das ruhige blaue Meer, der Hafen von Galnam und die Dorflandschaft sind nicht schön. Das Wasser im Hafen ist auch transparent genug, um den Boden zu sehen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Galnam Port mit schönem Wasser und Dorf - Samcheok, Gangwon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/98/955791a6-abfb-459e-8520-ef430b237e1e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Galnam Port mit schönem Wasser und Dorf
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie den Weg vom Hafen von Galnam hinuntergehen, gelangen Sie durch den Haesindang Park zu den Beamten. Hinter dem Executive Port befindet sich der Nambu Volcano Hunhwa Park. Kurz vor dem Offiziersbüro führt eine kleine Straße zum Namhwa-Vulkan. Der Weg zur Spitze des Parks ist ebenfalls schwierig. Es ist eine schmale Betonstraße, die 2,5 km erreicht und sehr steil ist. Aber wenn Sie den Gipfel so schwer wie möglich erreichen, wartet das offene Meer auf Sie. Die Promenade besteht aus verschiedenen Skulpturen, die auf der Geschichte von Samguk Yusa basieren.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Skulptur des Waterway Women&#39;s Memorial Park - Samcheok, Gangwon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/98/54baeeb0-e626-45ee-b178-834fd39069e1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Skulptur des Waterway Women&#39;s Memorial Park
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Vorbeifahrende Offiziere sind Wondeok-eup, die letzte Heimat von Samcheok. Sobald Sie die Wolcheon-Brücke von Wondeok-eup bis zur Kreuzung Hosan überqueren, biegen Sie links ab und folgen dem Gigokcheon-Strom, der zum Wolcheon Beach und zum Gopo Village führt. Gegenüber von Gigokcheon fällt eine riesige graue Struktur auf. Die LNG-Produktionsbasis befindet sich. Seite an Seite mit der grauen Struktur Sol Island, berühmt dafür, vom britischen Fotografen Michael Kenna fotografiert zu werden. Beim Eintritt in die LNG-Produktionsbasis bleibt nur Solsum übrig, aber die Umgebung ist öde. Es ist noch trauriger denn je, wenn die LNG-Produktionsbasis in Solseom eintritt, das im Zentrum des Rechtsstreits gegen Michael Kennas fotografische Urheberrechtsfrage stand.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Solseom auf dem Weg nach Wolcheon Beach - Samcheok, Gangwon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/98/b09c9df3-d36b-4550-9018-95d5e6906ec2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Solseom auf dem Weg nach Wolcheon Beach
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Am Wolcheon Beach vorbei erreichen Sie das Dorf Gopo, das Ende von Samcheok und den Anfang von Uljin. Norden ist Wolcheon-ri, Wondeok-eup, Samcheok-si und Nagok-ri, Buk-myeon, Uljin-gun. Die Vorwahlen sind unterschiedlich und jeder Wahllokal ist anders, wenn Sie eine Straße wählen. Es ist ein Ort, an dem Sie ein besonderes Gefühl spüren können, obwohl es keinen besonderen Anblick gibt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gopo Village - Samcheok, Gangwon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/98/dfcb30cd-0696-4f37-aeca-44ca77b724ed.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gopo Village
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Dohwasan-Garten hinter dem Dorf Gopo ist ein Park, in dem unfruchtbare Bäume, die im Sommer rosa gefärbt sind, in den Ruinen eines Waldbrands gepflanzt wurden. Oben auf dem Park stehen Pavillons und Bänke. Hier sehen Sie die Nationalstraße Nr. 7, die die Ostsee mit Nord und Süd verbindet.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Blick vom Dohwa Garten - Samcheok, Gangwon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/98/47974fba-9850-4939-9fae-43095b351984.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Blick vom Dohwa Garten
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformationen
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Millennium Coastal Road
      &lt;br/&gt;
     &lt;/strong&gt;
     Adresse: 86-3 Gyo-dong, Samcheok-si, Gangwon-do
     &lt;br/&gt;
     Kontakt: 033-572-2024
     &lt;br/&gt;
     &lt;a href=&#34;http://www.samcheok.go.kr/tour.web&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘삼척 문화관광’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
      www.samcheok.go.kr/tour.web
     &lt;/a&gt;
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Restaurants in der Nähe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Sea Sashimi Restaurant: Gomcheokguk / 88, Sacheonnyeon-ro, Samcheok
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Buil Makguksu: Makguksu / 7, Pyeongdeung-Gil, Samcheok-Si / 033-572-1277
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Unterkunft
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Moon Motel: 174-49, Jungang-ro, Samcheok-si / 033-572-4436
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Sol Hyanggi House: 3874-29, Samcheok-ro, Geundeok-myeon, Samcheok-si / 033-575-0628
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.솔향기가득한집.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.솔향기가득한집.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Die obigen Informationen wurden im Januar 2019 aktualisiert und können sich danach ändern. Bitte überprüfen Sie vor Reiseantritt.
     &lt;br/&gt;
     ※ Die in diesem Artikel verwendeten Informationen wie Text, Fotos und Videos sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Daher ist die unbefugte Verwendung des Artikels untersagt.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Küken klobig ~! Samcheok Sommerausflug zum Themenpark trainieren, wunderschöne Ostküstenlandschaft ist ein Bonus! - Samcheok, Gangwon, Südkorea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/chick-chunky-samcheok-summer-trip-to-train-theme-park-beautiful-east-coast-scenery-is-a-bonus-89-de/</link>
      <pubDate>Fri, 06 Mar 2020 15:38:42 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/chick-chunky-samcheok-summer-trip-to-train-theme-park-beautiful-east-coast-scenery-is-a-bonus-89-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Samcheok, Gangwon, South Korea&#34; data-title=&#34;chick-chunky-samcheok-summer-trip-to-train-theme-park-beautiful-east-coast-scenery-is-a-bonus--89&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;High1 Chuchu Park Serpentinenzug &amp;lt;Foto mit freundlicher Genehmigung von High1 Chuchu Park&amp;gt; - Samcheok, Gangwon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/89/006df902-2fe2-403a-9533-51a3a8f3093f.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    High1 Chuchu Park Serpentinenzug &amp;lt;Foto mit freundlicher Genehmigung von High1 Chuchu Park&amp;gt;
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Küken klobig ~! Samcheok Sommerausflug zum Themenpark trainieren, wunderschöne Ostküstenlandschaft ist ein Bonus!
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Samcheok, Gangwon, Südkorea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Sommer will jeden Tag gehen. Gangwon-do, berühmt für seine malerische Seelandschaft, bietet eine einzigartige Zugfahrt nach Samcheok. Der Swiss Mountain Train Incline, eine Serpentine, die inzwischen in der Geschichte verschwunden ist, der Minizug, ein Miniaturzug, der von den berühmtesten Zügen der Welt verkleinert wurde, und eines der schnellsten Railbikes des Landes. Chupark ist die Hauptfigur.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Samcheok High Wonchu Park (im Folgenden Chuchu Park) befindet sich im Schuppen näher an Taebaek als Samcheok. Um nach Samcheok, einschließlich Chuchu Park, zu reisen, muss daher die Linie erwischt werden. Dies gilt auch dann, wenn Sie im Chuchu Park übernachten.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Steigen Sie in den Zug, um den Schweizer Jungfrau Bergzug zu erleben - Samcheok, Gangwon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/89/cfbd4294-b788-4d33-98c4-15d3ed0a5fea.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Steigen Sie in den Zug, um den Schweizer Jungfrau Bergzug zu erleben
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie Samcheok während der Ferienzeit besuchen, können Sie sich etwas Zeit nehmen, um sich abzukühlen, während Sie die kühle Ostsee betrachten. Fügen wir den Haesindang Park, den Madam Hunhwa Park und die Samcheok Sol Beach Aqua World rund um den Chuchu Park hinzu.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Es ist auf dem Abschnitt der Eisenbahn gemacht und bringt Sie zur Sky Station - Samcheok, Gangwon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/89/706aec6d-6527-4f4a-b5f6-16d164fa3d3e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Es ist auf dem Abschnitt der Eisenbahn gemacht und bringt Sie zur Sky Station
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Von den Schweizer Bergzügen bis zum Serpentinenzug der Erinnerungen, dem High Cone Chu Park
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Chuchu Station heißt Sie willkommen, wenn Sie Koreas ersten Themenpark oder Chuchu Park erreichen. Werfen wir einen Blick auf die vier Züge (Steigung, Bahnachterbahn, Minizug und Serpentinen), die Sie hier erleben können. Es hat auch gemütliche Unterkünfte, so dass Reisende mit Kindern es genießen können.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Schweizer Bergzug, Steigungszug &amp;lt;Foto mit freundlicher Genehmigung von High1 Chuchu Park&amp;gt; - Samcheok, Gangwon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/89/6cd19ed1-9c85-426c-a8cc-559f7a356e6b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Schweizer Bergzug, Steigungszug &amp;lt;Foto mit freundlicher Genehmigung von High1 Chuchu Park&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Schweizer Bergzug Incline Train ist das erste, was auffällt. Es ist der einzige Bergzug im Schweizer Stil in Korea, der die 1963 abgerissene Eisenbahn wieder aufbaut und auf einer Höhe von 200 m und über 15 Grad auf und ab steigt. Steel Railroad ist eine Eisenbahn, die 1993 hergestellt wurde, um den Höhenunterschied zwischen Samcheok Symphony und Taebaek Tongli zu überwinden. Die 15,6-Grad-Schräge aus dem Höhenunterschied zog den Zug hoch. Stellen Sie sich einfach einen steilen Zug bergauf vor. Die Leute gingen herum.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Tongli Station - Samcheok, Gangwon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/89/07cff41f-2f6d-47dd-99a0-b1bdf583d636.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Tongli Station
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Steigungszug im High Cone Chuchu Park wurde aus einem Abschnitt der Eisenbahn rekonstruiert, der 1963 abgerissen wurde. 10 Minuten den Steigungszug hinauf, um die Skystation auf einer Höhe von 720 Metern zu erreichen. Er hört den Wind von Baekdudaegan vom Observatorium wehen und kommt zur Chuchu Station zurück. Sie müssen einen Shuttlebus nehmen, um die Bahn zu nehmen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bahnachterbahn zwischen Chuchu Station und Tongli Station - Samcheok, Gangwon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/89/9a033362-67ec-4748-bdfb-3c049db8c7b8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bahnachterbahn zwischen Chuchu Station und Tongli Station
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Rail Coaster. Es ist ein Common-Rail-Bike, das wir mit 25 km / h bergab fahren. Im Gegensatz zu anderen Railbikes fährt der Rail Coaster die 12 Tunnel hinunter, sodass Sie nur die ersten Minuten in die Pedale treten müssen und die Bremsen für den Rest gut sind. Obwohl es klappert, ist es ein relativ komfortables Rail-Bike mit Beinen und Verstand. Zusätzlich zum Switchback müssen Reservierungen für beliebte Züge im High One Chuchu Park vorgenommen werden.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;High1 Chuchu Park Basislager, Panoramablick auf die Chuchu Station - Samcheok, Gangwon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/89/e454b145-b835-44b9-be4e-31c306525979.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     High1 Chuchu Park Basislager, Panoramablick auf die Chuchu Station
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das Folgende ist ein Miniaturzug und ein Minizug, die von ausländischen Miniaturzügen hergestellt werden. Wie der Name schon sagt, ist es klein und faszinierend.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Beliebt bei Kindern, Minitrain - Samcheok, Gangwon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/89/d1141fff-5a1b-4e85-9860-72b218993a20.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Beliebt bei Kindern, Minitrain
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Laufen Sie 10-15 Minuten lang mit 3 km / h langsam um die Chuchu Station herum. Vergessen Sie nicht, Fotos in der Fotozone zu machen, nachdem Sie den Minizug erlebt haben.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Beliebt bei Kindern, Minitrain - Samcheok, Gangwon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/89/4f1fdd14-1569-4f82-8b00-bfba3b226b13.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Beliebt bei Kindern, Minitrain
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Endlich Serpentinenzug. Es ist eine Eisenbahn aus „Galji“, um einen Zug auf einer abfallenden Bergkette zu betreiben. Ich ging vorwärts, ging zurück und stieg den Berg hinauf. Es dauert ungefähr 100 Minuten von der Chuchu Station zur Dogye Station. Serpentinenzüge sind ebenfalls beliebt und Reservierungen sind ein Muss.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gleise im Zug Serpentinenzug zurück - Samcheok, Gangwon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/89/5e3b4631-3909-46f0-abad-7f659c793ae2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gleise im Zug Serpentinenzug zurück
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es gibt 4 Arten von Unterkünften im Hiwonchu Park, in denen Sie 4 Arten von Zügen erleben können. Natureville ist eine einzelne Villa, Cubeville mit Gras auf dem Dach, Trainville mit Zug und Autocampingplatz. Natureville und Cubeville sind Familieneinheiten, und Trainville ist für zwei Personen. Der Preis ist ziemlich hoch, aber er kann mit Ausnahme der Polarsaison zu relativ niedrigen Preisen im sozialen Bereich verwendet werden. Speisen und Getränke werden neben der Chuchu Station verkauft. Während der Hochsaison und am Wochenende findet an der Chuchu Station eine Grillparty statt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;16&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;100-minütiger Hin- und Rückzug - Samcheok, Gangwon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/89/a3d7f07e-f71f-4350-8eac-cc21845d0893.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     100-minütiger Hin- und Rückzug
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Samcheoks Ufer auf einen Blick
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Jetzt ist es Zeit, Samcheoks Meer zu spüren. Beginnen wir am Hunhwa Park, dem südlichsten Teil der Samcheok-Küste. Es befindet sich am Ende des Executive Ports und ist besonders für diejenigen zu empfehlen, die in Samcheok dicken Sashimi essen möchten.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Auf der Promenade sehen Sie den Chuam Candlestick Rock. - Samcheok, Gangwon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/89/1bbbc9db-2a34-4fc3-b4fd-04c4c9d87df6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Auf der Promenade sehen Sie den Chuam Candlestick Rock.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Wasserstraßenfrau Hunhwa Park erzählt, wie der Name schon sagt, die Geschichte der Wasserstraßenfrau in &amp;lt;Hunhwaga&amp;gt; und des Drachen in &amp;lt;Seascape&amp;gt;. Der Park wird mit einer schwülen Geschichte wiedergeboren, die so dunkel ist, dass ein alter Mann Blumen auf einer Klippe pflückt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Statue von Frau Hunhwa Park - Samcheok, Gangwon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/89/8698a264-30ae-49c6-9a8f-8bad6e86777d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Statue von Frau Hunhwa Park
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Aufzug fährt bis zum Beginn des Parks. Es ist besser, den Tag zu vermeiden, an dem es zu hell ist, weil Sie aus dem Aufzug gehen müssen. Die majestätische gynäkologische Drachenskulptur vor dem Hintergrund des Meeres ist großartig.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Panoramablick auf Frau Hunhwa Park - Samcheok, Gangwon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/89/7e4ca043-7c9c-4065-bb12-f657de0d4c8c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Panoramablick auf Frau Hunhwa Park
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Haesindang Park, der dem Hunhwa Park ähnelt, ist ebenfalls ein Muss. Es ist ein interessanter Ort, an dem Sie einen Einblick in die Idee der phallischen Anbetung bekommen können. Diese Legende besänftigt die Jungfrau, die im Meer gestorben ist und auf einen Junggesellen wartet, der die Ehe versprochen hat. Der Penis befindet sich hier und da im Meer und lacht nur, weil er nicht düster und dekadent ist. Verwenden Sie den Sinn des Addierens oder Subtrahierens je nach Reisebegleiter oder Art der Reise.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Der Hafen von Jangho ist der erste, der an die wunderschöne Küste von Samcheok kommt - Samcheok, Gangwon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/89/eb950fff-c649-4936-beff-2024c00be9ab.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Der Hafen von Jangho ist der erste, der an die wunderschöne Küste von Samcheok kommt
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie mit jungen Paaren oder Familien reisen, die aktiv sein möchten, sind Marine-Rail-Bikes zur und von der Gungchon Station und der Yonghwa Station mitten in der Küste von Samcheok in Ordnung. Es fährt 5 Mal am Tag vom Bahnhof Gungchon (09:00, 10:30, 13:00, 14:30, 16:00 Uhr) und 10 Minuten vom Bahnhof Yonghwa. Das Railbike ist ein One-Way-Shuttlebus, keine Hin- und Rückfahrt. Es ist nachts (17:30 Uhr) in der Hochsaison, an Wochenenden und Feiertagen in Betrieb.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Marine Rail Bike zwischen Gungchon Station und Yonghwa Station - Samcheok, Gangwon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/89/a2a48b73-87fe-4a34-a8f1-e54687d5e4dc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Marine Rail Bike zwischen Gungchon Station und Yonghwa Station
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie weiter nach Norden gehen, ist Samcheok letztes Jahr ein neu eröffnetes Daemyung Resort. Das Gebäude mit dem blauen Dach befindet sich am Wasser und schafft eine exotische Landschaft wie Santorini. Es hat auch einen hochmodernen Wasserpark und Aqua World. Nicht weit von hier entfaltet sich der Chuam Candlestick Rock hinter dem Deck, das Samcheok und die Ostsee verbindet.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Samcheok Sol Beach Aqua World - Samcheok, Gangwon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/89/136bb5e0-56e6-4bee-a8fc-23fb920ad350.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Samcheok Sol Beach Aqua World
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   TRINKGELD. Samcheok High1 Chuchu Park
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Adresse: 99 Simponam-Gil, Dogye-Eup, Samcheok-Si, Gangwon-Do
   &lt;br/&gt;
   Kontakt: 033-550-7788
   &lt;br/&gt;
   Gebühr für die Erlebnisanlage: Rail Coaster 4 Passagiere 35.000 Won, 2 Passagiere 28.000 Won, Minizug 4.000 Won. 10.000 Won Hin- und Rückfahrt für Serpentinenzug
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformationen
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Unterkunft
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
    -Highwon Chuchu Park: 99, Simponam-Gil, Dogye-Eup, Samcheok-Si, Gangwon, Korea / 033-550-7788
    &lt;br/&gt;
    Samcheok Tourist Hotel: 4098, Donghae-daero, Samcheok, Gangwon, Korea / 033-573-7800
    &lt;br/&gt;
    Daemyung Sol Beach Hotel &amp;amp; Resort Samcheok: 453, Surobuin-Gil, Samcheok, Gangwon, Korea / 1588-4888
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurant
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
    -High One Chuchu Park Food Station: Albab-Mahlzeit / 99, Simponam-Gil, Dogye-Eup, Samcheok-Si / 033-550-7788
    &lt;br/&gt;
    -Sea Sashimi Restaurant: Gomchi Guk / 55, Sacheonnyeon-ro, Samcheok-si / 033-574-3543
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Die oben genannten Informationen wurden im Juni 2018 aktualisiert und können sich später ändern. Bitte überprüfen Sie dies, bevor Sie reisen.
     &lt;br/&gt;
     ※ Informationen wie Text, Fotos und Videos, die in diesem Artikel verwendet werden, sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Daher ist die unbefugte Verwendung des Artikels verboten.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>