<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Gwangju.de on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/gwangju.de/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Gwangju.de)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 19 Mar 2020 08:53:21 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/gwangju.de/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Entlang des gefrorenen Baches &#39;warme Ausstellung&#39; Gwangju Gyeongancheon, Bunwon-ri - Gwangju, Gyeonggi-do, Korea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/along-the-frozen-stream-warm-exhibition-gwangju-gyeongancheon-bunwonri-203-de/</link>
      <pubDate>Thu, 19 Mar 2020 08:53:21 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/along-the-frozen-stream-warm-exhibition-gwangju-gyeongancheon-bunwonri-203-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Gwangju, Gyeonggi-do, Korea&#34; data-title=&#34;along-the-frozen-stream-warm-exhibition-gwangju-gyeongancheon-bunwonri--203&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox type3 clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Gyeongancheon zum Paldang See - Gwangju, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/203/e64c9479-9f35-4f74-9f11-89c986389c32.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Gyeongancheon zum Paldang See
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Landschaft des Gesichtsmuseums - Gwangju, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/203/c1262be6-18d8-4af6-bb8e-c20674d8f5a5.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Landschaft des Gesichtsmuseums
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Gyeongancheon Wetland Ecological Park - Gwangju, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/203/5ca3b2a7-16e1-4b60-a6d3-7649d4b1e295.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Gyeongancheon Wetland Ecological Park
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Entlang des gefrorenen Baches &#39;warme Ausstellung&#39; Gwangju Gyeongancheon, Bunwon-ri
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Gwangju, Gyeonggi-do, Korea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Selbst wenn der Wasserweg fest gefroren ist, wird die Wärme ruhiger Emotionen übertragen. Die Straße 337, die entlang Bunwon-ri und Gyeongancheon verläuft, ist ein Weg, der Geschichte, Ausstellungen und Laufräume in der Geschichte miteinander verbindet. Der Namhan River, der Paldang Lake und der saubere Weg zu den Ausstellungshallen, alten Öfen und ökologischen Parks warten auf Sie.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Marsh Ecological Park und der letzte Ofen der königlichen Familie
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Eckstädte, in denen sich Gyeongancheon und Namhan River treffen, sind für einen Moment von der Welt getrennt. Es gibt keine Boote und Menschen auf dem Wasser, die zu einem Schutzgebiet für Wasserressourcen geworden sind, und die lokale Straße Nr. 337, die nach Yangpyeong führt, ist sogar die beste.
   &lt;br/&gt;
   Wenn Sie die Toechon-Kreuzung entlang des Pfades passieren, der den Gyeongancheon-Fluss überquert, zeigt der Gyeongancheon Wetland Ecological Park ein ruhiges Aussehen. Der ökologische Feuchtpark, der zu den acht Ansichten von Gwangju gehört, hat einen anderen Winterspaziergang. Der weiße Pfad, der den Fluss und das Feuchtgebiet verbindet, erstreckt sich über ca. 2 km. Es gibt freundliche Führer zur Flora und Fauna im ökologischen Park. Der Gyeongancheon River, wo Sie Elche und Zugvögel treffen können, ist auch der Überwinterungsort von Koni. Der Fluss, der zur Vogelperspektive führt, ist auch beliebt für Familienwanderungen und Dating-Dates für Liebhaber. Überall gibt es Unterkünfte, die helfen, sich an den Winter zu erinnern.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Der Weg zum Weißen Haus - Gwangju, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/203/309c64eb-42a5-4b44-af66-424377f1a646.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Der Weg zum Weißen Haus
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie Namwon-myeon Bundwon-ri stromabwärts von Gyeongancheon betreten, fließt die Zeit langsam. Obwohl die umliegenden Dörfer ruhig sind, sind die darin enthaltenen Geister hochklassig. In Bunwon-ri befand sich der letzte Ofen der Joseon-Dynastie. Der Dorfname &#39;Bunwon-ri&#39; ist auch nach dem weißen Porzellanzweig von Saongwon benannt, der für das Essen des Hofes verantwortlich war. Guter Ton und Brennholz wurden benötigt, um eine im Palast verwendete Schüssel zu backen, und ein alter Ofen wurde geschaffen, in dem der Flussstamm auf den Han-Fluss trifft.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Holzdeckweg im Gyeongancheon Wetland Ecological Park - Gwangju, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/203/3240e3c2-f5d9-428e-b6d8-652e25ca6e18.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Holzdeckweg im Gyeongancheon Wetland Ecological Park
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Zweig des Weißen Porzellanmuseums (031-766-8465,
   &lt;a href=&#34;http://www.bunwon.or.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;분원백자자료관 홈페이지로 이동&#34;&gt;
    www.bunwon.or.kr
   &lt;/a&gt;
   In Bezug auf die Größe unterscheidet es sich immer noch von der Geschichte, auch wenn es hinter dem Gwangju Ceramic Museum in Gwangju zurückbleibt. Das Museum befindet sich auf einem Hügel hinter einem abgelegenen Dorf und hat die Schule umgebaut und das Gebäude erhöht. Es ist eine herzliche Überlegung, das weiße Porzellan, das in der Grundschule vergraben wurde, nicht zu beschädigen. Die japanische kaiserliche Oberschule wurde an dem Ort gegründet, an dem die königliche Schüssel gekocht werden sollte, und der Ort wurde Anfang der 2000er Jahre durch Ausgrabungsarbeiten freigelegt. Das renovierte Museum ist stark von Eisenplatten umgeben.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Weiße Porzellanstücke aus Bunwon-ri - Gwangju, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/203/1094e3ea-33b5-40d6-9a24-b91f773532b8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Weiße Porzellanstücke aus Bunwon-ri
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Auf dem Weg zum Museum werden die Namen der entdeckten Weißen eingraviert und die Auswahlgebühren von Saongwon nebeneinander aufgereiht. Im Museum wird weißes Porzellan aus der Zeit der Ausgrabung ausgestellt. Im Museum können Sie eine Postkarte durch Stempeln dekorieren. Wenn Sie im Voraus reservieren, können Sie selbst eine Schüssel herstellen. Es ist ein kleiner Raum, aber die freundliche Atmosphäre mit Kommentaren ist auch freundlich.
   &lt;br/&gt;
   Die Winterlandschaft mit Blick auf die Vorderseite des Museums ist so elegant wie weißes Porzellan. Gyeongancheon und Paldang Lake verschmelzen nahtlos über einem großen Baum. Das Bunwon White Porzellan Museum ist das ganze Jahr über kostenlos.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bunwon weißes Porzellan Museum - Gwangju, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/203/eb4b2aa2-cb9d-42e1-b3aa-eca12aa98552.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bunwon weißes Porzellan Museum
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Bizarres und historisches Museum voller Geschichten
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    In Bunwon-ri fällt ein einzigartiges Museum auf. Das Gesichtsmuseum hinter dem Namjongmyeon-Büro (031-765-3522,
    &lt;a href=&#34;http://www.visagej.org/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;얼굴박물관 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     www.visagej.org
    &lt;/a&gt;
    ) Ist ein Raum, in dem Puppen, Masken usw. aus der ganzen Welt mit Gesichtern ausgestellt werden. Dieses von einem Theaterdirektor gegründete Museum schmückt den Innenhof in Namdo mit Hanok- und Steinstatuen und bietet Schutz für eine Tasse Tee. Das Gesichtsmuseum bleibt bis zum 12. Februar geschlossen, um die Exponate zu ersetzen, und wird ab dem 13. Februar wiedereröffnet. Montag und Dienstag sind geschlossen und Mittwoch und Donnerstag müssen im Voraus reserviert werden, um teilnehmen zu können. Es ist immer von Freitag bis Sonntag geöffnet.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gesichtsmuseum zum Thema Gesicht - Gwangju, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/203/74da2b61-3a56-44dc-8f00-5e4f2ea73aad.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gesichtsmuseum zum Thema Gesicht
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die ruhigen Ausstellungshallen setzen sich entlang der Wasserstraßen fort. Um einen guten Blick auf den Paldang-See zu erhalten, der mit Gyeongancheon in Kontakt steht, besuchen wir die Ausstellungshalle für Wasserumwelt (031-8008-6937). Im 9. Stock des renovierten Gebäudes befindet sich eine Ausstellungshalle mit Blick auf den Paldang-See. Wenn Sie andererseits auf die Aussichtsplattform schauen, können Sie die wunderschöne Aussicht auf Paldang von Sonae Island, Yogja Island und Yebongsan Mountain ohne Unterbrechung sehen. Ein Teleskop ist ebenfalls vorhanden, damit Sie Spuren auf dem Fluss genau beobachten können, die am Boden leicht zu übersehen sind. Aus der Vergangenheit des Paldang-Sees wurde es als wissenschaftlicher Erlebnisraum dekoriert, in dem Sie die Kostbarkeit von Pflanzen, Tieren und Wasser spüren können.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ausstellungshalle für Wasserumwelt - Gwangju, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/203/2bec63dc-5928-4d1d-bd05-8a734fe55f32.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ausstellungshalle für Wasserumwelt
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   In der Nähe von Gyeongancheon gibt es auch einen bedeutungsvollen Ort, an dem Sie Ihren Ausflug ruhig organisieren können. Dies ist das Nest und die Geschichte der Trostfrauen japanischer Frauen, die nach Wondang-ri kamen. Hier lebten die Großmütter der Trostfrauen in einer Gemeinschaft, und das Menschenrechtsmuseum mit dem Thema Trostfrauen wurde ebenfalls eröffnet. Wenn ich nur die Bilder und Statuen der Großmütter betrachte, die die Wände füllten, ist mir das Herz gebrochen. Jedes Frühjahr findet im Geschichtsmuseum ein Gedenkgottesdienst statt.
   &lt;br/&gt;
   Das ruhige Gyeongancheon und Bunwon-ri mit einem soliden Gefühl der Fülle zu füllen, ist die lokale Spezialität der gedämpften Karpfen. Stromabwärts von Gyeongancheon ist berühmt für echte Fische. In Bunwon-ri gibt es über 20 Restaurants, die sich auf gedämpfte Karpfen spezialisiert haben, und einige Restaurants haben eine über 20-jährige Tradition. Das Fischen auf Karausche wurde verboten, um die Wasserressourcen zu schützen, aber die Legende von Karausche, die mit verschiedenen Geheimnissen wie Teppichen übersät ist, hält bis heute an.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Statue der Trostfrau - Gwangju, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/203/f9b9c4ce-1d9a-4a18-bdc4-b4a75ca18ffd.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Statue der Trostfrau
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformation
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    1.Zugang
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Selbstfahrend
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Jungbu Expressway Gwangju IC → Doma Samgeori → Biegen Sie an der Kreuzung Toechon links ab, biegen Sie nach Bunwon-ri ab und biegen Sie rechts ab in den Gyeongancheon Wetland Ecological Park
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * öffentlicher Verkehr
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Nehmen Sie den Bus Nr. 13-2 vom East Seoul Terminal nach Toechon. Verwenden Sie von Toechon-myeon nach Bunwon-ri einen autonomen Verkehrsbus
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    2. Lecker
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Heimatstadt Maeuntang: Namjong-myeon Bunwon-ri / Gedämpfter Fisch / 031-767-9693
    &lt;br/&gt;
    Toechon Mill Nudelhaus: Toechon-myeon Dosu-ri / Milmyeon / 031-767-9280
    &lt;br/&gt;
    Kastanienhaus: Jungsan-myeon Sanseong-ri / Tofu Octopus Hotpot / 031-746-9643
    &lt;br/&gt;
    Dongseo Someori Gukbap: Konjiam-eup, Konjiam-eup / Suyuk / 031-763-1949
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    3. Unterkunft
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Dorf Gwangju Hanok: Mokhyeon-dong / 031-766-9677
    &lt;br/&gt;
    Konjiam Twin House: Jangsim-ri, Konjiam-eup / 010-2253-3757 /
    &lt;a href=&#34;http://www.twinhouse.pe.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.twinhouse.pe.kr
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Jeongon Pension: Gwaneum-ri, Toechon-myeon / 031-768-3917 /
    &lt;a href=&#34;http://www.jo-house.co.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.jo-house.co.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    ※ Die oben genannten Informationen wurden im Januar 2013 erstellt und können sich später ändern. Überprüfen Sie sie daher unbedingt, bevor Sie reisen.
    &lt;br/&gt;
    ※ Informationen wie Text, Fotos und Videos, die in diesem Artikel verwendet werden, sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Die unbefugte Verwendung des Artikels ist untersagt.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nationales Gwangju Science Museum, in dem Licht, Kunst und Wissenschaft kombiniert werden - Buk-gu, Gwangju, Südkorea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/national-gwangju-science-museum-where-light-art-and-science-are-combined-159-de/</link>
      <pubDate>Sat, 14 Mar 2020 16:03:35 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/national-gwangju-science-museum-where-light-art-and-science-are-combined-159-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Buk-gu, Gwangju, South Korea&#34; data-title=&#34;national-gwangju-science-museum-where-light-art-and-science-are-combined--159&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Dock - Buk-gu, Gwangju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/159/9793b9f7-1fdf-4852-9908-cd83dce38164.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Dock
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Nationales Gwangju Science Museum, in dem Licht, Kunst und Wissenschaft kombiniert werden
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Buk-gu, Gwangju, Südkorea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Sommer von Gwangju, der Stadt des Lichts, ist heiß. Ich besuchte das Gwangju-Kia Champions Field, ein Traumstadion mit hervorragenden Einrichtungen und das National Gwangju Science Museum, um die Hitze abzukühlen. Das Wissenschaftsmuseum mit dem Thema Licht und Kunst ist gut geeignet, um die Mittagshitze zu vermeiden. Das Baseballfeld beginnt am späten Nachmittag, sodass Sie es kühl sehen können.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Gwangju Science Museum
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das National Gwangju Science Museum wurde im Oktober 2013 unter dem Thema &#34;Licht&#34; und &#34;Kunst&#34;, den Symbolen von Gwangju, eröffnet. Kinder lieben besonders die praktischen Ausstellungen, die direkt manipuliert und berührt werden. Es ist aufregend für Schüler der Mittel- und Oberstufe sowie für Erwachsene. Die 1. und 2. Ausstellungshalle befinden sich im 2. Stock, die Kinderhalle für Kinder und das 4D-Theater im 1. Stock. Es ist besser, in den 2. Stock zu gehen, nachdem Sie die 4D-Theaterzeit im Voraus überprüft haben.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Im Science Museum aus dem zweiten Stock - Buk-gu, Gwangju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/159/f9c737f8-25c7-4307-a384-9442edec230a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Im Science Museum aus dem zweiten Stock
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   1 In der Ausstellungshalle geht es um Licht und Kunst. Wie würden Sie antworten, wenn Ihr Kind fragt: &#34;Mama, warum folgt mir der Schatten immer wieder?&#34; Die Antwort: &#34;Wenn es Licht gibt, wird ein Schatten geworfen.&#34; Schatten ist ein Phänomen, das auftritt, weil das Licht gerade geht. Wenn ein gerades Licht auf ein undurchsichtiges Objekt trifft, wird ein Schatten erzeugt. Was ist, wenn das Licht nicht gerade geht und sich schlängelt? Selbst wenn sich ein Objekt befindet, kann es sich zur Rückseite des Objekts biegen, sodass kein Schatten entsteht.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Es gibt viele experimentelle Exponate wie Snowboarden, Windsurfen und Hängegleiter. - Buk-gu, Gwangju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/159/12a72e00-1b6d-4375-a89e-96650cfe7003.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Es gibt viele experimentelle Exponate wie Snowboarden, Windsurfen und Hängegleiter.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   2 Die Ausstellungshalle erklärt die Prinzipien der Wissenschaft im Alltag und zeigt die Wissenschaft, die der Zukunft, dem Universum und dem Ozean begegnet. Es ist ein Raum, um die Wissenschaft hinter Leben, Sport und Spiel zu erfahren und zu verstehen. Sie können sehen, warum die Achterbahn beim Umdrehen nicht herunterfällt und was das Geheimnis beim Bewegen des Snowboards ist.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Einige Spiele kommen zu einer festgelegten Zeit mit realer Ausrüstung wie Windsurfen, Snowboarden und Drachenfliegern an. Auf diese Weise lernen Sie, wie Sie die Schiffsrichtung mit Segeln steuern, die Geheimnisse des Bewegens eines Snowboards und die Prinzipien von Drachenfliegern.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sollen wir uns wie Yunas Schwester drehen? - Buk-gu, Gwangju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/159/e718403b-eddc-49f2-a6b4-3581896fa78c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sollen wir uns wie Yunas Schwester drehen?
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Das Kinderhaus im ersten Stock steht nur Vorschulkindern und ihren Erziehungsberechtigten offen. Es ist ein Raum, in dem Sie interessante wissenschaftliche Prinzipien im Universum, in der Natur, im menschlichen Körper und im Leben kennenlernen können. Sie können den Ball über die Form einer riesigen Zunge rollen, um zu sehen, wo er schmeckt und wie Sie hinein gelangen können.
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Es schmeckt je nach Position der Zunge unterschiedlich ~ - Buk-gu, Gwangju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/159/bec9b194-a75f-4640-9de6-e6099049a662.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Es schmeckt je nach Position der Zunge unterschiedlich ~
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Im Mini-Observatorium können Sie Animationen der Weltraumforschung ansehen und es ist voller Erfahrungen, die auf die Augenhöhe von Säuglingen und Kleinkindern zugeschnitten sind.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Drücken Sie den Stift, um Ihr eigenes Bild zu vervollständigen - Buk-gu, Gwangju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/159/2beaecef-aada-4d37-8fe0-bee6ec5c68d4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Drücken Sie den Stift, um Ihr eigenes Bild zu vervollständigen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Lassen Sie uns die Vorführzeit der Theater in jeder Ausstellungshalle im Voraus überprüfen. 1 In der 3D-Halle der Ausstellungshalle werden &amp;lt;Raketenstart&amp;gt;, &amp;lt;Raumfahrt werden&amp;gt; und &amp;lt;Die vom Licht geschaffene Welt&amp;gt; gezeigt. Astronomische Theater, 4D-Kinos und 4D-Simulatoren, für die separate Tickets erforderlich sind, zeigen lebendigere und interessantere Bilder.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Im Freien gibt es viele Dinge zu sehen. Mit einem Observatorium im Bus ist Lucerium Staka ein Ort, an dem Sie die Sonnenflecken und roten Flammen beobachten und das Sonnensystem treffen können. Spielplätze, die das Universum und die Planeten formen, sind auch bei Kindern beliebt. Von der Spielplatzseite ist auch das Äußere des Wissenschaftsmuseums beeindruckend, als wäre es eine Weltraumkreatur.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Während der Hochsommerzeit wird das Water Science Experience Center betrieben. Es gibt eine vom Wissenschaftsmuseum getrennte Eintrittsgebühr und jeden Montag gibt es ein Objekterlebnis.
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;16&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Kinderspielplatz im Freien mit dem Thema Raum und Planeten - Buk-gu, Gwangju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/159/714d71b2-ee71-4086-a99f-c2d04a1a788a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Kinderspielplatz im Freien mit dem Thema Raum und Planeten
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Gwangju-Kia Champions Field, Traumplatz
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Schließzeit für die Besichtigung des Wissenschaftsmuseums ist 17:30 Uhr, und die Sommersonne steht noch in voller Blüte. Das Gwangju-Kia Champions Field ist ein großartiger Ort, um einen späten Nachmittag zu genießen. Es ist heiß, aber ich möchte Baseball spielen, aber wenn ich zur Szene gehe, ist es anders. Wenn die Hitze des Tages abkühlt und die Abendbrise weht, können Sie das Spiel voller Leidenschaft verfolgen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gwangju-Kia Champions Field - Buk-gu, Gwangju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/159/d3424bf9-a51e-4207-82e9-91792f39cdb6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gwangju-Kia Champions Field
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das Gwangju-Kia Champions Field wurde im März 2014 eröffnet und verfügt über hochmoderne Einrichtungen. Von den 22.000 Sitzplätzen sind 19.246 Infield-Sitze. Es spiegelt die Kultur der koreanischen Zuschauer wider, die gerne Infield sehen. Die Entfernung von der Startplatte zum Zuschauersitz beträgt 18,5 m und ist damit die kürzeste unter den nationalen Baseballfeldern. In 229 behindertengerechten Sitzen wurden verschiedene Komforteinrichtungen installiert und als Wohnumfeld ohne Behinderung (BF) zertifiziert.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hutrutsche auf dem Weg zum Außenfeld gefunden - Buk-gu, Gwangju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/159/1ad8cc1f-c901-490e-8471-d6e34cd11c56.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hutrutsche auf dem Weg zum Außenfeld gefunden
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es gibt mehrere Tischplätze für Familienbesucher und es ist ein zuschauerfreundliches Stadion mit einem Sandspielplatz für Kinder, einer Hutrutsche, einem Spielzimmer und einem Pflegezimmer.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Es ist beliebt bei Familienbesuchern, weil es Rasenflächen und einen Spielplatz zum Spielen mit Sand hat. - Buk-gu, Gwangju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/159/a505ef49-3b18-447a-bc32-11f1841b0033.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Es ist beliebt bei Familienbesuchern, weil es Rasenflächen und einen Spielplatz zum Spielen mit Sand hat.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie ein Outfield-Ticket gekauft haben, packen Sie eine Matte und gehen Sie hinein. Von den 2.754 Outfield-Plätzen ist etwa die Hälfte Gras. Um hier zu sitzen, müssen Matten gelegt werden, um das Gras zu schützen und die Exposition gegenüber Schädlingen zu verhindern. Wenn Sie keine Matte haben, können Sie auf einer langen Sitzbank sitzen. Da es im Außenfeld zwei Spielplätze gibt, spielen Kinder, die sich nicht für Baseball interessieren, im Sand, und Eltern, die in der Nähe Matten spielen, genießen Familienausflüge und Baseball. Neben Hühnchen, einem Menü, das für das Stadion unverzichtbar ist, eignet sich der Sitz im Außenbereich am besten zum Verteilen und Essen. Im Sommer beginnt der Großteil des Spiels um 18:30 Uhr, also essen wir zu Abend, während wir das Spiel beobachten.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Spielplatz für Kinder, die sich nicht für Baseball interessieren - Buk-gu, Gwangju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/159/48f2c2d5-749e-4c91-a820-cbc3b16aa177.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Spielplatz für Kinder, die sich nicht für Baseball interessieren
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Außenplätze sind ursprünglich unbeliebte Plätze, aber das Gwangju-Kia Champions Field ist der bevorzugte Platz für Familien oder diejenigen, die freie Sicht wünschen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Kinder auf dem Außenfeldzaun - Buk-gu, Gwangju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/159/8634a1ba-b5f5-489e-bc2a-87e82c55af05.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Kinder auf dem Außenfeldzaun
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformation
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Nationales Gwangju Wissenschaftsmuseum
     &lt;/strong&gt;
     &lt;br/&gt;
     Adresse: 235, Advanced Techno-ro, Buk-gu, Gwangju
     &lt;br/&gt;
     Kontakt: 062-960-6210
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;a href=&#34;http://www.sciencecenter.or.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
      http://www.sciencecenter.or.kr/
     &lt;/a&gt;
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Gwangju-Kia Champions Field
     &lt;/strong&gt;
     &lt;br/&gt;
     Adresse: 10 Seorim-ro, Buk-gu, Gwangju
     &lt;br/&gt;
     Kontakt: 070-7686-8000
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;a href=&#34;https://www.tigers.co.kr/main.asp?ssl=on&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
      https://www.tigers.co.kr/main.asp?ssl=on
     &lt;/a&gt;
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Ziele in der Nähe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Gossang Play Theme Park: 2, Gossang-ro, Nam-gu / 062-374-3839
    &lt;br/&gt;
    Gwangju Kunstmuseum: 52 Haseo-ro, Buk-gu / 062-613-7100
    &lt;br/&gt;
    Uijae Art Museum: 155 Jeungsimsa-Gil, Dong-Gu / 062-222-3040
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurants in der Nähe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Ilsongjeong: Hanjeongsik / 12-9 Geumnam-ro 132beon-gil, Buk-gu
    &lt;br/&gt;
    Yeongmi Oritang: Oritang / 126, Gyeongyang-ro, Buk-gu / 062-527-0248
    &lt;br/&gt;
    Seokam Steintopfreis: Steintopfreis / 8-1 Daecheon-ro 139beon-gil, Buk-gu / 062-262-2222
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Räume
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Byeolmung Guesthouse: 8-6 Gyeongyang-ro 147beon-gil, Buk-gu / 010-7197-7228
    &lt;br/&gt;
    Sejong Hotel: 30 Gyeongyang-ro 165beon-gil, Buk-gu / 062-528-0071
    &lt;br/&gt;
    Midas Tourist Hotel: 43, Imbangul-daero 825beon-gil, Gwangsan-gu / 062-973-5000
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Die oben genannten Informationen wurden im Juli 2019 aktualisiert und können später geändert werden. Bitte überprüfen Sie dies, bevor Sie reisen.
     &lt;br/&gt;
     ※ Informationen wie Text, Fotos und Videos, die in diesem Artikel verwendet werden, sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Die unbefugte Verwendung des Artikels ist untersagt.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Geh in die Vergangenheit! Gwangju Yangrim-dong Pinguindorf - Nam-gu, Gwangju, Korea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/go-into-the-past-gwangju-yangrimdong-penguin-village-151-de/</link>
      <pubDate>Thu, 12 Mar 2020 15:17:49 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/go-into-the-past-gwangju-yangrimdong-penguin-village-151-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Nam-gu, Gwangju, Korea&#34; data-title=&#34;go-into-the-past-gwangju-yangrimdong-penguin-village--151&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Pinguingarten voller verschiedener Dinge - Nam-gu, Gwangju, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/151/06249576-87cb-4389-bc52-4b63d99b595f.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Pinguingarten voller verschiedener Dinge
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Geh in die Vergangenheit! Gwangju Yangrim-dong Pinguindorf
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Nam-gu, Gwangju, Korea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   2019, 2013, 1994, 1988 ... Sobald Sie das Pinguindorf betreten, beginnt die Uhr auf den Kopf zu stehen. Mit jedem Schritt habe ich das Gefühl, immer mehr in die Vergangenheit zurückzukehren. Sie brauchen hier nicht einmal eine Zeitmaschine. Alles was Sie brauchen ist eine Kamera für lustige Fotos und einen Hut, um das Sonnenlicht zu blockieren. Gehen wir zum Pinguin-Dorf in Yangrim-dong, Gwangju, einem Erinnerungsspielplatz für Erwachsene.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Entdecken Sie eine andere Zeitreise
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Yangrim-dong, Gwangju, Jeollanam-do ist ein Zeitmaschinenreiseziel in die Vergangenheit. Gwangju ist ein beliebtes Ziel für die moderne Geschichte, und es gibt ein anderes Zeitreiseziel, das alte Erinnerungen weckt. Das Pinguindorf ist auch sehr interessant. Obwohl Pinguine nicht leben, gibt es viele andere auffällige Dinge zu sehen. Es ist ein Ort, der sich als einzigartiges Ziel für Zeitreisen herausstellt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Galerie unter der Traufe von Penguin Village - Nam-gu, Gwangju, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/151/a0efff55-6570-4eb1-9879-70a00de5675a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Galerie unter der Traufe von Penguin Village
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Gasse neben dem Yangrim Community Center ist ein geheimer Durchgang, der in die Zeit der 1970er und 1980er Jahre führte. Es ist klein und schmal genug, um leicht übersehen zu werden, wenn es nicht sorgfältig untersucht wird. Von dem Moment an, in dem Sie am Eingang zur Gasse einen Pinguin aus recycelten Gasflaschen finden, beginnen die Erinnerungen an die Pinguinstadt mit einem Lächeln.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Penguin Village mit einer ungewöhnlich großen Anzahl von Uhren - Nam-gu, Gwangju, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/151/3e5fa54f-e24c-4705-a493-6c27e806dbc6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Penguin Village mit einer ungewöhnlich großen Anzahl von Uhren
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die alte, schäbige Wandlandschaft, die erschien, sobald ein Schritt in das Pinguindorf kam, sprang die Zeit ein Jahrzehnt zurück. Der alte, dunkel gebeizte Betonzaun ist mit allen Arten von Graffiti gefüllt, die in der Werbung des alten Umzugszentrums, dem Stadtplan und der farbigen Kreide geschrieben sind. Nach ein paar weiteren Schritten halte ich überhaupt an und brach in Gelächter aus. Die Menge der Pfanne sollte in der Küche sein, und Bratpfannen und Siebe glitzern, als würden sie sich sonnen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Wand mit einer silbernen Pfanne und einer Pfanne - Nam-gu, Gwangju, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/151/6942fad1-4f8e-4e73-a39e-e172c62bc9f0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Wand mit einer silbernen Pfanne und einer Pfanne
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Nach einer lustigen Wandausstellung beginnt eine vollwertige Dorftour. Der kleine Dorfgarten mit kleinen Blumen und Bäumen ist ein Rastplatz für die Bewohner und eine großartige Fotozone für Reisende. Natürlich ist es kein gewöhnlicher Garten. Anstelle der Baumfrucht werden eine Gitarre und eine Spiegelkugel aufgehängt, und der Schlüssel, der das Korn zwischen den Blumenfeldern dreht, nimmt einen Platz ein.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Die Wand des Penguin Village ist eine Ausstellungshalle der Erinnerungen. - Nam-gu, Gwangju, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/151/b3d5a548-0c19-4431-a5d7-76533111d16c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Die Wand des Penguin Village ist eine Ausstellungshalle der Erinnerungen.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Warum heißt das Pinguindorf ?!
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   An diesem Punkt können wir nicht anders, als uns zu fragen, warum der Dorfname &#34;Penguin Village&#34; ist. Das Pinguindorf enthält die Merkmale dieses Dorfes, das unter den Bewohnern, einschließlich der allein lebenden älteren Menschen, ein hohes Alter aufweist. Das Laufbild des alten Mannes ähnelte einem Pinguin, der ins Stocken geriet und als Pseudonym bezeichnet wurde, und es wurde der Name des Dorfes. Es ist ein liebevoller Spitzname, die Atmosphäre eines ruhigen Dorfes angenehmer und energischer zu gestalten.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Kim Dong-gyun, der selbsternannte Pinguin-Dorfvorsteher - Nam-gu, Gwangju, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/151/2de266f6-47a3-4170-b07d-168f38d52db3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Kim Dong-gyun, der selbsternannte Pinguin-Dorfvorsteher
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Zusammen mit dem Spitznamen sah das Pinguindorf so aus, wie es jetzt vor ungefähr 5 Jahren ist. Es begann mit Kim Dong-gyun, dem selbsternannten Bürgermeister dieses Dorfes, der seine Heimatstadt als Hobby mit allerlei alten Gegenständen und Junk-Sachen dekorierte und dekorierte, die sich in einem leeren Viertel stapelten. In der Zwischenzeit, als die Bewohner die alten Gegenstände zusammenbrachten und zusammenarbeiteten, um ein Dorf zu bauen, wurde der Müll hier zu einer großen treibenden Kraft für die Zeitreise. Es wird alles im wirklichen Leben verwendet, damit ich mich besser fühle. Vielleicht ist dies der Reiz von Penguin Village. Die gewöhnliche Stadt wurde als Zeitmaschinenreiseziel wiedergeboren, einer der heißesten Orte dieser Tage aufgrund der „Umwandlung von Ideen“.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Zeitmaschinenziel von Dorfbewohnern dekoriert - Nam-gu, Gwangju, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/151/fc32ee3f-981a-494c-8fc0-4befad2da5f5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Zeitmaschinenziel von Dorfbewohnern dekoriert
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Eine Ausstellungshalle der Erinnerungen, die in Gassen stehen bleibt
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die alten Gegenstände in jeder Gasse erinnern an die Ausstellungshallen von Erinnerungen, die Jahrzehnte der Zeit komprimiert haben. Das Tempo der Schritte hier ist proportional zur Speicherkapazität jeder Person.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Verblasste alte Filmplakate an der Wand - Nam-gu, Gwangju, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/151/a2571408-5541-4987-938c-85e1ba967ec9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Verblasste alte Filmplakate an der Wand
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ein Gentleman mittleren Alters bleibt vor einem verblassten alten Plakat stehen und steht lange, und das alte Ehepaar, das sich lange aneinander gelehnt hat, spiegelt die Jahre wider, die vor der Skulptur von Braut und Bräutigam vergangen sind Hände. Die Kinder sind aufgeregt, als hätten sie etwas Neues gefunden, und die jungen Reisenden haben keine andere Wahl, als diese Gassen zu fotografieren.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bräutigam Statue und Blume Gummischuhe mit Spuren der Zeit - Nam-gu, Gwangju, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/151/6612cb42-fc57-4715-b682-76727a66556e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bräutigam Statue und Blume Gummischuhe mit Spuren der Zeit
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das Pinguin-Dorf ist samstags bereichert. Dies liegt daran, dass der Gassenflohmarkt mit handgefertigten Produkten, Snacks und einem einfachen Henna-Erlebnis ab dem Morgen geöffnet ist. Obwohl es klein ist und nicht regelmäßig geöffnet wird, ist die Atmosphäre des Flohmarkts in den Gassen der Erinnerungen warmer und warmer als anderswo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pinguin-Dorf-Souvenirs von Dorfbewohnern - Nam-gu, Gwangju, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/151/e4432bf7-069c-43b9-b10f-705a16482a2c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pinguin-Dorf-Souvenirs von Dorfbewohnern
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es macht Spaß, mit Seifenblasen von Erinnerungen zu spielen, mit denen Sie zu kämpfen haben, wenn Sie nur alleine blasen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Seifenblasen von Erinnerungen, die Kinder und Erwachsene genießen werden - Nam-gu, Gwangju, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/151/8bba9db8-9d3c-46c6-a57e-bf162c8f032c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Seifenblasen von Erinnerungen, die Kinder und Erwachsene genießen werden
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Sie sollten auch einige Souvenirs aus dem Pinguin-Dorf abholen. Eine weitere kostbare Zeit ist in die jährlichen Ringe des Lebens mit dem Sonnenschein eingraviert.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Zucker auflösen und Soda hinzufügen! Spaß und leckeres Talgana-Erlebnis - Nam-gu, Gwangju, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/151/b8aa6644-6ccb-4ebc-b542-97853ff4dd11.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Zucker auflösen und Soda hinzufügen! Spaß und leckeres Talgana-Erlebnis
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Han Hee gewann Kunstmuseum und Holly Tree Hill Guesthouse
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ein guter Ort, um Penguin Village zu besuchen, ist das Han Hee Won Museum. Das gepflegte Hanok-Gebäude am Ende der Gasse ist beeindruckend. Es ist leicht zu finden, da es sich in der Nähe von Choi Seung-hyos Haus befindet. Das im letzten Jahr eröffnete Han Hee Won Kunstmuseum ist ein großartiger Ort, um nach einem Bild einen Tee zu genießen und sich zu unterhalten. In der charmanten Atmosphäre von Han Hee-won können Sie wundervolle Werke genießen, und das Café wird unbemannt betrieben.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Han Hee Won Art Center, ein ordentliches Hanok-Gebäude - Nam-gu, Gwangju, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/151/36fe9735-fe8a-4134-bf3c-7a3af43eaa6d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Han Hee Won Art Center, ein ordentliches Hanok-Gebäude
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Sie können eine Nacht in Yangrim-dong verbringen. Auf dem Hügel von Yangrim-dong befindet sich ein Gästehaus auf einem Stockrose-Hügel, in dem mehr als 200 Jahre alte Stockrose-Bäume wachsen. Es war ein historischer Raum, den westliche Missionare im 20. Jahrhundert errichteten, als sie moderne Schulen und Krankenhäuser gründeten.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Holly Oak Tree Hill Gästehaus mit Missionsresidenz - Nam-gu, Gwangju, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/151/5aa3f34a-466f-4e02-ad9a-b7dce2890796.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Holly Oak Tree Hill Gästehaus mit Missionsresidenz
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die antike Atmosphäre des 70 Jahre alten Backsteingebäudes beruhigt den Geist. Die frische grüne Farbe, die durch das Fenster gefüllt wird, ist sehr schön.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gewächshaus Gästehaus Küche - Nam-gu, Gwangju, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/151/4d510e71-d214-4993-beff-eac9a143089c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gewächshaus Gästehaus Küche
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformationen
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Gwangju Yangrim-dong Pinguindorf
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
    -7 Cheonbyeonjwa-ro 446beon-gil, Nam-gu, Gwangju
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Han Hee Won Museum
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
    -Adresse: 27-6 Yangchon-Gil, Nam-Gu, Gwangju
    &lt;br/&gt;
    -Anfragen: 062-653-5435
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Horangashi Namu Hill Gästehaus
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Adresse: 20 Jejung-ro 47beon-gil, Nam-gu, Gwangju
    &lt;br/&gt;
    -Anfragen: 062-654-0976
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.horanggasy.kr/wpage/index.php&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.horanggasy.kr/wpage/index.php
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurants in der Nähe
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
    -Geomok Hanjeongsik: Hanjeongsik / 3-6, Cheonbyeonjwa-ro 364beon-gil, Nam-gu / 062-672-0333, 0444
    &lt;br/&gt;
    -Daeheung Banjeom: Chinesische Küche / 16 Hoeseo-ro 22beonna-gil, Nam-gu / 062-223-6131 ~ 2
    &lt;br/&gt;
    -Hanwoo-Blume: Hanwoogui / 67-2 Baekun-ro, Nam-gu, Gwangju / 062-368-9292
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Räume
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Hotel hier, Zweigstelle Gwangju Baekun: 23-1 Independence Road, Nam-gu / 062-655-7955
    &lt;br/&gt;
    -Hotel Arts Center: 2, Rathaus-ro 20beon-gil, Seo-gu / 062-600-9999
    &lt;br/&gt;
    -Yoro: 16-17 Donggye-ro, Dong-gu / 062-227-8815
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Die oben genannten Informationen wurden im Juni 2019 aktualisiert und können später geändert werden. Bitte überprüfen Sie dies, bevor Sie reisen.
     &lt;br/&gt;
     ※ Die in diesem Artikel verwendeten Informationen wie Text, Fotos und Videos sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Daher ist die unbefugte Verwendung des Artikels untersagt.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Das Gesicht sprach, die Geschichte kam heraus - Gwangju, Gyeonggi, Südkorea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/the-face-talked-the-story-came-out-116-de/</link>
      <pubDate>Tue, 10 Mar 2020 22:35:01 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/the-face-talked-the-story-came-out-116-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Gwangju, Gyeonggi, South Korea&#34; data-title=&#34;the-face-talked-the-story-came-out--116&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Porträts japanischer Opfer von Trostfrauen - Gwangju, Gyeonggi, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/116/a7e06964-5175-430a-b214-a7711aa82a6a.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Porträts japanischer Opfer von Trostfrauen
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Das Gesicht sprach, die Geschichte kam heraus
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Gwangju, Gyeonggi, Südkorea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Großmütter der japanischen Trostfrauengeschichte haben nichts zu sagen. Erzählen Sie die letzten Jahre mit Ihrem Gesicht. Die Großmütter auf den Gemälden sind tief mit traurigen Geschichten in Fächerfalten gestapelt. Es gibt ungefähr 1000 Gesichter auf dem Gesicht des Museums. Einige Gesichter scheinen etwas zu wollen, während andere die Nutzlosigkeit von Emotionen im Laufe der Zeit zu erkennen scheinen. Samen der Zeit und gewebte Gesichter von Geschichten. Er besucht Gwangju, Gyeonggi-do, um den unzähligen Gesichtern zuzuhören.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Die Tränen in ihrem Gesicht haben Falten
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die flauschigen weißen Mädchen der 1930er Jahre wurden 2019 zu grauhaarigen Großmüttern. Seit den Opfern der japanischen Trostfrauen sind 80 Jahre vergangen. Von den 238 Großmüttern, die bei der Regierung registriert waren, überlebten nur 22. Ihr Durchschnittsalter liegt in den 90ern. Möglicherweise bleibt nicht mehr viel Zeit. Wir brauchen einen Ort, an dem wir uns besser an unsere Großmütter erinnern können. Also gute Nachrichten. Das japanische Frauenmuseum für militärischen Komfort in Gwangju, Gyeonggi-do, wurde neu erweitert.
   &lt;br/&gt;
   &#34;Wir müssen die Arbeit, die wir nicht überwunden haben, in der Geschichte belassen.&#34; Es wurde erstmals 1998 auf dem Rücken von Großmutter Kim Hak-soon eröffnet, die als erste den Schaden der japanischen militärischen &#34;Trostfrauen&#34; bezeugte. Seitdem wurden Ende 2017 eine Reliquienausstellungshalle und Gedenkarchive eingerichtet. Es ist ein Denkmal auf der Rückseite des Wohnhauses, das durch den Eingang führt, wo die Blume des Mädchens, ein Symbol für die Opfer der japanischen Trostfrauen des Militärs, und die Büste der Großmütter. Es ist ein zweistöckiges Gebäude mit gefliesten Wänden. Das Gedenkgebäude im ersten Stock ist in drei Teile gegliedert. Es gibt Großmütterporträts in der Ausstellungshalle, die Reliquien der Großmütter in der Reliquienausstellungshalle und etwa 20 Gemälde, die von Großmüttern in der Ausstellungshalle gemalt wurden.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#39;Großmutter Büste von &#34;Trostfrauen&#34; am Eingang des japanischen Trostfrauen-Geschichtsmuseums - Gwangju, Gyeonggi, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#39; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/116/2516da00-b15e-427c-93f3-63a5cfc984a4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Großmutter Büste von &#34;Trostfrauen&#34; am Eingang des japanischen Trostfrauen-Geschichtsmuseums
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es gibt 10 Gemälde nebeneinander, die mehr als 1 Meter breit sind. Es ist ein Bild von Großmüttern des darstellenden Künstlers Poppin Hyun-joon. Er sagte. &#34;Ich habe es wieder gemalt in der Hoffnung, dass das Gesicht meiner Großmutter nicht vergessen wird.&#34; Jede Großmutter hat ein anderes Aussehen und eine andere Stimmung. Großmutter Park Ok-ryon von den weißen Haaren schloss sich fest am Datum ihres Mundes, und Bae Choon-hee hob ihren Mund, als ob sie lächelte. Kim Gunja Oma sagte bald: &#34;Hast du gegessen?&#34; Es sind verspielte Augen, als würde ich reden. Anstatt den Mund zu öffnen, um sich selbst zu erklären, verbringen Großmütter einen Großteil ihres Lebens mit Ausdruck von Linien und Farben. Die Tränen des Mädchens trockneten aus und wurden zu Falten ihrer Großmutter. Die Großmütter auf dem Gemälde schlossen die Augen, ohne eine offizielle japanische Entschuldigung zu erhalten.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Porträts von Großmutter Poppin Hyun Joon - Gwangju, Gyeonggi, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/116/f690d635-3432-4580-9aa7-5e40b6e25a88.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Porträts von Großmutter Poppin Hyun Joon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Ältere Mädchen redeten und malten
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &#34;Ich weiß nicht, warum die Dinge so lebendig sind, auch wenn ich mich nicht erinnern kann, was in der Nähe ist.&#34;
   &lt;br/&gt;
   Kim Soon-deok sagt. In der Ausstellungshalle gibt es siebzehn Lebensgeschichten, Fotografien und Gegenstände von Großmüttern, die sie zu Lebzeiten verwendet haben. &#34;Lebe ein Leben zusammen&#34; lautet der Titel der Ausstellung. Es war ein Leben, in dem es etwas Einsameres als etwas Angenehmes gab, etwas mehr als etwas, an das man sich erinnern konnte.
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ausstellung von Exponaten - Gwangju, Gyeonggi, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/116/14e787b9-5b54-45dd-ba58-ef0f4a221613.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ausstellung von Exponaten
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &#34;Alle meine Freunde sind tot und ich lebe nur zurück.&#34;
   &lt;br/&gt;
   11 Jahre alt, die jüngste der bei der Regierung registrierten &#34;Trostfrauen&#34;. Oma Kim kehrte alleine aus Hokkaido, Japan, nach Hause zurück. Kim Ok-joo wurde von einem japanischen Vermieter getäuscht, sie habe einen Job. Die Ankunft war eine Komfortstation in Hainan Island, China. Jede Geschichte ist lang und lang, um sie in wenigen Zeilen abzukürzen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Reliquienausstellungshalle - Gwangju, Gyeonggi, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/116/5fe48300-e034-4b44-99a6-47d7c9248f44.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Reliquienausstellungshalle
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Dinge, die Sie in Ihrem Leben benutzt haben, sind so einfach. Lupe, Hwatu, Hangul-Lehrbücher, Pässe, die &#39;Dandy&#39; in der Hand halten würden. Ich weinte und war wütend und wurde langsamer, als ich mein Herz beruhigte.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Omas rustikale Andenken - Gwangju, Gyeonggi, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/116/1c1c8a53-08d4-468d-8f7c-732b65019f63.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Omas rustikale Andenken
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   In der Bildausstellung ist noch Musik. Seochon Alley, es scheint, dass Sie eine kleine Galerie betreten haben. Großmütter malen seit 1993. Zuerst zeichnete ich Dinge um mich herum mit, aber im Laufe der Zeit begann ich, die Vergangenheit auszudrücken.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Eine Bilderausstellung mit über 20 Gemälden von Großmüttern - Gwangju, Gyeonggi, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/116/3edb3da8-e174-4710-909f-42e272d8055f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Eine Bilderausstellung mit über 20 Gemälden von Großmüttern
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Vielleicht fünfzehn? Ein Mädchen in einer weißen Jacke wird an jemandes Arm gezogen. Die wilden Blumen, die in ihrer Heimat blühten, waren so schön, dass sie den Schrei des Mädchens nicht hören konnte. Kim Soon-deoks &amp;lt;Attracting&amp;gt; zeigt anschaulich den Moment, als sie zur Trostfrau gebracht wurde.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Großmutter Kim Soon-duks Arbeit - Gwangju, Gyeonggi, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/116/55e9f81e-0926-4b31-8b83-fddd16ebdbbd.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Großmutter Kim Soon-duks Arbeit
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die meisten Mädchen auf den Gemälden bedecken ihre Gesichter mit den Händen, die Augen geschlossen oder sie haben keinen Ausdruck.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Großmutter Kang Deok-gyeongs Arbeit - Gwangju, Gyeonggi, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/116/5477ba55-5205-4f27-b7d0-bf36b02ac27b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Großmutter Kang Deok-gyeongs Arbeit
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ja. Das einzige, was ein Mädchen vor den japanischen Soldaten tun konnte, die in der Schlange standen und darauf warteten, dass sich eine Person hinlegte.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Kang, Deok-Kyungs Arbeit &amp;lt;Penant Officer&amp;gt; - Gwangju, Gyeonggi, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/116/30d3acf7-dc62-4e55-aecc-f75919eb0c7e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Kang, Deok-Kyungs Arbeit &amp;lt;Penant Officer&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    In der Gedenkhalle sehen Sie den Handabdruck der Opfer, Fotos von 105 Opfern in- und ausländischer „Trostfrauen“ und eine Liste von 280. Es ist das Gesicht mutiger Ankläger japanischer Kriegsverbrechen. Wenn Sie mehr über die Geschichte der japanischen militärischen &#34;Trostfrauen&#34; erfahren möchten, sollten Sie sich auch die bestehende Geschichte ansehen. Der Hintergrund der Einrichtung des Systems der Komfortfrauen, eine Aufzeichnung der Aktivitäten zur Ermittlung von Fakten und eine Karte mit dem Standort der japanischen Militärkomfortstation sind detailliert angeordnet. Im dritten Ausstellungsraum befindet sich ein Komfortstationsmodell in Bezug auf Opferaussagen. Der Nebenraum ist 5 ~ 7㎡. Ich war im Moment verärgert, aber ich habe es ertragen. Verliere nicht die Fassung und schwöre, die historische Wahrheit zu sehen.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Dreh dich nicht um. Vergessen Sie nicht, auch mitten in Ihrem geschäftigen Leben nicht zu vergessen. Stelle dich dem Schmerz deiner jetzigen Großmutter. Die Großmütter auf dem Bild übergeben.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;17&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Fotos und Listen von in- und ausländischen Opfern von Trostfrauen - Gwangju, Gyeonggi, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/116/0d82ad7d-06a3-4f08-a3af-b23cb2f00865.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Fotos und Listen von in- und ausländischen Opfern von Trostfrauen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Riesiges Archiv von Gesichtern
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Mit einem tiefen Kribbeln geht er zum Gesicht des Museums, um vielfältigere Gesichter zu treffen. Sollte es wie ein Müll oder ein Dachboden sein, der alle möglichen Geheimnisse sammelt? Dies ist der erste Eindruck vom Gesicht des Museums in Namjong-myeon, Gwangju, Gyeonggi-do. Dieses Museum ist das erste Mal. Die Exponate sind nicht nach Alter geordnet oder haben freundliche Erklärungen. Gesichter schwanken über die Zeiten und Regionen. Es gibt ein Bild des Schauspielers Audrey Hepburn neben dem Schamanismus und James Dean neben dem Buddha. Das Gesicht des Museums zeigt mehr als 1.000 Gesichtsskulpturen, von Fotografien, Gemälden und Porträts bis hin zu Masken, Puppen und Steinstatuen. Es ist ein riesiges Archiv von Gesichtern. Es wird seit über 50 Jahren von Kim Jong-ok, dem leitenden Theaterregisseur, gesammelt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Innenansicht des Museumsgesichtes - Gwangju, Gyeonggi, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/116/25a47c8c-bc8f-4204-8890-82a3d8d16c78.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Innenansicht des Museumsgesichtes
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Mitte des ersten Stocks ist leer. Es ist wie eine Theaterbühne. Es ist die architektonische Absicht des Regisseurs, der glaubt, dass die Werke des Museums Schauspieler auf der Bühne sind und mit den alten Menschen ein Festivalgelände schaffen will. An der linken Wand befinden sich bunte Masken und an der rechten Wand Bilder von Theatern. Traditionelle Masken sehen nur vom Auge aus etwas anders aus. Augen, die bergauf erhoben werden, sind beißende Eindrücke, und Augen, die sanft wie bergab sind, sind mürrisch. Steinbuddha hat nichts als ein friedliches Gesicht. Schauspieler James Dean ist scharf auf etwas.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Verschiedene Gesichtsskulpturen einschließlich Masken, Skulpturen - Gwangju, Gyeonggi, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/116/439b4165-8138-44f8-b92d-3f4c2dc0dd4e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Verschiedene Gesichtsskulpturen einschließlich Masken, Skulpturen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Im Gegensatz zum ersten Stock, der eine Mischung aus Ost- und Westwerken ist, ist der zweite Stock reich an orientalischen Farben. Die Ausstellung konzentriert sich auf Boni und Marionetten, insbesondere die verschiedenen Marionetten.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ofen, um Leiche bei traditioneller Beerdigung ins Grab zu tragen, Bonus - Gwangju, Gyeonggi, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/116/c1567aef-a491-4825-ae4b-9570992a0c73.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ofen, um Leiche bei traditioneller Beerdigung ins Grab zu tragen, Bonus
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Puppe wurde bei traditionellen Beerdigungen mit Boni geschmückt. Ein Freund der Straße, die die Seelen der Toten sieht. Es gibt keine traurige Marionette. Er ist bunt gekleidet und lächelt. &#34;Lassen Sie mich alle Nöte meines Lebens vergessen und ein gutes Gedächtnis haben.&#34; Ich bete für die paradiesische Geburt des Verstorbenen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Fröhlicher Ausdruck einer Marionette, die die Reise des Toten begleitet - Gwangju, Gyeonggi, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/116/7f0614b6-f448-4b72-a82b-20426874dd81.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Fröhlicher Ausdruck einer Marionette, die die Reise des Toten begleitet
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   &#34;Nicht die Stirn runzeln, alles wird weggespült&#34;
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Höhepunkt des Museumsgesichtes sind die Steingärtner im Außengarten. Ein Steinmann ist ein Stein in Form eines Mannes, der am Eingang eines Grabes oder Dorfes gebaut wurde. Jangseung fungierte als Schutzpatron des Dorfes, und die Tore und Kupfersitze vor den Gräbern ehren die Toten.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Steinmetz im Garten im Freien - Gwangju, Gyeonggi, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/116/2af61de9-aa0d-4430-8d2e-157b0575fb34.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Steinmetz im Garten im Freien
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es gibt keine Person wie Seok-in, die aus jeder Provinz wie Jinju-si, Gyeongnam-do, Jindo-gun, Jeonnam und Jeju-do gebracht wurde. Einige sehen gelassen aus, während andere runde Augen haben. Es nutzt sich normalerweise mit der Zeit ab und lässt nach, was es schwer zu sehen macht. Wie sah der Maurer aus, als er Steine stach und frisch atmete? Stellen Sie sich ein Gesicht vor Hunderten von Jahren vor. Ein Stoner mit offenem Mund spricht. „Stirnrunzeln Sie nicht so. Sei nicht so glücklich. Dann wird alles weggespült. „Es ist ein Trost, den nur diejenigen tun können, die Hunderte von Jahren durchhalten. Diejenigen, die diese langen und langen Jahre durchlaufen haben, lehren ohne Veränderung.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Tianjin unschuldiges Gesicht - Gwangju, Gyeonggi, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/116/ac2ddeac-0a54-410f-b24d-9d5f75caaf35.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Tianjin unschuldiges Gesicht
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie das Gesicht des Museums betreten, sind Sie möglicherweise verwirrt darüber, wonach Sie suchen müssen. Die Anzeigemethode ist einfach. Halten Sie Ausschau nach den ungeordneten Objekten und schauen Sie sie dann an, wenn Sie ein eingängiges Gesicht sehen. Bald wird die Stille gebrochen. Ein Museum mit Tausenden von Gesichtern ist voller ruhiger Turbulenzen.
   &lt;br/&gt;
   Es gibt viele Gesichter in Gwangju, Gyeonggi-do. Schau genau hin. Über das hinaus zu hören, was er nicht sagt. Also wagen wir es, andere zu verstehen. Wenn &#34;Bewusstseinserweiterung&#34; als Reisen bezeichnet wird, ist Gwangju ein gutes Ziel.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Stoneman zeigt den Lauf der Zeit - Gwangju, Gyeonggi, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/116/45ec404d-0cd6-4b94-84e0-0d4668bae84d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Stoneman zeigt den Lauf der Zeit
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformationen
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Japanisches Trostfrauen-Geschichtsmuseum
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Adresse: 85, Gaesaegol-Gil, Tochonchon-Myeon, Gwangju-Si, Gyeonggi-Do
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Anfragen: 031-768-0064
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Stunden: 10: 00 ~ 17: 00
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    - Ruhetag: Montag und Nationalfeiertage
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Aufnahmegebühr: Erwachsene 5.000 Won, Student 3000 Won
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Museumsgesicht
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Adresse: 3-6, Bunwon-Gil, Namjong-Myeon, Gwangju-Si, Gyeonggi-Do
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Kontakt: 031-765-3522
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Öffnungszeiten: Mittwoch-Sonntag 10: 00-18: 00 Uhr (geschlossen um 17:30 Uhr)
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Ruhetag: Mo, Di.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Aufnahmegebühr: Erwachsene 4.000 Won, Studenten 3.000 Won
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.visagej.org/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.visagej.org/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurants in der Nähe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Gang Village Eichhörnchen: Eichel Mukbab, Eichel Mulguksu / 556, Taehejeong-ro, Namjong-myeon, Gwangju-si, Gyeonggi-do / 031-762-5574
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Soeumgi: Cheonggukjang Jeongsik / 580-3, Jeongyoung-ro, Toegchon-myeon, Gwangju-si, Gyeonggi-do / 031-767-9852
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Lato Mate: Odeok Pizza, Pasta / 941-9, Jeongyoung-ro, Tochonchon-myeon, Gwangju
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Räume
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Jeongon Pension: 38, Galol-Gil 11beon-Gil, Toegchon-Myeon, Gwangju-Si, Gyeonggi-Do, Korea / 031-768-3917
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://jo-pension.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://jo-pension.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Träumende Hausrente: 934, Tianjinam-ro, Toegchon-myeon, Gwangju-si, Gyeonggi-do / 031-769-1278
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.드리밍하우스.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.드리밍하우스.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    J. Land: 15-6, Dokgogae-Gil 302 Beon-Gil, Docheok-Myeon, Gwangju-Si, Gyeonggi-Do / 031-797-3330
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.jrland.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.jrland.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Die oben genannten Informationen wurden im März 2019 aktualisiert und können sich später ändern. Bitte überprüfen Sie dies, bevor Sie reisen.
     &lt;br/&gt;
     ※ Die in diesem Artikel verwendeten Informationen wie Text, Fotos und Videos sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Daher ist die unbefugte Verwendung des Artikels untersagt.
    &lt;/font&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>[Travel Card] Weberei Frauenhaus, verwandelt in ein Kultur- und Kunstdorf, in dem Sterne aufgehen! Kreatives Kulturdorf Gwangju Balsan - Seo-gu, Gwangju, Südkorea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/travel-card-weaving-factory-womens-home-transformed-into-a-culture-and-art-village-where-stars-rise-gwangju-balsan-creative-culture-village-102-de/</link>
      <pubDate>Mon, 09 Mar 2020 21:38:19 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/travel-card-weaving-factory-womens-home-transformed-into-a-culture-and-art-village-where-stars-rise-gwangju-balsan-creative-culture-village-102-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Seo-gu, Gwangju, South Korea&#34; data-title=&#34;travel-card-weaving-factory-womens-home-transformed-into-a-culture-and-art-village-where-stars-rise-gwangju-balsan-creative-culture-village--102&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34; - Seo-gu, Gwangju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/102/9513e8a4-cdcb-4caf-8c91-321c60b36fd8.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   [Travel Card] Weberei Frauenhaus, verwandelt in ein Kultur- und Kunstdorf, in dem Sterne aufgehen! Kreatives Kulturdorf Gwangju Balsan
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Seo-gu, Gwangju, Südkorea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34; - Seo-gu, Gwangju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/102/820c0cc9-bf95-40a1-b7e5-0916b813d676.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34; - Seo-gu, Gwangju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/102/d807172b-1151-4c51-95fb-4a2810ca1820.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34; - Seo-gu, Gwangju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/102/58c26ccb-42fb-47f4-8dca-072ad83f6bb6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34; - Seo-gu, Gwangju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/102/86f399cf-1579-47bc-a7a0-d28d890085fd.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34; - Seo-gu, Gwangju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/102/ab14895e-c5d6-4fdc-b5b5-383fb16d615d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34; - Seo-gu, Gwangju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/102/bb600fe9-13fb-4407-9450-b4da6997f674.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;17&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34; - Seo-gu, Gwangju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/102/f061f3aa-e41a-4e2b-9f8a-1c5dd645a0bc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;19&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34; - Seo-gu, Gwangju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/102/c1331fe6-0140-4e0b-b159-49c0a3ecead9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;20&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34; - Seo-gu, Gwangju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/102/8cdbaf5a-a0ab-4fa2-9545-5c354b27ddd2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p style=&#34;text-align: left;&#34;&gt;
    &lt;span style=&#34;font-weight: bold;&#34;&gt;
     Kreatives Kulturdorf Gwangju Balsan
    &lt;/span&gt;
    &lt;a href=&#34;http://balsanvillage.com/kr/index.php&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://balsanvillage.com/kr/index.php
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;div style=&#34;text-align: left;&#34;&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
    &lt;div style=&#34;text-align: left;&#34;&gt;
     ※ Die obigen Informationen wurden im Januar 2019 aktualisiert und können sich danach ändern. Bitte überprüfen Sie vor Reiseantritt.
    &lt;/div&gt;
   &lt;/font&gt;
   &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
    &lt;div style=&#34;text-align: left;&#34;&gt;
     ※ Die in diesem Artikel verwendeten Informationen wie Text, Fotos und Videos sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Daher ist die unbefugte Verwendung des Artikels untersagt.
    &lt;/div&gt;
   &lt;/font&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gwangsan-gu, Gwangju, Südkorea - Honam Line KTX nach Naduya, Bergbaugebiet Gwangju</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/honam-line-ktx-to-naduya-gwangju-mining-area-42-de/</link>
      <pubDate>Thu, 27 Feb 2020 20:52:12 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/honam-line-ktx-to-naduya-gwangju-mining-area-42-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-title=&#34;honam-line-ktx-to-naduya-gwangju-mining-area--42&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Gwangju Songjeong Station - Gwangsan-gu, Gwangju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/42/acf39ebe-6300-4c75-b577-2546cf4ee2a3.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Gwangju Songjeong Station
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Honam Line KTX nach Naduya, Bergbaugebiet Gwangju
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Gwangsan-gu, Gwangju, Südkorea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Abschnitt Honam Line KTX Express wurde auf die Station Gwangju Songjeong in Gwangju erweitert. KTX, das vom Bahnhof Yongsan abfuhr, erreichte den Bahnhof Gwangju Songjeong in 1 Stunde 33 Minuten, und es war möglich, einen Tagesausflug in die Metropolregion nach Gwangju zu unternehmen. In der Nähe des Bahnhofs Gwangju Songjeong befinden sich Sehenswürdigkeiten wie der Geburtsort Yonga, Wolbong Seowon, Wolgye-dong Janggobun, der Songjeong-Park und die Ruinen Sinchang-dong.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Bequem für Reisen mit der U-Bahn oder Stadt vor dem Bahnhof Gwangju Songjeong
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Bevor der West Coast Highway im Jahr 2001 fertiggestellt wurde, war es für Touristen in der Metropolregion praktisch, die Honam Highway Mine Tollgate zu nutzen, um in die Provinzen Honam wie Mokpo, Yeongam und Naju zu reisen. Seitdem folgte die Entstehung des Gochang-Damyang Expressway dem Aufkommen des West Coast Expressway, wodurch der Name „Bergbau“ in den Köpfen der Touristen in Ohnmacht fiel. Mit der kürzlichen Eröffnung der Honam Line KTX wurde der Bergbaubezirk mit der Gwangju Songjeong Station als heißes Thema wiederbelebt. Die Anwohner erwarten, dass die Zahl der Besucher der Station Gwangju Songjeong von durchschnittlich 4.000 auf 12.000 steigen wird.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;KTX an der Gwangju Songjeong Station - Gwangsan-gu, Gwangju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/42/a8d01ab7-1597-41ac-9729-c41f541ee3be.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     KTX an der Gwangju Songjeong Station
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Name &#39;Gwangsan-gu&#39; wurde 1988 geboren, als Songjeong und Mining County in Gwangju eingemeindet wurden. Von den fünf Bezirken, aus denen Gwangju besteht, nimmt das Gebiet 222,9㎢ (44,05%) ein, den größten. Direkt vor der neuen Station der Gwangju Songjeong Station befindet sich eine gleichnamige U-Bahnstation. Die U-Bahn in Gwangju verkehrt zwischen dem Bahnhof Okdong, dem Bahnhof Gwangju Songjeong, dem Flughafen Gwangju, dem Kongresszentrum Kimdaejung, dem Geumnam-ro, der Kulturhalle, dem Eingang Hakdong und Jeungsimsa und der Fahrzeugstation Yongsan. Ausländische Reisende können die Honam Line KTX nehmen und am Bahnhof Gwangju Songjeong aussteigen und zur U-Bahn umsteigen, um Gwangju bequem zu transportieren.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Der Mugunghwa-See hält an der Gwangju Songjeong Station - Gwangsan-gu, Gwangju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/42/8e923e82-af6f-4390-b796-dc64894bc9dc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Der Mugunghwa-See hält an der Gwangju Songjeong Station
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Yong-A Park genießt literarische Reise am Geburtsort
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Eine der beliebtesten Touristenattraktionen in der Nähe des Bahnhofs Gwangju Songjeong in Gwangsan-gu ist der Geburtsort von Yonga. &#39;Yong-ah&#39; ist ein Kind von Park Yong-cheol (1904 ~ 1938), das während der japanischen Besatzung als Dichter arbeitete. Er wurde in Gwangsan-gu geboren und arbeitete mit Young-Rang Kim und Jung Ji-yong zusammen, um literarische Literatur zu veröffentlichen. Der Dichter veröffentlichte seine Hauptwerke &#34;Leaving Boats&#34; und &#34;Sending You in the Night Train&#34; in &#34;The First of Poetry Literature&#34;. Hier ist ein Blick auf sein Gedicht Leaving Ship. Die Spezialität ist in die Granitdüngung des Blumenbeets des Drachenkindes eingraviert.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#036071&#34;&gt;
     Ich werde gehen / mein junges Alter /
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#036071&#34;&gt;
     Wirst du Tränen senden?
     &lt;br/&gt;
     Werden diese gemütlichen Hafenarbeiter einfach sein?
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#036071&#34;&gt;
     Sogar die tränenden Augen mögen den Nebel
     &lt;br/&gt;
     Reife Schnabelform an jedem Fuß des Tals /
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#036071&#34;&gt;
     Falten auch reife Augen! Geliebte //
     &lt;br/&gt;
     Ich kann den nicht vergessen, der es wegwirft /
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#036071&#34;&gt;
     Was ist anders daran, verfolgt zu werden?
     &lt;br/&gt;
     Die Wolken schauen zurück, der Wind ist weiß /
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#036071&#34;&gt;
     Wird es Bergsteiger vor uns geben?
     &lt;br/&gt;
     Ich bin so hübsch / mein junges Alter /
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#036071&#34;&gt;
     Wirst du mit Tränen loslassen?
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Befruchtung im Geburtsort des Drachen - Gwangsan-gu, Gwangju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/42/ddb73935-d6cc-4c49-864e-add053f35644.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Befruchtung im Geburtsort des Drachen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es ist wahrscheinlich wegen des Liedes von Sänger Kim Soo-chul, dass dieses Gedicht uns nahe kommt. Kim Soo-cheol zitiert einen Teil der Gedichte des Dichters Park Yong-chul im Lied &amp;lt;Go To Me Too&amp;gt;. Der Wunsch, das jüngere Alter mit Tränen zu verlassen und einen Traum zu finden, war die Unabhängigkeit des Landes für den Dichter Park Yong-chul und für den Sänger Kim Soo-chul. Obwohl die Richtung je nach Zeit unterschiedlich ist, ist der Wert immer noch so groß, dass viele Menschen ihre Worte und Texte lieben.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Porträt von Dichtern, die den Hof bewachen - Gwangsan-gu, Gwangju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/42/75ab670b-5ac5-47c2-993a-f500d165eb45.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Porträt von Dichtern, die den Hof bewachen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Unausgesprochene Gespräche mit Dichtern
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Lassen Sie uns das literarische Leben von Yonga Park etwas länger verfolgen. Er veröffentlichte auch Literary Monthly und Literature und übersetzte und führte ausländische Gedichte und Theaterstücke ein. Er arbeitete auch als Literaturkritiker, starb aber leider Mitte 30. Die Todesursache war Tuberkulose. Zusätzlich zu seinem Geburtsort befindet sich seine Befruchtung, in die das Leaving Boat eingraviert ist, am Hang des Yangji, der zum Songjeong Park führt.
   &lt;br/&gt;
   Der Geburtsort des Dichters ist von mit Ocker gerodeten Steinmauern umgeben. Es ist ein strohgedecktes Haus mit einem breiten Garten, einem Blumenbeet und Jangdokdae. Vielleicht aufgrund seiner literarischen Aktivitäten mit Jung Ji-yong und Kim Young-rang erinnert ihn das Betrachten jeder Ecke seines Geburtsortes natürlich an Gedichte wie &amp;lt;Perfume&amp;gt; und Kim Young-rangs &amp;lt;Sunshine on a Stone Wall&amp;gt;.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Eine andere Sache, die auffällt, ist der große Pinsel, der die Gesichter von sechs Dichtern bemalt. Es wurde 2014 beim Yonga Literary Festival verwendet und es gibt sogar ein Malbrett im Hof, so dass es weniger lebhaft ist. Dichter wie Kim Yun-sik, Jung In-bo, Byun Young-ro, Jung Yong-yong, Park Yong-cheol und Lee Ha-yun blühten wie Blumenwein. Ihre Spuren finden sich auch im Museum für Literatur und Literatur (2012 eröffnet) in Gangjin-eup, Gangjin-gun. Kang Jin ist der Geburtsort von Kim Young Rang. Ich verlasse Yong-Ahs Geburtsort und erinnere mich an Park Yong-chuls anderen repräsentativen Film, Sending You to the Night Train.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Strohes Haus - Gwangsan-gu, Gwangju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/42/17fcbc08-8b03-47ee-9313-e72b7ea6ccbf.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Strohes Haus
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#036071&#34;&gt;
     Jetzt, im fernen Winter, Frühlingstag
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#036071&#34;&gt;
     Ich werde es mir ansehen.
     &lt;br/&gt;
     Er lacht wie ein Frühlingstag und eilt mit seinem Zug
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#036071&#34;&gt;
     Ich werde warten.
     &lt;br/&gt;
     &#34;Vergessen&#34; bedeutet Lachen Sie so /
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#036071&#34;&gt;
     Lass mich lernen
     &lt;br/&gt;
     Während Sie durch die holprige Straße gehen,
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#036071&#34;&gt;
     Folgen wir dem Beispiel.
     &lt;br/&gt;
     Endlich wird er ein Anhänger sein.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Das Gesicht des Dichters von der Befruchtung im Songjeong Park aus gesehen - Gwangsan-gu, Gwangju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/42/6793ad6d-7d7d-4a0d-a54c-f922b0bddfda.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Das Gesicht des Dichters von der Befruchtung im Songjeong Park aus gesehen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Gelernt von Wolbongseowon, dem hohen Gipfel
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Spuren von Reisenden, die literarische Reisen genossen, führen zur Erforschung ihrer Gelübde. Wolbongseowon in Gwangsan-gu, Gwangsan-gu, ist vom Weg vom Parkplatz bis zum Eingang von Seowon ziemlich altmodisch. Dies liegt daran, dass eine niedrige, ordentlich geflieste Erdmauer durch eine Dorfstraße führt. Wolbongseowon wurde 1578 nach dem Tod des Lehrers gegründet. Es gilt heute als eine der acht Szenen von Gwangju.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Gobong ist berühmt als Gelehrter, der die Theorie mit Toegye Lee Hwang austauschte. Das Hauptauditorium von Seowon heißt Bingwoldang. Chungjo kaufte Gobongs edle Schultugenden und gab den Titel &#34;Bingsim Snowwall&#34;. Die freundliche Lektüre der Jury mit der koreanischen Übersetzung trägt zum Vergnügen des Gelübdes bei. Das Buch beginnt mit „Holen Sie sich ein Buch und finden Sie einen Lehrer und erheben Sie sich zu einem hohen Einsiedler“. Der mittlere Abschnitt endet mit „Was wird später beklagt, unterteilt in Drachen und Schweine? ’. &#39;Strive today&#39; enthält Lektionen.
   &lt;br/&gt;
   „Die Grundlage des Staates ist es, die Menschen zu beruhigen. Erst wenn sich die Menschen wohl fühlen, kann Erleuchtung gemacht werden. Es muss gelehrt werden, nachdem die Menschen zuerst gestärkt und die Menschen reich gemacht wurden. ”
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Wolbongseowon Ansicht - Gwangsan-gu, Gwangju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/42/db196ed4-3eac-4115-b420-18d04fcf5c49.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Wolbongseowon Ansicht
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie viel Zeit haben, gehen wir den Weg der Philosophen. Dies ist ein Wanderkurs von Wolbong Seowon nach Baekwoojeong, zu den Ruinen von Kyujeonam, zum Gobong-Mausoleum und nach Khufujae.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Die Menge von Bingwoldang, dem Hauptvortragssaal von Wolbong Seowon - Gwangsan-gu, Gwangju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/42/0ec9602f-f344-483a-acce-20a9d9212d73.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Die Menge von Bingwoldang, dem Hauptvortragssaal von Wolbong Seowon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Ruinen in der Innenstadt, Ruinen von Sinchang-dong und Wolgye-dong Janggobun
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Nachdem er den Geburtsort und die Gelübde des Dichters erkundet hat, besucht er kulturelle Überreste, die ausländischen Touristen nicht gut bekannt sind, obwohl sie sich im Stadtzentrum befinden. Die Ruinen von Sinchang-dong und Janggobun von Wolgye-dong befinden sich in der Nähe des Honam Expressway Mine Interchange.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Ruinen von Sinchang-dong (historische Nr. 375) können enttäuscht sein, da es sich um ein Feld ohne Straßen und ohne Museen handelt. Nach der Beschreibung des Gwangju-Nationalmuseums gibt es jedoch viele Relikte wie Steingut, Holz, Kiel und Lackwaren, die einen Einblick in die landwirtschaftliche Kultur des ersten Jahrhunderts vor Christus geben. Stellen Sie sich die Tage vor, an denen es keine Zufahrten oder Apartmentkomplexe geben würde, und Sie können sich vorstellen, dass Menschen ein sehr guter Ort waren, um in Gruppen zu leben. Insbesondere wurde Shin Chang-dong als &#34;Alte Textilfabrik&#34; bezeichnet, da die ältesten Relikte aus Seide und Sackleinen in Korea, Körper, Fadenspulen und Knochennadeln, die zur Herstellung dieser Stoffe benötigt wurden, ausgegraben wurden. In der Haupthalle im ersten Stock des Gwangju-Nationalmuseums findet bis zum 25. Mai eine Sonderausstellung „Das Seidenland, Textilkultur von Sinchang-dong, Gwangju“ statt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;5&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sinchang-dong Historische Stätte - Gwangsan-gu, Gwangju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/42/4e0190e6-2f28-430d-a7a6-8cae29027cf7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sinchang-dong Historische Stätte
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Janggobun, Wolgye-dong (Gwangju Metropolitan City Local Monument Nr. 20) ist nach der Grabform benannt. Es wurde während des Baus des Gwangju Advanced Science Park in den 1990er Jahren entdeckt und wurde vermutlich im 5. bis 6. Jahrhundert erbaut. Rund um das Grab befinden sich ein Einkaufszentrum und ein Apartmentkomplex. Es ist ein kulturelles Erbe, das als Ort für Bürger zum Bummeln geliebt wird.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;5&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Wolgye-dong Janggobun - Gwangsan-gu, Gwangju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/42/4839be3a-141d-484f-89f6-6cea258f06a3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Wolgye-dong Janggobun
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Beenden Sie Ihre Reise mit Tteokgalbi, Naksamtang und Sundae Gukbap
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Gehen Sie zurück zur Gwangju Songjeong Station, um die Spezialitäten der Mine zu probieren. Die Tteokgalbi-Straße wurde vor langer Zeit um das Gwangsan-gu-Büro herum gegründet und zog den Geschmack von Reisenden an. Wenn der Geruch des Backens von Tteokgalbi die Gasse füllt, egal wie gierig, können Sie nicht anders, als sich zu entspannen. Heutzutage kommen auch japanische und chinesische Touristen, um die Gerüchte zu hören. Songjeongri Tteokgalbi schmeckt von Haus zu Haus etwas anders, sodass Sie kein Haus empfehlen müssen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;6&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Songjeong-ri Tteokgalbi - Gwangsan-gu, Gwangju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/42/12f8958a-72eb-48ff-bf36-d845ebd7adb8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Songjeong-ri Tteokgalbi
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Naksamtang ist auch eine Delikatesse in Gwangju. Gekochter Mungbohnenbrei mit Knochenknochenbrühe, Ginseng, Kastanien und Jujube hineingeben und dann zum Oktopus geben. Usamtang ist eine Art gekochtes gekochtes Ei anstelle von Tintenfisch.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;6&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Naksamtang - Gwangsan-gu, Gwangju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/42/8d5fd99c-b6c5-4184-a7f7-6eb398302745.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Naksamtang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es gibt fünf oder sechs Eisbecher-Suppen-Restaurants am Anfang der Mine, gegenüber dem Eingang zur Songjeong-Station.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;6&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Straßenmarkt der Station Songjeong - Gwangsan-gu, Gwangju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/42/e219acf6-393b-4493-8246-41ff3b59c163.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Straßenmarkt der Station Songjeong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Neben Sundae Gukbap machen Kopfsuppe, Naejang Gukbap, Seonji Gukbap und Ampoon Sundae den Magen leichter Reisender leichter.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;6&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Eisbecher Gukbap - Gwangsan-gu, Gwangju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/42/58f2aec1-160e-4487-a499-f37b4c1ad57e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Eisbecher Gukbap
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;7&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Wasabi auf dem Markt - Gwangsan-gu, Gwangju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/42/f1b982b8-478e-4d38-9086-64a8c830ecf5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Wasabi auf dem Markt
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformationen
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Drachenbaby
     &lt;/strong&gt;
     &lt;br/&gt;
     Adresse: 24 Sochon-ro 46beon-gil, Gwangsan-gu, Gwangju
     &lt;br/&gt;
     Anfragen: Minenkulturbüro, Sportabteilung 062-960-8251
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Wolbong Seowon
      &lt;br/&gt;
     &lt;/strong&gt;
     Adresse: 133 Gwanggok-gil, Gwangsan-gu, Gwangju
     &lt;br/&gt;
     Kontakt: 062-432-1318
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;a href=&#34;http://www.wolbong.org/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
      http://www.wolbong.org/
     &lt;/a&gt;
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Restaurants in der Nähe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Jangan Octopus: Naksamtang / 5, Gwangsan-ro 30beon-gil / Gwangsan-gu / 062-942-4545
    &lt;br/&gt;
    Songjeong Tteokgalbi (1. Zweig): Tteokgalbi / 1, Gwangsan-ro 29beon-gil, Gwangsan-gu / 062-944-1439
    &lt;br/&gt;
    Jangsu Gukbap: Eisbecher Gukbap / 1-1, Mine-ro, Gwangsan-gu / 062-945-8533
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Unterkunft
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Santamo Tourist Hotel: 10-11, Saam-ro 216beon-gil, Gwangsan-gu / 062-956-5000
    &lt;br/&gt;
    e-Motel: 13-12, Mujin-daero 231beon-gil, Gwangsan-gu / 062-430-5707
    &lt;br/&gt;
    Luxus-Motel: 13-20, Mujin-daero 212beon-gil, Gwangsan-gu / 062-714-2110
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Die oben genannten Informationen wurden im Februar 2015 erstellt. Sie können sich später ändern. Bitte überprüfen Sie dies, bevor Sie reisen.
     &lt;br/&gt;
     ※ Die in diesem Artikel verwendeten Informationen wie Text, Fotos und Videos sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Daher ist die unbefugte Verwendung des Artikels untersagt.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>