<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Seongnam-si.es on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/seongnam-si.es/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Seongnam-si.es)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 26 Mar 2020 10:33:42 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/seongnam-si.es/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Se acerca una biblioteca única, Naver Library y Hyundai Card Design Library - Seongnam-si, Gyeonggi-do, Corea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/a-unique-library-is-coming-naver-library-hyundai-card-design-library-307-es/</link>
      <pubDate>Thu, 26 Mar 2020 10:33:42 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/a-unique-library-is-coming-naver-library-hyundai-card-design-library-307-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Seongnam-si, Gyeonggi-do, Korea&#34; data-title=&#34;a-unique-library-is-coming-naver-library-hyundai-card-design-library--307&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Biblioteca Naver y Biblioteca de Diseño de Tarjetas Hyundai - Seongnam-si, Gyeonggi-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/307/4ea653fc-9c5d-48c8-821e-6153bed24fc5.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Biblioteca Naver y Biblioteca de Diseño de Tarjetas Hyundai
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Se acerca una biblioteca única, Naver Library y Hyundai Card Design Library
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Seongnam-si, Gyeonggi-do, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    ¿Se siente atraído por la sensibilidad analógica en la era de vanguardia? Puede leer un libro electrónico con un teléfono inteligente, una tableta o un terminal dedicado, pero no puede reemplazar la sensación cálida de un libro de papel. Leer un libro es más que solo leer texto, es un acto de combinar varios elementos en uno, como sentir la textura de un papel, girar una estantería, medir el grosor de un libro y oler el papel. Apagar su teléfono inteligente por un tiempo y abrir un libro a veces es un descanso agradable. Es en el mismo contexto que las dos nuevas bibliotecas son bienvenidas. Además, ambas bibliotecas tienen excelentes diseños e interiores, y es aún más agradable decir que las colecciones son libros raros a los que no se puede acceder fácilmente.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   La biblioteca está llena de frescura, Naver Library
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La Biblioteca Naver está ubicada en la oficina de Naver ubicada en Jeongja-dong, Seongnam-si. Justo después de entrar por la puerta principal está la biblioteca. A la izquierda hay una cafetería de libros donde puedes leer varias revistas en un ambiente más cómodo. Solo se puede acceder a las bibliotecas con tarjetas de identificación y no se permiten alimentos. En cambio, cualquiera puede entrar y salir de la cafetería del libro y disfrutar de una lectura relajante con café fragante.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Rincón del libro de diseño compuesto por personajes U y K - Seongnam-si, Gyeonggi-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/307/8d88434d-01e8-4069-8d55-e5db75306617.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Rincón del libro de diseño compuesto por personajes U y K
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La Biblioteca Naver se abrió en 2010 como una biblioteca especializada en tecnología y diseño de información y comunicación (TI). Fue cerrado por un tiempo el verano pasado, y fue reabierto a principios de noviembre, renovando su composición interna y sus libros.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hay muchas macetas verdes alrededor de la biblioteca, por lo que es fresca. - Seongnam-si, Gyeonggi-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/307/c5481965-cfcc-4fc0-a31b-dc4986f229c9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hay muchas macetas verdes alrededor de la biblioteca, por lo que es fresca.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es interesante que Naver, el líder de las compañías de Internet que lidera la era de la digitalización y el conocimiento, haya establecido una biblioteca para libros en papel. Se dice que todo el vestíbulo del edificio de oficinas se convirtió en una biblioteca, teniendo en cuenta que &#39;Naver&#39;, un espacio en línea donde las personas comparten conocimientos, información, conocimientos o placer, y los &#39;libros&#39; con varias historias y experiencias se parecen a cada uno otro.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Invitados sentados en una mesa sencilla entre estanterías - Seongnam-si, Gyeonggi-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/307/3d440371-d335-43fd-9fec-e2dc2697a9e7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Invitados sentados en una mesa sencilla entre estanterías
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El primer piso de la biblioteca constaba de mostrador de información, casillero, libro nuevo, diseño, arquitectura / interior y rincón de publicación pequeño / independiente. La sección de diseño que ocupa el área más grande se divide en arte, ilustración, diseño gráfico y diseño industrial / UX. La estantería está dispuesta en U, K, K, etc., haciendo que parezca que ha entrado en un bosque de libros. El camino que se abre entre las estanterías es sinuoso como un sendero. Una planta verde que crece en una estantería pone una maceta sobre ella, y en realidad huele fresca.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Publicaciones pequeñas e independientes. - Seongnam-si, Gyeonggi-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/307/19451b08-f4f9-4447-a0c5-38bf90f0eb2d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Publicaciones pequeñas e independientes.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El libro de diseño cuenta con el nivel más alto en Corea, y se dice que ha reunido los principales libros de diseño de todo el mundo para ayudar a aquellos que trabajan o están interesados en el campo del diseño. La mayoría de las revistas están en cafés de libros, pero las revistas relacionadas con el diseño están disponibles en la esquina del diseño. Puede encontrar fácilmente la revista que desea mostrando la portada.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Rincón de enciclopedia en el segundo piso y usuarios.(남성) - Seongnam-si, Gyeonggi-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/307/9f0b7e75-e6b5-456b-8648-95d48f417904.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Rincón de enciclopedia en el segundo piso y usuarios.(남성)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En el segundo piso, hay una enciclopedia / colección completa y libros de TI. También hay un espacio decorado como un ático para que pueda sentarse cómodamente y leerlo a través de una gruesa enciclopedia.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un espacio para experimentar una web sin barreras. - Seongnam-si, Gyeonggi-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/307/b942bfda-772a-4061-9aab-04772f233a8c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un espacio para experimentar una web sin barreras.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hay algunos escritorios de un solo uso que son excelentes para conectar computadoras portátiles, y también hay escritorios que son lo suficientemente grandes como para abrir varios libros. Es impresionante que los escritorios y las sillas estén preparados en varios diseños según el tipo de lectura.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Incluso los escritorios y las sillas son sensuales. - Seongnam-si, Gyeonggi-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/307/acf350f6-f1ed-4340-8706-712c903ff46b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Incluso los escritorios y las sillas son sensuales.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Un lado del segundo piso es &#34;un espacio para experimentar una red sin barreras&#34;. Este es un espacio donde las personas con discapacidad que no pueden ver o usar una o ambas manos pueden usar la web.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;16&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Entrada principal de la Biblioteca Naver - Seongnam-si, Gyeonggi-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/307/62013d98-3447-4da8-8d6d-86099adffc29.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Entrada principal de la Biblioteca Naver
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Mirando hacia abajo desde el segundo piso, puedes ver las macetas verdes en tu cabeza, y las estanterías en el primer piso parecen un arte de instalación. Coloque macetas frescas alrededor de la biblioteca para aliviar los ojos cansados de la lectura.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;18&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Libro cafe donde puedes ver revistas - Seongnam-si, Gyeonggi-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/307/d3b9a0b4-f914-48e2-a8f4-ef6cdbd2769c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Libro cafe donde puedes ver revistas
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Biblioteca moderna de diseño de tarjetas, tanto en forma como en contenido, exclusiva del &#34;diseño&#34;
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La Biblioteca de Diseño de Tarjetas Hyundai se encuentra en Gahoe-dong, Jongno-gu, Seúl. Hay muchas tiendas lindas en el callejón desde la estación de Anguk hasta la biblioteca, por lo que es divertido caminar.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Biblioteca de diseño de tarjeta Hyundai - Seongnam-si, Gyeonggi-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/307/4605979e-b652-4e12-b54b-480094da8ce2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Biblioteca de diseño de tarjeta Hyundai
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El exterior de la biblioteca, que incorpora técnicas de construcción de Hanok para que coincida con la aldea de Bukchon Hanok, llama la atención. Las técnicas arquitectónicas tradicionales, como entradas construidas con piedras negras, patios en forma de ㅁ, ventanas y vigas con papel coreano, están vivos en todas partes. Es un edificio simple y moderno, y es un edificio que utiliza luz natural y la belleza del espacio en blanco.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sala de exposiciones donde se realiza la exposición fotográfica. - Seongnam-si, Gyeonggi-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/307/0f0c569c-3de2-4e5e-a62e-11ca16faa3da.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sala de exposiciones donde se realiza la exposición fotográfica.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Como su nombre indica, la Biblioteca de diseño de tarjetas Hyundai se centra en el &#34;diseño&#34;. Ha seleccionado más de 1.500 libros, incluidos libros raros y libros relacionados con el diseño, de todo el mundo, junto con curadores de libros profesionales. Sobre todo, en un mundo digital dominado por la velocidad y la eficiencia, &#34;no solo reaccionemos, sino que tomemos tiempo y tiempo para pensar&#34;. &#34;El libro más antiguo pero más vital ofrece inmersión analógica y nueva inspiración&#34;. Me viene a la mente la filosofía de Hyundai Card.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Los libros raros deben usarse con guantes. - Seongnam-si, Gyeonggi-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/307/86e1db69-bbb4-4749-97fc-307a47a8c10f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Los libros raros deben usarse con guantes.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La biblioteca es un espacio dedicado a los miembros de Hyundai Card. Para ingresar, debe tener una Tarjeta Hyundai a su nombre, o debe estar acompañado por un miembro que tenga una Tarjeta Hyundai. También es interesante que solo puedan ingresar adultos mayores de 19 años. Después de recibir la información del mostrador de información, deje la bolsa y entre en la sala de exposiciones. Es un espacio donde se llevan a cabo diversas exposiciones, pequeños festivales de cine y conferencias. Ahora, los fotógrafos de clase mundial, como William Eagleston y Nan Goldin, realizan exhibiciones fotográficas con cámaras digitales comunes. Al lado de la sala de exposiciones hay una cafetería de libros donde puedes disfrutar de libros con café.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un buen libro de lectura en la casa. - Seongnam-si, Gyeonggi-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/307/42a93b9e-8730-4308-9b70-41ce1c0ffade.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un buen libro de lectura en la casa.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Los libros se concentran principalmente en el segundo piso. También es único que tenga un sistema operativo único, como designar un color único para cada campo y marcarlo en la etiqueta de un libro. El segundo piso se divide en 1, 2 y 3 zonas.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;IPad y papel de notas que pueden imprimir la ubicación de la estantería - Seongnam-si, Gyeonggi-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/307/01c83598-4b4d-4a31-80ff-e92f895aeac0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     IPad y papel de notas que pueden imprimir la ubicación de la estantería
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hay libros raros y libros de diseño en la zona 1, libros de diseño de marca y comunicación visual en la zona 2, libros de diseño industrial y arquitectura / diseño de espacios en la zona 3. La cuarta zona en el tercer piso está equipada con libros de fotos. En libros raros, los libros de exhibición cambian de acuerdo con el tema cada mes, y debe usar guantes para evitar daños a los libros. Entre las estanterías, hay un iPad que puede buscar libros o imprimir la ubicación de los libros, y también hay notas sensuales y marcadores hechos por Hyundai Card.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hyundai Card Design Library interior del segundo piso - Seongnam-si, Gyeonggi-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/307/230efb7d-c2c5-4c90-8cdd-8b6a25d39ef7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hyundai Card Design Library interior del segundo piso
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La conexión orgánica entre el contenido del libro y el interior también es buena. Por ejemplo, en la sección del libro relacionada con la arquitectura, hay una estructura en forma de casa, &#34;Casa en casa&#34;. En un espacio que parece un piso de hanok, puede sentir la diversión de mirar como desplegar un gran dibujo arquitectónico y admirarlo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Una biblioteca que utiliza la belleza arquitectónica de Hanok (Foto proporcionada por Hyundai Card Design Library) - Seongnam-si, Gyeonggi-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/307/bdc19327-6c1b-44f8-9a61-2612cfdbe5a2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Una biblioteca que utiliza la belleza arquitectónica de Hanok (Foto proporcionada por Hyundai Card Design Library)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Leer y relajarse son posibles al mismo tiempo en una silla mullida alineada a lo largo de la ventana que da al patio. Hay un pequeño espacio como un ático al lado del libro de fotos en el tercer piso. Sobre el techo del hanok en Bukchon, puedes ver los rascacielos de Jongno y Namsan después.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;16&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Una biblioteca que utiliza la belleza arquitectónica de Hanok (Foto proporcionada por Hyundai Card Design Library) - Seongnam-si, Gyeonggi-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/307/3477a412-74ab-4394-a5c6-db714257db19.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Una biblioteca que utiliza la belleza arquitectónica de Hanok (Foto proporcionada por Hyundai Card Design Library)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   No hay lugar para aburrirse, incluso si está allí todo el día, pero si está cansado de estar sentado durante mucho tiempo, es posible que desee dar un paseo por la aldea de Hanok a lo largo de los callejones enredados.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;18&#34; id3=&#34;18&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Una biblioteca que utiliza la belleza arquitectónica de Hanok (Foto proporcionada por Hyundai Card Design Library) - Seongnam-si, Gyeonggi-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/307/50267446-00ad-4034-ad7e-23a1ea8f96ec.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Una biblioteca que utiliza la belleza arquitectónica de Hanok (Foto proporcionada por Hyundai Card Design Library)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Biblioteca Naver
     &lt;/strong&gt;
     &lt;br/&gt;
     Dirección: 6 Bungjeong-ro, Bundang-gu, Seongnam-si, Gyeonggi-do
     &lt;br/&gt;
     Contacto: 1588-3830
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;a href=&#34;http://library.navercorp.com/main.nhn&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
      http://library.navercorp.com/main.nhn
     &lt;/a&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/font&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     Horas de uso: lunes ~ viernes 09: 00 ~ 21: 00 sáb ~ dom 10: 00 ~ 17: 00
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     (Cerrado el segundo y cuarto lunes de cada mes, cerrado los días festivos y días festivos alternativos)
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
    &lt;p&gt;
     &lt;br/&gt;
     &lt;strong&gt;
      Biblioteca de diseño de tarjeta Hyundai
      &lt;br/&gt;
     &lt;/strong&gt;
     Dirección: 31-18 Bukchon-ro, Jongno-gu, Seúl
     &lt;br/&gt;
     Contacto: 02-3700-2700
    &lt;/p&gt;
    &lt;p&gt;
     &lt;a href=&#34;http://library.hyundaicard.com/index.hdc&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
      http://library.hyundaicard.com/index.hdc
     &lt;/a&gt;
     &lt;br/&gt;
     Horario de uso: martes a sábado 12: 00-21: 00, domingo 11: 00-18: 00
    &lt;/p&gt;
   &lt;/font&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     (Cerrado los lunes, año nuevo lunar y feriados de Chuseok)
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Restaurantes cercanos
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    Ugane Ryuso: Solomillo a la parrilla / 27, Nti-ro, Bundang-gu, Seongnam-si / 031-713-5477
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Sinseon Seolleongtang: Seolleongtang / 3-3 Seongnam-daero 331beon-gil, Bundang-gu, Seongnam-si / 031-711-7345
    &lt;br/&gt;
    Baeknyeon Samgyetang local: Samgyetang / 41 Bukchon-ro, Jongno-gu, Seúl / 02-747-5535
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.종로삼계탕.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.종로삼계탕.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Distrito: Coreano / 36, Insadong-gil, Jongno-gu, Seúl / 02-735-8156(남성)
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2.Alojamiento
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
    SR Hotel: 9, Hwangsaeul-ro 319beon-gil, Bundang-gu, Seongnam-si / 031-702-6565
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.종로삼계탕.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.종로삼계탕.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Galería del hotel: 321 Hwangsaeul-ro, Bundang-gu, Seongnam-si / 031-702-8200
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.galleryhotel.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.galleryhotel.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Cat&#39;s Hotel: 9-1 Supyo-ro 28-gil, Jongno-gu, Seúl / 02-764-1233
    &lt;br/&gt;
    Hotel Tong: 17-13 Jongro 11-gil, Jongno-gu, Seúl / 02-720-9740
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.tonghotel.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.tonghotel.com
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información anterior se actualizó en mayo de 2016 y puede modificarse más adelante, así que asegúrese de verificarla antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información, como texto, fotos y videos utilizados en este artículo, está protegida por derechos de autor por la Organización de Turismo de Corea, y está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Un campo de petróleo caliente en el centro de la ciudad, Seongnam Moran Folk Oil Market - Seongnam-si, Gyeonggi-do, Corea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/a-hot-oil-field-in-the-city-center-seongnam-moran-folk-oil-market-233-es/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Mar 2020 23:26:37 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/a-hot-oil-field-in-the-city-center-seongnam-moran-folk-oil-market-233-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Seongnam-si, Gyeonggi-do, Korea&#34; data-title=&#34;a-hot-oil-field-in-the-city-center-seongnam-moran-folk-oil-market--233&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Paisaje de campo petrolífero popular de peonía - Seongnam-si, Gyeonggi-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/233/45fdbf46-8a3c-4346-8249-c515ed9e095a.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Paisaje de campo petrolífero popular de peonía
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Un campo de petróleo caliente en el centro de la ciudad, Seongnam Moran Folk Oil Market
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Seongnam-si, Gyeonggi-do, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    A medida que pasa el tiempo, la realidad es que las cosas viejas se olvidan o desaparecen gradualmente. Además, me da pena incluso haber olvidado la nostalgia por lo viejo. Aunque no hay excepciones para el antiguo mercado, el mercado de peonías en Seongnam, Gyeonggi-do, muestra la cara del mejor mercado popular de la nación, incluso en una historia corta. La peonía es un campo petrolífero que se encuentra en un centro de la ciudad lleno de gente, y es suficiente para inspirar nostalgia y curiosidad a quienes buscan un mercado. En el mercado de la ciudad, no hay objetos, y hay tantas personas como artículos en venta. El campo petrolífero que se disfruta en el centro de la ciudad ofrece un escenario diferente.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   El mercado de aceite popular más grande de Corea
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Peony es un lugar que se dio después de reclamar el páramo alrededor de Seongnam en la década de 1960 y es el lugar donde se lleva a cabo la historia de la peonía cada cinco días. Calles ocupadas, vehículos de cola larga, gente ocupada ... La vida diaria alrededor de la estación de Moran no es diferente de cualquier otra ciudad, pero cuando el campo petrolero se extiende alrededor de la estación de Moran, la ciudad está llena de energía. Ya sea en la entrada de una estación de metro, en una parada de autobús o en la esquina de un callejón, es un mercado. Esta es la peonía más grande de Corea.
    &lt;br/&gt;
    La historia de Peony Market es sorprendentemente corta. A diferencia del famoso campo petrolero con una larga historia, solo tiene unos 40 años. El mercado de las peonías comenzó con Nam-han Kim Chang-suk, quien dejó a su madre en Pyongyang. Después de alistarse en el ejército, pasó por la Guerra de Corea y se reorganizó como coronel. Cuando las personas comenzaron a reunirse una por una, se les dio el nombre de &#39;Moran&#39;, que simboliza Pyongyang, donde vive su madre. Después de eso, a medida que surgieron los problemas de la vida, se abrió un campo petrolero, que se dice que es el comienzo de un campo de peonía.
    &lt;br/&gt;
    Fue en la década de 1980 que las peonías se hicieron famosas. A medida que la singularidad de los mercados tradicionales en la ciudad se hizo conocida de boca en boca, muchas personas comenzaron a buscarla. Es un rumor que se transmite de boca en boca, por lo que debe haber aumentado el número de personas que quieren vivir y que vende. No solo eso, la peonía es más abrumadora en términos de tamaño y artículos que cualquier otro mercado, y es difícil incluso pasar por personas que llenan el mercado.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Peony folk oil tour
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    El campo de peonía es un campo petrolífero que se celebra los días 4 y 9 en el Daewoncheon Bokgaeji de 12,000 m2. En la salida 5 de la estación Moran en la línea Bundang, se abre un campo ruidoso. El campo de folclore de peonía se extiende de este a oeste, y su longitud supera los 300 m. Cuando miras hacia abajo desde el techo del edificio a través de la calle principal, puedes ver el jardín popular de peonía cubierto de coloridas sombrillas de un vistazo. Se dice que decenas de miles de comerciantes registrados en la Asociación de Comerciantes del Folclore de Moran cuentan con más de 1,500 personas, incluidas las de cada región. Además, el mercado siempre está lleno de clientes y visitantes que visitan el mercado de las peonías.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    El campo de peonía se divide con precisión en 14 departamentos, lo que facilita las compras. Comenzando con la primera reunión de flores en la entrada del mercado, de cuatro a cinco caminos se extienden de este a oeste, en el orden de granos, hierbas, ropa, zapatos, artículos diversos, pescado, verduras, alimentos, pimientos, perros y aves de corral.
    &lt;br/&gt;
    En el otro extremo de Moran Folk Farm, el mercado de pimiento rojo forma un bloque con ajo. Proviene de los cercanos Icheon, Yeoju y Cheonan, así como de mayoristas, que son bastante grandes en comparación con otros mercados. En la década de 1980, alrededor de 80 comerciantes se reunieron y vendieron pimientos en la década de 1980. En un momento, fue lo suficientemente famoso como para decir: &#34;El precio del pimiento rojo en el área metropolitana se determina en el mercado de las peonías&#34;. Hoy en día, el número de comerciantes ha disminuido, pero los pimientos coreanos se venden más baratos que los del mercado, lo que hace de Kim Jang-cheol una ciudad.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Mercado de chile en el mercado de aceite popular de peonía - Seongnam-si, Gyeonggi-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/233/d449f48a-01da-4f26-8fdd-fe322857aced.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Mercado de chile en el mercado de aceite popular de peonía
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    La exposición pesquera se divide en peces y peces de agua dulce. El plato está lleno de pescado fresco, incluida la caballa tejida de paja en Mokpo, camarones frescos que acaban de ser traídos de Incheon y caballa, referencia y pez botella. Por otro lado, los peces de agua dulce sienten la vitalidad. Zara, carpa, carpa cruciana, sésamo, mulfish, loach y bagre revolotean en una cuenca de goma roja.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Mercado de aceite popular de peonía - Seongnam-si, Gyeonggi-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/233/7909e2fd-d89d-4d8e-957f-3be4a74e04b1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Mercado de aceite popular de peonía
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Mercado de aceite popular de peonía - Seongnam-si, Gyeonggi-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/233/8d870fc3-3cc2-4ba7-8d03-3a8c4a4c3369.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Mercado de aceite popular de peonía
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Las castañas apiladas en el suelo se consideran las mejores castañas de princesa. Para salvar los problemas del consumidor, la máquina nocturna funciona continuamente. Una castaña que cuesta 3.000 wones por bolsa viene con un servicio de pelado. Las hierbas de Paldo, como Jeollado Gordon, Cheonnamul en la isla de Jeju, Gondrenamul en Gangwon-do y Eolsoon, Gyeongsang-do, etc., están empacadas en cuencas de goma roja, esperando a los invitados. El nombre de la hierba y el origen del cartón corrugado blanco con magia audaz es bueno. Hay algunos camarones en buenas condiciones en una bolsa de plástico grande. Es un camarón de cebada de la isla Ganghwa. Se dice que vende alrededor de Goyang, Seongnam y Anseong en Gyeonggi-do. Incluso si solo lo comes, el langostino de cebada, que tiene un sabor salado, está cubierto con más de un puño.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type3 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hierbas de todo el país - Seongnam-si, Gyeonggi-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/233/2b9abbe4-5137-4da7-9609-700cd99008b4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hierbas de todo el país
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Camarones y comerciantes de cebada de la isla Ganghwa - Seongnam-si, Gyeonggi-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/233/ccf22d68-ed2e-4c40-b80c-4a1b620841c9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Camarones y comerciantes de cebada de la isla Ganghwa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jalea de bellota casera y Umu hechos de sal(남성) - Seongnam-si, Gyeonggi-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/233/bb5172df-bc7b-42ea-81cd-c505548c316e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jalea de bellota casera y Umu hechos de sal(남성)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Callejón lleno de olores salados y salsa de peonía
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Un olor apestoso pica la nariz. Huele a petróleo del callejón petrolero, uno de los mercados mayoristas más grandes de Corea. Hay aceites alineados uno por uno en toda la casa, así como aceite de sésamo y aceite de perilla. Más de 40 lugares han comenzado hace más de 40 años. En el pasado, el aceite de sésamo se hacía con semillas de sésamo nacionales, pero ahora se hace principalmente en China. Entre 100 botellas de aceite de sésamo, se dice que el aceite de sésamo doméstico es solo de 1 a 2 botellas. Debido a la diferencia en el rendimiento y el precio del sésamo, el precio del aceite de sésamo nacional es aproximadamente tres veces mayor que el de los chinos.
    &lt;br/&gt;
    Mirar dentro de la casa petrolera del callejón petrolero está muy ocupado. Una máquina que tuesta semillas de sésamo para exprimir el aceite funcionará continuamente. La mayoría de ellos usan máquinas, pero la operación del embotellado de aceite es semi-mecánica.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Campo de petróleo popular de Moran - Seongnam-si, Gyeonggi-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/233/f89126f1-7416-406b-a042-951bfdace5d7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Campo de petróleo popular de Moran
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Una botella de aceite de sésamo - Seongnam-si, Gyeonggi-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/233/684eed17-6b74-433d-9b75-38656b29fa6e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Una botella de aceite de sésamo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    No se puede perder la comida en el mercado. La mejor comida en el mercado de las peonías es Son Kalguksu. La mayor parte del departamento de alimentos, que cuenta con más de 40 restaurantes, vende fideos de cuchillo de mano. Amasar directamente con harina de trigo, y si comes pimienta Cheongyang y salsa de condimento, la sopa es crujiente y los fideos masticables se te pegan a la lengua. Además del kalguksu de mano, puede disfrutar de varios tipos de refrigerios como kalguksu de frijoles rojos, sopa de fideos festivos, mandu kalguksu y otros tipos de refrigerios como sundae gukbap, conchas de cerdo, cangrejo minoritario y raya al vapor. En un día caluroso como este, el rábano de res frío y los fideos frijoles fríos se consideran exquisiteces.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type3 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Rábano de res frío probado en Lan Folk Oil Market - Seongnam-si, Gyeonggi-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/233/f58a9ba2-5a50-4f28-a996-3280a6f9ac97.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Rábano de res frío probado en Lan Folk Oil Market
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Kalguksu en Ranmin Folk Oil Market - Seongnam-si, Gyeonggi-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/233/e737f4d3-6ac6-4997-9495-ac52de3836d4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Kalguksu en Ranmin Folk Oil Market
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cómo hacer fideos Kalguksu - Seongnam-si, Gyeonggi-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/233/30797ecb-ce31-4e5b-b390-37d72cd01e0e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cómo hacer fideos Kalguksu
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    El pollo frito en un caldero también es esencial. El pollo frito se corta con tijeras, pero el precio también es bueno con 5,000 wones por cabeza. También hay personas Chimak, que hicieron fila durante mucho tiempo para empacar, y sirvieron cerveza fría con pollo entero en todo el gallinero después de una visita al mercado.
    &lt;br/&gt;
    El mercado de Peony Folk Oil, con sus muchas atracciones interesantes y una variedad de alimentos, toma alrededor de 2 horas para explorar. Es el campo de petróleo popular más grande en el centro de la ciudad, y es un centro educativo vivo para niños y un mercado para calmar la nostalgia de los adultos. Las peonías se llevan a cabo cada 9 y 9 de 9 a.m. a 7 p.m.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Caldero de pollo entero que se puede degustar en el campo de aceite popular de peonía - Seongnam-si, Gyeonggi-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/233/7997ba8b-89a5-43e5-bd39-73b7d83bad05.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Caldero de pollo entero que se puede degustar en el campo de aceite popular de peonía
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    1.Acceso
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Autoconducción
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Seongnam IC en la carretera de circunvalación exterior → gire a la derecha hacia Seongnam en la intersección de Yeosu → Moran Folk Oil Market
    &lt;br/&gt;
    - Autopista urbana entre Bundang y Suseo → Gire a la derecha hacia Seongnam y Gwangju → Gire a la derecha en la intersección de Moran → Mercado de aceite popular de Moran
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * transporte público
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Línea Bundang Estación Moran Salida 5
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    2. Restaurantes alrededor
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Casa Obok: costillas Gochujang / 27, Angol-ro, Bundang-gu, Seongnam-si / 031-701-1944 /
    &lt;a href=&#34;http://www.shinhwaifood.co.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;오복집으로 이동&#34;&gt;
     http://www.shinhwaifood.co.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Gam Mi-ok: Seolleongtang / 181 Tancheon-ro, Bundang-gu, Seongnam-si / 031-709-9448
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Restaurante Seokcheon Sashimi: Sashimi / 45 Bulmal-ro, Bundang-gu, Seongnam-si / 031-704-2988
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Pato de un día: Patos, Pato Jumul Luck / 109 Gwangmyeong-ro, Jungwon-gu, Seongnam-si / 031-754-8337
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    3.Alojamiento
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Galería del hotel: 321 Hwangsaeul-ro, Bundang-gu, Seongnam-si / 031-702-8200 /
    &lt;a href=&#34;http://www.galleryhotel.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;호텔 갤러리로 이동&#34;&gt;
     http://www.galleryhotel.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    SR Hotel: 9, Hwangsaeul-ro 319beon-gil, Bundang-gu, Seongnam-si / 031-702-6565 /
    &lt;a href=&#34;http://www.srhotel.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;분당SR(에스알)호텔로 이동&#34;&gt;
     http://www.srhotel.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Motel Hwangtobang: 154 Sanseong-daero, Jungwon-gu, Seongnam-si / 031-757-5185
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    ※ La información anterior se creó en agosto de 2013 y puede modificarse más adelante, así que asegúrese de verificarla antes de viajar.
    &lt;br/&gt;
    ※ La información, como texto, fotos y videos utilizados en este artículo, está protegida por derechos de autor por la Organización de Turismo de Corea, y está prohibido el uso no autorizado del artículo.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>