<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Gangdong-gu.fr on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/gangdong-gu.fr/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Gangdong-gu.fr)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 25 Mar 2020 13:24:37 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/gangdong-gu.fr/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Tteokbokki, une délicieuse collation en hiver - Gangdong-gu, Séoul, Corée</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/tteokbokki-a-delicious-snack-in-the-winter-266-fr/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Mar 2020 13:24:37 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/tteokbokki-a-delicious-snack-in-the-winter-266-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Gangdong-gu, Seoul, Korea&#34; data-title=&#34;tteokbokki-a-delicious-snack-in-the-winter--266&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Squid Tteokbokki instantané de &amp;lt;One Way Tteokbokki&amp;gt; - Gangdong-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/266/16d3d20e-d5ba-4eb0-a82e-76fc040eb87a.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Squid Tteokbokki instantané de &amp;lt;One Way Tteokbokki&amp;gt;
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Tteokbokki, une délicieuse collation en hiver
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Gangdong-gu, Séoul, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    La saison de Tteokbokki est arrivée. Quel est le goût épicé de Tteokbokki qui se mange par le vent froid et essuie la sueur qui monte au bout du nez. Allons dans le monde de l&#39;infini Tteokbokki, qui est comparable à un repas solide à partir d&#39;une collation nationale. Du restaurant des souvenirs devant l&#39;école, le tteokbokki que la soupe fraîche a un goût génial et le tteokbokki que les épicés ne savent pas s&#39;ils sont stupéfaits attendent.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Premier amour L&#39;enfant aimait Tteokbokki. Quand elle voulait la voir, elle faisait le tour du magasin Tteokbokki autour de l&#39;école. Puis j&#39;ai pu voir l&#39;enfant manger du Tteokbokki avec une expression heureuse. Parfois dans un magasin Tteokbokki à côté d&#39;un magasin de papeterie, et parfois dans une rue devant l&#39;école ou dans un magasin Tteokbokki instantané, partout où il y avait Tteokbokki. Tteokbokki, qui a été mordu à l&#39;idée de voir le visage de l&#39;enfant, est resté avec lui pendant longtemps après avoir quitté l&#39;école et a gardé son visage à la place de l&#39;enfant flou.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Je pense que la pure affection pour notre collation nationale &#34;Tteokbokki&#34; pourrait être similaire à &#34;premier amour&#34; ou &#34;amour non partagé&#34; comme un enfant. C&#39;était une autre délicatesse lorsque j&#39;ai mangé du Tteokbokki, du Sundae ou du Tempura, que j&#39;ai partagé avec mon ami Ha Hak-Gil dans la soupe épicée du Tteokbokki. Comment pouvez-vous oublier le goût du Tteokbokki et de la tempura que vous vous êtes faufilés pendant la nuit d&#39;auto-apprentissage? Est-ce parce que ces parfums ont été empilés et empilés à nouveau? Tteokbokki, qui était à l&#39;époque une «collation», se transforme en «repas hanki» à partir d&#39;un certain moment. Dans la saison froide et venteuse, je voudrais dessiner plus de tteokbokki que je pense plus, ou de tteokbokki qui ressemble à mon cœur, mais le monde de tteokbokki est plus infini que je ne le pensais! J&#39;ai donc essayé. Parmi les nombreux tteokbokki, les personnages principaux sélectionnés sont l&#39;ail tteokbokki &amp;lt;Self House&amp;gt; en face de l&#39;école, &amp;lt;one way street tteokbokki&amp;gt;, qui est comparable à Haejang, et &amp;lt;Dongdaemun Yeopgi tteokbokki&amp;gt;, épicé et épicé comme son nom l&#39;indique. Attendez tteokbokki!
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Odeur d&#39;ail foncé Solsol, en face du lycée des filles de Youngpa &amp;lt;Self House&amp;gt;
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &amp;lt;Self House&amp;gt; est situé en face du lycée des filles Youngpa. C&#39;est un magasin d&#39;alimentation populaire depuis plus de 30 ans, qui fabrique des gâteaux de riz à l&#39;ail bon marché et sert des gâteaux de riz dans le quartier en face du lycée des filles. Lorsque vous ouvrez la porte, le parfum d&#39;ail épicé vous pique le nez. S&#39;il est presque l&#39;heure de l&#39;école, des lycéennes en uniformes scolaires, et d&#39;autres fois, des clients de tous âges, jeunes et vieux, sont assis. L&#39;ail tteokbokki, également connu sous le nom de «bien-être tteokbokki» avec beaucoup d&#39;ail, compte de nombreuses tonnes de personnes d&#39;âge moyen en raison de son ail tonique et anticancéreux ajouté et du snack national tteokbokki.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Maison à l&#39;ail Tteokbokki &amp;lt;Maison indépendante&amp;gt; - Gangdong-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/266/ae25ed28-09eb-4d15-bb38-c7a0109ee54f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Maison à l&#39;ail Tteokbokki &amp;lt;Maison indépendante&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Cela ressemble à une cafétéria de quartier soignée, mais en termes de carrière, cet endroit, qui a plus de 30 ans, est connu comme un «petit gâteau de mémoire» pour les diplômés du lycée de filles Youngpa. Il y a encore des gens qui viennent dans ce magasin parce qu&#39;ils n&#39;en ont pas oublié le goût. Si vous n&#39;avez pas encore goûté au Tteokbokki, pourquoi ne sentez-vous pas la saveur de l&#39;ail cet hiver? Après la commande, c&#39;est un système qui calcule d&#39;abord les aliments et les goûte. Vous pouvez déguster la soupe de gâteau de poisson uniquement après l&#39;avoir faite.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;chanvre... - Gangdong-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/266/9e026e28-835c-4414-a6a8-2e20636732b6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     chanvre...
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Le tteokbokki est servi dans une soupe généreuse à haute viscosité. Vous pouvez sentir la valeur du tteokbokki à l&#39;ail en le ramassant avec de la soupe tteokbokki avec une cuillère plutôt qu&#39;en le dégustant. Le gâteau de riz au blé tendre et moelleux et la sauce épicée et épicée remplissent doucement la bouche. La texture unique du gâteau de riz au blé et le volume de la sauce épaisse créent un goût très agréable. L&#39;ail est ajouté avec du poivre, et il est armé d&#39;un arôme et d&#39;un goût forts, mais ce n&#39;est pas mauvais. Pour deux femmes ordinaires, Sundae et Garlic Tteokbokki pour 2500 wons suffisent, mais les amateurs de Tteokbokki recherchent une version 1 personne. Tous les menus peuvent être emballés. Fermé le dimanche.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Tteokbokki sundae écrasé - Gangdong-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/266/da4e2ea8-cb8e-44b4-a92c-5d5bebba2358.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Tteokbokki sundae écrasé
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #036071&#34;&gt;
    ▶ Ligne de métro 8, station de bureau Gangdong-gu Sortie 1 / 02-476-7063 / 10: 00 ~ 21: 30 (fermé le dimanche) / Garlic Tteokbokki 1500 won, 2500 won, 4000 won / Riz gluant 3,000 won / Fish cake 500 a gagné
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Tteokbokki à l&#39;ail - Gangdong-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/266/62685b4c-2ac9-4c28-b59d-8cea2a646d8e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Tteokbokki à l&#39;ail
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Un calmar entier dans du bouillon Haemultang &amp;lt;Tteokbokki unilatéral&amp;gt;
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &amp;lt;One Way Passing Tteokbokki&amp;gt; est un bouche à oreille pour les passionnés de tteokbokki. Il s&#39;agit d&#39;une maison de quartier Tteokbokki située au bout de la rue à sens unique derrière Gangdong CGV.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Tteokbokki instantanément avec du calmar entier, qui est un bouillon frais - Gangdong-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/266/edacf1de-bff0-4b0d-914e-79dc7a05417d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Tteokbokki instantanément avec du calmar entier, qui est un bouillon frais
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Cet endroit est célèbre pour son tteokbokki instantané, qui a une saveur de soupe fraîche, c&#39;est donc un endroit un peu inhabituel pour les employés de bureau du monde entier pendant la journée. La question de savoir quelle est la relation entre Tteokbokki et Haejang est résolue en écoutant l&#39;histoire de l&#39;ex (?) Du patron. Le restaurant Haemultang était dirigé avant Tteokbokki. Grâce à cela, les ingrédients utilisés dans la soupe de fruits de mer ont été ajoutés pour faire le bouillon tteokbokki.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le goût frais du bouillon est dû à l&#39;ancien travail du patron - Gangdong-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/266/3bb9a4e3-994b-4975-997e-dd5cd40bbeaf.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le goût frais du bouillon est dû à l&#39;ancien travail du patron
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Il existe plusieurs types de Tteokbokki instantanés que vous pouvez choisir selon vos préférences. Les tteokbokki assortis les plus courants comprennent les ramen, les nouilles hachées, les gâteaux de poisson, les œufs et les boulettes. Vous pouvez choisir des calmars entiers si vous voulez un bouillon croustillant, du fromage si vous voulez un goût moelleux et un gâteau de riz à la marmite instantanée si vous voulez un goût épicé chaud. Ajouter du tempura fait maison, puis l&#39;ajouter au riz frit, le riz blanc de l&#39;instant Tteokbokki, est un repas parfait.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gâteau de riz au blé tendre et moelleux - Gangdong-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/266/5582be7b-2308-4feb-b678-3f6095dec2d9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gâteau de riz au blé tendre et moelleux
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    La soupe épicée mais fraîche a un goût de Tteokbokki. En particulier, l&#39;instant Tteokbokki avec calmar entier a une belle apparence et ajoute au plaisir de manger avec les yeux. Les gens des théâtres et des habitants des environs viennent souvent pour un simple repas. Dans le petit restaurant Tteokbokki, qui compte environ trois ou quatre tables, le goût du Tteokbokki goûté tout en regardant la neige couler de tout le verre est impressionnant.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Frit maison - Gangdong-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/266/a40966b5-1222-4c9d-aad8-9ab628f0fbf0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Frit maison
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #036071&#34;&gt;
    ▶ Métro ligne 8, station de bureau Gangdong-gu, sortie 3 / 070-8950-1019 / 11: 00 ~ 21: 30 (fermé le lundi) / Tteokbokki 2500 won, Sundae 3000 won, Homemade Hand Fried 3000 won, Assorted Instant Tteokbokki (2 personnes) 1 11 000 wons, calmars entiers Instant Tteokbokki 13 000 wons, sang chaud Instant Tteokbokki 11 000 wons
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Fin de gâteau de riz instantané, riz frit! - Gangdong-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/266/24bfa058-430f-4ed9-b350-384f4dd4319e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Fin de gâteau de riz instantané, riz frit!
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Ma langue est picotante et ma sueur est cheolcheol! Le plus haut pic d&#39;épices &amp;lt;Dongdaemun Yeopgi Tteokbokki&amp;gt;
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Si vous voulez vraiment un goût épicé, il y a &amp;lt;Dongdaemun Yeopgi Tteokbokki&amp;gt; appelé &#34;Yeopteok&#34;. La langue est épicée, mais elle ne s&#39;arrête pas et mange. Après avoir mangé, vous devriez être prêt à entrer et sortir des toilettes pendant environ une journée, mais lorsque le stress augmente, vous pouvez toujours penser à &amp;lt;Dongdaemun Yeopgi Tteokbokki&amp;gt;. Certaines personnes sont fâchées qu&#39;il y ait un peu d&#39;épices, mais une fois que vous y arriverez, le goût vous reviendra un jour. Le goût épicé addictif est un goût puissant qui fait que les personnes modernes souffrant de stress les oublient toutes un instant.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ensemble de tteokbokki sauté, œuf cuit à la vapeur et boule de riz - Gangdong-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/266/3b3e5b5a-0327-420a-b193-8ba0f962adbb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ensemble de tteokbokki sauté, œuf cuit à la vapeur et boule de riz
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    L&#39;œuf cuit à la vapeur et la boule de riz sont essentiels, et vous devez y ajouter de la neige fondante pour apaiser votre bouche sans fin. En transpirant, l&#39;anxiété disparaît et la douleur dans la bouche et les lèvres persiste. Pourtant, l&#39;idée d&#39;être délicieux ne disparaît pas. Cependant, peu importe votre motivation, il vaut mieux ne pas manger de soupe avec une cuillère. Tteokbokki est cher et élevé, mais il en a beaucoup. Ajouter un sari suffit pour que 3 à 4 personnes mangent. Si vous sélectionnez le menu défini, vous pouvez le déguster à un peu moins cher.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Boulettes de riz à la vapeur et œufs pour apaiser le piquant - Gangdong-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/266/ec471eb5-7639-43fe-8960-f12930d092fb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Boulettes de riz à la vapeur et œufs pour apaiser le piquant
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #036071&#34;&gt;
    ▶ Métro ligne 2, 6, sortie de la station Sindang 10 / 02-2234-8592 / 24 heures / Yeopgi Tteokbokki &amp;amp; Yeopgi Oden à partir de 14000 won
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;red&#34;&gt;
    ※ Les informations ci-dessus ont été créées en décembre 2013 et peuvent changer ultérieurement, alors assurez-vous de les vérifier avant de voyager.
    &lt;br/&gt;
    ※ Les informations, telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article, sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, et l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Tteokbokki avec du fromage qui apaisera le piquant - Gangdong-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/266/fdcdd2c9-67c1-4165-9947-4ccc1c9dbbcb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Tteokbokki avec du fromage qui apaisera le piquant
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>