<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Pyeongchang-gun.fr on Korea Tour</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/pyeongchang-gun.fr/</link>
    <description>Korea Tour (Pyeongchang-gun.fr)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 05 Mar 2020 23:16:25 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/pyeongchang-gun.fr/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>&#34;Venez, est-ce la première fois à Pyeongchang Bakery?&#34; Jeux olympiques d&#39;hiver de Pyeongchang D-100, saveur de pain de Pyeongchang - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corée du Sud</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/come-is-this-the-first-time-in-pyeongchang-bakery-pyeongchang-winter-olympics-d100-pyeongchang-bread-flavor-79-fr/</link>
      <pubDate>Thu, 05 Mar 2020 23:16:25 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/come-is-this-the-first-time-in-pyeongchang-bakery-pyeongchang-winter-olympics-d100-pyeongchang-bread-flavor-79-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Pyeongchang-gun, Gangwon, South Korea&#34; data-title=&#34;come-is-this-the-first-time-in-pyeongchang-bakery-pyeongchang-winter-olympics-d100-pyeongchang-bread-flavor--79&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Café de nourriture locale &#39;Coro Bay&#39; - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/79/115283b5-5129-4e62-a2dd-295f368f9d35.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Café de nourriture locale &#39;Coro Bay&#39;
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   &#34;Venez, est-ce la première fois à Pyeongchang Bakery?&#34; Jeux olympiques d&#39;hiver de Pyeongchang D-100, saveur de pain de Pyeongchang
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Pyeongchang-gun, Gangwon, Corée du Sud
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il n&#39;y a pas longtemps, un courrier est venu du Canada. Pennies, Caroline et Janice, qui vivent à Vancouver, visitent la Corée cet hiver. Pour voir les Jeux olympiques d&#39;hiver de Pyeongchang 2018. Différent également de ceux qui vivent des sports d&#39;hiver. Je suis venu en Corée pour voir les Jeux olympiques d&#39;hiver….
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Par conséquent, le 1er novembre est le jour des Jeux olympiques d&#39;hiver D-100. Cela semblait si loin, mais ce n&#39;est pas trop long maintenant. Après avoir reçu du courrier de mes amis, je me suis également préparé à accueillir les invités. J&#39;ai choisi une liste d&#39;endroits à visiter et de choses à voir et à faire à Pyeongchang.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Boulangerie végétarienne &#39;Nanda Bakery&#39; - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/79/787fc021-7fa4-4ee2-a669-8555b99243dd.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Boulangerie végétarienne &#39;Nanda Bakery&#39;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Une fois que vous décidez quoi manger, le guide est complet! Qu&#39;est-ce que tu manges? Le célèbre repas Sanchae, Osam Bulgogi, Hanwoo grillé et les plats de sarrasin sont bons à Pyeongchang. Il y a quelques années, peu de boulangeries se démarquaient.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pain au sarrasin - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/79/253b6245-c158-4cd7-8175-31df1e257362.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pain au sarrasin
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Mais quelle fille. La semaine dernière, je suis allé à Pyeongchang pour l&#39;exploration et les feuilles d&#39;automne et j&#39;ai trouvé des boulangeries que je voudrais montrer à mes amis étrangers. Eureka! Je veux me vanter de mes enfants bientôt. Trois personnes trois couleurs, la liste de boulangerie Pyeongchang pour tirer leurs goûts sont libérés.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34; - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/79/f29f3f58-aa8c-4047-90f8-f3a91341c877.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Type A: végétalien intéressé par le trekking et le patrimoine culturel → Boulangerie Nanda
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Penny aime toujours faire de la randonnée au Canada. Naturaliste et hygiéniste, c&#39;est une végétarienne qui aime se promener en montagne. C&#39;est le plus végétalien de tous les régimes végétariens. Le végétalien ne mange pas de viande ou de produits laitiers comme les œufs, le lait et le fromage. J&#39;ai trouvé l&#39;endroit parfait pour elle. Il s&#39;agit de la «Boulangerie Nanda» située à Odaesan Woljeongsa. Puisqu&#39;il s&#39;agit d&#39;un temple exploité par un végétarisme poussé. N&#39;utilisez pas du tout de beurre, de lait ou d&#39;œufs. La farine de blé biologique et le blé entier national sont utilisés, et d&#39;autres ingrédients sont sélectionnés en priorité nationale.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Boulangerie élégante à Woljeongsa - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/79/b25f1575-cfde-4d43-be16-876d936a3794.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Boulangerie élégante à Woljeongsa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le pain Nanda et la boulangerie sont compliqués. Tout d&#39;abord, il est exploité par un grand temple appelé le temple Woljeongsa. Puisque le moine doit être du pain comestible, il est basé sur le principe de la nourriture du temple. Faites du pain bénéfique pour votre corps plutôt que du pain trompeur et concentrez-vous sur des goûts honnêtes et sains plutôt que sur les bénéfices. La machine à pain met également le pain sain au premier plan. Il est dans l&#39;industrie de la boulangerie depuis longtemps et il est plus sensible aux ingrédients du pain car il souffre d&#39;atopie et d&#39;allergies cutanées. De plus, sa femme est végétalienne. Au fur et à mesure que le couple fait du pain qu&#39;il peut manger, il doit être plus minutieux.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;N&#39;utilisez pas de lait, d&#39;œufs ou de beurre - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/79/01357e84-7493-406d-bd26-ef2f48bccd9a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     N&#39;utilisez pas de lait, d&#39;œufs ou de beurre
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La boulangerie Nandana est simple. Pas beaucoup de sortes de pain sortent en une seule journée. Le pain n&#39;est pas magnifique non plus. Les ingrédients du pain sont également simples. Libérez les documents un à un en toute confiance. Le pain est plus fidèle à l&#39;intérieur que l&#39;emballage extérieur. Vous pouvez voir un seul pain soboro. Il y a beaucoup de mains, mais vous pouvez également faire des garnitures avec sobo. Mélanger l&#39;arachide moulue et les pistaches avec l&#39;huile de coco. C&#39;est très différent des garnitures de pain soboro ordinaires faites avec du beurre, du beurre d&#39;arachide, du sucre et des œufs.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Veuillez me dire les ingrédients du pain - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/79/d54ba071-8763-438e-a7d1-3d12aee338be.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Veuillez me dire les ingrédients du pain
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   C&#39;est le cas pour tous les pains de Nanda et Bakery. Des pains sains et délicieux, tels que des gâteaux à base de crème végétarienne, des haricots rouges faits maison et du pain aux haricots rouges à base de levure fermentée. À côté de la boulangerie se trouve un café et un café. Vous pouvez acheter du pain et le manger avec un verre dans un salon de thé ou un café. Le beau paysage de montagne est un bonus. Penny est sûrement surprise qu&#39;il y ait une si belle boulangerie dans les montagnes de Gangwon-do.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pain assaisonné d&#39;ingrédients sains et honnêtes - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/79/aa095cb9-911e-40ef-9a95-b1c111c0db95.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pain assaisonné d&#39;ingrédients sains et honnêtes
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   &amp;lt;Plaisir à côté de la boulangerie&amp;gt; Odaesan Woljeongsa &amp;amp; Seonjae-gil
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La boulangerie Nanda est assez attrayante pour le sou végétarien, mais les environs sont un bonus. Il ajoute une promenade tranquille au paysage du temple de la montagne coréen que les étrangers adoreront. Dans la cour abritée des montagnes, il y a une pagode octogonale de Pyeongchang Woljeongsa, trésor national n ° 48-1. La montagne, le temple et la tour sont combinés pour compléter une peinture orientale.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Paysage d&#39;automne à Woljeongsa - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/79/5da725e3-d42c-4e55-a660-015bccabda0b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Paysage d&#39;automne à Woljeongsa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vous marchez vers la route de la forêt de sapins et Seonjae-gil, vous serez en extase. Le Seonjae-gil, long de 9 km, qui s&#39;étend du temple Woljeongsa au temple Sangwonsa, est magnifique en automne avec de belles feuilles colorées. Ainsi, même pendant les Jeux olympiques d&#39;hiver de Pyeongchang, vous pouvez profiter du charme.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Seonjae-gil en automne - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/79/eb8ce909-69bc-4e5c-867e-ae16c3c57918.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Seonjae-gil en automne
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Type B: amateurs de ski et amateurs de cuisine locale → Corobay
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Caroline est skieuse. J&#39;habite à Vancouver, mais en hiver, je vis dans un chalet familial à Whistler. Elle est également une amoureuse de la cuisine locale. La raison pour laquelle elle a été forcée de devenir un amoureux de la nourriture locale était à cause du réchauffement climatique. Sentant que l&#39;hiver canadien changeait depuis un certain temps, elle a commencé à faire de petites choses qu&#39;elle pourrait faire pour empêcher le réchauffement climatique, et l&#39;un d&#39;eux est la nourriture locale. La nourriture locale est non seulement bonne pour la santé en consommant des produits locaux frais, mais elle a également un impact positif sur l&#39;environnement car elle réduit les kilomètres alimentaires (la distance à partir de laquelle le produit est amené à la table du consommateur) pour réduire les émissions de CO2.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Extérieur Corobay avec conteneurs - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/79/663c4a0f-e569-4344-b837-7b7f6c129952.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Extérieur Corobay avec conteneurs
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Au moment où j&#39;ai vu «Coro Bay», j&#39;ai pensé que c&#39;était l&#39;endroit parfait pour elle. Le nom du magasin est entièrement local. «Korobay», qui est également une langue étrangère, est un dialecte de Pyeongchang-gun Bongpyeong. Le mari et la femme sont également nés et ont grandi à Bongpyeong. Corobay est un café de cuisine locale, où tous les ingrédients sont d&#39;abord des produits locaux. Les pommes de terre, les patates douces et divers légumes sont cultivés directement dans le jardin.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Il y a de nombreuses fenêtres à l&#39;intérieur de la baie de Coro, vous pouvez donc profiter du paysage. - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/79/7c017858-e1e1-4210-b38f-d1ec5e650ed3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Il y a de nombreuses fenêtres à l&#39;intérieur de la baie de Coro, vous pouvez donc profiter du paysage.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Commandez un burger fait maison, l&#39;un de nos meilleurs menus. Le steak haché est fabriqué directement à partir de Pyeongchang Hanwoo et Handon. Les frites du menu sont impressionnantes. Ce n&#39;est pas des frites que vous aviez dans un hamburger traditionnel. La forme du dongle est différente. Le propriétaire coupe et fait frire les pommes de terre cultivées dans le jardin en même temps que la commande. Il est légèrement assaisonné de sel gastronomique et vous pouvez goûter le goût authentique des pommes de terre à Gangwon-do.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Burger signature de Korobay - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/79/8431183a-0372-46e7-b6cc-21a40c25215f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Burger signature de Korobay
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il existe divers menus de cuisine locale tels que des pâtes à base de nouilles de sarrasin, des pâtes à la crème de pommes de terre à base de pommes de terre à Gangwon-do et du thé au lait de gingembre trempé dans du chapeau de gingembre domestique. Il vend également du pain fermenté naturel pour accompagner le thé. Le pain provient d&#39;une boulangerie voisine. Le pain peut être accompagné de confiture, de pommes ou de patates douces récoltées dans la cour. Les ingrédients alimentaires cultivés près de «Food Mile 0» sont les bases, c&#39;est donc un bon choix pour votre santé et l&#39;environnement.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Présentation d&#39;une variété de menus de cuisine locale - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/79/7b8a5931-330f-48e1-a0da-533ebe8f8830.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Présentation d&#39;une variété de menus de cuisine locale
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   &amp;lt;Choses à faire à côté du café&amp;gt; Phoenix Pyeongchang
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Une autre raison des applaudissements de Caroline pour Coro Bay est la station de ski Phoenix Pyeongchang à côté. Phoenix Snow Park est également le site officiel des Jeux olympiques d&#39;hiver de PyeongChang, où se déroulent le snowboard et le ski acrobatique.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Phoenix Pyeongchang, le site officiel des Jeux olympiques d&#39;hiver de Pyeongchang - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/79/c2dfbaed-a20b-4555-9d42-35403e4ecd14.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Phoenix Pyeongchang, le site officiel des Jeux olympiques d&#39;hiver de Pyeongchang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ce serait donc un endroit attrayant pour elle qui aime les sports d&#39;hiver. Je suis content de voir les Jeux olympiques d&#39;hiver et le ski.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Paysages d&#39;automne - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/79/f767d801-1648-439a-b175-2248da11932d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Paysages d&#39;automne
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Type C: Spécialités locales qui aiment les voyages au marché → Sarrasin au pain
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Janice aime cuisiner et voyager. Chaque fois qu&#39;elle voyage à travers le monde, elle trouve d&#39;abord son marché local. Janice dit que le marché est l&#39;endroit idéal pour comprendre la culture locale. Son hobby est de trouver et de déguster des spécialités locales au marché et de cuisiner. «Brew buckwheat» est une petite boulangerie que je recommanderais sans hésiter.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;5&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sarrasin pané d&#39;un côté du marché - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/79/7484af37-cf89-48e0-9877-a774a2cbe9bc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sarrasin pané d&#39;un côté du marché
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le sarrasin de pain est géré par un frère de Pyeongchang et, comme son nom l&#39;indique, utilise du sarrasin 100% domestique. À Pyeongchang et à l&#39;île de Jeju, je suis du sarrasin. Choi Hyo-ju, le président du boulanger, a eu une idée de pain de sarrasin d&#39;un ami du Canada il y a quelques années. Lorsqu&#39;un ami canadien est resté en Corée et est rentré chez lui, il a voulu acheter du sarrasin, une spécialité de Pyeongchang. Si vous prenez du sarrasin seul, l&#39;utilisation des aliments diminuera. Voyant que les biscuits au sarrasin préférés d&#39;un ami sont également délicieux, j&#39;ai décidé de faire du pain avec du sarrasin, une spécialité locale.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;5&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La sœur en charge du pain (Hyo Joo Choi) et son frère en charge du thé et du café - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/79/d8adcc7a-f33b-4d14-816b-80c85f3c6dd2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La sœur en charge du pain (Hyo Joo Choi) et son frère en charge du thé et du café
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La boulangerie est petite mais il y a différentes sortes de pain sur le stand. Le pain de cinq jours, le coffre au trésor et le gobelin sont des noms intéressants. Les ingrédients du pain sont agréables. Les haricots rouges qui entrent dans le pain de haricots rouges et les anvers sont directement frits avec des haricots rouges de Pyeongchang Pour compléter la nature froide des haricots rouges, utilisez du gingembre cultivé localement. Utilisez des ingrédients locaux de haute qualité, tels que le fromage et le lait des ranchs voisins et des tomates cerises des fermes voisines.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;5&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;18&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pain de sarrasin divers - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/79/4dadb8ff-268a-4a02-a4b3-0afb78a876e1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pain de sarrasin divers
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Lorsque vous entrez dans le magasin, vous pouvez voir la phrase «vous ne pouvez déguster le pain chaud que si vous faites le propriétaire d&#39;un boulanger». Choi Hyo-ju, qui a une bonne impression, offre souvent du pain chaud tranché aux personnes qui visitent la boutique. Asseyez-vous un instant et profitez de la chaleur d&#39;une boulangerie rurale avec le pain fait par votre sœur Choi Hyo-ju dans un café de votre frère Choi Seung-soo. L&#39;odeur des gens avec le pain remplit l&#39;espace. Si vous visitez Bread Buckwheat cet hiver, l&#39;espace sera différent. La boulangerie et le coin à boire sont séparés. La boulangerie est transférée dans le magasin voisin, et maintenant la boulangerie est transformée en une boutique de thé spécialisée dirigée par M. Choi. La boulangerie de Hyo-joo et la boutique de thé de Soo-soo seront côte à côte.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;5&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;19&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le propriétaire, Hyo-joo Choi, fait déguster aux clients du pain chaud. - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/79/5b7328ea-b5e9-46b1-b2bd-37df9596c4f5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le propriétaire, Hyo-joo Choi, fait déguster aux clients du pain chaud.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   &amp;lt;Jouer à côté de la boulangerie&amp;gt; Marché olympique de Pyeongchang
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Le pain de sarrasin est situé sur le marché olympique de Pyeongchang (anciennement marché traditionnel de Pyeongchang). Vous pouvez apprécier le goût du marché traditionnel coréen et goûter le sarrasin sarrasin, une spécialité de Pyeongchang. Mettre la pâte de farine de sarrasin pure et les feuilles de chou sur un couvercle de casserole et le trancher finement offre des choses intéressantes pour les étrangers. Avec divers becs de sarrasin et des spécialités locales à base de sarrasin, les visiteurs de Pyeongchang valent bien une visite.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    J&#39;attends déjà. Cet hiver. C&#39;est parce qu&#39;ils viennent au Canada pour être surpris par le goût de Pyeongchang. Allez les gars. Est-ce votre première fois à Pyeongchang? Le paysage et le goût de Pyeongchang ne sont-ils pas incroyables?
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;6&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;20&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Marché olympique de Pyeongchang, où vous pourrez déguster de délicieux sarrasin - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/79/0c7cbf8d-ab86-4387-bdaf-6f9327f3f06f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Marché olympique de Pyeongchang, où vous pourrez déguster de délicieux sarrasin
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Info voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Boulangerie Nandana
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Adresse: 374-8 Odaesan-ro, Jinbu-myeon, Pyeongchang-gun, Gangwon-do
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Heures: 09: 00 ~ 18: 00, fermé tous les mercredis
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Demandes: 033-339-6649
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Corobay
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Adresse: 68 Taegi-ro, Bongpyeong-myeon, Pyeongchang-gun, Gangwon-do
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Heures: 10h30 ~ 22h00, fermé tous les lundis (mais pas ouvert pendant la saison de ski à partir de novembre)
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Renseignements: 033-332-2649
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Pain de sarrasin
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Adresse: 15 Pyeongchang Market 2-gil, Pyeongchang-eup, Pyeongchang-gun, Gangwon-do
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Heures: 12: 00 ~ 20: 00 (Fermez tôt lorsque le pain est épuisé), fermé tous les lundis et mardis
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Demandes de renseignements: 033-333-0497
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Attractions à proximité
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Temple de Woljeongsa: 374-8 Odaesan-ro, Jinbu-myeon, Pyeongchang-gun, Gangwon-do / 033-339-6800
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.woljeongsa.org/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.woljeongsa.org/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Phoenix Pyeongchang: 174, Taegi-ro, Bongpyeong-myeon, Pyeongchang-gun, Gangwon-do / 1588-2828
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://phoenixhnr.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://phoenixhnr.co.kr/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Marché olympique de Pyeongchang (ancien marché traditionnel de Pyeongchang): 10 marché de Pyeongchang 1 gil, Pyeongchang-eup, Pyeongchang-gun, Gangwon-do / 033-332-2517
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://olympic-market.tistory.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://olympic-market.tistory.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Pièces
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Kensington Flora Hotel: 231, Jingogae-ro, Jinbu-myeon, Pyeongchang-gun, Gangwon-do / 033-330-5000
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.kensingtonflora.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.kensingtonflora.com/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Pyeongchang Hyundai Resort: 43-8, Jinjo 1-gil, Bongpyeong-myeon, Pyeongchang-gun, Gangwon-do / 033-334-7775 / Corée
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Certification de qualité touristique
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.hyundaivillage.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.hyundaivillage.com/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Fairy in the Forest: 111-21 Palsong-ro, Bongpyeong-myeon, Pyeongchang-gun, Gangwon-do / 033-336-2225 / Corée
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Certification de qualité touristique
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.elfpension.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.elfpension.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été rédigées en octobre 2017 et peuvent changer par la suite, veuillez donc vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, de sorte que l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pyeongchang-gun, Gangwon, Corée du Sud - 2018 Pyeongchang Tourist Road 10, road trip le long de la rivière, le long de la montagne, le long du goût</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/2018-pyeongchang-tourist-road-10-road-trip-along-the-river-along-the-mountain-along-the-taste-55-fr/</link>
      <pubDate>Sat, 29 Feb 2020 17:59:01 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/2018-pyeongchang-tourist-road-10-road-trip-along-the-river-along-the-mountain-along-the-taste-55-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Pyeongchang-gun, Gangwon, South Korea&#34; data-title=&#34;2018-pyeongchang-tourist-road-10-road-trip-along-the-river-along-the-mountain-along-the-taste--55&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;L&#39;île de Nami avec des arbres qui s&#39;étendent directement dans le ciel - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/55/5c82a879-f5a2-490f-b889-5d7ac40fe787.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    L&#39;île de Nami avec des arbres qui s&#39;étendent directement dans le ciel
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   2018 Pyeongchang Tourist Road 10, road trip le long de la rivière, le long de la montagne, le long du goût
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Pyeongchang-gun, Gangwon, Corée du Sud
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &amp;lt;Cours de voyage&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    Chuncheon Nami Island → Côtes de poulet grillées au charbon de bois Chuncheon
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    → Montagne du musée de Wonju → Pyeongchang Bongpyeongjang
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    → Musée d&#39;art Muyi
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le road trip à Gangwon-do est lyrique. Vu de loin, il a une rivière qui semble s&#39;arrêter et scintiller et un musée qui ressemble à une rivière calme. L&#39;endroit où les gens se rassemblent le long de la rivière se tient naturellement et est plein de nourriture. C&#39;est pourquoi mon voyage est plein d&#39;excitation. Partons en voyage à Gangwon-do, où vous pouvez voyager comme une rivière et remplir votre cœur et en savourer le goût.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le voyage sur la route commence à l&#39;île Nami flottant sur la rivière Bukhan. Les voyageurs sont célèbres pour le drame «Winter Sonata» et s&#39;y habituent. L&#39;attraction de l&#39;île de Nami est qu&#39;elle vous donne l&#39;impression d&#39;avoir voyagé à l&#39;étranger en Corée. Donc je ne sais pas si ça s&#39;appelle Naminara. Il y a deux façons d&#39;entrer sur l&#39;île de Nami. 5 minutes en bateau, ou un fil de paille, 30-40 km par heure pour voler en 1 minute 30 secondes.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La route de Metasequoia la plus populaire sur l&#39;île de Nami - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/55/314ee440-90a1-4441-862c-15cee95a716c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La route de Metasequoia la plus populaire sur l&#39;île de Nami
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En entrant dans la République de Naminara, vous verrez une forêt d&#39;arbres s&#39;étirant haut dans le ciel. Si vous marchez le long de l&#39;ombre fraîche, vous trouverez une aire de jeux pour livres d&#39;images, un restaurant, Metasequoia Road et un hôtel Jeonggwanru. Vous pouvez marcher aussi lentement que possible, ou louer un vélo ou une voiture électrique pour explorer tous les coins. Des balades à vélo le long de la route Metasequoia, de la route Fir, de la route Ginkgo et de la route Birch dans le vent, et la chaleur estivale est oubliée.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Les vélos sont un moyen de transport important sur l&#39;île de Nami - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/55/f2a1e6e2-f020-41dd-927b-65a0d3cc9067.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Les vélos sont un moyen de transport important sur l&#39;île de Nami
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   L&#39;endroit où de nombreux touristes sont attirés est l&#39;emplacement de la Sonate d&#39;hiver. La route du Metasequoia, qui ressemble à une scène d&#39;un film étranger, et l&#39;endroit où Bae Yong-jun et Choi Ji-woo font et embrassent un bonhomme de neige sont des parcours incontournables pour les amoureux qui rêvent d&#39;un voyage romantique.
   &lt;br/&gt;
   Si vous êtes avec vos enfants, je vous recommande de vous arrêter à l&#39;aire de jeux de livres d&#39;images où les livres d&#39;images sont placés sur une grande étagère qui s&#39;étend jusqu&#39;au plafond du deuxième étage. Il y a plus de 20 000 livres pour enfants au premier étage et plus de 5 000 livres d&#39;images de 86 pays au deuxième étage.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Drama Winter Sonata est le thème de l&#39;amour éternel de Nami Island - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/55/645f93fc-0800-4006-9531-7076e537f012.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Drama Winter Sonata est le thème de l&#39;amour éternel de Nami Island
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   N&#39;oubliez pas non plus que l&#39;île de Nami possède une tombe du général Nami. L&#39;île de Nami était à l&#39;origine une terre appartenant à la ville de Chuncheon, et elle est devenue une île lorsque le barrage de Cheongpyeong a été construit en 1944. Nami a passé sa vie en exil sur l&#39;île de Nami, renversant le complot en tant que mère de Yu Ja-gwang. La tombe d&#39;aujourd&#39;hui est un mystère, et la tombe actuelle se trouve à Hwaseong, Gyeonggi-do.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bateau à moteur cool qui traverse l&#39;eau - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/55/e2768970-dfc8-4e15-842f-8c07ecb6afc4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bateau à moteur cool qui traverse l&#39;eau
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vous savez que l&#39;île de Nami est à Chuncheon, vous devez mettre des côtes de poulet dans votre itinéraire. &#34;Si vous venez à Chuncheon, ne mangez pas de côtes de poulet ne veut pas dire venez à Chuncheon&#34;, se souvient le dicton des voyageurs. Il y a beaucoup de restaurants qui affichent le panneau `` Chuncheon Chicken Ribs &#39;&#39; partout dans la grande ville, mais ce n&#39;est pas comparable à manger à Chuncheon. Vous devrez essayer Chuncheon Chicken Ribs avant de passer à d&#39;autres destinations. Les côtes de poulet Chuncheon sont de deux types. Il y a des côtes de poulet grillées sur du charbon de bois et des côtes de poulet grillées avec beaucoup de légumes sur la plaque de fer. Le début de Chuncheon Chicken Ribs devait griller sur du charbon de bois, mais avec la propagation de teppanyaki épais, le style teppanyaki est devenu populaire.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Côtes de poulet cuites sur le grésillement - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/55/4f4cf680-6369-438b-9a17-6515ab40c67f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Côtes de poulet cuites sur le grésillement
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les boutiques de côtes de poulet de la marina de l&#39;île de Nami sont grillées avec du poulet, des légumes et des gâteaux de riz sur une plaque de fer. Son goût épicé et sucré le rend populaire auprès des touristes étrangers. Si vous voulez manger des côtes de poulet rôties sur du charbon de bois, vous devriez aller chez Sinbuk-eup. Tout type de côtes de poulet enveloppées dans de la laitue avec beaucoup de viande et de légumes et servies avec du Makguksu complètera la délicatesse de Chuncheon.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Les côtes de poulet et le makguksu sont une combinaison de fantaisie - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/55/5da76fca-1ab7-40c6-9983-9f770cf993e8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Les côtes de poulet et le makguksu sont une combinaison de fantaisie
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La route se courbe et se dirige vers le mont. Musée de Wonju. Traversez la colline vers le ciel et traversez le chemin de la forêt de bouleaux pour voir le pittoresque musée Mt. La scène ressemble à une scène de conte de fées ou à un jardin privé d&#39;un homme riche en Europe. Avec la conception de l&#39;architecte de classe mondiale Tadao Ando, la lumière, l&#39;eau, la pierre, la nature et l&#39;architecture se mélangent comme une œuvre d&#39;art.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;16&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Chaque ligne du bâtiment ressemble à une œuvre d&#39;art - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/55/f8e83e3d-a902-472f-91d2-c3249dca6a2d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Chaque ligne du bâtiment ressemble à une œuvre d&#39;art
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le jardin d&#39;eau rempli d&#39;eau calme a une hémisone Seosan sur le sol qui devient noire lorsqu&#39;elle touche l&#39;eau. L&#39;eau calme contient le ciel, de sorte que les marches menant à l&#39;entrée du hall d&#39;exposition semblent marcher dans les airs. Marchez lentement et admirez la formation des lignes et des sculptures du bâtiment reflétées dans l&#39;eau en fonction de l&#39;angle de lumière. Il y a une œuvre de James Turrell qui travaille sur le thème de la lumière. Il s&#39;agit d&#39;une exposition où vous pourrez découvrir une nouvelle perspective sur la lumière et l&#39;espace.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;18&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le jardin d&#39;eau du mont Musée contenant le ciel - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/55/b0cdb39e-e41b-42cb-8b8e-7e5c0593cdd2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le jardin d&#39;eau du mont Musée contenant le ciel
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Quand on parle de Pyeongchang, le roman de Lee Hyo-seok `` When Buckwheat Peel &#39;&#39; est indispensable. Les fleurs de sarrasin, qui errent à travers le pays dans la fiction, sont si belles que les fleurs de sarrasin ont fleuri en beauté.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;20&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Si vous voulez voir la chair du sarrasin, allez à Bongpyeongjang. - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/55/66db82fb-d678-4372-8ff5-a30367a88c40.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Si vous voulez voir la chair du sarrasin, allez à Bongpyeongjang.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il y a un Bongpyeongjang qui est l&#39;arrière-plan du roman. C&#39;est un marché permanent, mais le jour des mois 2 et 7, le marché pétrolier s&#39;ouvre et le marché est bruyant. Il est vrai que Bongpyeongjang, qui a une histoire de 400 ans, est en déclin depuis que les temps ont changé. Cependant, la population locale a uni ses forces pour préserver la tradition et rénové. Les tentes et les tabliers ont été fabriqués en colorisant cinq articles, les produits agricoles, les fruits de mer, la nourriture, les vêtements et les articles divers. Les marchands ont également fait des étalages et des assiettes qui ont marqué le pays d&#39;origine pour les clients à voir. Fiers de montrer des signes et des cartes de visite avec le visage d&#39;un marchand. Le jour du stand de pétrole, il y a environ 100 magasins et il y a beaucoup de restaurants de sarrasin près de Bongpyeongjang.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;22&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;B - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/55/04eb680a-65d4-4efe-bb64-ba7064df0488.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     B
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Même les jours de pluie, vous pouvez vous amuser à vous déplacer entre les tentes et les tentes tout en écoutant le bruit de la pluie tombant sous le capot. Le café goutte à goutte de Yega-Chef, ou un bol de vin de riz avec des crêpes de sarrasin, peut être dégusté uniquement à Bongpyeongjang.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;24&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le stand pétrolier de Bongpyeong se tient le jour du 2 et du 7 de chaque mois - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/55/57df6d96-87cc-4c30-b06f-c5f24a79253e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le stand pétrolier de Bongpyeong se tient le jour du 2 et du 7 de chaque mois
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Vous ne pouvez pas manquer la nourriture de sarrasin de Bongpyeongjang. Le sarrasin est cultivé dans tout Gangwon-do, mais le sarrasin est devenu un modificateur de Bongpyeong. Comme le sarrasin, Bongpyeong a divers aliments à base de sarrasin tels que les nouilles soba, la crêpe de sarrasin, la gelée de sarrasin, la crêpe de sarrasin et la liqueur de soba.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;26&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le sarrasin est célèbre pour sa variété. - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/55/eb4ec50b-3768-44b9-aa73-264167d3c6a2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le sarrasin est célèbre pour sa variété.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le jour du stand d&#39;huile, il y a de nombreux magasins vendant des casseroles de sarrasin et du sorgho sur le marché. Kimchi, vermicelles, porc, légumes, etc. sont mis en sarrasin finement sarrasin avant de le faire.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;28&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le sarrasin froid dissipe la chaleur estivale - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/55/cb35182a-1c8e-48ee-b7cd-da0a1b2bc3c3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le sarrasin froid dissipe la chaleur estivale
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les nouilles soba servies avec du kimchi frais épicé avec garniture et saupoudrées de sel de sésame avec beaucoup de légumes sont populaires auprès des jeunes petits-enfants et des grands-mères âgées.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;30&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gâteau de riz et café goutte à goutte - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/55/c1aca65f-cd80-4e4e-98cb-8bdf2798a91f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gâteau de riz et café goutte à goutte
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La galerie Mui-Art est à 10 minutes de Bongpyeongjang. Quatre artistes, sculpteur, potier, calligraphe, ont rénové l&#39;école élémentaire Muyi, qui a été fermée. Sur le terrain de jeu, où les élèves ont joué, il y a de l&#39;herbe verte et une centaine de sculptures de l&#39;artiste Oh Sang Wook. L&#39;intérieur de l&#39;école est rempli de sculptures et d&#39;expositions, tout comme les élèves ont arrangé des œuvres dans le couloir après le cours d&#39;art.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;32&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Musée d&#39;art Muyi - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/55/df663ffc-7ade-4ce1-88b6-c55f12128c6a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Musée d&#39;art Muyi
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le bruit du plancher en bois grinçant et des fenêtres en bois grinçant est atténué à chaque étape du chemin. La salle de classe était une salle d&#39;exposition où le travail de l&#39;artiste était exposé, et un atelier ouvert de l&#39;artiste en plein essor, afin que vous puissiez rencontrer le présent et l&#39;avenir de l&#39;art Bongpyeong. Si vous êtes un jeune enfant avec une sonnerie de téléphone portable, un ventilateur, une expérience d&#39;impression (réservation de groupe), vous pouvez laisser de nouveaux souvenirs et souvenirs.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;34&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;L&#39;art qui remplit le couloir - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/55/9c45bb72-b91e-46f9-89db-14a848913803.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     L&#39;art qui remplit le couloir
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Montez au deuxième étage et il y a une terrasse où vous pourrez vous détendre. C&#39;est une structure qui dépasse légèrement à une extrémité de l&#39;école et offre une vue magnifique sur la vaste pelouse et les statues.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;36&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Salle de classe de l&#39;école primaire transformée en atelier d&#39;artiste et salle d&#39;exposition - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/55/d4829f3f-f4a7-42bb-9380-a6d90c18f4cd.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Salle de classe de l&#39;école primaire transformée en atelier d&#39;artiste et salle d&#39;exposition
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Info voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Saison de voyage recommandée: été et automne
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Voyage recommandé: famille, amis, amoureux
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Adresse du site Web connexe
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    Tournée Cyber Gangwon
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.gangwon.to&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.gangwon.to
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Chuncheon voyage romantique
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://tour.chuncheon.go.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://tour.chuncheon.go.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Wonju Culture &amp;amp; Tourisme
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://tourism.wonju.go.kr/hb/tour&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://tourism.wonju.go.kr/hb/tour
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Culture et tourisme de Pyeongchang-gun
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://tour.pc.go.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://tour.pc.go.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Île de Nami
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://namisum.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://namisum.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Museum Mountain
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://museumsan.org/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://museumsan.org/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Muiy Art Museum
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://mooee.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://mooee.kr/
    &lt;/a&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Nous contacter
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    Association touristique de Gangwon-do 033-242-0089
    &lt;br/&gt;
    -Chuncheon City Tourism Policy Department 033-250-3068
    &lt;br/&gt;
    -Wonju City Tourism Section 033-737-5133
    &lt;br/&gt;
    -Office de la culture et du tourisme du comté de Pyeongchang 033-330-2762
    &lt;br/&gt;
    -Bongpyeongjang (Division des sports économiques de Pyeongchang-gun) 033-330-2761
    &lt;br/&gt;
    Nami Island 031-580-8114
    &lt;br/&gt;
    Museum Mountain 033-730-9000
    &lt;br/&gt;
    -Wuyi Museum of Art 033-335-6700
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Informations de transit
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    - [iTX Youth] Séoul-Gapyeong, la gare de Yongsan fonctionne 19 fois par jour (de 6h00 à 22h44) et dure environ 1 heure 10 minutes. Il circule 19 fois par jour (de 06h16 à 23h00) depuis la gare de Cheongnyangni et dure environ 40 minutes.
    &lt;br/&gt;
    * Demande: Retsukorail 1544-7788
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.letskorail.com&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.letskorail.com
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    - [Tram] Séoul-Gapyeong, descendez à la station Gapyeong en utilisant la ligne Gyeongchun à la station Sangbong sur la ligne 7 du métro.
    &lt;br/&gt;
    * Contact: métro de Séoul 1577-1234
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.seoulmetro.co.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.seoulmetro.co.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Informations sur la conduite autonome
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Hwado IC, Seoul Chuncheon Expressway → Direction Maseok → Tourner à droite à l&#39;intersection Changhyeon 872m → Tourner à droite à l&#39;intersection Maseok 8,41 km → Ligne Gyeongseong Station Daeseong-ri 8,8 km → Cheongpyeong Checkpoint 12,16 km → Tourner à droite à Gapyeong Ohge Street 2,35 km → Nami Île
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Information sur l&#39;hébergement
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Hôtel Jeonggwanru: 1, Namyiseom-gil, Namsan-myeon, Chuncheon-si, 031-580-8000
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;https://namisum.com/hotel/jeonggwanru/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     https://namisum.com/hotel/jeonggwanru/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Wonju Hansol Oak Valley: 66, Oak Valley 1-gil, Jeong-myeon, Wonju-si, 1588-7676 (033-730-3500)
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.oakvalley.co.kr/oak_new/index.asp&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.oakvalley.co.kr/oak_new/index.asp
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Pyeongchang Hyundai Resort: Jinjo 1-gil, Bongpyeong-myeon, Pyeongchang-gun, Gangwon-do, 033-334-7775
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.hyundaivillage.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.hyundaivillage.com/
    &lt;/a&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Informations sur le restaurant
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Sambat Charcoal Fire Chicken Ribs: Côtes de poulet, 644, Sinsambat-ro, Sinbuk-eup, Chuncheon-si, 033-242-1712
    &lt;br/&gt;
    -Miyeon Yeon: Nourriture au sarrasin, 108, Gipung-ro, Bongpyeong-myeon, Pyeongchang-gun, 033-335-8805
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.migayeon.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.migayeon.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Hyundai Makguksu: Makguksu, 17 ans, Dongijangter-gil, Bongpyeong-myeon, Pyeongchang-gun, Gangwon, 033-335-0314
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Informations sur le festival et l&#39;événement
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    - Ouverture du jardin d&#39;eau de l&#39;île de Nami: du 8 juillet au 21 août, le jardin d&#39;eau de l&#39;île de Nami sera ouvert à l&#39;hôtel Jeongjeongru sur l&#39;île de Nami. Il y a une piscine pour adultes ainsi qu&#39;une piscine pour enfants pour les enfants, parfaite pour les familles. 031-580-8000
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;https://namisum.com/hotel/facilities/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     https://namisum.com/hotel/facilities/
    &lt;/a&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     marché traditionnel
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    - Marché romantique de Chuncheon
    &lt;br/&gt;
    Il s&#39;agit d&#39;un marché traditionnel représentatif situé au centre-ville de Chuncheon. Chaque coin du marché est décoré d&#39;œuvres d&#39;art et de peintures murales, et il y a une ruelle où le paysage ancien reste profondément à l&#39;intérieur. Adjacent à la Myeongdong Chicken Ribs Alley, c&#39;est une attraction touristique populaire.
    &lt;br/&gt;
    -Adresse: 34 Myeongdong-gil, Chuncheon-si, Gangwon-do
    &lt;br/&gt;
    -Heures: à partir de 8 heures (varie selon le magasin)
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Pyeongchang Bongpyeongjang
    &lt;br/&gt;
    Sentiment de Bongpyeong pendant cinq jours. Comme le sarrasin est détenu dans la ville de sarrasin, il est rempli de nouilles de sarrasin, de crêpes de sarrasin, de gelée de sarrasin et de bibimbap de sarrasin nabi.
    &lt;br/&gt;
    -Adresse: 14-1, Dongijangter-gil, Bongpyeong-myeon, Pyeongchang-gun, Gangwon-do
    &lt;br/&gt;
    -Heures de fonctionnement: à partir de 8 heures (différent chaque magasin) / magasin d&#39;huile 2, 7 jours par mois (intervalle de 5 jours)
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été mises à jour en avril 2016. Elles peuvent changer ultérieurement, veuillez donc vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, de sorte que l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>