<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Bucheon.ru on Korea Tour</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/bucheon.ru/</link>
    <description>Korea Tour (Bucheon.ru)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 25 Feb 2020 22:20:03 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/bucheon.ru/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Пучхон, Южная Корея - 냠냠 Центр Пучхон, Детский центр по безопасности пищевых продуктов, Кёнгидо</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/-bucheon-center-childrens-food-safety-experience-center-gyeonggido-24-ru/</link>
      <pubDate>Tue, 25 Feb 2020 22:20:03 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/-bucheon-center-childrens-food-safety-experience-center-gyeonggido-24-ru/</guid>
      <description>
&lt;div data-title=&#34;-bucheon-center-childrens-food-safety-experience-center-gyeonggido--24&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;냠냠 Центр Пучхон, Детский центр по безопасности пищевых продуктов, Кёнгидо - Пучхон, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/24/87fc6c90-db39-4e0d-b7bf-afc38e082ab5.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    냠냠 Центр Пучхон, Детский центр по безопасности пищевых продуктов, Кёнгидо
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   냠냠 Центр Пучхон, Детский центр по безопасности пищевых продуктов, Кёнгидо
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Пучхон, Южная Корея
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Конфеты, рамэн, сода… Почему дети предпочитают быть вредными? Если вы хотите изменить привычки питания вашего ребенка, который любит сладкую и стимулирующую пищу, посетите Центр по безопасности пищевых продуктов для детей в Пучхоне в Кёнгидо. Наслаждаясь игрой, вы узнаете о питании, правильных привычках питания и гигиене питания. Одно посещение не изменит ваши предпочтения в еде, но этого достаточно, чтобы создать импульс для вас.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Контент, подобный опыту
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Experience Центр по безопасности пищевых продуктов для детей в Кёнгидо (далее - Центр по безопасности пищевых продуктов) - это место, где младенцы и дети начальной школы могут развлекаться и изучать здоровые привычки питания. Пространство достаточно маленькое, чтобы каждый мог испытать его в течение одного-двух часов, но содержимое понятно для его размера.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Центр по безопасности пищевых продуктов - Пучхон, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/24/5609ae0a-2c4a-4518-876a-e2490e8510fa.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Центр по безопасности пищевых продуктов
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Откройте дверь, и вы увидите фотозону с большой сэндвич-кроватью и крекерным столом. Когда вы проходите фото-зону, триммер с длинным носом, как Буратино, смотрит на посетителя. Похоже, что вы сосаете банку содовой с соломой, и вы можете нажать кнопку в середине банки, чтобы урезать ее. Во время еды проглоченный воздух стекает обратно в пищевод. Сода содержит большое количество углекислого газа, что приводит к непереваренному газу. Легко чувствовать себя хорошо при пищеварении, но это не очень помогает.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Фотозона для памятных фотографий, лежащих на сэндвич-кровати - Пучхон, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/24/5d8e4c42-86ff-4d0b-b9f6-442d3083cbab.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Фотозона для памятных фотографий, лежащих на сэндвич-кровати
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   За триммером стоят несколько пукающих стульев, которые звучат как «Пух». Несмотря на то, что он издает звук без запаха, дети держат нос, садятся, стоят и веселятся. Если вы терпите пуки, они могут впитаться в кровь или мочу. Однако, если вы будете терпеть это слишком долго, ваш желудок будет болеть, и ваш желудок не сможет переварить.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Пердящие звуки веселые. - Пучхон, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/24/3f76ef45-5c77-4e72-821e-e45e81e7ed12.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Пердящие звуки веселые.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   В случае индивидуального просмотра посетители могут свободно совершать экскурсии по объектам в опытном зале. Вместе с детьми будут проводиться эксперименты по просмотру видео и приготовлению клубничного молока. Видео «Секреты в холодильнике» показывает опасность испорченной пищи и важность здоровых ингредиентов.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Видео, чтобы узнать о пищевой гигиене - Пучхон, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/24/a58984b5-9678-44ca-acae-e4fc6b6a1057.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Видео, чтобы узнать о пищевой гигиене
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   После просмотра видео начинается эксперимент по приготовлению клубничного молока. На столе, где сидят дети, белое молоко и краски. Добавьте несколько капель розового к белому молоку, несколько капель добавок со вкусом клубники и сахар, чтобы смешать сладкое клубничное молоко, которое любят дети. Клубничное или банановое молоко не содержит клубнику или бананы, а скорее является экспериментом, который говорит вам, что много пищевых добавок и сахара. Почти все обработанные пищевые продукты содержат различные пищевые добавки, такие как пигменты, консерванты и коагулянты. Пищевые добавки могут вызывать аллергию, диарею и рвоту и повышать риск возникновения таких страшных заболеваний, как анемия, рак и гепатит. Избегайте обработанных пищевых продуктов, которые содержат пищевые добавки, такие как белое молоко, а не клубничное или банановое молоко, и рыбу, а не крабовое мясо.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Клубничное молоко не имеет клубники ~ - Пучхон, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/24/9e1bc9a7-6ae7-41c6-b58e-8dad93ff5edb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Клубничное молоко не имеет клубники ~
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Рядом с экспериментальным столом находится игра «Поймай цветного человека». Когда на экране появляется много красящего мороженого, конфет, сладостей и т. Д., Бросьте маленький карман, чтобы играть. Дети бросили карманы, крича «Мороженое, не ешь!», «Кенди, уходи!». Вы не можете точно знать, как долго вы собираетесь идти домой, но на этот раз это правда.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Брось свой карман и поймай саксофона ~ - Пучхон, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/24/8eaf86c1-11b7-4b02-a369-e521a553cce4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Брось свой карман и поймай саксофона ~
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Нет нездоровой пищи, нет!
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Дети заняты смехом, когда они входят в угол нашей истории пищеварения. Это связано с тем, что на экране появляется все тело, а в теле показаны желудок, тонкая кишка, толстая кишка и анальные изображения, показывающие, как пища переваривается и попадает в корму. Весело сидеть на корточках и гадить. Рядом с ним находится «Загадочный стол», где вы учитесь сбалансированному питанию. Среди продуктов, которые появляются на экране, вы можете выбрать продукты, которые соответствуют вашей миссии, и положить их на тарелку.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Smart Mart и Bad Mart показывают любимую детскую высококалорийную, низкокалорийную и нездоровую пищу. Сначала смарт-маркет выбирает одну из корзин на дисплее и кладет ее на тарелку. Это формула, которая показывает ингредиенты пищевых продуктов при приеме большого количества продуктов, таких как избыточное количество натрия, таких как чашки рамена, продукты с высоким содержанием жиров, такие как гамбургеры, и обработанные напитки, содержащие большое количество пищевых добавок. Кроме того, «Знание количества соли» в Jajangmyeon, Kalguksu, Naengmyeon, Ramen и т. Д.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Smart Mart для информирования питания - Пучхон, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/24/f6cca62f-0560-4e2b-adde-82a61c29032d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Smart Mart для информирования питания
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Если вы посмотрите на нездоровую пищу, представленную в плохой витрине, на камеру, то человек-краситель и человек-бактерий, кажется, показывают проблемы каждой еды. Вы можете искать продукты с истекшим сроком годности, которые были добавлены с неприемлемыми пигментами или были приготовлены в антисанитарном режиме в плохой еде.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bad Mart, чтобы найти плохую еду - Пучхон, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/24/a6875a9a-0935-481c-bced-abb0bb5b3d54.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bad Mart, чтобы найти плохую еду
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Вы также найдете здоровый уголок в тренажерном зале Cocomong, ваш точный рост и вес, игру-викторину с атопическим кислородом, микроскопический взгляд на бактерии, вызывающие пищевое отравление, и уголок для мытья рук, который научит вас, как правильно мыть руки. Ноздри чихания, пространство для понимания ринита, особенно популярны среди детей, потому что они стреляют маленьким шариком в ноздри.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Мойте руки, чтобы убедиться, что вы хорошо моете - Пучхон, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/24/7eee797e-6339-4f40-91e3-5dd9393d9102.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Мойте руки, чтобы убедиться, что вы хорошо моете
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Если вы ребенок, которому не нравятся баклажаны или грибы, обязательно испытайте «стену преодоления дерматита». «Вместо того, чтобы заставлять вас постоянно есть овощи и фрукты для здоровой кожи, вы помните, как важно наращивать овощи в этом углу. «Здоровье Аватар» также является игровым опытом. Аватары, которые следуют своим жестам, выбирают закуски, и если они выбирают пиццу, гамбургеры и газировку, они толстеют, а если они выбирают овощи, фрукты или молоко, они становятся сильнее.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;«Стены для преодоления дерматита», украшенные искусственными камнями - Пучхон, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/24/232830eb-0d7f-45f1-9670-18032aec145d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     «Стены для преодоления дерматита», украшенные искусственными камнями
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Есть сад опыта фермы и клетка для животных снаружи. С весны до осени вы можете выращивать, выращивать и собирать 20 видов овощей, таких как тыква, баклажаны, паприка, помидоры, салат и картофель. В куриных и кроличьих хозяйствах рядом с садом они могут кормить или наблюдать за движением.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Фермерский сад, в котором можно выращивать различные овощи - Пучхон, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/24/803c8e9d-7cef-48d1-b19c-7b4732e592e6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Фермерский сад, в котором можно выращивать различные овощи
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Оранжерея Cactus и Центр по изучению проблем изменения климата в Центре циркуляции ресурсов находятся напротив Центра по изучению безопасности пищевых продуктов. В дополнение к Пучхон-си в Осан-си есть детский центр по безопасности пищевых продуктов.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Если вы в будний день, взгляните на изменение климата - Пучхон, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/24/85a412e3-cb6b-4905-b2f9-465e348f1eb9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Если вы в будний день, взгляните на изменение климата
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Информация о путешествии
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      냠냠 Центр Пучхон, Детский центр по безопасности пищевых продуктов, Кёнгидо
      &lt;br/&gt;
     &lt;/strong&gt;
     Адрес: 122, Булмал-ро, Очжон-гу, Пучхон-си, Кёнгидо, Корея
     &lt;br/&gt;
     Контакт: 032-684-6590
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://bcfood.bucheon.go.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
      http://bcfood.bucheon.go.kr
     &lt;/font&gt;
    &lt;/a&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Близлежащие рестораны
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Горячий горшок с клецками Хванхэ Кимчи: тушеное мясо с клецками / 64 Wonjong-ro 51beon-gil, Ojeong-gu, Bucheon-si / 032-672-5509
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Чхонджи и Боун Хэчжангук: Боун Хэджангук / 384 Джомару-ро, Вонми-гу, Пучхон-си / 032-663-7118
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Деревня Санмару: Барбекю Oritong / 214 Yeowol-ro, Ojeong-gu, Bucheon / 032-676-5252
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Размещение
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Лозанна Отель: 15, Seokcheon-ro 170beon-Gil, Wonmi-gu, Bucheon / 032-327-1484
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Отель в Праге: 18 Wonmi-ro 17beon-gil, Wonmi-gu, Bucheon / 032-655-0059
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://hotelpraha.dgweb.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://hotelpraha.dgweb.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Приведенная выше информация была обновлена в декабре 2018 года и может впоследствии измениться, поэтому, пожалуйста, проверьте перед поездкой.
     &lt;br/&gt;
     ※ Информация, такая как текст, фотографии и видео, используемые в этой статье, защищены авторским правом Корейской туристической организации, поэтому несанкционированное использование статьи запрещено.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>