<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Seongnam-si.fr on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/seongnam-si.fr/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Seongnam-si.fr)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 24 Mar 2020 23:26:17 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/seongnam-si.fr/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Un champ de pétrole chaud dans le centre-ville, Seongnam Moran Folk Oil Market - Seongnam-si, Gyeonggi-do, Corée</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/a-hot-oil-field-in-the-city-center-seongnam-moran-folk-oil-market-233-fr/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Mar 2020 23:26:17 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/a-hot-oil-field-in-the-city-center-seongnam-moran-folk-oil-market-233-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Seongnam-si, Gyeonggi-do, Korea&#34; data-title=&#34;a-hot-oil-field-in-the-city-center-seongnam-moran-folk-oil-market--233&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Paysage de champ de pétrole folklorique de pivoine - Seongnam-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/233/45fdbf46-8a3c-4346-8249-c515ed9e095a.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Paysage de champ de pétrole folklorique de pivoine
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Un champ de pétrole chaud dans le centre-ville, Seongnam Moran Folk Oil Market
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Seongnam-si, Gyeonggi-do, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Au fil du temps, la réalité est que les choses anciennes sont progressivement oubliées ou disparues. De plus, je suis désolé d&#39;avoir même oublié la nostalgie de l&#39;ancien. Bien qu&#39;il n&#39;y ait aucune exception pour l&#39;ancien marché, le marché de la pivoine à Seongnam, Gyeonggi-do, montre le visage du meilleur marché folklorique du pays, même dans une courte histoire. La pivoine est un champ pétrolifère qui se trouve dans un centre-ville bondé, et il suffit d&#39;inspirer la nostalgie et la curiosité pour ceux qui recherchent un marché. Le marché de la ville, il n&#39;y a pas d&#39;objets, et il y a autant de monde qu&#39;il y a d&#39;articles à vendre. Le champ pétrolifère dont jouit le centre-ville donne un décor différent.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Le plus grand marché de pétrole populaire de Corée
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    La pivoine est un endroit qui a été donné après la récupération des friches autour de Seongnam dans les années 1960 et est l&#39;endroit où l&#39;histoire de la pivoine se déroule tous les cinq jours. Rues animées, véhicules à longue queue, gens occupés…. La vie quotidienne autour de Moran Station n&#39;est pas différente de toute autre ville, mais lorsque le champ de pétrole se propage autour de Moran Station, la ville est pleine d&#39;énergie. Que ce soit à l&#39;entrée d&#39;une station de métro, à un arrêt de bus ou au coin d&#39;une ruelle, c&#39;est une place de marché. Il s&#39;agit de la plus grande pivoine de Corée.
    &lt;br/&gt;
    L&#39;histoire de Peony Market est étonnamment courte. Contrairement au célèbre gisement de pétrole avec une longue histoire, il n&#39;a que 40 ans environ. Le marché aux pivoines a commencé avec Nam-han Kim Chang-suk, qui a laissé sa mère à Pyongyang. Après s&#39;être enrôlé dans l&#39;armée, il a traversé la guerre de Corée et s&#39;est réorganisé en tant que colonel. Lorsque les gens ont commencé à se rassembler un par un, on leur a donné le nom de «Moran», symbolisant Pyongyang, où vit leur mère. Après cela, alors que des problèmes de vie ont émergé, un champ pétrolier a été ouvert, ce qui serait le début d&#39;un champ de pivoines.
    &lt;br/&gt;
    C&#39;est dans les années 1980 que les pivoines sont devenues célèbres. Alors que le caractère unique des marchés traditionnels de la ville est devenu connu de bouche à oreille, de nombreuses personnes ont commencé à le rechercher. C&#39;est une rumeur qui se transmet de bouche en bouche, donc le nombre de personnes qui veulent vivre et qui vend doit avoir augmenté. Non seulement cela, la pivoine est plus écrasante en termes de taille et d&#39;articles que tout autre marché, et il est même difficile de passer par des gens qui remplissent le marché.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Visite de l&#39;huile de pivoine
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Le champ de pivoine est un champ pétrolifère tenu les 4 et 9 sur le Daewoncheon Bokgaeji de 12 000 m2. À la sortie 5 de la station Moran sur la ligne Bundang, un champ bruyant s&#39;ouvre. Le champ du folklore des pivoines s&#39;étend d&#39;est en ouest et sa longueur dépasse 300 m. Lorsque vous regardez du toit de l&#39;immeuble de l&#39;autre côté de la rue principale, vous pouvez voir d&#39;un coup d&#39;œil le jardin de pivoines couvert de parasols colorés. On dit que des dizaines de milliers de commerçants inscrits à la Moran Folklore Merchant Association comptent plus de 1 500 personnes, y compris celles de chaque région. De plus, le marché est toujours bondé de clients et de visiteurs qui visitent le marché aux pivoines.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Le champ de pivoine est divisé avec précision en 14 départements, ce qui facilite les achats. À partir de la première rencontre de fleurs à l&#39;entrée du marché, quatre à cinq routes s&#39;étendent d&#39;est en ouest, dans l&#39;ordre des céréales, des herbes, des vêtements, des chaussures, des articles divers, du poisson, des légumes, de la nourriture, des poivrons, des chiens et de la volaille.
    &lt;br/&gt;
    À l&#39;extrémité de la ferme folklorique de Moran, le marché aux poivrons rouges forme un bloc d&#39;ail. Il provient d&#39;Icheon, de Yeoju et de Cheonan à proximité, ainsi que de grossistes, qui sont assez importants par rapport à d&#39;autres marchés. Dans les années 80, environ 80 commerçants ont rassemblé et vendu des poivrons dans les années 80. À une époque, il était assez célèbre pour dire: &#34;Le prix du poivron rouge dans la région métropolitaine est déterminé au marché de la pivoine.&#34; De nos jours, le nombre de marchands a diminué, mais les poivrons coréens sont vendus moins cher que ceux du marché, faisant de Kim Jang-cheol une ville.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Marché aux piments de Pivoine Folk Oil Market - Seongnam-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/233/d449f48a-01da-4f26-8fdd-fe322857aced.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Marché aux piments de Pivoine Folk Oil Market
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    L&#39;exposition sur la pêche est divisée en poissons et poissons d&#39;eau douce. L&#39;assiette est pleine de poisson frais, y compris du maquereau tissé à partir de paille à Mokpo, des crevettes fraîches qui viennent d&#39;être apportées d&#39;Incheon et du maquereau, de référence et du biberon. D&#39;un autre côté, les poissons d&#39;eau douce ressentent la vitalité. Zara, carpe, carpe carassin, sésame, sulfite, loche et poisson-chat voltigent dans un bassin en caoutchouc rouge.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Marché de l&#39;huile de pivoine - Seongnam-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/233/7909e2fd-d89d-4d8e-957f-3be4a74e04b1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Marché de l&#39;huile de pivoine
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Marché de l&#39;huile de pivoine - Seongnam-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/233/8d870fc3-3cc2-4ba7-8d03-3a8c4a4c3369.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Marché de l&#39;huile de pivoine
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Les châtaignes empilées sur le sol sont considérées comme les meilleures et sont les meilleures châtaignes princesse. Afin d&#39;éviter les ennuis du consommateur, la machine de nuit fonctionne en continu. Une châtaigne qui coûte 3000 wons par sac est livrée avec un service de pelage. Les herbes de Paldo, telles que Jeollado Gordon, Cheonnamul dans l&#39;île de Jeju, Gondrenamul dans Gangwon-do, et Eolsoon, Gyeongsang-do, etc., sont emballées dans des bassins en caoutchouc rouge, attendant les invités. Le nom de l&#39;herbe et l&#39;origine du carton ondulé blanc avec une magie audacieuse sont bons. Il y a des crevettes en bon état dans un grand sac plastique. Il s&#39;agit d&#39;une crevette d&#39;orge de l&#39;île Ganghwa. On dit qu&#39;il se vend autour de Goyang, Seongnam et Anseong à Gyeonggi-do. Même si vous venez de le manger, la crevette d&#39;orge, qui a un goût savoureux, est surmontée de plus d&#39;un poing.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type3 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Herbes de tout le pays - Seongnam-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/233/2b9abbe4-5137-4da7-9609-700cd99008b4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Herbes de tout le pays
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Crevette et marchand d&#39;orge de l&#39;île Ganghwa - Seongnam-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/233/ccf22d68-ed2e-4c40-b80c-4a1b620841c9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Crevette et marchand d&#39;orge de l&#39;île Ganghwa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gelée de gland maison et Umu à base de sel - Seongnam-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/233/bb5172df-bc7b-42ea-81cd-c505548c316e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gelée de gland maison et Umu à base de sel
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Ruelle d&#39;huile pleine d&#39;odeur savoureuse et de sauce aux pivoines
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Une odeur puante pique le nez. Il sent le pétrole de l&#39;allée pétrolière, l&#39;un des plus grands marchés de gros de Corée. Il y a des huiles alignées une par une dans toute la maison, ainsi que de l&#39;huile de sésame et de l&#39;huile de perilla. Plus de 40 lieux ont commencé il y a plus de 40 ans. Dans le passé, l&#39;huile de sésame était fabriquée avec des graines de sésame nationales, mais maintenant principalement fabriquée en Chine. Sur 100 bouteilles d&#39;huile de sésame, l&#39;huile de sésame domestique ne compterait que 1 à 2 bouteilles. En raison de la différence de rendement et de prix du sésame, le prix de l&#39;huile de sésame nationale est environ trois fois plus élevé que celui du chinois.
    &lt;br/&gt;
    Regarder à l&#39;intérieur de la maison pétrolière de la ruelle pétrolière est très occupé. Une machine qui torréfie les graines de sésame pour presser l&#39;huile fonctionnera en continu. La plupart d&#39;entre eux utilisent des machines, mais le fonctionnement de l&#39;huile d&#39;embouteillage est semi-mécanique.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Champ de pétrole folklorique de Moran - Seongnam-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/233/f89126f1-7416-406b-a042-951bfdace5d7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Champ de pétrole folklorique de Moran
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Une bouteille d&#39;huile de sésame - Seongnam-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/233/684eed17-6b74-433d-9b75-38656b29fa6e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Une bouteille d&#39;huile de sésame
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    La nourriture ne peut pas être manquée sur le marché. Le meilleur aliment du marché aux pivoines est Son Kalguksu. La majeure partie du service alimentaire, qui compte plus de 40 restaurants, vend des nouilles au couteau. Pétrir directement avec de la farine de blé, et si vous mangez du poivre Cheongyang et de la sauce d&#39;assaisonnement, la soupe est croustillante et les nouilles croquantes et moelleuses collent à votre langue. En plus du kalguksu à la main, vous pouvez déguster différents types de collations telles que le kalguksu aux haricots rouges, la soupe aux nouilles de fête, le mandu kalguksu et d&#39;autres types de collations telles que le sundae gukbap, les coques de porc, le crabe minoritaire et la galuchat à la vapeur. Par une chaude journée comme celle-ci, les radis de boeuf froids et les nouilles de haricots froids sont considérés comme des délices.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type3 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Radis de boeuf froid dégusté au marché de l&#39;huile de Lan Folk - Seongnam-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/233/f58a9ba2-5a50-4f28-a996-3280a6f9ac97.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Radis de boeuf froid dégusté au marché de l&#39;huile de Lan Folk
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Kalguksu à Ranmin Folk Oil Market - Seongnam-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/233/e737f4d3-6ac6-4997-9495-ac52de3836d4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Kalguksu à Ranmin Folk Oil Market
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Comment faire des nouilles Kalguksu - Seongnam-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/233/30797ecb-ce31-4e5b-b390-37d72cd01e0e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Comment faire des nouilles Kalguksu
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Le poulet frit dans un chaudron est également essentiel. Le poulet frit est coupé avec des ciseaux, mais le prix est également bon à 5000 won par tête. Il y a aussi des gens Chimak, qui ont longtemps fait la queue pour emballer, et ont servi de la bière froide avec du poulet entier dans le poulailler après une visite du marché.
    &lt;br/&gt;
    Le marché de l&#39;huile de pivoine folklorique, avec ses nombreuses attractions intéressantes et une variété de plats, prend environ 2 heures à explorer. C&#39;est le plus grand champ pétrolifère folklorique du centre-ville, et c&#39;est un centre éducatif vivant pour les enfants et un marché pour apaiser la nostalgie des adultes. Les pivoines ont lieu tous les 9 et 9 de 9h à 19h.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Poulet entier au chaudron qui peut être dégusté au champ d&#39;huile folklorique de pivoine - Seongnam-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/233/7997ba8b-89a5-43e5-bd39-73b7d83bad05.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Poulet entier au chaudron qui peut être dégusté au champ d&#39;huile folklorique de pivoine
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Information de voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    1.Accès
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Auto-conduite
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Seongnam IC sur la rocade extérieure → tourner à droite vers Seongnam à l&#39;intersection Yeosu → Marché du pétrole de Moran Folk
    &lt;br/&gt;
    -Urban Expressway entre Bundang et Suseo → Tourner à droite vers Seongnam et Gwangju → Tourner à droite à Moran Intersection → Moran Folk Oil Market
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * transport public
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Bundang Line Moran Station, sortie 5
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    2. Restaurants aux alentours
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Maison Obok: Gochujang Ribs / 27, Angol-ro, Bundang-gu, Seongnam-si / 031-701-1944 /
    &lt;a href=&#34;http://www.shinhwaifood.co.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;오복집으로 이동&#34;&gt;
     http://www.shinhwaifood.co.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Gam Mi-ok: Seolleongtang / 181 Tancheon-ro, Bundang-gu, Seongnam-si / 031-709-9448
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Restaurant Seokcheon Sashimi: Sashimi / 45 Bulmal-ro, Bundang-gu, Seongnam-si / 031-704-2988
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Canard d&#39;un jour: Canards, Duck Jumul Luck / 109 Gwangmyeong-ro, Jungwon-gu, Seongnam-si / 031-754-8337
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    3.Hébergement
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Galerie de l&#39;hôtel: 321 Hwangsaeul-ro, Bundang-gu, Seongnam-si / 031-702-8200 /
    &lt;a href=&#34;http://www.galleryhotel.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;호텔 갤러리로 이동&#34;&gt;
     http://www.galleryhotel.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    SR Hotel: 9, Hwangsaeul-ro 319beon-gil, Bundang-gu, Seongnam-si / 031-702-6565 /
    &lt;a href=&#34;http://www.srhotel.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;분당SR(에스알)호텔로 이동&#34;&gt;
     http://www.srhotel.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Hwangtobang Motel: 154 Sanseong-daero, Jungwon-gu, Seongnam-si / 031-757-5185
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    ※ Les informations ci-dessus ont été créées en août 2013 et peuvent être modifiées ultérieurement, alors assurez-vous de les vérifier avant de voyager.
    &lt;br/&gt;
    ※ Les informations, telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article, sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, et l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>