<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Seongnam-si.fr on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/seongnam-si.fr/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Seongnam-si.fr)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 26 Mar 2020 10:33:21 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/seongnam-si.fr/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Une bibliothèque unique arrive, Naver Library &amp; Hyundai Card Design Library - Seongnam-si, Gyeonggi-do, Corée</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/a-unique-library-is-coming-naver-library-hyundai-card-design-library-307-fr/</link>
      <pubDate>Thu, 26 Mar 2020 10:33:21 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/a-unique-library-is-coming-naver-library-hyundai-card-design-library-307-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Seongnam-si, Gyeonggi-do, Korea&#34; data-title=&#34;a-unique-library-is-coming-naver-library-hyundai-card-design-library--307&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Bibliothèque Naver et bibliothèque de conception de cartes Hyundai - Seongnam-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/307/4ea653fc-9c5d-48c8-821e-6153bed24fc5.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Bibliothèque Naver et bibliothèque de conception de cartes Hyundai
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Une bibliothèque unique arrive, Naver Library &amp;amp; Hyundai Card Design Library
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Seongnam-si, Gyeonggi-do, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Est-il attiré par la sensibilité analogique à l&#39;ère de la pointe? Vous pouvez lire un livre électronique avec un smartphone, une tablette PC ou un terminal dédié, mais il ne peut pas remplacer la sensation de chaleur d&#39;un livre papier. La lecture d&#39;un livre est plus qu&#39;une simple lecture de texte, c&#39;est un acte de combinaison de divers éléments en un seul, comme sentir la texture d&#39;un papier, transformer une bibliothèque, mesurer l&#39;épaisseur d&#39;un livre et sentir le papier. Éteindre votre smartphone pendant un certain temps et ouvrir un livre est parfois une pause agréable. C&#39;est dans le même contexte que les deux nouvelles bibliothèques sont les bienvenues. De plus, les deux bibliothèques ont de superbes designs et intérieurs, et il est encore plus agréable de dire que les collections sont des livres rares qui ne sont pas facilement accessibles.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   La bibliothèque est pleine de fraîcheur, Naver Library
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La bibliothèque Naver est située dans le bureau Naver situé à Jeongja-dong, Seongnam-si. Juste après avoir franchi la porte d&#39;entrée se trouve la bibliothèque. Sur la gauche se trouve un café où vous pouvez lire divers magazines dans une atmosphère plus confortable. Les bibliothèques ne sont accessibles qu&#39;avec des cartes d&#39;identité et la nourriture n&#39;est pas autorisée. Au lieu de cela, tout le monde peut entrer et sortir du café du livre et profiter d&#39;une lecture relaxante avec un café parfumé.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Coin du livre de design composé de caractères U et K - Seongnam-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/307/8d88434d-01e8-4069-8d55-e5db75306617.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Coin du livre de design composé de caractères U et K
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La bibliothèque Naver a été ouverte en 2010 en tant que bibliothèque spécialisée dans les technologies de l&#39;information et de la communication (TI) et la conception. Il a été fermé pendant un certain temps l&#39;été dernier, et il a été rouvert début novembre, rénovant sa composition interne et ses livres.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Il y a beaucoup de pots verts autour de la bibliothèque, donc c&#39;est frais. - Seongnam-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/307/c5481965-cfcc-4fc0-a31b-dc4986f229c9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Il y a beaucoup de pots verts autour de la bibliothèque, donc c&#39;est frais.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il est intéressant de noter que Naver, le leader des sociétés Internet à la pointe de l&#39;ère de la numérisation et du savoir, a créé une bibliothèque de livres papier. On dit que l&#39;ensemble du hall de l&#39;immeuble de bureaux a été transformé en bibliothèque, étant donné que «Naver», un espace en ligne où les gens partagent des connaissances, des informations, du savoir-faire ou du plaisir, et des «livres» avec diverses histoires et expériences se ressemblent. autre.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Les invités assis à une simple table entre les bibliothèques - Seongnam-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/307/3d440371-d335-43fd-9fec-e2dc2697a9e7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Les invités assis à une simple table entre les bibliothèques
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le premier étage de la bibliothèque était composé d&#39;un bureau d&#39;information, d&#39;un casier, d&#39;un nouveau livre, du design, de l&#39;architecture / de l&#39;intérieur et d&#39;un petit coin d&#39;édition indépendant. La section de conception qui occupe la plus grande surface est divisée en art, illustration, graphisme et design industriel / UX. L&#39;étagère est disposée en U, K, K, etc., donnant l&#39;impression que vous êtes entré dans une forêt de livres. La route qui se faufile entre les étagères serpente comme un sentier. Une plante verte poussant sur une étagère met un pot dessus, et elle sent en fait fraîche.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Petites publications indépendantes - Seongnam-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/307/19451b08-f4f9-4447-a0c5-38bf90f0eb2d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Petites publications indépendantes
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le livre de design possède le plus haut niveau en Corée, et il est dit qu&#39;il a rassemblé les principaux livres de design du monde entier pour aider ceux qui travaillent ou qui s&#39;intéressent au domaine du design. La plupart des magazines sont dans des cafés, mais des magazines liés au design sont disponibles dans le coin design. Vous pouvez facilement trouver le magazine que vous souhaitez en affichant la page de couverture.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Coin Encyclopédie au deuxième étage et utilisateurs - Seongnam-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/307/9f0b7e75-e6b5-456b-8648-95d48f417904.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Coin Encyclopédie au deuxième étage et utilisateurs
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Au 2ème étage, il y a une encyclopédie / collection complète et des livres informatiques. Il y a aussi un espace décoré comme un grenier pour que vous puissiez vous asseoir confortablement et le lire à travers une encyclopédie épaisse.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un espace pour découvrir un web sans barrières - Seongnam-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/307/b942bfda-772a-4061-9aab-04772f233a8c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un espace pour découvrir un web sans barrières
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il existe des bureaux à usage unique qui sont parfaits pour connecter des ordinateurs portables, et il existe également des bureaux assez grands pour ouvrir plusieurs livres. Il est impressionnant que les bureaux et les chaises soient préparés dans différents modèles en fonction du type de lecture.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Même les bureaux et les chaises sont sensuels. - Seongnam-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/307/acf350f6-f1ed-4340-8706-712c903ff46b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Même les bureaux et les chaises sont sensuels.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Un côté du deuxième étage est «un espace pour découvrir une toile sans barrières». Il s&#39;agit d&#39;un espace où les personnes handicapées qui ne peuvent pas voir ou utiliser une ou les deux mains peuvent utiliser le Web.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;16&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Entrée principale de la bibliothèque Naver - Seongnam-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/307/62013d98-3447-4da8-8d6d-86099adffc29.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Entrée principale de la bibliothèque Naver
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En regardant du deuxième étage, vous pouvez voir les pots verts sur votre tête, et les étagères du premier étage ressemblent à un art d&#39;installation. Placez de nouveaux pots autour de la bibliothèque pour soulager les yeux fatigués de la lecture.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;18&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Café où vous pouvez voir des magazines - Seongnam-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/307/d3b9a0b4-f914-48e2-a8f4-ef6cdbd2769c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Café où vous pouvez voir des magazines
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Bibliothèque de conception de cartes moderne, à la fois dans la forme et le contenu, unique à la «conception»
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La bibliothèque de conception de cartes Hyundai nichée à Gahoe-dong, Jongno-gu, Séoul. Il y a beaucoup de jolies boutiques sur la ruelle de la gare d&#39;Anguk à la bibliothèque, donc c&#39;est amusant de se promener.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bibliothèque de conception de cartes Hyundai - Seongnam-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/307/4605979e-b652-4e12-b54b-480094da8ce2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bibliothèque de conception de cartes Hyundai
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   L&#39;extérieur de la bibliothèque, qui incorpore des techniques de construction Hanok pour correspondre au village Hanok Bukchon, attire l&#39;attention. Les techniques architecturales traditionnelles, telles que les entrées construites en pierres noires, les cours en forme de,, les fenêtres et les poutres en papier coréen, sont présentes partout. C&#39;est un bâtiment simple et moderne, et c&#39;est un bâtiment qui utilise la lumière naturelle et la beauté de l&#39;espace vide.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Salle d&#39;exposition où se déroule une exposition de photos - Seongnam-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/307/0f0c569c-3de2-4e5e-a62e-11ca16faa3da.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Salle d&#39;exposition où se déroule une exposition de photos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Comme son nom l&#39;indique, la bibliothèque de conception de cartes Hyundai se concentre sur le «design». Il a sélectionné plus de 1 500 livres, y compris des livres rares et des livres liés au design, du monde entier, ainsi que des conservateurs de livres professionnels. Par-dessus tout, dans un monde numérique dominé par la vitesse et l&#39;efficacité, «ne réagissons pas seulement, mais prenons le temps de réfléchir.» &#34;Le livre le plus ancien mais le plus vital offre une immersion analogique et une nouvelle inspiration.&#34; La philosophie de la carte Hyundai vient à l&#39;esprit.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Les livres rares doivent être portés avec des gants - Seongnam-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/307/86e1db69-bbb4-4749-97fc-307a47a8c10f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Les livres rares doivent être portés avec des gants
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La bibliothèque est un espace dédié aux membres de la Hyundai Card. Pour participer, vous devez avoir une carte Hyundai à votre nom, ou vous devez être accompagné d&#39;un membre titulaire d&#39;une carte Hyundai. Il est également intéressant de noter que seuls les adultes de plus de 19 ans peuvent entrer. Après avoir reçu les informations du bureau d&#39;information, sortez le sac et entrez dans le hall d&#39;exposition. C&#39;est un espace où se déroulent diverses expositions, petits festivals de films et conférences. Maintenant, des expositions de photos sont organisées par des photographes de classe mondiale, tels que William Eagleston et Nan Goldin, avec des appareils photo numériques ordinaires. À côté de la salle d&#39;exposition se trouve un café où vous pourrez déguster des livres avec du café.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un bon livre de lecture au sol dans la maison - Seongnam-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/307/42a93b9e-8730-4308-9b70-41ce1c0ffade.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un bon livre de lecture au sol dans la maison
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les livres sont principalement concentrés au deuxième étage. Il est également unique qu&#39;il dispose d&#39;un système d&#39;exploitation unique, comme la désignation d&#39;une couleur unique pour chaque champ et son marquage sur une étiquette de livre. Le deuxième étage est divisé en 1, 2 et 3 zones.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;IPad et papier mémo pouvant imprimer l&#39;emplacement de la bibliothèque - Seongnam-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/307/01c83598-4b4d-4a31-80ff-e92f895aeac0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     IPad et papier mémo pouvant imprimer l&#39;emplacement de la bibliothèque
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il y a des livres rares et des livres de créateurs dans la zone 1, des livres de design de marque et de communication visuelle dans la zone 2, des livres de design industriel et d&#39;architecture / design d&#39;espace dans la zone 3. La 4ème zone au 3ème étage est équipée de livres photo. Dans les livres rares, les livres d&#39;exposition changent chaque mois selon le thème et vous devez porter des gants pour éviter d&#39;endommager les livres. Entre les étagères, il y a un iPad qui peut rechercher des livres ou imprimer l&#39;emplacement des livres, et il y a aussi des notes sensuelles et des signets créés par Hyundai Card.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bibliothèque de conception de cartes Hyundai Intérieur du 2e étage - Seongnam-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/307/230efb7d-c2c5-4c90-8cdd-8b6a25d39ef7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bibliothèque de conception de cartes Hyundai Intérieur du 2e étage
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La connexion organique entre le contenu du livre et l&#39;intérieur est également bonne. Par exemple, dans la section du livre relative à l&#39;architecture, il y a une structure en forme de maison, «House in House. Dans un espace qui ressemble à un sol hanok, vous pouvez ressentir le plaisir de regarder comme si vous dépliez un grand dessin architectural et l&#39;admirez.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Une bibliothèque qui utilise la beauté architecturale de Hanok (Photo fournie par la Hyundai Card Design Library) - Seongnam-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/307/bdc19327-6c1b-44f8-9a61-2612cfdbe5a2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Une bibliothèque qui utilise la beauté architecturale de Hanok (Photo fournie par la Hyundai Card Design Library)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Lire et se détendre sont possibles en même temps sur une chaise moelleuse alignée le long de la fenêtre donnant sur la cour. Il y a un petit espace comme un grenier à côté du livre photo au troisième étage. Sur le toit du hanok à Bukchon, vous pouvez voir les gratte-ciel de Jongno et Namsan par la suite.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;16&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Une bibliothèque qui utilise la beauté architecturale de Hanok (Photo fournie par la Hyundai Card Design Library) - Seongnam-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/307/3477a412-74ab-4394-a5c6-db714257db19.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Une bibliothèque qui utilise la beauté architecturale de Hanok (Photo fournie par la Hyundai Card Design Library)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il n&#39;y a pas de place pour s&#39;ennuyer même si vous êtes là toute la journée, mais si vous en avez assez de rester assis longtemps, vous voudrez peut-être vous promener dans le village de Hanok le long des ruelles enchevêtrées.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;18&#34; id3=&#34;18&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Une bibliothèque qui utilise la beauté architecturale de Hanok (Photo fournie par la Hyundai Card Design Library) - Seongnam-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/307/50267446-00ad-4034-ad7e-23a1ea8f96ec.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Une bibliothèque qui utilise la beauté architecturale de Hanok (Photo fournie par la Hyundai Card Design Library)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Information de voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Bibliothèque Naver
     &lt;/strong&gt;
     &lt;br/&gt;
     Adresse: 6 Bungjeong-ro, Bundang-gu, Seongnam-si, Gyeonggi-do
     &lt;br/&gt;
     Contact: 1588-3830
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;a href=&#34;http://library.navercorp.com/main.nhn&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
      http://library.navercorp.com/main.nhn
     &lt;/a&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/font&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     Heures d&#39;utilisation: lun ~ ven 09: 00 ~ 21: 00 sam ~ dim 10: 00 ~ 17: 00
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     (Fermé les 2ème et 4ème lundi de chaque mois, fermé les jours fériés et jours fériés alternatifs)
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
    &lt;p&gt;
     &lt;br/&gt;
     &lt;strong&gt;
      Bibliothèque de conception de cartes Hyundai
      &lt;br/&gt;
     &lt;/strong&gt;
     Adresse: 31-18 Bukchon-ro, Jongno-gu, Séoul
     &lt;br/&gt;
     Contact: 02-3700-2700
    &lt;/p&gt;
    &lt;p&gt;
     &lt;a href=&#34;http://library.hyundaicard.com/index.hdc&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
      http://library.hyundaicard.com/index.hdc
     &lt;/a&gt;
     &lt;br/&gt;
     Heures d&#39;utilisation: mardi-samedi 12: 00-21: 00, dimanche 11: 00-18: 00
    &lt;/p&gt;
   &lt;/font&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     (Fermé le lundi, le nouvel an lunaire et les vacances à Chuseok)
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. restaurants à proximité
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    Ugane Ryuso: Surlonge grillée / 27, Nti-ro, Bundang-gu, Seongnam-si / 031-713-5477
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Sinseon Seolleongtang: Seolleongtang / 3-3 Seongnam-daero 331beon-gil, Bundang-gu, Seongnam-si / 031-711-7345
    &lt;br/&gt;
    Samgyetang local de Baeknyeon: Samgyetang / 41 Bukchon-ro, Jongno-gu, Séoul / 02-747-5535
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.종로삼계탕.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.종로삼계탕.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    District: coréen / 36, Insadong-gil, Jongno-gu, Séoul / 02-735-8156
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2.Hébergement
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
    SR Hotel: 9, Hwangsaeul-ro 319beon-gil, Bundang-gu, Seongnam-si / 031-702-6565
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.종로삼계탕.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.종로삼계탕.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Galerie de l&#39;hôtel: 321 Hwangsaeul-ro, Bundang-gu, Seongnam-si / 031-702-8200
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.galleryhotel.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.galleryhotel.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Cat&#39;s Hotel: 9-1 Supyo-ro 28-gil, Jongno-gu, Séoul / 02-764-1233
    &lt;br/&gt;
    Hotel Tong: 17-13 Jongro 11-gil, Jongno-gu, Séoul / 02-720-9740
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.tonghotel.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.tonghotel.com
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été mises à jour en mai 2016 et peuvent être modifiées ultérieurement, alors assurez-vous de les vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations, telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article, sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, et l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Un champ de pétrole chaud dans le centre-ville, Seongnam Moran Folk Oil Market - Seongnam-si, Gyeonggi-do, Corée</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/a-hot-oil-field-in-the-city-center-seongnam-moran-folk-oil-market-233-fr/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Mar 2020 23:26:17 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/a-hot-oil-field-in-the-city-center-seongnam-moran-folk-oil-market-233-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Seongnam-si, Gyeonggi-do, Korea&#34; data-title=&#34;a-hot-oil-field-in-the-city-center-seongnam-moran-folk-oil-market--233&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Paysage de champ de pétrole folklorique de pivoine - Seongnam-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/233/45fdbf46-8a3c-4346-8249-c515ed9e095a.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Paysage de champ de pétrole folklorique de pivoine
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Un champ de pétrole chaud dans le centre-ville, Seongnam Moran Folk Oil Market
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Seongnam-si, Gyeonggi-do, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Au fil du temps, la réalité est que les choses anciennes sont progressivement oubliées ou disparues. De plus, je suis désolé d&#39;avoir même oublié la nostalgie de l&#39;ancien. Bien qu&#39;il n&#39;y ait aucune exception pour l&#39;ancien marché, le marché de la pivoine à Seongnam, Gyeonggi-do, montre le visage du meilleur marché folklorique du pays, même dans une courte histoire. La pivoine est un champ pétrolifère qui se trouve dans un centre-ville bondé, et il suffit d&#39;inspirer la nostalgie et la curiosité pour ceux qui recherchent un marché. Le marché de la ville, il n&#39;y a pas d&#39;objets, et il y a autant de monde qu&#39;il y a d&#39;articles à vendre. Le champ pétrolifère dont jouit le centre-ville donne un décor différent.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Le plus grand marché de pétrole populaire de Corée
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    La pivoine est un endroit qui a été donné après la récupération des friches autour de Seongnam dans les années 1960 et est l&#39;endroit où l&#39;histoire de la pivoine se déroule tous les cinq jours. Rues animées, véhicules à longue queue, gens occupés…. La vie quotidienne autour de Moran Station n&#39;est pas différente de toute autre ville, mais lorsque le champ de pétrole se propage autour de Moran Station, la ville est pleine d&#39;énergie. Que ce soit à l&#39;entrée d&#39;une station de métro, à un arrêt de bus ou au coin d&#39;une ruelle, c&#39;est une place de marché. Il s&#39;agit de la plus grande pivoine de Corée.
    &lt;br/&gt;
    L&#39;histoire de Peony Market est étonnamment courte. Contrairement au célèbre gisement de pétrole avec une longue histoire, il n&#39;a que 40 ans environ. Le marché aux pivoines a commencé avec Nam-han Kim Chang-suk, qui a laissé sa mère à Pyongyang. Après s&#39;être enrôlé dans l&#39;armée, il a traversé la guerre de Corée et s&#39;est réorganisé en tant que colonel. Lorsque les gens ont commencé à se rassembler un par un, on leur a donné le nom de «Moran», symbolisant Pyongyang, où vit leur mère. Après cela, alors que des problèmes de vie ont émergé, un champ pétrolier a été ouvert, ce qui serait le début d&#39;un champ de pivoines.
    &lt;br/&gt;
    C&#39;est dans les années 1980 que les pivoines sont devenues célèbres. Alors que le caractère unique des marchés traditionnels de la ville est devenu connu de bouche à oreille, de nombreuses personnes ont commencé à le rechercher. C&#39;est une rumeur qui se transmet de bouche en bouche, donc le nombre de personnes qui veulent vivre et qui vend doit avoir augmenté. Non seulement cela, la pivoine est plus écrasante en termes de taille et d&#39;articles que tout autre marché, et il est même difficile de passer par des gens qui remplissent le marché.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Visite de l&#39;huile de pivoine
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Le champ de pivoine est un champ pétrolifère tenu les 4 et 9 sur le Daewoncheon Bokgaeji de 12 000 m2. À la sortie 5 de la station Moran sur la ligne Bundang, un champ bruyant s&#39;ouvre. Le champ du folklore des pivoines s&#39;étend d&#39;est en ouest et sa longueur dépasse 300 m. Lorsque vous regardez du toit de l&#39;immeuble de l&#39;autre côté de la rue principale, vous pouvez voir d&#39;un coup d&#39;œil le jardin de pivoines couvert de parasols colorés. On dit que des dizaines de milliers de commerçants inscrits à la Moran Folklore Merchant Association comptent plus de 1 500 personnes, y compris celles de chaque région. De plus, le marché est toujours bondé de clients et de visiteurs qui visitent le marché aux pivoines.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Le champ de pivoine est divisé avec précision en 14 départements, ce qui facilite les achats. À partir de la première rencontre de fleurs à l&#39;entrée du marché, quatre à cinq routes s&#39;étendent d&#39;est en ouest, dans l&#39;ordre des céréales, des herbes, des vêtements, des chaussures, des articles divers, du poisson, des légumes, de la nourriture, des poivrons, des chiens et de la volaille.
    &lt;br/&gt;
    À l&#39;extrémité de la ferme folklorique de Moran, le marché aux poivrons rouges forme un bloc d&#39;ail. Il provient d&#39;Icheon, de Yeoju et de Cheonan à proximité, ainsi que de grossistes, qui sont assez importants par rapport à d&#39;autres marchés. Dans les années 80, environ 80 commerçants ont rassemblé et vendu des poivrons dans les années 80. À une époque, il était assez célèbre pour dire: &#34;Le prix du poivron rouge dans la région métropolitaine est déterminé au marché de la pivoine.&#34; De nos jours, le nombre de marchands a diminué, mais les poivrons coréens sont vendus moins cher que ceux du marché, faisant de Kim Jang-cheol une ville.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Marché aux piments de Pivoine Folk Oil Market - Seongnam-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/233/d449f48a-01da-4f26-8fdd-fe322857aced.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Marché aux piments de Pivoine Folk Oil Market
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    L&#39;exposition sur la pêche est divisée en poissons et poissons d&#39;eau douce. L&#39;assiette est pleine de poisson frais, y compris du maquereau tissé à partir de paille à Mokpo, des crevettes fraîches qui viennent d&#39;être apportées d&#39;Incheon et du maquereau, de référence et du biberon. D&#39;un autre côté, les poissons d&#39;eau douce ressentent la vitalité. Zara, carpe, carpe carassin, sésame, sulfite, loche et poisson-chat voltigent dans un bassin en caoutchouc rouge.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Marché de l&#39;huile de pivoine - Seongnam-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/233/7909e2fd-d89d-4d8e-957f-3be4a74e04b1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Marché de l&#39;huile de pivoine
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Marché de l&#39;huile de pivoine - Seongnam-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/233/8d870fc3-3cc2-4ba7-8d03-3a8c4a4c3369.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Marché de l&#39;huile de pivoine
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Les châtaignes empilées sur le sol sont considérées comme les meilleures et sont les meilleures châtaignes princesse. Afin d&#39;éviter les ennuis du consommateur, la machine de nuit fonctionne en continu. Une châtaigne qui coûte 3000 wons par sac est livrée avec un service de pelage. Les herbes de Paldo, telles que Jeollado Gordon, Cheonnamul dans l&#39;île de Jeju, Gondrenamul dans Gangwon-do, et Eolsoon, Gyeongsang-do, etc., sont emballées dans des bassins en caoutchouc rouge, attendant les invités. Le nom de l&#39;herbe et l&#39;origine du carton ondulé blanc avec une magie audacieuse sont bons. Il y a des crevettes en bon état dans un grand sac plastique. Il s&#39;agit d&#39;une crevette d&#39;orge de l&#39;île Ganghwa. On dit qu&#39;il se vend autour de Goyang, Seongnam et Anseong à Gyeonggi-do. Même si vous venez de le manger, la crevette d&#39;orge, qui a un goût savoureux, est surmontée de plus d&#39;un poing.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type3 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Herbes de tout le pays - Seongnam-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/233/2b9abbe4-5137-4da7-9609-700cd99008b4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Herbes de tout le pays
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Crevette et marchand d&#39;orge de l&#39;île Ganghwa - Seongnam-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/233/ccf22d68-ed2e-4c40-b80c-4a1b620841c9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Crevette et marchand d&#39;orge de l&#39;île Ganghwa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gelée de gland maison et Umu à base de sel - Seongnam-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/233/bb5172df-bc7b-42ea-81cd-c505548c316e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gelée de gland maison et Umu à base de sel
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Ruelle d&#39;huile pleine d&#39;odeur savoureuse et de sauce aux pivoines
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Une odeur puante pique le nez. Il sent le pétrole de l&#39;allée pétrolière, l&#39;un des plus grands marchés de gros de Corée. Il y a des huiles alignées une par une dans toute la maison, ainsi que de l&#39;huile de sésame et de l&#39;huile de perilla. Plus de 40 lieux ont commencé il y a plus de 40 ans. Dans le passé, l&#39;huile de sésame était fabriquée avec des graines de sésame nationales, mais maintenant principalement fabriquée en Chine. Sur 100 bouteilles d&#39;huile de sésame, l&#39;huile de sésame domestique ne compterait que 1 à 2 bouteilles. En raison de la différence de rendement et de prix du sésame, le prix de l&#39;huile de sésame nationale est environ trois fois plus élevé que celui du chinois.
    &lt;br/&gt;
    Regarder à l&#39;intérieur de la maison pétrolière de la ruelle pétrolière est très occupé. Une machine qui torréfie les graines de sésame pour presser l&#39;huile fonctionnera en continu. La plupart d&#39;entre eux utilisent des machines, mais le fonctionnement de l&#39;huile d&#39;embouteillage est semi-mécanique.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Champ de pétrole folklorique de Moran - Seongnam-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/233/f89126f1-7416-406b-a042-951bfdace5d7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Champ de pétrole folklorique de Moran
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Une bouteille d&#39;huile de sésame - Seongnam-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/233/684eed17-6b74-433d-9b75-38656b29fa6e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Une bouteille d&#39;huile de sésame
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    La nourriture ne peut pas être manquée sur le marché. Le meilleur aliment du marché aux pivoines est Son Kalguksu. La majeure partie du service alimentaire, qui compte plus de 40 restaurants, vend des nouilles au couteau. Pétrir directement avec de la farine de blé, et si vous mangez du poivre Cheongyang et de la sauce d&#39;assaisonnement, la soupe est croustillante et les nouilles croquantes et moelleuses collent à votre langue. En plus du kalguksu à la main, vous pouvez déguster différents types de collations telles que le kalguksu aux haricots rouges, la soupe aux nouilles de fête, le mandu kalguksu et d&#39;autres types de collations telles que le sundae gukbap, les coques de porc, le crabe minoritaire et la galuchat à la vapeur. Par une chaude journée comme celle-ci, les radis de boeuf froids et les nouilles de haricots froids sont considérés comme des délices.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type3 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Radis de boeuf froid dégusté au marché de l&#39;huile de Lan Folk - Seongnam-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/233/f58a9ba2-5a50-4f28-a996-3280a6f9ac97.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Radis de boeuf froid dégusté au marché de l&#39;huile de Lan Folk
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Kalguksu à Ranmin Folk Oil Market - Seongnam-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/233/e737f4d3-6ac6-4997-9495-ac52de3836d4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Kalguksu à Ranmin Folk Oil Market
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Comment faire des nouilles Kalguksu - Seongnam-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/233/30797ecb-ce31-4e5b-b390-37d72cd01e0e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Comment faire des nouilles Kalguksu
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Le poulet frit dans un chaudron est également essentiel. Le poulet frit est coupé avec des ciseaux, mais le prix est également bon à 5000 won par tête. Il y a aussi des gens Chimak, qui ont longtemps fait la queue pour emballer, et ont servi de la bière froide avec du poulet entier dans le poulailler après une visite du marché.
    &lt;br/&gt;
    Le marché de l&#39;huile de pivoine folklorique, avec ses nombreuses attractions intéressantes et une variété de plats, prend environ 2 heures à explorer. C&#39;est le plus grand champ pétrolifère folklorique du centre-ville, et c&#39;est un centre éducatif vivant pour les enfants et un marché pour apaiser la nostalgie des adultes. Les pivoines ont lieu tous les 9 et 9 de 9h à 19h.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Poulet entier au chaudron qui peut être dégusté au champ d&#39;huile folklorique de pivoine - Seongnam-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/233/7997ba8b-89a5-43e5-bd39-73b7d83bad05.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Poulet entier au chaudron qui peut être dégusté au champ d&#39;huile folklorique de pivoine
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Information de voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    1.Accès
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Auto-conduite
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Seongnam IC sur la rocade extérieure → tourner à droite vers Seongnam à l&#39;intersection Yeosu → Marché du pétrole de Moran Folk
    &lt;br/&gt;
    -Urban Expressway entre Bundang et Suseo → Tourner à droite vers Seongnam et Gwangju → Tourner à droite à Moran Intersection → Moran Folk Oil Market
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * transport public
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Bundang Line Moran Station, sortie 5
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    2. Restaurants aux alentours
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Maison Obok: Gochujang Ribs / 27, Angol-ro, Bundang-gu, Seongnam-si / 031-701-1944 /
    &lt;a href=&#34;http://www.shinhwaifood.co.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;오복집으로 이동&#34;&gt;
     http://www.shinhwaifood.co.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Gam Mi-ok: Seolleongtang / 181 Tancheon-ro, Bundang-gu, Seongnam-si / 031-709-9448
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Restaurant Seokcheon Sashimi: Sashimi / 45 Bulmal-ro, Bundang-gu, Seongnam-si / 031-704-2988
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Canard d&#39;un jour: Canards, Duck Jumul Luck / 109 Gwangmyeong-ro, Jungwon-gu, Seongnam-si / 031-754-8337
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    3.Hébergement
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Galerie de l&#39;hôtel: 321 Hwangsaeul-ro, Bundang-gu, Seongnam-si / 031-702-8200 /
    &lt;a href=&#34;http://www.galleryhotel.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;호텔 갤러리로 이동&#34;&gt;
     http://www.galleryhotel.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    SR Hotel: 9, Hwangsaeul-ro 319beon-gil, Bundang-gu, Seongnam-si / 031-702-6565 /
    &lt;a href=&#34;http://www.srhotel.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;분당SR(에스알)호텔로 이동&#34;&gt;
     http://www.srhotel.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Hwangtobang Motel: 154 Sanseong-daero, Jungwon-gu, Seongnam-si / 031-757-5185
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    ※ Les informations ci-dessus ont été créées en août 2013 et peuvent être modifiées ultérieurement, alors assurez-vous de les vérifier avant de voyager.
    &lt;br/&gt;
    ※ Les informations, telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article, sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, et l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>