<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Samcheok-si.ru on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/samcheok-si.ru/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Samcheok-si.ru)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 26 Mar 2020 10:34:04 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/samcheok-si.ru/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Самчхок Гомчигук, зимнее лакомство, которое делает народ любимым - Самчхок-си, Канвондо, Корея</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/samcheok-gomchiguk-a-winter-delicacy-that-makes-the-nations-favorite-308-ru/</link>
      <pubDate>Thu, 26 Mar 2020 10:34:04 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/samcheok-gomchiguk-a-winter-delicacy-that-makes-the-nations-favorite-308-ru/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Samcheok-si, Gangwon-do, Korea&#34; data-title=&#34;samcheok-gomchiguk-a-winter-delicacy-that-makes-the-nations-favorite--308&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Самчхок Гомчи суп из старой бумаги и вареной - Самчхок-си, Канвондо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/308/beecfc57-1ba3-4b99-92da-940a1ef2b472.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Самчхок Гомчи суп из старой бумаги и вареной
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Самчхок Гомчигук, зимнее лакомство, которое делает народ любимым
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Самчхок-си, Канвондо, Корея
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Морская рыба называется Гомчи в Восточном море, водная зубатка в Южном море и водная рыба на западе! Сезон Гомчи, пойманный через побережье Корейского полуострова, наступил. Еще одна причина, почему любители и гурманы со всей страны ждут зимы, направляющейся в Самчхок, его родной город, чтобы попробовать суп Гомчи, вкус зимнего сезона.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Зимнее восточное побережье богато. Это благодаря разнообразию продуктов, которые удовлетворят наш вкус, в отличие от внешнего вида, который выглядит одиноким. По той же причине гурманы и любители со всей страны зимой бегут на восточное побережье. Начните с Yangmi-ri и Guamegi в северной части Канвона и двигайтесь вниз по восточному побережью. В супе Самчхок из гомчи со сладким напитком, вкусом гурманов и снежным крабом на длинных ногах Ульджина и Йондеока, а также Гвамеги из Пхохана выстроились «вкусные вещи».
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Среди них, если Yangmi-ri и Guamegi, а также снежный краб и Guamegi - это «Anju Yong», «Gomchiguk» - это «Haejangyong», чтобы решить все из них одним выстрелом. Конечно, это отличный «аромат» для одного приема пищи без разделения его на анжуйонг и хэджанъён, но если вы посетите сцену, чтобы попробовать их, поэтому, если вы столкнетесь с зимним морским бризом и столкнетесь с этими продуктами, идея «ханзан» «Вы услышите сами. Почему зимнее море такое яркое (вспоминая алкоголь)!
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Зимний прибрежный скрытый суп для гурманов
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Я хочу попробовать всю еду на восточном побережье, потому что мне это нравится. Если вы выпили в Янми-ри и снежном крабе и растворились в Гомчи-гуке, то отправляйтесь в Пхохан и покончите с Гвамеги и Водой, что лучше для Зимнего побережья на Восточном побережье? Однако главным героем этого тура является Гомчигук, который относительно менее известен, чем другие зимние деликатесы на побережье.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Рыба заполняет восточное побережье зимой - Самчхок-си, Канвондо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/308/fcb65b22-ef83-49ec-85ae-cfd084d9ea23.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Рыба заполняет восточное побережье зимой
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Суп Гомчи, как следует из его названия, это рыба под названием Гомчи. Имя этого парня, пойманного через побережье Кореи, немного отличается от побережья к побережью. Его называют Гомчи или Водяной Медведь в Восточном море, Водный Маг или Водяной Сом в Южном море и Джамбанг или Водный Тумбанг в Западном море. Можно истолковать, что это так распространено и популярно, что слово для одной и той же рыбы варьируется от побережья к побережью. Самое известное для нас имя сейчас - это водяной сом и водяная белка, среди которых «водяная белка» - это имя, которое рыбаки, которые поймали гомчи, бросили «кувырки» обратно в воду, увидев внешний вид. Появление Гомчи, которого никогда нельзя наблюдать, можно увидеть по его нику.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Рыба заполняет восточное побережье зимой - Самчхок-си, Канвондо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/308/5873b06e-2946-4d92-88b5-cd65cccf6dab.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Рыба заполняет восточное побережье зимой
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Однако в «Энциклопедии рыб» династии Чосон &amp;lt;Джангсаэбо&amp;gt; Чон Як-чжон написал Гомчи и сказал: «Вкус мягкий и хорош для бутылки сакэ». Не то чтобы имя Мультумбунга было шуткой боссов, которые карикатурировали его уродливую внешность. Или, может быть, это был трюк влюбленных, которые заметили истинную ценность Гомчи. Имя, которое называлось «водяной медведь» или «гомчи» из-за его темного вида, похоже на медведя, также является хорошим намеком на его внешний вид. Некоторые дайверы горьки из-за своей свирепой натуры, они далеки от внешности и личности, которую можно любить.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Информационное табло порта Самчеок «Сегодня. Гомчи суп из морского ежа - Самчхок-си, Канвондо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/308/10abb2d6-d0bd-46a7-ad18-b9f41abcb2b7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Информационное табло порта Самчеок «Сегодня. Гомчи суп из морского ежа
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Тем не менее, единственное, что любит Гомчи, это «вкус». В отличие от возмутительной индивидуальности и уродливой внешности, мягкая мякоть, которая тает на кончике языка, и прохладный вкус супа! Текст песни «Я хочу увидеть один раз, увидеть дважды и продолжать смотреть» перенесен в «Я хочу есть один раз, есть два раза и продолжать есть».
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Пейзаж порта Самчхок, известного как родной город Гомчи - Самчхок-си, Канвондо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/308/98e656ce-e5df-41b7-9804-f58dd11b4481.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Пейзаж порта Самчхок, известного как родной город Гомчи
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Текстура этой рыбы сочетается с мягкой плотью и текстурой скользкой кожи. Вязкая часть между кожей и плотью может быть незнакома новичкам, но если вы любитель, вы привыкнете к ней после того, как попробуете ее дважды. Те, кто любит «Agujjim (Aguijjim - настоящее имя)», придумали похожую текстуру. Сначала скользкая вязкая часть неуклюжа, потому что она «как насморк», но иногда они утверждают, что будут есть друг друга. В случае супа Самчхок Гомчи, который варят со старой бумагой, его легко пропустить через рот. Ах, есть различия в том, как приготовить суп Гомчи и как он получается.
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Пейзаж порта Самчхок, известного как родной город Гомчи - Самчхок-си, Канвондо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/308/c6f5d68a-cecc-4f4d-8b1a-7a2f91c14903.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Пейзаж порта Самчхок, известного как родной город Гомчи
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Несмотря на то, что названия Восточного, Южного и Западного морей разные, прохладный суп имеет прекрасный вкус!
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Самчхок, известный как родной город Гомчигук, кладет старую бумагу и резко кипит. Подается в большой суповой тарелке один за другим. В районе Южного и Западного море, известном как «Мулгитанг», он приправлен редькой и зеленым луком и четко варен. Обычно продается большими, средними и маленькими. Есть также места, где в восточном море варится суп гомчи.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;&amp;lt;Морской Дом Сашими&amp;gt;, известный как оригинальный дом - Самчхок-си, Канвондо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/308/aad1d52e-511c-49be-9b33-305a5f832994.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     &amp;lt;Морской Дом Сашими&amp;gt;, известный как оригинальный дом
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Когда вы пойдете в порт Самчхок, родной город Гомчигук, вы увидите доску объявлений с надписью «Стань Гомчигук». Значит ли это, что вы стали собственным телом? Цена в 15 000 вон за миску (за порцию) не такая низкая. Когда-то Гомчи был настолько распространен, что зимой это был зимний деликатес, который жители этого города ели в каждом доме. Суп Гомчи, где его попробовать?
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Гомчи с мягкой кожей - Самчхок-си, Канвондо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/308/1457448b-1165-41bf-b09f-9b839c22d6ab.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Гомчи с мягкой кожей
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    В Самчоке, родном городе Гомчи, есть рестораны, где можно попробовать суп Гомчи, такие как &amp;lt;Морской сашими&amp;gt;, который впервые начал продавать суп Гомчи, а также &amp;lt;Ресторан Geumseong&amp;gt; и &amp;lt;Ресторан Donga&amp;gt;. У каждого ресторана есть небольшая разница во вкусе, поэтому сравнение тонкой вкусовой разницы добавляет удовольствия вкусу «Гомчигука».
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Есть также места в горшках, которые можно варить - Самчхок-си, Канвондо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/308/8e945a7a-c9d6-4b0b-bb50-a9eaca82b01d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Есть также места в горшках, которые можно варить
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Если вы попробовали тарелку супа Гомчи, который был сварен и варен со старой бумагой, давайте взглянем на порт Самчхок (порт Джунгна), который по-прежнему охватывает пейзаж рыбацкой деревни. Прогуливаясь вдоль волнореза перед площадью Самчхок Исабу, вы увидите синее море Самчука в будущем, а вдоль холма вы увидите очаровательные дома.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Площадь Самчхок Исабу, расположенная у основания порта Самчхок - Самчхок-си, Канвондо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/308/c5dcb1cd-3054-4692-8443-c173bbed43bf.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Площадь Самчхок Исабу, расположенная у основания порта Самчхок
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Станет знаменитым суп по-домашнему, который варился бы в каждом доме перед вами. Теперь столько же ресторанов, сколько и домов, расположено вдоль порта Самчхок (порт Джунгра). Опыт расслабиться в глотке крутого бульона - это доля влюбленных, которые пробежали днем раньше. Когда вы едите, вы почувствуете облегчение в то же время, когда снова пьете, и вы станете настоящей возлюбленной и глотком супа гомчи. Этот сезон, где вы можете насладиться вкусом супа Гомчи, очень важен. Гомчи, который хорошо тает и его можно попробовать только на месте, находится в зимний период с декабря по февраль.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Хорошо взять миску с супом Гомчи - Самчхок-си, Канвондо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/308/8e98662a-079c-4ed2-80e3-6d027a735f59.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Хорошо взять миску с супом Гомчи
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Информация о путешествии
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Близлежащие рестораны
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Море сашими: Гомчигук / 88, Сачоннён-ро, Чонха-дон, Самчхок-си, Канвондо / 033-574-3543
    &lt;br/&gt;
    Океанская деревня: Гомчигук / 14 Galcheon-дон, Самчхок-си, Канвондо / 033-572-5559
    &lt;br/&gt;
    -Dong-A Ресторан: Gomchi-Guk / 125-1 Jeongha-Dong, Samcheok-Si, Канвондо / 033-574-5870
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Номера
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Moon Motel: 174-49, Jungang-ro, Samcheok-si, Канвондо / 033-572-4436
    &lt;br/&gt;
    -Pacific Motel: 39, Самчхок, Городская Тематическая Дорога, Канвондо / 033-576-0162
    &lt;br/&gt;
    Пенсионный Долина Роз: 525-9, Jangwonan-gil, Wondeok-eup, Samcheok-si, Канвондо / 033-573-3539
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.rosevalley.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.rosevalley.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    ※ Приведенная выше информация была обновлена в феврале 2017 года и может измениться позже, поэтому обязательно проверьте ее перед поездкой.
    &lt;br/&gt;
    ※ Информация, такая как текст, фотографии и видео, используемые в этой статье, защищены авторским правом Корейской туристической организации, и несанкционированное использование статьи запрещено.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>