<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Seongnam-si.de on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/seongnam-si.de/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Seongnam-si.de)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 24 Mar 2020 23:26:27 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/seongnam-si.de/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Ein heißes Ölfeld im Stadtzentrum, Seongnam Moran Folk Oil Market - Seongnam-si, Gyeonggi-do, Korea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/a-hot-oil-field-in-the-city-center-seongnam-moran-folk-oil-market-233-de/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Mar 2020 23:26:27 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/a-hot-oil-field-in-the-city-center-seongnam-moran-folk-oil-market-233-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Seongnam-si, Gyeonggi-do, Korea&#34; data-title=&#34;a-hot-oil-field-in-the-city-center-seongnam-moran-folk-oil-market--233&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Pfingstrosen-Volksölfeldlandschaft - Seongnam-si, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/233/45fdbf46-8a3c-4346-8249-c515ed9e095a.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Pfingstrosen-Volksölfeldlandschaft
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Ein heißes Ölfeld im Stadtzentrum, Seongnam Moran Folk Oil Market
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Seongnam-si, Gyeonggi-do, Korea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Mit der Zeit ist die Realität, dass die alten Dinge allmählich vergessen werden oder verschwinden. Außerdem tut es mir leid, dass ich die Nostalgie für die Alten vergessen habe. Obwohl es keine Ausnahmen für den alten Markt gibt, zeigt der Pfingstrosenmarkt in Seongnam, Gyeonggi-do, das Gesicht des besten Volksmarktes der Nation, selbst in einer kurzen Geschichte. Die Pfingstrose ist ein Ölfeld, das in einem überfüllten Stadtzentrum steht, und es ist genug, um Nostalgie und Neugier für diejenigen zu wecken, die nach einem Marktplatz suchen. Auf dem Marktplatz in der Stadt gibt es keine Gegenstände und es gibt so viele Menschen wie Gegenstände zum Verkauf stehen. Das Ölfeld in der Innenstadt bietet eine andere Landschaft.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Koreas größter Volksölmarkt
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Pfingstrose ist ein Ort, der nach der Rückeroberung des Ödlands um Seongnam in den 1960er Jahren gegeben wurde. Hier findet alle fünf Tage die Geschichte der Pfingstrose statt. Belebte Straßen, langschwänzige Fahrzeuge, vielbeschäftigte Menschen…. Das tägliche Leben rund um die Moran Station unterscheidet sich nicht von jeder anderen Stadt, aber wenn sich das Ölfeld um die Moran Station ausbreitet, ist die Stadt voller Energie. Ob am Eingang einer U-Bahnstation, an einer Bushaltestelle oder in der Ecke einer Gasse, es ist ein Marktplatz. Dies ist die größte Pfingstrose in Korea.
    &lt;br/&gt;
    Die Geschichte von Peony Market ist überraschend kurz. Im Gegensatz zum berühmten Ölfeld mit einer langen Geschichte ist es nur etwa 40 Jahre alt. Der Pfingstrosenmarkt begann mit Nam-han Kim Chang-suk, der seine Mutter in Pjöngjang zurückließ. Nachdem er sich dem Militär angeschlossen hatte, durchlief er den Koreakrieg und organisierte sich als Oberst neu. Als die Menschen anfingen, sich nacheinander zu versammeln, erhielten sie den Namen &#34;Moran&#34;, was Pjöngjang symbolisiert, wo ihre Mutter lebt. Danach, als Lebensprobleme auftraten, wurde ein Ölfeld eröffnet, das der Beginn eines Pfingstrosenfeldes sein soll.
    &lt;br/&gt;
    In den 1980er Jahren wurden die Pfingstrosen berühmt. Als die Einzigartigkeit der traditionellen Märkte in der Stadt durch Mundpropaganda bekannt wurde, begannen viele Menschen, danach zu suchen. Es ist ein Gerücht, das von Mund zu Mund weitergegeben wird, daher muss die Zahl der Menschen, die leben wollen und verkaufen, gestiegen sein. Nicht nur das, die Pfingstrose ist in Bezug auf Größe und Artikel überwältigender als jeder andere Marktplatz, und es ist schwierig, an Menschen vorbeizukommen, die den Marktplatz füllen.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Pfingstrosen-Volksöl-Tour
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Das Pfingstrosenfeld ist ein Ölfeld, das am 4. und 9. auf dem 12.000 m² großen Daewoncheon Bokgaeji stattfindet. An der Ausfahrt 5 der Moran Station der Bundang Line öffnet sich ein lautes Feld. Das Pfingstrosen-Folklore-Feld erstreckt sich von Ost nach West und ist länger als 300 m. Wenn Sie vom Dach des Gebäudes über die Hauptstraße herabblicken, können Sie auf einen Blick den mit bunten Sonnenschirmen bedeckten Pfingstrosen-Volksgarten sehen. Es wird gesagt, dass Zehntausende von Händlern, die bei der Moran Folklore Merchant Association registriert sind, mehr als 1.500 Menschen zählen, einschließlich derer aus jeder Region. Darüber hinaus ist der Marktplatz immer mit Kunden und Besuchern überfüllt, die den Pfingstrosenmarkt besuchen.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Das Pfingstrosenfeld ist genau in 14 Abteilungen unterteilt, was das Einkaufen erleichtert. Beginnend mit dem ersten Blumentreffen am Markteingang erstrecken sich vier bis fünf Straßen von Ost nach West in der Reihenfolge Getreide, Kräuter, Kleidung, Schuhe, Kleinigkeiten, Fisch, Gemüse, Lebensmittel, Paprika, Hunde und Geflügel.
    &lt;br/&gt;
    Am anderen Ende der Moran Folk Farm bildet der Markt für roten Pfeffer einen Block mit Knoblauch. Es kommt aus dem nahe gelegenen Icheon, Yeoju und Cheonan sowie von Großhändlern, die im Vergleich zu anderen Märkten recht groß sind. In den 1980er Jahren sammelten und verkauften etwa 80 Händler Paprika in den 1980er Jahren. Zu einer Zeit war es berühmt genug zu sagen: &#34;Der Preis für roten Pfeffer in der Metropolregion wird auf dem Pfingstrosenmarkt bestimmt.&#34; Heutzutage ist die Zahl der Händler zurückgegangen, aber koreanische Paprika werden billiger verkauft als die auf dem Markt, was Kim Jang-cheol zu einer Stadt macht.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Chili-Markt im Pfingstrosen-Volksöl-Markt - Seongnam-si, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/233/d449f48a-01da-4f26-8fdd-fe322857aced.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Chili-Markt im Pfingstrosen-Volksöl-Markt
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Die Fischereiausstellung ist in Fische und Süßwasserfische unterteilt. Der Teller ist voll mit frischem Fisch, einschließlich Makrele, die in Mokpo aus Stroh gewebt wird, frischen Garnelen, die gerade von Incheon gebracht wurden, sowie Makrele, Referenz und Flaschenfisch. Auf der anderen Seite spüren Süßwasserfische die Vitalität. Zara, Karpfen, Karausche, Sesam, Schwefel, Schmerle und Wels flattern in einem roten Gummibecken.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pfingstrosen-Volksölmarkt - Seongnam-si, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/233/7909e2fd-d89d-4d8e-957f-3be4a74e04b1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pfingstrosen-Volksölmarkt
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pfingstrosen-Volksölmarkt - Seongnam-si, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/233/8d870fc3-3cc2-4ba7-8d03-3a8c4a4c3369.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pfingstrosen-Volksölmarkt
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Die auf dem Boden gestapelten Kastanien gelten als die besten und sind die besten Prinzessinnenkastanien. Um die Probleme des Verbrauchers zu vermeiden, läuft die Nachtmaschine kontinuierlich. Eine Kastanie, die 3.000 Won pro Beutel kostet, wird mit einem Peeling-Service geliefert. Kräuter aus Paldo wie Jeollado Gordon, Cheonnamul auf der Insel Jeju, Gondrenamul in Gangwon-do und Eolsoon, Gyeongsang-do usw. sind in roten Gummibecken verpackt und warten auf Gäste. Der Name des Krauts und die Herkunft der weißen Wellpappe mit kühner Magie ist gut. In einer großen Plastiktüte befinden sich einige Garnelen in gutem Zustand. Es ist eine Gerstengarnele von Ganghwa Island. Es wird gesagt, um Goyang, Seongnam und Anseong in Gyeonggi-do zu verkaufen. Selbst wenn Sie es nur essen, wird die Gerstengarnele, die einen herzhaften Geschmack hat, mit mehr als einer Faust gekrönt.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type3 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Kräuter aus dem ganzen Land - Seongnam-si, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/233/2b9abbe4-5137-4da7-9609-700cd99008b4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Kräuter aus dem ganzen Land
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gerstengarnelen und Händler von Ganghwa Island - Seongnam-si, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/233/ccf22d68-ed2e-4c40-b80c-4a1b620841c9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gerstengarnelen und Händler von Ganghwa Island
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hausgemachtes Eichelgelee und Umu aus Salz - Seongnam-si, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/233/bb5172df-bc7b-42ea-81cd-c505548c316e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hausgemachtes Eichelgelee und Umu aus Salz
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Ölgasse voller pikanter Gerüche und Pfingstrosensauce
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Ein stinkender Geruch sticht in die Nase. Es riecht nach Öl aus der Ölgasse, einem der größten Großhandelsmärkte in Korea. Es gibt Öle, die nacheinander im ganzen Haus aufgereiht sind, sowie Sesamöl und Perillaöl. Mehr als 40 Orte haben vor über 40 Jahren begonnen. In der Vergangenheit wurde Sesamöl aus einheimischen Sesamsamen hergestellt, heute jedoch hauptsächlich in China. Unter 100 Flaschen Sesamöl sollen inländisches Sesamöl nur 1 bis 2 Flaschen sein. Aufgrund der unterschiedlichen Sesamerträge und -preise ist der Preis für inländisches Sesamöl etwa dreimal höher als der für Chinesen.
    &lt;br/&gt;
    Der Blick in das Ölhaus der Ölgasse ist sehr beschäftigt. Eine Maschine, die Sesam röstet, um das Öl zu pressen, läuft kontinuierlich. Die meisten von ihnen verwenden Maschinen, aber der Betrieb des Abfüllöls ist halbmechanisch.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Moran Volksölfeld - Seongnam-si, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/233/f89126f1-7416-406b-a042-951bfdace5d7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Moran Volksölfeld
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Eine Flasche Sesamöl - Seongnam-si, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/233/684eed17-6b74-433d-9b75-38656b29fa6e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Eine Flasche Sesamöl
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Essen darf auf dem Markt nicht fehlen. Das beste Essen auf dem Pfingstrosenmarkt ist Son Kalguksu. Der größte Teil der Lebensmittelabteilung mit über 40 Restaurants verkauft Handmessernudeln. Kneten Sie direkt mit Weizenmehl, und wenn Sie Cheongyang-Pfeffer und Gewürzsauce essen, ist die Suppe knusprig und knusprig und zähe Nudeln kleben an Ihrer Zunge. Zusätzlich zu Hand-Kalguksu können Sie verschiedene Arten von Snacks wie Kalguksu mit roten Bohnen, Festnudelsuppe, Mandu-Kalguksu und andere Arten von Snacks wie Eisbecher-Gukbap, Schweinefleischschalen, Krabben von Minderheiten und gedünsteten Stachelrochen genießen. An einem heißen Tag wie diesem gelten kalter Rinderrettich und kalte Bohnennudeln als Delikatessen.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type3 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Kalter Rinderrettich schmeckte auf dem Lan Folk Oil Market - Seongnam-si, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/233/f58a9ba2-5a50-4f28-a996-3280a6f9ac97.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Kalter Rinderrettich schmeckte auf dem Lan Folk Oil Market
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Kalguksu auf dem Ranmin Folk Oil Market - Seongnam-si, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/233/e737f4d3-6ac6-4997-9495-ac52de3836d4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Kalguksu auf dem Ranmin Folk Oil Market
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Wie man Kalguksu Nudeln macht - Seongnam-si, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/233/30797ecb-ce31-4e5b-b390-37d72cd01e0e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Wie man Kalguksu Nudeln macht
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Hühnchen in einem Kessel gebraten ist auch wichtig. Das gebratene Huhn wird mit einer Schere geschnitten, aber der Preis ist auch gut bei 5.000 Won pro Kopf. Es gibt auch Chimak-Leute, die sich lange Zeit zum Packen anstellten und nach einem Marktbesuch im ganzen Hühnerhaus kaltes Bier mit ganzem Hühnchen servierten.
    &lt;br/&gt;
    Die Erkundung des Pfingstrosenölmarktes mit seinen vielen interessanten Attraktionen und einer Vielzahl von Speisen dauert etwa 2 Stunden. Es ist das größte Volksölfeld im Stadtzentrum und ein lebendiges Bildungszentrum für Kinder und ein Marktplatz, um die Nostalgie für Erwachsene zu lindern. Die Pfingstrosen finden jeden 9. und 9. von 9 bis 19 Uhr statt.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ganzes Hühnchen mit Kessel, das auf dem Pfingstrosenölfeld probiert werden kann - Seongnam-si, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/233/7997ba8b-89a5-43e5-bd39-73b7d83bad05.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ganzes Hühnchen mit Kessel, das auf dem Pfingstrosenölfeld probiert werden kann
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformation
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    1.Zugang
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Selbstfahrend
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Seongnam IC auf der äußeren Ringstraße → Biegen Sie an der Yeosu-Kreuzung rechts in Richtung Seongnam ab → Moran Folk Oil Market
    &lt;br/&gt;
    -Urban Expressway zwischen Bundang und Suseo → Biegen Sie rechts ab in Richtung Seongnam und Gwangju → Biegen Sie an der Moran Intersection rechts ab → Moran Folk Oil Market
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * öffentlicher Verkehr
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Bundang Line Moran Station Ausfahrt 5
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    2. Restaurants in der Nähe
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Obok-Haus: Gochujang-Rippen / 27, Angol-ro, Bundang-gu, Seongnam-si / 031-701-1944 /
    &lt;a href=&#34;http://www.shinhwaifood.co.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;오복집으로 이동&#34;&gt;
     http://www.shinhwaifood.co.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Gam Mi-ok: Seolleongtang / 181 Tancheon-ro, Bundang-gu, Seongnam-si / 031-709-9448
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Seokcheon Sashimi Restaurant: Sashimi / 45 Bulmal-ro, Bundang-gu, Seongnam-si / 031-704-2988
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Eines Tages Ente: Enten, Ente Jumul Luck / 109 Gwangmyeong-ro, Jungwon-gu, Seongnam-si / 031-754-8337
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    3. Unterkunft
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Hotelgalerie: 321 Hwangsaeul-ro, Bundang-gu, Seongnam-si / 031-702-8200 /
    &lt;a href=&#34;http://www.galleryhotel.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;호텔 갤러리로 이동&#34;&gt;
     http://www.galleryhotel.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    SR Hotel: 9, Hwangsaeul-ro 319beon-gil, Bundang-gu, Seongnam-si / 031-702-6565 /
    &lt;a href=&#34;http://www.srhotel.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;분당SR(에스알)호텔로 이동&#34;&gt;
     http://www.srhotel.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Hwangtobang Motel: 154 Sanseong-daero, Jungwon-gu, Seongnam-si / 031-757-5185
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    ※ Die oben genannten Informationen wurden im August 2013 erstellt und können später geändert werden. Überprüfen Sie sie daher unbedingt, bevor Sie reisen.
    &lt;br/&gt;
    ※ Informationen wie Text, Fotos und Videos, die in diesem Artikel verwendet werden, sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Die unbefugte Verwendung des Artikels ist untersagt.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>