<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>County.ru on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/county.ru/</link>
    <description>Every Corner of Korea (County.ru)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 01 Mar 2020 19:17:25 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/county.ru/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Buyeo County, Chungnam, Южная Корея - Куда просить осенние листья, лучшее время года</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/where-to-ask-for-autumn-leaves-the-best-season-73-ru/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Mar 2020 19:17:25 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/where-to-ask-for-autumn-leaves-the-best-season-73-ru/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Buyeo County, Chungnam, South Korea&#34; data-title=&#34;where-to-ask-for-autumn-leaves-the-best-season--73&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Яркие боевые искусства осенью - Buyeo County, Chungnam, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/73/58937cfd-a1a2-47c6-9a4b-d211eec767b1.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Яркие боевые искусства осенью
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Куда просить осенние листья, лучшее время года
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Buyeo County, Chungnam, Южная Корея
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Чтобы поймать конец осени, он похоронил мертвых воинов, чтобы похоронить в прошлом сезоне. Юн Дэ Нён, написавший роман, назвал Мурьянгу «джанджи (сезон), где тонут сезоны». Когда листья закончатся, это будет напоминать печаль года. Однако горечь осени, которая изобилует золотом, сразу же проглатывается. Можем ли мы спросить о сезоне, который прошел в Буео-Мурьянге, где Ким Си-рён, ветер и гениальный поэт Чосон, провел свои последние годы? ,
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Кориандр
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Эта укушенная осень отправляется в Буео через месяц, потому что листья опадают рано. К счастью, боевые искусства еще не полностью остановили падение. Прошлым летом еще много энергии. Пройдя через билетную кассу, скоро будет один заказ. На лбу одного ордена есть большая доска под названием «Мансусан Муралоса». Это гармоничное сочетание «непостоянства», означающего неизмеримое, и названия горы «Мансу», что означает наслаждение долгой жизнью. Храм Мурьянга - это тысячелетний храм, который был основан во времена короля Мунсона (Объединение 839 ~ 857). Однако, как и большинство храмов и архитектурных культурных ценностей в Корее, все боевые искусства исчезли во время войны с Имджином, но были восстановлены в 1623 году (ст. 1), чтобы достичь сегодня.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Один заказ - Buyeo County, Chungnam, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/73/3a1d7526-7d10-4029-bfd6-affc28fccf4f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Один заказ
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Пройдя через небольшую долину и дойдя до ворот Чонвангмун, красивый владелец вечеринки приветствует посетителей справа. Проведение вечеринки означает удлиненный столб, на котором висел флаг храма, или место для удержания, поддерживающее вечеринку слева направо. Это признак того, что основания храма начинаются здесь.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Муги Корп - Buyeo County, Chungnam, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/73/2c5651cf-35af-4569-a629-22642c259afa.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Муги Корп
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Поднимаясь к воротам Чонвангмун, райский уголок храма Муйонгса, Пятиэтажная пагода и далее находятся в квадратной рамке Чхонвангмуна. Слишком стабильный угол. Даже если вы не специализируетесь на фотографии, вы можете естественным образом поднять камеру. Но дизайнер, создавший этот потрясающий вид, не раскрыл 100% рая, сердца храма. Райская крыша была слегка покрыта сосновой и зельковой ветвями. Я сидел и стоял, пытаясь сфотографировать, чтобы избежать ветвей. 1 минута осталась? Ах! Поймите, что это был чудесный кусочек кориандра, чтобы покрыть жилище Будды. Разве эту ветку не было бы здорово увидеть сквозь рай? Скорее ветви деревьев добавляют в тайный райский рай.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Райский вид с Чонванмун - Buyeo County, Chungnam, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/73/02b188aa-0cf4-4f56-adba-8b2b37f8d365.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Райский вид с Чонванмун
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Медленно приближайтесь к раю. Когда вы доберетесь до сосны, покрывающей крышу, вы увидите каменные фонари, пятиэтажную пагоду и рай. Каменные фонари, пятиэтажная пагода и рай Мурьюкса - все это национальные сокровища. Может показаться, что это культурное достояние, но история культурных ценностей, наполненных знаками, и знание истории искусства, похоже, не помогают этой осенью. Поэтому я не буду вдаваться в подробности. Пыль знаний в моей голове, кажется, сидит на поверхности липких эмоций. Просто посмотрите на три сокровища на расстоянии. С большой точки зрения взгляд, исходящий из земли, поднимает ощущение вознесения через каменные фонари и верхушку пагоды, ведущей к райскому хребту. Кроме того, пятьсот одна тысяча лет истории, без серьезных повреждений и повреждений, добавляет достоинства.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Государство и место величественной райской войны - Buyeo County, Chungnam, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/73/ef01d9af-0a62-4f68-9e2d-552a072a2617.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Государство и место величественной райской войны
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Наблюдайте за раем слева направо. Лодки столбов, поддерживающих эксцентричную райскую структуру, чрезвычайно выпуклые. Это обычно называется пролить столбец. Внешность выглядит как два этажа, но внутренняя часть рая представляет собой слоистую структуру без слоев. Видно, что эта конструкция предназначена не для фактического использования второго этажа, а для формальности и достоинства здания.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Столб надгробия - Buyeo County, Chungnam, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/73/67f1e89f-86dc-47a2-bc0f-d1a6b169aece.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Столб надгробия
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Обернитесь вокруг райского двора и встаньте под клен перед оградой с правой стороны здания. Удачи приехать в последний день боевых искусств. Солнце начало подниматься к западу от Мансусана, и теплое осеннее полуденное солнце обильно покрывает землю. Под кленом подсветка покрыта кленовыми листьями и спуск затвора. Нет ничего плохого в том, чтобы делать фотографии ногами. Как только монах проходит мимо.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;На территории храма боевых искусств справа - Buyeo County, Chungnam, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/73/0e2cb43e-59b9-4c6e-b10e-8592536501cb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     На территории храма боевых искусств справа
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Ким Си-сук, бедный гениальный писатель или обладатель свободной души
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Есть один человек, которого вы должны встретить в храме Мурьянга. Ким Си-сеон (1435–1493) - ежемесячный лидер, которого всегда знакомят с такими прозвищами, как Пунг Ун А, гениальный автор и Шин Донг. Пройдите через рай и переправьтесь через небольшой ручей налево, чтобы увидеть портрет Ким Си-Сеоп в Йончжонгаке. Ким Си-сук не признавала захват трона и жила как монах и жена навсегда. Он покинул мир в возрасте 21 года и бродил по всей стране.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Давайте посмотрим на портрет Ким Чен Шика. Yeongjung отличается от интенсивного основного цветового разногласия, обычно встречающегося в стихах. Это также отличается от портрета эскадрильи Чосон, красиво одетой в Кванбок. Ким Си-сеоп в руках Ёнджуна аккуратно лежит в рукаве, но он хмурится хмурым взглядом. Вот почему многие критики говорят, что они уловили черты недовольных интеллектуалов, которые недовольны миром. Ты это видишь. В двадцать один год, когда король Сехо вступил на престол, он сжег все книги, которые прочитал, покинул мир и стал монахом. Однако жизнь Кима не наполнена невезением, накоплением и критикой общества.
   &lt;br/&gt;
   Он покинул мир и совершил поездку по Канто и Хунани, наслаждаясь пейзажами и сочиняя стихи. В свои тридцать лет он провел шесть лет в Кёнджу Кымозан, нынешнем Кёнджу Намсане, посвятившем себя своей работе. Результатом погружения является миф о Кум-о, который считается первым китайским романом в Корее. Был ли Ким Си-сук бедным гением, который ошибся со временем? Или он владелец свободной души? В конце концов он видит в своем странствии отчуждение от власти и мейнстрима или волю свободной жизни. Я даю небольшой намек на эту непростую проблему. Ким Си-Сеоп пишет мотив побродить в предисловии к «Дому каждого месяца»
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Юнг Си Ким - Buyeo County, Chungnam, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/73/db703360-cf34-443e-989c-e887c38d15e9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Юнг Си Ким
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;font color=&#34;#367100&#34;&gt;
    «Я… Чтобы побродить по горам и найти хороший вид, я бы похвастался, что мои друзья наслаждаются стихотворением, но я не думал о том, чтобы войти в офис с предложением. Обидно, что однажды после будучи разбитым (узурпацией трона) человеком, человек может родиться в этом мире и идти по дороге ».
   &lt;/font&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Монах подметает листья - Buyeo County, Chungnam, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/73/c8dc4b05-d3fc-4362-b7aa-4d88cfe56a97.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Монах подметает листья
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Легкий путь, путь в Тэджоам
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   После изучения территории вернитесь на одну неделю для более глубокой осенней прогулки.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;1 - Buyeo County, Chungnam, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/73/3834472d-88b3-400f-8857-b1cfe1526199.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     1
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Прежде чем достигнуть ордена, налево до Тэджоама и Досолама слева. Широкая открытая площадка ведет к хорошо проложенной дороге налево. Дорога длится 1,2 км до скалы Taejo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Дорога в Тэджоам - это хороший способ для прогулок. - Buyeo County, Chungnam, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/73/07b01060-3850-4036-91de-ada290ad79d7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Дорога в Тэджоам - это хороший способ для прогулок.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Вскоре после входа на улицу слева от вас есть место для боевых искусств.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Скамья по дороге в Тэджоам - Buyeo County, Chungnam, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/73/d063e688-3a31-4265-851a-c4f1ea083213.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Скамья по дороге в Тэджоам
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Теперь он покрыт пампасной травой, сорняками и кустарниками, но раскопки в 2000 году подтвердили подиум, надгробие и престижный флаг с надписью «Muyangsa».
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Старый сайт боевых искусств - Buyeo County, Chungnam, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/73/8af3da53-f771-4615-ae11-f33d3822bf57.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Старый сайт боевых искусств
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Путь снова. Он немедленно проходит через Досолам и достигает Тэджоам. Только два туалета и скамейки разбросаны по пути в Тэджоам. На этой дороге нет сороки, но только красные хурмы висят на деревьях хурмы, у которых нет листьев. Это гладкий, но простой способ совершить тихую прогулку. Проходя через сад справа от Taejoam начинается полномасштабная пешеходная тропа. Если вы планируете подняться на гору Мансу, вы можете подняться по тропе Тэджоам.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Мансусанская горная тропа начинается в Тэджоаме - Buyeo County, Chungnam, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/73/1765c925-3dfb-4c35-9071-6d2f43308c1b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Мансусанская горная тропа начинается в Тэджоаме
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Выйдите из Taejoam и полностью покиньте храм. Есть еще одна вещь, которую стоит увидеть перед тем, как идти на парковку. Посетителю, который хочет уйти, Мурьянга представляет банкротство Ким Си-сук. Тот факт, что есть много буддизма, могил, где похоронены буддийские монахи, означает, что они произвели много монахов.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Храм Муранга Будо-гун - Buyeo County, Chungnam, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/73/89fe1dbc-3e46-481a-b086-843a3ea86cae.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Храм Муранга Будо-гун
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Мурьянга Будо-гун находится на пути в Муджинам. Из всех дефолтов банкротство Ким Си-сук является самым высоким. И размер, и внешний вид являются наиболее полными. По умолчанию Ким Си-сук - двойное основание. Узор дракона ярко проявляется на поверхности второго подиумного камня (средний камень), который украшен цветком лотоса. Это очень хорошо для каменных реликвий Chosun Electric.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Банкротство Ким Си-Сук - Buyeo County, Chungnam, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/73/2e38fdd9-f508-4669-bc00-df4dc988ba76.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Банкротство Ким Си-Сук
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Так есть ли здесь сари Ким Си-Сури? Во время японского колониального периода тайфун сместился, и окружающие деревья упали. В это время Будо также рухнул, и было найдено сари Ким Си-сук. Сари Ким в настоящее время экспонируется в Национальном музее Буйо.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;17&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Дракон рисунок Ким Си-сеоп Будо среднего камня - Buyeo County, Chungnam, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/73/3e13f9fe-55c2-4d47-809c-7833fbb11c87.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Дракон рисунок Ким Си-сеоп Будо среднего камня
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Информация о путешествии
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;span style=&#34;color: rgb(33, 33, 33);&#34;&gt;
     &lt;strong style=&#34;&#34;&gt;
      Боевые искусства
     &lt;/strong&gt;
     &lt;br/&gt;
     Адрес: 203, Мурьянг-ро, Эзан-Мён, Буё-гун, Чунгнам.
     &lt;br/&gt;
     Запросы: офис Muryangsa 041-836-5066
    &lt;/span&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://tour.buyeo.go.kr/html/tour/info/info_010108.html&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://tour.buyeo.go.kr/html/tour/info/info_010108.html
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Близлежащие рестораны
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Дом Пэкче: Рис Ёнлиф, Mabab / 22, Heukcheon-ro 8beon-gil, Buyeo-eup, Buyeo-gun / 041-834-1212
    &lt;br/&gt;
    Jangwon Makguksu: Makguksu / 20, Narutero 62beon-gil, Buyeo-eup, Buyeo-gun / 041-835-6561
    &lt;br/&gt;
    Гудраедол Ссамбап: Дол Самбап / 31, Нарут-ро, Буе-эуп, Буе-пушка / 041-836-9259
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Размещение
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Lotte Resort Buyeo: 400 Baekjemun-ro, Gyuam-myeon, Buyeo-gun / 041-939-1000
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.lottebuyeoresort.com/kor/index.asp&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.lottebuyeoresort.com/kor/index.asp
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Туристический отель Baekje: 108 Bukpo-ro, Buyeo-eup, Buyeo-gun / 041-835-0870
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://백제관광호텔.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://백제관광호텔.kr/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Samjung Yeo Youth Hostel: Нарут-ро 50, Буе-эуп, Буе-гун / 041-835-3101
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.buyeoyh.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.buyeoyh.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34; style=&#34;font-weight: bold;&#34;&gt;
     ※ Приведенная выше информация была обновлена в сентябре 2017 года и может впоследствии измениться. Пожалуйста, проверьте перед путешествием.
     &lt;br/&gt;
     ※ Информация, такая как текст, фотографии и видео, используемые в этой статье, защищены авторским правом Корейской туристической организации, поэтому несанкционированное использование статьи запрещено.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>