<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Goyang-si.de on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/goyang-si.de/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Goyang-si.de)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Fri, 27 Mar 2020 00:55:20 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/goyang-si.de/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Auf dem weißen Schneefeld die Welt der Pferde, &#39;Goyang Wondang Ranch&#39; - Goyang-si, Gyeonggi-do, Korea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/on-the-white-snowy-field-the-world-of-horses-goyang-wondang-ranch-333-de/</link>
      <pubDate>Fri, 27 Mar 2020 00:55:20 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/on-the-white-snowy-field-the-world-of-horses-goyang-wondang-ranch-333-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Goyang-si, Gyeonggi-do, Korea&#34; data-title=&#34;on-the-white-snowy-field-the-world-of-horses-goyang-wondang-ranch--333&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Pferde laufen auf dem Schneefeld - Goyang-si, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/333/82c2f9bf-2f25-4fe5-a0d0-0bae197bf61a.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Pferde laufen auf dem Schneefeld
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Auf dem weißen Schneefeld die Welt der Pferde, &#39;Goyang Wondang Ranch&#39;
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Goyang-si, Gyeonggi-do, Korea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Pferde springen über das riesige Schneefeld. Die Kinder rollen auf einer breiten Ranch im Schnee oder streicheln Pferde und lachen. Die Wondang Ranch im Winter ist elegant. Die riesigen Schneefelder und Pferde, auf die niemand trat, schaffen eine Atmosphäre wie eine Szene in einem Film. In der Nähe der Ranch gab es Orte, an denen man den sanften Geruch von Seosamneung und Herb Farm spüren konnte, die zum Weltkulturerbe gehören.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Die Rolle der Wondang Ranch wird von der Hengstfarm zu einem Pferderennen-Trainingszentrum für die Ausbildung von Jockey- und Pferdeexperten geändert. In der Nähe von Samsong-ri wurde ein Apartmentdorf gegründet, daher ist der Weg ganz anders, aber die Landschaft der Pferde, die auf der Ranch laufen, ist immer noch dieselbe. Die Ranchfläche beträgt nur 360.000 m2. Die große Ranch in Gyeonggi-do bietet eine friedliche Landschaft, in der mitten im Winter Pferde laufen.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Eunsashi Tree Road und Seosamneung
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es ist von Anfang an faszinierend, die Ranch zu betreten. Die silberne Straße, die zum Eingang führt, ist im Winter mit Schnee bedeckt, und ihre Farbe und Atmosphäre tragen zur Atmosphäre bei. Der Pass ist als Dating-Kurs für Liebhaber beliebt, aber es ist besser, leise und leise zu gehen, als nur mit dem Auto zu fahren.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ranch wurde als Ort für Dramen und Filme populär, noch bevor es als Ausflugskurs bekannt wurde. Hier wurden Dramen &amp;lt;Rathaus&amp;gt;, &amp;lt;Kaffeeprinz Nr. 1&amp;gt; und &amp;lt;Legende des Ehrgeizes&amp;gt; gedreht. Die Eunsashi Tree Road diente auch als Kulisse für die Dramen &amp;lt;Spring Day&amp;gt; und &amp;lt;Sand Clock&amp;gt;.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Eunsashi Tree Road, die Kulisse des Dramas - Goyang-si, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/333/eef8c11c-0a6b-4700-9b07-96f113cc672c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Eunsashi Tree Road, die Kulisse des Dramas
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Eingang zur Ranch grenzt auch an Seosamneung, wo das Joseon-Königshaus schläft. Seosamneung ist eines der Königsgräber, die zum Weltkulturerbe gehören. Es heißt Samreung, weil es Yeolneung von Joseon Chongjong und Königin Cheolin, Kim Yeongneung von König Jungjong, Heeungneung gibt, wo Königin Jangkyung Yoon begraben wurde. Das schneebedeckte Königsgrab ist ruhig und gelassen. Ein einzigartiges Merkmal ist auch ein Spaziergang auf dem Weg des königlichen Mausoleums, wo es schwierig ist, Menschen zu finden.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ich mag Pferde, die ihre Nasen streicheln - Goyang-si, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/333/66057864-eacf-4982-b946-dca189c81fed.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ich mag Pferde, die ihre Nasen streicheln
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Nach dem Passieren der Seosamneung fällt eine offene Farm auf. Die kleinen Kinder treffen zuerst die Schneewelt, bevor sie eine Pferdetour machen. Sie rollen das Schneefeld hinunter und haben eine Schneeballschlacht und schütteln die lange Winterlangeweile ab. Es ist ein Glück, an einem Wintertag auf einen so großen Spielplatz in der Natur zu stoßen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Seosamneung, ein Weltkulturerbe - Goyang-si, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/333/d2b37b23-b109-4119-a0a9-5e7c635bacc3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Seosamneung, ein Weltkulturerbe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Ranch ist ordentlich renoviert. Es gibt eine Aussichtsplattform und Platz für Pferde, und es gibt bequeme Einrichtungen wie Gehwege. Es gibt Bänke an der Promenade für ein Date und Entspannung.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pferdesport Jockeys Trainingsszene - Goyang-si, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/333/995608dd-6e8f-4aaa-bc03-da2152a1bdbc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pferdesport Jockeys Trainingsszene
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Wondang Horse Farm ist seit 1997 für die Öffentlichkeit zugänglich. In der Vergangenheit wurden hier elegante und talentierte Rennpferde geboren und domestiziert. Sämlinge, die hier verwaltet wurden, waren Schätze von über einer Milliarde Won. Mit dem Umzug des Pferderenn-Trainingszentrums im Jahr 2007 können Sie auch den Jockey-Auszubildenden zusehen, wie sie Pferde zähmen oder kürzlich galoppieren.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Schneeszene der Wondang Ranch - Goyang-si, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/333/1be5607e-bd79-4821-8e41-193f61660963.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Schneeszene der Wondang Ranch
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Auf dem Weg zum Observatorium gibt es viele Bilder von Pferden verschiedener Rassen. Vom etwa 1 m großen Pony wie Repizza und Parabella bis hin zu atemberaubenden Rennpferden können Sie sich die freundlichen Erklärungen mit Fotos ansehen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pferde, die das Gewicht genießen - Goyang-si, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/333/027b30b0-fa12-42a9-9d31-86ac4ebacd2a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pferde, die das Gewicht genießen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Genießen Sie die Kräuterfarm nach der Pferdebeobachtung
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Unterhalb der Aussichtsplattform befindet sich eine Welt der Pferde. Hier weidende Pferde entkommen der engen Masse und genießen die Wintersonne. Wenn Menschen sich nähern und ihre Nasen streicheln, lecken sie ihre Hände so freundlich wie Hunde. Manchmal beißt oder tritt man, also verlangsamen Sie nicht.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Auch wenn die Pferde nur zu rennen scheinen, gibt es dazwischen eine bestimmte Reihenfolge. &#34;Wenn ein neues Pferd den Zaun betritt, wird die Aktivität aufgrund des Streits schneller. Wenn Sie es füttern, werden Sie es wissen. Der erste, der frisst, ist der Boss.&#34; Wie der Steward erklärt, kommt ein unbekanntes Pferd auf einer gemächlichen Ranch an und die Bewegung der Ostwestler wird beweglich. Es ist wie bei einem Rennpferd.
    &lt;br/&gt;
    Das Tabu ist, dass die Pferde süß sind und man keine Süßigkeiten werfen sollte. Selbst wenn Sie Ihren Kopf berühren, anstatt zu essen, nähern sich die Pferde Ihrem Freund mit einem ziemlich bequemen Blick.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sie können mitten auf der Ranch spazieren gehen - Goyang-si, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/333/74519b7f-75e5-4210-8d0b-995c78f115b4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sie können mitten auf der Ranch spazieren gehen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Körper, der beim Gehen auf einer Winterfarm geschrumpft ist, kann auf dem Rückweg in der Kräuterfarm warm geschmolzen werden. Herb Land befindet sich am Eingang der Eunsashi Tree Road, wo der Dorfbus steht. Beim Betreten der Plantage begrüßen warme Kräutertees und Kräuterkompressen die Gäste. Verschiedene Kräuter wachsen von bekannten Kräutern wie Lavendel, Rosmarin und Minze bis zu gesunden Dingen wie Zitronenmelisse und Thymian. Selbst wenn Sie jede Person besuchen, können Sie Kräuter pflanzen und Kräuterpflanzen für 5.000 Won pro Person herstellen. Sie können die Kälte auch mit Kräutertee lindern oder Kräuterkosmetik und Duftkerzen in einem mit Aromen gefüllten Kerzencafé kaufen. Herbland hat ein einzigartiges Kräuterkrankenhaus, aber wenn die Kräuter, die es zu Hause angebaut hat, krank werden, behandeln Sie sie und geben Sie sie zurück.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pferdemaskottchen des Ranchweges - Goyang-si, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/333/ba74f09b-7172-44dc-810a-8329cde23fe2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pferdemaskottchen des Ranchweges
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie in eine exotische lateinamerikanische Kultur eintauchen möchten, besuchen Sie das nahe gelegene lateinamerikanische Kulturzentrum. Fahren Sie in Richtung Gupabal, biegen Sie in Richtung Munsan ab und rennen Sie etwa 15 Minuten lang. Es sind mehr als 3.000 Artefakte aus den Zivilisationen der Azteken, Inkas und Mayas ausgestellt. Neben Holz, Steinzeug und Steingut gibt es viele Neuheiten aus Lateinamerika. Darüber hinaus machen mehr als 200 Masken mit einzigartigen Gesichtsausdrücken und Formen auffällige Ausflüge interessanter.
   &lt;br/&gt;
   Der Ausflug zur Wondang Ranch ist gut, weil Sie die Winterstimmung gleichmäßig spüren können. Es ist auch eine großartige Attraktion, um durch die Ranch, Königsgräber und Kräuterfarmen zu schlendern und eine bezaubernde Erfahrung und Landschaft zu genießen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Wondang Herb Land Indoor Plantage - Goyang-si, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/333/0aff37aa-1bd3-499b-97d3-ae646304b15a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Wondang Herb Land Indoor Plantage
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformation
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1.Zugang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Selbstfahrend
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Äußere Ringstraße Tongil-ro IC → Richtung Samsong → Nonghyup-Universität, Seosamneung → Biegen Sie am Hubland Samgeori rechts ab
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * öffentlicher Verkehr
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Vom Bahnhof Samsong der U-Bahnlinie 3 fahren alle 20 bis 30 Minuten Dorfbusse. Nachdem Sie die Nonghyup Universität passiert haben, steigen Sie im Herb Land aus.
    &lt;br/&gt;
    ※ Die Öffnungszeiten der Ranch sind von 9.00 bis 16.30 Uhr und der Eintritt ist frei. Montags und dienstags geschlossen. Die Parkmöglichkeiten sind unzureichend, daher ist es besser, am Wochenende die öffentlichen Verkehrsmittel zu nutzen.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Restaurants in der Nähe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Daejagol Lokale Küche: Deokyang-gu Daeja-dong / Chueo-tang / 031-962-8545
    &lt;br/&gt;
    Also Bae-chan: Daehwa-dong, Seosan-gu, Ilsan / Hanwoo / 031-932-5533
    &lt;br/&gt;
    Canaan Duck Gumteo: Ilsandong-gu Pungdong / Entenbraten / 031-901-3292
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     3. Unterkunft
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Avatar Hotel: Tanhyeon-dong, Seosan-gu, Ilsan / 031-919-6761
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.아바타호텔.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.아바타호텔.kr
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Hotel Cleopatra: Baekseok-dong, Ilsan-dong / 031-908-0136
    &lt;br/&gt;
    Luxushotel: Daehwa-dong, Seosan-gu, Ilsan / 031-917-1717
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Die oben genannten Informationen wurden im Februar 2013 erstellt und können sich später ändern. Überprüfen Sie sie daher unbedingt, bevor Sie reisen.
     &lt;br/&gt;
     ※ Informationen wie Text, Fotos und Videos, die in diesem Artikel verwendet werden, sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Die unbefugte Verwendung des Artikels ist untersagt.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>