<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Yangyang-gun.de on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/yangyang-gun.de/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Yangyang-gun.de)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 25 Mar 2020 22:53:47 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/yangyang-gun.de/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Naksansa Tempel, Yangyang - Yangyang-Pistole, Gangwon-do, Korea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/naksansa-temple-yangyang-290-de/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Mar 2020 22:53:47 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/naksansa-temple-yangyang-290-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Yangyang-gun, Gangwon-do, Korea&#34; data-title=&#34;naksansa-temple-yangyang--290&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Luftaufnahme des Naksansa-Tempels. Einzigartiges Layout auf einen Blick - Yangyang-Pistole, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/290/97be220d-09dc-47a6-a5d9-4a7aac9e2b5a.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Luftaufnahme des Naksansa-Tempels. Einzigartiges Layout auf einen Blick
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Naksansa Tempel, Yangyang
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Yangyang-Pistole, Gangwon-do, Korea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Gangwon-do, wo Frische herrscht und die Wolken ruhen. Ende letzten Winters ruhten zu viele Schneewolken. Der immer fallende Schnee wurde zu einer Naturkatastrophe, die Gangwon-do großen Schaden zufügte. Im Jahr 2005 traf ein Lauffeuer, das bei starkem Wind überkam, den Naksansa-Tempel. Ironischerweise war Arbor Day am 5. April. Die Waldbrände führten dazu, dass Naksansa in der Nähe des Schlachtfeldes war. Ich konnte nicht anders, als mich für den Anblick des Verbrennens des Zylinders und das Schmelzen derselben Joseon-Dynastie zu entschuldigen, die als Schatz bezeichnet wurde. Der Naksansa-Tempel, der aufgrund von Untreue wieder gestiegen ist, ist immer noch ein Heiligtum des Meerwassers Kannon.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Der Quan Yin Bodhisattva erschien während der Silla-Krise der Vereinigung
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Vor der Gründung des Naksansa-Tempels hörte ich auf, mir Gedanken über das Studium in der Tang-Dynastie zu machen, und kehrte nach Silla zurück. Er erwartete die Invasion der Tang-Dynastie, und es gab Anzeichen für eine Rebellion des Adligen, der die Vereinigung der drei Königreiche nicht mochte. Vor allem, als die innere Einheit wichtig war, hörten Kostümbotschafter Gerüchte, dass sich der Gwaneum Bodhisattva in Yangyang, Gangwon-do, befand. Gwaneum Bodhisattva ist ein Bodhisattva, der die Leiden der Wiedergeburt lindert, daher ging der Kostümbotschafter direkt nach Yangyang. Nachdem er 21 Tage in der Gwaneumgul-Höhle unter Hongryeonam gebetet hatte, konnte er endlich den Gwaneum Bodhisattva treffen. Der Gwaneum Bodhisattva sagte, dass Bambus paarweise sprießen würde, daher wäre es ratsam, dort ein Feuer zu machen. Wo Bambus auftauchte, errichteten Kostümbotschafter eine zylindrische Konservierung. Deshalb gilt der Naksansa-Tempel als der beste Ort, um ihn zu bewahren.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Zentrum des Naksansa-Tempels, zylindrische Erhaltung
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Experten der Verwaltung des Kulturerbes und des Nationalen Instituts für Kulturerbe waren an der Restaurierung des Naksansa-Tempels beteiligt. In Yangyang gewachsene Kiefern wurden verwendet, um die zylindrische Integrität wiederherzustellen. In der frühen Joseon-Dynastie hat Wonpyeongbojeon, ein Drei-Fronten-Stil auf dem Palgak-Dach, ein Gefühl von Stabilität und großartiger Energie wie ein zentraler Gerichtssaal mit drei Säulen an der Vorderseite und drei Seiten an der Seite. Je näher an der Wartung des Zylinders, je lebendiger die Farbe und je zarter die Monochromie, desto mehr weiß ich nicht, wo ich meine Augen hinstellen soll. Schauen Sie sich einfach die Sparren an, um zu sehen, wie viel Sie sich gewidmet haben.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Zylindrische Konservierung und siebenstöckige Steinpagode - Yangyang-Pistole, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/290/16cbb044-bd5b-4bd1-8ef0-5aeb22f490e5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Zylindrische Konservierung und siebenstöckige Steinpagode
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Kulturgüter wie die Geonchil Kannon Bodhisattva Statue (Schatz Nr. 1362), die siebenstöckige Steinpagode (Schatz Nr. 499) und der Zaun (Gangwon-do Tangible Cultural Heritage Nr. 34) sind in der Nähe von Wontongbojeon gesammelt. Die Statue des Geonchil Guan Yin Bodhisattva befindet sich in der zylindrischen Erhaltung. Die Buddha-Statue, die in der späten Goryeo-Dynastie einen traditionellen Stil hat, wurde in der frühen Joseon-Dynastie geschaffen und ist ein wichtiges Kulturgut, das noch intakt ist. Ein zarter Ausdruck wie ein sanfter Ausdruck, ein schlanker Finger und zarte Falten auf der Kleidung fallen auf.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Zylindrische Konservierung - Yangyang-Pistole, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/290/30df6f36-4f62-4bcc-bbe3-798cd6a71ac2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Zylindrische Konservierung
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Vor dem zylindrischen Denkmal befindet sich eine siebenstöckige Steinpagode. Der Turm wurde im 13. Jahr von König Sejo (1467) vom 3. in den 7. Stock gehoben. Es ist teilweise beschädigt, bleibt aber intakt, bis die Metallbeschläge oben auf dem Turm und Sie ein grobes Doppel-Lotus-Muster an der Basis sehen können.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hintertür - Yangyang-Pistole, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/290/a1f48d1f-0d9b-456c-a6b6-425daa24e7ef.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hintertür
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es wird gesagt, dass der Zaun von Wontongbojeon gebaut wurde, als die Joseon-Dynastie Naksansa rezitierte. Fliesen und Erde wurden nacheinander gestapelt und überall Granit mit kreisförmigem Querschnitt platziert. Es gilt als repräsentativer Zaun des Tempels der Joseon-Dynastie.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Zylindrischer Schutzzaun - Yangyang-Pistole, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/290/9bd8c1f0-1ddf-4a4e-b09e-f4b480938660.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Zylindrischer Schutzzaun
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Rund um den Zaun wachsen Bambusse, die in den Gründungsgeschichten erscheinen. Die Linie, die vom Hong Ye-Mond zur zylindrischen Erhaltung führt, unterscheidet sich stark von der Atmosphäre eines der Tempel, in denen die Spuren der Jahre zu spüren sind. Die Klarheit und Lebendigkeit ist überall zu spüren, als wäre Sejo in der Nähe gewesen und hätte gedacht, dass das Aussehen unmittelbar nach schwerem Wasser jetzt dasselbe gewesen wäre.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Doppeltes Lotusmuster am unteren Rand des siebenstöckigen Steinturms - Yangyang-Pistole, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/290/8a70eb63-9919-49ff-ab12-2f1347e60e22.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Doppeltes Lotusmuster am unteren Rand des siebenstöckigen Steinturms
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Harmonie zwischen Naksansa-Tempel und Natur, Seawater Gwaneumsang, Medical College, Hongnyeonam
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Auf dem Weg zum Meerwasser Gwaneumsang von Wontongbojeon erwartet Sie eine weitere Attraktion des Naksansa-Tempels. Es ist der Abschnitt von Haesu Gwaneumsang über Gaeseongdae nach Hongnyeonam. Es ist ungefähr 20 Minuten zu Fuß, aber drehen Sie einfach Ihren Kopf, um die Harmonie zwischen dem Naksansa-Tempel und der Natur zu stoppen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Meerwasser-Kannon-Statue ist eine riesige Buddha-Statue mit einer Höhe von 15 m und einem Umfang von 3 m. Die Bauzeit ist so lang wie sie war, aber sie wurde 1971 poliert und in 6 Jahren und 6 Monaten fertiggestellt. Wenn Sie auf das Meer und die Buddha-Statue zurückblicken, sieht es so aus, als ob der Gwaneum Bodhisattva auf dem Baekdu-Daegan steht. Folgen Sie dieser Sichtlinie und fahren Sie zum nächsten Ziel, der Costume University und Hongnyeonam.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Meerwasser Kannon Statue aus dem Westen - Yangyang-Pistole, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/290/1ca4f65a-a107-469f-9542-3a9e0e2f6bd4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Meerwasser Kannon Statue aus dem Westen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Kleiderschrank und das Gebiet von Hongnyeonam wurden separat als Myeongseung Nr. 27 bezeichnet. Dies liegt daran, dass die umliegende Küste einzigartig und die Landschaft wunderschön ist, aber es ist der Ort, an dem die Legende des Kostümbotschafters verankert ist. Hongnyeonam leitet sich vom Namen des Kostümbotschafters ab, weil er Gwaneum Bodhisattva im roten Lotus sah.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hongryeonam auf Küstenklippen gebaut - Yangyang-Pistole, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/290/b3483f96-b52d-4d0c-864b-6cd8b77b39b3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hongryeonam auf Küstenklippen gebaut
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Einsiedelei besteht aus 3 Feldern vorne und 3 Feldern seitlich. Wenn Sie im buddhistischen Tempel sitzen, wird der Klang der Wellen, die auf die Gwaneumgul treffen, durch den Boden wiedergegeben.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ein Kostümständer auf einer Küstenklippe - Yangyang-Pistole, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/290/d736fb24-104a-405d-8d98-55b6888e6f15.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ein Kostümständer auf einer Küstenklippe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es wird auch gesagt, dass das Kostümkorps auf einer Klippe an der Küste errichtet wurde, wo der Botschafter den Quan Yin Bodhisattva traf. Es wird gesagt, dass der aktuelle Schminktisch 1925 von Man Yong-un restauriert wurde, der in Naksansa blieb, um den Sonnenaufgang zu sehen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Roter Lotus, der an der Traufe hängt, passt gut zu rotem Lotus - Yangyang-Pistole, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/290/b780b110-21d8-4ed8-bb19-a4dbd23b223a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Roter Lotus, der an der Traufe hängt, passt gut zu rotem Lotus
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hier beschrieb Cho Jeong-cheol, ein Tattoo aus der Joseon-Dynastie, den Sonnenaufgang mit den Worten: „Wenn ich wie eine Morgendämmerung aufwache, habe ich das Gefühl, dass der sechsflügelige Drache so dicht ist, dass die Sonne aufgeht.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Landschaft, die in der Meeresbrise schwimmt - Yangyang-Pistole, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/290/d5c9c7c0-78eb-4f1e-bd94-1b44c6906243.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Landschaft, die in der Meeresbrise schwimmt
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Eine Ausstellungshalle mit der Geschichte des Naksansa-Tempels
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Etwa 200 Meter vom Kleiderschrank entfernt befindet sich eine Kostümausstellungshalle. Sie können Geschichten über den Kostümstoffwechsel und Naksansa in verschiedenen Exponaten sehen und Materialien zum Naksansa-Brand 2005 ansehen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ein Turm aus gefliesten Fliesen, der nach dem Brand übrig geblieben ist - Yangyang-Pistole, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/290/65d54e19-22a4-426a-9698-c276c5d52c39.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ein Turm aus gefliesten Fliesen, der nach dem Brand übrig geblieben ist
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Darüber hinaus wurden im Naksan Fire &amp;amp; Fire Information Center, etwa 40 m von Hongyemun entfernt, brandbezogene Materialien ausgestellt. Während des Restaurierungsprozesses werden Sie von den verschiedenen ausgegrabenen Reliquien, den mit verbrannten Fliesen gestapelten Türmen und den Ausstellungen, die die Spuren nach dem Brand reproduzieren, begeistert sein.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Einige der Trümmer, die niedergebrannt wurden - Yangyang-Pistole, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/290/6da85c49-fa80-4d69-bc47-68f865afbec3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Einige der Trümmer, die niedergebrannt wurden
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Bemerkenswert sind auch das Innere von Hong Ye-moon und Naksanbae Sijomok. Das Aussehen des Birnbaums ist so eigenartig, dass er auffällt. Den Aufzeichnungen zufolge wurde die kaiserliche Familie als wahres Produkt der Joseon-Dynastie um Naksansa herum angebaut. Infolgedessen begann der Mönch Gwangsimrang, eine der Birnensorten, 1915 in Tokio zu kultivieren und hat den Ruf von Naksanbae fortgesetzt. Schon ist das Wasser auf dem gleichnamigen Birnbaumzweig gestiegen, und das blasse Grün ist eingewickelt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Naksanbae Schiffbau - Yangyang-Pistole, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/290/75645ae9-ba7a-4fbd-9e8e-ef5a8606420b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Naksanbae Schiffbau
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Auf der Treppe in der Nähe der Kostümhalle ist der Satz „Fragen Sie nach dem Weg auf der Straße“ eingraviert. Hast du nicht gesagt, dass es eine Gabelung mit einer Wahl war? Wenn eine Aufladung erforderlich ist und Körper und Geist erschöpft sind, ist der Tempelaufenthalt im Naksansa-Tempel ein gutes Komma. Das Programm ist in einen Ruhetyp und einen Erfahrungstyp unterteilt, und Ausländer können sich ebenfalls bewerben. Der Naksansa-Tempel bietet Besuchern kostenlose Nudeln (außer montags). Die Öffnungszeiten sind von 11:30 bis 13:00 Uhr. Bitte beziehen Sie sich auf den Naksansa-Tempel, da er die Versandbox lösen kann. Unterwegs ist die National Route 44 von Hongcheon nach Osakryeong und Yangyang der perfekte Ort, wenn Sie Gangwon-do kennenlernen möchten, wo Sie Frühlingsenergie ausstrahlen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Seoraksan vom Deck des Naksan Fire &amp;amp; Fire Information Center aus gesehen - Yangyang-Pistole, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/290/d4809a36-fe60-420d-b52e-b3c634620e7a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Seoraksan vom Deck des Naksan Fire &amp;amp; Fire Information Center aus gesehen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformation
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Naksansa Tempel
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    Adresse: 100 Naksansa-ro, Ganghyeon-myeon, Yangyang-gun, Gangwon-do
    &lt;br/&gt;
    Kontakt: 033-672-2447
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.naksansa.or.kr&#34; style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;‘낙산사’ 정보 페이지로 이동&#34;&gt;
     www.naksansa.or.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;topmr&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. In der Nähe von Restaurants
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Songi Mushroom Village:
    &lt;/strong&gt;
    Pilz-Hotpot / 74-52, Ansan 1-Gil, Yangyang-Eup, Yangyang-Pistole / 033-672-3145
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Yangyang Hanwoo Village:
    &lt;/strong&gt;
    Hanwoosaenggui / 500 Yangil-eup, Yangyang-eup, Yangyang-gun / 033-671-9700
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Jujeongolsanchae Village:
    &lt;/strong&gt;
    Sanchae Set Mahlzeit und Sanchae Bibimbap / 33 Yangyang-ro, Yangyang-eup, Yangyang-gun / 033-672-1584
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Unterkunft
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Guten Morgen Motel:
    &lt;/strong&gt;
    20, Sunrise-ro, Ganghyeon-myeon, Yangyang-gun / 033-671-8817
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Suite Hotel Naksan:
    &lt;/strong&gt;
    84 Haegei-gil, Yangyang-eup, Yangyang-gun / 033-670-1100
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://naksan.suites.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://naksan.suites.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Die oben genannten Informationen wurden im Oktober 2015 aktualisiert und können später geändert werden. Überprüfen Sie sie daher unbedingt, bevor Sie reisen.
     &lt;br/&gt;
     ※ Informationen wie Text, Fotos und Videos, die in diesem Artikel verwendet werden, sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Die unbefugte Verwendung des Artikels ist untersagt.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Yangyeons Schritte am Ende des blauen Tals, Yangyang Dungeon Valley - Yangyang-Pistole, Gangwon-do, Korea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/yangyeons-footsteps-at-the-end-of-the-blue-valley-yangyang-dungeon-valley-230-de/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Mar 2020 07:42:16 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/yangyeons-footsteps-at-the-end-of-the-blue-valley-yangyang-dungeon-valley-230-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Yangyang-gun, Gangwon-do, Korea&#34; data-title=&#34;yangyeons-footsteps-at-the-end-of-the-blue-valley-yangyang-dungeon-valley--230&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Wasser fließt durch die Felsen unter der Klippe. - Yangyang-Pistole, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/230/c0d21369-d04e-4f02-8fe2-c819adfcc3c0.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Wasser fließt durch die Felsen unter der Klippe.
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Yangyeons Schritte am Ende des blauen Tals, Yangyang Dungeon Valley
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Yangyang-Pistole, Gangwon-do, Korea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Ein Strom, der von den Ausläufern östlich von Seoraksan Daecheongbong zur Ostsee im Dunjeon-Tal fließt. Das Tal heißt Dungeon, aber seine Wasserstraßen fließen mit Dungeon-ri, Gangok-ri und Seokgyo-ri. Das Tal wird enger und die unberührte Natur begrüßt die Reisenden, wenn sie gegen den klaren und kühlen Bach stößt.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Seokgyo-ri, Ganghyeon-myeon, Yangyang-gun, Gangwon-do Verlassen Sie Seokgyo-gyo, gehen Sie durch Gangok-ri und gehen Sie etwa 3,2 km Landstraße zum Tal unterhalb des Dungeon-Stausees in Dunjeon-ri. Dies ist eine Straße, die 3,2 km von Seokgyo-ri, Gangok-ri und Dunjeon-ri zurückführt. Das 8 km lange Wasser fließt von den Ausläufern des Seoraksan Daecheongbong zur Ostsee, nachdem es sich am Dungeon-Stausee versammelt hat.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Seokgyo-ri, mit dem ich spielen kann
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Seokgyo-ri In der Nähe der Seokgyo-gyo-Brücke bin ich breit und der Fluss fließt nicht schnell genug, um zu spielen. Es ist schön zu sehen, wie mein Vater mit einem Kind auf einem Gummiboot spielt. Junge Männer und Frauen spielen mit Wasserspritzern in den Handflächen. Das Lachen der ungezogenen Kinder, die beim Hund im Wasser spielen, schwimmt im Bach. In den Händen der Mutter, die die am Baumufer sitzenden Kinder anruft, bleibt die Hälfte des Getreides zurück.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Manche Menschen schwimmen gerne im Schatten unter der Steinbrücke. Wenn ich meine Füße in den Bach tränke, ist es kühler als in der Sonne zu sein. Es gibt ein Restaurant am Bach, das eine Vergnügungsparkatmosphäre schafft. Nachdem ich im Wasser gespielt hatte, aß ich eine Schüssel Makguksu von den nahe gelegenen Yeonggwangjeong Buchweizennudeln und machte mich auf den Weg nach Gangokri.
    &lt;br/&gt;
    Neben den Buchweizennudeln von Yeonggwangjeong befindet sich eine schmale, asphaltierte Straße. Wenn Sie diesen Weg gehen, ist es Gangokri. In der Ferne der Fuß des Berges. Wenn Sie ein wenig laufen, kommen Sie nach Samgeori. Wenn Sie rechts bergab gehen, treffen Sie auf das Tal von Gangok-ri.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type3 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Talwasser fließt die Steinbrücke hinunter - Yangyang-Pistole, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/230/e85367df-4e61-431c-a724-53539a861f1f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Talwasser fließt die Steinbrücke hinunter
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Stream in der Nähe der Seokkyo-Brücke. Ich bin breit, damit ich im Wasser spielen kann - Yangyang-Pistole, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/230/288c5def-ad25-4ecd-9711-47af3fcf26c9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Stream in der Nähe der Seokkyo-Brücke. Ich bin breit, damit ich im Wasser spielen kann
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Straße nach Gangtok-ri vor den Buchweizennudeln von Yeong Gwang Jeong - Yangyang-Pistole, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/230/3cecfc6c-ce70-45db-af81-98f570e9647c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Straße nach Gangtok-ri vor den Buchweizennudeln von Yeong Gwang Jeong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Landschaft mit Blechdach und Sonnenblume
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Die Innenstadt von Seokgyo-ri hat eine breite und gepflegte Vergnügungsparkatmosphäre, während das Gangok-ri-Tal schmaler ist. Sie können einen Kinderwagen unter dem großen Baumschatten sehen. Auf der Matte daneben machen Mutter und Baby ein Nickerchen. Große Kinder und Väter tauchen ins Wasser und spielen im Wasser.
    &lt;br/&gt;
    Überqueren Sie die Gangok-Brücke, biegen Sie links ab und gehen Sie die Straße entlang. Die Straße ist weit vom Tal entfernt, aber das Tal kann durch den Wald gesehen werden.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Der Wald auf den felsigen Klippen beschattete das Tal. Der blaue Wasserstrahl verführt den verschwitzten Reisenden. 속 Selbst wenn Sie fließendes Wasser hören, fühlen Sie sich kühl. Die Landschaft, die aufgrund fehlender Straßen nicht besichtigt werden kann, bleibt eine unerforschte Aussicht. Gelegentlich führt eine Straße das Tal hinunter, aber wenn sie auf einen solchen Weg trifft, geht sie zum Ufer hinunter und wäscht den Schweiß, um die Hitze abzukühlen. Je flussaufwärts, desto tiefer der Wald und desto klarer das Wasser. Ich bin glücklich, wenn ich drinnen sitze. Es ist wie hier auszuruhen.
    &lt;br/&gt;
    Klettere wieder die Straße hinauf und gehe flussaufwärts. Eine gelbe Sonnenblume streckte sich unter dem roten Blechdach aus. Es ist wie in einem ländlichen Dorf, in dem ich als Kind gespielt habe.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type3 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gangok-ri Valley Waterway - Yangyang-Pistole, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/230/845187f5-a032-47d7-9feb-31f28214ee92.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gangok-ri Valley Waterway
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Es zeigt eine natürliche Talschönheit mit weniger menschlichen Händen. - Yangyang-Pistole, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/230/307e3bf4-688b-455e-8a23-3e96c24a7a12.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Es zeigt eine natürliche Talschönheit mit weniger menschlichen Händen.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Wenn Sie der Straße folgen, können Sie ins Tal hinabsteigen. - Yangyang-Pistole, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/230/80bece85-63cb-436c-94cf-596ce450c791.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Wenn Sie der Straße folgen, können Sie ins Tal hinabsteigen.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Blaues Tal blaues Wasser
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Im Jinjeonsa-Tempel neben der Straße befindet sich eine dreistöckige Steinpagode. Im Jinjeonsaji-Tempel befand sich der Jinjeonsa-Tempel, der in der Zeit der Einheitlichen Silla um das 8. Jahrhundert gegründet wurde. Es war der Ort, an dem sich der Meister Doui, der das Zen von Korea verursachte, zurückzog, und auch der Ort, an dem die Hohepriester wie Yeomgeo brannten und Hilfsmissionare hervorgebracht wurden. Es wird gesagt, dass Ilyeon, ein Mönch, der „Die drei Königreiche“ baute, mit denen wir vertraut sind, hier ein Mönch war.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Die dreistöckige Steinpagode, die als Nationalschatz Nr. 122 bezeichnet wird, befindet sich im Tempel und weist darauf hin, dass dies ein Maß an Erleuchtung war. Machen Sie eine Pause vor dem Turm und denken Sie darüber nach, wie Sie bisher gegangen sind. Etwa 1 km von der Seokgyo-Brücke bis zur Gangok-Brücke, etwa 1,7 km von der Gangok-Brücke bis zum Jinjeonsa-Tempel und etwa 500 m bis zum Tal unterhalb des Dungeon-Stausees. Menschen kommen oft nach Seokgyo-ri oder Gangok-ri, aber es gibt nicht viele Menschen im Dungeon-ri-Tal. Der Ort mit den wenigsten Spuren der Menschen wäre ein Tal prächtiger Felsformationen im alten Cheopgwipsan-Berg gewesen.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Nationaler Schatz Nr. 122 Jinjeonsaji Dreistöckige Steinpagode - Yangyang-Pistole, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/230/3cb90057-a219-463d-835d-c3f80921974c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Nationaler Schatz Nr. 122 Jinjeonsaji Dreistöckige Steinpagode
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Ich kann das Geräusch von Wasser hören, das mit dem, was ich in Seokgyo-ri und Ganggok-ri gehört habe, nicht zu vergleichen ist. In Dunjeon-ri wird das Tal talfreundlicher. Es ist ein grüner Wald und blaues Wasser fließt unter der Klippe. Das Wasser, das durch den großen Bach auf dem Felsen fließt, bricht weiß. Das Wasser, das zwischen den Felsen und fallenden Felsen fließt, erzeugt einen großen und einen kleinen Wasserfall. Die Pfütze darunter ist so schwarz, dass sie ihre Tiefe nicht messen kann. Die jungen Männer tragen Schwimmwesten und springen in die Pfütze.
    &lt;br/&gt;
    Stehend auf einem riesigen Felsen mit Blick auf das Tal. Mit den fünf Sinnen wird gefühlt, dass sich die primitive Natur in Wäldern und Tälern mit weniger menschlichen Händen öffnet.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type3 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Dungeon-Tri-Tal - Yangyang-Pistole, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/230/a133dfcf-40de-40b1-8f9f-b48fdfc290a5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Dungeon-Tri-Tal
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Das fließende Wasser benetzt sanft die Brust. - Yangyang-Pistole, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/230/f9473b5f-aaa6-4b38-ae07-b0a8565b458c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Das fließende Wasser benetzt sanft die Brust.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Zwischen den Felsen entstand ein kleiner Wasserfall. - Yangyang-Pistole, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/230/2e5e65a7-2a2e-4d92-a627-ecf757a80002.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Zwischen den Felsen entstand ein kleiner Wasserfall.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformation
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    1.Zugang
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Selbstfahrend
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Donghae Expressway Hajodae IC → Nationalstraße Nr. 7 → Naksan Beach → Biegen Sie am Flughafen Samgeori (ehemals Eingang zum Flughafen Sokcho) links ab → Seokgyo-ri → Gangok-ri → Dunjeon-ri
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * öffentlicher Verkehr
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Seoul → Yangyang: 21 Mal am Tag (06: 30-23: 30) vom Gangnam Express Bus Terminal, dauert 2 Stunden und 55 Minuten. Fährt 23 Mal am Tag (06: 30-18: 40) vom East Seoul Terminal aus und dauert 2 Stunden 40 Minuten
    &lt;br/&gt;
    ※ Nehmen Sie vom Yangyang Bus Terminal den Stadtbus in Richtung Seokgyo-ri und steigen Sie in Seokgyo-ri aus. Arbeitet 4 mal am Tag (07:00, 08:00, 12:00, 14:50). Gangwon Passagier 033-671-3013, privates Taxi 033-671-3113, Touristeninformationszentrum 033-670-2397
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    2. Restaurants in der Nähe
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Yeonggwangjeong Buchweizennudeln: Makguksu / 240, Sagyo-ri, Ganghyeon-myeon, Yangyang-gun / 033-673-5254
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Songi-Pilzdorf: Songi-Pilz-Hotpot / 74-52, Ansan 1-Gil, Yangyang-Eup, Yangyang-Pistole / 033-672-3145
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Clubhalle: Bulgogi Baeban / 3, Angol-ro, Ganghyeon-myeon, Yangyang-gun / 033-671-4693
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    3. Unterkunft
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Mulbit Sky Pension: 88-2 Dunjeon-ri, Ganghyeon-myeon, Yangyang-gun / 033-671-3773 /
    &lt;a href=&#34;http://www.moolvitsky.com&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.moolvitsky.com
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Tal Pension: 183 Hwachaebong-Gil, Ganghyeon-Myeon, Yangyang-Gun / 033-672-6880 /
    &lt;a href=&#34;http://blog.naver.com/pch221000&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://blog.naver.com/pch221000
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Seorakdaemun Pension: 91, Hwachaebong-Gil, Ganghyeon-Myeon, Yangyang-Gun / 033-673-5508 /
    &lt;a href=&#34;http://www.daemoonter.com&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.daemoonter.com
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    ※ Die oben genannten Informationen wurden im August 2013 erstellt und können später geändert werden. Überprüfen Sie sie daher unbedingt, bevor Sie reisen.
    &lt;br/&gt;
    ※ Informationen wie Text, Fotos und Videos, die in diesem Artikel verwendet werden, sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Die unbefugte Verwendung des Artikels ist untersagt.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>