<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Yangyang-gun.de on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/yangyang-gun.de/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Yangyang-gun.de)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 24 Mar 2020 07:42:16 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/yangyang-gun.de/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Yangyeons Schritte am Ende des blauen Tals, Yangyang Dungeon Valley - Yangyang-Pistole, Gangwon-do, Korea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/yangyeons-footsteps-at-the-end-of-the-blue-valley-yangyang-dungeon-valley-230-de/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Mar 2020 07:42:16 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/yangyeons-footsteps-at-the-end-of-the-blue-valley-yangyang-dungeon-valley-230-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Yangyang-gun, Gangwon-do, Korea&#34; data-title=&#34;yangyeons-footsteps-at-the-end-of-the-blue-valley-yangyang-dungeon-valley--230&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Wasser fließt durch die Felsen unter der Klippe. - Yangyang-Pistole, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/230/c0d21369-d04e-4f02-8fe2-c819adfcc3c0.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Wasser fließt durch die Felsen unter der Klippe.
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Yangyeons Schritte am Ende des blauen Tals, Yangyang Dungeon Valley
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Yangyang-Pistole, Gangwon-do, Korea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Ein Strom, der von den Ausläufern östlich von Seoraksan Daecheongbong zur Ostsee im Dunjeon-Tal fließt. Das Tal heißt Dungeon, aber seine Wasserstraßen fließen mit Dungeon-ri, Gangok-ri und Seokgyo-ri. Das Tal wird enger und die unberührte Natur begrüßt die Reisenden, wenn sie gegen den klaren und kühlen Bach stößt.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Seokgyo-ri, Ganghyeon-myeon, Yangyang-gun, Gangwon-do Verlassen Sie Seokgyo-gyo, gehen Sie durch Gangok-ri und gehen Sie etwa 3,2 km Landstraße zum Tal unterhalb des Dungeon-Stausees in Dunjeon-ri. Dies ist eine Straße, die 3,2 km von Seokgyo-ri, Gangok-ri und Dunjeon-ri zurückführt. Das 8 km lange Wasser fließt von den Ausläufern des Seoraksan Daecheongbong zur Ostsee, nachdem es sich am Dungeon-Stausee versammelt hat.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Seokgyo-ri, mit dem ich spielen kann
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Seokgyo-ri In der Nähe der Seokgyo-gyo-Brücke bin ich breit und der Fluss fließt nicht schnell genug, um zu spielen. Es ist schön zu sehen, wie mein Vater mit einem Kind auf einem Gummiboot spielt. Junge Männer und Frauen spielen mit Wasserspritzern in den Handflächen. Das Lachen der ungezogenen Kinder, die beim Hund im Wasser spielen, schwimmt im Bach. In den Händen der Mutter, die die am Baumufer sitzenden Kinder anruft, bleibt die Hälfte des Getreides zurück.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Manche Menschen schwimmen gerne im Schatten unter der Steinbrücke. Wenn ich meine Füße in den Bach tränke, ist es kühler als in der Sonne zu sein. Es gibt ein Restaurant am Bach, das eine Vergnügungsparkatmosphäre schafft. Nachdem ich im Wasser gespielt hatte, aß ich eine Schüssel Makguksu von den nahe gelegenen Yeonggwangjeong Buchweizennudeln und machte mich auf den Weg nach Gangokri.
    &lt;br/&gt;
    Neben den Buchweizennudeln von Yeonggwangjeong befindet sich eine schmale, asphaltierte Straße. Wenn Sie diesen Weg gehen, ist es Gangokri. In der Ferne der Fuß des Berges. Wenn Sie ein wenig laufen, kommen Sie nach Samgeori. Wenn Sie rechts bergab gehen, treffen Sie auf das Tal von Gangok-ri.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type3 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Talwasser fließt die Steinbrücke hinunter - Yangyang-Pistole, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/230/e85367df-4e61-431c-a724-53539a861f1f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Talwasser fließt die Steinbrücke hinunter
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Stream in der Nähe der Seokkyo-Brücke. Ich bin breit, damit ich im Wasser spielen kann - Yangyang-Pistole, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/230/288c5def-ad25-4ecd-9711-47af3fcf26c9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Stream in der Nähe der Seokkyo-Brücke. Ich bin breit, damit ich im Wasser spielen kann
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Straße nach Gangtok-ri vor den Buchweizennudeln von Yeong Gwang Jeong - Yangyang-Pistole, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/230/3cecfc6c-ce70-45db-af81-98f570e9647c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Straße nach Gangtok-ri vor den Buchweizennudeln von Yeong Gwang Jeong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Landschaft mit Blechdach und Sonnenblume
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Die Innenstadt von Seokgyo-ri hat eine breite und gepflegte Vergnügungsparkatmosphäre, während das Gangok-ri-Tal schmaler ist. Sie können einen Kinderwagen unter dem großen Baumschatten sehen. Auf der Matte daneben machen Mutter und Baby ein Nickerchen. Große Kinder und Väter tauchen ins Wasser und spielen im Wasser.
    &lt;br/&gt;
    Überqueren Sie die Gangok-Brücke, biegen Sie links ab und gehen Sie die Straße entlang. Die Straße ist weit vom Tal entfernt, aber das Tal kann durch den Wald gesehen werden.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Der Wald auf den felsigen Klippen beschattete das Tal. Der blaue Wasserstrahl verführt den verschwitzten Reisenden. 속 Selbst wenn Sie fließendes Wasser hören, fühlen Sie sich kühl. Die Landschaft, die aufgrund fehlender Straßen nicht besichtigt werden kann, bleibt eine unerforschte Aussicht. Gelegentlich führt eine Straße das Tal hinunter, aber wenn sie auf einen solchen Weg trifft, geht sie zum Ufer hinunter und wäscht den Schweiß, um die Hitze abzukühlen. Je flussaufwärts, desto tiefer der Wald und desto klarer das Wasser. Ich bin glücklich, wenn ich drinnen sitze. Es ist wie hier auszuruhen.
    &lt;br/&gt;
    Klettere wieder die Straße hinauf und gehe flussaufwärts. Eine gelbe Sonnenblume streckte sich unter dem roten Blechdach aus. Es ist wie in einem ländlichen Dorf, in dem ich als Kind gespielt habe.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type3 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gangok-ri Valley Waterway - Yangyang-Pistole, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/230/845187f5-a032-47d7-9feb-31f28214ee92.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gangok-ri Valley Waterway
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Es zeigt eine natürliche Talschönheit mit weniger menschlichen Händen. - Yangyang-Pistole, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/230/307e3bf4-688b-455e-8a23-3e96c24a7a12.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Es zeigt eine natürliche Talschönheit mit weniger menschlichen Händen.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Wenn Sie der Straße folgen, können Sie ins Tal hinabsteigen. - Yangyang-Pistole, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/230/80bece85-63cb-436c-94cf-596ce450c791.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Wenn Sie der Straße folgen, können Sie ins Tal hinabsteigen.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Blaues Tal blaues Wasser
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Im Jinjeonsa-Tempel neben der Straße befindet sich eine dreistöckige Steinpagode. Im Jinjeonsaji-Tempel befand sich der Jinjeonsa-Tempel, der in der Zeit der Einheitlichen Silla um das 8. Jahrhundert gegründet wurde. Es war der Ort, an dem sich der Meister Doui, der das Zen von Korea verursachte, zurückzog, und auch der Ort, an dem die Hohepriester wie Yeomgeo brannten und Hilfsmissionare hervorgebracht wurden. Es wird gesagt, dass Ilyeon, ein Mönch, der „Die drei Königreiche“ baute, mit denen wir vertraut sind, hier ein Mönch war.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Die dreistöckige Steinpagode, die als Nationalschatz Nr. 122 bezeichnet wird, befindet sich im Tempel und weist darauf hin, dass dies ein Maß an Erleuchtung war. Machen Sie eine Pause vor dem Turm und denken Sie darüber nach, wie Sie bisher gegangen sind. Etwa 1 km von der Seokgyo-Brücke bis zur Gangok-Brücke, etwa 1,7 km von der Gangok-Brücke bis zum Jinjeonsa-Tempel und etwa 500 m bis zum Tal unterhalb des Dungeon-Stausees. Menschen kommen oft nach Seokgyo-ri oder Gangok-ri, aber es gibt nicht viele Menschen im Dungeon-ri-Tal. Der Ort mit den wenigsten Spuren der Menschen wäre ein Tal prächtiger Felsformationen im alten Cheopgwipsan-Berg gewesen.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Nationaler Schatz Nr. 122 Jinjeonsaji Dreistöckige Steinpagode - Yangyang-Pistole, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/230/3cb90057-a219-463d-835d-c3f80921974c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Nationaler Schatz Nr. 122 Jinjeonsaji Dreistöckige Steinpagode
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Ich kann das Geräusch von Wasser hören, das mit dem, was ich in Seokgyo-ri und Ganggok-ri gehört habe, nicht zu vergleichen ist. In Dunjeon-ri wird das Tal talfreundlicher. Es ist ein grüner Wald und blaues Wasser fließt unter der Klippe. Das Wasser, das durch den großen Bach auf dem Felsen fließt, bricht weiß. Das Wasser, das zwischen den Felsen und fallenden Felsen fließt, erzeugt einen großen und einen kleinen Wasserfall. Die Pfütze darunter ist so schwarz, dass sie ihre Tiefe nicht messen kann. Die jungen Männer tragen Schwimmwesten und springen in die Pfütze.
    &lt;br/&gt;
    Stehend auf einem riesigen Felsen mit Blick auf das Tal. Mit den fünf Sinnen wird gefühlt, dass sich die primitive Natur in Wäldern und Tälern mit weniger menschlichen Händen öffnet.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type3 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Dungeon-Tri-Tal - Yangyang-Pistole, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/230/a133dfcf-40de-40b1-8f9f-b48fdfc290a5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Dungeon-Tri-Tal
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Das fließende Wasser benetzt sanft die Brust. - Yangyang-Pistole, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/230/f9473b5f-aaa6-4b38-ae07-b0a8565b458c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Das fließende Wasser benetzt sanft die Brust.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Zwischen den Felsen entstand ein kleiner Wasserfall. - Yangyang-Pistole, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/230/2e5e65a7-2a2e-4d92-a627-ecf757a80002.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Zwischen den Felsen entstand ein kleiner Wasserfall.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformation
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    1.Zugang
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Selbstfahrend
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Donghae Expressway Hajodae IC → Nationalstraße Nr. 7 → Naksan Beach → Biegen Sie am Flughafen Samgeori (ehemals Eingang zum Flughafen Sokcho) links ab → Seokgyo-ri → Gangok-ri → Dunjeon-ri
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * öffentlicher Verkehr
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Seoul → Yangyang: 21 Mal am Tag (06: 30-23: 30) vom Gangnam Express Bus Terminal, dauert 2 Stunden und 55 Minuten. Fährt 23 Mal am Tag (06: 30-18: 40) vom East Seoul Terminal aus und dauert 2 Stunden 40 Minuten
    &lt;br/&gt;
    ※ Nehmen Sie vom Yangyang Bus Terminal den Stadtbus in Richtung Seokgyo-ri und steigen Sie in Seokgyo-ri aus. Arbeitet 4 mal am Tag (07:00, 08:00, 12:00, 14:50). Gangwon Passagier 033-671-3013, privates Taxi 033-671-3113, Touristeninformationszentrum 033-670-2397
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    2. Restaurants in der Nähe
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Yeonggwangjeong Buchweizennudeln: Makguksu / 240, Sagyo-ri, Ganghyeon-myeon, Yangyang-gun / 033-673-5254
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Songi-Pilzdorf: Songi-Pilz-Hotpot / 74-52, Ansan 1-Gil, Yangyang-Eup, Yangyang-Pistole / 033-672-3145
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Clubhalle: Bulgogi Baeban / 3, Angol-ro, Ganghyeon-myeon, Yangyang-gun / 033-671-4693
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    3. Unterkunft
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Mulbit Sky Pension: 88-2 Dunjeon-ri, Ganghyeon-myeon, Yangyang-gun / 033-671-3773 /
    &lt;a href=&#34;http://www.moolvitsky.com&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.moolvitsky.com
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Tal Pension: 183 Hwachaebong-Gil, Ganghyeon-Myeon, Yangyang-Gun / 033-672-6880 /
    &lt;a href=&#34;http://blog.naver.com/pch221000&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://blog.naver.com/pch221000
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Seorakdaemun Pension: 91, Hwachaebong-Gil, Ganghyeon-Myeon, Yangyang-Gun / 033-673-5508 /
    &lt;a href=&#34;http://www.daemoonter.com&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.daemoonter.com
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    ※ Die oben genannten Informationen wurden im August 2013 erstellt und können später geändert werden. Überprüfen Sie sie daher unbedingt, bevor Sie reisen.
    &lt;br/&gt;
    ※ Informationen wie Text, Fotos und Videos, die in diesem Artikel verwendet werden, sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Die unbefugte Verwendung des Artikels ist untersagt.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>