<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Chungnam.es on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/chungnam.es/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Chungnam.es)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 15 Mar 2020 23:34:00 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/chungnam.es/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Recorrido de otoño por Boryeong Oseosan donde se mezclan la hierba plateada plateada, el campo dorado y la puesta de sol del Mar del Oeste - Boryeong, Chungnam, Corea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/autumn-tour-of-boryeong-oseosan-where-silver-silver-grass-golden-field-and-sunset-of-the-west-sea-blend-176-es/</link>
      <pubDate>Sun, 15 Mar 2020 23:34:00 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/autumn-tour-of-boryeong-oseosan-where-silver-silver-grass-golden-field-and-sunset-of-the-west-sea-blend-176-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Boryeong, Chungnam, Korea&#34; data-title=&#34;autumn-tour-of-boryeong-oseosan-where-silver-silver-grass-golden-field-and-sunset-of-the-west-sea-blend--176&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Atardecer desde la montaña Oseo - Boryeong, Chungnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/176/136e4e72-bf6c-4435-a522-13faa8ad3787.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Atardecer desde la montaña Oseo
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Recorrido de otoño por Boryeong Oseosan donde se mezclan la hierba plateada plateada, el campo dorado y la puesta de sol del Mar del Oeste
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Boryeong, Chungnam, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El otoño ha llegado en silencio, pero las hojas maduras del otoño todavía tienen que esperar. Mientras espero las hojas de otoño, voy a un lugar donde estoy impaciente o la brisa de otoño es abrumadora. Es una colonia de hierba plateada de la montaña Oseo en Boryeong, Chungnam. La puesta de sol sobre la hierba plateada, el campo dorado y el resplandor de la costa oeste son bonificaciones. Cargué mi cuerpo en un tren en la línea Janghang y caminé hacia el otoño.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   ¡Tome un tren en la línea Janghang y surca la ola plateada!
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En este momento, cuando se escuchan las noticias de las hojas de otoño, la hierba plateada que brilla con plata también atrae a los viajeros. Oseosan, que abarca Boryeong, Hongseong y Cheongyang, Chungcheongnam-do, tiene una vista espectacular de la hierba plateada desde principios de octubre. Es considerado como uno de los cinco principales lugares de hierba plateada en la nación, junto con la montaña Myeongseongsan en Pocheon-si, Gyeonggi-do, la montaña Mindongsan en Jeongseon-gun en Gangwon, la montaña Cheongwansan en Jangheung-gun, Jeollanam-do y Sajapyeong Saegil-gil en Ulju-gun, Ulsan. Una de las ocho vistas de Boryeong es la hierba plateada que se extendía suavemente sobre la cresta de la montaña Oseo. Tiene una vista de Daecheon Beach, Muchangpo y las islas Oeyeon, por lo que puede ver la mitad de las vistas inexploradas de Boryeong en aproximadamente 8 momentos en la cresta.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La hierba dorada de Oseosan al atardecer - Boryeong, Chungnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/176/e06798cd-96ac-4216-bc77-42d7e700058d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La hierba dorada de Oseosan al atardecer
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Oseosan es una montaña rara vez alta (790m sobre el nivel del mar) en la costa oeste, donde se encuentran la mayoría de las llanuras. Es por esta razón que el paisaje debajo de los pies es tóxico. De pie en la cumbre, el mar se extiende hacia el oeste y los campos de Hongseong y Cheongyang hacia el este.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Una colonia de hierba plateada sigue la cresta de 2 km - Boryeong, Chungnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/176/b1d68382-353b-4a4c-aaa6-384663dc06f3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Una colonia de hierba plateada sigue la cresta de 2 km
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si desea sentir la emoción del viaje de otoño, le recomendamos que tome el lento lago Mugunghwa hasta la estación más cercana en Oseosan.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Estación de limpieza silenciosa y compacta. - Boryeong, Chungnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/176/86b5d2f7-a296-465d-9efc-de2fa6d1d5c8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Estación de limpieza silenciosa y compacta.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Se colocó un pequeño banco en la pequeña sala de espera, pero Lee Rae-tuk también tuvo la historia más larga en la línea Janghang. La estación Janghang, que ha permanecido en la línea Janghang durante muchos años, ha sido designada como patrimonio cultural coreano.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Estación de limpieza silenciosa y compacta. - Boryeong, Chungnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/176/5bf6b48a-0cfd-4672-a382-8b5efd8e0c72.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Estación de limpieza silenciosa y compacta.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   De pie en la plataforma, la suave cresta de la montaña Oseo se puede ver de un vistazo. Como el nombre de &#39;lugar azul&#39;, el paisaje sobre las vías del ferrocarril está por todo el bosque y el cielo. También es una buena idea detenerse por un momento en la estación simple en el sol de otoño y sentir el estado de ánimo relajado. El taxi que espera a los excursionistas siempre está esperando frente a la estación de limpieza. Se tarda entre 10 y 15 minutos en llegar al estacionamiento de Seongyeon, la cabeza de la montaña Oseosan o el bosque de recreación natural Oseosan.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cresta de Oseosan sobre el ferrocarril - Boryeong, Chungnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/176/468b76a4-83d1-4e2a-959f-4c9d5f5c1646.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cresta de Oseosan sobre el ferrocarril
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Un camino forestal lleno de humor otoñal
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Los jefes de la colonia de hierba plateada de Oseosan son el estacionamiento de asesoramiento en Damsan-ri, Gwangcheon-eup, Hongseong-gun, el estacionamiento de Seongyeon en Seongyeon-ri, Jangyeon-myeon, Boryeong-si y el bosque de recreación natural Oseosan en Janghyeon. -ri, Cheongnyeon. La ruta más corta a la cumbre de Oseosan es el Curso de Oseosan Natural Recreation Forest. Es bueno pasar la noche en un bosque recreativo y subir y bajar.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Camino de experiencia forestal lleno de castañas - Boryeong, Chungnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/176/891c821b-c1fc-48cd-842d-9973183728f6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Camino de experiencia forestal lleno de castañas
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es la forma más rápida de ir directamente desde la oficina de administración al Templo de Woljeongsa, pero el camino que conduce al Templo de Woljeongsa desde la ruta de experiencia forestal en el lado izquierdo del Centro de Recreación de Cultura Forestal es aún más impresionante. Se tarda aproximadamente 1 hora y 30 minutos desde la ruta de la experiencia forestal hasta la cima de la montaña Oseo. Como es un curso corto, la pendiente es bastante empinada, por lo que es mejor escalar con tiempo libre.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Muchas bellotas también hacen que las bellotas sean comunes - Boryeong, Chungnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/176/b28a68e5-f8c4-46ef-8197-852f724f212e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Muchas bellotas también hacen que las bellotas sean comunes
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La experiencia del bosque es un camino de tierra suave. El carpe, el árbol muerto, el sauce y el roble forman un bosque denso para cubrir el cielo. El color verde todavía está muy extendido, pero las castañas y las hojas caídas se acumulan para emitir el ambiente otoñal. Después de pasar el sendero durante unos 20 minutos, llegamos al Templo Woljeongsa cuando se acerca el sonido de la voz de madera. Gujeolcho floreció por toda la pequeña ermita.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Mensajero de otoño, Gujeolcho(남성) - Boryeong, Chungnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/176/80b46e7a-f2a7-43a0-9164-588552f0bd59.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Mensajero de otoño, Gujeolcho(남성)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Colgué el cuello en el Templo Woljeongsa y seguí mi camino de nuevo. El bosque de pinos alineados a ambos lados cuenta con un ambiente tranquilo. Ocasionalmente, los arces de color rojo marcan el camino del otoño. Cuando termina el camino del bosque de pinos y sale la intersección de tres vías, el camino cuesta arriba comienza en serio. Para cuando suba su empinado camino durante 15 minutos, puede ver una señal de que tiene 700 metros hasta la cima.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cuando pasas la escalera de hierro, aparece una vista panorámica. - Boryeong, Chungnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/176/a6be1882-b177-4201-b920-52622308c91d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cuando pasas la escalera de hierro, aparece una vista panorámica.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   A medida que sube la última puerta, la escalera de hierro, su vista finalmente se expande. En el lado opuesto, los campos dorados se están desplegando debajo del tallo de Seongju y toda el área de Hwaam-ri, Cheongyang-gun se puede ver de un vistazo. La abundancia de viento penetra todo el cuerpo como el campo de otoño. Incluso el aleteo de la hierba plateada comienza a llamar su atención, pero aún tiene buen gusto.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Campo de otoño en otoño - Boryeong, Chungnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/176/15c9fe9c-9f46-4375-ab9f-bb26c9b04d7b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Campo de otoño en otoño
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   final
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Cuando subes la cresta y ves la torre de comunicación, la cumbre de Oseosan está frente a ti. Desde aquí, la cresta llena de crestas se extiende por unos 2 km. La hierba plateada que creció tan alta como ambos lados del sendero rompe el camino como una escolta, y la colonia de hierba plateada que agita constantemente en la brisa del mar crea una vista espectacular. La hierba plateada, que comienza a florecer desde principios de octubre, alcanza su punto máximo a mediados de octubre al florecer flores más blancas y abundantes.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hierba plateada que cubría la cresta - Boryeong, Chungnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/176/74df060e-d4e6-4d07-bdcd-53e543ac6f7a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hierba plateada que cubría la cresta
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La famosa vista de la montaña Oseo no es menos que eso, y en este momento, es una puesta de sol con una puesta de sol dorada. La hierba plateada, que brillaba en plata durante el día, es dorada en la noche. Es un escenario que &#34;puedes alejarte de todo tipo de lucha y probar el éxtasis&#34; como las palabras grabadas en la lápida de la cumbre. Sin embargo, en el otoño, el sol es corto, por lo que es mejor ponerse lo más rápido posible.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Excursionista mirando al atardecer - Boryeong, Chungnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/176/ee000d6f-1840-453e-afe5-77431694006f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Excursionista mirando al atardecer
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La línea del río que fluye desde el dique de Boryeong hasta el Mar del Oeste se puede ver de un vistazo sobre el campo. En los buenos días, la playa Daecheon, la playa Muchangpo y las islas flotantes se extienden por todas partes. El cuervo a menudo vuela en el paisaje distante, pero el nombre Oseosan se originó de los muchos cuervos desde la antigüedad. Existe una teoría de que cuando miras la isla Oeyeon, a una gran distancia de la tierra, puedes ver la montaña negra y la llamas Montaña Oseo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Paisaje de Oseosan al atardecer con hierba plateada, mar y llanuras - Boryeong, Chungnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/176/339e321c-d596-4a57-8995-7a1f6cefc9d8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Paisaje de Oseosan al atardecer con hierba plateada, mar y llanuras
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si quieres un paisaje más dramático, te recomiendo ir a lo largo de la cresta aproximadamente 1 km desde la cima hasta Oseojeong. Hay una amplia plataforma de observación, para que pueda relajarse.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Paisaje de Oseosan al atardecer con hierba plateada, mar y llanuras - Boryeong, Chungnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/176/cad5894e-db70-43cc-a263-17bc20dae957.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Paisaje de Oseosan al atardecer con hierba plateada, mar y llanuras
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si regresas al Bosque Natural de Recreación, puedes tomar el Hassan-gil hacia el Paso Gongdeok cerca de la cima. Este es el camino que conduce al estacionamiento del bosque natural de recreación. En comparación con el templo Woljeongsa, la pendiente es suave y se puede bajar cómodamente.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Oseosan Natural Recreation Forest - Boryeong, Chungnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/176/5f284a54-dd21-45f1-8691-3cd0fdadb697.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Oseosan Natural Recreation Forest
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si puede permitírselo, puede quedarse en Oseosan Natural Recreation Forest por un día. Está ubicado en un bosque denso a lo largo del valle de Myeongdae, por lo que puede quedarse tranquilo. El sendero del bosque de bambú y el sendero de la experiencia forestal detrás del centro de capacitación forestal son buenos para una caminata matutina.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bosque de bambú en Oseosan Natural Recreation Forest - Boryeong, Chungnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/176/a850845d-423a-4123-905f-f8f7d7678112.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bosque de bambú en Oseosan Natural Recreation Forest
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Pueblo de hierba plateada de Oseosan
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Dirección: Nungti-ro, Jang-myeon, Boryeong-si, Chungnam
    &lt;br/&gt;
    -Investigaciones: 041-630-1425 (Oseosan)
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Bosque Nacional de Recreación Natural Oseosan
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Dirección: 531, Oseosan-gil, Cheongmyeon, Boryeong-si, Chungnam
    &lt;br/&gt;
    -Investigaciones: 041-936-5465
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Janghang Line Jang Station
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Dirección: 176 Jangeun-gil, Jangyeon-myeon, Boryeong-si, Chungnam
    &lt;br/&gt;
    -Investigaciones: 041-930-0805 (Limpieza de la oficina de Myeon)
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurantes cerca de
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Oyang Restaurant: Bajirakkalguksu, 55, Soseongan-gil, Ocheon-myeon, 041-932-4110
    &lt;br/&gt;
    -Paldo Gangsan: dumpling de mariscos, 891, Daedae-ro, Boryeong-si, 041-933-6388
    &lt;br/&gt;
    -Jardín Seokhwachon: Bangpoong Oriental Duck Baeksuk, 15, Gangsulsul-gil fuera de Jupo-myeon, 041-932-9005
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.석화촌가든.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.석화촌가든.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Habitaciones
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Hanhwa Resort Daecheon Paros: 11-10, Haesokjang 3-gil, Boryeong-si, 041-931-5500
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.hanwharesort.co.kr/irsweb/resort3/index.asp&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.hanwharesort.co.kr/irsweb/resort3/index.asp
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    -JI Hotel: 137, Mud-ro, Boryeong-si, 041-934-8484
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Seongjusan Natural Recreation Forest: 57-228, Hwajanggol-gil, Seongju-myeon, 041-934-7133
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.brcn.go.kr/forest.do&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.brcn.go.kr/forest.do
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34; style=&#34;font-weight: bold;&#34;&gt;
     ※ La información anterior se actualizó en octubre de 2019 y se puede cambiar más adelante, así que verifique antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información, como texto, fotos y videos utilizados en este artículo, está protegida por derechos de autor por la Organización de Turismo de Corea, y está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Baeknyeon Makgeolli, la mejor armonía del arroz Haenaru y el loto blanco, &lt;Cervecería Sinpyeongyang&gt;, donde se extrajeron 80 generaciones y tres generaciones de bebidas alcohólicas. - Dangjin-si, Chungnam, Corea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/baeknyeon-makgeolli-the-best-harmony-of-haenaru-rice-and-white-lotus-sinpyeongyang-brewery-where-80-generations-and-three-generations-of-alcoholic-beverages-drew-163-es/</link>
      <pubDate>Sat, 14 Mar 2020 16:03:50 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/baeknyeon-makgeolli-the-best-harmony-of-haenaru-rice-and-white-lotus-sinpyeongyang-brewery-where-80-generations-and-three-generations-of-alcoholic-beverages-drew-163-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Dangjin-si, Chungnam, Korea&#34; data-title=&#34;baeknyeon-makgeolli-the-best-harmony-of-haenaru-rice-and-white-lotus-sinpyeongyang-brewery-where-80-generations-and-three-generations-of-alcoholic-beverages-drew--163&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Baeknyeon Makgeolli con aroma de loto blanco - Dangjin-si, Chungnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/163/e5efbbe9-2f6c-4b78-91ed-42b99fe564d9.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Baeknyeon Makgeolli con aroma de loto blanco
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Baeknyeon Makgeolli, la mejor armonía del arroz Haenaru y el loto blanco, &amp;lt;Cervecería Sinpyeongyang&amp;gt;, donde se extrajeron 80 generaciones y tres generaciones de bebidas alcohólicas.
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Dangjin-si, Chungnam, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &amp;lt;Sinpyeongyang Brewery&amp;gt; se encuentra en un pueblo tranquilo en Dangjin, Chungnam. Es una cervecería tradicional que comenzó a producir alcohol en 1933 y pasó de abuelo a padre y de padre a hijo por tercera vez. ¿A dónde fue ese largo tiempo? El &#34;sabor de sake&#34; no se cae, ya que fue seleccionado como una cena en la Casa Azul en 2009 debido a su sabor profundamente añejo. Hagamos un viaje a &#34;nuestro licor tradicional&#34; con la cervecería Shinpyeongyang.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Como su nombre lo indica, makgeolli significa &#34;alcohol filtrado&#34;. Con tal leche condensada, nuestro vino, que a veces se trata como alcohol insignificante, es agridulce con soju y cerveza. Es un licor que ha sido disfrutado por todos los que se han hecho y probado desde la antigüedad. Sin embargo, si visitas su gusto e historia, nunca podrás tratarlo a la ligera.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   El bienestar Makgeolli comenzó en 1933, haciendo tanto el sabor como la nutrición.
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Los personajes principales son la &amp;lt;Shin Pyongyang Brewery&amp;gt; en Dangjin, Chungnam, donde tres generaciones han estado a cargo durante 80 años, y Baeknyeon Makgeolli produjo allí.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El pasado de &amp;lt;New Pyongyang Brewery&amp;gt;, que comenzó a producir alcohol en la década de 1930 - Dangjin-si, Chungnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/163/13ce269e-ff96-4105-8945-6321e79ee2aa.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El pasado de &amp;lt;New Pyongyang Brewery&amp;gt;, que comenzó a producir alcohol en la década de 1930
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La &amp;lt;Cervecería Sinpyeongyang&amp;gt; en un pequeño pueblo de Sinpyeong-myeon, Dangjin, ha sido amada por los amantes del vino con un sabor tan fuerte como la historia desde que fue seleccionada como una cena en la Casa Azul en 2009.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Incluso ahora, el olor a alcohol todavía sale. - Dangjin-si, Chungnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/163/49bb0197-7d66-477a-842e-68eeda4f509b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Incluso ahora, el olor a alcohol todavía sale.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En 1933, se hizo y vendió el primer vino de arroz. Es mucho tiempo para que Gangsan 8 cambie y cambie.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;&amp;lt;Centro de cultura cervecera Baengryun&amp;gt; dentro - Dangjin-si, Chungnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/163/c0031867-a564-45c9-b0e9-5791ee597d7f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     &amp;lt;Centro de cultura cervecera Baengryun&amp;gt; dentro
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hubo momentos en que no pude escapar de los clásicos debido a otros alcoholes, pero con el rumor de que las bacterias del ácido láctico en el makgeolli crudo eran buenas para el cuerpo, a menudo se creó el &#34;boom makgeolli&#34; para construir la base.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Dentro del &amp;lt;Centro de cultura cervecera Baengryun&amp;gt;, abierto después de 2 años - Dangjin-si, Chungnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/163/d2369a45-b98f-46da-a42b-6676b267fe4a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Dentro del &amp;lt;Centro de cultura cervecera Baengryun&amp;gt;, abierto después de 2 años
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En 2007, Baeknyeon Makgeolli se introdujo a través de años de I + D e inversión.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Casa en la cervecería con 80 años de historia. - Dangjin-si, Chungnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/163/c396cb84-1464-465c-b77a-4959f4b5c36f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Casa en la cervecería con 80 años de historia.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   ¿Se debe a la &#34;virtualidad&#34; que cuida no solo el sabor sino también la salud de Baengnyeon Makgeolli, que nació del arroz haenararu y la hoja de loto de la mejor calidad de Dangjin como ingredientes principales? En 2009, fue seleccionada como la cena de la Casa Azul.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Maduración de alcohol. Está fermentando y se generan burbujas de aire. - Dangjin-si, Chungnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/163/6a9531c5-e87c-44a7-a3ef-abfb0d84ada8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Maduración de alcohol. Está fermentando y se generan burbujas de aire.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El sabor profundo se conservó, pero atrajo la atención con un suave giro del cuello. &#39;Bienestar&#39; y &#39;Amantes&#39; no pueden pasarse por alto porque agregaron excelentes hojas de loto a la eliminación de desechos.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Materia prima principal del arroz Baengnyeon Makgeolli Dangjin Haenaru - Dangjin-si, Chungnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/163/7999b91b-635e-43dd-b5a0-40ae89d48ea6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Materia prima principal del arroz Baengnyeon Makgeolli Dangjin Haenaru
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   “Creo que &amp;lt;Shin Pyongyang Brewery&amp;gt; es fiel a lo básico. Es por eso que no escatimamos inversiones en los ingredientes básicos para hacer alcohol. Desde Dangjin, cocino godubap con el mejor arroz haenaru, y saco la hoja de loto limpia tres veces, por lo que solo puedo saber bien. Aquí, nos preocupa la temperatura a la que se fermenta el makgeolli, y realizamos un control exhaustivo de la higiene para evitar la mezcla de gérmenes. &#34;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;17&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Loto blanco - Dangjin-si, Chungnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/163/fe9c6a3b-632d-4663-9a36-05dc17cf6c49.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Loto blanco
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Esta es una descripción de Kim Yong-se y Kim Dong-gyo, un sucesor de la segunda y tercera generación de &amp;lt;Shin Pyongyang Brewery&amp;gt;. Después del propietario fundador Kim Soon-sik, el hijo de Kim Yong-se, la cervecería seguida de su hijo Kim Dong-gyo, ahora se hace cargo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;19&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Kim Yong-se, CEO de New Pyongyang Brewery, y su hijo, Dong-kyo Kim, Vicepresidente - Dangjin-si, Chungnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/163/43644197-72df-4eed-8daf-65c91d6c6e0d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Kim Yong-se, CEO de New Pyongyang Brewery, y su hijo, Dong-kyo Kim, Vicepresidente
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   “Cuando era joven, vivía justo al lado de la cervecería. La cervecería era mi patio de recreo y espacio habitable. Crecí viendo el vino madurando naturalmente. Estaba preocupado por mi trabajo y la cervecería de mi abuelo. Sobre todo, tenía mucha confianza en Baeknyeon Makgeolli de que podía decidir continuar con el negocio familiar. &#34;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;21&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Frascos de sake que cuentan el tiempo de la cervecería durante más de 80 años. - Dangjin-si, Chungnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/163/dd8b9a1b-0daf-4f1b-bbae-55b56e733807.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Frascos de sake que cuentan el tiempo de la cervecería durante más de 80 años.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Centro de experiencias culturales tradicionales del vino junto a la cervecería &amp;lt;Centro de cultura cervecera Baengnyeon&amp;gt;
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Como se seleccionó como una cena para la Casa Azul, los pedidos aumentaron y las apariciones en transmisión aumentaron. En la primavera de 2015, se inauguró el &amp;lt;Baeknyeon Brewery Culture Center&amp;gt;, un salón de experiencias culturales tradicionales del vino, junto a &amp;lt;Shinpyeongyang Brewery&amp;gt;. En 2013, &amp;lt;Shinpyeong Brewery&amp;gt; fue seleccionada como la &#34;cervecería visitante&#34; por el Ministerio de Agricultura y Silvicultura durante dos años. Hacer makgeolli (2 horas, 25,000 wones) y clases de sumiller makgeolli (2 horas, 25,000 wones), experiencia en licores destilados (3 horas, 45,000 wones) y hacer arroz con levadura puede ser disfrutado no solo por turistas nacionales sino también extranjeros. Programas de experiencia como (1 hora 30 minutos, 25,000 wones) se llevan a cabo. Grupos de 15 o más pueden participar en la experiencia. Además de varias experiencias, la historia cuenta la historia y la tradición del alcohol, y el orgullo y la filosofía de &amp;lt;Shin Pyongyang Brewery&amp;gt;, que se ha transmitido a las tres generaciones. Para consultas sobre programas de experiencia, visite el nuevo sitio web de la cervecería Pyongyang (
   &lt;a href=&#34;http://koreansul.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘신평양조장’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
    http://koreansul.co.kr
   &lt;/a&gt;
   ) O llame al (041-362-6080).
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Godubap necesitaba hacer sake - Dangjin-si, Chungnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/163/274529a9-65e3-483b-826c-47a06d425e8c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Godubap necesitaba hacer sake
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hay cuatro tipos de alcohol que se sirven en la cervecería Sinpyeong. Vino de arroz premium, &#39;Baeknyeon Saeng Makgeolli Misty&#39; (Gran Premio 2014 en el Festival Coreano del Vino 2014) y &#39;Baengnyeon Sterilization Makgeolli Misty&#39; (Corea de Corea 2012) El Gran Premio). El vino de arroz esterilizante es especialmente popular entre las mujeres que no pueden beber bien debido a su suave cuello que se salta. &#34;Baknyeon Sunny Sake (Premio de estímulo de la competencia de sake de Woori de Corea 2013)&#34;, que cuenta con el precio de rescate más alto, atrajo la atención, ya que fue seleccionado como una cena para la fiesta de Año Nuevo de Samsung.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Levadura y levadura necesarias para hacer alcohol - Dangjin-si, Chungnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/163/59395fad-bdb8-4e8d-bc34-fcd3c29071a3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Levadura y levadura necesarias para hacer alcohol
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Experiencia de fabricación de sake tradicional que disfrutan turistas extranjeros
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ahora que ha encontrado una cervecería tradicional, intentemos hacer una bebida. Primero, vaporice el godubap, llamado sulbab. Cuando termine el godubap, extiéndalo suavemente y enfríelo. Esto se debe a que el calor del godubap mata la levadura. Al fermentar el licor, la fiebre se produce por la actividad de la levadura, que se agita en el medio para evitar que la temperatura suba.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El proceso de elaboración del vino de arroz, el primero - Dangjin-si, Chungnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/163/91b52ee3-812c-446b-84b8-fca3bd846eb7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El proceso de elaboración del vino de arroz, el primero
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Cuando el godubap se haya enfriado, agregue agua y levadura para cocinar. Al preparar sake en la cervecería, revuelva y mezcle una vez cada 2-3 días, pero en la experiencia, reemplácelo con agua hasta que esté húmedo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Remojar el arroz y cocinar el godubap - Dangjin-si, Chungnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/163/89b2459e-4780-4243-8962-c96fe0a01501.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Remojar el arroz y cocinar el godubap
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Y cuando lo lleva a casa y lo fermenta durante una semana, se completa la circunferencia. Wonju mide aproximadamente 15 grados, el doble del número de makgeolli en el mercado. La frecuencia es bastante fuerte, pero va suavemente inesperadamente.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Poner la cantidad adecuada de levadura y levadura en godubap - Dangjin-si, Chungnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/163/4db95d09-e3fa-4e98-9abc-36cade0e854d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Poner la cantidad adecuada de levadura y levadura en godubap
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Esto se debe a que la fermentación aún no se ha completado, por lo que casi no hay &#39;tok&#39;. Mezclar agua aquí hará &#39;vino de arroz casero&#39;.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Déjalo secar hasta que esté húmedo - Dangjin-si, Chungnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/163/75a3fe2b-3256-4713-9625-29758f6985b5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Déjalo secar hasta que esté húmedo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Me gustaría hacer makgeolli y me gustaría escuchar el sonido del alcohol que se cocina en la cervecería, pero incluso si es difícil por varias razones, no necesito estar triste.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Si filtra la circunferencia en el colador, tendrá unas lías de sake. - Dangjin-si, Chungnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/163/19132ca3-6452-44ce-bf04-95cd0c605616.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Si filtra la circunferencia en el colador, tendrá unas lías de sake.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Esto se debe a que hay &amp;lt;Shemak&amp;gt;, donde puedes probar Baeknyeon Makgeolli en &amp;lt;Sinpyeongyang Brewery&amp;gt; en la estación de Gangnam y Garosu-gil.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;18&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cuando tenía hambre, solía calmar el hambre con esto - Dangjin-si, Chungnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/163/cc462756-5206-43ea-8fa4-0a4d402854a1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cuando tenía hambre, solía calmar el hambre con esto
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Incluso en el verano, cuando aguardan los días de calor y lluvias, el sake está madurando más deliciosamente en el sakedo tradicional.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;19&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Si mezcla agua en la circunferencia, ¡obtendrá makgeolli! - Dangjin-si, Chungnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/163/1f11f17a-a78e-493a-b003-6ebfefdbb986.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Si mezcla agua en la circunferencia, ¡obtendrá makgeolli!
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurantes cerca de
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Dr. Woo Rung: Seohae-ro, Sinpyeong-myeon, Dangjin-si / 041-362-9554
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Dangjin First Flower Crab: Baekam-ro, Dangjin-si / 041-353-6379
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Hoe-ri: Sapgyocheon 3-gil, Sinpyeong-myeon, Dangjin-si / 041-363-3321
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Habitaciones
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Dangjin Tourist Hotel: Banchon-ro, Songak-eup, Dangjin-si / 041-356-5757
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.hoteldangjin.com/kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.hoteldangjin.com/kr/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Sapgyoho Beach Park: Sapgyocheon 2-gil, Sinpyeong-myeon, Dangjin-si / 041-363-2425
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Jeongdaun Parktel: Hanjinpogu-gil, Songak-eup, Dangjin-si / 041-356-6220
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información anterior se actualizó en septiembre de 2017 y puede modificarse más adelante, así que asegúrese de verificarla antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información, como texto, fotos y videos utilizados en este artículo, está protegida por derechos de autor por la Organización de Turismo de Corea, y está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Viaje en automóvil mientras mira a Anmyeondo - Boryeong, Chungnam, Corea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/drive-trip-while-looking-at-anmyeondo-158-es/</link>
      <pubDate>Sat, 14 Mar 2020 16:03:44 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/drive-trip-while-looking-at-anmyeondo-158-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Boryeong, Chungnam, Korea&#34; data-title=&#34;drive-trip-while-looking-at-anmyeondo--158&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;arco - Boryeong, Chungnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/158/73118e7c-b8c2-49cb-8663-8e8c993a8982.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    arco
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Viaje en automóvil mientras mira a Anmyeondo
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Boryeong, Chungnam, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La forma más común de llegar al Anmyeondo de Taemyeon es cruzar el refugio del distrito Seosan AB desde Hongseong IC de la West Coast Expressway. Si sigue la carretera costera al sur de Gongnipo-gu antes de que comenzara el terremoto de Seosan AB, el puerto de Namdang y Cheonbuk Guldan son bien conocidos por sus mariscos frescos y abundantes, así como el Observatorio de Sokdong de Hongseong, el Observatorio de terraplén de Hongseong y el Observatorio costero de natación de Chungcheongsu. Conoce la plataforma de observación que contiene paisajes. También esperando hitos significativos, como Chungcheong-Soo-Sungseong, que se llamaba Ocheon-Sung, la tumba del Dr. Lee Ji-Ham, el protagonista de 《Tojeong Secrets》, y el Santuario de la Señora de Baekje. Disfrute de un recorrido en coche por las costas de Hongseong y Boryeong, con vistas a la isla de Anmyeondo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Carretera costera a lo largo de la isla Anmyeondo, desde Gongnipogu hasta el puerto de Namdang
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La mayoría de los turistas que ingresan al Anmyeondo con la emoción del viaje de verano salen del Honghae IC de la West Coast Expressway y cruzan el distrito de Seosan AB. Pero justo antes de cruzar el malecón, corramos desde Hari Intersection hacia la carretera costera. No conduce a un solo camino, pero la mayoría puede correr a lo largo del mar desde Hongseong a Boryeong. Es un camino que corre hacia la izquierda con solo Cheonsu y mirando a Anmyeondo, que es como un cinturón largo y largo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si se baja en la intersección de Hari justo antes de cruzar el terraplén del distrito de Seosan AB, comienza la ruta turística Imhae. Imhae Tourist Road es una carretera de 16 km desde Bugi-ri, Galsan-myeon hasta Mokhyeon-ri, Eunhae. Entre ellos, 4,1 km de Gongni a Eosari en Seomyeon-myeon se llama West Coast Imhae Tourist Road. Es un hermoso camino costero que se extiende a través de la bahía.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Paisaje con marea baja en la playa de Mulli - Boryeong, Chungnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/158/59ecfa0f-9191-44eb-a293-92ae4ebd1c13.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Paisaje con marea baja en la playa de Mulli
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Gongnipogu, un pueblo de pescadores aislado al comienzo de West Coast Imhae Tourist Road, te da la bienvenida primero. La marisma abierta es pacífica con solo mirarla. También se ven a los pescadores que viven en la marea abierta. En Gongnipo-gu, hay &#39;Cheonsu Bay Hanul Floor&#39; con esculturas para pescar en el techo. Si hace una reserva aquí, puede disfrutar de la pesca natural y la pesca en jaula en el parque de pesca marina.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vista desde el Observatorio de Sokdong - Boryeong, Chungnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/158/fbf1796b-6aec-47c4-88a8-070ffcaddb9d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vista desde el Observatorio de Sokdong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es el Observatorio Sokdong con la mejor vista de la carretera costera después de pasar Gongnipogu. Es un hermoso punto de vista de la Bahía de Cheonsu y la Isla Anmyeondo. Originalmente solo había un observatorio de dos pisos en la costa, pero se instaló otro observatorio en la pequeña isla, la isla, frente al observatorio. Sigue el camino de la cubierta desde el Observatorio Sokdong hasta Moseom y sube a la cima de Moseom. Se llama &#34;cubierta de observación titánica&#34; porque tiene la forma de un pequeño bote. La tierra de las mareas de la Bahía de Cheonsuman, donde ha escapado el agua de mar, es una vasta tierra. Se puede ver Ganwolam en la distancia, y el largo Anmyeondo a lo largo de la Bahía Cheonsuman divide el mar y el cielo. En Sokdong Tidal Flat Village, una experiencia de marea plana también es posible cuando la marea está bien.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un lugar llamado la cubierta de observación titánica - Boryeong, Chungnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/158/24d09b63-3cac-4d4b-948a-c5de8cf5993b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un lugar llamado la cubierta de observación titánica
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En la carretera costera, el cosmos temprano se suma a la emoción de un viaje conducido por pares. El camino turístico de la costa oeste de Imhae pasa en el Observatorio Sokdong y termina en la intersección de Eosa. Sin embargo, el recorrido en coche continúa a lo largo de la carretera nacional n. ° 40 a través del puerto de Namdang y la dinastía Hongseong.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Rompeolas del puerto de Namdang - Boryeong, Chungnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/158/59465579-e850-4867-94f3-cfbae53db00c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Rompeolas del puerto de Namdang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Entre el malecón y el malecón, desde el malecón de Hongseong hasta el malecón de Boryeong
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Desde la intersección de Eosa, tome la ruta nacional 40 durante unos 2.5 km y es el puerto de Namdang, famoso por Daeha y la nueva almeja. Los mariscos de temporada también están tomando un descanso del tempo Han Gatjin en julio y agosto. El puerto de Namdang, donde el bullicio ha desaparecido, es un puerto tranquilo que solo pasa en silencio. Si es King Lee, ve al rompeolas con un faro que rodea cálidamente el puerto de Namdang. Es un rompeolas lo suficientemente grande como para tener una carretera de dos carriles. Cuando te acercas al faro, puedes ver la vista panorámica del puerto de Namdang. Fuera del rompeolas, aún se puede ver la cara duradera y el primer Jukdo. La isla de Jukdo flotando en medio de la bahía de Cheonsu y los techos de color naranja visibles a través de la costa de la isla de Jukdo no dejan sus ojos por un momento.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Observatorio del terraplén de Hongseong - Boryeong, Chungnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/158/e0dc9da7-8d48-46eb-accd-91846ed29380.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Observatorio del terraplén de Hongseong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si pasa el puerto de Namdang, estará frente a la costa, pero también es el mar por un tiempo. Esta vez, emerge una estructura única. Es un terraplén de Hongseong construido en la frontera entre Hongseong y Boryeong. En el camino de Hongseong a Boryeong, hay dos diques, que son la Fortaleza de Hongseong que conecta Seomyeon-myeon, Hongseong-gun y Cheonbuk-myeon, Boryeong-si y Boryeong, que conecta Cheonbuk-myeon, Boryeong-si y Ocheon-myeon, Boryeong-si.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vista panorámica del terraplén de Hongseong. El otro lado es el complejo Cheonbukgul - Boryeong, Chungnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/158/cacaa65f-570f-4d7b-a0fa-75b0fda8168b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vista panorámica del terraplén de Hongseong. El otro lado es el complejo Cheonbukgul
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Cuando escalas la montaña a la entrada de Hongseong Embankment, se alza la torre de terminación de Hongseong · Boryeong Embankment. Al final de la montaña hay una plataforma de observación con vistas al terraplén de Hongseong. Tiene vistas al complejo Cheonbuk Guldan, famoso por su largo malecón recto y sus ostras. La isla Jukdo, que se vio horizontalmente desde el puerto de Namdang, es más tridimensional cuando se ve desde la plataforma de observación. En la parte trasera de la isla de Jukdo, Anmyeondo rodeaba como una pantalla plegable.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Torre completa de Hongseong · Muelle de Boryeong - Boryeong, Chungnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/158/c7918324-0909-43fd-872d-a8ca78ed7250.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Torre completa de Hongseong · Muelle de Boryeong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Observatorio costero de natación Chungcheong y natación Chungcheong
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Tan pronto como cruce el Muro de Boryeong y gire a la derecha, hay una atracción especial. Es el observatorio del paisaje costero de Chungcheong-Suyeong construido en la ladera. &#34;Ensayo de Palsaek Boryeong&#34; se refiere a ocho temas de &#34;Ensayo de Gwanchon&#34; del novelista Boryeong Born Lee Mun-gu.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Observatorio costero de natación Chungcheong de la dinastía Boryeong - Boryeong, Chungnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/158/0480799a-a7ad-41e5-808e-87ca1db65b90.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Observatorio costero de natación Chungcheong de la dinastía Boryeong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Cruzar la carretera desde el estacionamiento conduce al observatorio. Está a unos 500 metros del observatorio, y puede subir un sendero de montaña empinada durante unos 20 minutos.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Plataforma de observación de la costa de natación de Chungcheong - Boryeong, Chungnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/158/002de946-d2f7-4172-8ac6-0dfb7733bc34.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Plataforma de observación de la costa de natación de Chungcheong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hay dos plataformas de observación. La parte inferior es un observatorio sobresaliente que sobresale en el aire, y la parte superior es otro punto de vista que se puede pasar por alto desde un punto más alto. Abajo, el terraplén de Boryeong, Chungcheongsuseongseong, el puerto de Ocheon y la isla de Anmyeondo y el mar del Oeste son visibles. Desde la plataforma de observación, puedes ver la cresta de la montaña Oseo desde el noreste.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ocheon Port y Chungcheong Swimming - Boryeong, Chungnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/158/2c25054e-fb41-412a-a93f-2d06f254e8ff.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ocheon Port y Chungcheong Swimming
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Bingdo dentro del terraplén boryeong tóxico llama la atención. Este es el lugar donde Domi y la Sra. Domi, que estaban en la familia debido a la tiranía del rey Gaero de Baekje, partieron hacia Goguryeo en bote. Hay un santuario dormitorio al pie de la montaña en el lado noreste de la plataforma de observación.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un impresionante observatorio en el segundo piso en el observatorio costero de natación Chungcheong - Boryeong, Chungnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/158/1731e299-20aa-4986-8c9f-6f5f34c95522.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un impresionante observatorio en el segundo piso en el observatorio costero de natación Chungcheong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Desde el estacionamiento del observatorio hasta el puerto de Ocheon, es mucho tiempo. Queda un sitio histórico No. 501 Chungcheong-Sungseong, originalmente llamado Ocheonseong en el puerto de Ocheon. Solo la puerta oeste del castillo tiene un rastro en forma de arco iris de Hongyemun, donde puedes mirar alrededor de Chungcheong-Sungseong. El paisaje del puerto de Ocheon y el malecón de Boryeong desde aquí es bastante hermoso.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hongyemun, la entrada a Chungcheong Suyeongseong - Boryeong, Chungnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/158/a5542f0e-5ad2-4cab-bac2-784200dd373a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hongyemun, la entrada a Chungcheong Suyeongseong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   A la entrada de Ocheonseong, se encuentra &#39;Oyangson Kalguksu&#39;, conocido como Bajirak Kalguksu y Bibimbuksu. La raíz de loto secada al sol está hecha con fideos, que luego maduran, y los fideos gruesos y masticables son buenos para bibimbap o fideos de almeja. Además de los fideos picantes y los fideos bibimbap, los fideos de soya también se sirven en verano. También es único tener un menú que le permite probar dos fideos juntos, como Jjajangmyeon y Jjambyeon, que puede probar a la mitad.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vista de Boryeong desde Chungcheong-Sooseong - Boryeong, Chungnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/158/93dd9df8-6dcc-413d-a57d-27977b536158.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vista de Boryeong desde Chungcheong-Sooseong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si corres detrás del puerto de Ocheon, verás la Tierra Santa de Galmaemot después de un tiempo. Si pasa aquí, el camino estará lejos del mar, y después de un largo recorrido por la Tumba del Sr. Lee Ji-ham, ingresará a la ciudad de Boryeong.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Biyang y fideos de Oyang Son Kalguksu - Boryeong, Chungnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/158/905b4787-18f9-452b-810b-1b7135214c39.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Biyang y fideos de Oyang Son Kalguksu
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    -Observatorio de Sokdong: 689 Namdang-ro, Seobu-myeon, Hongseong-gun, Chungnam, Corea / 070-7763-8450 (Sokdong Tidal Flat Village)
    &lt;br/&gt;
    -Observatorio costero Chungcheongsuyeong: 623-25 Chungcheongsuyeong-ro, Ocheon-myeon, Boryeong-si, Chungcheongnam-do / 041-932-4301 (Oficina de Ocheonmyeon)
    &lt;br/&gt;
    -Chungcheong Suyeongseong: alrededor de Chungcheongsuyeong-ro, Ocheon-myeon, Boryeong-si, Chungcheongnam-do (931, Soseong-ri) / 041-930-4072 (Equipo de gestión de turismo y propiedades culturales)
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurantes cerca de
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Oyangson Kalguksu: fideos Bibim / 55 Soseongan-gil, Ocheon-myeon, Boryeong-si / 041-932-4110
    &lt;br/&gt;
    -Hari Fisheries Sashimi House: sociedad de peces vivos / 862 Namdang-ro, Seobu-myeon, Hongseong-gun / 041-634-9466
    &lt;br/&gt;
    -Nuestro restaurante Sashimi: Ganjaemimimyeon / 782-12, Ocheonhaean-ro, Ocheon-myeon, Boryeong-si / 041-932-4055
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Habitaciones
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Hanhwa Resort Daecheon Paros: 11-10, Haesokjang 3-gil, Boryeong-si / 041-931-5500
    &lt;br/&gt;
    -JFK Hotel Master Daecheon: 876 Daedae-ro, Boryeong-si / 041-930-2000
    &lt;br/&gt;
    -Vista del hotel: 1061-175, Cheongbuk-myeon, Boryeong-si / 041-641-7890
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;span style=&#34;color: rgb(213, 0, 0);&#34;&gt;
     ※ La información anterior se actualizó en julio de 2019 y se puede cambiar más adelante, así que verifique antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información, como texto, fotos y videos utilizados en este artículo, está protegida por derechos de autor por la Organización de Turismo de Corea, y está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/span&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Un viaje a las delicias de Seosan, desde una simple sopa hasta el tradicional hotteok - Seosan, Chungnam, Corea del Sur</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/a-journey-to-seosans-delicacies-from-plain-soup-to-traditional-hotteok-134-es/</link>
      <pubDate>Thu, 12 Mar 2020 04:12:56 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/a-journey-to-seosans-delicacies-from-plain-soup-to-traditional-hotteok-134-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Seosan, Chungnam, South Korea&#34; data-title=&#34;a-journey-to-seosans-delicacies-from-plain-soup-to-traditional-hotteok--134&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;La sopa está hecha con una mezcla de caldo y crujiente - Seosan, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/134/43e2a15b-cf58-47b0-884c-ca26b55e6383.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    La sopa está hecha con una mezcla de caldo y crujiente
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Un viaje a las delicias de Seosan, desde una simple sopa hasta el tradicional hotteok
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Seosan, Chungnam, Corea del Sur
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La brisa cálida de primavera sopla suavemente y las caderas son divertidas. La energía de la primavera multiplica la emoción del viaje. Es una buena temporada para ir a cualquier parte. El mar lleno de brisa primaveral es bueno y el mercado lleno de energía primaveral es bueno. Si agrega delicias de temporada que mejorarán sus papilas gustativas en primavera, puede agregar glaseado. Sería mejor si la comida no es común en ningún lado. Así que elegí Seosan, Chungnam, donde se encuentran el mar, el mercado y las delicias de temporada.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   ¿Qué es la sopa?
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si está buscando Seosan en la costa oeste, muchos probarán Jukkumi Shabu Shabu o Urukhoe. Si agrega uno, es un manjar local. La comida es familiar para la gente de Seosan, pero el nombre es extraño para los extraños. Puedes pensarlo como Maeuntang porque es una sopa hecha con Urug. Podría estar preocupado de que sea grosero. Pero la sopa es un plato ligero con sopa inmaculada. Está más cerca de Corea del Norte o Hwang que Tailandia.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El ingrediente principal de la sopa es Urugpo. Urug, también llamada roca zodiacal, generalmente da a luz en primavera. Debido a que aumenta de peso antes del desove, puede disfrutar de la temporada de primavera. Hay muchas ocasiones en las que puedes disfrutar de la primavera Uruk, que está llena de carne. Retire las tripas y divida por la mitad y sazone con sal. Luego, bajo el sol y el viento de primavera, generalmente se secan durante tres días para completar Urugpo.
   &lt;br/&gt;
   Ahora que el personaje principal, Urugpo, está terminado, hierva la sopa. Necesitará un sashimi de camarones de apoyo y preparar rábano, cebolla verde y ajo picado, que generalmente se sirven en una sopa clara. Agregue tofu, que agregará mucha riqueza, e incluso pimientos secos para darle un sabor amargo. Hervir la sopa con agua de arroz en lugar de agua corriente para que tenga un sabor más fuerte.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Si comes un pedazo de carne - Seosan, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/134/a78f2f64-28ec-4c56-bf5b-012442a5de32.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Si comes un pedazo de carne
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En Urukukguk, es &#39;uno de los dioses&#39; que usa Urukpo seco en lugar de Urukpo crudo. En el área de Seosan, Urugpo fue publicado en un servicio conmemorativo budista, y se dijo que el origen de Urugukguk fue que la sopa se comió después de que se terminó. El pescado seco hace que la textura sea suave y masticable y no tiene un sabor a pescado. La sopa es tan ligera que todos pueden disfrutarla. Si pone la carne esponjosa en su boca, el sabor se extenderá. Una vez que bebe un caldo espeso y muerde una carne gordita, un tazón de arroz desaparece en poco tiempo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La sopa Wagyu está hecha de urugua enrollada - Seosan, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/134/27bdb1df-8e17-44da-b36b-14dc75ea9fa0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La sopa Wagyu está hecha de urugua enrollada
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si quieres probar la sopa, ve al restaurante local de la ciudad de Seosan o Samgilpohang. En la ciudad de Seosan, hay varios restaurantes locales que sirven especialidades locales. Los restaurantes locales, Sanhae Delicacy y Seosan Flower Crab son populares entre los lugareños.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Restaurantes en Venta - Seosan, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/134/9b2c6012-1257-44fb-9fda-07d32426daf9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Restaurantes en Venta
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Estos restaurantes se especializan en las delicias de Seosan, como la sopa coreana y la sopa de cangrejo, para que pueda disfrutar del sabor de la comida local. Además, dependiendo de la tienda, ofrecen otras especialidades de Seosan, como sopa de cangrejo, estofado y taeyeon. Es bueno probar varias delicias locales en un solo lugar.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Delicias en Seosan, incluyendo Ecklonia y Gecko - Seosan, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/134/72373532-4d11-48f4-982b-a8018a8e108f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Delicias en Seosan, incluyendo Ecklonia y Gecko
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Disfrute de la sopa Seosan de 9 millas con el puerto de Samgilpo
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Samgilpohang es el mejor lugar para probar la sopa Urukhoe y Ukraint contra el mar. El puerto de Samgilpo pertenece a Seosan 9 View, y Urugukguk pertenece a Seosan 9mi. En otras palabras, puede disfrutar de comida especial en el hermoso paisaje. El puerto de Samgilpo, la puerta de entrada al norte de Seosan, abunda en productos marinos.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Puerto de Samgilpo - Seosan, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/134/5edf3656-3490-433b-bfe4-40a4b3b3c61f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Puerto de Samgilpo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La gran estatua en forma de Uru construida en el puerto y el festival anual de envenenamiento Samgil-po-Luck representan la principal área de producción de Uru-san. En el restaurante del área de Samgilpohang, puede encontrar fácilmente el menú. En el restaurante de sashimi de barcos, la especialidad de Samgil Pohang, Urug es el personaje principal.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hay una gran estatua de Uru en el puerto de Samgilpo. - Seosan, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/134/e68c4e2c-343a-4da7-bde0-88189850cf2d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hay una gran estatua de Uru en el puerto de Samgilpo.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si sigues el letrero &#39;Barco volador&#39;, los barcos están alineados en el mar. Comprar y vender pescado no es diferente de cualquier otro mercado de pescado, pero el espacio es el mar y la tienda es un barco de pesca.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Puedes comprar sashimi en un restaurante de sushi a bordo - Seosan, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/134/62957836-b0f3-449f-bea0-453c53b8aa7f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Puedes comprar sashimi en un restaurante de sushi a bordo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Los artículos que se venden aquí son principalmente pez roca, canción, halibut, pescado plano e hígado. Uruguay y los peces planos pueden elegir entre la vida silvestre y la acuicultura. Puedes comer sashimi e ir a un restaurante cercano a comer por una mesa pequeña. Después de comer sashimi, puedes probar el manjar local en lugar de la sopa picante.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Puedes comprar sashimi en un restaurante de sushi a bordo - Seosan, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/134/ae0bb8be-5dad-40d3-8f43-475da16bc378.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Puedes comprar sashimi en un restaurante de sushi a bordo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Después de una comida, camine por Samgilpohang. Las esculturas instaladas en varios lugares y las gaviotas que vuelan en grupos crean un espectáculo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Las esculturas se instalan a lo largo del mar. - Seosan, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/134/6a0c0af8-77af-4646-8742-e0a1374af416.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Las esculturas se instalan a lo largo del mar.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Compre Urugpo y coma Hotteok, Seosan Eastern Market
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Puedes comprar Urugpo en el puerto de Samgilpo, pero si vas al mercado Seosan Dongbu, puedes encontrar Urugpo y otros ingredientes de temporada. Seosan Eastern Market, ubicado en el centro de la ciudad, es un mercado tradicional tradicional que se abrió en 1956. Siendo un mercado central en Seosan, estoy lleno de mariscos y productos de la región. Es como mirar alrededor de los campos y mares de Seosan incluso después de una ronda de mercado.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Mercado Seosan Dongbu, lleno de especialidades locales de temporada. - Seosan, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/134/3583426e-1e6f-4f25-9c09-362db1cd3915.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Mercado Seosan Dongbu, lleno de especialidades locales de temporada.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El rincón del mercado de pescado está lleno de mariscos frescos como jukkumi, almejas, ostras y cangrejo salvaje. Es tan animado como el océano. Disfruta de la diversión del mercado con mucho. Hay un restaurante en el segundo piso del mercado de pescado, donde puedes cocinar y comer mariscos del mercado.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Mercado Seosan Dongbu, lleno de especialidades locales de temporada. - Seosan, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/134/2c19b72e-61b6-494f-8029-62926aaf945d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Mercado Seosan Dongbu, lleno de especialidades locales de temporada.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   No se trata solo de vivir mariscos. Al entrar al mercado, el pescado seco es imprescindible. Puedes encontrar varios tipos de pescado seco como bakdae, platija y olor. El más notable de estos es Urugpo. Urugpo lleno es uno de los artículos más populares de Seosan Eastern Market. Tía Merchant vino a Seosan a comprar Urugpo y probar la sopa Urugup o el vaporizador Urugpo. Una vez que eres adicto al sabor, sigues comprando solo Urugpo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vendemos varios pescados secos como Urugpo - Seosan, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/134/8638a12c-c0eb-4c2a-957e-cb15da35ffe4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vendemos varios pescados secos como Urugpo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El mercado Seosan Dongbu tiene muchos alimentos únicos además de Urugpo. Las emociones no comunes en otras regiones son notables. Eckloniagi se parece a las algas, pero su color es más claro. Ecklonia vulgaris crece duro y crece salvaje, todo lo cual es natural, con un rico aroma a mar y un sabor salado. Puedes comerlo con aceite como tostado, pero puedes comerlo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ecklonia se puede encontrar en todo el mercado. - Seosan, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/134/95116357-a8d6-431b-91ca-2c27ff255689.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ecklonia se puede encontrar en todo el mercado.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En este momento, es mejor calmar la salsa de soja. Dado que el calmante se produce principalmente en Seosan, puede comprarlo todo en el mercado hasta que pueda calmarlo. Compremos uno más antes de salir del mercado y comprarlo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Se puede encontrar en todo el mercado. - Seosan, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/134/b0152bf2-fde8-4650-a715-b2e7f0f3577b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Se puede encontrar en todo el mercado.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Abuela Hotteok. Si ingresa al mercado desde el estacionamiento del mercado, verá el nombre comercial &#39;Old Bakery&#39;. Puedes sentir la &#39;fuerza&#39; de la placa hotteok como el tambor verde. En estos días, es difícil ver estos pasteles calientes. El aceite se prepara ligeramente con una capa muy ligera. El secreto del sabor es la masa hecha con makgeolli y jalea de bellota en lugar de aditivos químicos. El sabor masticable y delicioso es atractivo. También es divertido ver el hábil trabajo de las abuelas que han trabajado durante décadas.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;&#39;Old Bakery&#39; y &#39;Marketing Original Ho-teok&#39; - Seosan, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/134/c00815c4-cfac-4aff-9401-4a22981b72ee.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     &#39;Old Bakery&#39; y &#39;Marketing Original Ho-teok&#39;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hay otro famoso pastel de arroz caliente en el mercado Seosan Dongbu. Si entras en el callejón donde Sundae Gukbap y Kalguksu están reunidos al lado del mercado directo, verás &#39;Ayuda de mercado Ho Tteok&#39;. Esta es también una casa hotteok de décadas. Seosan es una tienda donde los locales mastican sus recuerdos. La sartén de hierro fundido y la tapa de la olla son impresionantes. Hornee en una sartén, cúbralo con una olla y cocínelo al vapor ligeramente hasta que esté cocido. Utiliza menos aceite y hace que el pastel de arroz tenga un sabor más ligero. En ambas casas, dos tortas calientes cuestan 1.000 wones. Es un buen precio. Después de comer un plato de sopa, disfrute de un pastel caliente del mercado Seosan Dongbu como postre.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Probemos el hotteok pasado de moda - Seosan, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/134/62b4f248-4f1d-4ee6-964b-9f254ea11e6d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Probemos el hotteok pasado de moda
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Samgil Pohang
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Dirección: 71, Samgilpo 1-ro, Daesan-eup, Seosan-si, Chungcheongnam-do
    &lt;br/&gt;
    Consultas: 041-662-0819 (Centro de Información Turística de Samgilpo)
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.seosan.go.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.seosan.go.kr/
    &lt;/a&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Mercado oriental de Seosan
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Dirección: 10, alcalde 1-ro, Seosan-si, Chungcheongnam-do
    &lt;br/&gt;
    Contacto: 041-665-5478
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://seosanmarket.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://seosanmarket.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurantes cerca de
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Área local: Ulleungguk, Crab Market / 18, Yulji 18 / 041-668-0040
    &lt;br/&gt;
    -Sanhae Delicacy: Sopa Uruged, Cangrejo de Soja / 10, Sasa-dong 5-ro / 041-663-7853
    &lt;br/&gt;
    - Cangrejo de flor Seosan: cangrejo de soja, Urugukguk / 92, Hanmaeum 5-ro / 041-665-8829
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Habitaciones
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    Seosan Hotel: 34, Gwanamun-gil / 041-664-4413
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;https://seosanhotel.modoo.at/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     https://seosanhotel.modoo.at/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Sky Motel: 94 Dongheon-ro / 041-668-7822
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://blog.naver.com/7822sky&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://blog.naver.com/7822sky
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Seosan Gyeonggi Kim&#39;s House: 45, Hanari-gil, Mamam-myeon / 041-688-1182
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://m.gyeam.net/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://m.gyeam.net/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información anterior se escribió en abril de 2017. Puede cambiar después, así que verifique antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información como texto, fotos y videos utilizados en este artículo tiene copyright de la Organización de Turismo de Corea, por lo que está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Desde la sensación narrativa del rey Sejong hasta &#39;Ganar la duda&#39;, la historia de viaje de Asan sin aguas termales - Asan, Chungnam, Corea del Sur</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/from-king-sejongs-narrative-sensation-to-winning-of-doubt-asan-travel-story-without-hot-springs-99-es/</link>
      <pubDate>Sun, 08 Mar 2020 13:38:59 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/from-king-sejongs-narrative-sensation-to-winning-of-doubt-asan-travel-story-without-hot-springs-99-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Asan, Chungnam, South Korea&#34; data-title=&#34;from-king-sejongs-narrative-sensation-to-winning-of-doubt-asan-travel-story-without-hot-springs--99&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;El lado del Gujeong Art Center se parece a un barco tortuga - Asan, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/99/90b27fea-611c-4cee-a6e4-7a8aafac5e23.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    El lado del Gujeong Art Center se parece a un barco tortuga
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Desde la sensación narrativa del rey Sejong hasta &#39;Ganar la duda&#39;, la historia de viaje de Asan sin aguas termales
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Asan, Chungnam, Corea del Sur
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   ¡Adicionalmente! Asan Onyang, de nuevo! ¿Estás hablando de aguas termales? La historia de viaje de hoy es un poco diferente. Se revisará la primera arquitectura coreana de Itami Jun, que construyó el Jeju Grape Hotel y la Ark Church, y la razón por la cual el arquitecto de Lee Jong-ho cubrió el Chungmugong Yi Sun-shin Memorial Hall con tierra. También escucharemos la historia ecológica de Asan, la plataforma de observación en la chimenea del incinerador de 150 m de altura, el primer teatro de comedia que remodela el almacén abandonado. Las aldeas mediterráneas en &amp;lt;Mis Conocidos Cientos de Diccionario Misceláneo 2&amp;gt; (en lo sucesivo, &#39;Aldish Shinjab 2&#39;) de algunos programas son una ventaja.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Espera, Embestida
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Pero es Onyang. En primer lugar, en estilo &#34;ruff shinjab&#34; ¿Quién se llamaba Onyang? La gente de Onyang dice que es el Rey Sejong el Grande. Esto se debe a que el rey Sejong el Grande fue a Onyang-gun después de encontrar el auto terapéutico Onyang-gun. El rastro de la visita del rey Sejong a Onyang son datos de propiedad cultural # 314 Onyang Fish Euijeongjeong (溫陽 御醫 井). Euijeongjeong está en camino a la Escuela Intermedia Onyang.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Shinjeongbi en Onyang Tourist Hotel - Asan, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/99/1f3f1cd8-2a13-404d-8ea3-1338ee6bba15.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Shinjeongbi en Onyang Tourist Hotel
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   También hay una banda joven que apareció en &amp;lt;Red Goddess 2&amp;gt;. Jang Hun-se-ja (aposto-the-ce-ce-ja), quien luego fue considerado mayor, encontró a su padre Yeong-jo y Onyang, e hizo una reverencia a sus artes marciales. Para conmemorar esto, se plantaron tres árboles zelkova. Más tarde, el rey Jeongjo construyó un puesto en honor a su padre, Jang Hun Sei, y escribió en sus propias palabras, Youngdae. ¿Por qué usaste un toro de árbol de imágenes cuando era zelkova? Cuando los antepasados se refieren a zelkova, usan el mismo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Onyang Folk Museum también tiene una hermosa arquitectura - Asan, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/99/8a763cd2-532f-4e99-87c7-4ca73b827ae8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Onyang Folk Museum también tiene una hermosa arquitectura
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Onyang gana la primera pregunta en Jeju
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   De vuelta al origen! La Iglesia del Arca y el Museo del Agua, el Viento y la Piedra son cursos esenciales para los viajes a Jeju. Es obra de Itami Jun (nombre coreano Lee Dong Ryong) junto con Jeju Grape Hotel. Es un conocido arquitecto que ganó el Premio Chevalier de Mejor Arte y Cultura de Francia. Pero su primer edificio está en Onyang. Unos 20 años por delante del hotel de uva.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ladrillo del Centro de Arte del Año Nuevo Chino horneado en suelo Asan - Asan, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/99/2cb1c258-782f-44d1-8132-3f153a48bc30.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ladrillo del Centro de Arte del Año Nuevo Chino horneado en suelo Asan
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El Museo Popular de Onyang se encuentra a 1.5 ~ 2 km de la estación de Oncheon de Onyang o Yeongdaedae. Es difícil pasarlo por alto como gordo. Es uno de los mejores del país para la planificación y experiencia de la exposición. Hay otra joya en el museo. Gujeong Art Center, un antiguo museo de arte de Gujeong. El primer trabajo de Itami Jun en Corea.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gujeong Art Center frente a Hanok - Asan, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/99/353f1ec0-8d55-49a7-b05c-e9fd9e7b7510.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gujeong Art Center frente a Hanok
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Refleja la naturaleza y el entorno local en la arquitectura. Gujeong Art Center también estaba hecho de arcilla Asan. El frente es de estilo azulejo Hanok. El interior es la estructura de la casa Chungcheong-do de ㅁㅁ. Hay salas de exposición izquierda y derecha y las paredes interiores están en gran parte vacías para permitir que se digieran las artes complejas.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Exposición del Centro de Arte Gujeong - Asan, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/99/6763c3f5-76d4-43e1-ac39-23e645cb2067.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Exposición del Centro de Arte Gujeong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Especialmente interesante es el techo que cruza la fachada de hanok. Moldeó el barco tortuga. Es por eso que el almirante Yi Sun-sin creció en Asan. La forma es aún más clara cuando miras la carretera frente al museo (Chungmuro).
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;‘ㅁ’ dentro del edificio que es el patio de Hanok - Asan, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/99/8cb842f8-b8c6-43cd-8fcd-7f1dcb8a663c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     ‘ㅁ’ dentro del edificio que es el patio de Hanok
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hay otro arquitecto famoso que puso a Yi Soon Shin en el edificio. Él es el fallecido arquitecto Lee Jong-ho, quien construyó el Salón conmemorativo Soon Shin-Sin. Construyó un monumento, lo cubrió de tierra y lo hizo como una colina.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;mi - Asan, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/99/2e9f9654-2fea-4aeb-8472-8bf5088008ae.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     mi
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En lugar de revelar al héroe, Yi Sun-shin, prestó atención a Yi Sun-shin, un hombre que se preocupa como la simpatía de Kim Hoon. Por lo tanto, la sala de exposiciones parece entrar en el interior de Chungmugong.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vista de entrada al monumento - Asan, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/99/5d69aa52-9998-4af2-835c-79643d13a7fb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vista de entrada al monumento
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La exposición es una estructura que sale a ver el cine subterráneo 4D en el primer piso. Un hecho interesante El arquitecto originalmente planeó organizar el &amp;lt;Diario Diario&amp;gt; del general Yi Soon Shin en el cine 4D como la exposición final. Es un sistema que lee el diario del mismo día que la fecha de la realidad. Desafortunadamente, cambió en el proceso de construcción. The Diary Diary está en la sala de exposiciones en el primer piso.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sala de exposición interior - Asan, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/99/99abc067-a481-410e-b8bd-1ca7ddd1c5c8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sala de exposición interior
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Viaja por Europa en Asan
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si tienes curiosidad sobre Asan en &amp;lt;Aldish Sinjab2&amp;gt; además de Young Daedae? Recomendamos el Museo de Ciencias Jang Young-sil y Asan Mediterranean Village. El Museo de Ciencias Jang Young-Shil lo ofrece como una experiencia en lugar de un texto, como se muestra en &amp;lt;Aldsin Shinjab2&amp;gt;. Por ejemplo, &#34;En el baño de mi casa&#34;, la pelota se colocó en un gran juego de baños en lugar de partículas de agua y se decoró como un patio de recreo. Los niños experimentan el principio del sifón en secreto. &#39;¡Comienzo! Del mismo modo, es similar a &#39;Frimride&#39; o &#39;Deja que el tren siga&#39;. Familiarícese con la ciencia mientras los niños juegan.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Exposición basada en la experiencia del Museo de Ciencias Jang Young Shil - Asan, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/99/70810f5e-d21a-4c47-a212-90b978bf07d5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Exposición basada en la experiencia del Museo de Ciencias Jang Young Shil
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Al lado del Museo de Ciencias Jang Young Shil se encuentran los insectos ecológicos de Asan. Bueno para explorar las ciencias naturales. Se alienta a los adultos a visitar el Observatorio Asan Green Tower, de 150 metros de altura, conectado al Insecto Ecológico Asan. Sobre la plataforma de observación hay cafeterías y restaurantes. Disfrute de una comida o un café mientras contempla la ciudad de Asan. En realidad, Jang Young-sil Science Museum y Asan Ecological Insect Garden son plantas de tratamiento de aguas residuales e incinerador de residuos. También se llama Asan Environmental Science Park. Por supuesto, se aplican instalaciones de control de la contaminación ambiental.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Asan Green Tower Observatory utilizando una chimenea de incinerador de 150 m - Asan, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/99/9c151d70-ffa5-418a-8b29-508a6049ed18.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Asan Green Tower Observatory utilizando una chimenea de incinerador de 150 m
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El pueblo de Asan Jungjung, Tangjeong-myeon, está a 8 km de la estación de Oncheon de Onyang. Hyeonchungsa Chungmugung pasa por el Sunshin Memorial Hall, para que pueda conectarme. Tangjeong-myeon fue cambiado debido al complejo industrial. Los aborígenes decidieron mudarse a un nuevo hogar, el Asan Middle Sea Village. Alpsinja 2 sigue el modelo de Santorini, Grecia, pero incluye otros paisajes provenzales. El barrio es brillante y los amantes lo aman.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vista panorámica de la ciudad mediterránea - Asan, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/99/c142f9e1-be4e-4fb2-ac97-8bc83b9b62c7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vista panorámica de la ciudad mediterránea
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Es más divertido que el agua termal
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   ¡Vuelve a las aguas termales otra vez! ¿Qué pasa si el destino es Dogo Onsen, no Onyang? ¿Qué pasa con Asan Showtime Comedy Hall? Es el primer teatro de comedia en Corea. Se abrió al lado de la antigua estación Dogo Onsen, que se cerró en 2014.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sala de conciertos Asan Showtime Comedy Hall - Asan, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/99/1757a6f2-3dc4-4019-8521-5f10e7657cac.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sala de conciertos Asan Showtime Comedy Hall
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Comedy Hall se divide en gran medida en salas de exposiciones y salas de espectáculos. La sala de exposiciones fue de nueva construcción, pero la sala de espectáculos ha sido renovada y cerrada a la estación Dogo Onsen. Se lleva a cabo una actuación de mordaza para que toda la familia la vea juntos. De lunes a viernes, está disponible para reservas de grupo y se lleva a cabo a las 2 p.m., 5 p.m. y 2 p.m. los domingos. El programa de rendimiento puede cambiar, por lo tanto, verifique de antemano.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Caras familiares en los materiales de exhibición. - Asan, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/99/fb921d01-0d50-4ee9-8754-1a0e8266e130.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Caras familiares en los materiales de exhibición.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La sala de exposiciones consta de una sala de exposiciones en el primer piso y una cafetería al atardecer en el segundo piso. La sala de exposición tiene mucha historia de la comedia coreana. Busque un gagman familiar por generación. El segundo piso era un campo salvaje fuera del oeste con una ventana, por lo que la vista era amplia. Después del espectáculo, tomarás una taza de café y esperarás al atardecer. Frente al salón de comedia había una vía de ferrocarril. Ahora es la sección donde Asan Rail Bike va y viene. Opera en diciembre de manera circular. El Comedy Hall está a 2,5 km de la estación Dogo Onsen. Forma un triángulo con la misma distancia que Paradise Spadogo. Viajar en transporte público también es adecuado para familias y amantes en un tren.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Exterior de la sala de exposiciones en el primer piso y café al atardecer en el segundo piso - Asan, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/99/902a2f62-a382-40ce-b233-16ce9c31a76e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Exterior de la sala de exposiciones en el primer piso y café al atardecer en el segundo piso
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Centro de Arte Gujeong (Museo Popular de Onyang)
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Dirección: 123 Chungmuro-ro, Asan-si, Chungcheongnam-do
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Contacto: 041-542-6001
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://onyangmuseum.or.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://onyangmuseum.or.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Hyeonchungsa Chungmugong Yi Sunsin Memorial Hall
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Dirección: 126, Hyunchungsa-gil, Yeomchi-eup, Asan-si, Chungcheongnam-do
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Contacto: 041-539-4600
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://hcs.cha.go.kr/cha/idx/SubIndex.do?mn=HCS&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://hcs.cha.go.kr/cha/idx/SubIndex.do?mn=HCS
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Museo de Ciencias Jang Young Shil (Perspectiva de la Torre Verde Asan e Insectos Ecológicos Asan)
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Dirección: 222, Silok-ro, Asan-si, Chungcheongnam-do
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Contacto: 041-903-5594
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.jyssm.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.jyssm.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Asan Mediterranean Village
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Dirección: 55-7, Tangjeong-myeon-ro 8beon-gil, Tangjeong-myeon, Asan-si, Chungcheongnam-do
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Consultas: 041-537-3631
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;https://blog.naver.com/tjbcmall&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     https://blog.naver.com/tjbcmall
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Asan Showtime Comedy Hall
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Dirección: 171 Asanman-ro, Dogo-myeon, Asan-si, Chungcheongnam-do
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Contacto: 041-542-5145
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://showtimehall.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://showtimehall.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurantes cerca de
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Ginkgo: suelo arcilloso tostado / 11, Suncheonhyang-ro, Sinchang-myeon, Asan-si, Chungcheongnam-do, República de Corea / 041-541-5292
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Shinchangdak: comida coreana / 19-5, Oeam Folk Road, Songak-myeon, Asan-si, Chungcheongnam-do, Corea / 041-543-3928
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Goryeook: Gomtang / 163 Cheongun-ro, Asan-si, Chungcheongnam-do / 041-545-6254
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Habitaciones
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Onyang Grand Hotel: 7 Chungmuro 20beon-gil, Asan-si, Chungcheongnam-do / 041-543-9711
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.grand-hotel.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.grand-hotel.co.kr/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Onyang Tourist Hotel: 1459 Oncheon-daero, Asan-si, Chungcheongnam-do / 041-540-1000
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.onyanghotel.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.onyanghotel.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Paradise Spa Dogo: 176, Dogo Oncheon-ro, Dogo-myeon, Asan-si, Chungcheongnam-do, República de Corea / 041-537-7100
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.paradisespa.co.kr/Information/Camping.asp?MM=105&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.paradisespa.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
      &lt;br/&gt;
     &lt;/font&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información anterior se actualizó en enero de 2019 y puede cambiar después. Por favor verifique antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información como texto, fotos y videos utilizados en este artículo tiene copyright de la Organización de Turismo de Corea, por lo que está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Condado de Buyeo, Chungnam, Corea del Sur - Donde pedir hojas de otoño, la mejor temporada</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/where-to-ask-for-autumn-leaves-the-best-season-73-es/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Mar 2020 19:11:06 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/where-to-ask-for-autumn-leaves-the-best-season-73-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Buyeo County, Chungnam, South Korea&#34; data-title=&#34;where-to-ask-for-autumn-leaves-the-best-season--73&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Brillantes jardines de artes marciales en otoño - Condado de Buyeo, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/73/58937cfd-a1a2-47c6-9a4b-d211eec767b1.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Brillantes jardines de artes marciales en otoño
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Donde pedir hojas de otoño, la mejor temporada
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Condado de Buyeo, Chungnam, Corea del Sur
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Para alcanzar el final de la caída, enterró a los guerreros muertos para enterrar la última temporada. Yun Dae-nyeong, quien escribió la novela, llamó a Muryangsa como &#34;el jangji (estación) donde las estaciones se hunden&#34;. Cuando se agoten las hojas, recordará la tristeza de un año. Sin embargo, la amargura del otoño, que es más abundante que el oro, se traga de inmediato. ¿Podemos preguntar sobre la temporada que pasó desde Buyeo Muryangsa donde Kim Si-ryong, el poeta de la suerte del viento y genio de Joseon, pasó sus últimos años? .
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Cilantro
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Este otoño, que ha sido mordido, llega a Buyeo en un mes porque las hojas caen temprano. Afortunadamente, las artes marciales aún no han caído por completo la caída. Todavía hay mucha energía el verano pasado. Pasar por la taquilla es un pedido pronto. En la parte frontal de una orden, hay una gran placa llamada &#39;Mansusan Muralosa&#39;. Es una combinación armoniosa de &#34;cantidad&#34;, que significa inconmensurable, y el nombre de la montaña, &#34;Mansu&#34;, que significa disfrutar de una larga vida. El Templo Muryangsa es un templo milenario que fue fundado durante el Rey Rey Munseong (Unificación 839 ~ 857). Sin embargo, como la mayoría de los templos y bienes culturales arquitectónicos en Corea, todas las artes marciales desaparecieron durante la Guerra de Imjin, pero fueron reconstruidas en 1623 (Art. 1) para llegar a la actualidad.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Una orden - Condado de Buyeo, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/73/3a1d7526-7d10-4029-bfd6-affc28fccf4f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Una orden
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Al atravesar un pequeño valle y llegar a la puerta de Cheonwangmun, un guapo organizador de la fiesta da la bienvenida a los visitantes a la derecha. La celebración de la fiesta significa un poste alargado que colgaba la bandera del templo, o un asiento de sujeción que sostenía a la fiesta de izquierda a derecha. Esta es una señal de que los terrenos del templo comienzan aquí.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Mugi Corp - Condado de Buyeo, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/73/2c5651cf-35af-4569-a629-22642c259afa.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Mugi Corp
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ascendiendo a la Puerta de Cheonwangmun, el paraíso del Templo de Muyongsa, la Pagoda de cinco pisos y más allá se encuentran en el marco cuadrado de Cheonwangmun. Ángulo demasiado estable. Incluso si no te especializas en fotografía, puedes levantar la cámara naturalmente. Pero el diseñador que diseñó esta impresionante vista no expuso el 100% del paraíso, el corazón del templo. El techo del paraíso estaba ligeramente cubierto con ramas de pino y zelkova. Me senté y estuve tratando de tomar una foto para evitar las ramas. Queda 1 minuto? Ah! Date cuenta de que era una maravillosa pieza de cilantro para cubrir la morada del Buda. ¿No habría sido genial ver esa rama a través del paraíso? Más bien, las ramas de los árboles se suman al paraíso secreto del paraíso.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vista del paraíso desde el Cheonwangmun - Condado de Buyeo, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/73/02b188aa-0cf4-4f56-adba-8b2b37f8d365.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vista del paraíso desde el Cheonwangmun
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Acercarse lentamente al paraíso. Cuando llegas al pino que cubría el techo, puedes ver las linternas de piedra, la pagoda de cinco pisos y el paraíso. Las linternas de piedra, la pagoda de cinco pisos y el paraíso de Muryuksa son tesoros nacionales. Puede parecer que es un activo cultural, pero la historia de los activos culturales llenos de signos y el conocimiento de la historia del arte no parecen ayudar este otoño. Así que no voy en detalle deliberadamente. El polvo del conocimiento en mi cabeza parece asentarse en la superficie de la emoción pegajosa. Solo mira los tres tesoros a distancia. Desde una perspectiva amplia, la mirada que se originó en el suelo genera una sensación de ascenso a través de las linternas de piedra y la parte superior de la pagoda, que conduce a la cresta del paraíso. Además, quinientos mil años de historia, sin daños y daños serios, agrega dignidad.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Estado y sede de la majestuosa guerra del paraíso - Condado de Buyeo, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/73/ef01d9af-0a62-4f68-9e2d-552a072a2617.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Estado y sede de la majestuosa guerra del paraíso
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Mira la ronda del paraíso de izquierda a derecha. Los botes de los pilares que sostienen la estructura excéntrica del paraíso son extraordinariamente abultados. Es una columna comúnmente llamada shedding. El exterior parece dos pisos, pero el interior del paraíso es una estructura en capas sin capas. Se puede ver que esta estructura no es para el uso real del segundo piso, sino para la formalidad y dignidad del edificio.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pilar de lápida - Condado de Buyeo, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/73/67f1e89f-86dc-47a2-bc0f-d1a6b169aece.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pilar de lápida
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Dé la vuelta al paraíso paradisíaco y párese debajo del árbol de arce frente a la cerca en el lado derecho del edificio. Es buena suerte venir a la última tarde de artes marciales. El sol ha comenzado a dirigirse al oeste de Mansusan, y el cálido sol de la tarde de otoño cubre abundantemente el terreno. Debajo del árbol de arce, la luz de fondo está cubierta con hojas de arce y se abre el obturador. No está mal decir &#39;tomar fotos con los pies&#39;. Tan pronto como el monje pasa.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Los terrenos del templo de artes marciales desde la derecha - Condado de Buyeo, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/73/0e2cb43e-59b9-4c6e-b10e-8592536501cb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Los terrenos del templo de artes marciales desde la derecha
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Kim Si-sook, un escritor de genio pobre o dueño de un alma libre
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hay una persona que debes conocer en el Templo Muryangsa. Kim Si-seon (1435 ~ 1493) es un líder mensual que siempre se presenta con apodos como Pung Un Ah, autor genio y Shin Dong. Pase el paraíso y cruce el pequeño arroyo a la izquierda para ver el retrato de Kim Si-seop en Yeongjeonggak. Kim Si-sook no reconoció la toma del trono y vivió como monje y esposa para siempre. Dejó el mundo a los 21 años y vagó por todo el país.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Echemos un vistazo al retrato de Kim Jung-shik. Yeongjung difiere de la intensa discordia del color primario que se encuentra comúnmente en los versos. También es diferente del retrato del Escuadrón Joseon que se vistió muy bien en Gwanbok. Kim Si-seop en las manos de Yeongjung se mantiene cuidadosamente en la manga, pero frunce el ceño con el ceño fruncido. Es por eso que muchos críticos dicen que han capturado las características de los intelectuales insatisfechos que no están satisfechos con el mundo. Puedes ver eso. A los veintiún años de edad, cuando el Rey Sejo llegó al trono, quemó todos los libros que había leído y dejó el mundo y se convirtió en monje. Sin embargo, la vida de Kim no está llena de mala suerte, acaparamiento y críticas a la sociedad.
   &lt;br/&gt;
   Dejó el mundo y recorrió Kanto y Hunan, disfrutando del paisaje y escribiendo poemas. En sus treinta años, pasó seis años en Gyeongju Geumosan, el actual Gyeongju Namsan, dedicado a su trabajo. El resultado de la inmersión es Kum-O Myth, considerada la primera novela china de Corea. ¿Era Kim Si-sook un genio pobre que se enfrentaba mal a los tiempos? ¿O era el dueño de un alma libre? Eventualmente, ve su deambular como una alienación del poder y la corriente principal o una voluntad de vida libre. Doy una pequeña pista a ese problema no fácil. Kim Si-seop escribe el motivo de deambular en el prefacio de `` Every Month House &#39;&#39;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Young Si Kim - Condado de Buyeo, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/73/db703360-cf34-443e-989c-e887c38d15e9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Young Si Kim
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;font color=&#34;#367100&#34;&gt;
    &#34;Yo ... Para pasear por las montañas y encontrar una buena vista, me jactaría de mis amigos para disfrutar el poema, pero no pensé en llegar al cargo con una oración. Es una pena que un día, después de ser abrumado (la usurpación del trono) por un hombre, un hombre puede nacer en este mundo y caminar en el camino &#34;.
   &lt;/font&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un monje está barriendo hojas - Condado de Buyeo, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/73/c8dc4b05-d3fc-4362-b7aa-4d88cfe56a97.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un monje está barriendo hojas
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   El camino de la luz, el camino a Taejoam
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Después de explorar los jardines, regresa una semana para una caminata más profunda en otoño.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;1.2 km del Templo Mouyangsa a Taejoam - Condado de Buyeo, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/73/3834472d-88b3-400f-8857-b1cfe1526199.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     1.2 km del Templo Mouyangsa a Taejoam
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Antes de llegar a la orden, se fue a Taejoam y Dosolam a la izquierda. Un área abierta conduce a un camino bien pavimentado a la izquierda. El camino dura 1,2 km hasta la roca Taejo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El camino de entrada a Taejoam es una buena manera de caminar. - Condado de Buyeo, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/73/07b01060-3850-4036-91de-ada290ad79d7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El camino de entrada a Taejoam es una buena manera de caminar.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Poco después de entrar a la calle, hay un antiguo sitio de artes marciales a su izquierda.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Banco camino a Taejoam - Condado de Buyeo, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/73/d063e688-3a31-4265-851a-c4f1ea083213.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Banco camino a Taejoam
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ahora está cubierto de hierba de pampa, malezas y arbustos, pero las excavaciones en 2000 confirmaron el podio, la lápida y la prestigiosa bandera estampada con &#34;Muyangsa&#34;.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Antiguo sitio de artes marciales - Condado de Buyeo, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/73/8af3da53-f771-4615-ae11-f33d3822bf57.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Antiguo sitio de artes marciales
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Yendo de nuevo de nuevo Pasa inmediatamente por Dosolam y llega a Taejoam. Solo dos inodoros y bancos se colocan escasamente en el camino a Taejoam. No hay urracas en este camino, pero solo los caquis rojos se cuelgan en los árboles de caqui que se han quedado sin hojas. Es una forma elegante pero sencilla de dar un paseo tranquilo. Al pasar el jardín a la derecha de Taejoam comienza la ruta de senderismo a gran escala. Si planea escalar la montaña Mansu, puede escalar a lo largo del sendero Taejoam.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Mansusan Mountain Trail comienza en Taejoam - Condado de Buyeo, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/73/1765c925-3dfb-4c35-9071-6d2f43308c1b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Mansusan Mountain Trail comienza en Taejoam
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Sal de Taejoam y abandona el templo por completo. Hay una cosa más que ver antes de ir al estacionamiento. Para el visitante que quiere irse, Muryangsa presenta la bancarrota de Kim Si-sook. El hecho de que haya mucho budismo, las tumbas donde están enterrados los monjes budistas, significa que han producido muchos monjes.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Budo-pistola del templo Murangsa - Condado de Buyeo, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/73/89fe1dbc-3e46-481a-b086-843a3ea86cae.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Budo-pistola del templo Murangsa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Muryangsa Budo-gun está en camino a Mujinam. De todos los incumplimientos, la bancarrota de Kim Si-sook es la más alta. Tanto el tamaño como la apariencia son los más completos. El valor predeterminado de Kim Si-sook es una base doble. El patrón del dragón es vívido en la superficie de la piedra del vestido del segundo podio (piedra mediana), que está decorada con una flor de loto. Es muy bueno para las reliquias de piedra de Chosun Electric.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Quiebra de Kim Si-sook - Condado de Buyeo, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/73/2e38fdd9-f508-4669-bc00-df4dc988ba76.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Quiebra de Kim Si-sook
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Entonces, ¿hay realmente una sari Kim Si-suri aquí? Durante el período colonial japonés, el tifón barrió y los árboles circundantes cayeron. En ese momento, el Budo también se derrumbó y se encontró el sari de Kim Si-sook. El sari de Kim se encuentra actualmente en exhibición en el Museo Nacional de Buyeo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;17&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Patrón de dragón de piedra media de Kim Si-seop Budo - Condado de Buyeo, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/73/3e13f9fe-55c2-4d47-809c-7833fbb11c87.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Patrón de dragón de piedra media de Kim Si-seop Budo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;span style=&#34;color: rgb(33, 33, 33);&#34;&gt;
     &lt;strong style=&#34;&#34;&gt;
      Artes marciales
     &lt;/strong&gt;
     &lt;br/&gt;
     Dirección: 203, Muryang-ro, Oesan-myeon, Buyeo-gun, Chungnam
     &lt;br/&gt;
     Consultas: Oficina Muryangsa 041-836-5066
    &lt;/span&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://tour.buyeo.go.kr/html/tour/info/info_010108.html&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://tour.buyeo.go.kr/html/tour/info/info_010108.html
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Restaurantes cercanos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Casa de Baekje: Yeonleaf Rice, Mabab / 22, Heukcheon-ro 8beon-gil, Buyeo-eup, Buyeo-gun / 041-834-1212
    &lt;br/&gt;
    Jangwon Makguksu: Makguksu / 20, Narutero 62beon-gil, Buyeo-eup, Buyeo-gun / 041-835-6561
    &lt;br/&gt;
    Gudraedol Ssambap: Dol Sambap / 31, Narut-ro, Buyeo-eup, Buyeo-gun / 041-836-9259
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Alojamiento
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Lotte Resort Buyeo: 400 Baekjemun-ro, Gyuam-myeon, Buyeo-gun / 041-939-1000
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.lottebuyeoresort.com/kor/index.asp&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.lottebuyeoresort.com/kor/index.asp
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Baekje Tourist Hotel: 108 Bukpo-ro, Buyeo-eup, Buyeo-gun / 041-835-0870
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://백제관광호텔.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://백제관광호텔.kr/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Samjung Yeo Youth Hostel: 50 Narut-ro, Buyeo-eup, Buyeo-gun / 041-835-3101
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.buyeoyh.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.buyeoyh.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34; style=&#34;font-weight: bold;&#34;&gt;
     ※ La información anterior se actualizó en septiembre de 2017 y puede cambiar después. Por favor verifique antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información como texto, fotos y videos utilizados en este artículo tiene copyright de la Organización de Turismo de Corea, por lo que está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Seocheon-gun, Chungnam, Corea - De Hongseong a Seocheon, ¡toma el mar de Chungnam! Baño de mar y experiencia de marea plana a la vez!</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/from-hongseong-to-seocheon-take-the-sea-of-chungnam-sea-bathing-and-tidal-flat-experience-at-once-72-es/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Mar 2020 18:50:38 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/from-hongseong-to-seocheon-take-the-sea-of-chungnam-sea-bathing-and-tidal-flat-experience-at-once-72-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Seocheon-gun, Chungnam, Korea&#34; data-title=&#34;from-hongseong-to-seocheon-take-the-sea-of-chungnam-sea-bathing-and-tidal-flat-experience-at-once--72&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Mariscos de la marea baja de la playa Boryeong Muchangpo - Seocheon-gun, Chungnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/72/178d0943-d83d-4910-8c61-6fa13f1b038f.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Mariscos de la marea baja de la playa Boryeong Muchangpo
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   De Hongseong a Seocheon, ¡toma el mar de Chungnam! Baño de mar y experiencia de marea plana a la vez!
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Seocheon-gun, Chungnam, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   ¿Cuál es la mayor atracción de la costa oeste? El Mar del Oeste está lleno de encanto que es diferente del Mar del Este, que atrae a las manos de la calle con agua clara y hermosa. Puede disfrutar del baño de mar en el paseo marítimo y disfrutar de la experiencia de la marea plana bajo la influencia de la marea alta y baja. Tan preparado ¡A lo largo de la costa de Chungnam, dirígete a la playa con forma de gema y a los puntos calientes de experiencia de marea plana ubicados en Hongseong, Boryeong y Seocheon!
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Antes de comenzar la experiencia de la marisma, ¡sepamos esto!
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Para disfrutar de la experiencia de la marea plana, se requieren algunos preparativos. Si tiene zapatos cómodos, como botas o zapatillas de deporte, o una canasta o una canasta para pescado y mariscos, no necesita alquilarlos. Algunas de las tarifas de alquiler están incluidas en la tarifa de experiencia y otras son por separado. Durante la marea baja hay muchas playas donde puedes disfrutar de almejas gratis. También se requiere ropa extra.
   &lt;br/&gt;
   La planicie de marea de Cheonsu Bay se captura con varios alimentos, de los cuales las almejas son las más comunes. Yendo hacia el sur, se agregan las almejas, las almejas y los lirios. Las almejas familiares se pueden atrapar en todo momento, excepto durante la temporada de desove, desde principios de julio hasta mediados de agosto. No se preocupe por superponerse con las vacaciones de verano. La mayoría de los centros de experiencia administran y dividen la zona de experiencia, para que los visitantes puedan recoger sus almejas.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Lo más importante en la experiencia de la marea plana es el &#34;tiempo de agua&#34;. Instituto Nacional de Investigaciones Marítimas
    &lt;a href=&#34;http://www.khoa.go.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘국립해양조사원’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     http://www.khoa.go.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Si ingresa, puede ver el horario del área donde desea experimentar los planos de mareas. Dependiendo de la región y la fecha, puede experimentar la marea plana durante dos horas antes y después de la &#34;marea baja&#34;. Esto está directamente relacionado con la seguridad, así que asegúrese de verificarlo.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Experiencia básica de marea plana - Seocheon-gun, Chungnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/72/f9153a96-ec0c-402a-9e55-abfb1740ecfe.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Experiencia básica de marea plana
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   “Encuentra un pequeño agujero en el plano de las mareas. Los poros de la almeja. Las almejas viven justo debajo de las planicies de mareas, por lo que rascarlas con una horquilla las lastima. Presione ligeramente el rastrillo y empuje, luego levante el lodo como se ve.
   &lt;br/&gt;
   Creo que si te rascas con una horquilla, obtendrás almejas en el medio, pero si rascas un plano de marea, obtendrás un corte en la superficie de la almeja que vive más cerca del plano de marea. Si te sientas quieto y lo haces tú mismo, puedes sentirlo rápidamente. Gracias a la forma natural de saber coleccionar. Aquí hay un consejo, una silla pequeña que te ayudará a concentrarte más en la recolección de almejas. Esto se debe a que la posición en cuclillas es inconveniente. La mayoría de los sitios de experiencia limitan la cantidad a 1 kg o cesta por persona.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Caja de hielo para almacenar los mariscos recolectados de manera segura - Seocheon-gun, Chungnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/72/0d80943f-9763-46d5-b070-359a308138ca.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Caja de hielo para almacenar los mariscos recolectados de manera segura
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   El paseo de Haesong y Moseom es una ventaja, el pueblo de mareas de Hongseong Sokdong de marea plana mixta
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Veamos primero Hongseong. Hay Sokdong Tidal Flat en Hongseong, frente a la península de Taean, que se extiende a través de la bahía de Cheonsu. En el centro de Sokdong Tidal Flat, Gungripo-gu está arriba y el puerto de Namdang está abajo. Además de las amplias planicies de marea, cuenta con un hermoso paisaje que incluye el Observatorio Sokdong, que pertenece a Hongseong Eight View.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sokdong Tidal-flat Village en Hongseong, provincia de Chungcheong del Sur - Seocheon-gun, Chungnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/72/fe82c225-a99c-4e98-a96f-02deedff5407.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sokdong Tidal-flat Village en Hongseong, provincia de Chungcheong del Sur
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es de fácil acceso gracias a la carretera que está al lado de la gran carretera (carretera turística costera de la costa oeste). Durante la marea baja, puede enfrentarse a los pisos de marea Sokdong, que no se avergüenzan del mar.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Los pinos te saludan a lo largo de la cubierta de madera que conduce a Mosum. - Seocheon-gun, Chungnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/72/ddd2763d-6afc-4c7e-a605-ae9fca840978.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Los pinos te saludan a lo largo de la cubierta de madera que conduce a Mosum.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Para experimentar Sokdong Tidal Flats, debe visitar el Centro de información de la aldea de Hongseong Sokdong Tidal Flat Village. Si paga la tarifa de experiencia (Adulto / Infante 7,000 wones), puede pedir prestada una herramienta de experiencia como botas y un rastrillo para comenzar a cavar almejas. Incluso los principiantes pueden disfrutar el sabor de las almejas según las instrucciones de la guía.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Observatorio - Seocheon-gun, Chungnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/72/462ede20-3a75-4fb2-ac69-ecc20e3f2232.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Observatorio
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Lo más importante es que tienes que llegar a tiempo. Sokdong Tidal Flat Village (070-7763-8450)
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://sokdong.invil.org/index.html&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘속동갯벌마을’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     http://sokdong.invil.org/index.html
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Encuentra la marea y reserva tu experiencia en.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bahía Cheonsu desde el Observatorio Sokdong - Seocheon-gun, Chungnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/72/c8ebf45e-6a61-466c-b42e-b5785cc01e07.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bahía Cheonsu desde el Observatorio Sokdong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si disfrutaste atrapar almejas, no te pierdas el Observatorio Sokdong. Solo aguas abiertas se extienden de un vistazo. Delante se encuentra el Centro de Experiencia Sokdong Tidal Flat.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Paliza de marea plana - Seocheon-gun, Chungnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/72/45bc7874-3db1-47b9-a318-427976a8008e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Paliza de marea plana
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Sube a Mosum, que se encuentra a 100 metros. Mientras escala la isla a través de la cubierta de madera en el bosque Haisong, otro observatorio lo espera. La caída aquí también es famosa, así que échale un vistazo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Almeja de plano de marea de ritmo rápido - Seocheon-gun, Chungnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/72/5cb2d506-a597-488a-9883-5c6b92cc4f6d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Almeja de plano de marea de ritmo rápido
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Planos de mareas en la arena, Boryeong Muchangpo y Seocheon Chunjangdae Beach
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Deja la marea de Sokdong plana y se dirige a la costa de Boryeong. Pasa por el puerto de Namdang, que se sacude con berberechos en invierno cuando es invierno, y llega al puerto de Daecheon. El Festival de barro de Boryeong, amado por el mundo, se celebra aquí. La playa está orgullosa de las largas playas de arena de la costa oeste. Gracias al festival, hay muchas instalaciones de alojamiento a lo largo de la costa.
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si quieres disfrutar de la natación y los mariscos de manera más tranquila y placentera, ve a Muchangpo. Muchangpo, que abrió la primera playa en el Mar del Oeste, es popular entre los viajeros familiares gracias a su playa de arena suave y su ambiente tranquilo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Playa Muchangpo donde el agua se cae y revela la carne - Seocheon-gun, Chungnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/72/209ad799-dc22-49b7-8b6c-8e1d1857e36d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Playa Muchangpo donde el agua se cae y revela la carne
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Durante la marea baja, puede atrapar mariscos en la arena para mayor diversión.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cangrejo atrapado en Muchangpo Tidal Flat - Seocheon-gun, Chungnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/72/9004de06-489f-421b-abdd-94ef4533404d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cangrejo atrapado en Muchangpo Tidal Flat
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   No solo eso. Tres o cuatro veces al mes, el &#34;Milagro de Moisés&#34; se desarrolla frente a Muchangpo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Percebes atrapados en Muchangpo Tidal Flat(남성) - Seocheon-gun, Chungnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/72/e5e0cfe8-9b66-4d62-bb70-e92055d0d14f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Percebes atrapados en Muchangpo Tidal Flat(남성)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Cuando llegue el momento, puede disfrutar de una experiencia misteriosa y divertida de atrapar pepinos de mar, conchas marinas y pulpos a lo largo del camino que conduce a Seokdae-do, a 1.5 km de distancia.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Emocionante experiencia de marea plana para niños y adultos. - Seocheon-gun, Chungnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/72/bfe1de24-6ac9-4c3d-8486-81da27751018.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Emocionante experiencia de marea plana para niños y adultos.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Este año, tres días después del 14 de agosto, se llevará a cabo el Muchangpo Mystery Sea Road Festival.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Emocionante experiencia de marea plana para niños y adultos. - Seocheon-gun, Chungnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/72/deb20167-044f-4d12-897c-37418975b261.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Emocionante experiencia de marea plana para niños y adultos.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si hay Muchangpo en Boryeong, hay Chunjangdae en Seocheon. La playa de Chunjangdae, llena de exuberantes pinos y arena suave, se puede utilizar para playas de arena fina, mariscos y campamentos.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Playa Chunjangdae donde puedes disfrutar de una experiencia de marea plana - Seocheon-gun, Chungnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/72/6282477c-2a50-4a21-bfc5-36a7bd5bbace.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Playa Chunjangdae donde puedes disfrutar de una experiencia de marea plana
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Durante la marea baja, los mariscos se pueden atrapar en la arena. La almeja y la almeja son atrapadas. Después de que el agua se haya drenado, puedes pisar suavemente las planicies de arena para revelar las almejas.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Playa Chunjangdae, donde puedes disfrutar bañándote - Seocheon-gun, Chungnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/72/28455b2b-4c80-4a43-9b84-9e8f8bb4b724.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Playa Chunjangdae, donde puedes disfrutar bañándote
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Puedes disfrutar de mariscos frescos en el puerto de Hongwon y Maryangpo-gu, ubicado cerca de la costa de la playa de Chunjang Dae.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;16&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Camping en Haesongrim que rodea la playa de Chunjangdae - Seocheon-gun, Chungnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/72/85f4b9c7-0e94-44b6-a6e4-472ffea8e3f0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Camping en Haesongrim que rodea la playa de Chunjangdae
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Recuerde que la caída de Maryangpo-gu es uno de los mejores lugares en la costa oeste junto con Muchangpo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;18&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Una cortina de sombra donde puedes relajarte mirando el mar desde el mar - Seocheon-gun, Chungnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/72/8118ffa9-db76-4224-a5a1-687a3555dd73.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Una cortina de sombra donde puedes relajarte mirando el mar desde el mar
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Representante de Seocheon eco-travel! Castillo de Wol-ha y Sundori-ri Tidal Flat Experience
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El Wolheung Tidal Flat Village, famoso por su &#34;sabor a mariscos&#34;, está lleno de gente de todo el país durante la temporada de vacaciones. A diferencia del nombre tranquilo de &#39;Castillo bajo la luz de la luna&#39;, los visitantes están llenos de mareas.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;18&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Marea alta en el pueblo plano de marea del castillo de Wol-ha - Seocheon-gun, Chungnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/72/045abaf9-614d-468c-8a30-c21f6c281cec.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Marea alta en el pueblo plano de marea del castillo de Wol-ha
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Designado como pueblo de pescadores en 2002, comenzó un programa de experiencia para la captura de almejas, lirios, donjuk y almejas.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;19&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Marea baja en Wolha Castle Tidal Flat Village - Seocheon-gun, Chungnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/72/f4be6a0b-099f-4929-8253-0b3cec6a9402.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Marea baja en Wolha Castle Tidal Flat Village
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La almeja larga es muy popular debido a su apariencia única y métodos de cosecha inusuales.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;20&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Experimenta a los visitantes pescando mariscos en las mareas(남성) - Seocheon-gun, Chungnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/72/11f05a07-4984-45a8-85f9-b48aba678eaa.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Experimenta a los visitantes pescando mariscos en las mareas(남성)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Cuando se acaba el agua, usted paga la tarifa de entrada (5,000 wones). Los ganchos, botas y otros equipos de Homina se alquilan por separado (1000 wones cada uno). Si se ha preparado con anticipación, solo ingrese. Las almejas y donjuk se encuentran en las planicies de marea anchas, y las almejas se encuentran en pares.
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;21&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Entrada a Wolheseong Tidal Flat Village - Seocheon-gun, Chungnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/72/30e7e871-dce8-4df3-8cf5-f08f8b4e1d57.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Entrada a Wolheseong Tidal Flat Village
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Aprendamos a atrapar una almeja por un tiempo. Usa una pala para hacer rodar suavemente las planicies de barro y agrega sal al hoyo en forma de ocho. Entonces la almeja aparecerá ligeramente fuera del agujero. Si tienes prisa, espera. Después de un tiempo, puedes sacar la almeja que se ha empapado sobre el piso de arena de la marea y ¡listo!
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;22&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Dongjuk y almejas con sabor de Wolhaseong Tidal Flat Village - Seocheon-gun, Chungnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/72/3a71c8b7-7bdc-40d5-aef1-94de60a632e0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Dongjuk y almejas con sabor de Wolhaseong Tidal Flat Village
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Aquí, la otra aldea de experiencia de llanura de marea de Seocheon-ri y Sunni-ri también son indispensables. Wolhaseong Tidal Flat Experience Village y Sundae-ri Tidal Flat Experience Village, a unos 3,4 km de distancia, también son representativos de Seocheon.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;23&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La marea alta de Sundae-ri Tidal Flat Village - Seocheon-gun, Chungnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/72/0e6536e1-375e-4099-9d06-09339fce6edd.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La marea alta de Sundae-ri Tidal Flat Village
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Cuando paga la tarifa de experiencia (5,000 wones para adultos y 3000 wones para menores de edad), una amplia marea se extiende alrededor de la carretera que conduce a Ssangdo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;24&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Marea baja en Sundori Tidal Flat Village - Seocheon-gun, Chungnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/72/05b57008-930d-4cc8-bd20-c69c930ea6e1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Marea baja en Sundori Tidal Flat Village
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En Sundori, hay autobuses gratuitos que van a lugares donde hay mucho cobre. Sin embargo, más de 10 personas deben reunirse.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;16&#34; id3=&#34;25&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Los visitantes están cosechando almejas de Sunshin-ri Tidal Flat(남성) - Seocheon-gun, Chungnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/72/ddb97574-24db-47d7-9610-8391ca8d73f8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Los visitantes están cosechando almejas de Sunshin-ri Tidal Flat(남성)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Como se mencionó anteriormente, para disfrutar adecuadamente de la experiencia de la marea plana, es necesario verificar el &#34;tiempo de agua&#34;. National Maritime Research Institute o Wolhaseong Tidal Flat Experience Village (041-952-7060)
    &lt;a href=&#34;http://www.westsea.net/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘월하성갯벌체험마을’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     http://www.westsea.net/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Sundae-ri Tidal Flat Experience Village (041-952-5212)
    &lt;a href=&#34;http://cafe.daum.net/sundolri/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘선도리갯벌체험마을’ 정보 페이지로 이동&#34;&gt;
     http://cafe.daum.net/sundolri/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Puedes contactar
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;18&#34; id3=&#34;26&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Los visitantes están cosechando almejas de Sunshin-ri Tidal Flat(남성) - Seocheon-gun, Chungnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/72/f4b78d94-c439-4668-a44b-e7988d7c1068.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Los visitantes están cosechando almejas de Sunshin-ri Tidal Flat(남성)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Restaurantes cercanos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Hongseong Deer Garden: Wolgye 2-gil, Hongseong-eup, Hongseong-gun / Korean Beef Ribs / 041-634-0100
    &lt;br/&gt;
    Boryeong Myeongga: Small Orat 4-gil, Boryeong-si / Hanwoo, Korean / 041-936-3338
    &lt;br/&gt;
    Seocheon Surawon: Jangsan-ro, Janghang-eup, Seocheon-gun / Hanwoo / 041-956-6250
    &lt;br/&gt;
    Seocheon Halmae Inicio: Changseon 1-ri, Janghang-eup, Seocheon-gun / Agu Jjim / 041-956-4860
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.onjungjib.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.onjungjib.com/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Restaurante Seocheon Beach Sashimi: Seochun-gun Seomyeon Chunjang-daero / Once, Kalguksu / 041-953-7000
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Alojamiento
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Hotel turístico de aguas termales de Hongseong: Naepo-ro, Hongseong-eup, Hongseong-gun, Chungnam / 041-633-7777
    &lt;br/&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.hongsungspa.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.hongsungspa.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Palacio Boryeong Muchangpovice: Doksan-ri, Uncheon-eup, Boryeong-si / 041-939-5757
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.beachepalace.co.kr/bp/kor/index.do&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.beachepalace.co.kr/bp/kor/index.do
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Boryeong Hanwha Resort Daecheon Paros: Boryeong-si Beach 3-gil / 041-931-5500
    &lt;br/&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.hanwharesort.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.hanwharesort.co.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Seocheon Beachtel: Seoin-ro, Seocheon-gun / 041-952-9566
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.seocheonbeachtel.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.seocheonbeachtel.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información anterior se actualizó en julio de 2016. Puede cambiar después, así que verifíquela antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información como texto, fotos y videos utilizados en este artículo tiene copyright de la Organización de Turismo de Corea, por lo que está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Seosan, Chungnam, Corea del Sur - Primavera en el bosque e historia, bosque de recreación natural Seosan Yonghyeon</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/spring-in-the-forest-and-history-seosan-yonghyeon-natural-recreation-forest-59-es/</link>
      <pubDate>Sat, 29 Feb 2020 19:55:59 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/spring-in-the-forest-and-history-seosan-yonghyeon-natural-recreation-forest-59-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Seosan, Chungnam, South Korea&#34; data-title=&#34;spring-in-the-forest-and-history-seosan-yonghyeon-natural-recreation-forest--59&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Niños que aprenden la naturaleza en el bosque de recreación natural de Yonghyeon - Seosan, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/59/a2beb615-abc9-48f8-abc0-d8d6f653b925.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Niños que aprenden la naturaleza en el bosque de recreación natural de Yonghyeon
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Primavera en el bosque e historia, bosque de recreación natural Seosan Yonghyeon
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Seosan, Chungnam, Corea del Sur
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Quiero ver la primavera de los árboles y el bosque cubierto de hierba. Ingrese al bosque de recreación natural de Yonghyeon junto al valle de Seosan-si, Chungcheongnam-do. El sonido del agua en el valle de Yonghyeon que fluye con la fusión del hielo y las flores silvestres que se extienden sobre las hojas caídas anuncian la primavera. En el camino hacia el bosque recreativo, también puede ver la historia de la era de Baekje.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Naturaleza para aprender por los cinco sentidos.
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El bosque de recreación natural Yonghyeon se encuentra en las montañas Gaya de Chungcheongnam-do. Gayasan 678m sobre el nivel del mar es una montaña famosa en Chungcheongnam-do y es famosa por retener varios restos culturales de la era Baekje. Se llamaba Sangwangsan en ese momento, y se llamaba Gayasan en la era de la Silla de Unificación, cuando creó Gayasa bajo la montaña. Aunque no es una montaña alta, muchos picos, como Gayabong, Seokmunbong, Okyangbong y Jungbongbong, forman la cresta, y el valle de Yonghyeon fluye entre los valles. El valle, que tiene unos 5 km de largo, es abundante y los bosques circundantes son densos y muchas personas lo visitan. El valle de Yonghyeon está designado como un gran bosque nacional. Gracias a los bosques y valles que consisten solo en bosques naturales, el ecosistema está altamente preservado. Se encontró el monumento natural No. 452 Golden Bat y habitan especies en peligro de extinción como cangrejos de río y luciérnagas.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Alojamiento de Yonsei-dong en el bosque de recreación natural de Yonghyeon - Seosan, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/59/d36100ec-48c3-47fb-bad4-573ddfde0fe2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Alojamiento de Yonsei-dong en el bosque de recreación natural de Yonghyeon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El bosque recreativo tiene una variedad de programas de experiencia forestal. Comentario sobre el bosque, experiencia en la primera infancia en el bosque, escuela forestal, experiencia en la curación de los cinco sentidos en el bosque y viaje por el bosque de cultura interior. Se extiende de marzo a noviembre de cada año, y cualquiera que quiera participar, así como los visitantes del bosque recreativo, pueden participar. Los comentarios sobre el bosque comienzan a las 10 a. M. Y a las 2 p. M. Diariamente, y dura aproximadamente 2 horas. Otros programas están disponibles después de contactar a la oficina de información.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Centro de experiencia forestal en el bosque recreativo - Seosan, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/59/48693777-9303-4f6e-b21b-85abfc3ee702.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Centro de experiencia forestal en el bosque recreativo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En la sala de carpintería, que se encuentra al lado de la oficina de administración, se opera el aula de carpintería. La participación es posible después de la reserva anticipada a las 10 a.m. y a las 3 p.m. Puedes hacer pequeñas artesanías con materiales naturales como madera y piedras.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pequeñas artesanías que se pueden experimentar directamente en la sala de carpintería - Seosan, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/59/cd222109-7d8d-4e3e-a137-3b9d0bcd687c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pequeñas artesanías que se pueden experimentar directamente en la sala de carpintería
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El alojamiento en los bosques de recreación incluye casas forestales, callejones de carbón y centros de cultura y recreación forestales. También hay sitios para acampar con 25 cubiertas para acampar, 5 de las cuales son las únicas cubiertas térmicas de loess en Corea. La cubierta termal ocre se hace colocando ocre en el piso de un campamento para recoger el calor en el medio del día y atrapar el calor durante mucho tiempo. No es tan cálido como instalar una manta eléctrica, pero puedes sentir el calor, no la frialdad del fondo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Camping termal ocre - Seosan, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/59/65c9cd34-0646-43ac-a9f7-0f540122ae68.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Camping termal ocre
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Cuando visite aquí para acampar, tenga cuidado con el piso duro, por lo que puede tener dificultades para usar el paquete de la tienda y el área de la cubierta es de 3 × 3 m. Es una buena idea obtener una cuerda para sostener su tienda de campaña y preparar una tienda de campaña de tamaño pequeño a mediano para su espacio en el piso.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Piso cubierta ocre - Seosan, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/59/4db9dbd2-1f58-4739-97d1-0d9efc42a8a3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Piso cubierta ocre
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Senderos de primavera a lo largo de senderos forestales y senderos de montaña
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Varios senderos forestales cruzan el valle de Yonghyeon, donde se encuentra el bosque recreativo. En las cercanías del bosque recreativo, hay un sendero ecológico, un curso de interpretación forestal y un sendero forestal. A lo lejos, una ruta de senderismo que conduce al monte. Naepo Culture Forest Road y Seosan Arame-gil también pueden pasar cerca del bosque recreativo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El sendero ecológico es un sendero forestal recreativo a través del aula forestal, la escuela forestal y el campo de experiencia forestal. El lado del valle de 500 metros está decorado con senderos descalzos. Si desea caminar un poco más, una buena opción es una pista forestal de unos 3 km. Es un camino que conduce a una escalera de madera a través de un puente de madera instalado en el valle de Yonghyeon. No caminando mucho desde el puente de madera, llega a un lugar de descanso en el bosque con varias sillas de madera. Por encima, puedes ver los cuatro lados del valle, que controla el nivel del valle. Suriba es una roca con una forma extraña formada en la cima de la montaña. Lleva el nombre de un par de búhos. Mayo-julio es la temporada de desove del búho, así que ten cuidado de no hacer un escándalo cuando pases.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sendero forestal comienza en bosque recreativo - Seosan, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/59/bf30c06a-2f2d-47df-b916-b1e6376d9976.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sendero forestal comienza en bosque recreativo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Naepo Culture Forest Trail es un sendero creado a lo largo de los restos de reliquias culturales en Seosan, Dangjin, Hongseong y Yesan-gun. Hasta ahora, es el curso de trekking más largo de Chungcheongnam-do. Entre ellos, la sección que cubre el bosque recreativo es uno o dos cursos. Es un curso que conduce a Gaesimsa a través de la plataforma de observación forestal recreativa. Los dos caminos conducen a Okyangbong a lo largo del Sendero del Bosque Cultural Naepo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Naepo Culture Forest Trail a través de Suriba - Seosan, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/59/65650445-8930-45c6-b235-a3132165068e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Naepo Culture Forest Trail a través de Suriba
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Seosan Arame-gil es un curso de senderismo ecológico creado por Seosan. &#39;아라&#39; se refiere al mar y &#39;Me&#39; se refiere a la montaña, que es una forma que refleja las características naturales de Seosan que abarca el mar y la montaña. Se crearon un total de siete secciones alrededor de las atracciones alrededor de Seosan. No todos los cursos están conectados, por lo que es bueno caminar por cada sección. Los cursos con bosques recreativos se dividen en las secciones 1 y 1-1, que incluyen cinco atracciones turísticas, incluida la estatua de Mae Ae Samseon y el templo de Gaesimsa.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Estatua de Maa Eae Sansam - Seosan, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/59/a5936fc4-d700-4537-bb11-ddd3a3d5c45e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Estatua de Maa Eae Sansam
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Otro sitio histórico en primavera
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La estatua de Maae Yeo Samsam, el segundo Gyeongsang Seogyeong, fue designada como Tesoro Nacional No. 84 por el fallecido Baekje. Se encuentra a unos 3 km del bosque de recreación natural de Yonghyeon en dirección a Seúl a lo largo del valle de Yonghyeon. Si sube las escaleras a unos 300 metros del valle, verá la estación y la entrada, y si sube un poco más, puede enfrentar la estatua trifásica tallada en la roca. En el centro, hay estatuas de estatuas de Buda, estatuas de Bodhisattva a la izquierda y estatuas de Bangasa a la derecha. El rostro de Buda es muy gentil, pero la sonrisa se ve diferente dependiendo de la dirección de la luz. La delicada escultura de la era de Baekje se puede ver desde el dobladillo y los pliegues caídos sobre los hombros.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Estatua de Mae Ae Samseon con delicada escultura - Seosan, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/59/8eecce23-2d74-48c7-acdb-48b349162c2c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Estatua de Mae Ae Samseon con delicada escultura
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El templo Bowonsaji, que era un templo de la era Baekje, está a 2 km de Maaerae Samjon.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Borwonjiji Temple Holdings (Tesoro No. 103) - Seosan, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/59/cdf4d9db-54c9-46dd-8179-862d7d8196d7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Borwonjiji Temple Holdings (Tesoro No. 103)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Las reliquias, los templos de piedra y la pagoda de cinco pisos, que se cree que se construyeron alrededor del siglo X, están designados y protegidos como tesoros nacionales. En 1968, las estatuas de la era de Baekje y Unificación Silla se encontraron juntas.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Torre de piedra de cinco pisos Bowonsaji (Tesoro No. 104) - Seosan, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/59/e72f4dc7-0164-46ed-b119-18fbc63592b5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Torre de piedra de cinco pisos Bowonsaji (Tesoro No. 104)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Cuando cruzas el Templo Bowonsaji, comienza el camino a Gaesimsa. Caminar por este camino lleva unos 1.2 km hasta la entrada de la puerta de reconciliación y unos 16 km para tomar el automóvil.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Revisión abierta - Seosan, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/59/949c487a-7a55-4824-a7ca-9cfc1668bc49.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Revisión abierta
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Gaesimsa, el jinete del presupuesto del condado de Sudeoksa Temple, fue construido en el año 14 del Rey Sejong del Rey Baekje (654) y pertenece al 4to Seosan. Los edificios en los terrenos fueron reconstruidos en 1484, ya que se perdieron en 1475. Entre ellos, se dice que la base de Daeungjeon, una propiedad cultural designada a nivel nacional, se construyó durante la era de Baekje.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Reconciliación - Seosan, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/59/d7136cb7-2b9c-4fa0-9278-08843b717fd0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Reconciliación
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Debes tener cuidado con los pasos que das en la primavera para caminar por la naturaleza y la historia. Pequeñas hierbas y flores silvestres se encuentran suavemente sobre las hojas.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Flores silvestres en las hojas - Seosan, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/59/5d7ca951-3a69-4b1d-932e-6d8f1ebedc1a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Flores silvestres en las hojas
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Bosque de recreación natural de Yonghyeon
     &lt;/strong&gt;
     &lt;br/&gt;
     Dirección: 339 Maae Samjonbul-gil, Unsan-myeon, Seosan-si, Chungnam
     &lt;br/&gt;
     Contacto: 041-664-1978
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Restaurantes cercanos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Colección Yonghyeon: 66, Maaesamjonbul-gil, Unsan-myeon, Seosan-si / 041-663-4090
    &lt;br/&gt;
    Patio nativo: 176-7 Maaesamjonbul-gil, Unsan-myeon, Seosan-si / 041-664-8892
    &lt;br/&gt;
    Agricultura natural: 312-25, Gaesimsa-ro, Unsan-myeon, Seosan-si / 041-688-9999
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Alojamiento
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Blue Mountain Garden Garden: 262 Maae Samjonbul-gil, Unsan-myeon, Seosan-si / 041-664-1715
    &lt;br/&gt;
    Pensión Forestal: 125-30, Maae Samjonbul-gil, Unsan-myeon, Seosan-si / 010-3737-9290
    &lt;br/&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.forest-in.com/index.php&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.forest-in.com/index.php
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Pensión de Mountain Village: 326-9, Gaesimsa-ro, Unsan-myeon, Seosan-si / 041-688-1112
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.gaesimsa.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.gaesimsa.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información anterior se escribió en abril de 2015 y puede cambiar después. Por favor verifique antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información como texto, fotos y videos utilizados en este artículo tiene copyright de la Organización de Turismo de Corea, por lo que está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Geumsan-gun, Chungnam, Corea del Sur - ¿Te ves a ti mismo? ¡Por favor déjelo a Geumsan Ginseng! </title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/you-see-yourself-please-leave-it-to-geumsan-ginseng-35-es/</link>
      <pubDate>Thu, 27 Feb 2020 00:38:22 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/you-see-yourself-please-leave-it-to-geumsan-ginseng-35-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-title=&#34;you-see-yourself-please-leave-it-to-geumsan-ginseng---35&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Gachas de ginseng y ginseng frito en Geumsan Ginseng Gachas - Geumsan-gun, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/35/02c6840c-7273-4a74-a8f0-9c01ccbd955a.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Gachas de ginseng y ginseng frito en Geumsan Ginseng Gachas
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   ¿Te ves a ti mismo? ¡Por favor déjelo a Geumsan Ginseng! &#34;
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Geumsan-gun, Chungnam, Corea del Sur
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Geumsan, el hogar del ginseng, es un área montañosa ubicada cerca de Buyeo, la capital de Baekje. Muchas personas se reúnen en Geumsan, donde se celebra el festival nacional de ginseng cada otoño durante la temporada de cosecha. Nos adelantamos y nos dirigimos a Geumsan un día de verano antes de la primera bendición. Viajando a lo largo del cuerpo de ginseng, ¡vete!
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Geumsan Ginseng tiene una historia de más de 1,500 años.
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Érase una vez, hace más de mil años. En Geumsan, vivía la casa de Gang Sae en Seonggokri. Kang Hyo-ja, una conocida Hyoja, vuelve a la vida para salvar a su madre cuando su madre está enferma. Entonces, recé y recé por curar la enfermedad de mi madre en la cueva Jinaksan Gwaneum. Como el espíritu de la montaña estaba arraigado, mi madre se sintió completamente aliviada.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#39;Geumsan Ginseng Center llamado &#34;corazón&#34; del mercado Geumsan Ginseng - Geumsan-gun, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#39; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/35/f2882424-07d5-4fe7-af76-99cb8969733f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Geumsan Ginseng Center llamado &#34;corazón&#34; del mercado Geumsan Ginseng
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Aquí no es el final. Gangchusa entregó las semillas de la planta perenne a la gente local, quienes plantaron cuidadosamente las semillas y las curaron con raíces gruesas. La raíz de la hierba se asemeja a un ser humano más misterioso. Es por eso que obtuvo el nombre &#39;Ginseng (人蔘)&#39;.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ginseng fresco que pesa 42,000 wones por 750 g - Geumsan-gun, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/35/4c0cf09a-fa0b-4bec-8cf4-2e80befac0df.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ginseng fresco que pesa 42,000 wones por 750 g
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Esta es la leyenda de Geumsan Ginseng. Geumsan comenzó a plantar hierba que crecía en las montañas. 946, Seonggok-ri, Namnam, Geumsan-gun, donde Gangchusa plantó por primera vez el ginseng se llama &#39;gasamsam&#39;. Aquí es donde comenzó el ginseng. Todos los años, gracias a Sanshin y Gangchusa que ayudaron a cultivar ginseng, celebran la buena cosecha.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Mercado de ginseng en Geumsan-eup - Geumsan-gun, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/35/1e7575cb-8da6-4faa-8bc2-6ef9902b4b1d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Mercado de ginseng en Geumsan-eup
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La historia del Geumsan Ginseng también se puede encontrar en los registros. En Samguk Sagi de Kim Bu-sik, hay un registro de que Baekje Muryeong King envió &#34;Baekjesam&#34; como un regalo a la dinastía china Yang. Geumsan es un área montañosa cerca de la capital de Baekje, Buyeo, y se puede inferir que el principal sitio de producción de Baekjesam era Geumsan. En la dinastía Joseon, Sinjeung-dong Guyeojiseungram, Jinsan-myeon, Geumsan-gun, registra Ginseng. Después de eso, después del período colonial japonés y la Guerra de Corea, Geumsan se convirtió en el hogar del ginseng responsable de la producción y venta del ginseng.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Mercado Internacional de Ginseng Geumsan - Geumsan-gun, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/35/03e006cd-cd34-42e7-bebc-09925927a7bb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Mercado Internacional de Ginseng Geumsan
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   ¿Puede un festival caerse del ginseng? Alrededor de septiembre, la temporada anual de cosecha de ginseng, Geumsan está encantada con los comerciantes de medicamentos y turistas de todo el país. Al mismo tiempo, se llevará a cabo el Festival Geumsan Ginseng. Los participantes van directamente al campo de ginseng para cosechar ginseng, seleccionar un buen ginseng, probar platos de ginseng y disfrutar de varias experiencias de ginseng. Comprar ginseng a un precio asequible es una ventaja para quienes visitan el festival. Por supuesto, incluso si no es durante la temporada de cosecha y la temporada de festivales, siempre puedes obtener ginseng de alta calidad en Geumsan. Ginseng que aumenta la inmunidad, dónde vivir.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Mercado de hierbas medicinales de Geumsan - Geumsan-gun, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/35/e02ae2f7-a604-44ad-ba75-9daff55b2118.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Mercado de hierbas medicinales de Geumsan
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Desde el tubo de ginseng Geumsan hasta el centro de ginseng fresco Todo sobre el ginseng
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si quieres venir a Geumsan y elegir el ginseng correctamente, primero ve al Edificio Geumsan Ginseng en Geumsan Town.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Geumsan Ginseng Pavilion, que lanzó todo desde Geumsan Ginseng - Geumsan-gun, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/35/a5094cb3-ee28-482a-ae9b-0862c6fa6964.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Geumsan Ginseng Pavilion, que lanzó todo desde Geumsan Ginseng
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Piense en ello como un museo de ginseng en el primer y tercer piso del sótano inaugurado en 2011.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vestíbulo del primer piso - Geumsan-gun, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/35/3c678087-5ac1-4d67-8f5a-a3e1e3c354a3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vestíbulo del primer piso
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Este es un buen lugar para tomar ginseng después de estudiar &#34;ginseng&#34;.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Miss Ginseng King - Geumsan-gun, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/35/a8768a0d-d316-4ff1-bff3-6db6cc51769b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Miss Ginseng King
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si sale por la puerta, es el fondo del mercado de ginseng Geumsan, que representa el 80% de la producción y distribución de ginseng. Se encuentran el mercado internacional de ginseng de Geumsan, el centro de ginseng fresco de Geumsan y el mercado mayorista de pesca Geumsan.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sr. Ginseng King - Geumsan-gun, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/35/5984d58a-d0d6-4c9d-b990-892ad64c843e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sr. Ginseng King
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Para comprar ginseng fresco, eche un vistazo al Geumsan Fresh Ginseng Center, donde el ginseng fresco de todo el país se reúne y realiza subastas cada 1 a 6 días. Puede encontrar una variedad de ginseng fresco a precios asequibles. Ginseng fresco significa ginseng biológico no seco. El ginseng blanco se seca sin procesar, y el ginseng rojo se cocina y se hierve. Además, dependiendo de la calidad del producto y el tiempo de cultivo, también se divide en ginseng, arroz y ginseng.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Museo de Ginseng Geumsan que muestra varios platos hechos con ginseng - Geumsan-gun, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/35/4b3870e8-2307-44b1-aa7a-4828a2a1ca07.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Museo de Ginseng Geumsan que muestra varios platos hechos con ginseng
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Ginseng frito, gachas de ginseng, sopa de pollo con ginseng ... Geumsan Ginseng Delicacy Three Mosketeers
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;span&gt;
    Ahora, vamos a probar el ginseng que no le gusta la alta temperatura o la humedad excesiva. Gachas de ginseng y sopa de ginseng ginseng son el menú de desafío de hoy.
   &lt;/span&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ginseng frito en un restaurante por valor de 15,000 wones - Geumsan-gun, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/35/4bf5011a-b5d8-4412-acc5-5d7ab67fed17.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ginseng frito en un restaurante por valor de 15,000 wones
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Primero ginseng frito. Puedes probarlo en cualquier parte del mercado. Si pones una taza de ginseng Makgeolli por 1000 wones en una raíz de 1,500 wones de ginseng, también es un buen yogui. Si encuentras Geumsan, ¡definitivamente deberías echar raíces! Las siguientes son gachas representativas de gyosam ginseng y ginseng samgyetang que contienen gumseng Geumsan.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;1,500 wones por mercado de ginseng, ginseng frito - Geumsan-gun, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/35/8a56330f-4b2f-40f6-bed4-9e5385627d1d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     1,500 wones por mercado de ginseng, ginseng frito
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Eomdeum es un manjar que se puede degustar en el fondo de Geumgang, incluidos Geumsan, Yeongdong y Okcheon Muju. Estilo común de la gente común que hace peces de agua dulce a partir de los tallos de Geumgang. 4 a 5 horas de carne y huesos para ablandar el tamiz y colar. Cocine el caldo con arroz y agregue miso y pasta de pimiento rojo. Dependiendo del desglose, se pueden agregar fideos y sujebi.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Puente Jewon en Geumsan Ginseng Jujuk Village - Geumsan-gun, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/35/8b9a71a8-abd7-4e31-81e4-d73c70ca6047.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Puente Jewon en Geumsan Ginseng Jujuk Village
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El ginseng agregado a esto es la delicadeza de gachas de ginseng de Geumsan. El ginseng se agrega al final casi para hacerlo único. Gachas de ginseng que es bueno para el cuerpo, ¿dónde debemos probar?
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Campos de ginseng encontrados en todo Geumsan - Geumsan-gun, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/35/a135caf6-6902-49c3-ab1f-2823ebfb87f2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Campos de ginseng encontrados en todo Geumsan
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;span&gt;
    Afortunadamente, hay un pueblo de gachas de ginseng en Geumsan. Las tiendas especializadas en ginseng se encuentran en Cheonna-ri, Jeogok-ri y Yonghwa-ri, que usan Geumgang. Un pez dorado que sostiene un ginseng en el Puente Jewon, ubicado en el centro de la aldea, con un pulgar hacia arriba, anuncia que se trata de una aldea de gachas de ginseng.
    &lt;br/&gt;
   &lt;/span&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pescado de agua dulce frito cocido con condimento - Geumsan-gun, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/35/d2996082-bf2a-4e99-b118-b395f09057a7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pescado de agua dulce frito cocido con condimento
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El ginseng grueso y grueso es mortal. Picante pero jugoso, ligero y espeso. El aroma amargo del ginseng se agrega a las gachas de pescado comunes. Los restaurantes cercanos también venden gachas de ginseng, torii bang bang y pescado de agua dulce, así como tempura de ginseng. De cualquier manera, agregue algo de apetito.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ginseng Samgyetang, la mejor comida de verano - Geumsan-gun, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/35/1eac0864-b308-4d17-8ea4-eb3cebd46090.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ginseng Samgyetang, la mejor comida de verano
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;span&gt;
    El Ginseng Samgyetang se puede degustar en la ciudad donde se encuentra el mercado de Geinsan Ginseng. El ginseng Samgyetang, que contiene ginseng en el conocido Samgyetang, es más popular como turista para los locales que para los turistas. Es un alimento nutritivo que se puede resolver sin guarniciones. ¿Por qué no vas de viaje a Gumsan durante dos días y una noche antes del próximo verano?
   &lt;/span&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ginseng Samgyetang, la mejor comida de verano - Geumsan-gun, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/35/3b83c4c5-e3bf-4bf7-ae6c-2ee54fd16148.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ginseng Samgyetang, la mejor comida de verano
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Restaurantes cercanos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Restaurante Jeogok: gachas de ginseng, Dori bangbang, ginseng frito / Geumsan Jewon-myeon Jeogokni
    &lt;br/&gt;
    Restaurante Ogol: gachas de ginseng, Doribangbang / Cheonnaori, Gewonsan Jewon-myeon / 041-752-2638
    &lt;br/&gt;
    Geumsan Wonjo Kimjeong Isamgyetang: Ginseng Samgyetang, Abalone Samgyetang / Geumsan Geumsan-eup Ginseng Yakcho-ro / 041-752-2678
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Alojamiento
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Geumsan Ginseng Hotel: Ginseng Gwangjang-ro, Geumsan-eup / 041-751-6200
    &lt;br/&gt;
    Nami Natural Recreation Forest: Natiggol-gil, Nam-myeon / 041-753-5706
    &lt;br/&gt;
    Jinsan Natural Recreation Forest: Daedunsan-ro, Jinsan-myeon / 041-753-4242
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://ijinsan.net/main/main.html&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://ijinsan.net/main/main.html
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información anterior se actualizó en junio de 2016. Puede cambiar después, así que verifique antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información como texto, fotos y videos utilizados en este artículo tiene copyright de la Organización de Turismo de Corea, por lo que está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Seosan, Chungnam, Corea del Sur - ¡Sumerge tus almejas y prepara chocolate ecchi! &#39;Sea Village Diary&#39; usado en Seosan Village Village Village</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/dip-your-clams-and-make-ecchi-chocolate-sea-village-diary-used-at-seosan-village-village-village-33-es/</link>
      <pubDate>Wed, 26 Feb 2020 23:09:22 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/dip-your-clams-and-make-ecchi-chocolate-sea-village-diary-used-at-seosan-village-village-village-33-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-title=&#34;dip-your-clams-and-make-ecchi-chocolate-sea-village-diary-used-at-seosan-village-village-village--33&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Junglipo-gu con una marea plana - Seosan, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/33/0080a90d-a02f-4916-ae72-6406fa1a206e.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Junglipo-gu con una marea plana
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   ¡Sumerge tus almejas y prepara chocolate ecchi! &#39;Sea Village Diary&#39; usado en Seosan Village Village Village
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Seosan, Chungnam, Corea del Sur
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La primavera fresca se ha establecido en la aldea de la aldea de Jung-ri, que se encuentra a lo largo de las amplias planicies de marea de la bahía de Garorim, Seosan-si, Chungnam. Cuando las marismas frente a Jungripo-gu revelan a los lugareños, hay multitudes de residentes que salieron de las almejas y visitantes experimentados que tomaron de la mano a sus hijos.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Desde la búsqueda del tesoro en una pesquería dorada hasta la fabricación de artesanías, pasear por los pueblos con llanuras primaverales y explorar Seosan Creative Art Village. Dejemos la excursión familiar al completo pueblo de belleza.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Niños sonrientes con almejas - Seosan, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/33/62f8e341-df7a-497e-9f3c-13f91ddef91f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Niños sonrientes con almejas
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   ¡Encuéntralo! Tesoro escondido en las marismas
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Garorim Bay, rodeada por Seosan-si y Taean-gun, Chungnam, es uno de los cinco planos de mareas más grandes del mundo. Está tan limpio que el mar se agrega al bosque con rocío. Los mariscos frescos brotan como polinización en todas las estaciones. Jungali Village Experience Village en Jigok-myeon, Seosan-si es famoso por el Festival Oeok-nakji en Gaet Village en otoño. En marzo-mayo, la almeja que ha estado gorda durante la temporada espera a Gilson. Gracias a la abundancia de recursos pesqueros, experiencias y ambiente natural virgen, ganamos el Gran Premio en la Competencia de Avance de la Aldea Pesquera 2014.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Experimentadores reunidos para tres o cinco - Seosan, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/33/14dbfc0e-f031-455e-85cc-b6f08850ba62.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Experimentadores reunidos para tres o cinco
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El tiempo de experiencia cambia diariamente según la hora del día, por lo que debe consultar con anticipación. Si busca un buen día antes y después de la luna llena, puede hacer que la experiencia de la marea sea más fácil.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Almejas sazonadas - Seosan, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/33/c467c734-1b41-4eab-b9c4-dd69346786ed.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Almejas sazonadas
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En la taquilla de Jungali Village Experience Village, que llegó a tiempo, los puestos estaban llenos de visitantes experimentados que cambiaron sus botas desde la madrugada. Tan pronto como los niños con la red y la azada subieron al carro eléctrico, se emocionaron. Jungripo-gu es un tramo interminable de llanuras de marea. Los niños, que recorrieron el plano de marea de sus pies, caen en una almeja samgye con una azada en sus manos de helecho.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Una concha de vieira con un deseo cuelga a la entrada del pueblo. - Seosan, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/33/84ad9d78-f7ba-4e40-ae4e-df64f086806c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Una concha de vieira con un deseo cuelga a la entrada del pueblo.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Elija un piso con un agujero y raspe con una azada y las almejas saldrán como un montón. Cada vez que sale una almeja del lodo, los niños que corren hacia el río están extasiados.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El carro eléctrico se mueve de la taquilla al piso de mareas - Seosan, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/33/18162e78-fdab-4436-a436-a5609b65c508.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El carro eléctrico se mueve de la taquilla al piso de mareas
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El pequeño marisco se guarda y el grueso se recoge en la red. Sin embargo, el marisco en este momento está lleno de sabor a pesar de que parece pequeño. La almeja llena con una red es de aproximadamente 2-3 kg. El tiempo requerido para la experiencia no se establece por separado, pero después de un par de horas, las marismas se llenan de agua. La tarifa de experiencia es de 10.000 wones por persona, incluidas las herramientas.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Niños que claman con sus manos - Seosan, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/33/690cb0de-ba9f-4531-9f75-a95ffda5ed4a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Niños que claman con sus manos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si busca el momento en que entra el agua, puede intentar pescar a bordo. Se capturan principalmente, songme y peces planos. Es posible entrar en aguas poco profundas, capturando ponis, salmonetes, cangrejos, camarones y otras redes laterales en junio cuando la temperatura del agua comienza a aumentar. Después de mediados de mayo, las familias atrapan experiencias de captura de pulpo. La prímula de bambú, un método de pesca primitivo tradicional, se instala 20 metros de largo para que pueda atrapar pulpos cayendo a través de las planicies de marea.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Niños que claman con sus manos - Seosan, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/33/da630270-9f2d-4a95-a28b-1592530a3475.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Niños que claman con sus manos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Hacer chocolate de éxtasis agridulce
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Después de la lata, puedes pasar por la Casa de los Pescadores en el pueblo. El centro de experiencias gastronómicas del primer piso está equipado con utensilios de cocina y vajilla. Puede lavar almejas frescas recién cortadas y hervir almejas kalguksu o almejas ramen. Si prepara verduras y fideos con anticipación, puede disfrutar de comidas sencillas con sus hijos y disfrutar de más tiempo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Kalguksu instantáneo hervido en almeja fresca - Seosan, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/33/006974a9-a4f9-4a76-9760-fa5e6d0b41db.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Kalguksu instantáneo hervido en almeja fresca
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El Centro de Felicidad de los Pescadores también ejecuta un programa de experiencia, como hacer chocolate taetae. Ecklonia es un alga rara que florece solo de diciembre a abril en un área limitada de la bahía de Seosan Garorim. Escoger es difícil, y el proceso de lavado y secado a mano también es muy costoso. Se parece a Mae-sae-gi, pero se llama &#39;vegetales marinos del mar&#39; debido a su fragancia más fuerte y excelente eficacia.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hacer chocolate negro - Seosan, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/33/3441ac1e-9698-48f7-922d-cc5dbfa99ad0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hacer chocolate negro
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   sensación
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hacer chocolate negro - Seosan, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/33/0d56d9db-3c64-4177-aaa5-3ea3acd1e08f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hacer chocolate negro
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Camina por Sinmong Judo, Seosan Creative Art Village y Jungwang-ri Village
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Pase la entrada al pueblo de experiencias y siga la colina de la izquierda para llegar a Seosan Creative Art Village. El paisaje virgen de la aldea de Jungali Village conduce a Jungwang-ri a través de la villa de arte. Detrás del vasto paisaje de la Bahía de Garorim, se oculta el acogedor camino del pueblo. Está más cerca de un pueblo de montaña que de un típico pueblo de pescadores, por lo que es bueno pasear hablando con su hijo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Seosan Creative Art Village Exterior - Seosan, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/33/13a26577-9b1e-4668-821b-b1e3d48acad5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Seosan Creative Art Village Exterior
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El punto de partida de la caminata es Seosan Creative Art Village. En 2009, remodeló la sucursal de Jungwang de la escuela primaria Buseong, que se cerró. Aunque se llama &#39;Centro de Caligrafía Moderna Simon Hwang Sukbong&#39;, se realizan varias exhibiciones de arte cada mes además de la caligrafía.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sala de exposición del pasillo - Seosan, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/33/804c685c-5815-48e6-acce-603da57dd244.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sala de exposición del pasillo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El segundo y cuarto sábado de cada mes, las pinturas se llevan a cabo en platos y tazas. Las pinturas hechas con plumas de cerámica se pueden asar a la parrilla y llevar directamente al horno. La tarifa de entrada al museo y la tarifa de la experiencia son gratuitas y la experiencia debe reservarse con anticipación.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Trabajos de cerámica realizados por visitantes experimentados. - Seosan, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/33/0f28864e-529d-4276-95be-e0255312f984.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Trabajos de cerámica realizados por visitantes experimentados.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   También vale la pena ver el patio delantero del museo, donde se encuentran hollín y veleros. De pie en el observatorio del patio delantero, Everspring Plain y Jungwang-ri Village parecen pintorescos. La llanura de primavera, que también es un hábitat migratorio, significa &#39;ver todo el tiempo&#39;. El paisaje es variado a lo largo de las cuatro estaciones.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;C - Seosan, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/33/51d2acc3-4223-419c-b619-a68f16b4b64c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     C
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Sigue los pasos del observatorio para dar un paseo por la aldea de Jungwang-ri. Jungwang-ri es un pequeño pueblo donde viven 140 hogares en densidades reducidas. Las pinturas murales y las instalaciones siguen el concepto de &#34;Caminando por el Jardín de Judo Shinmong&#34;. Seosan Jigok-myeon, donde se encuentra Jungwang-ri, es conocida como la ciudad natal del pintor eléctrico coreano, que dibujó la isla de Mont Yudo. Si &amp;lt;Mondedo Island&amp;gt; fuera el sueño de Anpyeongdae, los paisajes de Jigok-myeon con solo el paisaje no afectarían el estilo del perro.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Paisaje de la aldea de Jungang-ri - Seosan, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/33/aae75de7-accf-4b6c-9b80-237e47073ac9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Paisaje de la aldea de Jungang-ri
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Caminando desde Seosan Creative Art Village hasta Jungang 1-ri Village Hall, encontrará ingeniosas pinturas de géneros, lindos murales, antiguos molinos aún en funcionamiento y almacenes de equipos agrícolas. Las carreteras bordadas con flores de color rosa pálido y pequeños paisajes atrapados en el marco cuadrado de la señalización del pueblo se suman al gusto de caminar.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Señales de información que van bien con el pueblo - Seosan, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/33/6e84dffa-d9b9-4d8f-8c4a-aa3d5f1b9328.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Señales de información que van bien con el pueblo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Después de que se complete el mantenimiento de la carretera, se llevará a cabo un programa en junio para explorar la aldea en carros eléctricos en Village Village Village.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Los murales pintados en todas partes son humorísticos. - Seosan, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/33/c35401d9-d5e6-469a-b1fe-d338e095d729.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Los murales pintados en todas partes son humorísticos.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Pueblo de Jungali Experience Village
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
    -Dirección: 66 Euldeul 2-gil, Jigok-myeon, Seosan-si, Chungnam
    &lt;br/&gt;
    Contacto: 041-665-9498
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://vill.seantour.com/Vill/Main.aspx?fvno=3412&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://vill.seantour.com/Vill/Main.aspx?fvno=3412
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Seosan Creative Art Village
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Dirección: 87-5, Jungwang 1-gil, Jigok-myeon, Seosan-si, Chungnam
    &lt;br/&gt;
    Consultas: 041-660-3378
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurantes cerca de
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
    -Octopus Madang: Baksok Nakjitang / 83, Euldeul 2-gil, Jigok-myeon / 041-662-9063
    &lt;br/&gt;
    -Jinguk House: Templo Geukjiji / 19-10, Gwanamun-gil, Seosan-si / 041-665-7091
    &lt;br/&gt;
    -Seosan Flower Crab: Crab Shop / 97, Hanmaeum 5-ro, Seosan-si / 041-665-8829
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Habitaciones
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
    -Pensión rural: 595, Wangsaniro-ro, Jigok-myeon / 010-3340-9766
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.sigolnadri.net/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.sigolnadri.net/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Suhwa Forest: 368-10 Ilrakgol-gil, Haemi-myeon / 041-688-5549
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.soohwarim.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.soohwarim.com/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Yonghyeon Natural Recreation Forest: 339 Maae Samjonbul-gil, Unsan-myeon / 041-664-1978
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información anterior se realizó en mayo de 2016. Puede cambiar después, así que verifique antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información como texto, fotos y videos utilizados en este artículo tiene copyright de la Organización de Turismo de Corea, por lo que está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>