<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Samcheok-si.de on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/samcheok-si.de/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Samcheok-si.de)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 26 Mar 2020 10:33:33 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/samcheok-si.de/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Samcheok Gomchiguk, eine Winter-Delikatesse, die den Favoriten der Nation macht - Samcheok-si, Gangwon-do, Korea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/samcheok-gomchiguk-a-winter-delicacy-that-makes-the-nations-favorite-308-de/</link>
      <pubDate>Thu, 26 Mar 2020 10:33:33 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/samcheok-gomchiguk-a-winter-delicacy-that-makes-the-nations-favorite-308-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Samcheok-si, Gangwon-do, Korea&#34; data-title=&#34;samcheok-gomchiguk-a-winter-delicacy-that-makes-the-nations-favorite--308&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Samcheok Gomchi Suppe mit altem Papier und gekocht - Samcheok-si, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/308/beecfc57-1ba3-4b99-92da-940a1ef2b472.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Samcheok Gomchi Suppe mit altem Papier und gekocht
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Samcheok Gomchiguk, eine Winter-Delikatesse, die den Favoriten der Nation macht
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Samcheok-si, Gangwon-do, Korea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Seefisch namens Gomchi in der Ostsee, Wasserwels in der Südsee und Wasserfisch im Westen! Die Saison von Gomchi an der Küste der koreanischen Halbinsel ist angebrochen. Ein weiterer Grund, warum Liebhaber und Feinschmecker aus dem ganzen Land auf den Winter warten und nach Samcheok, seiner Heimatstadt, fahren, um Gomchi-Suppe zu probieren, einen Vorgeschmack auf die Wintersaison.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Die Winterostküste ist reich. Dies ist einer Vielzahl von Lebensmitteln zu verdanken, die unseren Geschmack befriedigen, im Gegensatz zu dem Aussehen, das einsam aussieht. Aus dem gleichen Grund laufen Feinschmecker und Liebhaber aus dem ganzen Land im Winter an die Ostküste. Beginnen Sie mit Yangmi-ri und Guamegi im nördlichen Teil von Gangwon und fahren Sie die Ostküste entlang. Samcheoks Gomchi-Suppe mit einem süßen Getränk, dem Geschmack von Feinschmeckern und den Schneekrabben mit langen Beinen von Uljin und Yeongdeok sowie Gwamegi von Pohang sind alle mit „köstlichen Dingen“ aufgereiht.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Wenn Yangmi-ri und Guamegi sowie Schneekrabben und Guamegi &#39;Anju Yong&#39; sind, ist &#39;Gomchiguk&#39; &#39;Haejangyong&#39;, um alle auf einmal zu lösen. Natürlich ist es ein großartiger &#34;Geschmack&#34; für eine einzelne Mahlzeit, ohne sie in Anjuyong und Haejangyong zu unterteilen, aber wenn Sie die Szene besuchen, um sie zu probieren, wenn Sie also auf die winterliche Meeresbrise stoßen und sich diesen Lebensmitteln stellen, entsteht die Idee von &#34;Hanzan&#34; &#39;Sie werden von selbst hören. Warum das Wintermeer so hell ist (an Alkohol erinnern)!
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Versteckte Gourmet-Gomchi-Suppe der Winterküste
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Ich möchte das ganze Essen an der Ostküste probieren, weil ich Lust dazu habe. Wenn Sie etwas in Yangmi-ri und Schneekrabben trinken und sich mit Gomchi-guk auflösen, dann gehen Sie nach Pohang und beenden Sie mit Gwamegi und Wasser. Was ist der bessere Winterküstengeschmack der Ostküste? Die Hauptfigur dieser Tour ist jedoch Gomchiguk, das relativ weniger bekannt ist als andere Delikatessen an der Winterküste.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Fisch füllt die Ostküste des Winters - Samcheok-si, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/308/fcb65b22-ef83-49ec-85ae-cfd084d9ea23.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Fisch füllt die Ostküste des Winters
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Gomchi-Suppe ist, wie der Name schon sagt, ein Fisch namens Gomchi. Der Name dieses Mannes, der an der Küste Koreas gefangen wurde, unterscheidet sich geringfügig von Küste zu Küste. Es heißt Gomchi oder Wasserbär in der Ostsee, Wassermagier oder Wasserwels in der Südsee und Jambang oder Wasser-Tumbang in der Westsee. Es kann interpretiert werden, dass es ebenso üblich und beliebt ist, dass das Wort für denselben Fisch von Küste zu Küste unterschiedlich ist. Der derzeit bekannteste Name für uns ist Wasserwels und Wasserhörnchen, unter denen „Wasserhörnchen“ der Name ist, den Fischer, die Gomchi gefangen haben, „Stürze“ zurück ins Wasser geworfen haben, nachdem sie das Aussehen gesehen haben. Das Aussehen von Gomchi, das niemals beobachtet werden kann, ist in seinem Spitznamen zu sehen.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Fisch füllt die Ostküste des Winters - Samcheok-si, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/308/5873b06e-2946-4d92-88b5-cd65cccf6dab.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Fisch füllt die Ostküste des Winters
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    In der Encyclopedia of Fish in der Joseon-Dynastie &amp;lt;Jangsaebo&amp;gt; schrieb Jeong Yak-jeon jedoch an Gomchi und sagte: &#34;Der Geschmack ist mild und gut für die Sake-Flasche.&#34; Es war nicht so, dass der Name Multumbung ein Witz der Chefs war, die sein hässliches Aussehen karikierten. Oder vielleicht war es ein Trick von Liebhabern, die den wahren Wert von Gomchi bemerkten. Ein Name, der wegen seines dunklen Aussehens &#34;Wasserbär&#34; oder &#34;Gomchi&#34; genannt wurde, ist wie ein Bär, ist auch ein guter Hinweis auf sein Aussehen. Einige der Taucher sind bitter wegen ihrer wilden Natur, sie sind weit entfernt von dem Aussehen und der Persönlichkeit, die geliebt werden können.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Samcheok Port&#39;s Information Board &#39;Heute. Gomchi Suppe Seeigel - Samcheok-si, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/308/10abb2d6-d0bd-46a7-ad18-b9f41abcb2b7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Samcheok Port&#39;s Information Board &#39;Heute. Gomchi Suppe Seeigel
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Trotzdem ist das einzige, was Gomchi geliebt wird, der &#34;Geschmack&#34;. Im Gegensatz zu der empörenden Persönlichkeit und dem hässlichen Aussehen, dem weichen Fleisch, das an der Zungenspitze schmilzt, und dem kühlen Suppengeschmack! Die Texte zum Lied „Ich möchte einmal sehen und zweimal sehen und weiter suchen“ werden auf „Ich möchte einmal essen und zweimal essen und weiter essen“ übertragen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Landschaft von Samcheok Port, bekannt als die Heimatstadt von Gomchi - Samcheok-si, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/308/98e656ce-e5df-41b7-9804-f58dd11b4481.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Landschaft von Samcheok Port, bekannt als die Heimatstadt von Gomchi
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Textur dieses Fisches besteht neben weichem Fleisch und glatter Hautstruktur. Der viskose Teil zwischen Haut und Fleisch mag den Neuankömmlingen unbekannt sein, aber wenn Sie ein Liebhaber sind, werden Sie sich daran gewöhnen, nachdem Sie ihn zweimal probiert haben. Diejenigen, die &#39;Agujjim (Aguijjim ist der richtige Name)&#39; mögen, haben eine ähnliche Textur. Zuerst ist der rutschige viskose Teil unangenehm, weil er „wie eine laufende Nase“ ist, aber manchmal argumentieren sie, dass sie sich gegenseitig essen werden. Bei der Samcheok Gomchi-Suppe, die mit altem Papier gekocht wird, ist es leicht, sie mit dem Mund zu passieren. Ah, es gibt Unterschiede, wie man Gomchi-Suppe kocht und wie sie herauskommt.
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Landschaft von Samcheok Port, bekannt als die Heimatstadt von Gomchi - Samcheok-si, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/308/c6f5d68a-cecc-4f4d-8b1a-7a2f91c14903.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Landschaft von Samcheok Port, bekannt als die Heimatstadt von Gomchi
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Obwohl die Namen der Ost-, Süd- und Westsee unterschiedlich sind, schmeckt die coole Suppe großartig!
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Samcheok, bekannt als die Heimatstadt von Gomchiguk, legt altes Papier ein und kocht es scharf. Serviert nacheinander in einer großen Suppenschüssel. In der Süd- und Westsee, die für „Mulgigitang“ bekannt ist, wird sie mit Radieschen und Frühlingszwiebeln gewürzt und klar gekocht. Es wird normalerweise in großen, mittleren und kleinen verkauft. Es gibt auch Orte, an denen Gomchi-Suppe in der Ostsee gekocht wird.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;&amp;lt;Sea Sashimi House&amp;gt;, bekannt als das ursprüngliche Zuhause - Samcheok-si, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/308/aad1d52e-511c-49be-9b33-305a5f832994.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     &amp;lt;Sea Sashimi House&amp;gt;, bekannt als das ursprüngliche Zuhause
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie zum Hafen von Samcheok, der Heimatstadt von Gomchiguk, fahren, sehen Sie eine Anschlagtafel mit der Aufschrift &#34;Werden Sie Gomchiguk&#34;. Bedeutet das, dass du dein eigener Körper geworden bist? Der Preis von 15.000 Won für eine Schüssel (pro Portion) ist nicht so günstig. Zu einer Zeit war Gomchi so verbreitet, dass es im Winter eine Delikatesse im Winter war, die die Bewohner dieser Stadt in jedem Haus gegessen hatten. Gomchi-Suppe, wo soll ich sie probieren?
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gomchi mit weicher Haut - Samcheok-si, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/308/1457448b-1165-41bf-b09f-9b839c22d6ab.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gomchi mit weicher Haut
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    In Samcheok, Gomchis Heimatstadt, gibt es Restaurants, in denen Sie Gomchi-Suppe probieren können, wie &amp;lt;Sea Sashimi&amp;gt;, das zum ersten Mal Gomchi-Suppe verkauft, und &amp;lt;Geumseong Restaurant&amp;gt; und &amp;lt;Donga Restaurant&amp;gt;. Jedes Restaurant hat einen kleinen Geschmacksunterschied, daher trägt der Vergleich des subtilen Geschmacksunterschieds zum Spaß am Geschmack von „Gomchiguk“ bei.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Es gibt auch Stellen in Töpfen, die gekocht werden können - Samcheok-si, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/308/8e945a7a-c9d6-4b0b-bb50-a9eaca82b01d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Es gibt auch Stellen in Töpfen, die gekocht werden können
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie eine Schüssel Gomchi-Suppe probiert haben, die mit altem Papier gekocht und gekocht wurde, schauen wir uns den Hafen von Samcheok (Jungna Port) an, der immer noch die Landschaft des Fischerdorfes umfasst. Wenn Sie am Wellenbrecher vor dem Samcheok Isabu-Platz entlang gehen, können Sie in Zukunft das blaue Meer von Samcheok sehen, und entlang des Hügels können Sie die charmanten Häuser sehen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Samcheok Isabu Square, am Fuße des Samcheok Port gelegen - Samcheok-si, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/308/c5dcb1cd-3054-4692-8443-c173bbed43bf.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Samcheok Isabu Square, am Fuße des Samcheok Port gelegen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die hausgemachte Gomchi-Suppe, die in jedem Haus vor Ihnen gekocht worden wäre, wird berühmt. Heute befinden sich am Hafen von Samcheok (Jungra Port) so viele Restaurants wie Häuser. Die Erfahrung, sich in einem Schluck kühler Brühe zu entspannen, ist der Anteil der Liebenden, die am Tag zuvor dick gelaufen sind. Wenn Sie essen, werden Sie sich erleichtert fühlen, wenn Sie wieder trinken, und Sie werden ein wahrer Schatz und ein Schluck Gomchi-Suppe sein. Diese Saison, in der Sie den Geschmack der Gomchi-Suppe genießen können, ist wichtig. Gomchi, das gut schmilzt und nur vor Ort verkostet werden kann, ist in der Wintersaison von Dezember bis Februar.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Es ist gut, eine Schüssel mit Gomchi-Suppe zu nehmen - Samcheok-si, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/308/8e98662a-079c-4ed2-80e3-6d027a735f59.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Es ist gut, eine Schüssel mit Gomchi-Suppe zu nehmen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformation
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurants in der Nähe
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Sea Sashimi: Gomchiguk / 88, Sacheonnyeon-ro, Jeongha-dong, Samcheok-si, Gangwon-do / 033-574-3543
    &lt;br/&gt;
    -Ocean Village: Gomchiguk / 14 Galcheon-dong, Samcheok-si, Gangwon / 033-572-5559
    &lt;br/&gt;
    -Dong-A Restaurant: Gomchi-guk / 125-1 Jeongha-dong, Samcheok-si, Gangwon / 033-574-5870
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Räume
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Moon Motel: 174-49, Jungang-ro, Samcheok-si, Gangwon-do / 033-572-4436
    &lt;br/&gt;
    -Pazifisches Motel: 39, Samcheok City Theme Town Road, Gangwon-do / 033-576-0162
    &lt;br/&gt;
    -Rose Valley Pension: 525-9, Jangwonan-Gil, Wondeok-Eup, Samcheok-Si, Gangwon / 033-573-3539
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.rosevalley.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.rosevalley.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    ※ Die oben genannten Informationen wurden im Februar 2017 aktualisiert und können sich später ändern. Überprüfen Sie sie daher unbedingt, bevor Sie reisen.
    &lt;br/&gt;
    ※ Informationen wie Text, Fotos und Videos, die in diesem Artikel verwendet werden, sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Die unbefugte Verwendung des Artikels ist untersagt.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>