<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Seongdong-gu.es on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/seongdong-gu.es/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Seongdong-gu.es)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 26 Mar 2020 10:33:38 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/seongdong-gu.es/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Otoño color tricolor seúl paisaje - Seongdong-gu, Seúl, Corea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/autumn-colored-tricolor-seoul-landscape-303-es/</link>
      <pubDate>Thu, 26 Mar 2020 10:33:38 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/autumn-colored-tricolor-seoul-landscape-303-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Seongdong-gu, Seoul, Korea&#34; data-title=&#34;autumn-colored-tricolor-seoul-landscape--303&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Árbol de arce que conocí al principio del camino a Sammaksa - Seongdong-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/303/c0d0661e-5649-4752-9b7b-fac025781ae0.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Árbol de arce que conocí al principio del camino a Sammaksa
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Otoño color tricolor seúl paisaje
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Seongdong-gu, Seúl, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ríos, montañas y campos están por todo el país. La caída de Seúl no es una excepción, por lo que puedes sentir una caída profunda vendiendo un poco. Disfrute del paisaje otoñal de Seúl caminando por el sendero del bosque desde la entrada al sendero de la montaña Gwanaksan a la entrada de la montaña Gwanaksan en la puerta principal de la Universidad Nacional de Seúl.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Desde el bosque de ginkgo amarillo hasta la brillante vista nocturna de Seúl
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Cuando ingresas a la entrada del Bosque 9 de Seúl, hay una colonia de árboles de ginkgo a la izquierda. Aunque no es de gran tamaño, los densos bosques de ginkgo se colorean de amarillo al formar un bosque. Hay muchos árboles de ginkgo en Seúl, pero la mayoría de ellos son Garosu-gil, que se alinea con dos líneas. Sin embargo, Ginkgo biloba en el bosque de Seúl formó una colonia en un solo lugar.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Comunidad de Ginkgo del Bosque de Seúl - Seongdong-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/303/8912b839-2d81-4de8-ac84-b3adf1ac1b50.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Comunidad de Ginkgo del Bosque de Seúl
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Como si el bosque de bambú cubriera el cielo, el bosque de ginkgo cubría el cielo. Las personas se sientan en bancos por todas partes para leer libros, hablar o compartir comida. Disfruta del romance del bosque de ginkgo correctamente.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Seúl Forest Maple Road - Seongdong-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/303/01176001-1e1b-4d5a-8086-601887c28955.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Seúl Forest Maple Road
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Salga del bosque de ginkgo y mire alrededor del bosque en Seúl. El paisaje con el estanque es suave. El camino de arce rojo se destaca en el camino hacia las colinas del viento. Lo doblo con las piernas en la playa del venado. Con vistas a un ciervo disfrutando de un momento relajante bajo los árboles en otoño. Las ramas de los sauces llorones en la orilla del lago ondean bajo la nieve. A lo lejos, la cumbre de la montaña Eungbongsan es visible.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vendedor de ciervos del bosque de Seúl - Seongdong-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/303/1213956e-cd17-48dd-9eb1-85c3c73b5450.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vendedor de ciervos del bosque de Seúl
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   A medida que continúa por el puente, el camino se encuentra con las bicicletas de dunas del río Han y las carreteras peatonales. La puesta de sol es corta y la puesta de sol florece temprano. La silueta del puente Donghodaegyo y la colina Oksudong crea un paisaje profundo de otoño con el río Han brillando en oro.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Han River Dunchi-gil, donde se colorea el atardecer - Seongdong-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/303/718d70ac-c405-4634-b2b2-e75722a9456a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Han River Dunchi-gil, donde se colorea el atardecer
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Cuando regreses a Jungnangcheon, que desemboca en el río Han, verás un puente bajo. Es un llamado puente del arco iris. Cruce el puente y gire a la izquierda y camine unos 630 m hasta llegar al túnel de paso de Kumho. Ingrese al túnel y salga por la salida derecha. Si cruza el cruce y avanza unos 50 metros, verá otro cruce. Si cruzas la calle y caminas hacia la derecha, hay una escalera que sube a la montaña Eungbong al lado de la carretera.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Aves disfrutando tranquilamente del atardecer del río Han - Seongdong-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/303/ba4d65ab-5724-4edf-804c-ad49c44c0eb5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Aves disfrutando tranquilamente del atardecer del río Han
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La montaña Eungbongsan tiene menos de 100 m de altura, por lo que puede escalarla fácilmente. Un esperma se localizó en la cumbre. Se dice que Taejo Lee Seong-gye, quien fundó Joseon, cazaba halcones aquí. Se ha dicho que muchas personas han venido aquí para disfrutar del paisaje del río Hangang como uno de los lugares más famosos de Seúl para disfrutar del paisaje.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vista nocturna desde la montaña Eungbong - Seongdong-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/303/563742ac-263e-4adc-904e-7aae6e778639.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vista nocturna desde la montaña Eungbong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Cuando se pone el sol, se enciende una farola en el sendero Eungbongsan. La montaña Eungbongsan es ampliamente conocida como un lugar de vista nocturna. El bosque de Gangnam, el complejo de apartamentos de Apgujeong-dong, los autos dentro y fuera de la carretera, las luces de la calle y las luces del puente a lo largo del río Han se combinan para crear una espectacular escena nocturna.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vista nocturna desde la montaña Eungbong - Seongdong-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/303/f3f4abdb-c94b-474f-ba27-07bf5aa1acce.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vista nocturna desde la montaña Eungbong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Escenario exótico creado por Metasequoia y álamo italiano
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Desde la parada de autobús frente a la salida 7 de la estación de Dangsan, tome el metro 9707 y bájese en la próxima parada (Nanji Hangang Park), y verá la Metasequoia Road del Parque de la Copa Mundial.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Metasequoia árboles alineados en un sendero recto de 900 m. Justo al lado de Metasequoia Road, un álamo italiano, mucho más alto que este, hizo una gran barrera.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Copa del Mundo Park Metasequoia Road - Seongdong-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/303/ce3797cd-542f-4a5a-a21f-ae681f2e9330.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Copa del Mundo Park Metasequoia Road
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Un sendero hecho por dos árboles gigantes se reúne en ese extremo hasta un punto de fuga. Las personas que caminan desde el punto de fuga se sienten como una bruma. En este paisaje, creo que sería bueno si al menos una persona pasara en bicicleta, pero una bicicleta se acercaba lentamente desde la distancia. Una bicicleta corre por el camino de tierra. El camino se ve más fresco.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Copa del Mundo Park Metasequoia Road - Seongdong-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/303/1da7c3fd-7e19-4354-9652-d5cf4c8bf413.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Copa del Mundo Park Metasequoia Road
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Incluso después de Metasequoia Road, el camino continúa. Si sigues el camino, el camino hacia Heaven Park y el camino hacia Peace Square y World Cup Stadium se dividen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El paisaje bordeado de álamos italianos también es inusual. - Seongdong-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/303/4a5ced2a-8b2f-4c2e-bf0f-ed63902c2923.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El paisaje bordeado de álamos italianos también es inusual.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Cuando subes al parque del cielo, la hierba plateada se sacude en el contexto del final de la puesta del sol. Al regresar, elige las escaleras. Al comienzo de las escaleras, se puede ver de un vistazo el estadio Seomyeon World Cup Stadium, el Peace Park y el río Han. Los árboles en el parque manchado con hojas de otoño están ardiendo.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;World Cup Park desde las escaleras que suben al Sky Park - Seongdong-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/303/b9a9cff6-ae2c-4cea-a7ad-29d5effae3ef.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     World Cup Park desde las escaleras que suben al Sky Park
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Montaña ardiente
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Frente a Gwanak Mountain Trail, la puerta principal de la Universidad Nacional de Seúl, nos encontramos con el otoño en un sendero de montaña de 4.4 km que conduce al Templo Sammaksa frente a la Biblioteca de la Ciudad de la Montaña Gwanak.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Camine por un pavimento suave similar a la tierra plana. Los árboles cubrían el cielo y las hojas rojas de arce en todo el lugar llaman la atención. Si la base de la montaña es tanto, me gustaría ver las hojas de otoño sobre la cima. Hay varios caminos, pero solo necesita seguir la carretera pavimentada. Al final del pavimento, te encuentras con un árbol de arce que ha sido regado adecuadamente. Las personas que van y vienen están demasiado ocupadas reuniéndose alrededor de los árboles y tomando fotos.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Biblioteca de la ciudad de Gwanaksan a la entrada del sendero de Gwanaksan - Seongdong-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/303/98cd92b8-e2cb-42e9-867a-0ada8519fbf6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Biblioteca de la ciudad de Gwanaksan a la entrada del sendero de Gwanaksan
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hay una ola de hojas de otoño amarillas y rojas en todo el camino de la montaña, que está a 100 m de allí. Las personas que dejaron de caminar mientras tomaban fotos llenan el camino. Las carreteras de montaña también están estancadas. Después de que los colores de las hojas están tallados en todo el cuerpo, las personas comienzan a caminar paso a paso. Carreteras de tierra, caminos de piedra y escaleras de madera aparecen repetidamente sin subidas empinadas. Una mesa de madera y una silla fueron colocadas en un área amplia bajo la sombra de un árbol. Puede ser un refugio medio implícito. Muchas personas se sientan y se relajan o comen alimentos. &#34;Sammaksa 1.8km&#34; fue escrito en el hito. Ahora es más de medio bit.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Arce a la entrada de Sammaksa - Seongdong-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/303/1e707c69-d113-4413-aff0-29c1d677dcb2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Arce a la entrada de Sammaksa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es un camino cuesta arriba desde aquí hasta la roca de tortuga antes del Templo Sammaksa. También hay una sección conocida como la llamada &#39;Kalkkeokgae&#39;. Sin embargo, a medida que vaya cuesta arriba y paso a paso, dependiendo de su nivel de condición física, se encontrará llegando al objetivo. Si te rindes porque es difícil, solo puedes llegar ese día. Lo mismo vale para vivir el mundo. Cuando encuentro un camino empinado cuesta arriba, a veces pienso en mí mismo en el pasado, presente y futuro. Luego dio un paso lento.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Camino forestal otoño - Seongdong-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/303/60b139bf-0176-40e7-90b2-ce695b3c3299.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Camino forestal otoño
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Las personas que ya llegaron a la roca de las tortugas dejan las esteras y se ríen como un estudiante de primaria en un picnic y comparten el almuerzo. Las hojas de otoño ya han caído de la ladera a la roca de la tortuga. Estaba apilada con hojas marchitas. En el bosque que domina la roca de tortuga, el follaje se está extendiendo. Puedes ver la cumbre de Gwanaksan en la distancia.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Puedes ver la cumbre de Gwanaksan en la distancia. - Seongdong-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/303/4a9c1290-5e6b-4cb5-8b2c-2550875ab994.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Puedes ver la cumbre de Gwanaksan en la distancia.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es un pavimento cuesta abajo a unos 600 metros de Turtle Rock al Templo Sammaksa. Debido a que era una pendiente diferente de la carretera que surgió, las hojas de otoño se tiñeron correctamente a lo largo del camino.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La isla Maaebu que conocí mientras iba al templo Sammaksa desde Turtle Rock - Seongdong-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/303/bdaea912-2127-47c4-87b8-74985e3d301c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La isla Maaebu que conocí mientras iba al templo Sammaksa desde Turtle Rock
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Cuando llegan, Sammaksa está lleno de gente. El Templo Sammaksa se originó de la emoción de Wonhyo, disfraces y Yoonpil en el año 17 del Rey Munmu de Silla (677). Después de eso, el Templo Dosunguksa consagró al Buda y lo llamó Gwaneumsa. Después de que el embajador Muhak de la dinastía Joseon renunció al templo, actuó como un tesoro al sur de Hanyang. En los tiempos modernos, Ji Seok-young, quien practicó la Ley Jongdu, construyó y construyó Baekryeonam. Todavía hay una tortuga &#39;gu&#39; que fue grabada cuando se retiró la operación. También hay una pagoda de piedra de tres pisos que se sabe que fue construida para conmemorar el asesinato del líder Salitai en la batalla de Incheongseong, Yongin, el monje de este templo durante la guerra contra Mongolia durante la dinastía Goryeo.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pagoda de piedra de tres pisos Sammaksa - Seongdong-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/303/6569436c-00b1-41ee-bd45-767083737e31.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pagoda de piedra de tres pisos Sammaksa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    La montaña que abraza a Sammaksa está ardiendo con hojas de otoño. Un antiguo patio del templo construido hace más de 1.300 años, se asienta debajo de un árbol de ginkgo amarillo y contempla las montañas. ¡Más de 1.300 otoños ya han pasado por este lugar!
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;18&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Paisaje otoñal en Sammaksa - Seongdong-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/303/f90067cb-c9f0-46b8-9c4b-fafcdfbea39c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Paisaje otoñal en Sammaksa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#000033&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Bosque de seúl
     &lt;/strong&gt;
     &lt;br/&gt;
     -Dirección: 273 Ttukseom-ro, Seongdong-gu, Seúl
     &lt;br/&gt;
     -Investigaciones: 02-460-2905
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#000033&#34;&gt;
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#000033&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Parque de la Copa Mundial
     &lt;/strong&gt;
     &lt;br/&gt;
     -Dirección: 243-60 World Cup-ro, Mapo-gu, Seúl
     &lt;br/&gt;
     -Preguntas: 02-300-5501
     &lt;br/&gt;
    &lt;/font&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;a href=&#34;http://worldcuppark.seoul.go.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
      http://worldcuppark.seoul.go.kr/
     &lt;/a&gt;
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurantes cerca de
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
    Badalby: Hanjeongsik / 17 Bongcheon-ro 12-gil, Gwanak-gu / 02-889-2600
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.badalbi.com/src/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.badalbi.com/src/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Hermandad: directamente a la parrilla, Sundubu / Mapo-gu World Cupbuk-ro 396 / 02-3152-8895
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Habitaciones
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
    The M Hotel: 120 World Cup Buk-ro, Mapo-gu / 02-336-0001
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.hotelthem.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.hotelthem.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Hotel Vision: 277 Gosan-ro, Seongdong-gu / 02-2296-2244
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.hotelvision.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.hotelvision.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información anterior se actualizó en septiembre de 2016 y puede modificarse más adelante, así que verifique antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información, como texto, fotos y videos utilizados en este artículo, está protegida por derechos de autor por la Organización de Turismo de Corea, y está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mariposas, bosques fríos a la vista de los animales ~ Bosque de Seúl en pleno invierno - Seongdong-gu, Seúl, Corea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/butterflies-cold-forests-in-the-sight-of-animals-seoul-forest-in-midwinter-249-es/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Mar 2020 03:20:27 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/butterflies-cold-forests-in-the-sight-of-animals-seoul-forest-in-midwinter-249-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Seongdong-gu, Seoul, Korea&#34; data-title=&#34;butterflies-cold-forests-in-the-sight-of-animals-seoul-forest-in-midwinter--249&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Jardín Ecológico de Mariposas del Bosque de Seúl - Seongdong-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/249/445cc1d1-ff8c-4cda-8b19-e98defbefe01.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Jardín Ecológico de Mariposas del Bosque de Seúl
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Mariposas, bosques fríos a la vista de los animales ~ Bosque de Seúl en pleno invierno
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Seongdong-gu, Seúl, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    El invierno no puede agacharse como una pupa en la habitación. Las vacaciones de invierno para niños también han comenzado, y es hora de un programa de juego completo. Cuando sopla el viento frío, va al bosque de Seúl. El Bosque de Seúl, que representa el bosque ecológico en el centro de la ciudad, no es solo la posesión de un hermoso verde y follaje. Cuando llegue a través del frío, se encontrará con una vista suave y viva. En el bosque de Seúl, puedes conocer mariposas coloridas, insectos novedosos y animales incluso en pleno invierno.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &#34;¿Hace mucho frío, pero vuelan las mariposas?&#34;
   &lt;br/&gt;
   &#34;Entonces, todavía puedes ver mariposas en invierno&#34;.
   &lt;br/&gt;
   La conversación entre la madre y el niño es interesante. La observación de mariposas en la estación fría es una inversión extraña. Hay otra cosa divertida sobre la fundición o la pesca de salmonete a través del hielo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un espacio que exhibe especímenes de mariposas. - Seongdong-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/249/1b753db5-d8ce-4b3b-8749-2725284f59b7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un espacio que exhibe especímenes de mariposas.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En invierno, el bosque de Seúl es delgado. Aunque la brisa del río sopla desde el río Han, el bosque abierto no detiene el viento amargo. Las mariposas se encuentran en un espacio cálido con las manos bien congeladas.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Planta de insectos - Seongdong-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/249/8a692c1b-6f80-4506-976b-110254d025d6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Planta de insectos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    En el bosque de Seúl, el espacio donde puedes ver mariposas es un jardín botánico de insectos. Las mariposas que vuelan en la estación cálida del jardín de mariposas mueven sus nidos al interior del segundo piso del Jardín Botánico de Insectos. Cuando ingresas al Butterfly Eco Museum, que está abierto de forma gratuita, puedes conocer las alas de las mariposas de cola de golondrina, las mariposas de cola de golondrina salvajes y las mariposas amarillas. Las mariposas se vuelven algo lentas cuando hace frío. Entre las 11 a.m. y las 2 p.m. durante el día, un buen momento de sol es cuando la mariposa está más activa.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pasarela del jardín botánico - Seongdong-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/249/ab2f07fc-da8b-417f-8cdc-3bf937638711.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pasarela del jardín botánico
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   De pupa a mariposa, ecología de mariposas
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Incluso si Dongjang-gun intenta montar, es otra primavera en Butterfly Ecological Garden. Las flores están en plena floración y la temperatura es bastante alta. Si lleva un abrigo grueso, el sudor le cae en la frente. Si observa de cerca, puede observar las mariposas volando en el techo o la pared en la esquina, además de las mariposas volando en las flores. También se revela el proceso de colgar una cuerda en un tablero como una cuerda floja y convertir una pupa en una mariposa.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &#34;Ahora es feo, pero si te quitas la pupa como si te despertaras de una hibernación, se convertirá en una colorida mariposa&#34;.
   &lt;br/&gt;
   Si el sentido común biológico que generalmente se le dice al niño se reproduce como está frente a los ojos, la comprensión crece en una palabra. En el Centro de Ecología de Mariposas, se llevan a cabo varios eventos para los amantes de la Navidad, como volar mariposas y dar un evento de muestra de mariposas.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jardín Botánico de Insectos Exposición de Insectos - Seongdong-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/249/377a0961-9f3f-4ae3-b62e-550676e704a6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jardín Botánico de Insectos Exposición de Insectos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Incluso si sale de la sala ecológica, hay muchas cosas interesantes para ver. Hay una sala de exhibición de mariposas separada donde puedes observar mariposas raras de todo el mundo, para que puedas aprender la ecología de las mariposas. Además de las mariposas, más de 100 especies de insectos habitan el Jardín Botánico de Insectos. Encontrarás insectos raros como escarabajos, escarabajos de longevidad y grillos de doble estrella y arañas gigantes que solo has visto en los libros.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El proceso de transformación de pupas a mariposa. - Seongdong-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/249/918a8866-b44e-45cc-a9ff-4261665dcfd4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El proceso de transformación de pupas a mariposa.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   No es fácil escapar del cálido jardín de insectos. Al observar animales interesantes, como tortugas, salamandras y tenias, que se esconden entre las plantas tropicales, se olvidará del frío invernal por un tiempo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Tortuga - Seongdong-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/249/0a5df2c1-8902-4b46-b332-a6cfba5bb5dc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Tortuga
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Bosque de invierno lleno de linda diversión
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Después de salir del Jardín Botánico de Insectos, caminamos hacia el paseo marítimo con flores de venado. El Bosque de Seúl ofrece espacios al aire libre donde puedes conocer animales lindos incluso en invierno. En la &#39;Casa de los pequeños animales&#39; al lado de la plataforma de observación, puedes ver la apariencia linda y ocupada de los conejillos de Indias. La experiencia de alimentar a los ciervos directamente desde la jaula del ciervo también es fresca. Hay un momento para comprar comida en el campo y alimentar a los ciervos directamente en el campo de nieve. Experimentará el hecho de que el Bosque de Seúl es un espacio ecológico donde juegan animales salvajes como ciervos, alces y ardillas. La experiencia de alimentar ciervos con mariposas de invierno es un recuerdo inolvidable para los niños.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;conejillo de indias - Seongdong-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/249/99c67d1e-1c30-45e0-bf9d-d919b0b38b79.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     conejillo de indias
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Los caminos que cruzan el bosque de Seúl como un laberinto también son buenos para los paseos invernales. Entre los 30 espacios de experiencia, las estatuas gigantes, etc. se transforman en espacios para esconderse y deslizarse en invierno. El césped, donde los autos y las bicicletas no van, está lleno de risas de niños que hacen muñecos de nieve y luchan contra la nieve.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Experiencia de alimentación de ciervos de flores - Seongdong-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/249/2cb561fe-ff0f-49cf-8aec-40549cccf2ec.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Experiencia de alimentación de ciervos de flores
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    En primer lugar, es necesario recordar los coloridos modificadores adjuntos al bosque de Seúl.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &#34;Si tiene Central Park en Nueva York y Hyde Park en Londres, hay el Bosque de Seúl en Seúl&#34;.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Incluso cerca del lugar de la vida en un día de invierno, estas experiencias informativas e interesantes esperan. Se puede acceder fácilmente al bosque de Seúl en metro. Después de la Estación Forestal de Seúl de la Línea Bundang, fue posible conectarse de inmediato sin tener que permanecer en el frío por mucho tiempo.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sendero del bosque de Seúl - Seongdong-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/249/ba366c9c-6313-44fa-80bb-c05d41b8cc6d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sendero del bosque de Seúl
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Bosque de seúl
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    Dirección: 273 Ttukseom-ro, Seongdong-gu, Seúl
    &lt;br/&gt;
    Contacto: 02-460-2905
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://parks.seoul.go.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://parks.seoul.go.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;topmr&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     1.Acceso
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
     * Autoconducción
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    Olympic Boulevard → Puente Seongsu → Gire a la derecha hacia el Bosque de Seúl
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    &lt;strong class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
     * transporte público
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    A 5 minutos de la estación forestal de Seúl en la línea Bundang y a 15 minutos de la estación Ttukseom en la línea 2
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Restaurantes alrededor
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Casa de Leeds
    &lt;/strong&gt;
    Filete / 1, Sangwon 12-gil, Seongdong-gu / 02-6925-6708
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Gammyok Seolleongtang:
    &lt;/strong&gt;
    Seolleongtang / 438 Cheonho-daero, Seongdong-gu / 02-2248-0445
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Costillas Vestidas:
    &lt;/strong&gt;
    Costillas de cerdo / 292-1, Majang-ro, Seongdong-gu / 02-2292-8588
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     3.Alojamiento
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Hotel JJ:
    &lt;/strong&gt;
    29, Mercado de automóviles Seongdong-gu 1-gil / 02-2245-3355
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://jjhotel.net/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://jjhotel.net/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Hotel Vision:
    &lt;/strong&gt;
    277, Gosan-ro, Seongdong-gu / 02-2296-2244
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Hotel Best Western Premier Guro:
    &lt;/strong&gt;
    72, Digital-ro 32-gil, Guro-gu / 02-6905-9500
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://gurohotel.co.kr/kor/html/main/main.asp&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://gurohotel.co.kr/kor/html/main/main.asp
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    ※ La información anterior se creó en diciembre de 2013 y puede cambiar más adelante, así que asegúrese de verificarla antes de viajar.
    &lt;br/&gt;
    ※ La información, como texto, fotos y videos utilizados en este artículo, está protegida por derechos de autor por la Organización de Turismo de Corea, y está prohibido el uso no autorizado del artículo.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>