<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Sokcho-si.fr on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/sokcho-si.fr/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Sokcho-si.fr)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sat, 14 Mar 2020 16:03:27 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/sokcho-si.fr/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>C&#39;est de la chaleur, j&#39;ai demandé! Sokcho chaud vs cool - Sokcho-si, Gangwon-do, Corée</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/its-heat-i-asked-sokcho-hot-vs-cool-161-fr/</link>
      <pubDate>Sat, 14 Mar 2020 16:03:27 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/its-heat-i-asked-sokcho-hot-vs-cool-161-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Sokcho-si, Gangwon-do, Korea&#34; data-title=&#34;its-heat-i-asked-sokcho-hot-vs-cool--161&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;«Hiyeolchiyeol» - Sokcho-si, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/161/80a310f2-5eee-4f21-8030-a6150da278f3.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    «Hiyeolchiyeol»
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   C&#39;est de la chaleur, j&#39;ai demandé! Sokcho chaud vs cool
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Sokcho-si, Gangwon-do, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En été, quand il est facile de perdre l&#39;appétit, rendez-vous au Sokcho, qui stimulera votre appétit avec divers aliments. Vous pouvez vaincre la chaleur tout en mangeant des aliments chauds avec l&#39;esprit de «chaleur chauffée», ou vous pouvez souffler la chaleur avec des aliments frais et mousseux. Par une journée torride comme ces jours-ci, si vous pouvez savourer un repas avec un délicieux repas, chaud ou froid, vous en serez reconnaissant.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Présentation des aliments chauds et frais qui utilisent les caractéristiques de Sokcho, la maison des personnes déplacées et pleine de fruits de mer frais.
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;«Sleep Ice Dongdong», une exposition marine cool - Sokcho-si, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/161/a0ab2ef6-b972-41a6-99cd-77c6955c5444.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     «Sleep Ice Dongdong», une exposition marine cool
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Hamheung Naengmyeon et Naejeon Water Association avec un goût frais
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vous pensez à de la nourriture fraîche en été, le premier rang est peut-être froid. À Sokcho, Hamheung Naengmyeon s&#39;est naturellement popularisé depuis que de nombreuses personnes déplacées de Hamgyeong-do se sont installées. Il y a encore de nombreux restaurants célèbres Hamheung Naengmyeon à Sokcho. En plus de Hamheung Naengmyeonok, qui a été ouvert en 1951 et est connu comme le plus ancien Hamheung Naengmyeon en Corée du Sud, il existe plusieurs restaurants Naengmyeon aux saveurs garanties telles que Ijo-myeonok, Wonsan-myeonok et Dancheon Restaurant.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hamhung Naengmyeonok, le plus ancien restaurant connu de Hamhung Naengmyeon - Sokcho-si, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/161/13539ad3-89ae-4676-a98b-9b89b6b6adee.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hamhung Naengmyeonok, le plus ancien restaurant connu de Hamhung Naengmyeon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Parmi eux, le «Yangban Dak Hamheung Naengmyeon», situé juste en face de Hamheung Naengmyeonok, a un goût délicieux, mais est fabriqué avec des ingrédients sains pour faire un naengmyeon sain. Il a également été reconnu comme un «bon restaurant» par le biais du programme télévisé &amp;lt;Food X File&amp;gt;.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Yangban Dakham Heung Naengmyeon est fabriqué avec des ingrédients naturels au lieu d&#39;assaisonnements chimiques. Des ingrédients et formulations naturels ont été étudiés afin de préserver le goût des aliments. Myeongtaehoe, qui est fabriqué avec de la viande orpheline et divers légumes, et entre dans le style Sokcho Hamheung Naengmyeon, est également assaisonné sans utiliser d&#39;assaisonnements chimiques tels que MSG.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Menus représentatifs de Hamheung Naengmyeon et Water Naengmyeon - Sokcho-si, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/161/e684bc56-4768-4374-88ec-d3e794e6ac98.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Menus représentatifs de Hamheung Naengmyeon et Water Naengmyeon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vous commandez Hamheung Naengmyeon, vous pouvez obtenir du bouillon chaud. Peu de gens répondaient à la première bouche en disant: &#34;Wow, c&#39;est délicieux!&#34; Pour ceux qui sont habitués au bouillon assaisonné d&#39;assaisonnements chimiques, le goût peut être croquant. Cependant, si je continue à boire de bouche en bouche, je peux sentir la saveur subtile intemporelle.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hamheung Naengmyeon, fait honnêtement avec des ingrédients sains - Sokcho-si, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/161/5d2fff26-1297-47ca-9581-477ae505ad48.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hamheung Naengmyeon, fait honnêtement avec des ingrédients sains
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les nouilles sont également faites avec de l&#39;amidon de patate douce et de l&#39;encre de seiche sans ajouter d&#39;ingrédients chimiques tels que des colorants. La texture ferme des nouilles est vivante. Le radis froid et le radis servi ensemble n&#39;ont pas un goût piquant. En effet, 4 fois le vinaigre est utilisé à la place de l&#39;acide acétique glacial, qui était utilisé dans une maison de nouilles froides. Le menu comprend Hamheung Naengmyeon, qui est servi avec du bouillon bouilli et du Naengmyeon aromatisé léger et froid, ainsi que du yukgaejang, du galbitang et de la soupe de boulettes de gâteau de riz assaisonné aux boulettes de viande. De plus, le menu fixe Hamheung Naengmyeon + Panja, Water Naengmyeon + Panja pour ceux qui ne veulent en déguster qu&#39;un, la goberge de l&#39;Alaska sur des nouilles froides et les ingrédients d&#39;assaisonnement Naengmyeon sont également vendus séparément.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;J&#39;ai gentiment noté comment manger délicieusement. - Sokcho-si, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/161/0f7b5f28-3e34-4208-bf51-7e873e2a8b04.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     J&#39;ai gentiment noté comment manger délicieusement.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Un autre aliment frais que vous pouvez déguster à Sokcho est le sashimi d&#39;eau. Parmi eux, c&#39;est une guerre maritime unique. Le sashimi d&#39;eau à base de calmar ou de sashimi ordinaire est familier, mais il est un peu étrange de dire qu&#39;il s&#39;agit d&#39;un sashimi d&#39;eau de mer. Le sashimi d&#39;eau de mer fait référence au sashimi d&#39;eau contenant du concombre de mer et des ormeaux. À Sokcho, le célèbre lieu de guerre navale est «Cheongchosumulhoe». Cette maison est spécialisée dans le sashimi d&#39;eau et le subsuk, ce qui fait du bouillon de mulsu avec la peur des os morts. On dit que la poudre de poivron rouge coréen et les fruits sont ajoutés à la sauce osseuse, et ils sont utilisés après avoir mûri pendant plus d&#39;un mois dans un entrepôt de mûrissement. Le sashimi d&#39;eau, assaisonné de fruits de mer frais sur du bouillon frais garni de glaçons, est une délicatesse en été. Le sashimi d&#39;eau de mer ajoute du concombre de mer et de l&#39;ormeau, qui a une bonne saveur, et ajoute au plaisir de la mastication.
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Guerre maritime avec le concombre de mer et l&#39;ormeau - Sokcho-si, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/161/fb17ee5e-63eb-4777-8a33-abccdac002b8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Guerre maritime avec le concombre de mer et l&#39;ormeau
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vous voulez regarder à l&#39;intérieur avec de la nourriture froide et de la nourriture chaude, commandez Seopguk ensemble. Le seopguk est un aliment traditionnel à Gangwon-do et bouillonne en abondance avec des moules naturelles (sop), des huîtres, des champignons et des poireaux.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Nouilles et gâteau de riz aux pommes de terre sont servis - Sokcho-si, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/161/a4b95729-7e38-4024-9ee7-0bb2892235e1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Nouilles et gâteau de riz aux pommes de terre sont servis
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Pot de fruits de mer aux ormeaux chauds et soupe à l&#39;ail
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Sokcho le long de la mer est riche en fruits de mer. Ainsi, les aliments à base de fruits de mer sont également divers. L&#39;attrait des fruits de mer Sokcho est la fraîcheur des ingrédients. La nourriture chaude qui utilise pleinement ses mérites est renversée. Quant au nom du restaurant, Sokcho Abalone Seafood Ttukbaejang, le restaurant n&#39;a qu&#39;un seul menu. Il a commencé comme une petite boutique au port de Dongmyeong et a agrandi l&#39;espace tout en se promenant de bouche à oreille. Néanmoins, il faut souvent faire la queue un week-end. Le pot est rempli de fruits de mer tels que les ormeaux vivants, les pétoncles, les crevettes, les moules et les crustacés. Si vous regardez les fruits de mer empilés sur le pot en terre cuite, l&#39;eau à la bouche dépassera. Tout d&#39;abord, mangez une coquille Saint-Jacques, faites un espace, mettez-y un ormeau vivant et faites-le cuire.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Les fruits de mer frais vont dans le pot ~ - Sokcho-si, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/161/37ffc620-51ae-4228-8b1a-d665aed5a7ce.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Les fruits de mer frais vont dans le pot ~
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le secret du goût est qu&#39;ils insistent sur des ingrédients frais. Nous ne gérons pas la congélation, mais seulement les fruits de mer les plus frais qui arrivent ce jour-là. En principe, les fruits de mer et les légumes sont fournis et utilisés le même jour. Lorsque le matériel préparé est épuisé, fermez la porte tôt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;«Sinda Shin Restaurant» où vous pourrez déguster Garrik Gukbap - Sokcho-si, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/161/04e7c196-75f6-4719-80a5-906fd8b0ecbe.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     «Sinda Shin Restaurant» où vous pourrez déguster Garrik Gukbap
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il y a une autre délicatesse chaude qui peut être dégustée à Sokcho, c&#39;est donc Garibukbap. Garrik Gukbap, qui ne nous est pas familier, est une soupe préférée mangée à Hamgyeong-do. Il est fait en ajoutant du bœuf et des germes de soja, des fougères, des boutures d&#39;oeufs et de la sauce à la sauce aux os.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Garik-gukbap, populaire à Hamgyeong-do - Sokcho-si, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/161/4c831bed-3264-4290-a863-873942840234.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Garik-gukbap, populaire à Hamgyeong-do
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   À Sokcho, où il y a de nombreuses personnes déplacées, il existe de nombreux restaurants vendant Hamheung Naengmyeon ou Abai Sundae. Il est presque rare que des restaurants à travers le pays présentent des soupes de garit. Après avoir ouvert l&#39;entreprise sous le nom de Dashin Restaurant, l&#39;atmosphère du village abyssal, il a été rebaptisé Shindashin Restaurant lors de la rénovation du bâtiment.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Garik-gukbap, populaire à Hamgyeong-do - Sokcho-si, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/161/aecd2103-bd69-4fe2-b4f5-f29856070ff2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Garik-gukbap, populaire à Hamgyeong-do
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le garit gukbap ressemble à une soupe claire lorsqu&#39;il est servi pour la première fois, mais bien mélangé, la sauce est libérée et transformée en un goût épicé. Ne desserrez pas la sauce, mais goûtez plutôt la soupe claire, et après en avoir mangé, mélangez la sauce pour profiter de deux saveurs.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   À Hamgyeong-do, le riz est enroulé dans une soupe pour manger comme une soupe, et après avoir mangé la soupe, il est mangé comme un bibimbap avec une sauce d&#39;assaisonnement, des ingrédients et du riz.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Abai Sundae et Squid Sundae sont également vendus. - Sokcho-si, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/161/f382731a-3cfb-479c-9890-a307cfcb1729.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Abai Sundae et Squid Sundae sont également vendus.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Après avoir mangé un bol de Garri Gukbap et reposé sur la plage devant le restaurant, la chaleur semblait s&#39;envoler.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Abai Village Beach - Sokcho-si, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/161/f959e973-1741-4e1e-b3de-1a1d63824f41.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Abai Village Beach
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Information de voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p style=&#34;color: rgb(123, 31, 66);&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Maison Yangban Hamheung Naengmyeon
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    Adresse: 302, Cheongchohoban-ro, Sokcho-si, Gangwon-do
    &lt;br/&gt;
    Contact: 033-636-9999
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;color: rgb(123, 31, 66);&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;color: rgb(123, 31, 66);&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Eau pure et fraîche
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    Adresse: 12-36 Expo-ro, Sokcho-si, Gangwon-do
    &lt;br/&gt;
    Contact: 033-635-5050
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;color: rgb(123, 31, 66);&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.chungchosoofish.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.chungchosoofish.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;color: rgb(123, 31, 66);&#34;&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Sokcho ormeau pot de fruits de mer tradition traditionnelle
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    Adresse: 233-1 Jungang-ro, Sokcho-si, Gangwon-do
    &lt;br/&gt;
    Contact: 033-636-1637
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;color: rgb(123, 31, 66);&#34;&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Shinda Shin Restaurant
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    Adresse: 22 Abai Village-gil, Sokcho-si, Gangwon-do
    &lt;br/&gt;
    Contact: 033-633-3871
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;color: rgb(123, 31, 66);&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;topmr&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Destinations à proximité
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Yeonggeumjeong:
    &lt;/strong&gt;
    43 Yeonggeumjeong-ro, Sokcho-si / 033-639-2365
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Cheongchoho:
    &lt;/strong&gt;
    140, Expo-ro, Sokcho-si / 033-639-2365
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Jetée de Gaetbae du village d&#39;Abai:
    &lt;/strong&gt;
    39 Jungbu Pier-gil, Sokcho-si / 033-366-3171
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.abai.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.abai.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     2.Hébergement
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Condo Donghae:
    &lt;/strong&gt;
    3707 Donghae-daero, Sokcho-si / 033-635-9631
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Memories Motel:
    &lt;/strong&gt;
    11, Yeonggeumjeong-ro 6 gils, Sokcho-si / 033-636-9415 / Certification de qualité du tourisme coréen
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Inso Guest House:
    &lt;/strong&gt;
    30-4, Zenji-ro 1 gil, Sokcho-si / 010-7585-6671
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été mises à jour en juillet 2019 et peuvent être modifiées ultérieurement, veuillez donc vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations, telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article, sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme et l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>