<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Gongju-si.fr on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/gongju-si.fr/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Gongju-si.fr)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 24 Mar 2020 23:26:20 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/gongju-si.fr/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Marcher sur les traces de l&#39;ancienne «Princesse Komanaru Myeongseunggil» de Baekje - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corée</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/walking-along-the-traces-of-the-old-baekje-princess-komanaru-myeongseunggil-236-fr/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Mar 2020 23:26:20 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/walking-along-the-traces-of-the-old-baekje-princess-komanaru-myeongseunggil-236-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Gongju-si, Chungcheongnam-do, Korea&#34; data-title=&#34;walking-along-the-traces-of-the-old-baekje-princess-komanaru-myeongseunggil--236&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Statue d&#39;ours construite dans une forêt de pins derrière Woongsindan - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/236/9bdf49b7-68f0-498e-aeba-103b41e0ab26.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Statue d&#39;ours construite dans une forêt de pins derrière Woongsindan
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Marcher sur les traces de l&#39;ancienne «Princesse Komanaru Myeongseunggil» de Baekje
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Le roi Gaero, qui est tombé amoureux du roi Jangsu, a atteint une fin misérable sous la forteresse d&#39;Achasanseong, et le grand Hanseong Baekje s&#39;est finalement effondré. Woongjin est l&#39;endroit où le roi Munju de Baekje a récemment établi la ville. C&#39;est la princesse maintenant. C&#39;était un endroit où Baekje a connu son apogée pendant plus de 60 ans jusqu&#39;à ce que la ville soit ramenée à Buyeo. À Gongju, il y a des sites pittoresques de Gomanaru où vous pouvez vous promener dans l&#39;histoire de Baekje, tels que Gomanaru, Songsan Rigogun et le château communiste. Prenons une marche sur Komanaru Myeongseung-gil où vous pouvez voir l&#39;histoire de Baekje à la fois.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Le début de l&#39;histoire de la princesse, Komanaru avec une triste légende
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Il y a Gomnaru au bord de la rivière de la princesse. Woongjin, l&#39;ancien nom de la princesse, est venu d&#39;ici. Maintenant appelé Komanaru, «Goma» est l&#39;ancien terme pour «ours», et le nom de la princesse commence ici. Une légende sur les ours et les humains descend sur Gomnaru. Une femelle ours vivait dans la montagne Yeonmi, en face de Gomnaru, où elle a attrapé un pêcheur qui a attrapé un poisson à Gomnaru et a vécu avec elle et a donné naissance à ses petits. Un jour, lorsqu&#39;un pêcheur a traversé la rivière en courant et s&#39;est enfui, l&#39;ours abandonné était triste et est mort dans l&#39;eau avec les jeunes. Depuis lors, aucun poisson n&#39;a été pêché dans la rivière, et le Bouddha a continué, comme la mort. Les gens disent qu&#39;ils ont construit un sanctuaire d&#39;ours et sacrifié pour soulager la rancune. C&#39;est une histoire légendaire, mais en fait, en 1975, une statue d&#39;ours en pierre a été découverte près de Gomnaru. Il a lieu chaque année à Woongshindan, situé entre les forêts de Gomnararu. La statue de l&#39;ours fouillée se trouve maintenant au National Princess Museum. C&#39;est aussi mignon que si vous pliez vos oreilles et faites flotter un mouton.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il n&#39;est pas étonnant que le point de départ de Gomanaru Myeongseung-gil soit le Gomnaru, la naissance de la princesse. À Woongshindan, il y a une statue d&#39;ours, donc la légende du passé ressemble à la réalité. Derrière Woongsindan se trouve une forêt de pins luxuriante. Pour rappeler la légende de Gomnararu, vous pouvez trouver des sculptures d&#39;ours femelles portant deux oursons partout dans la forêt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ours en pierre découvert en 1975 - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/236/c42a9c25-1da4-4eed-8bc3-06e0e2e6ac53.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ours en pierre découvert en 1975
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Komanaru a été désigné comme le numéro 21 du site pittoresque avec un beau paysage, avec une belle plage de sable avec le mont. Cependant, maintenant il est dommage que Gongju Bo ait été perdu et que la plage de sable ait été perdue. Pourtant, il y a une belle forêt de pins. De beaux pins pleins d&#39;énergie rouge flottent au hasard.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Woongsindan à Komanaru - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/236/4bcbcf7d-e58f-4b62-a931-9089d36b497e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Woongsindan à Komanaru
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En sortant de Gomanaru, vous rencontrerez Gongju Hanok Village, le National Princess Museum et Songsan Rigogun où le roi Muryeong dort. Gongju Hanok Village est un hanok traditionnel en bois de pin et de cèdre. En plus de divers espaces d&#39;hébergement, le Hanok Village dispose d&#39;un espace d&#39;expérience où vous pourrez profiter de diverses cultures traditionnelles, telles que la fabrication d&#39;accessoires à partir d&#39;artefacts Baekje et le tissage de livres Baekje, et des restaurants où vous pourrez déguster une cuisine coréenne traditionnelle, Gongju Gukbap et des plats de nuit. C&#39;est le meilleur endroit pour passer une journée à Gongju et profiter tranquillement.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Forêt de pins de Komanaru - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/236/b7981d72-562b-4575-8c21-67039c930b07.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Forêt de pins de Komanaru
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Mis à part la route du musée menant à travers le musée jusqu&#39;aux vestiges de la montagne Jeongjisan et le Gomanaru Myeongseung-gil, tels que le Muryeong Wangreung-gil, Gomanaru-gil et Gongsanseong-gil, il vaut la peine de marcher le long du village de Gongju Hanok. En particulier, les restes de la montagne Jeongji, qui se rencontrent par la route secondaire du musée national de la princesse, sont présumés être les restes d&#39;un service commémoratif tenu au niveau national pendant la période de Baekje. Bien qu&#39;il ait été caché par les ruines principales de la princesse, comme le château communiste et Songsan Ligogun, il est désigné comme site historique n ° 474, il vaut donc la peine d&#39;être visité. Lorsque vous montez jusqu&#39;aux ruines de Jeongjisan, qui est situé sur le tunnel de Jeongjisan, vous pouvez voir la vue magnifique sur le château communiste en harmonie avec la vieille ville de Baekje et le pont ferroviaire de Geumgang.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gongju Hanok Village - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/236/bdec2c04-5619-4d35-983c-630794015215.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gongju Hanok Village
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Musée national de la princesse et Songsan Rigogun Rencontrez Baekje à l&#39;ère Ungjin
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le National Princess Museum et Songsan Rigogun sont des lieux incontournables de Gongju. C&#39;est un endroit où vous pouvez rencontrer les ruines du roi Muryeong, représentant la princesse. Le protagoniste qui a épanoui la brillante culture de l&#39;ère Ungjin était le roi Muryeong. La découverte de la tombe du roi Muryeong a été un événement marquant des fouilles archéologiques en Corée. Rappelant un drame de la découverte accidentelle à la fouille, le roi Muryeong s&#39;est réveillé d&#39;un long sommeil de plus de 1500 ans. La tombe du roi Muryeong a été découverte en juillet 1971. C&#39;est le début de la grande découverte que l&#39;eau s&#39;est infiltrée à l&#39;intérieur du n ° 6, qui avait été volé pendant l&#39;occupation japonaise pendant la forte pluie, puis a creusé un fossé et l&#39;a attrapé. au bout d&#39;une pelle. Ce fut une grande fouille dans l&#39;histoire de la Corée et la première fouille d&#39;un archéologue coréen, mais la lumière du monde reçue par le roi et la reine, qui dormait depuis de nombreuses années, n&#39;était pas un soleil chaud, mais un flash éblouissant Baptême. Même si je n&#39;ai collectionné que des artefacts toute la nuit, je n&#39;étais pas au nom de me fouiller, mais je suis heureux de pouvoir apprécier calmement les nombreux artefacts de l&#39;âme de Baekje il y a 1500 ans au National Princess Museum.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Itinéraire à partir de National Princess Museum à Songsan Rigogun - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/236/14527f90-4525-49a9-aaf4-e4e80e1bfdf8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Itinéraire à partir de National Princess Museum à Songsan Rigogun
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le National Princess Museum, que vous pouvez rencontrer juste après avoir traversé le village de Gongju Hanok, est le premier endroit à visiter avant de visiter la princesse de l&#39;ère Ungjin. Le musée se compose de la tombe royale du roi Muryeong, de l&#39;ancienne salle de culture de Chungnam et d&#39;une salle d&#39;exposition extérieure. Parmi les 4600 reliques découvertes dans la tombe royale du roi Muryeong, il existe divers objets authentiques tels que la maçonnerie et le cimetière, des ornements en or et en couronne d&#39;or du roi et de la reine, des boucles d&#39;oreilles, des pendants et des bracelets.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Seoksu fouillé dans la tombe du roi Muryeong - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/236/0771acb4-767e-40ed-aa0c-f0ba7dc17e88.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Seoksu fouillé dans la tombe du roi Muryeong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ne regardez pas seulement les reliques, mais regardez également les motifs colorés gravés dessus. La phrase «Simple, mais pas honteuse, mais luxueuse», dans «The Three Kingdoms Journal», «The Baekje Book», me vient à l&#39;esprit.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pierre géothermique creusée dans la tombe du roi Muryeong - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/236/f1b1269b-f7f8-4db8-a09f-bb6f7a4555c7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pierre géothermique creusée dans la tombe du roi Muryeong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Entrer dans la petite route du National Princess Museum mène à Songsan Rigogun. Dans le Songsan Rigogungun, sept tombes sont rassemblées. Parmi les sept tombes, le roi Muryeong et le roi Muryeong dorment. De l&#39;entrée au tombeau du tombeau, il y a deux tombes devant lui, le tombeau du roi Muryeong. Pendant la domination coloniale japonaise, un Japonais nommé Karube Zeon a fouillé la sixième tombe du roi Muryeong. Heureusement, il ne considérait pas le bonbon derrière lui comme une tombe royale. Heureusement, son erreur de jugement a empêché le vol et le pillage du tombeau du roi Muryeong. Grâce à cela, j&#39;ai pu sentir les traces de Baekje il y a 1 500 ans.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vue sur le comté de Songsan Ligo - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/236/c6998023-613a-43f8-ad12-ee31f70647e2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vue sur le comté de Songsan Ligo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le Songsan Ligobun doit d&#39;abord regarder autour de la salle d&#39;exposition de modèles. C&#39;est parce que vous ne pouvez pas réellement voir l&#39;intérieur de Songsan Rigogun. La tombe royale du roi Muryeong a également ouvert son intérieur, et une décision permanente a été prise en 1997 pour protéger la tombe. À l&#39;intérieur du bâtiment modèle, il y a un modèle interne du n ° 6 où le mausolée royal de Muryeong ainsi que des peintures murales Sasindo ont été trouvés. Si vous regardez autour du bâtiment modèle, jetez un coup d&#39;œil autour de la tombe. En montée douce, les 3e et 4e inférieurs sont rassemblés. Lorsque vous vous tenez à l&#39;observatoire au bout du tombeau de Kofun, vous pouvez voir le château communiste en un coup d&#39;œil, et surplomber le tumulus qui s&#39;élève en absorbant Chaejuksan et Geumgang.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;À l&#39;intérieur du mausolée royal de Muryeong au Model Hall - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/236/5f0b8c8e-6802-4dc3-b584-57aa65769e8d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     À l&#39;intérieur du mausolée royal de Muryeong au Model Hall
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Le château communiste rencontre l&#39;histoire accumulée de Baekje à Joseon
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Lorsque vous quittez Songsan Rigogun, vous atteindrez le château communiste par le sanctuaire rocheux de cigogne, Jemincheon et le marché aux acides. Le château communiste était le château royal de Baekje, qui était consacré à Woongjin. Elle s&#39;appelait la forteresse Gongjusanseong sous la dynastie Goryeo et la forteresse Ssangsusanseong sous la dynastie Joseon. Utilisant le Geumgang comme un fossé naturel, il a été construit comme Saturne à l&#39;époque de Baekje, et maintenant c&#39;est Seokseong construit sous la dynastie Joseon.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Quant à la façon de visiter le château communiste, il y a des cours à Wanju, commençant à Geumseoru, puis revenant à Geumseoru par Jinnamru, Gwangbokru, Manharu et Gongbukru. Il y a aussi des cours qui viennent. La plupart d&#39;entre eux utilisent beaucoup ce dernier. Après les frais de sélection des fonctionnaires qui ont traversé les princesses de la dynastie Joseon, tels que les juges, les observateurs et les pasteurs, c&#39;est une ruée vers l&#39;or. Si vous montez une courte montée dans le sens antihoraire, vous pouvez rencontrer le palais royal estimé et Ssangsujeong. La pente du mur rampant est incurvée en forme de S, ce qui en fait un beau paysage.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La porte dorée du château communiste donne sur - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/236/0dd02299-3759-4c8f-8826-2e33c4dba6a7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La porte dorée du château communiste donne sur
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   On dit que Ssangsujeong était l&#39;endroit où la dynastie Joseon descendit de l&#39;œuf d&#39;Irk et y resta, et on dit qu&#39;ils étaient ravis des deux grands arbres qui se tenaient en escorte à Ssangsujeong dans la joie lorsque l&#39;œuf fut supprimé. Les fleurs de cerisier et les verts frais sont brillants au printemps et les feuilles d&#39;automne sont belles en automne. Le grand espace devant Ssangsujeong est le palais royal présumé de Baekje, et des traces de bâtiments et d&#39;étangs subsistent.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Amoureux appréciant les fleurs de cerisier - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/236/fd088ae6-0dd7-4014-8885-d032412493ff.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Amoureux appréciant les fleurs de cerisier
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Dans le château communiste, il y a un autre étang comme celui en face de Ssangsujeong. C&#39;est Yeonji, situé sur Manharu, face à la rivière Geumgang. Le Yeonji en terrasses créé de façon unique va bien avec Manharu. En regardant du haut de la route vers Gwangbokru ou Gongbukru, cela devient un paysage semblable à une image. De Manharu à Gongbukru et montez à l&#39;observatoire, vous pouvez voir la rivière Geumgang qui coule et la nouvelle ville de Gongju en un coup d&#39;œil. C&#39;est un escalier en pente raide de la plate-forme d&#39;observation à Geumseoru, mais c&#39;est le dernier point d&#39;observation du château communiste.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Manharu et Yeonji depuis la route de Gongbukru - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/236/4f79fcc3-8627-44eb-b2c9-4997860049bf.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Manharu et Yeonji depuis la route de Gongbukru
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Komanaru Myeongseung-gil est une route de 23 km qui part de Gomanaru et remonte à Gomanaru en passant par Songsan-gobungun, la forteresse Gongsanseong et la montagne Yeonmisan, mais il n&#39;est pas nécessaire de parcourir toute la section. Vous pouvez également louer un vélo au centre de location de vélos situé de l&#39;autre côté du parking du château communiste, et profiter de l&#39;endroit pittoresque de Komanaru en utilisant un cours de vélo du château communiste à Jeongancheon, Geumgangbyeon et Gongjubo et revenir à Komanaru . Vous pouvez louer un vélo gratuitement via l&#39;authentification par téléphone portable, et vous pouvez rouler jusqu&#39;à 2 heures par temps (Gongju Bicycle Call Center 041-856-1027).
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Location de vélos gratuite dans le parking communiste - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/236/972de44f-22af-441d-9e8f-1206ec6bca18.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Location de vélos gratuite dans le parking communiste
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Information de voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1.Accès
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Auto-conduite
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Autoroute Dangjin Sangju Gongju IC → Tourner à droite à l&#39;intersection Gongju vers Gongju → Traverser le pont de Baekje et s&#39;arrêter à l&#39;arrêt de droite → Gomanaru
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * transport public
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Séoul → Gongju: opère 34 fois par jour (06: 05-23: 05) depuis le terminal express de Séoul (02-6282-0114), prend 1 heure 50 minutes
    &lt;br/&gt;
    Daejeon → Gongju: opère 22 fois par jour (07: 00-21: 00) depuis le terminal du complexe de Daejeon (1577-2259), prend 1 heure
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Restaurants aux alentours
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Exemple: côtes de pierre de porc / 535 Geumbye-ro, Gongju-si / 041-854-7900
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Jardin Saehak: Gukbap / 15-2, Geumgang Park-gil, Gongju-si / 041-855-7080
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Gomanaru Stone Ssambap: Ssambap / 5-9 Baekmi Goul-gil, Gongju-si / 041-857-9999
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.gomanaru.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.gomanaru.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     3.Hébergement
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Geumgang Hotel: 16-11 Jeonmak 2-gil, Gongju-si / 041-852-1071
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.hotel-kumkang.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.hotel-kumkang.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Ensemble Motel: 6-35 Jeonmak 1-gil, Gongju-si / 041-854-8822
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Caribbean Motel: 13, Jeonmak 2-gil, Gongju-si / 041-854-1222
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été mises à jour en septembre 2013 et peuvent être modifiées ultérieurement, alors assurez-vous de les vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations, telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article, sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, et l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La culture moderne cachée dans l&#39;histoire de Baekje, l&#39;architecture moderne de Gongju - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corée</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/modern-culture-hidden-in-the-history-of-baekje-modern-architecture-of-gongju-231-fr/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Mar 2020 23:26:15 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/modern-culture-hidden-in-the-history-of-baekje-modern-architecture-of-gongju-231-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Gongju-si, Chungcheongnam-do, Korea&#34; data-title=&#34;modern-culture-hidden-in-the-history-of-baekje-modern-architecture-of-gongju--231&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Dongheon dans le parti Sunhwa - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/231/8ba2a903-07d3-44c6-8fb6-9beccc7c5c65.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Dongheon dans le parti Sunhwa
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   La culture moderne cachée dans l&#39;histoire de Baekje, l&#39;architecture moderne de Gongju
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Les idées préconçues des gens sont terrifiantes. Si vous avez une perspective fixe sur une chose ou une chose, vous ne pensez pas bien autrement. Il en va de même pour les pensées des gens sur les princesses. Parce qu&#39;elle est bien connue comme la capitale de Baekje, seules les ruines de Baekje, telles que le mausolée royal du roi Muryeong et le château communiste, sont pensées, mais ne pensez pas aux restes d&#39;autres temps. À Gongju, il y a des artefacts et des vestiges de chaque période, des reliques culturelles préhistoriques antérieures à la période des Trois Royaumes à Goryeo et Joseon. Néanmoins, les gens ne sont pas intéressés par ces ruines, ils peuvent donc être victimes de l&#39;histoire de Baekje.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Le Seonhwadang était le bureau provincial de Chungcheong
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le point de départ de l&#39;architecture moderne de Gongju est Seonhwadang. Sur le côté droit du National Princess Museum, vous pouvez voir le Palais du tir à l&#39;arc et le Sunhwadang est en face. Seonhwa (宣化) signifie «révéler la vertu du roi et la diffuser largement et édifier le peuple». Le Seonhwadang, qui a une pelouse impressionnante, est l&#39;endroit où l&#39;observateur de Chungcheong-do a observé les affaires. Aujourd&#39;hui, c&#39;est une ville métropolitaine qui couvre Daejeon et Chungcheong-do. Pendant la dynastie Joseon, Chungcheong Gamyeong était une base locale dans la région de Hoseo, qui épaule Yeonghonam. Au moment de sa création, il était de 9 carrés sur le devant et 5 carrés sur le côté, mais maintenant il a été réduit à 8 carrés sur le devant et 4 carrés sur le côté. Il a été utilisé comme exposition pour l&#39;ancien musée national de la princesse en 1937, puis a déménagé à son emplacement actuel lorsque le musée a déménagé en 1992.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Avant-toit de Hanok pour correspondre au ciel bleu - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/231/66bd9ff1-ecbf-416c-9f47-f98ed0c0e014.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Avant-toit de Hanok pour correspondre au ciel bleu
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le pavillon du deuxième étage vu de face est Pojeongsa, la porte principale du parti Sunhwa. L&#39;étage inférieur a été utilisé comme une porte avec une grande porte, et l&#39;étage supérieur a été utilisé comme un pavillon. Jusqu&#39;à la domination coloniale japonaise, il était utilisé comme porte principale du Gongjusadaebugo. En escaladant le pavillon, vous pouvez voir le jardin de pins et le Sunhwadang en un coup d&#39;œil. Le bâtiment aligné entre Sunhwadang et Pojeongsa est Dongheon. C&#39;est l&#39;endroit où l&#39;observateur a essayé le procès après avoir vu les affaires administratives. L&#39;élégance sans prétention se marie avec les jardins de pins des deux côtés.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Enseigne Sunhwa Party - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/231/832b33b7-d6fd-4bff-b730-3dc1ccb665d2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Enseigne Sunhwa Party
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le deuxième parcours, l&#39;ancien bureau de Gongju-eup, est impressionnant avec des briques rouges. Il ressemble à une boîte d&#39;allumettes, donc on peut voir que c&#39;est un bâtiment moderne même en un coup d&#39;œil. Ce bâtiment était l&#39;endroit où Gongju était en charge de l&#39;administration en train de passer du centre de l&#39;administration locale à la ville éducative. C&#39;est un espace qui montre le plus grand changement de la princesse.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un ancien bureau Gongju-eup avec un grand pilier rond - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/231/3bfa6546-06d3-4707-9d04-a9badc1c4324.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un ancien bureau Gongju-eup avec un grand pilier rond
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Depuis sa fondation en tant que Hall de la Fédération de l&#39;Association financière de Chungnam en 1920, le Bureau Gongju-eup et Gongju ont été promus Poèmes de 1930 à 1985 et ont été utilisés comme hôtels de ville. Comme il est actuellement en construction, il est impressionnant que les environs soient encombrés et que les quatre piliers circulaires visibles à l&#39;avant et les fenêtres circulaires soient disposés symétriquement. L&#39;entrée voûtée, qui rappelle l&#39;Arc de Triomphe à Paris, serait typique de l&#39;architecture classique. Après la construction d&#39;un abri pour les citoyens derrière le bâtiment, la construction semble être un grand terrain d&#39;enseignement de l&#39;histoire.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Derrière l&#39;ancien bureau de Gongju-eup - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/231/cae234ea-8fec-46be-94e2-0f0a73826805.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Derrière l&#39;ancien bureau de Gongju-eup
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Centre de mission régional de Gongju
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Marchez environ 10 minutes depuis l&#39;ancien bureau de Gongju-eup jusqu&#39;à l&#39;arrière de Bonghwan-dong et vous pourrez rencontrer la première église gothique de Gongju. Elle est prise en sandwich entre des bâtiments modernes, mais elle n&#39;a pas l&#39;air très ancienne, mais c&#39;était la première église méthodiste de la partie sud construite en 1930 en briques rouges. Pendant la guerre de Corée, il a été beaucoup endommagé, mais les murs et les cheminées ont été préservés et il y a des traces de temps. L&#39;année de construction est marquée sur le mur du bâtiment. Sous la flèche, les lettres gravées comme «fête d&#39;adoration» sont étranges, mais le sentiment monte.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Eglise de Gongju Cheil avec des briques rouges impressionnantes et des flèches pointues - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/231/b95a2e62-be94-43e5-974d-d0cbba132408.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Eglise de Gongju Cheil avec des briques rouges impressionnantes et des flèches pointues
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   L&#39;intérieur de la première église de Gongju a été décoré comme un musée. Le premier étage est un «chemin de pèlerinage de partage», où sont exposées des photos et des artefacts des membres de la première église de Gongju. Au deuxième étage, «Gospel History Road», après la création de l&#39;église, il présente des matériaux qui peuvent refléter les contributions et les réalisations de la nation et de la société. L&#39;Internet (
   &lt;a href=&#34;http://gongjuchurch.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;공주제일교회 홈페이지로 이동&#34;&gt;
    gongjuchurch.com
   &lt;/a&gt;
   ).
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un jalon vous disant qu&#39;il a été construit en 1930 - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/231/2311192b-c3e0-4899-b729-201a57c1f0fb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un jalon vous disant qu&#39;il a été construit en 1930
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vous tournez votre pied vers le point le plus élevé du pays, vous verrez la cathédrale du Moyen-Orient avec son clocher gothique. C&#39;est le missionnaire français Jean Peter, qui a prêché le catholicisme à la princesse. Le bâtiment de la cathédrale a été achevé en 1936 par le père Choi Jong-cheol, qui dirigeait l&#39;église en 1921, a conçu un modèle de la cathédrale Yakhyeon de Séoul. La cathédrale, les prêtres et le couvent ont eu lieu le 12 mai de l&#39;année suivante, mais il ne reste que la salle principale et les prêtres.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cathédrale du Moyen-Orient à l&#39;élégance classique - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/231/dfab2ff1-8e8e-4e6b-871f-eaa863908d7a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cathédrale du Moyen-Orient à l&#39;élégance classique
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le hall principal suit le style gothique qui était populaire au Moyen-Orient et en Occident. Les briques rouges ont été soigneusement soulevées une par une, et les entrées et fenêtres de l&#39;entrée ont été décorées d&#39;arches, soulignant les éléments verticaux tout en ajoutant de la douceur. Il semble un peu sombre en entrant dans la pièce, mais la lumière provenant de la vitrification (vitrail) crée une atmosphère sacrée. C&#39;est comme si le monde extérieur à la cathédrale était séparé de l&#39;intérieur. En raison de cette vitrification, l&#39;intérieur de la cathédrale peut être un lieu sacré et noble.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La cathédrale du Moyen-Orient sur le modèle de la cathédrale Yakhyeon de Séoul - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/231/c2ea9ad9-7ac1-4a62-8d57-da19f08198b8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La cathédrale du Moyen-Orient sur le modèle de la cathédrale Yakhyeon de Séoul
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ce qui ressort, ce n&#39;est pas seulement la vitrification. Les piliers de pierre sont également colorés. Les piliers en pierre sculptés en octogone se faisant face côte à côte donnent un sentiment exotique qui ne peut pas être vu dans les structures en bois traditionnelles. L&#39;édifice Priest est un édifice de deux étages bien symétrique. Comme le catholicisme est entré dans l&#39;intérieur des terres de Chungcheong-do par la côte ouest, une cathédrale moderne a été construite, et la cathédrale du Moyen-Orient est l&#39;une d&#39;entre elles, mais a une beauté classique.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vitrail dans la cathédrale - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/231/9c81a439-cc06-43eb-a415-bbe216f60abc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vitrail dans la cathédrale
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Pont en acier de Geumgang
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le musée d&#39;histoire de Chungcheongnam-do face à la cathédrale du Moyen-Orient et une route est également indispensable. Les vieux arbres de la cour sont en harmonie avec le bâtiment en briques rouges, donnant une impression de vieux. C&#39;est un bâtiment qui ajoute des éléments traditionnels à l&#39;architecture moderne. En 1971, il a été utilisé comme musée national de la princesse pour collecter et exposer des objets découverts dans les tombeaux antiques de Songsan-ri, et maintenant il est utilisé comme musée d&#39;histoire de Chungcheongnam-do. Le musée expose des matériaux historiques et des objets folkloriques de la dynastie Joseon à l&#39;ère moderne, ainsi que les reliques de Yoon Jeung et Yun Jeung-ga, les chefs de Soron de la dynastie Joseon.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le musée d&#39;histoire de Chungcheongnam-do rappelle un abri dans le parc - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/231/c95bd414-c842-4ecf-899f-8889056c67eb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le musée d&#39;histoire de Chungcheongnam-do rappelle un abri dans le parc
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En marchant le long de la rue latérale du musée d&#39;histoire, vous pouvez voir le collège et le lycée Yeongmyeong. Il y a une maison de trois étages sur la colline derrière l&#39;école. Cette maison surplombant la ville de Gongju est une maison missionnaire. En 1921, le missionnaire américain Sharp et sa femme, Sharp Alice (nom coréen Saarishi), y vivaient. Peut-être en raison de l&#39;exclusion d&#39;un citoyen coréen, il n&#39;a pas pu construire une maison près du village et a construit une maison sur une colline très loin. Pourtant, c&#39;est un lieu symbolique qui a pris racine dans l&#39;éducation moderne pendant la sombre occupation japonaise. Saarisi a fondé l&#39;école moderne Myeongseon Women&#39;s School à Gongju en 1905. La maison missionnaire a également été utilisée comme dortoir pour l&#39;Université nationale d&#39;éducation de Kongju. Actuellement, c&#39;est une maison privée, vous ne pouvez donc pas voir à l&#39;intérieur.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Statue en pierre exposée à l&#39;extérieur dans le musée d&#39;histoire de Chungcheongnam-do - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/231/e24b20e2-30e7-4e1d-96ee-29d1ed63c21e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Statue en pierre exposée à l&#39;extérieur dans le musée d&#39;histoire de Chungcheongnam-do
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La réponse finale au voyage d&#39;architecture moderne est e
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Maison où vivaient les missionnaires américains dans les années 1920 - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/231/5029a983-0330-4ab1-b7d1-c2a2e5b4f33e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Maison où vivaient les missionnaires américains dans les années 1920
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En 1931, la réinstallation du gouvernement provincial de Chungnam à Daejeon w
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pont en acier de Geumgang, le plus long pont du sud des années 30 - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/231/3e1e6040-6624-406d-bed7-771dc348755e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pont en acier de Geumgang, le plus long pont du sud des années 30
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Information de voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1.Accès
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Auto-conduite
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Autoroute Cheonan Nonsan Namgongju IC → Route nationale n ° 40 (tourner à gauche vers King Muryeong
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * transport public
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Séoul → Gongju: opère 34 fois par jour (06: 05-23: 05) depuis le terminal express de Séoul, prend 1 heure 50 minutes
    &lt;br/&gt;
    Daejeon → Gongju: 22 fois par jour (07: 00-21: 00
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Restaurants aux alentours
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Exemple: côtes de pierre de porc / 535 Geumbye-
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Jardin Saehak: Gukbap / 15-2, Geumgang Park-gil, Gongju-si / 041-855-7080
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Gomanaru Stone Ssambap: Ssambap / 5-1 Baekmi Goeul
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.gomanaru.co.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.gomanaru.co.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     3.Hébergement
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Gongju Hanok Village: 12, Gongju-si Tourist Complex Road / 041-
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://hanok.gongju.go.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://hanok.gongju.go.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Geumgang Hotel: 16-11 Jeonmak 2-gil, Gongju-si / 041-852-1071
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.hotel-kumkang.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;금강호텔로 이동&#34;&gt;
     http://www.hotel-kumkang.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Ensemble Motel: 6-35 Jeonmak 1-gil, Gongju-si / 041-854-9923
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Caribbean Motel: 13, Jeonmak 2-gil, Gongju-si / 041-854-1222
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été créées en août 2013,
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations, telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article, i
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chanter le vert frais du temple de Magoksa le long du ruisseau Magokcheon - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corée</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/singing-the-fresh-green-of-magoksa-temple-along-magokcheon-stream-215-fr/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Mar 2020 03:27:47 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/singing-the-fresh-green-of-magoksa-temple-along-magokcheon-stream-215-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Gongju-si, Chungcheongnam-do, Korea&#34; data-title=&#34;singing-the-fresh-green-of-magoksa-temple-along-magokcheon-stream--215&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Temple Magoksa Solbaram-gil - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/215/330a4a1b-87eb-4a10-b151-078e86ac54d2.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Temple Magoksa Solbaram-gil
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Chanter le vert frais du temple de Magoksa le long du ruisseau Magokcheon
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il s’appelait «Chunmagok Chugapsa (春 麻 谷 秋 甲 寺)». Cela signifie que la beauté de la saison est Magoksa au printemps et Gapsa en automne. En tant que tel, le paysage printanier du temple de Magoksa est assez beau pour être capté. Dans le paysage magnifique, la route Solbaram du temple Magoksa, qui se compose de trois parcours, Baekbeom-gil, Meditation Trail et Songlim Forest Trail, a été créée. Promenez-vous avec le temple Magoksa sur le sentier de randonnée méditatif, qui est la beauté du temple Magoksa Solbaram-gil.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   春 Magog, dépeignant sa beauté
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Après avoir traversé la rue commerçante animée à l&#39;entrée du temple de Magoksa, le ruisseau Magokcheon coule côte à côte et vous mène au temple de Magoksa. Lorsque Magokcheon se termine un tour comme un motif Taegeuk, il atteint les motifs du temple Magoksa. Le temple Magoksa est une étude du millénaire fondée par Jajangyulsa pendant le roi Munmu de Silla. Il a été dit que beaucoup de chevaux ont grandi dans la vallée de Taehwasan, où le temple Magoksa était habité.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Magokcheon, où les verts frais fleurissent - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/215/da4f07d6-b715-43b3-9b83-fb761b3079c4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Magokcheon, où les verts frais fleurissent
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le temple Magoksa est un temple avec une longue histoire, vous ne pouvez donc pas regarder autour de vous. Il y a Yeongsanjeon, Daeungbojeon, Daegwangbojeon et la pagode à cinq étages désignés comme trésors dans l&#39;enceinte, et Haetalmun, Cheonwangmun, Myeongbujeon, National History Hall, Eungjinjeon, Simgeumdang et Gobang sont désignés comme biens culturels.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Daegwangbojeon et Daeungbobojeon, pagode à cinq étages des jardins du temple de Magoksa - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/215/fbc5752f-8820-4667-88b7-fa53c51a6473.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Daegwangbojeon et Daeungbobojeon, pagode à cinq étages des jardins du temple de Magoksa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Parmi eux, Daekwang Preservation est l&#39;un des nombreux endroits à visiter et il est bon de faire un tour lent. Tout d&#39;abord, la plaque de Daekwangbojeon, qui montre une technique brillante, est connue comme l&#39;écriture de Pyoam Kang Se-hwang. Kang Se-hwang est bien connu en tant que représentant de la fin de la dynastie Joseon et instructeur de Hong-do Kim. À l&#39;intérieur de la salle Daekwangbojeon, vous pouvez rencontrer le Bouddha Virozana, qui se trouve vers l&#39;est plutôt que vers le sud, comme le Museoksujeon à Buseoksa à Yeongju ou Daeungjeon à Yeonggwangbulgapsa. Derrière les peintures d&#39;après-guerre, il y a le Suwol Baekwan Gwaneumdo en vêtements blancs. En outre, il y a 16 rois Nahan et Sichuan ainsi que diverses peintures de paysages à l&#39;intérieur et à l&#39;extérieur de la préservation de Daekwang. En effet, Magoksa a de nombreux maîtres qui dessinent des peintures au centre du pixel sud, les grandes veines de l&#39;art bouddhiste.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Conservation de Daewanggwang - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/215/16d37618-080b-4547-8ab5-92e11affa18a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Conservation de Daewanggwang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   À Daekwangbojeon, il y a aussi l&#39;histoire d&#39;un nid en écorce de chêne. C&#39;est une histoire qu&#39;une personne atteinte d&#39;une maladie des malades a eu une place pendant 100 jours afin d&#39;offrir au Bouddha, et a marché tranquillement après avoir pris la place le 100e jour. C&#39;est une histoire que le Bouddha a impressionnée par sa sincérité et a montré sa grâce.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Préservation de Daegwang - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/215/85fd21ef-95d4-48ab-be08-242e44a07c75.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Préservation de Daegwang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les écrits de la dynastie Joseon subsistent également. C&#39;est l&#39;enseigne de Yeongsanjeon à l&#39;entrée du temple Magoksa. Lorsque le roi Sejo a visité le temple de Magoksa pour voir Kim Si-pup, qui est l&#39;une des incarnations, et qu&#39;il n&#39;a pas pu se rencontrer, il a laissé la plaque de Yeongsanjeon et son four. Lorsque le roi Sejo a saisi le trône, c&#39;était Kim Si-seop, un fan mensuel qui pleurait en brûlant des livres. Le désir regrettable de Sejo de le rencontrer et de le rencontrer est enterré. Comme Yeongsanjeon est en cours de démantèlement, il est impossible de voir la plaque et il est difficile de voir le four de Sejo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un dragon mord un poisson à côté d&#39;un panneau d&#39;affichage - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/215/76f857d3-896c-47ef-abd0-cbf4cc17e10a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un dragon mord un poisson à côté d&#39;un panneau d&#39;affichage
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le temple Magoksa se dresse au sommet de Daekwangbojeon et montre un arrangement très unique. Lorsque vous montez les escaliers derrière Daekwangbojeon, il y a un énorme Daeungbobojeon debout comme un pavillon au 2ème étage. En regardant le terrain depuis les escaliers, la ligne de toit du bâtiment est très belle en direction de Simgeumdang et Gobang.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Toit du temple de Magoksa depuis Daeungbojeon - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/215/087bb6ea-8f7c-4455-b9a1-ad5c980d794b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Toit du temple de Magoksa depuis Daeungbojeon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Promenez-vous dans le riz blanc et le Baekbeom-gil du temple Magoksa Solbaram-gil
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le temple de Magoksa conserve également les traces de Baekbeom Kim Gu. Kim Gu s&#39;est évadé de prison alors qu&#39;il était un meurtrier pour le meurtre d&#39;un lieutenant de l&#39;armée japonaise qui a mal compris l&#39;impératrice Myeongseong. En 1946, peu après la libération, l&#39;enseignant a visité le temple de Magoksa et a planté des genévriers sur le terrain. À cette époque, un genévrier planté se tient pendant 60 ans, à côté d&#39;Eungjinjeon.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Au pied du mont. C&#39;est alias «Baekbeom Meditation Road». C&#39;est le chemin que Kim Gu a parcouru en se cachant dans le temple de Magoksa. Magoksa Solbaram-gil se compose de trois cours. Le cours 1 est un parcours de 3 km qui part du temple de Magoksa et revient au temple de Magoksa après être passé par Kim Saekbalteo et Gunwangdae. Le cours 2 est une passerelle de méditation partant du parking du temple Magoksa et descendant vers le temple Magoksa à travers un bain de pin naturel, Baengnyeonam, Hwainbong et Saenggol Village. Il se trouve à 10 km de Bong, du centre culturel bouddhiste traditionnel et de Gunwangdae jusqu&#39;au temple de Magoksa. C&#39;est un endroit où les gens de tous âges, hommes et femmes peuvent aller et venir, et peuvent voir l&#39;impressionnant chemin de la forêt de pins et les traces de Baekbeom Kim Gu.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Genévrier planté par l&#39;enseignant Baekbeom Kim - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/215/991dcc71-1d4d-4bd3-91bb-4377d4477f4e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Genévrier planté par l&#39;enseignant Baekbeom Kim
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le cours 1 commence par une visite des jardins du temple de Magoksa et une visite des genévriers plantés par Kim Gu. Si vous passez par la route secondaire du genévrier, vous vous retrouverez autour de Magoksa et rencontrerez le Magokcheon qui coule. Le long de la route qui longe Magokcheon, il y a un enseignant de Baekbeom Kim Gu Shakbalteo. On dit que l&#39;enseignant a été emprisonné pour le meurtre de l&#39;armée japonaise et s&#39;est échappé de Magoksa-ro et est devenu moine.
   &lt;br/&gt;
   «Le prêtre Ho Deok-sam a apporté un couteau pour se couper les cheveux. Je suis allé au ruisseau et j&#39;ai écrasé le mantra rasé, et mon manteau est tombé sur le sable. J&#39;ai déjà pris ma décision, mais les larmes sont tombées comme mes cheveux. ”A cette époque, le record reste dans le Baekbeom Ilchi. Le vert frais au bord de l&#39;eau de Magokcheon est magnifique. Il semble que le premier printemps soit venu avec la morsure de Magokcheon.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Magokcheon vu du professeur de Baekbeom Kim Gu Shakbalteo - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/215/ed1227e3-85f7-42f1-9cc9-8e6e0ad577b4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Magokcheon vu du professeur de Baekbeom Kim Gu Shakbalteo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Baekbeom-gil rencontre Jindalrae-gil en harmonie avec les pins
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Laissant la manille de Kim et traversant le pont de Baekbeom, la route mène directement à la montagne. L&#39;entrée est plutôt plate. L&#39;hiver est encore sombre et les pins sont tombés un peu partout à cause du typhon qui a frappé l&#39;année dernière. Cependant, même pendant un certain temps, si vous montez pendant environ 10 minutes, un groupe de pins étendus à travers les forêts de pins se répand.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Forêt de pins de Baekbeom-gil et azalée - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/215/5ef46554-ec62-426a-a3d1-aeaf9170fc64.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Forêt de pins de Baekbeom-gil et azalée
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le cortège de pins qui se dressa gracieusement pendant longtemps comme un support de dix mille à Jung Gam-rok est rempli de dignité. Le vert frais de Magoksa commence maintenant, mais les vagues rose clair brillent à travers la pinède. Le rhododendron qui fleurit à travers la pinède ressemble à un nuage rose.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Baekbeom-girl avec de beaux pins et rhododendrons - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/215/255ec4f1-92ff-4468-b98f-cde2b7567651.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Baekbeom-girl avec de beaux pins et rhododendrons
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le pin ici n&#39;est pas un pin Rigida qui pousse droit, mais un pin représentatif en Corée qui montre ses courbes. Les pas sont si bons qu&#39;ils ne tomberont pas pendant un moment. Le chemin de la forêt de pins et la colonie de rhododendrons qui s&#39;étendent sur 500 m sont la beauté de Baekbeom-gil.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Baekbeom-girl avec de beaux pins et rhododendrons - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/215/0cb9bdfd-2aa1-4c4a-a83e-de6e74458dc0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Baekbeom-girl avec de beaux pins et rhododendrons
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vous vous enivrez dans la pinède, vous atteindrez bientôt l&#39;armée. Le Gunwangdae est nommé d&#39;après le roi des militaires et est l&#39;endroit le plus fort autour du temple de Magoksa. Lorsque le roi Joseon Sejo s&#39;est arrêté au temple de Magoksa, il a déclaré: &#34;Je suis le roi d&#39;un pays, mais je ne peux pas le comparer à cet endroit où je vis dans le monde.&#34;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Baekbeom-girl avec de beaux pins et rhododendrons - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/215/50ae65d0-fc6a-4233-8185-3b23d2650a72.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Baekbeom-girl avec de beaux pins et rhododendrons
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   De Gunwangdae au temple de Magoksa, il faut moins de 10 minutes de descente. Baekbeom-gil de Magoksa Solbaram-gil suffit pour marcher pendant une heure.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;L&#39;azalée rose clair est brillante - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/215/0eb0b687-e737-4857-b2ef-427c69aca82b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     L&#39;azalée rose clair est brillante
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Information de voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1.Accès
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Auto-conduite
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Autoroute Dangjin Sangju Magoksa IC → Tourner à droite à l&#39;intersection Sadong vers le temple Magoksa → Route locale n ° 629 vers le temple Magoksa → Temple Magoksa
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * transport public
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Séoul → Gongju: opère 34 fois par jour (06: 05-23: 05) depuis le terminal express de Séoul (02-6282-0114), prend 1 heure 50 minutes
    &lt;br/&gt;
    Daejeon → Gongju: opère 22 fois par jour (07: 00-21: 00) depuis le terminal du complexe de Daejeon (1577-2259), prend 1 heure
    &lt;br/&gt;
    ※ De la gare routière de Gongju (041-855-8114) à Magoksa, prendre le bus 770 ou 610
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Restaurants aux alentours
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Restaurant Taehwa: Sanchaejeongsik / 10, Magoksangga-gil, Sagok-myeon, Gongju-si / 041-841-8020
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Jardin Saehak: Gukbap / 15-2, Geumgang Park-gil, Gongju-si / 041-855-7080
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Gomanaru Stone Ssambap: Ssambap / 5-9 Baekmi Goul-gil, Gongju-si / 041-857-9999
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     3.Hébergement
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Oullim: 469, Yugumagoksa-ro, Yugu-eup, Gongju-si / 041-841-9963
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Ensemble Motel: 6-35 Jeonmak 1-gil, Gongju-si / 041-854-8822
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Pension de droite: 126 Wolsan-ri, Jeongan-myeon, Gongju-si / 041-858-0223
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été créées en avril 2013 et peuvent être modifiées ultérieurement, alors assurez-vous de les vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations, telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article, sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, et l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>