<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Mungyeong.de on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/mungyeong.de/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Mungyeong.de)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 25 Mar 2020 18:17:35 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/mungyeong.de/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Mungyeong saejae Geschmack alter Erinnerungen - Mungyeong, Gyeongbuk, Südkorea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/mungyeong-saejae-taste-of-old-memories-274-de/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Mar 2020 18:17:35 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/mungyeong-saejae-taste-of-old-memories-274-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Mungyeong, Gyeongbuk, South Korea&#34; data-title=&#34;mungyeong-saejae-taste-of-old-memories--274&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Eichel Mukjo Reis und Cheongpo Mukjo Reis - Mungyeong, Gyeongbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/274/990a7786-8435-4111-9541-70b11495ba05.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Eichel Mukjo Reis und Cheongpo Mukjo Reis
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Mungyeong saejae Geschmack alter Erinnerungen
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Mungyeong, Gyeongbuk, Südkorea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Mungyeong Saejae ist die höchste und steilste Brücke zwischen Seoul und Yeongnam, und viele Menschen haben viele Geschichten durchlaufen und hinterlassen. Obwohl Seonbi und Bobusang hauptsächlich besucht wurden, gab es Menschen, die sich auf die raue Berglandschaft von Mungyeong Saejae verließen. In schwierigen Zeiten aßen sie Reis mit Feldfrüchten und Eicheln wie Jo und Mungobohnen, und der alte Geschmack ist saejaemukjobap. Lassen Sie uns den besonderen Geschmack von Mungyeong Saejae genießen, jetzt eine Delikatesse.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Menschen, die in Mungyeong Saejae und im Somunan Restaurant lebten
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Mungyeong Saejae ist ein Ort, an dem die Schritte der Menschen niemals aufhören. Obwohl in Mungyeong Saejae derzeit keine Menschen leben, gab es Menschen, die sich vor einigen Jahrzehnten auf Mungyeong Saejae stützten. Die meisten Menschen, die in den Bergen lebten, konnten leicht Reis bekommen, weil sie Felder wie Rohöl, grüne Bohnen und rote Bohnen bewirtschaftet hatten. Die Feldfrüchte wurden an den Markt verkauft, um Reis, getrocknete Kräuter und Eicheln zu kaufen, um den langen Winter zu retten. Da die Situation so schlecht war, war es schwierig, eine Mahlzeit mit Reis anstelle von Reis zu füllen. Eine vollständige Mahlzeit zu essen war schwieriger als eine ganzjährige Veranstaltung. Joe, Mungobohnen und Eicheln waren das Essen für sie.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Seit der Antike werden Eicheln zusammen mit geriebenem Reis gegessen. Es half auch, die Völlerei des Reises zu reduzieren und Nahrung zu sparen. Auf der anderen Seite waren Mungobohnen eine der hochwertigen Zutaten, mit denen wertvolle Kunden auch in Armut bedient wurden. Mungobohnen waren kostbar und teuer in der Ernte. Es wird gesagt, dass die grünen Bohnen aus Mungobohnen eines der Lebensmittel waren, die im Haus des Bräutigams serviert wurden, als sie heirateten. Als die Tochter verheiratet war, brachten die Eltern die Tochter zu ihrem Schwiegersohn und blieben über Nacht. Zu dieser Zeit bereiteten sie im Haus des Bräutigams Snacks und Kastanien sowie jede Mahlzeit zu. Es war ein Ausdruck der Dankbarkeit, eine Tochter, die jahrzehntelang aufgewachsen war, in das Haus eines anderen gegeben zu haben.
    &lt;br/&gt;
    Saejaemukjobap ist ein Lebensmittel, das das harte Leben der Menschen in Mungyeong Saejae enthält. Das Somun Nansikdang (054-572-2255) befindet sich am Eingang von Mungyeong Saejae und serviert mit einem alten Ehepaar, das über siebzig Jahre alt ist, einen neuen Jaemu-Jok-Bap. Die Geschichte geht zurück auf die 1970er Jahre, als das alte Ehepaar in Sangcho-ri in der Haupthalle von Mungyeong Saejae lebte. Sie lebten in Mungyeong Saejae und eröffneten erst vor 15 Jahren ein Restaurant. Es ist jedoch über 40 Jahre her, seit ich angefangen habe, Kunden Mukjo-Reis zu servieren. Im Hintergrund, wo Saejae Mukjobab geboren wurde, spielte Mungyeong Saejae eine Rolle. In den 1970er Jahren nahm die Zahl der Menschen, die nach Mungyeong Saejae suchten, rapide zu, aber es gab keinen Platz, um eine Mahlzeit zu lösen. Das alte Ehepaar begann, den Gästen Eichelreis und Cheongpo-Muk zu servieren, gemischt mit weißem Reis, wie sie es immer aßen. Dies war der Beginn des gemunkelten Restaurants.
    &lt;br/&gt;
    Es war auch ein Besucher von Saejae, der einem Restaurant einen Namen gab, dessen Name nicht geändert wurde. Mitte der 1980er Jahre besuchten am Wochenende Menschen Mungyeong Saejae. Es war ein Mann, der bei Mungyeong Saejae anfing zu arbeiten, als sein Unternehmen schwierig wurde und sich sein Gesundheitszustand während eines großen Geschäfts in Seoul verschlechterte. Jedes Mal, wenn er Saejae besuchte, platzierte er einen Shochu und eine Waffe im Sanshingak unter dem dritten Tor und verbeugte sich in der Hoffnung, dass alles gut gehen würde. Wenn ich nach Mungyeong Saejae kam, kam ich immer bei einem alten Ehepaar vorbei und aß Reis, aber er sagte, dass das Essen gut schmeckte und lobte ihn. Dann nannte er eines Tages das Restaurant und sagte, es wäre in Ordnung, ein Restaurant zu haben. Das ist das gemunkelte Restaurant. Es ist ein Restaurant, das für diejenigen, die Saejae besucht haben, bereits Mundpropaganda war, daher wird es als Handelsname verwendet.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Grüne Bohnen werden durch Vertragsanbau gekauft - Mungyeong, Gyeongbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/274/3841f796-99ab-413b-a745-e3024682902e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Grüne Bohnen werden durch Vertragsanbau gekauft
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Eicheln aus der Umgebung von Mungyeong Saejae gesammelt - Mungyeong, Gyeongbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/274/3d13a043-1081-4c47-a489-628a03c78167.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Eicheln aus der Umgebung von Mungyeong Saejae gesammelt
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Saejae Mukjo Reis mit langsamer Ästhetik
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Das alte Ehepaar im gemunkelten Restaurant ist eine natürliche Person, die sich an die Natur lehnt. Als ob wir als wertvoller Gast behandelt würden, als wir in Mungyeong Saejae lebten, machen wir immer noch Eichel und Cheonpo-Muk. Eicheln werden aus der Umgebung von Mungyeong Saejae gesammelt, und Mungobohnen werden aus Gaeun durch Vertragsanbau geliefert. Das Schälen der Eicheln und Mungobohnen, das Einweichen in Wasser, das Mahlen in einem Mühlstein, das Eingießen von Wasser und das Kochen zu Gelee ist für ein altes Ehepaar ein- oder zweimal pro Woche eine ziemliche Arbeit. Als er jung war, sagte er, dass die Eichelschale auch direkt gerieben und gedämpft wurde und die eingeweichten Eichel- und Mungobohnen direkt auf dem Mühlstein gemahlen wurden. Jetzt ersetzt die Maschine das Schälen und Mahlen der Eicheln und Mungobohnen. Es liegt jedoch immer noch in der Verantwortung des alten Ehepaares, mit einem Spatel zu kochen und zu dämpfen, indem die Eicheln und Mungobohnen in einem Sack gemahlen und in einen großen Topf gegeben werden. An der Erscheinung des Paares zeigt sich auch nach Ablauf der Jahre das Können und die Hingabe der Facharbeiter.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn ich Cheongpomuk beim Pflücken zuschaue, werde ich sehen, wie schwierig und zeitaufwändig es ist, das Gelee fertigzustellen. Plötzlich fragte ich mich, wie viele Portionen gemacht würden, wenn man Mungobohnen sagte. &#34;Opa, wie viele Leute kannst du essen, wenn du Cheongpomuk in einer grünen Bohne pflückst?&#34; Als er fragte, dachte er nach und sagte: &#34;Ich habe nie darüber nachgedacht, als ich ein Gelee aufgehoben habe.&#34; Es ist Young Quan, der seit mehr als 40 Jahren Geschäfte abschließt und nie darüber nachgedacht hat. Das Erscheinen eines Spatels, der sich rühren lässt, um ein Wirrwarrgelee herzustellen, schien jedoch die wahre Handwerkskunst zu zeigen, die „Ästhetik der Langsamkeit“.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type3 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Eine Figur mit einem Sack grüner Bohnen - Mungyeong, Gyeongbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/274/5b8082f6-6db5-4221-977b-0ec4036e6214.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Eine Figur mit einem Sack grüner Bohnen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gießen Sie die grünen Bohnen über den Topf, um zu kochen - Mungyeong, Gyeongbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/274/166e6147-b128-4455-b703-5185e9a12547.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gießen Sie die grünen Bohnen über den Topf, um zu kochen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Rühren Sie das grüne Wasser um, damit es nicht am Topf klebt. - Mungyeong, Gyeongbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/274/c825acba-580b-43a8-a572-39f8d3b7f76d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Rühren Sie das grüne Wasser um, damit es nicht am Topf klebt.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Verschiedene Gerichte, Gurken und Kräuter, wie zum Beispiel einheimische Beilagen, werden von Großmüttern mit aufrichtiger Note hergestellt. Die Beilage ist die gleiche wie die Beilage, die Sie zuvor gegessen haben. Die Leute in der Stadt schauen sich oft Sae Jae-Mukjobap an und fragen, was für eine Beilage es ist. Wenn Sie die alten und alten Geschichten nicht kennen, die sich im gewöhnlichen Leben eines Bergdorfes verstecken, sind Eichel und Apokalypse für Menschen nur bedeutungslose Köstlichkeiten.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type3 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cheongpo Mukjo Reis - Mungyeong, Gyeongbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/274/4b22ad97-3409-4929-94bc-6093732786b3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cheongpo Mukjo Reis
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Eichel Mukjo Reiskuchen - Mungyeong, Gyeongbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/274/cd99f985-469e-429d-9e8a-e5517e02149f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Eichel Mukjo Reiskuchen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Köstlicher geriebener Eichelreis - Mungyeong, Gyeongbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/274/a3e834b9-f20c-4acd-ad8f-4174ba3ce689.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Köstlicher geriebener Eichelreis
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Mungyeongs Natur- und Erneuerbare-Energien-Erfahrung, Mungyeong Saejae Natural Ecology Hall
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Rund um Mungyeong Saejae gibt es viel zu sehen, wie den Mungyeong Saejae-Pfad, der nach Joulek, Jogokwan und Joryeonggwan führt, sowie die Mungyeong-Keramikausstellungshalle am Eingang von Mungyeong Saejae, Konfuzianisches Kulturzentrum, Altes Straßenmuseum, Mungyeong Omija Experience Center und Mungyeong Saejae Open Set. Werfen wir einen Blick auf die Mungyeong Saejae Natural Ecology Hall, die dem Somunan Restaurant am nächsten liegt.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Die Mungyeong Saejae Natural Ecology Hall besteht aus zwei Etagen. Der 1. Stock wurde mit einem Videokino dekoriert, in dem Sie die Natur von Mungyeong als Video sehen können, und einer neuen Ausstellungshalle für erneuerbare Energien, in der Sie neue und erneuerbare Energien erleben können. Der zweite Stock ist ein Ausstellungsraum, in dem Sie verschiedene biologische Ressourcen von Mungyeong von der Geburt des Lebens an besichtigen können. Die Ausstellungshalle für neue und erneuerbare Energien ist ein Raum, in dem Sie die Bedeutung neuer und erneuerbarer Energien spüren können, die zur Bewältigung der Energiekrise und zur Erfahrung neuer und erneuerbarer Energien erforderlich sind. Der Mungyeong Saejae Natural Ecological Park kann die in Echtzeit erzeugte Energie mithilfe von Wind-, Sonnen-, Sonnen- und Erdwärme überwachen. In der Erlebnishalle können Sie verschiedene erneuerbare Energien wie Tageslicht, Windkraft, Solarautos und Straßenlaternen sowie geothermische Erlebnisse erleben. Unter der Annahme, dass es keinen Strom gibt, spüre ich endlich die Kostbarkeit von Energie, wenn ich durch einen dunklen Tunnel gehe. Rund um Hwagyewon gibt es Hwagyewon, Rock Seokwon, Mandangyiwon und traditionelle Teiche. Es gibt überall Pavillons, Bänke und Holzdecks, was es zu einem guten Ort zum Bummeln macht.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Promenade rund um das natürliche ökologische Zentrum Mungyeong Saejae - Mungyeong, Gyeongbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/274/d0a93be6-f88d-403b-8edd-ba0dc3fec646.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Promenade rund um das natürliche ökologische Zentrum Mungyeong Saejae
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Traditioneller Garten rund um die Mungyeong Saejae Natural Ecology Hall - Mungyeong, Gyeongbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/274/0ff34ec4-2173-457f-b3de-faa6d7d69763.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Traditioneller Garten rund um die Mungyeong Saejae Natural Ecology Hall
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Der Mungyeong Saejae Natural Ecological Park beginnt mit der Überquerung der Brücke am Ticketschalter von Mungyeong Saejae, die zum ersten Tor des Mungyeong Saejae, Jouleul, führt. Der Mungyeong Saejae Blumengarten, ökologische Feuchtgebiete und ökologische Teiche, Wildblumengärten und andere Deckswege sind beeindruckend. Auf dem Weg nach unten vom Ende des Besuchs in Mungyeong Saejae überqueren Sie die Brücke auf der rechten Seite, nachdem Sie Jujukwan verlassen haben, und Sie können einen Blick auf den Naturpark Mungyeong Saejae werfen.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Mungyeong Saejae Naturökologiezentrum Ausstellungshalle für erneuerbare Energien - Mungyeong, Gyeongbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/274/86db0af2-0a32-4333-9373-403390adbb6c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Mungyeong Saejae Naturökologiezentrum Ausstellungshalle für erneuerbare Energien
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Windenergieerfahrung in der Messehalle für erneuerbare Energien - Mungyeong, Gyeongbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/274/82428c85-bbbc-4384-9cd6-d713c1324521.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Windenergieerfahrung in der Messehalle für erneuerbare Energien
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformation
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    1.Zugang
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Selbstfahrend
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Jungbu Inland Expressway Mungyeong Saejae IC → Biegen Sie an der Nationalstraße Nr. 3 links ab in Richtung Mungyeong Saejae → Saejaero → Biegen Sie links von der Mungyeong Ceramics Exhibition Hall → Somunan Restaurant über die Saejae Bridge ab
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * öffentlicher Verkehr
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Seoul → Mungyeong: 14 Mal am Tag (06: 30-20: 00 Uhr) vom Dong Seoul Terminal, dauert 2 Stunden
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    2. Restaurants in der Nähe
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Somunan Restaurant: Eichel Mukjobab, Cheongpo Mukjobab / 876 Saejae-ro, Mungyeong-eup, Mungyeong-si / 054-572-2255
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Mungyeong Sanchae Bibimbap: Sanchae Bibimbap / 913-14 Saejae-ro, Mungyeong-eup, Mungyeong-si / 054-571-3736
    &lt;br/&gt;
    Straße Mungyeong Saejae: Hanjeongsik / 7 Gakseowit-Gil, Mungyeong-Eup, Mungyeong-Si / 054-572-3392
    &lt;br/&gt;
    Cheongun Jumak: Rindfleisch Gukbap / 40 Cheongun-ro, Munkyung-eup, Mungyeong-si / 054-571-0771
    &lt;br/&gt;
    Stadt Mungyeong Yakdol Hanwoo: Koreanischer Holzkohlegrill / 2426, Mungyeong-daero, Mungyeong-eup, Mungyeong-si / 054-572-2655 /
    &lt;a href=&#34;http://www.문경약돌한우타운.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.문경약돌한우타운.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    3. Unterkunft
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Mungyeong Tourist Hotel: 32-11 Saejae 2-Gil, Mungyeong-Eup, Mungyeong-Si / 054-571-8001 /
    &lt;a href=&#34;http://www.mghotel.com/sub6/index.htm&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;문경관광호텔로 이동&#34;&gt;
     http://www.mghotel.com/sub6/index.htm
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    STX Resort: 509 Cheonghwa-ro, Nongam-myeon, Mungyeong-si / 054-460-5000 /
    &lt;a href=&#34;http://www.stxresort.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;stx리조트로 이동&#34;&gt;
     http://www.stxresort.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Nationaler Freizeitcampingplatz (Schlumpfdorf): 47, Saejae 1-Gil, Mungyeong-eup, Mungyeong-si / 054-572-3762 /
    &lt;a href=&#34;http://www.mgcamp.or.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.mgcamp.or.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    ※ Die oben genannten Informationen wurden im August 2013 erstellt und können später geändert werden. Überprüfen Sie sie daher unbedingt, bevor Sie reisen.
    &lt;br/&gt;
    ※ Informationen wie Text, Fotos und Videos, die in diesem Artikel verwendet werden, sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Die unbefugte Verwendung des Artikels ist untersagt.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>