<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Ulleungdo.ru on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/ulleungdo.ru/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Ulleungdo.ru)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 25 Mar 2020 08:17:57 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/ulleungdo.ru/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Точка Уллындо смотрит вокруг дороги - Южная Корея Кёнбук Уллындо</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/ulleungdo-hotspot-looking-around-the-road-258-ru/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Mar 2020 08:17:57 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/ulleungdo-hotspot-looking-around-the-road-258-ru/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;South Korea Gyeongbuk Ulleungdo&#34; data-title=&#34;ulleungdo-hotspot-looking-around-the-road--258&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Вид с маяка Taeha - Южная Корея Кёнбук Уллындо (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/258/1c1cf1a5-1366-4f10-a459-40d8209c2d1a.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Вид с маяка Taeha
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Точка Уллындо смотрит вокруг дороги
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Южная Корея Кёнбук Уллындо
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Уллындо нелегко найти. Благодаря этому есть те, кто готовится так же тщательно, как они его находят, потому что они стеснительные и разные. Групповые товары для туристических агентств недороги, а одиночные поездки можно перенести в соответствии с вашими предпочтениями. Знакомство с горячими точками на кольцевой дороге Уллындо, которую обязательно нужно посетить во время посещения Уллындо. Прибрежная поездка, волнение острова, является бонусом.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    В точном смысле Круглая дорога Уллындо еще не круглая дорога. Это связано с тем, что на участке около 4,7 км от Нэсужона до Сеокпо (сеоммок) невозможно управлять транспортным средством. Раздел, который мы называем «Уллындо Ильюдо», относится к тротуару из Нэсуджона, Додонга, Джедонга, Намьяна, Теха, Хёнпо, Чхонбу, Соммока, кроме Нэсуджона, Сукпо. Это не полный круг, но это не неловко, потому что это дорога, соединяющая всю береговую линию Уллындо, за исключением неоткрытой части. Давай узнаем хотя. В 2013 году говорят, что невозможно проехать по дороге вдоль «круглой дороги острова Уллындо».
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Шлюз, соединяющий территорию с портами Уллындо и Докдо, Джедонг, Додонг и Садонг
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Прежде всего, отправная точка была установлена в портах Чеодонг и Додонг, входном порту Уллындо. Из Уллындо я планирую вылететь из Нэсужона и бежать по часовой стрелке в Сеокпо (сеоммок). Конечно, вы можете двигаться в обратном направлении. Давайте посмотрим на внутреннюю смотровую площадку, которая считается точкой восхода. Обсерватория Naesujeon, которая касается старой дороги Naesujeon ~ Sokpo, находится всего в 15 минутах ходьбы от крутой лестницы и в гору. Небольшая нагрузка на суставы исчезает, когда снег тает в прохладном месте. Порт Jeodong и остров Jukdo с первого взгляда приветствуют людей. Даже если вы не установили время восхода, не пропустите его.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Порт Чодонг с маяка Хенгнам - Южная Корея Кёнбук Уллындо (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/258/42639f77-5591-4c2f-b641-aba3c3675a71.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Порт Чодонг с маяка Хенгнам
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Теперь отправляйтесь в Порт Джеодонг. Восход солнца на фоне горных свечей - драгоценный камень. До рассвета в порту Джодонг полно лодок, которые всю ночь рыбачили на кальмарах. Это не скучно, чтобы увидеть и увидеть работу кальмара Harbok Ulleungdo Ajimae. Вы можете попробовать свежие морепродукты в морском бризе с морским бризом.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Порт Додонг, лучший центр города Уллындо - Южная Корея Кёнбук Уллындо (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/258/1a1e09ee-5409-4059-9ce7-061f9c4d43ae.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Порт Додонг, лучший центр города Уллындо
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Когда кальмар является вареной рыбой, он продается по цене около 5000 вон на голову, а когда возвращается, около 20 000 вон (3 головы) за блюдо. Если он не упакован, он стоит около 9000 вон, включая бутылку соджу. Он полон свежих сашими, в том числе рогов, морских брызг и донгов. Пряный острый суп также популярен среди любителей. В пассажирском терминале порта Чеодонг есть суда, отправляющиеся в Каннын, Каннын и Докдо и обратно. Лучше избегать судового времени, потому что после Додонга у него много плавучего населения.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Порт Джодонг, где сушат кальмаров - Южная Корея Кёнбук Уллындо (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/258/6e9171b0-64f5-4662-9ef5-ca0fd6625221.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Порт Джодонг, где сушат кальмаров
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Прибрежная дорога рядом со свечной скалой порта Чеодонг ведет к порту Додонг. Прибрежная дорога с сильным снегопадом - это тропа, по которой можно без труда пройти все возрасты. Однако, если часть секции находится в стадии разработки, вы не можете сразу оглянуться назад, но вам нужно немного пройтись от порта Чодонг и немного от порта Додонг. Если это возможно, не имеет значения, с чего начать.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Тропа Хенгнам, соединяющая порт Додонг и порт Чеодонг - Южная Корея Кёнбук Уллындо (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/258/2cc6d782-29ea-4ca0-bbd4-32cebfce16a4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Тропа Хенгнам, соединяющая порт Додонг и порт Чеодонг
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Порт Додонг, откуда отправляются катера из Мухо, является самым загруженным местом на Уллындо. Это жилье, и большинство удобств собрано в ресторанах, магазинах, банках и компьютерных залах. За недавно отремонтированным пассажирским терминалом Dodong находится прибрежная аллея, ведущая к порту Jeodong. Вид с маяка Haengnam - это точка, которую нельзя пропустить. Вокруг порта Додонг есть рестораны, где можно попробовать мулле, кишечник риса и кишечник кальмара, которые являются деликатесами Уллындо. Лучше попробовать вышеуказанные деликатесы, путешествуя по этому разделу. Если вы пойдете дальше на юг от порта Додонг, то доберетесь до порта Садонг (Новый порт Уллын). Есть суда в и из Dokdo, а также пассажирские суда в и из from.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Тропа Хенгнам, соединяющая порт Додонг и порт Чеодонг - Южная Корея Кёнбук Уллындо (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/258/5b3555d3-2786-4fd3-8bdf-3d0907ebcf1c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Тропа Хенгнам, соединяющая порт Додонг и порт Чеодонг
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   От Намьянга, все еще тихого, до Taeha, новаторской истории в Уллындо
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Пройдя через Тонгми, вы доберетесь до порта Намьянг. Это потому, что он расположен на юго-западе от Уллындо? У этого есть юго-западная обсерватория заката. Строительство нового порта в Намьянге идет полным ходом. Здесь же находится «Специализированный магазин Ulleung Pharmacy», специализирующийся на Ulleungdo. Ресторан &amp;lt;Solar Restaurant&amp;gt;, который считается рестораном с ракушками, также находится здесь. В дополнение к ресторанам, есть некоторые удобства, такие как &amp;lt;Namyang Nonghyup&amp;gt; и &amp;lt;Daegu Bed &amp;amp; Breakfast&amp;gt;. Если вам не нравится шумный порт Додонг или порт Чеодонг, здесь можно остановиться.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Если вы идете около 10 минут по монорельсу, это маяк Taeha. - Южная Корея Кёнбук Уллындо (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/258/db200a99-1a78-45fd-b396-9124c65b7742.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Если вы идете около 10 минут по монорельсу, это маяк Taeha.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    От Намьяна до Таеха, расположенного на северо-западной оконечности Уллындо, он ходит в течение месяца. Это незаменимое место в истории Уллындо, на котором проложена прибрежная дорога Таеха, которая считается двухголовой каретой на прибрежной тропе Уллындо вместе с тропой Хенгнам. В июле 1883 года, в следующем году, когда был издан новаторский орден Уллындо в качестве столицы старого острова Усан, Теха, земли Уллындо, ближайшей к Корейскому полуострову, 54 пионера сделали здесь свои первые шаги. До переезда в Додонг в 1907 году Таеха более 20 лет был административным центром Уллындо. Давайте остановимся у Сонсиндана, расположенного перед отделением Taeha начальной школы Namyang, и послушаем печальную легенду о юго-восточной сестре, рожденной Taeha.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Если вы идете около 10 минут по монорельсу, это маяк Taeha. - Южная Корея Кёнбук Уллындо (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/258/9a094825-a60d-43b4-a143-fa855d55fad4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Если вы идете около 10 минут по монорельсу, это маяк Taeha.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Он восходит к 1417 году (17-й год правления короля Тэджонга). Назначенный в качестве балетмейстера на Уллындо, Ин-Ву Ким прибывает сюда с миссией перевезти жителей Уллындо на землю. За день до отъезда с сельскими жителями во сне появляется морской бог и просит оставить на острове пару юго-восточных азиатов. Игнорируя это, я попытался уйти, но когда волны были настолько сильны, что я не мог покинуть остров, он уехал с двумя ложными детьми на остров. Вернувшись в Уллындо восемь лет спустя, Инву Ким находит белые кости детей и строит небольшую святыню, чтобы успокоить их. Это легенда, которую принял Святой Дух.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Прекрасное чувство ожидания ветра, чтобы отправить домой - Южная Корея Кёнбук Уллындо (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/258/a43af140-5fb9-4a7c-92a9-5bb57accb254.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Прекрасное чувство ожидания ветра, чтобы отправить домой
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    200-летняя политика на дорогах за счет детей младшего возраста привела к разговорам генерала Ан Ён Бока о Dokdo, и их амбиции в отношении Dokdo остаются в 21 веке. Как только вы посмотрите на Соншиндан, отправляйтесь по монорельсовой дороге к маяку Taeha. Вы можете подняться пешком, но помните, что даже если вы сойдете с монорельса, вам придется подниматься по грунтовой дороге примерно на 10 минут. Рядом с маяком Taeha находится обсерватория с сильным ветром. Чувство сильного ветра, которое относится к перфорированной скале, означает «место, ожидающее сильного ветра».
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Святыня Тэхи, которая охватывает печальную легенду об Уллындо - Южная Корея Кёнбук Уллындо (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/258/72a461f5-642b-4d43-8209-20701fe47299.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Святыня Тэхи, которая охватывает печальную легенду об Уллындо
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Уллындо, знаменитый своими можжевеловыми деревьями, является хорошим местом для постройки лодки, поэтому многие люди приходили к старой лодке, чтобы построить новую лодку. Когда новый корабль был закончен, это было место, чтобы ждать сильного ветра, дующего в направлении материка, прикрепляя паруса и якорные линии в каменных ямах. Когда дует ветер, он ломает якорь и через месяц уходит на сушу. На смотровой площадке кальмары расслабленно расстреливают морской бриз. Кальмар, который считается вкусным на острове Уллындо, вероятно, из-за ветра здесь. Если вы видели великолепный вид на точки зрения, которые, по мнению фотографов и путешественников, прекрасны, не пропустите охристую пещеру в начале тропы Теха. Хореографы, отправленные в Уллындо, который должен был бежать по бурному морскому пути, должны были доказать свою гранулярность, взяв охра и можжевельник с этого острова.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Святыня Тэхи, которая охватывает печальную легенду об Уллындо - Южная Корея Кёнбук Уллындо (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/258/bee3fe8c-c09e-4206-9649-274c7e152faf.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Святыня Тэхи, которая охватывает печальную легенду об Уллындо
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Дикая красота Уллындо с первого взгляда, Бук-Мион
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Я снова поднимаюсь по дороге. Пришло время бежать на северное побережье Уллындо, которое ведет к Хёнпо ~ Чхонбу ~ Соммок (Сокпо). Это раздел, где вы можете попробовать секретную плоть дикого острова. Проехав обсерваторию Хёнпо, где вы сразу увидите деревню Хёнпо, поприветствуйте пожилых людей и доберитесь до небес. Остановка автобуса, отправляющегося из порта Чеодонг, и отправная точка автобуса, направляющегося в бассейн Нари и Сеокпо ~ Соммок, - остановка Чхонбу.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Деревня Хёнпо и пик старшего гражданина, видимый из обсерватории Хёнпо - Южная Корея Кёнбук Уллындо (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/258/0a7589f9-2626-4c47-9843-92bf046bfdb5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Деревня Хёнпо и пик старшего гражданина, видимый из обсерватории Хёнпо
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Если вы едете в Уллындо на общественном транспорте, вам следует знать о станции Чонбу. Просто запомните это как остановку трансфера. Дорога от Сеокпо, которая в Уллындо считается заброшенной, до Исмока крутая и извилистая. Фронт Мемориального зала Юн-бок является лучшим местом для посещения острова Джукдо. Вы можете поехать в Мемориальный зал Ан Ён Бок на машине. Прежде чем идти к мемориалу, можно побежать вдоль побережья до Гванумдо, последней точки нынешней прибрежной дороги. Остров Гванумдо, где расположен мост Йондогьо, становится новым пунктом назначения для острова Уллындо.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Мемориальный зал Анионгбок - Южная Корея Кёнбук Уллындо (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/258/7fbaa300-8c53-4906-840e-67e9ef78f8b5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Мемориальный зал Анионгбок
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Остров Гванумдо строится на круглой дороге. До тех пор, пока между Сокпо и Нэсужоном не будет проложена дорога, единственный путь соединить их - пройти по старой дороге или воспользоваться паромом на острове Мок. Чтобы вернуться в Naesunjeon на машине, вам нужно вернуться на круглую дорогу или воспользоваться паромом острова Мок (054-791-9905). Однако, эксплуатация парома зимой должна быть подтверждена заранее.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Остров Джукдо из Мемориального зала Ан Ён Бок - Южная Корея Кёнбук Уллындо (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/258/b2e4582a-489c-4c3d-97cf-df2454c72e2d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Остров Джукдо из Мемориального зала Ан Ён Бок
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Вернитесь на дорогу, по которой вы вернулись, и отправляйтесь в руины русско-японской войны (Обсерватория Seokpo Sunrise Sunrise). От пересечения смотровой площадки Seokpo и смотровой площадки Naesu вы должны идти по тротуару и грунтовой дороге около 15 минут в направлении смотровой площадки Seokpo. Это лучшая точка, чтобы увидеть всех на закате. Это могло быть полезно в качестве крепости во время войны, так как вы могли видеть море со всех сторон. Что случилось на этом мирном море?
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Точка на северном побережье, Самсеонам - Южная Корея Кёнбук Уллындо (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/258/a0895b7c-285f-44cb-b572-205a3e990e6d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Точка на северном побережье, Самсеонам
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Для справки: строительство туннеля на острове Уллындо, общая длина которого составляет 4,7 км, идет полным ходом в Уллындо. В течение следующих нескольких лет планируется строительство трех тоннелей и смотровых площадок от трубопровода до туннелей Чонбу, Чхонбу и Чеонг. Почему бы вам не насладиться поездкой в Уллындо, которая сохраняет свой прежний облик до завершения объездной дороги Уллындо?
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Море с русско-японских военных руин - Южная Корея Кёнбук Уллындо (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/258/9e58d154-9e44-4595-8eab-94cf67f5e606.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Море с русско-японских военных руин
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   чаевые. Изучите Уллындо
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     ▶ Ulleung-eup
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    Порт Додонг, ворота в Уллындо. Есть рестораны и жилье, а также окружные офисы. Здесь есть тропа Хенгнам, маяк Хенгнам (маяк Додонг), обсерватория Нэсу, водопад Бонгра, порт Чеодонг, музей и канатная дорога Докдо.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     ▶ Письменные права
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    Вы можете поехать в юго-западную часть Уллындо и увидеть прибрежные скальные образования, такие как Скала Льва, Скала Хелм, Скала Гом и Манмулсанг. На западе есть такие достопримечательности, как Taeharien Seongsindang, Taeha Lighthouse и Daegunggam. Если вы прошли Taeha-Ryeong, осмотрите гробницы Namseo-ri и колонии кедровых орехов и буковых деревьев.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     ▶ Северная Корея
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    Это место, где разворачиваются пейзажи Уллындо, полного силы. Gongambong и Songgotsan, Gongam (скала слона), Samseonam и Gwaneumdo также разворачиваются, как показано. По сравнению с южным полушарием Уллын-донга, его ищут меньше людей, но это пространство, которое показывает «тайный остров дикой природы», так что не пропустите его.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Информация о путешествии
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Ulleung-gun Отдел культуры и туризма Спортивный отдел:
    &lt;/strong&gt;
    054-790-6393
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.ulleung.go.kr&#34; style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;울릉군청 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     www.ulleung.go.kr
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Туристический информационный центр Додонг:
    &lt;/strong&gt;
    054-790-6454 (звонки доступны с 9:00 до 5:00)
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Туристический информационный центр Jeodong:
    &lt;/strong&gt;
    054-791-6629 (с декабря по февраль, в межсезонье, работа только в лодочные дни)
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1.Доступ
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
     * Эксплуатация пассажирского судна Ulleungdo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    Корабли курсируют из Каннына и Мухо в Канвондо, Пхохана в Кёнбук и Ульпо в Ульцзине в Уллындо. В разгар сезона и в межсезонье время меняется в зависимости от сезона. Требуется домашняя страница или телефон. Это займет 2 часа и 40 минут из области Канвондо, начиная с 49 000 вон.
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     - вопрос -
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    Daea Express Доставка:
    &lt;a href=&#34;http://www.daea.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;대아고속해운 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     www.daea.com
    &lt;/a&gt;
    1644-9602
    &lt;br/&gt;
    Seaforceville:
    &lt;a href=&#34;http://www.seaspovill.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;씨포스빌 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     www.seaspovill.co.kr
    &lt;/a&gt;
    1577-8665
    &lt;br/&gt;
    Ulleung Dodong Terminal: 054-791-0801
    &lt;br/&gt;
    Терминал Ulleung Jeodong: 054-791-9330
    &lt;br/&gt;
    Пассажирский терминал Каннын: 033-653-8670, 033-653-8671
    &lt;br/&gt;
    Пассажирский терминал Мухо: 033-531-5891
    &lt;br/&gt;
    Терминал пассажирского судна Пхохан: 054-242-5111
   &lt;/p&gt;
   &lt;br/&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
     * Местный транспорт
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    Если вы путешествуете только по Уллындо, автобусы в Уллындо самые экономичные. Маршрутные автобусы (054-791-8000), которые курсируют по круговому маршруту между Нэсучжоном, Джедонгом, Додонгом, Садонгом, Намьяном, Таехой, Хеонпо и Чхонбу, имеют средний интервал 40 минут. Если вы хотите увидеть много мест на Уллындо с низкой стоимостью и высокой эффективностью, вы также можете воспользоваться туристическим автобусом. Если вы заплатите только 15 000 вон, вы можете совершить экскурсию по курсу А, который проходит по побережью от Додонга до Соммо, и по курсу Б, который включает водопад Бонгра и Внутреннюю обсерваторию. Для трех или четырех человек, такси в порядке. Есть частные такси (054-791-2612), а также Ulleung такси (054-791-2351). Курс А стоит 150 000 вон, а курс Б - 60 000 вон. Это можно настроить в соответствии с графиком. Вы можете воспользоваться арендованным автомобилем, если хотите свободно исследовать каждый уголок. Hanjin Rent-a-car (054-791-5337) и OK Rent-a-car (054-791-8668).
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Рестораны вокруг
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Кемпинг Ресторан Нари Басин:
    &lt;/strong&gt;
    Нари, Бук-Мион, Уллын-ган / 054-791-0775, 011-553-0270
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Ресторан San Village:
    &lt;/strong&gt;
    Нари, Бук-Мён, Уллын-гун / 054-791-4643
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Кемпинг-ресторан:
    &lt;/strong&gt;
    Нари, Бук-Мён, Уллын-гун / 054-791-0773
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Neulpuran Mountain Restaurant:
    &lt;/strong&gt;
    Нари, Бук-Мён, Уллын-гун / 054-791-8181
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     3.Accommodation
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Взрослый Бон Мотель:
    &lt;/strong&gt;
    Dodong-ri, Ulleung-eup / 054-791-2677
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.uld-sunginmotel.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.uld-sunginmotel.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Ulleungdae Resort:
    &lt;/strong&gt;
    Sadong 1-gil, Ulleung-eup / 054-791-8800
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.daearesort.com/main/main.php&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.daearesort.com/main/main.php
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Уллын Марина Турист Отель:
    &lt;/strong&gt;
    Sadong 2-gil, Ulleung-eup / 054-791-0020
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.ullungmarina.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.ullungmarina.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;red&#34;&gt;
    ※ Приведенная выше информация была создана в ноябре 2013 года и может измениться позже, поэтому обязательно проверьте ее перед поездкой.
    &lt;br/&gt;
    ※ Информация, такая как текст, фотографии и видео, используемые в этой статье, защищены авторским правом Корейской туристической организации, и несанкционированное использование статьи запрещено.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Я больше не одинок, Dokdo, Южная Корея - Южная Корея Кёнбук Уллындо</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/im-not-lonely-anymore-dokdo-south-korea-253-ru/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Mar 2020 08:17:52 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/im-not-lonely-anymore-dokdo-south-korea-253-ru/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;South Korea Gyeongbuk Ulleungdo&#34; data-title=&#34;im-not-lonely-anymore-dokdo-south-korea--253&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Докдо на закате - Южная Корея Кёнбук Уллындо (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/253/fe766011-64b4-4f6e-a9ac-0f4fda23c7f7.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Докдо на закате
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Я больше не одинок, Dokdo, Южная Корея
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Южная Корея Кёнбук Уллындо
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Я посетил Dokdo, нашу землю, которую я хотел бы посетить когда-нибудь. Даже на Уллындо, который находится примерно в трех часах езды от Каннына, Ибаекри - самый восточный остров на Корейском полуострове. Появление места в середине моря является пугающим и расплывчатым. Даже если вы идете к носу, вы не можете смотреть на них, поэтому вы можете смотреть на них как на безответную любовь. Как только вы ступили на Докдо, небо помогло вам, так что давайте встретимся с благодарностью.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #036071&#34;&gt;
    Ибаекри вдоль водного пути к юго-востоку от Уллындо
    &lt;br/&gt;
    Одинокий остров, дом птиц
    &lt;br/&gt;
    Неважно, кто говорит, что это твоя земля
    &lt;br/&gt;
    D...
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Острова на пути к Докдо - Южная Корея Кёнбук Уллындо (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/253/28729dc7-bc67-4692-9f2f-b20251995106.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Острова на пути к Докдо
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Песня, которая приходит в голову первой, когда вы говорите «Dokdo», как первая любовь, которая приходит в голову в первый снежный день. Я не помню, чтобы пытался запомнить, но, видя жужжание естественно, мы, кажется, довольно дружелюбны. Докдо считается самым молодым островом, потому что он далеко и служит воротами в Восточное море на Корейском полуострове, но не может стереть ощущение «маленького каменного острова». Глядя на ситуацию, Докдо, который вырос на 2,5 миллиона до 4,6 миллиона лет назад, является старшим братом, чем Уллындо и остров Чеджу, который родился 1,2 миллиона лет назад.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Seodo, Dongdo и Dokdo, с 90 островами вокруг - Южная Корея Кёнбук Уллындо (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/253/8b5ec64d-91e6-4ef9-92e8-eb6a3727f53d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Seodo, Dongdo и Dokdo, с 90 островами вокруг
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Даже в Уллындо, Бэк-ри, приятно знать Докдо
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Из-за его небольшого размера и из-за его отдаленного местоположения, кажется, что он получает внимание от нации или во время «спора о Dokdo», но на самом деле, в каждом сундуке есть «комната Dokdo». Каждый человек может иметь разные размеры, но это автоматический вариант, чтобы догнать любую политическую причину для тех, кто родился и вырос на этой земле. Скалистый остров, образованный закаливанием лавы, поднимающейся с высоты 2000 метров над уровнем моря миллионы лет назад, не является подходящим местом для проживания людей, но под морем, которое он укрывает, находится золотая рыбацкая площадка и обильные подземные ресурсы. Обильные морепродукты, которые можно есть прямо сейчас, и будущая энергия, которая будет полезна после нынешней энергии, такой как уголь и нефть, исчерпаны. Лицо и ум красивы, и они также умны, и желание сделать жену другого человека, который выглядит великолепно, также похоже.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Люди, которые посетили Dokdo, снимают «аутентификационные выстрелы» - Южная Корея Кёнбук Уллындо (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/253/64f95d57-b631-4be7-a691-0575f94ea3c9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Люди, которые посетили Dokdo, снимают «аутентификационные выстрелы»
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Я хотел бы исследовать от водных продуктов, пойманных в Dokdo, до каждого уголка моря, но тем, кто ищет Dokdo, дается только 30 минут. Это не долго, чтобы остаться в Dokdo, который был объявлен природным заповедником в 1999 году (зарегистрирован как природный памятник в 1982 году).
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Люди, которые посетили Dokdo, снимают «аутентификационные выстрелы» - Южная Корея Кёнбук Уллындо (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/253/e1041771-6b7f-4270-ad5c-f9f472da1599.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Люди, которые посетили Dokdo, снимают «аутентификационные выстрелы»
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Чтобы попасть на остров Докдо, нужно найти его у Уллындо. Пассажирские суда в Каннын, Каннын, Мухо и Пхохан, Кёнбук отправляются в Уллындо. Обычно путь от Уллындо до Уллындо и от Уллындо до Докдо занимает около 3 часов - от одного часа до двух часов. После пробега из Уллындо в Докто и пребывания в Докто какое-то время уходит от 2 часов 30 минут до 4 часов 30 минут, чтобы попасть в круиз к Dokdo. Скорость варьируется в зависимости от лодки, поэтому не забудьте проверить время, необходимое для прибытия в Dokdo.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Охранный пост Гвардии Докдо, к сожалению, ограничен. - Южная Корея Кёнбук Уллындо (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/253/f8fbce3e-1d12-4cb8-b50e-114442dfe6e8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Охранный пост Гвардии Докдо, к сожалению, ограничен.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    И еще одна вещь, если вы планируете поездку в Dokdo (возможно, только один раз в вашей жизни), проверка погоды является обязательным. Несмотря на то, что остров путешествует, на Докто особенно влияет погода. Лучше заранее проверить прогноз погоды, чтобы обезопасить лодку. Также помните, что после пикового сезона корабли до Докдо не работают каждый день. Я прибыл в Уллындо, но если погода хорошая, я рекомендую поехать из Докдо. Это островной климат, который не знает, когда и как его изменить, поэтому, если у вас будет хороший день на Уллындо, отправляйтесь в Докдо в этот день. Конечно, есть энтузиасты, которые посещают Уллындо несколько раз, но большинство путешественников в основном по возрасту, независимо от возраста. Лучше подготовиться, чтобы вы могли отправиться на встречу с Докто, не пропустив его, так как вы посетили остров Уллындо.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Огромный океан полон различных камней - Южная Корея Кёнбук Уллындо (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/253/9ea6d394-224c-4fa8-854e-0e865d81012f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Огромный океан полон различных камней
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Корабли из Уллындо в Докдо отправляются из порта Чеодонг и Нового порта Уллынг (порт Садонг). Суда, прибывающие из Уллындо в Уллындо, заходят в порт Чеонг, порт Додонг и новый порт Уллын. Если вы вошли в порт Чодонг, вы можете добраться до Докдо на лодке из пассажирского терминала порта Чодонг. Sea Flower, Dokdo Sarang и Dolphin также работают в Новом порту Уллын. Плата равна 45 000 вон, но требуется другое время, поэтому обязательно проверьте. Именно здесь, чтобы встретиться с Докто, потребовалось почти 5 часов. Еще одна вещь, даже в ноябре, судно, направляющееся в Докдо, является лучшим. Когда становится холодно, судно в Dokdo прекращает работу, а следующей весной снова отправляется в Dokdo.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Огромный океан полон различных камней - Южная Корея Кёнбук Уллындо (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/253/eb8f440f-de18-42af-819a-c7333d2fc225.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Огромный океан полон различных камней
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   По пути, что генерал Силла Иса
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Я побежал в Dokdo около двух часов. Dokdo не остров, но состоит из Dongdo и Seodo и 89 окружающих островов. Лодка доков в доке Dongdo. На более крутом западном острове есть приют для рыбаков. К счастью, сегодняшний корабль благополучно стыкуется в доке Дондо. Когда погода ненастная из-за волн, даже если вы попытаетесь поехать в Докдо, вы не сможете состыковаться и приходить в себя. Наконец, мы ступили на Докдо, самую восточную часть Кореи. Приятно познакомиться, Dokdo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Dokdo Isabu-gil, к которому можно быстро добраться с пирса Dongdo - Южная Корея Кёнбук Уллындо (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/253/18bb5257-dda1-4a9d-8156-057dc85b425e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Dokdo Isabu-gil, к которому можно быстро добраться с пирса Dongdo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Благодаря природному памятнику, можно пройти только часть Восточного пирса. В 512 году «Исабу-гил», названный в честь генерала Исабу, который втянул независимую армию Усан-гука (теперь Уллындо и Докдо) на территорию Силла, приветствует людей. Я не знаю, сколько нужно времени, чтобы увидеть пейзажи, нарисованные фан-рок, брусок камня, рок-свеча и т. Д. Мое сердце подпрыгивает ногами на полу в несколько квадратных футов, разрешенных для ходьбы.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Дондо с корабля на Докдо - Южная Корея Кёнбук Уллындо (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/253/ca5b6974-77cf-405e-bfa8-9cee50c89ddc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Дондо с корабля на Докдо
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Просто потому, что они приехали в Dokdo, люди, которые много напоминали об этом, не имеют времени фотографировать. Эта сцена плохо сочетается с «獨 島», одиноким островом. Люди, которые мигрировали в Уллындо с южного побережья Чолла-до, называли «Долсом» как «Доксеом», чтобы стать «Докдо».
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Докдо начинает отправляться - Южная Корея Кёнбук Уллындо (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/253/a53f3b95-123d-4595-b4cf-b0c2215ad2cb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Докдо начинает отправляться
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Я не выгляжу одиноким в этот момент, но чувствую себя немного одиноко, когда думаю о сцене, где я защищаю огромное море в одиночку. Тем не менее, у меня не так много времени, чтобы остаться, поэтому я снова усердно двигаюсь. К сожалению, место, где останавливаются стражи Докдо, ограничено.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Докдо начинает отправляться - Южная Корея Кёнбук Уллындо (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/253/0a4a507c-4d2d-4252-aec1-03c5ddf9ef12.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Докдо начинает отправляться
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Вы не можете пропустить вид на море, равномерно подбирая зеленый и синий цвета. После краткой встречи с Докто, где 꿋꿋 расположен в бескрайнем океане, раздается звуковой сигнал, чтобы сообщить вам о времени возвращения. Время возвращаться сейчас. Дорога к Уллындо, оставляющая обиду Защитника Докто, раскрывает боковой профиль Докто.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Покровный камень, чтобы отметить конец востока Кореи - Южная Корея Кёнбук Уллындо (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/253/70818d7a-0b5c-49a1-8040-7c886903fef2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Покровный камень, чтобы отметить конец востока Кореи
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Опишите местонахождение Dokdo An Yong Bok-gil, названного в честь рыбака An Yong Bok, который заставил японский сёгунат признать, что Dokdo был землёй Чосон во время династии Чосон. Что мы должны сделать, чтобы защитить эту землю, которая заселена только через огромное море?
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Докдо Гвардия - Южная Корея Кёнбук Уллындо (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/253/dd493f34-6cd7-490a-bd0c-a56c6c01248e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Докдо Гвардия
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Информация о путешествии
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p class=&#34;topmr&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     ▶ Расписание рейса пассажирского судна «Докдо»
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    Корабли из Уллындо в Докдо отправляются из порта Чеодонг и Нового порта Уллынг (порт Садонг). Время доставки меняется изо дня в день, поэтому не забудьте проверить заранее. Некоторые корабли возвращаются к месту происшествия через три часа, например, «морской цветок», а иногда четыре часа и 30 минут, например, «озеро любви». Плата равна 45 000 вон, но требуется другое время, поэтому обязательно проверьте его. Зимой суда до Докдо не работают.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    &lt;strong class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    &lt;strong class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
     * Новый порт Уллын (Порт Садонг)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    Sea Flower, Sea Flower 2 (070-8675-9191, 070-8675-9192, 070-8675-9193), Озеро Дельфинов (054-791-8111, 054-791-8112), Озеро Dokdo Love (054-791 - 9901, 054-791-9902, 054-791-9903) работают нерегулярно (07:20, 08:00, 12:50, 14:00). Это занимает от 3 до 4 часов и 30 минут и стоит 45 000 вон. Порт Садонг
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    &lt;strong class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    &lt;strong class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
     * Порт Джодонг
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    Seastar 1 и Seastar 3 работают нерегулярно в 13:50 и 14:45. Это занимает 3 часа 30 минут, в общем, ставка составляет 45 000 вон, 49 000 вон с отличием. Регулярный рейс закончился 17 ноября. Зимний рейс ожидает выходных. Для запроса, Seaspoville (
    &lt;a href=&#34;http://www.seaspovill.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;씨스포빌 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     www.seaspovill.co.kr
    &lt;/a&gt;
    ) И терминал Ulleung Jeodong (054-791-9330).
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    ※ Приведенная выше информация была создана в ноябре 2013 года и может измениться позже, поэтому обязательно проверьте ее перед поездкой.
    &lt;br/&gt;
    ※ Информация, такая как текст, фотографии и видео, используемые в этой статье, защищены авторским правом Корейской туристической организации, и несанкционированное использование статьи запрещено.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>