<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Sinan-gun.fr on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/sinan-gun.fr/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Sinan-gun.fr)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 24 Mar 2020 07:42:02 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/sinan-gun.fr/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Une belle île appelée Soheoksando, Sinan Uido - Sinan-gun, Jeollanam-do, Corée</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/a-beautiful-island-called-soheoksando-sinan-uido-226-fr/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Mar 2020 07:42:02 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/a-beautiful-island-called-soheoksando-sinan-uido-226-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Sinan-gun, Jeollanam-do, Korea&#34; data-title=&#34;a-beautiful-island-called-soheoksando-sinan-uido--226&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Village de Sonam Jeongjeong du site d&#39;exil - Sinan-gun, Jeollanam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/226/6c56a0de-cd9f-4ed7-b069-623cb97c789b.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Village de Sonam Jeongjeong du site d&#39;exil
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Une belle île appelée Soheoksando, Sinan Uido
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Sinan-gun, Jeollanam-do, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Uido, du nom des oreilles d&#39;une vache, est une île à environ trois heures et demie de Mokpo en bateau et est bien connue pour ses dunes de sable. C&#39;est une belle île non seulement avec des plages claires et propres comme Donmok, Seongchon et la plage au-delà du groupe, mais aussi le paysage de la cérémonie du thé au sommet de Sangsanbong. C&#39;est également le site d&#39;exil du Sonam Jeongyakjeon et reste un quai de la dynastie Joseon qui conserve l&#39;ancienne image. Jetons un coup d&#39;œil à l&#39;histoire d&#39;Uido avec l&#39;Uido inexploré.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Parfum de Jeongyakjeon dans Truth Village, 《Pyohae Shimsal》 et Uido Dock
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Un ferry pour Uido au départ du terminal côtier de passagers de Mokpo arrive à Uido en trois heures et demie via Tochodo. Kaido, qui sert de porte à Uido, salue d&#39;abord le navire à passagers, et le navire arrive au port d&#39;Uido, où se trouve le village de vérité (district d&#39;Ui 1). De l&#39;autre côté du port d&#39;Uido, où se trouve le village de vérité, vous pouvez voir Souido Est et Ouest et Songdo. Uido est le nom donné à Dori et Mokseom, qui dépassent à l&#39;ouest de l&#39;île, ressemblant à la forme des oreilles d&#39;une vache. D&#39;autres noms sont appelés Sogu Island et Ugaedo Island. Uido est principalement tributaire de la pêche car elle a très peu de terres agricoles en raison du développement des zones montagneuses autour de Sangsanbong, la plus haute altitude de l&#39;île, à 359 m d&#39;altitude.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   À Uido, il existe de nombreux patrimoines historiques et culturels. En 1801, les frères Son Jeong-jak et Dasan Jeong Yak-yong se rendirent à Guiyang après avoir passé la dernière nuit à l&#39;intersection de Yuljeongjeom au mont Geumseongsan à Naju. Le site d&#39;exil de Jeongyakjeon était Uido, qui s&#39;appelait l&#39;île Soheksando. Heuksando est bien connu comme lieu d&#39;exil à Jeongyakjeon, mais Jeongyakjeon semble avoir davantage aimé Uido. Il s&#39;est d&#39;abord installé à Uido, et ce n&#39;est qu&#39;en 1807 qu&#39;il est entré à Heuksan-do, à 40 km d&#39;Uido. Il existe également un dossier selon lequel le Jeong Yak-jeon a été capturé secrètement la nuit pour se rendre à Ui-do près de la terre.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Pendant l’exil à Daeheksan-do, Jeong Yak-jeon, qui a laissé derrière lui «Assassin», a laissé un livre intitulé «Pyohae-shim» pendant son exil à Soeuksan-do. L&#39;histoire de Pyohae Shim-moon raconte l&#39;histoire de Moon Soon-deuk, qui vivait comme chasseur sous-marin sur l&#39;île de Soheksan. Moon Soon-deuk, qui a appris l&#39;existence de Jeong Yak-jeon pendant son exil, est allé acheter un sébaste sur une île voisine de Taesado et a dérivé à la rencontre de Pung Rang. Heureusement, il a survécu et est retourné dans sa ville natale en trois ans et deux mois via Okinawa, les Philippines, Macao, Nanjing et Pékin. Dans l&#39;article de la 9e année de la dynastie Joseon, il y avait un enregistrement dans l&#39;article de la 9e année du roi Sunjo, disant: &#34;Je vous ordonne de rapatrier le vagabond du pays de transit.&#34; Il a dévoilé l&#39;histoire complète qu&#39;il a vécue en voyageant à travers le monde, différente de celle de Joseon à Jeong Yak-jeon, et le livre qu&#39;il a écrit sur la base de sa dictée est la poésie. À Uido, il reste le lieu de naissance de Hong Soo Jangsu, Sun Soon-deuk, avec l&#39;exil de Son Am Jeong-jeon.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sonam Jeongjajeon Exile - Sinan-gun, Jeollanam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/226/d2e1a81c-ea5f-41ae-a4a5-c198c4fe8022.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sonam Jeongjajeon Exile
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    À l&#39;entrée du village de la vérité, il y a des traces de l&#39;importance stratégique d&#39;Uido dans la dynastie Joseon. Voici le quai Uido. Uido a également été utilisé comme base navale pendant la dynastie Joseon, et il est dit qu&#39;il y avait un gwan-a et une colline au pied du village de vérité. Le quai Uido a été créé en 1745 sous la dynastie Joseon. Il était responsable de la fonction de la bouche pour ancrer le navire, du brise-lames pour empêcher les vagues et du chantier naval pour construire et réparer le navire. En fait, il est dit que le bateau a été coupé d&#39;une montagne voisine dans les montagnes. Le quai Uido est réalisé en empilant des pierres à une hauteur de 3m. Au centre du quai, il y a aussi une ligne de relais qui relie le bateau. Le quai Uido est le quai le plus ancien et le plus intact de Corée et a été désigné monument n ° 243 à Jeollanam-do.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Quai d&#39;Uido construit sous la dynastie Joseon - Sinan-gun, Jeollanam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/226/b7dd3a57-9439-4475-8db9-3f2d7d25027d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Quai d&#39;Uido construit sous la dynastie Joseon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Rencontre avec les îles Uido inexplorées
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Où séjourner à Uido est Truth Village à l&#39;est d&#39;Uido, Donmok à l&#39;ouest et Seongchon Village. Si vous voulez regarder autour d&#39;Uido, vous devez supporter l&#39;inconvénient de vous déplacer à pied. La montagne et la mer peuvent être appréciées en même temps, ce qui en fait un endroit très attrayant pour les voyageurs qui ont beaucoup de temps ou qui veulent profiter de la nature.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La plage au-delà du groupe, située à environ 1 km du village de vérité, n&#39;est pas bien connue en raison de la popularité de Donmok et de la plage de Seongchon, mais c&#39;est la plus belle plage d&#39;Uido. Au-delà de la bande, la plage est un endroit qui utilise de nombreuses ceintures au lieu de la paille de riz lors de la connexion des toits de chaume. La ceinture n&#39;atteint la plage que lorsqu&#39;elle traverse une colline qui forme une colonie comme un champ.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Chemin vers la plage au-delà du groupe - Sinan-gun, Jeollanam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/226/42e4ad3b-3e4f-4181-995e-bc8c9428410c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Chemin vers la plage au-delà du groupe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le groupe venu de la plage au-delà du terrain - Sinan-gun, Jeollanam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/226/21c6a1b4-10f2-43c6-8ad1-2366d83da757.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le groupe venu de la plage au-delà du terrain
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Si vous montez la route en montée à environ 500 m du carrefour sur la bande, la plage s&#39;étend sur la bande en bas de la colline. Sur les collines, il y a des tas de salles de pluie (murs en pierre) construits pour empêcher le vent. Lorsque vous descendez la colline, la plage au-delà du groupe, longue d&#39;environ 1 km, se dévoile. Le pied de la montagne, qui descendait de Sangsanbong, est tombé sur la plage, séparant la plage au-delà de la bande et la plage de Seongchon au-delà. C&#39;est un défaut que les vagues soient fortes, mais c&#39;est parfait pour se baigner dans la mer car il a un sable blanc fin et dur.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type3 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Beach Beyond a Beautiful Band - Sinan-gun, Jeollanam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/226/8adb4518-1ca8-4a97-a27e-0487318b70f0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Beach Beyond a Beautiful Band
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Beach Beyond a Beautiful Band - Sinan-gun, Jeollanam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/226/11d515c7-485e-4f0d-a285-5751b8d3c5de.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Beach Beyond a Beautiful Band
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La dune de sable qui se rencontre au bord de la plage au-delà du groupe - Sinan-gun, Jeollanam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/226/28ec644c-312b-4de8-91a9-1157e48a88b7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La dune de sable qui se rencontre au bord de la plage au-delà du groupe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Lorsque vous sortez du carrefour sur la plage et montez la route vers les villages de Donmok et Seongchon, vous atteignez la colline de la vérité près de la source d&#39;approvisionnement en eau des Uido. La colline de la vérité est un moyen de monter au plus haut sommet d&#39;Uido, le Sangsan Peak. La route n&#39;est pas accidentée, vous pouvez donc grimper sans hésitation. Après environ 10 minutes, les sommets des montagnes autour du pic Sangsan apparaissent lentement. L&#39;apparence d&#39;Uido est claire le long de la frontière entre l&#39;île et la mer. Lorsque vous montez le pic Sangsan, la vue imprenable sur la cérémonie du thé se déroule pour que votre cœur puisse transpercer. À l&#39;est, le village de vérité n&#39;est pas visible en raison du pic en face du pic Sangsan, mais il y a de plus en plus d&#39;îles au large de Sinan, y compris le port d&#39;Uido et Gado, Songdo, Souido Est et Ouest, ainsi que Bigeumdo , Tochodo, Hauido et Sangha et Hataedo. . À l&#39;ouest, il surplombe le village de Donmok, le village de Seongchon et la plage de Donmok comblant le vide. Dans les montagnes, on trouve également des traces de villages. C&#39;est la première ville d&#39;Uido, mais ce sont maintenant les ruines du village de Daechori.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type3 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Donmok Village, Seongchon Village et Donmok Beach depuis Sangsanbong - Sinan-gun, Jeollanam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/226/953fc3c6-51e8-4150-a71d-9ef38df58a6a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Donmok Village, Seongchon Village et Donmok Beach depuis Sangsanbong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le paysage vu du haut de la montagne - Sinan-gun, Jeollanam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/226/27ab2069-abce-41a2-b544-d0bd5c1ca793.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le paysage vu du haut de la montagne
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Du haut de Sangsanbong, vers le village de vérité - Sinan-gun, Jeollanam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/226/1ad806f5-b163-44b2-99a7-7c969c83aaa5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Du haut de Sangsanbong, vers le village de vérité
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Véritable échappement d&#39;Uido, dunes de sable et plage de Donmok
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    camp
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Après avoir passé le village de Daechori, vous atteindrez la plage de Donmok. Le côté gauche de la plage de Donmok est le village de Donmok et le côté droit est le village de Seongchon. Les dunes de sable de la plage de Donmok sont des spots représentatifs d&#39;Uido. C&#39;est également l&#39;endroit où la protagoniste, la démocrate Kim Ji-soo, a été retrouvée dans le film &amp;lt;Autumn&amp;gt; pour un tournage documentaire. Les dunes de sable sont à 100 m au-dessus du niveau de la mer et 20 m de large, et sont connues comme les plus grandes dunes de sable de Pungseong à l&#39;Est. Entre Seongchon Beach et Donmok Beach, la plage et les dunes de sable vont bien ensemble. À l&#39;heure actuelle, il est interdit d&#39;entrer dans le parc pour protéger les dunes de sable, mais c&#39;est un effort douloureux pour revenir à l&#39;ancien look. Pour le moment, vous ne pouvez pas entrer et sortir pour protéger les dunes de sable, mais le paysage des dunes de sable surplombant la plage de Donmok change de temps en temps.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Daechori Village - Sinan-gun, Jeollanam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/226/64967c20-1c43-4785-9890-b6c1c8cd8589.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Daechori Village
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le puits Daechori restauré - Sinan-gun, Jeollanam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/226/8eda2b48-8bea-4e7d-ab9c-4c6a0710f159.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le puits Daechori restauré
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Situé entre Donmok Village et Seongchon Village, Donmok Beach possède une longue plage d&#39;environ 1,5 km de long. Cette plage de sable et dure est la plage la plus populaire d&#39;Uido. En particulier, cette année, elle a été sélectionnée comme l&#39;une des plages les plus propres du test de qualité de l&#39;eau de 187 plages. Dalmulge regorge de pieds sur la plage de Donmok. On dit que c&#39;est la plus grande colonie résidentielle de Corée. Lorsqu&#39;il se sent populaire, le crabe s&#39;enfuit rapidement avec de jolies marches latérales.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Dunes de sable d&#39;Uido et village de Seongchon vus de la plage de Donmok - Sinan-gun, Jeollanam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/226/dac6e4dc-5350-4006-b2a6-8c5869674bb9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Dunes de sable d&#39;Uido et village de Seongchon vus de la plage de Donmok
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Le ferry pour Uido part une fois par jour de Mokpo. Le voyage est un peu unique, donc si vous en profitez, votre voyage à Uido sera plus facile. Lorsque vous quittez Mokpo à 11 h 40, vous arriverez d&#39;abord au village de vérité d&#39;Ui 1-gu via Tochodo, puis arriverez dans le sens des aiguilles d&#39;une montre en passant par Soido Est et Ouest, Yeri, Donmok et Seongchon. Le navire part à Tocho-do pour une journée et part à 6 heures du matin. Après avoir traversé les directions opposées de Seongchon, Donmok, Yeri, Dong-seoso-ido et Truth, nous allons à Mokpo par Tocho-do.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Dunes de sable d&#39;Uido vues de la plage de Donmok - Sinan-gun, Jeollanam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/226/557f913d-cef1-4fd7-844d-9462cfdd1972.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Dunes de sable d&#39;Uido vues de la plage de Donmok
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Crabe Dalrang que j&#39;ai rencontré à Donmok Beach - Sinan-gun, Jeollanam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/226/833dc49c-0783-4196-b77d-4074ecb0e465.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Crabe Dalrang que j&#39;ai rencontré à Donmok Beach
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Information de voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    1.Accès
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Auto-conduite
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Seohaean Expressway Mokpo IC → Tourner à gauche à l&#39;intersection Yeonsan-dong → Continuer tout droit sur 4,3 km → Terminal de passagers côtiers de Mokpo
    &lt;br/&gt;
    ※ Les navires à passagers à destination d&#39;Uido partent du terminal côtier de passagers de Mokpo à 11 h 40 (environ 3 heures 30 minutes via Tochodo)
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    2. Restaurants aux alentours
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Seolhee Neminbak: Baekban maison / 34-7 Uijin-ri-gil, Tocho-myeon, Sinan-gun / 061-262-7056
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    3.Hébergement
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Seolhee Neminbak: 34-7, Uijin-ri-gil, Docho-myeon, Sinan-gun / 061-262-7056
    &lt;br/&gt;
    Parc Damoamine: 33-1 Donmok-gil, Tocho-myeon, Sinan-gun / 061-261-4455
    &lt;br/&gt;
    Seongchon B &amp;amp; B: 33 Seongchon-gil, Docho-myeon, Sinan-gun / 061-261-5187
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    ※ Les informations ci-dessus ont été créées en juillet 2013 et peuvent changer ultérieurement, alors assurez-vous de les vérifier avant de voyager.
    &lt;br/&gt;
    ※ Les informations, telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article, sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, et l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Un campeur manque l&#39;île «Shinan Amtaedo Mongdol Sea Campground»</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/camper-misses-island-shinan-amtaedo-mongdol-sea-campground-6-fr/</link>
      <pubDate>Sat, 22 Feb 2020 16:15:43 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/camper-misses-island-shinan-amtaedo-mongdol-sea-campground-6-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-title=&#34;camper-misses-island-shinan-amtaedo-mongdol-sea-campground--6&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Terrain de camping de la mer de Mongdol débordant de mer bleue - Sinan-gun, Jeonnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/6/8db5f7f8-e620-46fb-a922-e3d33a2f5466.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Terrain de camping de la mer de Mongdol débordant de mer bleue
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Un campeur manque l&#39;île «Shinan Amtaedo Mongdol Sea Campground»
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Sinan-gun, Jeonnam, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    L&#39;été est bondé de monde partout. Si vous cherchez un camping pour profiter de l&#39;été, rendez-vous sur l&#39;île. Une journée de baignade sur une plage isolée, ramassant des coquillages, marchant et pagayant, et s&#39;endormant au son des vagues calmes. Et quand vous ouvrez les yeux jusqu&#39;au matin où la mer bleue est pleine de tentes…. L&#39;été dont vous rêvez est là.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Voler à bord d&#39;une tente
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Sinan est un pays de l&#39;île. L&#39;île est composée de 1 004 îles, dont 72 îles habitées et 932 îles inhabitées. Parmi les innombrables îles comme les étoiles dans le ciel nocturne, l&#39;attitude sombre attire l&#39;attention des campeurs. C&#39;est parce que le terrain de camping de la mer de Mongdol, qui est populaire auprès des familles de camping, est situé sur l&#39;île.
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le terrain de camping de la mer de Mongdol est différent du voyage. Tout d&#39;abord, mettez une tente et un corps sur le bateau. Et il parcourt le paysage de l&#39;archipel. Même si vous êtes dépassé, vous quitterez le quai de Songgong et voyagerez pendant environ 25 minutes. 5 minutes en voiture de la marina au camping. En chemin, le paysage de l&#39;île nostalgique se déploie. Il est accompagné d&#39;un champ de sel avec la passion du soleil et d&#39;un plat de marée gravé d&#39;une voie d&#39;eau en forme de S. Au-delà des champs de sel et des vasières, ces îles projettent des ombres.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Portez une tente et un corps et parcourez le paysage - Sinan-gun, Jeonnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/6/dfcd050d-ac82-4a7c-b146-9c428bd908ed.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Portez une tente et un corps et parcourez le paysage
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Camping «夢 -bar» qui raconte ses rêves
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le terrain de camping de Mongdol Sea est situé sur une colline menant à la plage. Le site en cascade sur une colline escarpée surplombe la mer. Contre la mer, j&#39;ai hâte de jouer aux tentes.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Surplombant la plage de Mongdol est une plage de camping - Sinan-gun, Jeonnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/6/87fc72ee-c51c-45b1-adf3-d03624e0d498.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Surplombant la plage de Mongdol est une plage de camping
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   L&#39;île avait mille visages. 365 jours de temps insulaire changeant offre un paysage différent chaque jour. La vue sur l&#39;océan du terrain de camping de la mer de Mongdol ne vous ennuiera pas pendant votre séjour. La vue sur l&#39;océan d&#39;un hôtel cher n&#39;est pas envieuse.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Heureux de laver la vaisselle au camping Mongdol Sea - Sinan-gun, Jeonnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/6/d09c50b1-1656-47b9-951c-d8ee989330fe.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Heureux de laver la vaisselle au camping Mongdol Sea
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La plage de Mongdol surplombant la tente est une plage de camping privée. Même si les 24 emplacements du camping sont pleins, les plages sont généreuses.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Une vue sur l&#39;océan pas moins chère qu&#39;un hôtel - Sinan-gun, Jeonnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/6/440edb75-cc38-4e8d-aa97-a250a69347ec.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Une vue sur l&#39;océan pas moins chère qu&#39;un hôtel
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le plaisir est sans fin. Les plages des Rias sont des plages sûres et agréables. Les vasières drainées et exposées sont transformées en sites d&#39;expérience écologique. Des crabes de mer, des crustacés et des alevins remplissent les marées. Lorsque vous jouez avec elle, votre corps tout entier s&#39;améliorera avec un sac de boue naturelle.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sora est un poing - Sinan-gun, Jeonnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/6/59fd5f73-c353-4a7e-9d6d-9a764faf1b36.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sora est un poing
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Entre les pierres de marée drainées et exposées, les coquillages avec seulement des bosses et des articulations sont les meilleurs. C&#39;est amusant à attraper, mais le goût du boeuf bouilli et des coquillages est également bon.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Living Eco Experience Center - Sinan-gun, Jeonnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/6/8b09bbb1-8595-4283-b685-5607d313b7ed.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Living Eco Experience Center
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le camping offshore est un lieu de pêche. Divers poissons sont pêchés selon la saison, comme la dorade, le sébaste et l&#39;anguille. C&#39;est pourquoi les amateurs de camping de pêche font la queue.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Living Eco Experience Center - Sinan-gun, Jeonnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/6/1250af6b-456f-4214-b0dd-4a2c4cfccd18.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Living Eco Experience Center
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le terrain de camping de la mer de Mongdol a ouvert ses portes en 2012 et célèbre sa troisième année. Le capitaine Choi Myung-sin a parcouru le pays pendant un an à la recherche d&#39;un camping et s&#39;y est rencontré. C&#39;était l&#39;endroit où mon fils et moi avons dessiné et rêvé.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Camping «夢 -bar» pour rêveurs - Sinan-gun, Jeonnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/6/e8a3d760-c252-4a88-9da0-e208b21c10ac.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Camping «夢 -bar» pour rêveurs
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le terrain de camping de la mer de Mongdol est plus communément appelé «Monba». Mongba est aussi un mot court pour Mongdolsea, mais c&#39;est un mot composé de rêve &#34;mont&#34; et l&#39;adverbe &#34;bar&#34; qui signifie &#34;peut&#34; en allemand. En d&#39;autres termes, «夢 bar» signifie que vous pouvez rêver. C&#39;est un terrain de camping où les gens rêvent et ils veulent être un terrain de camping où les gens peuvent concevoir leurs rêves et y retourner.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;16&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Belle plage de Mongdol - Sinan-gun, Jeonnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/6/3c1bb2cc-690d-474e-814f-a0d531f35175.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Belle plage de Mongdol
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les couchers de soleil du soir à Mongdol Beach sont doux comme des rêves. Vous vous endormez avec le doux bruit des vagues, et lorsque vous ouvrez les yeux, la mer coule devant la tente. Le rire des enfants se répand comme le soleil.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;18&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Soir doux coucher de soleil - Sinan-gun, Jeonnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/6/321fb45f-156c-4c83-9334-8588f7ec7c42.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Soir doux coucher de soleil
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Le bonheur de profiter de quatre îles à la fois
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   L&#39;attitude sombre est également le point de départ des voyages sur l&#39;île. Quatre îles sont reliées par des ponts: Amtaedo, Jaeundo, Palgeumdo et Anzado. Vous pouvez profiter de toutes ces îles en bateau. Traverser le pont d&#39;Eunam est Jaeundo. Jaeundo, qui signifie «gentille et gracieuse», possède des plages pittoresques qui longent l&#39;île. Les plages en pente avec des pentes douces, des forêts de pins luxuriantes, des plages de sable blanc avec des plages de sable blanc et des villages de dunes où vous pourrez découvrir des fouilles et des filets de lys sont particulièrement populaires.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Amtaedo trouve beaucoup de plage de Chupo. L&#39;affleurement de 2,5 km qui apparaît à marée basse est un point de repère de Chupo. Les deux côtés manquent d&#39;affleurement. Traverser le pont de Jungang au sud d&#39;Amtaedo mène à Palgumdo. Il y a une pagode en pierre de trois étages à l&#39;entrée du village d&#39;Eupri, située à Palgeum-myeon. On pense qu&#39;il s&#39;agit d&#39;une pagode de la dynastie Koryo, et une petite île se rapproche grandement de plus de mille ans.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Lieu de naissance de Kim Hwan-ki - Sinan-gun, Jeonnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/6/eae57f40-5030-4887-a0a4-4b58f1060ce6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Lieu de naissance de Kim Hwan-ki
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   L&#39;île d&#39;Andzado, située en bas, est la zone la plus cachée des quatre îles. Kim Hwan-ki, appelée «Picasso de Corée», est née et a grandi ici. Son lieu de naissance est à Eupdong-ri, où ses souvenirs d&#39;enfance de nourrir son travail sont difficiles. À Bangwol-ri, il y a un dolmen, un tombeau de l&#39;âge du bronze. Au-delà du dolmen, le chemin de pierre du village suit naturellement.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bangwol-ri Dolmen - Sinan-gun, Jeonnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/6/eeb401da-8471-41d1-b72e-e78268f6d4bc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bangwol-ri Dolmen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La beauté d&#39;Anzado est «Angel&#39;s Bridge». Anzad est également un pont entre Park Do-do et Banwol-do. Il mesure 1 462 mètres de long. Marcher sur le pont vous donne l&#39;impression de marcher sur la mer. C&#39;est bon de voir le lever et le lever du soleil.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Curiosités d&#39;Anzado, Angel&#39;s Bridge - Sinan-gun, Jeonnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/6/9f144a5b-87d9-465d-92df-ba600bf7bb56.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Curiosités d&#39;Anzado, Angel&#39;s Bridge
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Le bateau allant à Amtaedo fonctionne de 7h00 à 19h50 toutes les heures. Si vous prenez une voiture avec vous, alignez d&#39;abord la voiture, en suivant le panneau pour Amtaedo, et appelez le numéro de voiture pour aller au ticket. Vous devez apporter votre pièce d&#39;identité. Si vous avez beaucoup de voitures à bord, vous devez attendre quelques heures, il est donc préférable d&#39;utiliser le bateau tôt. Le tarif est de 3 300 wons par trajet et le tarif pour les voitures particulières est de 15 000 wons (enquête: Sinan Agricultural Cooperative Ticket Office 061-271-0090). Actuellement, un nouveau pont du millénaire qui relie à l&#39;étranger et Amtaedo est en construction pour être achevé en 2018.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un autre paysage insulaire nostalgique - Sinan-gun, Jeonnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/6/802bf0dc-d5d4-4ddb-aa0d-6915cdd1ec44.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un autre paysage insulaire nostalgique
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Info voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Terrain de camping de la mer de Mongdol
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    Adresse: 139-63, Jinjakji-gil, Amtae-myeon, Sinan-gun, Jeonnam
    &lt;br/&gt;
    Contact: 061-262-8872
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.bada-camp.com/&#34; style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘몽돌바다캠핑장’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     www.bada-camp.com
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;topmr&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Restaurants à proximité
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Nouvelle reproduction
    &lt;/strong&gt;
    / 1795, Jungbu-ro, Amtae-myeon, Sinan-gun / 061-271-6767
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Nouvelle ville de Sea Ash:
    &lt;/strong&gt;
    Yeonpo-tang / 1848 Aphae-ro, Aphae-eup, Sinan-gun / 061-271-1270
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurant Island Village:
    &lt;/strong&gt;
    Île Baekban / 832, Jungbu-ro, Anjwa-myeon, Sinan-gun / 061-262-0330
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Hébergement
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Blue Motel:
    &lt;/strong&gt;
    669-12, Bokyong-ro, Abhae-eup, Sinan-gun / 061-271-8966
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Yousung Motel:
    &lt;/strong&gt;
    833, Anjwa-dongbu-gil, Anjwa-myeon, Sinan-gun / 061-261-1223
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Four à charbon Jjimjilbang:
    &lt;/strong&gt;
    200-5 Daebul-gil, Abhae-eup, Sinan-gun / 061-271-0774
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    ※ Les informations ci-dessus ont été écrites en juillet 2014. Elles peuvent changer par la suite, veuillez donc vérifier avant de voyager.
    &lt;br/&gt;
    ※ Les informations telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, de sorte que l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>