<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Yangju.ru on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/yangju.ru/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Yangju.ru)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 25 Feb 2020 00:42:51 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/yangju.ru/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Янчжу, Кёнгидо, Корея - Повысить смысл искусства, следуя примеру Квон Юла, Художественный музей Янцзю</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/enhance-art-sense-by-following-with-kwon-yul-yangju-art-museum-17-ru/</link>
      <pubDate>Tue, 25 Feb 2020 00:42:51 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/enhance-art-sense-by-following-with-kwon-yul-yangju-art-museum-17-ru/</guid>
      <description>
&lt;div data-title=&#34;enhance-art-sense-by-following-with-kwon-yul-yangju-art-museum--17&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Love by Kang Young-min установлена в начале художественного парка Jangheung - Янчжу, Кёнгидо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/17/d4c2c642-415c-495f-a8ad-f4af17caa572.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Love by Kang Young-min установлена в начале художественного парка Jangheung
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Повысить смысл искусства, следуя примеру Квон Юла, Художественный музей Янцзю
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Янчжу, Кёнгидо, Корея
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Во время бума слюды парк развлечений Yangju Ilyoung, парк развлечений Jangheung и парк развлечений Songchu были названы 4050 домохозяйствами в качестве столичного автомобильного маршрута. Вокруг долины есть рестораны с футбольными полями, так что это было хорошее место для семейных прогулок. Сейчас все исчезает, но парк развлечений Jangheung попадает в знаменитые художественные галереи, что делает поездку на выходных увлекательной.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Экскурсионный курс совместно с художественными музеями, памятниками культуры и обсерваторией
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Маршрут 39, который соединяет Деоян-гу, Гоян-си и Сусон-дон, Уиджеонгбу-си, называется Пхён-ро-ро. Эта дорога ведет к полицейскому участку Чанхын и встречает развилку по имени Квон Юл-ро. Квон Юл-ро, названный в честь генерала Квон-юла, заканчивается на пересечении Художественного парка Jangheung, Парка скульптур Jangheung, Городского художественного музея Jang Ukjin (в дальнейшем именуемого Художественным музеем Jang Ukjin), Horsehead Pass, Ahn Sang-cheol Art Музей и Кисанское водохранилище, а также на пересечении Центра культуры и искусств Янчжу.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Перед музеем Чан Укцзин - Янчжу, Кёнгидо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/17/2da5ba62-07c8-410b-8e9d-f6158f95d22f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Перед музеем Чан Укцзин
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Отель Kwon Yul General расположен прямо у входа в Художественный музей Чан Укджин. Генерал Квон Юл является одним из мастеров, которые спасли страну во время войны с Имджином. Полотенце для посуды, которое привело к победе, считается Трех Великим Батальоном, наряду с Сражением с Жемчужиной и Сражением на Острове Хансан. Проходя через Квон Юл-ро, его голова склоняется перед общим духом и национальной идеологией генерала. Таким образом, поездка в Художественный музей Янчжу - это поездка с культурным наследием. Если вы включите Космический центр Сонгам, это хороший учебный курс, который сочетает в себе астрономические исследования. Пробудите чувство искусства через посещения художественного музея, создавая чувство сочувствия между родителями и детьми, и обогащая истории. Так что посещение трех художественных галерей в Квон Юл-ро - не простая поездка.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Домский Театр в Центре Сонгама - Янчжу, Кёнгидо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/17/c539c1f7-f645-4878-9ee0-69a49fbb88f9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Домский Театр в Центре Сонгама
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Jangheung Art Park
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Отправление из Гупабала, водохранилище Гисан является конечным пунктом назначения, а художественный парк Чанхын - первое художественное пространство, которое встретит в Квон Юл-ро. Он был изогнут с тех пор, как несколько раз переименовывался с момента его основания. Музей искусств Total был впервые создан в 1984 году, но в 2005 году из-за проблем с управлением он перешел в парк искусств Jangheung. Позже, в 2006 году, японский дизайнер и архитектор Сигеру Учида разработал Art Park, а дизайнер-конструктор Ван Сигеру - место проведения. В мае того же года были завершены работы выставочного зала, ателье, концертного зала, художественной галереи, парка скульптур и детского игрового центра.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Скульптура Бурделя &amp;lt;Фрукты&amp;gt; - Янчжу, Кёнгидо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/17/57f0c167-ea11-4e39-ae48-799f2c41f51e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Скульптура Бурделя &amp;lt;Фрукты&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Jangheung Art Park - это не художественный музей, посвященный живописи с определенного расстояния. Это арт-пространство, подходящее для детских площадок, которое касается работ и показывает работы, на которых могут кататься дети. Название этого сада - Сад Бурделя. Скульптуры скульптора Бурделя, такие как «Фрукты», «Крадущаяся святая женщина» и «Римская мать и дитя», выражающие любовь матери и ребенка, приветствуют посетителей со всей лужайки. Французский скульптор Бурдель входит в тройку величайших мастеров современной скульптуры наряду с Роденом и Майолом.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Скульптура Бурделя &amp;lt;Богоматерь с подношениями&amp;gt; - Янчжу, Кёнгидо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/17/d50a5ceb-4e06-4053-86f3-8deddfc3cf73.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Скульптура Бурделя &amp;lt;Богоматерь с подношениями&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Детский художественный музей Пикассо
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Детский художественный музей Пикассо является обязательным для взрослых. Хотя это точная копия, вы можете увидеть работы и страстные жизни души Пикассо (1881–1973) здесь. В частности, фотографии Пикассо, сделанные фотографом Андре Виллером (1930 ~), невероятны, поэтому они более вдохновляющие. Впервые они познакомились в 1953 году. С тех пор Биллер сфотографировал много сцен, включая внимание Пикассо к своей работе и его мысли. Страсть Пикассо к черно-белой фотографии и его стремление к художественной жизни оживают.
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Скульптура Марка Куинна &amp;lt;Миф&amp;gt; - Янчжу, Кёнгидо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/17/93e1a559-87ed-4179-a5cc-68a08caad74a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Скульптура Марка Куинна &amp;lt;Миф&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   11 портретов Пикассо и семейные фотографии также бросаются в глаза. Кроме того, вы можете оценить керамику Пикассо, гравюры, рисунки и серебряные тарелки. Оглядываясь назад, прежде чем покинуть музей, папа снимает шляпу и поднимается по лестнице в шортах, чтобы изобразить тело обнаженной женщины по прямой линии. Грудь зрителя освежает.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Пикассо работает в студии - Янчжу, Кёнгидо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/17/b2ec457f-f052-420f-8d79-8c89de26bc19.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Пикассо работает в студии
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Кроме того, «Экспресс-поезд Рю Ин-эры времен», «Мечта о мире» Ким Тхэк Ки, «Миф Марка Куинна» и «Любовь Кан Юнга Мина» являются репрезентативными скульптурами художественного парка «Чанхын».
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Скульптура художника Рю В &amp;lt;Экспресс-эра времен&amp;gt; - Янчжу, Кёнгидо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/17/44494ccb-4d14-4168-a6a0-21e59b9d0b75.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Скульптура художника Рю В &amp;lt;Экспресс-эра времен&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Художественный Музей Джанг Укджин
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Музей искусств Янцзю находится совсем немного от парка искусств Чанхын к общему кладбищу Квон Юл. Музей был спроектирован по мотивам тигровой росписи Чан Ук-цзин и был открыт в апреле 2014 года. В этом году он был удостоен архитектурной премии Ким Су Гын. Это большая гордость иметь большую коллекцию настоящих художников. Фонд искусств и культуры имени Чан Ук-Джина пожертвовал более 230 предметов фресок, картин, гравюр и т. Д., Чтобы показать их по темам и периодам.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Музей Искусств Янчжу - Янчжу, Кёнгидо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/17/b3eac18e-fc32-4ffc-95e5-111a9fcc141a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Музей Искусств Янчжу
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Художник Джанг Ук-чжин (1917–1990) - мастер западной живописи, представляющий современное корейское искусство, а также Пак Су Гын и Ли Чжун Сеоп. История его художественного музея, входящего в Янчжу, родилась в Ён-гун, Чхунчхон-доу (ныне особый самоуправляемый город Сечжон), из-за его мастерской в Деоксо, когда-то являвшейся страной округа Янчжу. С тех пор он продолжил свою творческую деятельность в студиях Сеула Мёнгрён-донга, Чхунджу Суанбо и Йонгин Сингал.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Посетители &amp;lt;Animal Family&amp;gt; в художественном музее Чан Укджин - Янчжу, Кёнгидо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/17/be1507be-1d67-4488-a964-68bcf9c010ef.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Посетители &amp;lt;Animal Family&amp;gt; в художественном музее Чан Укджин
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   &amp;lt;Animal Family&amp;gt; и &amp;lt;Обеденный стол&amp;gt; нарисованы на цементной стене
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Прием хорошо начать со второго этажа. Таким образом, вы можете сначала познакомиться с магистерской работой и еще раз подумать о его жизни в видео зале первого этажа. &amp;lt;Animal Family&amp;gt; на втором этаже - это работа, которую любят посетители. Описание работы, созданное в 1964 году, рассказывает старую историю с черно-белой фотографией. Семья животных была нарисована на стене студии в Деоксо, Кёнгидо. Теплый взгляд художника ощущается в произведениях искусства, где коровы, куры, свиньи и собаки гармонично изображены как семья. В частности, настоящие коровы и варанги вешают на фрески, чтобы вызвать местные чувства.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;5&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Художественный Музей Джанг Укджин - Янчжу, Кёнгидо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/17/f80bf391-f32c-46ff-9f7f-e93a3e8d2feb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Художественный Музей Джанг Укджин
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Работа, которая слезла с окрашенной стены, находится в середине лестницы, соединяющей подвал и первый этаж. Название: &amp;lt;Таблица&amp;gt;. Давайте посмотрим на описание работы. «Картины показывают современную жизнь художника, а на экране - вилки и ножи, ложки и рисовые чаши, кофейные чашки, стаканы для воды, камбала и кости. После того, как художник завершил эту картину, он стал. Сегодня давайте заменим один прием пищи этим приемом пищи. &#39;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;5&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Мать и дочь отдыхают перед кафе на 1-м этаже музея искусств Чан Укцзин - Янчжу, Кёнгидо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/17/8e708bf4-0235-438a-90b3-0b5fd365c6d8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Мать и дочь отдыхают перед кафе на 1-м этаже музея искусств Чан Укцзин
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Идея использования серой цементной стены в качестве холста, а также простота и тепло холста. Посетители находят любовь к людям и предметам в каждом из своих произведений, развивают свое воображение и считают себя более щедрыми. Прелесть поездки в музей в этом.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;5&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Парк скульптур Jangheung перед музеем искусств Jang Ukjin - Янчжу, Кёнгидо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/17/c1b3ec97-4d50-4813-b74c-7e10ad4ac1a6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Парк скульптур Jangheung перед музеем искусств Jang Ukjin
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Музей Искусств Ан Санг Чхоль Приносит Кисанское Водохранилище в Сад
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Поездка в музей после Квон Юл-ро из Янцзю-си заканчивается в Музее искусств Ан Сан-Чхоль, расположенном рядом с водохранилищем Гисан. Ан Санг-Чхоль (1927-1993) - художник, оставивший много известных работ в области восточной живописи. Он был профессором в Сераболском художественном колледже и Женском университете Суншин. Ан Санг Чхоль, ставшая национальной звездой войны после завоевания в 1959 году министра образования, премии вице-президента и премии президента, вышла замуж за На Хи Кёна, современного студента Сеульского национального университета и племянника На Хе Сека.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;6&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Кисанское водохранилище от Художественного музея Ансангчхоль - Янчжу, Кёнгидо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/17/674eb3d2-6e04-4f5c-8c90-895a8de77c6e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Кисанское водохранилище от Художественного музея Ансангчхоль
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   У входа в музей вы можете следить за жизнью Анна и войти в выставочное пространство, чтобы увидеть его работы. Это серия работ под названием &amp;lt;(靈)&amp;gt;, которая раскрасила старое дерево. Он создал эту работу с мыслью, что «дух - это тело, которое остается и передается кем-то, даже когда он умирает».
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;6&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Музей искусств Ahnsangcheol с газона - Янчжу, Кёнгидо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/17/2fe5a84b-a13c-4224-bdfa-878947a3123e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Музей искусств Ahnsangcheol с газона
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Линия зрителей продолжается перед ее работами. Хотя он пожилой человек с 12 персональными выставками, он все еще активно занимается творческой деятельностью. Медная линия - это газон, который ведет к Кисанскому водохранилищу. Здание музея - работа Ан Ву Сунга, сына Ан Санг Чхела и владельца Ongodang Architects. Существует студия со стеклянным окном позади одного цветника. Здесь художник На Хи Кюн иногда останавливается, чтобы рисовать. Художественный музей Ан Санг Чхель будет открыт до 15 июля.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;6&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Работа художника Ли Хи Кёна &amp;lt;My Mirina 2&amp;gt; - Янчжу, Кёнгидо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/17/1a41d284-06fa-41a3-be91-deb0fb836c19.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Работа художника Ли Хи Кёна &amp;lt;My Mirina 2&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Информация о путешествии
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Jangheung Art Park
     &lt;/strong&gt;
     &lt;br/&gt;
     Адрес: 117, Квон Юл-ро, Чхангхён-Мён, Янчжу-си, Кёнгидо
     &lt;br/&gt;
     Контакт: 031-877-0500
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.artpark.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.artpark.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Музей Искусств Янчжу
     &lt;/strong&gt;
     &lt;br/&gt;
     Адрес: 211 Kwon Yul-ro, Jangheung-myeon, Yangju-si, Gyeonggi-do
     &lt;br/&gt;
     Контакт: 031-8082-4245
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://changucchin.yangju.go.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://changucchin.yangju.go.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Музей Искусств Ан Санг Чул
     &lt;/strong&gt;
     &lt;br/&gt;
     Адрес: 905 Квон Юл-ро, Baekseok-eup, Yangju-si, Gyeonggi-do
     &lt;br/&gt;
     Контакт: 031-874-0734
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.ahnsangchul.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.ahnsangchul.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Близлежащие рестораны
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Аффилированный ресторан: Hanwoo / 410, Gisan-ro, Baekseok-eup, Yangju-si / 031-871-9271
    &lt;br/&gt;
    Чосон Гомтанг: Гомтанг / 46, Деокджонг 14-й гиль, Янцзю-си / 031-857-1445
    &lt;br/&gt;
    Yemogol: стейк / 442, Gamagol-ро, Jangheung-Myeon, Yangju-си / 031-855-1891
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Размещение
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Buckingham Hotel: 462-1, Gisan-ro, Baekseok-eup, Yangju-si / 031-871-9441
    &lt;br/&gt;
    Pine Hill Motel: 305-33, Gwonryul-ro 309beon-gil, Jangheung-myeon, Yangju-si / 031-829-0711
    &lt;br/&gt;
    Дворец: 492 Квон Юл-ро, Чхангхён-Мён, Янцзю-си / 031-855-2900
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Приведенная выше информация была сделана в июне 2015 года. Впоследствии она может измениться, поэтому, пожалуйста, проверьте это перед поездкой.
     &lt;br/&gt;
     ※ Информация, такая как текст, фотографии и видео, используемые в этой статье, защищены авторским правом Корейской туристической организации, поэтому несанкционированное использование статьи запрещено.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>