<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Dongjak-gu.ru on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/dongjak-gu.ru/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Dongjak-gu.ru)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 24 Mar 2020 07:42:41 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/dongjak-gu.ru/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Наслаждайтесь впечатлениями от заклинателя погоды, а также прогнозом погоды, Сеульское метеорологическое агентство - Тунджак-гу, Сеул, Корея</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/enjoy-the-weather-caster-experience-and-also-weather-forecast-seoul-meteorological-agency-224-ru/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Mar 2020 07:42:41 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/enjoy-the-weather-caster-experience-and-also-weather-forecast-seoul-meteorological-agency-224-ru/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Dongjak-gu, Seoul, Korea&#34; data-title=&#34;enjoy-the-weather-caster-experience-and-also-weather-forecast-seoul-meteorological-agency--224&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Метеорологическое агентство наружных наблюдений - Тунджак-гу, Сеул, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/224/40f5914d-8cc6-4863-b986-7cb042d26acf.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Метеорологическое агентство наружных наблюдений
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Наслаждайтесь впечатлениями от заклинателя погоды, а также прогнозом погоды, Сеульское метеорологическое агентство
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Тунджак-гу, Сеул, Корея
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Как погода в Корее этим летом? Давайте посмотрим на трехмесячный прогноз Корейской метеорологической администрации с июня по август 2013 года. «Летняя температура будет выше средней, а количество осадков будет таким же, как и среднее. Произойдет от 9 до 11 тайфунов, а от 1 до 2 повлияет на Корею. «Если вы посмотрите на это подробно по месяцам,« будет много облачных дней под влиянием низкого давления в июле и много жарких дней под августом под влиянием высокого давления в северной части Тихого океана ». Семьи, заинтересованные в прогнозировании погоды и метеорологических явлениях, должны посетить Корейскую метеорологическую администрацию и получить опыт обучения. Как синоптик, вы можете нарисовать карту погоды на основе схемы давления воздуха и встать перед телекамерой, чтобы стать метеопрогнозером, который доставляет новости о погоде.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Как только вы войдете в переднюю дверь Японского метеорологического агентства, вы увидите правую и левую стороны. В 1441 году, во времена короля Сечжона в Чосоне, был изобретен датчик дождя для измерения количества осадков. Ранее было сказано, что он измерял глубину дождевой воды, которая проникла в землю с помощью плуга гомины. Указатель дождя, изображенный на крыльце Корейского метеорологического управления, является копией золотого указателя дождя (сокровище № 561), который был произведен в 1837 году и использовался в Гунъён-Гамён (Geumyeong). Подлинный продукт был доставлен в Японское метеорологическое агентство во время японского колониального правления и был возвращен в 1971 году. Он разделен на три этапа и представляет собой бамбуковую линейку, называемую «чукчук».
    &lt;br/&gt;
    Боковая полоса относится к боковой стойке. На крыльце есть две выставки, одна из которых - Gwanwoodae (Сокровище № 843), которая была в некотором смысле созерцанием. Гвансанггам является правительственным учреждением, отвечающим за астрономические, географические и посмертные дела в династии Чосон.
    &lt;br/&gt;
    Большие фотографии слуг Седжона и их дождевых капель на стороне плаща и плаща привлекают внимание посетителей. Дух любви Сечжона к людям, кажется, ярко выражен в 21 веке.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sejong и Woowoogi Картинки - Тунджак-гу, Сеул, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/224/5c619ed4-5768-47ba-bb45-756720db1730.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sejong и Woowoogi Картинки
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Изучение опыта Метеорологического агентства проводится в порядке просмотра видео Метеорологического агентства, составления карты погоды, посещения оборудования для наблюдения, наблюдения за погодными заклинателями и изучения оборудования для наблюдения на открытом воздухе. В первый день каждого месяца вы можете подать заявку на обучение на основе опыта на следующий месяц. Индивидуальные мероприятия проводятся каждую среду, а групповые мероприятия проводятся каждый четверг и пятницу. Онлайн бронирование доступно только через веб-сайт Японского метеорологического агентства. Продолжительность опыта около 2 часов.
    &lt;br/&gt;
    Сначала мы собрались в аудитории, чтобы узнать, что делает Метеорологическая администрация Кореи с помощью анимации. Главные герои мультфильмов рассказывают процесс прогноза погоды без скучных. Он проводится в порядке идентификации текущей погоды, сбора данных, анализа, прогнозирования и уведомления. Конечно, подробное объяснение каждого процесса следует. Кроме того, узнайте значение знака, который появляется на карте погоды. Родители, которые сопровождали детей, также пропускают слово и сосредотачивают свое внимание.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Метеорологическое агентство Введение Анимация главных героев - Тунджак-гу, Сеул, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/224/2c318486-acff-458d-a1d8-7fbac7b1c8b0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Метеорологическое агентство Введение Анимация главных героев
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Символы на карте погоды имеют свое значение. Это означает количество облаков, направление ветра, скорость ветра, текущую погоду и давление воздуха. На заключительном этапе составления карты погоды необходимо завершить форму костей воздушного давления, таких как низкое и высокое давление.
    &lt;br/&gt;
    Мне нужно знать здравый смысл о давлении воздуха. Сила, которую воздух, окружающий Землю, давит силой тяжести, называется давлением воздуха. Это итальянский физик Торричелли, который выражает давление в цифрах. Он экспериментировал с заполнением 1-метровой стеклянной трубки одним концом, забитым ртутью, и стоял вверх дном в ртутном контейнере. В это время было определено, что одна ртутная колонна соответствует высоте около 760 мм. Единица давления воздуха - гектопаскаль (гПа).
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Объясняя символы карты погоды для опыта - Тунджак-гу, Сеул, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/224/35c1378a-37b1-4dfc-976d-f7acfb35d6bb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Объясняя символы карты погоды для опыта
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    После просмотра видео в течение часа дети пытаются нарисовать дневник. В старые времена было непредсказуемо видеть дождь или засуху. Итак, когда была сильная засуха, даже царь вышел и остался в небе. Как сегодня? В целях защиты жизни и имущества людей Корейская метеорологическая администрация предоставляет все виды научного оборудования, такого как суперкомпьютеры и метеорологические спутники, для предоставления информации о погоде, информации о тайфунах и информации о погоде. Кроме того, для поддержки жизни людей и производственной деятельности они регулярно публикуют местные и еженедельные прогнозы, долгосрочные прогнозы и даже информацию о погоде в горах и аэропортах.
    &lt;br/&gt;
    Прогнозирование погоды заключается в том, чтобы понять изменение погоды из прошлого в настоящее и использовать его для прогнозирования изменения погоды в будущем. Наблюдайте за температурой воздуха, давлением воздуха, ветром, влажностью, осадками и облаками различными способами, включая автоматическое оборудование для наблюдения за погодой, спутники, радары, корабли и самолеты. Он анализирует данные, собранные не только в Корее, но и во всем мире, и рисует карту погоды. На основании этой карты погоды опытные синоптики предоставляют населению всесторонние прогнозы погоды.
    &lt;br/&gt;
    Прогнозирование погоды оказывает большое влияние на нашу жизнь, окружающую среду и нашу промышленность. Если у вас есть прогноз дождя, вы можете взять с собой зонт, выходя из дома. Когда прогноз погоды, что солнце будет ярким, выйдет, автомойка полна. На промышленных площадках мы очень внимательно слушаем прогнозы погоды. В зависимости от прогноза погоды на предстоящий сезон, вы будете делать много зимней одежды, увеличивать производство кондиционеров или налаживать производство мороженого.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Нарисуй дневник - Тунджак-гу, Сеул, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/224/f6c6b2d2-fb99-44d4-b6f3-8367563cc7b9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Нарисуй дневник
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    После составления карты погоды мы обходим 2-й и 3-й этажи, встречаем различное оборудование для наблюдения и осматриваем метеостанцию на 1-м этаже. Большой остров Donggwoldo висит за пределами метеостанции. Вы можете спросить: «Какой Donggwol в Метеорологическом Офисе?» Это документ, который доказывает. Это отрывок, который показывает, насколько глубоко цари и слуги Чосон были заинтересованы в погоде.
    &lt;br/&gt;
    Вернувшись в Hyundai, вы тоже успеете стать заклинателем погоды. Даже если это не вещательная станция, я вхожу в студию и стою перед телекамерой. Я сегодня заклинатель погоды! В новостях, так же, как предсказатель погоды прогнозирует погоду, опытные клиенты могут уверенно показывать погоду завтрашнего дня, глядя на карту погоды.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type3 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Погодные материалы выставлены в прихожей - Тунджак-гу, Сеул, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/224/a800280a-250b-474c-96fc-c4b26affca54.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Погодные материалы выставлены в прихожей
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Метеостанция внутри - Тунджак-гу, Сеул, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/224/1274a602-0e02-42dd-b4e8-8565663acce6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Метеостанция внутри
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Остров Донгволдо за пределами метеостанции - Тунджак-гу, Сеул, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/224/a18840ef-82c6-4348-8882-f2585b7ec08d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Остров Донгволдо за пределами метеостанции
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Наконец, мы переходим на площадку для наблюдения за погодой, заполненную оборудованием для наблюдения за погодой. На одной стороне лужайки собраны дождевая вода, ветер и постройка. Punggidae здесь является точной копией Punggidae дворца Changgyeonggung и является стендом для строительства punggi. Punggidae был построен в главных дворцах и обсерватории до начала 18-го века. В настоящее время здесь находятся Punggidae, дворец Чхангёнгун и Punggidae, дворец Кёнбоккун. Направление ветра было определено, и скорость ветра была оценена, махнув флагом.
    &lt;br/&gt;
    Изображение белого белого листа, которое считалось местоимением Корейской метеорологической администрации, остается на месте наблюдения. Если вы откроете дверь и загляните внутрь, то увидите высокотемпературный термометр, низкотемпературный термометр и систему вентиляции и влажности Asman. Тем не менее, мы больше не прогнозируем погоду через Baek Yeop-sang. Разнообразная информация о погоде собирается с помощью автоматической системы погоды, встроенной рядом с белым листом.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Белая статуя листьев наружного наблюдателя - Тунджак-гу, Сеул, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/224/3f981b1b-d595-4c49-8e0e-eae11892e0aa.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Белая статуя листьев наружного наблюдателя
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Оборудование для наблюдения за пыльцой уличного наблюдателя - Тунджак-гу, Сеул, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/224/85f4b568-b1b6-4d60-94f9-2c54c1ca1f6d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Оборудование для наблюдения за пыльцой уличного наблюдателя
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Информация о путешествии
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    [Метеорологическое агентство]
    &lt;br/&gt;
    Адрес: Yeouidaebang-ro, 61, 16-й день, Dongjak-gu, Сеул.
    &lt;br/&gt;
    Контактное лицо: 02-2181-0567,
    &lt;a href=&#34;http://www.kma.go.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.kma.go.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    1.Доступ
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Самостоятельное вождение
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    [При выезде из центра города] Подземный переход станции Дебанг-ро → Даэрим-донг → Западные ворота парка Борамае → Стоянка в Метеорологическом агентстве перед пожарной станцией Донджак
    &lt;br/&gt;
    [При выезде из-за пределов города] Сихын-даэро → Войти в Тэбанг-ро → Парк Борамае. Предисловие → Парковка в Метеорологическом агентстве перед пожарной станцией Донджак.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * общественный транспорт
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Сядьте на деревенский автобус № 05 (Dongjak) справа от выхода 4 со станции Sindaebang на линии метро 2 и сойдите на конечной остановке (Boramae Park Seomun)
    &lt;br/&gt;
    15 минут ходьбы от выхода станции Boramae 2 линии метро 7 до парка Boramae Park West Gate
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    2. Рестораны вокруг
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Тимьян: бычья роспись / 15 бораме 5-gil, Dongjak-gu / 02-3284-1240 /
    &lt;a href=&#34;http://www.63borame.co.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;백리향 싱타이로 이동&#34;&gt;
     www.63borame.co.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Рисовый пирог с морепродуктами на пару 0410: Рисовый пирог с морепродуктами на пару / 22 Noryangjin-ro 16-gil, Dongjak-gu / 02-824-0410 /
    &lt;a href=&#34;http://www.sf0410.co.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;해물떡찜0410으로 이동&#34;&gt;
     http://www.sf0410.co.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Город Сангдо Гальби: Гальби / 13, Maebong-ro, Dongjak-gu / 02-816-5492 /
    &lt;a href=&#34;http://www.kalbitown.co.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;상도갈비타운으로 이동&#34;&gt;
     www.kalbitown.co.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    3.Accommodation
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Мотель М2: 164 Sangdo-ro, Dongjak-gu / 02-822-5432
    &lt;br/&gt;
    Мотель Kozaja: 5, Саданг-ро, 30 гил, Донджак-гу / 02-582-5901
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    ※ Приведенная выше информация была создана в июне 2013 года и может быть изменена позже, поэтому обязательно проверьте ее перед поездкой.
    &lt;br/&gt;
    ※ Информация, такая как текст, фотографии и видео, используемые в этой статье, защищены авторским правом Корейской туристической организации, и несанкционированное использование статьи запрещено.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>