<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Seongju-gun.es on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/seongju-gun.es/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Seongju-gun.es)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 24 Mar 2020 23:26:44 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/seongju-gun.es/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Un tiempo muy especial en Hangae Village. - Seongju-gun, Gyeongbuk, Corea del Sur</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/a-very-special-time-spent-at-hangae-village-239-es/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Mar 2020 23:26:44 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/a-very-special-time-spent-at-hangae-village-239-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Seongju-gun, Gyeongbuk, South Korea&#34; data-title=&#34;a-very-special-time-spent-at-hangae-village--239&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Vista panorámica de Sarangchae y Anchae en Jinsa - Seongju-gun, Gyeongbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/239/38ded5bb-3d5e-46ae-8468-9c3cec80ca9d.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Vista panorámica de Sarangchae y Anchae en Jinsa
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Un tiempo muy especial en Hangae Village.
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Seongju-gun, Gyeongbuk, Corea del Sur
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Seongju Hangae Village, con sus 600 años de historia, conserva su aspecto antiguo, pero no es tan ruidoso u ocupado como Hahoe Village y Yangdong Village. Entre ellos, la casa de Jinsa es el único lugar donde puedes experimentar una mansión en el pueblo, y puedes probar una mesa campestre de bienestar. La casa de Jinsa es el mejor lugar para pasar un momento tranquilo en Hangae Village.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   El único lugar donde puedes experimentar la vieja casa en Hangae Village, Jinsa
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    La más bella y llena de emoción en Hangae Village es la Casa Jinsa, el primer lugar de la ciudad. No hay lugar donde haya un amplio patio delantero y una cama de flores donde las flores finas florezcan y caigan, y bien y Jangdokdae. Personalmente, el factor que mide la belleza de la antigua casa es &#34;¿hay alguna persona viviendo actualmente?&#34; La naturaleza se descompone gradualmente cuando la mano de una persona toca o se agrega un elemento artificial, pero la casa mantiene su apariencia solo cuando toca la mano y el calor de una persona. La razón por la cual la casa de Jinsa es hermosa es porque es un espacio donde vive la gente. La hija de Kyung-min Lee se queda con su pareja en la oficina.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El nuevo patrón y el piso de la nueva casa de amor de la casa de Jinsa - Seongju-gun, Gyeongbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/239/239d8dd8-6dcb-4eb0-ad86-8cfb2fbd86d5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El nuevo patrón y el piso de la nueva casa de amor de la casa de Jinsa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    La historia de la casa de Jinsa se remonta a la dinastía Joseon. Desde la puerta Sangnyangmun de Anchae, se supone que la casa fue construida durante el reinado del rey Jeongjo o Cheoljong. Fue llamado después de la casa de Jinsa. Cuando Lee Kuk-hee compró una casa y vivió en ella, pasó la última lección de la dinastía Joseon en 1894 y fue nombrada la casa de Jinsa.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El nuevo patrón y el piso de la nueva casa de amor de la casa de Jinsa - Seongju-gun, Gyeongbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/239/4f83bd66-b884-40da-89f5-6cb6abbcec14.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El nuevo patrón y el piso de la nueva casa de amor de la casa de Jinsa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    La casa de Jinsa consiste en Anchae, Sarangchae y Saesarang. Anchae es una casa de azulejos, y Sarangchae y Bird Sarangchae son casas con techo de paja. En el lado izquierdo del edificio principal, se encuentra un nuevo Sarangchae en forma de &#39;A&#39;, y en el futuro, tres Sarangchaes dan al amplio patio. Frente a Anchae, hay Jangdokdae, pozos y grandes macizos de flores, donde se juntan varias macetas de varios tamaños. Entre las casas antiguas, una cosa para notar es el nuevo amor. Sae Sarangchae fue el último edificio en la casa de Jinsa. Es inusual colocar un nuevo Sarangchae entre Anchae, el espacio femenino y Sarangchae, el espacio masculino, pero el piso, la habitación y el almacén tienen 3 cuadrados, cada uno con 1 cuadrado, y el piso con una baranda en el piso. Esto es inusual. Particularmente, la forma &#39;卍&#39; se mostraba muy bien en las ventanas abultadas a ambos lados de la entrada a la habitación.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El nuevo patrón de amor. - Seongju-gun, Gyeongbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/239/195212f8-8d83-4922-a46a-65bde0ec3638.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El nuevo patrón de amor.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    La casa de Jinsa es el único lugar donde puedes experimentar la vieja casa entre las numerosas casas en Hangae Village. La experiencia de la antigua casa está disponible en Sarangchae y Saerangchae. Sae Sarangchae es una pequeña habitación de una habitación que puede ser utilizada por dos personas, pero parece tener un espacio separado de forma gratuita. Sarangchae consta de 2 habitaciones y Daecheong, y hay un amplio patio delantero, por lo que es bueno alojarse en una unidad familiar. En cuanto a la tarifa de alojamiento, el nuevo Sarangchae es de 50,000 wones por día y el Sarangchae es de 80,000 wones por día. En la casa de Jinsa, puedes disfrutar de una mesa campestre de bienestar hecha con salsa de soja y vegetales cultivados a mano. Si pasa la elaborada mesa preparada por la madre y la hija de la casa de Jinsa, parece lamentable.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Mesa de campo de Jinsa - Seongju-gun, Gyeongbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/239/48d041f5-4389-4b1a-b8a6-455baf1c0cc4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Mesa de campo de Jinsa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Invierno especial de Jinsa, paisaje de Meju
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    La casa de Jinsa está muy ocupada haciendo meju cada invierno. Incluso este invierno, los frijoles fueron hervidos para hacer meju, y se usaron 13 pacas de frijoles de Cheongdo, Gyeongbuk. Fue alrededor de la época en que los frijoles estaban casi hervidos cuando comencé a ver el paisaje de Meju. El calor del fuego ardiente se desvaneció lentamente, y las algas al vapor de los frijoles hirvieron durante 5-6 horas en un caldero. Recoge un puñado de frijoles que se han hervido para probar, y el aroma es increíble.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Frijoles hervidos por 5-6 horas - Seongju-gun, Gyeongbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/239/35a57cce-c85d-4ab9-aeb2-5a05909eaac5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Frijoles hervidos por 5-6 horas
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Parece que no hay una receta estandarizada en las recetas tradicionales. Me pregunto si la naturalidad que proviene de una larga experiencia continúa con la tradición de la casa.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Soja hervida y frijoles hervidos para verificar si están bien cocidos - Seongju-gun, Gyeongbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/239/4139664a-6b0b-440a-9d4e-883e4affd15f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Soja hervida y frijoles hervidos para verificar si están bien cocidos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Lo mismo es cierto para hacer meju en la casa de Jinsa. Existen muchas variables para hacer meju, como la calidad de los frijoles, el tiempo para hervirlos y la intensidad del fuego. El sabor varía según el lugar donde se cultivan los frijoles, y el éxito y el fracaso de Meju dependen del tiempo y el tiempo de cocción de los frijoles. Es por eso que la forma de hacer meju varía de casa en casa.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Canasta con frijoles hervidos - Seongju-gun, Gyeongbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/239/d0facf34-bb1b-4e8d-8f8e-86fa611e922e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Canasta con frijoles hervidos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Cuando pones los frijoles hervidos en un colador, el trabajo de hacer meju comienza en serio. El proceso de hacer meju es muy similar. Muele los frijoles en un mortero, ponlos en un platillo y córtalos con los pies para darle forma. En este momento, es importante recoger la soja hasta cierto punto.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Los frijoles hervidos están al vapor. - Seongju-gun, Gyeongbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/239/dc357e35-7371-443b-8f34-d848cc8a3612.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Los frijoles hervidos están al vapor.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Meju, que salió del marco, está decorado con paja de arroz. Esta es la tarea más importante al hacer meju. La paja de arroz proporciona los microorganismos necesarios para la fermentación del meju. La condición varía mucho dependiendo de qué microorganismos viven en la paja de arroz, y generalmente se dice que el moho blanco o amarillo es mejor que el moho azul o negro. A pesar de los ochenta y seis años, las puntas de los tejidos de paja de arroz siguen siendo delicadas. Puedo sentir la rica experiencia de hacer meju por más de 50 años.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Frijoles moderadamente triturados en el molde - Seongju-gun, Gyeongbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/239/d69be2a5-59e5-41c5-bd5b-0fde14d2d6ac.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Frijoles moderadamente triturados en el molde
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Meju ahora tiene que pasar por un proceso de fermentación. El proceso de secado durante un mes y el proceso de flotación durante otro mes continúan hasta que se empapa el intestino. Al igual que el lento invierno, Meju fermentará muy lenta y salvajemente.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cortar con los pies para crear una forma meju - Seongju-gun, Gyeongbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/239/ed662b1c-6f53-4d85-aa40-d56f34ff466e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cortar con los pies para crear una forma meju
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Se dice que en la casa de Jinsa, el mercado se realiza en febrero y el mercado se abre en mayo. Todavía es un largo camino para ver el profundo sabor de Jinsa. Al igual que Meju está fermentando lentamente, tengo que esperar.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La criada de la criada está tejiendo meju en paja. - Seongju-gun, Gyeongbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/239/12c0aaa8-ead9-4da4-a785-21a7d980aaf1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La criada de la criada está tejiendo meju en paja.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Hangae Village con 600 años de historia
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Una es una palabra coreana pura que significa gran corriente o gran naru. Hangae Village tiene la posición de un bosque típico de Baesan geográficamente. Mirando la topografía, la montaña Yeongchwisan se encuentra en la parte posterior de la aldea, y a izquierda y derecha, el pie de la montaña Yeongchwisan, llamada Linterna Baekho y Linterna Dragón Azul, desciende como si rodeara la aldea. Al otro lado del pueblo, una corriente blanca se funde con Icheon. Originalmente se decía que Baekcheon era lo suficientemente ancho y profundo como para transportar botes de sal. Cuando miras el terraplén de Baekcheon, puedes ver de un vistazo el pueblo de Hangae, que está rodeado por la montaña Yeongchwisan.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hangae Village es el Gipseongchon de Seongsan Lee, donde Iwoo, que solía ser pastor de Jinju durante el Rey Sejong en Joseon, es un incienso. Todo el pueblo es una importante propiedad cultural popular No. 255, y es un pueblo con una larga historia y tradición que la mayoría de las casas antiguas han sido designadas como patrimonio cultural.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vista de la montaña Yeongchwisan y el pueblo Hangae desde la entrada del pueblo - Seongju-gun, Gyeongbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/239/ab85d9d5-5c33-4359-8afc-ddcb4fe24c54.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vista de la montaña Yeongchwisan y el pueblo Hangae desde la entrada del pueblo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Cuando entras en Hangae Village, el primer paso es echar un vistazo a las casas antiguas. Hay un stand de patrimonio cultural a la entrada del pueblo, y si lo solicita con anticipación, puede recorrer el pueblo de manera adecuada y no dude en visitar la casa antigua. El placer de caminar sobre el muro de piedra que forma el límite entre la casa vieja y la casa vieja es extra.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Antigua valla de Hangae Village - Seongju-gun, Gyeongbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/239/042c8af6-8a60-4489-b676-060910dff7de.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Antigua valla de Hangae Village
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Después de pasar por la casa de Jinsa, puede recorrer la casa de Wolgok, la casa de Bukbi, la casa de Gyori, la casa de Hanju, la casa de Dodong, la casa de Pokwa y la casa de Hahoe. El lugar con más historias en Hangae Village es Bukbi Old House. El dueño de Bukbi House es Don Jae-seok, un ex oficial de escolta del apóstol durante la dinastía Joseon. Cuando el santo apóstol enfrentó la humildad de ser encarcelado en el señor de atrás bajo el mando de Yeongjo, sufrió la injusticia, pero bajó a la aldea de Hangae, donde fue despojado, cortó el muro de Sarangchae, construyó un puerta hacia el norte, conmemoraba al apóstol e hizo una reverencia hacia el norte. Se dice que. Más tarde, cuando el Rey Jeongjo sucedió al trono, y los descendientes de Lee Seok-moon dieron un sistema de nivel señorial, dijo: &#34;¿Todavía hay una puerta en el norte de su casa?&#34; Tan pronto como entras por la puerta de la Casa Vieja de Bukbi, el letrero de &#39;Bukbi&#39; está colgado a la derecha. La puerta del norte todavía quiere el norte como estaba.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Libro de la casa de North Bi - Seongju-gun, Gyeongbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/239/2b9af1cc-5dc7-49a2-a151-446f07aba203.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Libro de la casa de North Bi
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p class=&#34;topmr&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     1.Acceso
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
     * Autoconducción
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    Autopista interior Jungbu Seongju IC → Gayaro hacia Seongju → Gire a la derecha en Daehwang Intersection → Gire a la izquierda en Seongju en Gyeongsan Intersection → Siga recto por Gayaro → Gire a la derecha en Wolhang en Anpo Intersection → Hangae Village
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
     * transporte público
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Seúl → Seongju
    &lt;/strong&gt;
    : Desde la terminal de Nambu (02-521-8550) 5 veces al día (10: 00-16: 45), toma 3 horas y 40 minutos
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Daejeon → Seongju
    &lt;/strong&gt;
    : Terminal de autobuses interurbanos del oeste (042-584-1615) 4 veces al día (07: 05-18: 10), toma 2 horas y 40 minutos
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Daegu → Seongju
    &lt;/strong&gt;
    : Desde la terminal de Seobu (1688-2824) 15 veces al día (07: 15-19: 10), toma 1 hora 20 minutos
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Restaurantes alrededor
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurante Gaboja:
    &lt;/strong&gt;
    Establecer comida / Seongsan-ri, Seongju-eup / 054-931-7252
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Harim Jeong:
    &lt;/strong&gt;
    Baño de hongos / Seongju-eup Gyeongsan-ri / 054-933-7700
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     3.Alojamiento
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Ace Motel:
    &lt;/strong&gt;
    Gyeongsan-ri, Seongju-eup / 054-933-5454
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    ※ La información anterior se actualizó en noviembre de 2013 y puede modificarse más adelante, así que asegúrese de verificarla antes de viajar.
    &lt;br/&gt;
    ※ La información, como texto, fotos y videos utilizados en este artículo, está protegida por derechos de autor por la Organización de Turismo de Corea, y está prohibido el uso no autorizado del artículo.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>