<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Haeundae-gu.de on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/haeundae-gu.de/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Haeundae-gu.de)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 26 Mar 2020 15:15:31 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/haeundae-gu.de/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Lernen Sie das Leben der Leidenschaft von den roten Blüten &#39;Busan Haeundae Dongbaek Island&#39; - Haeundae-gu, Busan, Südkorea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/learn-the-life-of-passion-from-red-blossoms-busan-haeundae-dongbaek-island-315-de/</link>
      <pubDate>Thu, 26 Mar 2020 15:15:31 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/learn-the-life-of-passion-from-red-blossoms-busan-haeundae-dongbaek-island-315-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Haeundae-gu, Busan, South Korea&#34; data-title=&#34;learn-the-life-of-passion-from-red-blossoms-busan-haeundae-dongbaek-island--315&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Taube mit herzförmiger Kamelie - Haeundae-gu, Busan, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/315/bfa615aa-f649-4024-a9af-eb9ad823a413.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Taube mit herzförmiger Kamelie
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Lernen Sie das Leben der Leidenschaft von den roten Blüten &#39;Busan Haeundae Dongbaek Island&#39;
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Haeundae-gu, Busan, Südkorea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Sänger Cho Yong-pil sang. &#34;Blumenkamelie&#34;. Die Kamelienblüten, die den Höhepunkt der Saison überschritten haben, sind auf dem Weg im Dongbaek Park auf der Insel Dongbaek neben Haeundae in Busan bedeckt. Der Gipfel der Insel Dongbaek, auf dem die Statue von Choi Chi-won errichtet wurde, ist der Blumenpalast. Der Dongbaek Park ist ein Kamelienbaum entlang der Ringstraße. Lernen Sie die leidenschaftliche Lebenshaltung aus den intensiv roten Blüten. Die Kamelie fällt jedoch ohne zu zögern in die Frühlingsbrise, die über den Pazifik weht. Der Frühlingstag fließt also leider.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn es Kamelienhügel auf der Insel Jeju, Kamelienhügel auf der Insel Jeju, Jisimdo-Insel in Yeosu, Kamelienwald in Maryangri in Seocheon und Kamelienwald in Okryongsaji in Gwangyang gibt, ist Dongbaek-Insel in Haeundae-gu der beste Ort für einen Besuch. Wenn Sie an der Dongbaek Station oder der Haeundae Station der Busan U-Bahnlinie 2 aussteigen, erreichen Sie bald die Insel Dongbaek, wo Kamelienblüten ein Blumenkissen gebildet haben. Wenn die Frühlingsbrise, die sich um die Wolkenkratzer in Haeundae oder im Suyeong River wickelt, ein wenig von hinten weht, werden die Stufen leichter.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Kamelienblüte mit mehrfarbiger Form - Haeundae-gu, Busan, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/315/5c1d086b-e0ae-428e-be25-2c9fd762fc77.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Kamelienblüte mit mehrfarbiger Form
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es sieht aus wie ein Eisen, weil es wie ein Eisen aussieht. Wie der Name schon sagt, war Dongbaekseom ursprünglich eine Insel. Die Insel ist aufgrund der langjährigen Sedimentation mit dem Land verbunden. Diese Inseln werden &#34;Yukgyido&#34; genannt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Kamelienblüte mit mehrfarbiger Form - Haeundae-gu, Busan, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/315/8684dd1d-21ca-49fd-b755-1cc8bc8f0eb7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Kamelienblüte mit mehrfarbiger Form
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Rundgang über die Insel Dongbaek findet vor dem Westin Chosun Busan Hotel statt. Am Eingang befindet sich eine Karte des Dongbaek-Parks und ein Schild mit der Angabe des Ursprungs der Insel Haeundae Dongbaek, die ein guter Leitfaden für Anfänger ist. Egal auf welcher Seite Sie anfangen zu gehen, Sie müssen die Richtung festlegen, während Sie gehen. Die meisten Häuser der Nurimaru APEC (Asia-Pacific Economic Cooperation) biegen nach rechts ab. Dadurch bleibt das Meer auf der rechten Seite der Insel.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Kamelienblüte mit mehrfarbiger Form - Haeundae-gu, Busan, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/315/4ad4b0b7-a8bc-4505-bcfb-6fde2669d02a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Kamelienblüte mit mehrfarbiger Form
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Gesichter von Menschen, die auf der Dongbaekseom-Schleife laufen, sind durchweg „Yu-Yu-Ju-Yu“. Egal, ob Sie ein Bürger sind, der jeden Tag in der Luft von Busan lebt, ein Reisender in einem KTX- oder Saemaul-Zug oder eine Gruppe von Touristen aus Südostasien, sie gehen die Pfade in ihrem eigenen Tempo und Tempo. Da das Auto nicht fährt, fällt auch das Paar auf, das den Kinderwagen schiebt. Wenn verschiedene Arten von Kamelienblüten wie Kamelie, Kamelie und Kamelie unter einem Baum vorbeiziehen, der wie ein Apfel hängt, halten sie an und machen Fotos. Es ist zu kurz für die Brust jeder Person, also ist es ein trauriger Frühlingstag.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Westpromenade der Insel Dongbaek - Haeundae-gu, Busan, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/315/8ec7863c-6960-4b9f-8f1c-b0c759b94cde.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Westpromenade der Insel Dongbaek
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Auf den Spuren der Insel Dongbaek können Sie keine Kamelienblüten finden, die auf die Straße gefallen sind. Ich drehte den Kopf und schaute in den Zaun, und alle versammelten sich dort. Dies liegt daran, dass die Leute, die die Pfade reinigen, die Kamelienblüten, die zu Boden gefallen sind, mit Turnschuhen oder Schuhlöffnern der Menschen fegen und sie mit einem Besenstiel fegen, der aussieht, als könnten sie schreien. Es gibt ein brillantes Grab der Kamelie. Kamelie blüht also zweimal. Einmal hängt es an einem Baum und blüht in voller Blüte. Wenn es stirbt, streut es nicht ein Blatt und zwei Blätter, sondern es fällt auseinander und blüht erneut. Die Menschen lieben die Kamelienblüte, weil sie eine dicke Linie wie diese hat und nicht zwanghaft wirkt, um das Leben zu verlängern. An diesem Punkt denke ich an eine Zeit, als Seongsammun, ein Junggeselle von Jeon Hyun-jeon während König Sejong in Joseon, eine Kamelienblüte machte.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Ich liebe mitten im Winter
    &lt;br/&gt;
    Es ist die beste Zeit, um die Hälfte zu füllen.
    &lt;br/&gt;
    Ich habe Angst, dass es blühen wird, wenn ich es nicht habe
    &lt;br/&gt;
    Wenn es blüht, verdorrt es
    &lt;br/&gt;
    -Für Ki Tae-wan, 《Blumen, schau rein》
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Dongbaekseom Promenade Falls - Haeundae-gu, Busan, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/315/7f23c9e7-0fc8-4ec5-92d4-65e8dfd001b9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Dongbaekseom Promenade Falls
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Schritte erreichen plötzlich das Nurimaru APEC House. Sobald Sie eintreten, ist es Kim Kyu-jangs Meisterwerk &amp;lt;Zwölf Jangsaengdo&amp;gt;. Dies ist ein Najeon-Lackgemälde, das einem Teenager zwei Dinge hinzufügt. Es ist sehr groß (6 m × 2,2 m) und farbenfroh. Schauen wir uns jeden an, der erscheint. Sonne, Wolken, Berge, Felsen, Wasser, Kraniche, Hirsche, Schildkröten, Kiefern und Bullochos wurden zu Bambus- und Nektarinenpfirsichen hinzugefügt, um zwölf zu werden. Als ich es vorher besucht habe, bin ich gerade vorbeigekommen, aber in diesem Frühjahr öffne ich es eins nach dem anderen, damit ich den Fluss der Zeit spüre.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Nurimaru von der Aussichtsplattform aus gesehen - Haeundae-gu, Busan, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/315/b1e922f4-bd69-4daf-8ade-6a02e8bc9b89.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Nurimaru von der Aussichtsplattform aus gesehen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Nurimaru, der Koreas traditionelles Konzept des Pavillons einführte, hat von der Aussichtsplattform mit einem kleinen Leuchtturm aus eine gute Aussicht. Auf der rechten Seite sehen Sie auf einen Blick die Gwangan-Brücke und den Igidae-Park mit einem runden Dach aus Nurimaru auf der linken Seite sowie das Meer und den Rücken. Es liegt 500 m vom Eingang der Insel Dongbaekseom entfernt und ist am Ende der Straße kühn mit weißer Farbe markiert. Auf der Aussichtsplattform macht ein Fotograf ein Erinnerungsfoto von Reisenden, die keine Kamera mitgebracht haben.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Nurimarus 12. Geburtstag - Haeundae-gu, Busan, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/315/68d68e44-3c25-4462-b299-1f1084f648df.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Nurimarus 12. Geburtstag
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Auf der Aussichtsplattform ist ebenfalls ein Teleskop installiert. Oryukdo (6 Inseln bei Flut und 5 bei Ebbe) schwebt vor der Nase. Werfen wir einen Blick darauf, was auf der Informationstafel der Aussichtsplattform steht.
   &lt;p&gt;
    Es wird geschätzt, dass die durchschnittliche Tsushima-Insel in Busan durchschnittlich 60 Tage im Jahr zu sehen ist. Es gibt eine Theorie, dass &#34;die von Busan aus gesehene Tsushima-Insel wahrscheinlich eine Art Trugbild ist, das durch die Lichtbrechung verursacht wird, die durch den Temperaturunterschied zwischen den Regionen verursacht wird.&#34;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;17&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Aussichtsplattform mit Teleskop - Haeundae-gu, Busan, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/315/4941b230-b144-472d-9fa2-0079cf7860a0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Aussichtsplattform mit Teleskop
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Welche Theorie ist richtig? Daneben steht ein weiteres Schild. Der Titel lautet &#34;Boilak Malak Tsushima Secret&#34;. Es macht Spaß, jede einzelne Zeile zu lesen, ohne sie anzusehen. &#34;Die Entfernung zwischen Busan und Tsushima beträgt 65 km, aber die Tatsache, dass die gesamte Küste auch bei klarem Wetter sichtbar ist, überschreitet die Grenzen des menschlichen Sehens und ist wahrscheinlich ein Trugbild&#34;, schrieb ein Artikel in der Busan Daily .
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;19&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Kamelienblüte und Haeundae - Haeundae-gu, Busan, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/315/dd1cdc34-b066-4cc3-97f0-8231046be839.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Kamelienblüte und Haeundae
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Aussichtsplattform befindet sich am Wendepunkt der Insel Dongbaekseom. Wenn Sie Ihren Sitz auf ein Deck verlegen, das auf einer Küstenklippe mit einer guten Aussicht auf Haeundae nebenan installiert ist, finden Sie eine Steinschnitzerei namens „Haeundae“. Diese als Busan National Monument Nr. 45 bezeichnete Steinschnitzerei soll von Goun Choi Chi-won (857 ~?), Einem Gelehrten und Schriftsteller der verstorbenen Unified Silla, geschrieben worden sein.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;21&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ostseite der Insel Dongbaek - Haeundae-gu, Busan, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/315/d1bf559d-fab8-4695-987d-62df032dc666.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ostseite der Insel Dongbaek
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Als ein guter Lehrer zum Berg ging. Gaya in den letzten Jahren ging er durch diesen Ort und ließ das Wort &#34;Haeundae&#34; auf einem großen Felsen unter der Klippe vor der wunderschönen Landschaft. Der Name hält bis heute an. Die Steinschnitzereien zwischen Kamelienbäumen befinden sich in einem Zustand, in dem das Glück nach vielen Jahren des Wetters etwas abgenutzt ist.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;23&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Das Erscheinen einer gefallenen Kamelie - Haeundae-gu, Busan, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/315/c609a6bd-61dc-4629-9bf9-a9e896d45bb6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Das Erscheinen einer gefallenen Kamelie
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ein Tattoo namens Jeongpo (1309-1345) in der Goryeo-Dynastie hinterließ nach einem Besuch in Haeundae auch eine Reihe von Gedichten. &#34;Dae ist am Boden zerstört und es gibt keine Spur, nur der Name der Schifffahrt bleibt übrig.&#34; Es ist ein Zeichen dafür, dass es vor 700 Jahren Haeundae genannt wurde.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;25&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Blumen - Haeundae-gu, Busan, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/315/46502636-89f9-412d-9f42-55f7d8f29630.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Blumen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Auch nach dem Umdrehen geht das Fest der Kamelienblüten weiter. Der Bekannter, der sagte: „Wenn Sie die Quelle von Busan am ganzen Körper spüren möchten, machen Sie einen Spaziergang um die Insel Dongbaek“, war nie leer. Mit dem Kamelienwald auf der rechten Seite und dem Weg zum Startpunkt reizt ein schlechter Geruch wie ein Abwasserkanal die Nase. Einige sagen, es riecht nach Hühnchen. Es ist der Duft, der sich durch die weißen Blüten von Sasraepi im Kamelienwald ausbreitet.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;27&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Uferdeck - Haeundae-gu, Busan, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/315/8c6db598-4271-4dc8-86ca-ee3d325205ab.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Uferdeck
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Sasrefi-Bäume wachsen an der Küste der Insel Dongbaek und blühen von März bis April. Selbst wenn der Geruch schlecht ist, geht es nicht nur darum, durch die Nase zu gehen, um zu sterilisieren und sich zu beruhigen. Eine Meerjungfrauenstatue befindet sich entlang des Uferdecks entlang der Küste unterhalb der Promenade.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;29&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Meerjungfrau Statue - Haeundae-gu, Busan, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/315/b319cd49-75bd-4a65-aee5-b7debabf6ce9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Meerjungfrau Statue
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es ist nur 900 m von der Vorderseite des Westin Chosun Busan Hotels entfernt, das der Ausgangspunkt einer Rundreise um die Insel Dongbaek war. Würde ein Boxer sagen, dass er gerade warm geworden ist? Gehen Sie zur Spitze der Insel Dongbaek, wo sich die Überreste des Lehrers Choi Chi-won befinden. Der Kamelienwald fällt links und rechts von der sanften Hügelstraße ab, und hohe Kiefern verhindern das warme Frühlingssonnenlicht. Wenn Sie den Gipfel erreichen, gibt es achteckige Pavillons namens Haeunjeong und Denkmäler links und rechts um die Statue.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;31&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Haeunjeong - Haeundae-gu, Busan, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/315/3a085278-62f5-4532-84ad-001183b12459.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Haeunjeong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Kamelienblüten blühen auch rund um die Statue und blockieren den Lärm und die Wellen der Stadt. Gugudae hört nur das Geräusch von Tauben und das Zwitschern weißer Augen. Eine Bank sitzt am Rande des Parks. Ich sitze auf einer schattigen Bank und höre Kamelienblüten fallen und den Frühling fließen. Goun Choi Chi-won hörte diesen Klang zuerst und hinterließ ein Gedicht namens &amp;lt;Spring Dawn&amp;gt; für Nachweltreisende.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;33&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Feine Chichiwon Statue - Haeundae-gu, Busan, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/315/d561b7e1-32ec-4337-8876-7f9ed7eb5e89.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Feine Chichiwon Statue
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #036071&#34;&gt;
    Das fließende Wasser kann nicht zurückkommen
    &lt;br/&gt;
    Frühlingslicht quält nur Menschen
    &lt;br/&gt;
    Der traurige Morgenregen
    &lt;br/&gt;
    Blumen blühen und tragen, und es geht ihnen gut.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;35&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Busan City Tour Bus - Haeundae-gu, Busan, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/315/789c1b14-13c4-4d5e-a30a-e40074a09e64.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Busan City Tour Bus
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformation
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurants in der Nähe
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Exzellentes koreanisches Rindfleisch: Koreanische Rindfleischrippen / 49 Haeun-daero 570beon-gil, Haeundae-gu, Busan / 051-747-9900
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.ilpumhanwoo.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.ilpumhanwoo.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Jang Bak Sukjang Gopchang: Gopchang Grill / 102 Centum Pil 1, 102, Centum-Dong-Ro, Haeundae-Gu, Busan / 051-782-0092
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Räume
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Rivero Hotel: 21, Gunam-ro 29beon-gil, Haeundae-gu, Busan / 051-740-2111
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.liberohotel.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.liberohotel.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Songjeong Tourist Hotel: 28 Songjeong Haebyeon-ro, Haeundae-gu, Busan / 051-702-7766
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.songjunghotel.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.songjunghotel.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Busan Westin Chosun Hotel: 67 Dongbaek-ro, Haeundae-gu, Busan / 051-749-7000
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;https://twcb.echosunhotel.com/main.do&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     https://twcb.echosunhotel.com/main.do
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Die oben genannten Informationen wurden im Februar 2018 aktualisiert und können später geändert werden. Überprüfen Sie sie daher unbedingt, bevor Sie reisen.
     &lt;br/&gt;
     ※ Informationen wie Text, Fotos und Videos, die in diesem Artikel verwendet werden, sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Die unbefugte Verwendung des Artikels ist untersagt.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Surfausflug zwischen Männern, Songjeong Beach, Busan - Haeundae-gu, Busan, Südkorea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/surfing-trip-between-men-songjeong-beach-busan-146-de/</link>
      <pubDate>Thu, 12 Mar 2020 13:39:36 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/surfing-trip-between-men-songjeong-beach-busan-146-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Haeundae-gu, Busan, South Korea&#34; data-title=&#34;surfing-trip-between-men-songjeong-beach-busan--146&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Einheimischer Surfer, der am Songjeong Beach surft - Haeundae-gu, Busan, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/146/ce99bacc-f238-4674-9296-f4c395953275.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Einheimischer Surfer, der am Songjeong Beach surft
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Surfausflug zwischen Männern, Songjeong Beach, Busan
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Haeundae-gu, Busan, Südkorea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Surfen ist nicht länger Gegenstand eines Films oder einer Sehnsucht. Yangyang, Taean und Pohang haben sich bereits als Surfspots etabliert. Was ist das Thema davon, weil Männer starke Freundschaften aufbauen? Insbesondere der Songjeong Beach in Busan ist für Anfänger geeignet und eignet sich perfekt zum ersten Surfen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Mann reisen, Freundschaft und Herausforderung Surfen!
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Seit einigen Jahren ist das Fieber von tvn &amp;lt;Jugend über Blumen&amp;gt; stark. Das Klingeln war laut für die Besetzung und Männer in den 20ern und 40ern. In der Zwischenzeit gab es viele schlechte Reisen (?) Für Männerreisen. &amp;lt;Jugend über Blumen&amp;gt; harmonierte jedoch mit der klebrigen Freundschaft der Männer und dem Thema „Herausforderung“ und träumte von einer gesunden Reise mit Freunden.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Songjeong Beach, beliebt als Surfspot sowie als Strand - Haeundae-gu, Busan, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/146/ea92db76-2f62-4d23-aa34-bf6d913a5ff1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Songjeong Beach, beliebt als Surfspot sowie als Strand
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das Surfen erfüllt beide Themen wie &#34;Freundschaft&#34; und &#34;Herausforderung&#34;. Surfen in Hawaii oder an der Goldküste ist ein Missverständnis, wenn Sie denken, dass das Surfen im Internet nur eine Frage anderer Länder ist. In Korea gibt es mehr Surfspots als ich dachte, darunter Yangyang Jukdo, Taean Manripo, Pohang Chilpo und Jeju Jungmun. Die Ausrüstung ist auch einfach und relativ leicht zugänglich. Es wird nicht mehr als eine der Bucket-Listen belassen. Es wird eine Herausforderung sein, deine Freunde zu treffen. Es gibt nichts Besseres als das, wenn wir zusammen lernen und Freundschaften aufbauen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Das Äußere von Surfholic, wo Sie am Songjeong Beach das Surfen lernen können - Haeundae-gu, Busan, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/146/e8a7c0f7-de46-41d7-91c2-3ca20332a217.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Das Äußere von Surfholic, wo Sie am Songjeong Beach das Surfen lernen können
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Unter ihnen ist Busan Songjeong Beach ein guter Ort, um mit dem Surfen zu beginnen. Da sich die Südsee und die Ostsee treffen, schwillt der Süden von Frühling bis Sommer an und der Nordosten im Winter kann zu jeder Jahreszeit surfen. Darüber hinaus sind die Wellen des Knies häufig und der Unterricht findet in der Tiefe der Taille statt, sodass Anfänger perfekt surfen können. Derzeit haben etwa 10 Surfschulen und Ausrüstungsverleiher den Strand betreten. Lokale Surfer sind bereits seit den späten 1990er Jahren aufgetaucht und fast 20 Jahre sind vergangen. Seit 2009 finden internationale Surfwettbewerbe statt. Es lohnt sich, ein Mekka des Surfens in Korea zu sein.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Surfbretter bei Surfholic ausgestellt - Haeundae-gu, Busan, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/146/2281d58f-9a29-43f7-b762-ea9bf02607cd.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Surfbretter bei Surfholic ausgestellt
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Beim Surfen gibt es einen Eingang, aber keinen Ausgang
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Verwenden Sie für den Unterricht Surfschulen wie Surfholic und Songjeong Surfing School rund um Songjeong Beach. Songjeong nimmt systematisch an Kursen teil, seit die Surfer der ersten Generation in Korea Fuß gefasst haben. Der Kurs ist im Allgemeinen in Tag 1, Tag 3 und Tag 5 unterteilt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Surfunterricht Tag 1 theoretisches Training - Haeundae-gu, Busan, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/146/afeec0d1-8e64-4724-8e9d-299968872d93.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Surfunterricht Tag 1 theoretisches Training
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Auf Tag 1 folgen Theorie, Bodenübungen und Praxis des Erwerbs. Die Theorie erklärt den Titel jedes Teils des Boards, die Regeln des Surfens und die Sicherheit.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Tag 1 Surfer üben Paddeln am Sandstrand - Haeundae-gu, Busan, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/146/69e8aa98-097e-43ea-adcd-c319767cb16e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Tag 1 Surfer üben Paddeln am Sandstrand
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Bodenübungen werden an Sandstränden durchgeführt. Die Grundbewegungen der Brandung sind Paddelpolster, um mit Ihren Armen zu paddeln, wenn die Wellen hereinkommen, Liegestütze, um Ihre Oberarme anzuheben, um die Wellen zu erreichen, und Starts, um Ihre Knie zum Unterkörper anzuheben, um schließlich zu balancieren und zu reiten Die Wellen sind unterteilt in Wiederholen Sie diese Bewegung am Sandstrand, um sie zu tragen. Es ist langweilig, aber die Leistung der Praxis steht in direktem Zusammenhang mit der Praxis. Natürlich merke ich das normalerweise nach ein paar Unebenheiten auf dem Wasser.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Surfbrett verhindert Verlust durch Verbindung mit der Leinenschnur des Surfer-Knöchels - Haeundae-gu, Busan, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/146/909f0f79-c6b6-4277-af72-af637ccb7a28.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Surfbrett verhindert Verlust durch Verbindung mit der Leinenschnur des Surfer-Knöchels
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Zuerst ist die Wasserübung mit Hilfe des Ausbilders auf dem Brett, anstatt mit dem Paddeln zu beschleunigen. Zu diesem Zeitpunkt sind die Position des Fußes auf dem Brett, der Blick und der Prozess der schnellen Umstellung vom Liegestütz auf den Start wichtig. Wiederholen Sie dies einige Male und beachten Sie das Timing der Wellen. Schnelle Lernende stehen in zwei oder drei Runden auf dem Brett und reiten auf den Wellen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Liegestützhaltung beim Stehen auf dem Surfbrett - Haeundae-gu, Busan, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/146/d5877d39-b516-4a24-9b8e-b14186d86c17.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Liegestützhaltung beim Stehen auf dem Surfbrett
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Beginnen Sie am zweiten Tag mit dem Paddeln und üben Sie das Klettern. Wenn sich das Board darauf konzentriert, bis zum 2. Tag, ab dem 3. Tag, geradeaus zu fahren, fordern Sie die Seite heraus, die auf der schrägen Seite der Wellenoberfläche fährt. Tag 4-5 ist der Prozess der Vertiefung des Gelernten bis Tag 3. Die Kosten betragen am ersten Tag rund 65.000 Won und am dritten Tag 150.000 Won, einschließlich Ausrüstungsverleih. Personal Training ist erst nach mindestens 3 Tagen möglich. Natürlich fahren die meisten nach dem ersten Tag bis zum dritten Tag fort.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Surfer, die zum Surfen ans Meer gehen - Haeundae-gu, Busan, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/146/72450c9e-0a39-4a6f-bed0-fad00c2bf7b9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Surfer, die zum Surfen ans Meer gehen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Surfen ist etwas ganz Besonderes, weil es auf dem Wasser rutscht. Es ist eine Freude, die Sie noch nie gefühlt haben. Es hat einen anderen Charme als ein Snowboard, das auf einem schneebedeckten Feld läuft. Es ist schwer, sich zu trennen, wenn man einmal in den Charme fällt, der wie ein Fisch über die Wellen fließt. &#34;Surfen ist wie ein Mob. Wenn man erst einmal da ist, gibt es keinen Ausgang mehr&#34;, sagte Kelly Slater, ehemalige Weltmeisterin im Surfen (WSL). Surfen ist ein leidenschaftlicher und faszinierender Bericht.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Surfbrett als Symbol des Songjeong Beach - Haeundae-gu, Busan, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/146/0840bd97-6369-462a-9aaa-aa9a483b4ec5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Surfbrett als Symbol des Songjeong Beach
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Unterrichtszeit beträgt ca. 3 Stunden pro Tag. Ab Juni können Sie sich mit den Surfern überschneiden, sodass Sie in der Surfzone unterrichten. Im Sommer gibt es viele Leute, die das Surfen lernen möchten. Es ist daher eine gute Idee, vor Beginn der Hochsaison herauszufordern. Einige Unternehmen, wie beispielsweise Surfholic, verleihen ihre Ausrüstung und helfen ihnen, auch nach dem Ende des Unterrichts bis Mai persönlich zu üben.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sie können die Welle mit nur 1 Tag Training reiten - Haeundae-gu, Busan, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/146/1f055982-8308-4862-85e4-f98666dea1c1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sie können die Welle mit nur 1 Tag Training reiten
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das Surfen wird vom Wetter nicht stark beeinflusst. Es ist gut, an einem regnerischen Tag im Regen zu surfen. Sie können nicht schwimmen, weil Sie einen schwimmfähigen Anzug tragen. Darüber hinaus ist das Surfbrett mit einer Leinenschnur mit dem Knöchel verbunden, was die Handhabung unter Wasser erleichtert. Zu den Vorbereitungen gehören ein Badeanzug, leichte Toilettenartikel und Sonnencreme. Anfängern wird empfohlen, nach vorheriger Bestätigung eine Reservierung vorzunehmen, da die Ebbezeit sicher ist. Kinder können herausfordern, wenn sie über 135 cm groß sind.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;17&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Surftraining ist im flachen Wasser relativ sicher - Haeundae-gu, Busan, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/146/ac5730c0-2a79-48a6-b17c-077edac27025.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Surftraining ist im flachen Wasser relativ sicher
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Ausflug nach Busan, entlang der Spuren der Songjeong Station
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Nach dem Surfen fahren Sie zur Songjeong Station an der East Sea Nambu Line am Eingang des Strandes. Die Songjeong Station wurde 1934 eröffnet und 2006 als eingetragenes Kulturgut ausgewiesen. 2013 erreichte die Donghae Nambu Linie ihr Lebensende und verlor die Funktion der Station. Ich kann die verblasste Zeit überall spüren. Derzeit wird es als Bürgergalerie betrieben. Die Arbeiten wurden innerhalb und außerhalb der Station installiert.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Dauerausstellung in der Songjeong Station - Haeundae-gu, Busan, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/146/8376fe73-980b-4d83-b056-5d2fef6f3f4f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Dauerausstellung in der Songjeong Station
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Donghae Nambu Linie wurde ebenfalls als alter Pfad wiedergeboren. Vom Bahnhof Songjeong über Cheongsapo Saegil bis zum Mipo Crossing sind es 4,8 km. Sie gehen durch kurze Tunnel und gehen, während sie auf das Meer schauen. Entweder vom Bahnhof Songjeong oder von Mipo dauert es 40 Minuten nach Cheongsapo Saegil und der Rest der Fahrt dauert etwa 40 Minuten. Wenn das Gehen eine Belastung ist, können Sie leicht um die Songjeong Station spazieren.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Reisende, die auf der alten Straße der Donghae Nambu Linie gehen - Haeundae-gu, Busan, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/146/41dbe052-26bc-4598-8ae1-3a852fb7e024.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Reisende, die auf der alten Straße der Donghae Nambu Linie gehen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformationen
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Busan Haeundae Songjeong Beach
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Adresse: 62 Songjeong Beach Road, Haeundae-gu, Busan (Touristeninformationszentrum Songjeong)
    &lt;br/&gt;
    -Anfragen: 051-749-5800
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://sunnfun.haeundae.go.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://sunnfun.haeundae.go.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Surfholic
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Adresse: 1. Stock, 50 Yen, Songjeong Beach Road, Haeundae-gu, Busan
    &lt;br/&gt;
    -Anfragen: 051-701-4851
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://surfholic.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://surfholic.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Songjeong Surfschule
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Adresse: 54 Songjeong Haebyeon-ro, Haeundae-gu, Busan
    &lt;br/&gt;
    -Anfragen: 051-704-0664
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://surfschool.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://surfschool.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Songjeong Station (Donghae Nambu Linie alte Straße)
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
    -Adresse: 60, Songjeongjungang-ro 8beon-gil, Haeundae-gu, Busan
    &lt;br/&gt;
    -Anfragen: Abteilung Tourismuskultur 051-749-6041
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurants in der Nähe
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
    -Songjeongjip: Suji Kimchichi Nudeln / 59 Songjeong Gwangeogol-ro, Haeundae-gu / 051-704-0577
    &lt;br/&gt;
    -Geobukseon Sashimi Restaurant: Sashimi / 69, Daljeong-Gil 62 Beon-Gil, Haeundae-Gu / 051-741-8850
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://geobukseon.fordining.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://geobukseon.fordining.kr/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Suminium: Gegrillte Muscheln / 118 Cheongsapo-ro 58beon-gil, Haeundae-gu / 051-701-7661
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Räume
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Benikea Premier Hotel Haeundae: 317 Haeundae Beach-ro, Haeundae-gu / 051-760-7000
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.hotelhaeundae.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.hotelhaeundae.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Indie Hotel Guest House: 32, Gunam-ro 24beon-gil, Haeundae-gu / 051-747-5990 / Qualitätszertifizierung für koreanischen Tourismus
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;https://www.indyhouse.net/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     https://www.indyhouse.net/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Songjeong Hotel: 28 Songjeong Beach, Haeundae-gu / 051-702-7766
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.songjunghotel.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.songjunghotel.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Die oben genannten Informationen wurden im Juni 2019 aktualisiert und können später geändert werden. Bitte überprüfen Sie dies, bevor Sie reisen.
     &lt;br/&gt;
     ※ Die in diesem Artikel verwendeten Informationen wie Text, Fotos und Videos sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Daher ist die unbefugte Verwendung des Artikels untersagt.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>