<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Seogwipo.es on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/seogwipo.es/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Seogwipo.es)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 24 Mar 2020 00:08:05 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/seogwipo.es/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>¿Tienes curiosidad por Jeju? Si tienes curiosidad! Parque de experiencias pony Jeju - Seogwipo, Jeju, Corea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/are-you-curious-about-jeju-if-you-are-curious-jeju-pony-experience-park-209-es/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Mar 2020 00:08:05 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/are-you-curious-about-jeju-if-you-are-curious-jeju-pony-experience-park-209-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Seogwipo, Jeju, Korea&#34; data-title=&#34;are-you-curious-about-jeju-if-you-are-curious-jeju-pony-experience-park--209&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Divertidas esculturas instaladas frente al parque pony experience - Seogwipo, Jeju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/209/8317e3b2-0a05-451c-ae7a-b0db368a4dbe.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Divertidas esculturas instaladas frente al parque pony experience
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   ¿Tienes curiosidad por Jeju? Si tienes curiosidad! Parque de experiencias pony Jeju
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Seogwipo, Jeju, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ubicada en la zona montañosa media de Pyoseon-myeon, Jeju, Kashiri Village es una ciudad histórica donde vive y respira la cultura pastoral de 600 años de antigüedad. Es el sitio de Noksanjang, el más grande de todos los caballos de montaña en Jeju, donde se criaron los viejos, y Gapjangjang, el sitio de cría de los mejores caballos de la dinastía Joseon. Hay un parque de experiencias de ponis que contiene la historia y la cultura del casco antiguo, y ha sido durante mucho tiempo un lugar donde ha sido considerado como el mejor pastoreo de caballos desde la antigüedad. El parque Pony Experience está equipado con instalaciones de alojamiento como un museo de ponis y paseos a caballo, así como una casa de huéspedes y un camping, lo que lo convierte en un destino perfecto para dos días y una noche.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   El primer museo relip de Corea, museo pony
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El museo de ponis, también presentado en la &#34;Encuesta sobre mi patrimonio cultural: Jeju&#34; del profesor Hong-joon Yoo, fue construido y operado directamente por el Ministerio de Agricultura y Silvicultura en la aldea de Kashiri, y tiene un título significativo como el primer re -lip museo. El Museo Lipe nunca es un lugar para echar un vistazo. Es un exterior único que se destaca desde la distancia, y varias instalaciones crean una sensación única de homogeneidad con el entorno, lo que le da una sensación más elegante y armoniosa. En particular, el edificio circular acromático modelado después de la ascensión provoca más curiosidad por ver lo que hay dentro.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pony Experience Park letrero y museo de ponis en la distancia - Seogwipo, Jeju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/209/685958af-00ff-499b-8568-9047bb6a881d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pony Experience Park letrero y museo de ponis en la distancia
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La sala de exposiciones interior presenta el pony nativo de Jeju y la cultura pastoral a largo plazo de Jeju. Aunque no es grande, puede convertirse en un experto en &#39;Jejuma&#39; mirando cada uno de los paneles mostrados. Jeju horse es el nombre oficial del pony nativo de Jeju. En el pasado, se le ha llamado bajo varios nombres, como guama, un caballo, un caballo nativo y un caballo nativo de Jeju porque pasa debajo de un árbol frutal.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Panel de historia de la cultura pastoral de Jeju organizado por año - Seogwipo, Jeju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/209/295e90f2-9089-4d0e-9467-29e65e34ce8b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Panel de historia de la cultura pastoral de Jeju organizado por año
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Jejuma comenzó a declinar rápidamente debido a la cultura del automóvil en la era moderna. Aunque Jejuma tiene un cuello y piernas cortas y un cuerpo pequeño, se enorgullece de su fuerte constitución, gentileza y resistencia.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Artefactos relacionados con los caballos en exhibición en el museo - Seogwipo, Jeju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/209/2fd87c26-ec21-4fab-a4d4-5a6c761bbba8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Artefactos relacionados con los caballos en exhibición en el museo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Después de recorrer la sala de exposiciones, dominarás la isla de Jeju, es decir, el origen, la historia, los hábitos y el uso del pony.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Artefactos relacionados con los caballos en exhibición en el museo - Seogwipo, Jeju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/209/5e030481-6507-472f-b51b-a17ecfc0671e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Artefactos relacionados con los caballos en exhibición en el museo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El final de la exposición conduce al jardín de la azotea en el tercer piso. Cuando subes aquí, el paisaje circundante se extiende como un panorama de 360 grados, con amplias praderas y pinos convexos elevados y escasamente visibles (muros de piedra para las fronteras de los ranchos) y enormes parques eólicos. Cuando hace buen tiempo, se puede ver claramente el mar al sur de Seogwipo y el monte. Halla Camine lentamente por el jardín de la azotea y disfrute del fantástico paisaje creado por la naturaleza en sus ojos y mente. Le proporcionará recuerdos maravillosos que nunca olvidará.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Escribí proverbios divertidos de Jeju relacionados con los caballos en la ventana de cristal. - Seogwipo, Jeju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/209/3e673447-aa64-47d6-b330-19cb7242009f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Escribí proverbios divertidos de Jeju relacionados con los caballos en la ventana de cristal.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El otro lado de la sala de exposiciones está decorado con una cafetería donde puede descansar un rato. Es un nombre que va muy bien con el corazón cafe y el museo de ponis. Sirve comida saludable hecha de café de comercio justo e ingredientes producidos en Kashiri Village. El jugo de poni hecho de zanahorias fago y frutas cítricas orgánicas también es delicioso, y también se recomienda el pan de lava Halla Mountain con una forma y nombre divertidos.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cafetería &#39;Heart&#39; que proporciona comida saludable - Seogwipo, Jeju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/209/3fa4be9f-4af7-4627-8049-7591ad2206b3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cafetería &#39;Heart&#39; que proporciona comida saludable
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Se puede decir que algunas de las ganancias se devuelven a la comunidad y se usan para cosas buenas, por lo que es posible descansar con un corazón más agradable.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jugo de poni que sabe bien y bien para tu cuerpo - Seogwipo, Jeju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/209/84396b22-d31d-4cb2-b69e-5c71965cfa86.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jugo de poni que sabe bien y bien para tu cuerpo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Además, se muestran varias obras y recuerdos sobre el tema de los caballos, y algunos están disponibles para su compra.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;16&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Obras creadas por artistas que residen en Kashiri Village - Seogwipo, Jeju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/209/4db7f464-3331-4f4b-be5a-6d56b103f63b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Obras creadas por artistas que residen en Kashiri Village
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Cuando se completa la tienda de arte que se está construyendo en la entrada del museo, puede ver más obras y productos culturales y de turismo de arte.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;18&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Obras creadas por artistas que residen en Kashiri Village - Seogwipo, Jeju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/209/81f151e3-712a-477c-afb1-5a6f13b81363.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Obras creadas por artistas que residen en Kashiri Village
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   ¡Vamos a montar un caballo real ahora! Siga el curso de equitación de lluvia
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ahora que has estudiado mucho en caballos, es hora de ir a practicar. En el parque de experiencias pony, hay un curso de equitación donde se puede montar en el prado abierto. El rancho del pueblo donde se estableció el curso de equitación Dalbybi fue el sitio de Gapjang, donde se criaron los mejores caballos desde la dinastía Joseon. Aquí puede experimentar la equitación mientras interactúa con los caballos. La experiencia de montar a caballo se divide en un curso básico (aproximadamente 1.2 km), un curso de pradera (aproximadamente 2.5 km y aproximadamente 3.5 km) y un curso de excursión (aproximadamente 13 km) alrededor de la pista. El precio oscila entre 10,000 y 100,000 wones.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;También puede experimentar la equitación en el curso de no equitación. - Seogwipo, Jeju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/209/2d121e50-0223-42cf-ac8a-ded17e0fe0a2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     También puede experimentar la equitación en el curso de no equitación.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Además de la experiencia de montar a caballo, también ejecuta un programa de experiencia en gestión de caballos. Participar en el programa le permite tener una experiencia especial de compartir la relación con los caballos, como recoger, cepillar, llenar la silla y alimentar.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Como el instructor acompaña, incluso los principiantes pueden experimentarlo sin dificultad. - Seogwipo, Jeju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/209/c2bc61da-1e0a-407e-9ba4-dbbf1dfe4333.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Como el instructor acompaña, incluso los principiantes pueden experimentarlo sin dificultad.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Durante la noche en el prado, Ger Guest House &amp;amp; Pony Camping
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si desea experimentar una noche en el prado, le recomendamos alojarse en el Ger Guest House. Como si estuvieras en Mongolia, hay cuatro casas de campaña redondas mongol lado a lado en el prado al lado del museo. Ger es una casa ecológica que es fresca en verano y cálida en invierno, por lo que es un alojamiento perfecto para parques de experiencias de ponis. En particular, el cielo nocturno estrellado, como una estrella que se derrama, suavizará cualquier ropa de lujo. El sonido de los gusanos de hierba que vienen de lejos en silencio y el sonido del casco de un caballo que pasa por la puerta temprano en la mañana te hace sentir muchas veces más real. El pueblo ger consistió en 1 cama (4 camas individuales) y 3 salas de pie tipo ondol (8 adultos, 14 a 18 niños).
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Interior de la casa de huéspedes de Ger - Seogwipo, Jeju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/209/3601a1da-5926-4406-93b2-2406e0b74575.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Interior de la casa de huéspedes de Ger
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hay un restaurante con instalaciones de cocina bien equipadas, un baño y un baño con cabina telefónica cerrada. La tarifa de la casa de huéspedes es de 20,000 wones por persona, y el desayuno (6,000 wones) se ofrece en forma de buffet en el edificio del restaurante.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Baños y duchas con ideas que hacen uso de la cabina telefónica cerrada. - Seogwipo, Jeju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/209/a9cdbe2c-55c2-4936-83cd-dcfde518a942.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Baños y duchas con ideas que hacen uso de la cabina telefónica cerrada.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si eres un campista, puedes usar el campamento creado junto a Ger Village. El campamento de ponis está equipado con varias instalaciones, como un lavabo, un restaurante y una ducha, para que no solo un campista profesional sino también un principiante puedan disfrutar de la naturaleza juntos. Todo el equipo de campamento se puede alquilar a pedido. Es un hermoso espacio frente a la naturaleza a solo un paso. Por la noche, ¿qué tal compartir una fogata con familiares, amantes y amigos, y sentarse con una fogata y compartir historias que no ha podido compartir? A veces, el evento tiene lugar en un escenario al aire libre con instalaciones de iluminación, por lo que puede ser una buena idea consultar el horario con anticipación. La tarifa de campamento es de 15,000 wones por asiento por equipo, y la tarifa de alquiler del equipo es de 60,000 a 100,000 wones.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pasemos una noche en el campamento detrás de Gerna - Seogwipo, Jeju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/209/37d759bb-ef7b-4280-a2a1-0869801bcab3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pasemos una noche en el campamento detrás de Gerna
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   ¡Me gusta aquí también! Noksan-ro y Daeroksan, Dalbioreum
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El parque de experiencias pony tiene muchas atracciones para visitar. Noksan-ro, adyacente al sitio del parque, es un famoso campo de manejo que ha sido seleccionado como una de las &#39;100 mejores carreteras coreanas&#39;. En primavera, las flores amarillas de colza florecen al costado del camino, dando una brillante salida de primavera. Hay lugares para estacionar al costado de la carretera, por lo que puede tomar una foto conmemorativa en el lugar que desee. En el sitio donde se encontraba el antiguo Noksanjang, había un rancho de frenado operado por Korean Air. Está bien pasar por la aerolínea Jeongsuk cercana.
   &lt;br/&gt;
   Daeroksan (Great Deer Oreum) y Dalbi Oreum son lugares para perderse. Especialmente en primavera, la pradera bajo Daeroksan se convierte en un campo completo de flores de colza, y la ola amarilla es espectacular cada vez que sopla el viento. Las flores de colza se llevan a cabo aquí cada mes de abril. Dalbioreum se llama &#39;Reina de la Ascensión&#39; porque tiene varias crestas suaves. Es un buen lugar para ir en cualquier momento, pero el paisaje de otoño con hierba plateada es particularmente popular.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     [Pony Experience Park]
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
    Dirección: monte. Gashiri, Pyoseon-myeon, Seogwipo-si, Jeju
    &lt;br/&gt;
    Contacto: 070-4145-3456
    &lt;br/&gt;
    página de inicio:
    &lt;a href=&#34;http://www.jorangmalpark.com&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.jorangmalpark.com
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Horario: de 10 a.m. a 5 p.m. (hasta las 6 p.m. de abril a octubre), cerrado los martes
    &lt;br/&gt;
    Entrada: adultos 2,000 wones, adolescentes y niños 1,500 wones / paquete integrado Pony Experience Park (admisión al museo + curso básico de equitación + 1 bebida) 12,000 wones
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Restaurantes cercanos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Restaurante Namokdo: Gashiri, Pyoseon-myeon, Seogwipo-si / Costillas crudas a la parrilla / 064-787-1212
    &lt;br/&gt;
    Restaurante Euijeonggol: Seongeup-ri, Pyoseon-myeon, Seogwipo-si / Korean Pork Bulgogi, Millet Rice Makgeolli / 064-787-2240 Black Hanwoom Gallery: Topyeong-dong, Seogwipo-si / Black Hanwoo, Hanwoogui / 064-732-1486
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2.Alojamiento
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Haevichi Resort: Pyoseon-ri, Pyoseon-myeon, Seogwipo-si / 064-780-8000
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.haevichi.com&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.haevichi.com
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Shine Luxury Resort: Tosan-ri, Pyoseon-myeon, Seogwipo-si / 064-780-7000
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.shineville.com&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.shineville.com
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Tashi Tele Guesthouse: Gashiri, Pyoseon-myeon, Seogwipo-si / 010-3785-1070
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://cafe.naver.com/bimtashidelek&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://cafe.naver.com/bimtashidelek
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información anterior se creó en febrero de 2013 y puede cambiar más adelante, así que asegúrese de verificarla antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información, como texto, fotos y videos utilizados en este artículo, está protegida por derechos de autor por la Organización de Turismo de Corea, y está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jeju, un espacio que abraza a Jeju - Seogwipo, Jeju, Corea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/jeju-a-space-that-embraces-jeju-175-es/</link>
      <pubDate>Sun, 15 Mar 2020 20:16:16 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/jeju-a-space-that-embraces-jeju-175-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Seogwipo, Jeju, Korea&#34; data-title=&#34;jeju-a-space-that-embraces-jeju--175&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;En Jeju, no es difícil encontrar el espacio que atrae naturalmente la energía natural contenida en el paisaje más allá del paisaje visible. - Seogwipo, Jeju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/175/c56871ba-7b17-4601-8c75-a06fca38eb90.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    En Jeju, no es difícil encontrar el espacio que atrae naturalmente la energía natural contenida en el paisaje más allá del paisaje visible.
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Jeju, un espacio que abraza a Jeju
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Seogwipo, Jeju, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p align=&#34;justify&#34;&gt;
    La naturaleza como arte, un espacio lleno de naturaleza, el arte llena el espacio. Jeju contiene la armonía y el significado fatales.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p class=&#34;stitle&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;span style=&#34;font-size: 18px;&#34;&gt;
      Paisaje en lona
     &lt;/span&gt;
     &lt;br/&gt;
     &lt;span style=&#34;font-size: 18px;&#34;&gt;
      Museo de Arte de Gidang y Museo de Arte de Waljong
     &lt;/span&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;stitle&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Hay mucho espacio en Jeju, donde las sombras de los bosques profundos y los mares translúcidos se precipitan incluso si estás a las afueras de la ciudad. Es una casa frente al ascenso, así como un café bordeado por la costa, y los arquitectos y artistas tomaron su lugar temprano y atravesaron la ventana para hacer brillar el viento y la luz.
    &lt;br/&gt;
    Lo mismo ocurre con el Museo de Arte de Gidang, el primer museo de arte de Corea. El Museo de Arte de Gidang ha entrado en la ladera de la ciudad de Seogwipo, con vistas al monte. Halla El edificio fue construido y donado por Kang Gum-beom, un hombre de negocios de Japón, un hombre de negocios de Japón, y celebró su 30 aniversario el año pasado.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Chagyeong Disfrute de la mente de pedir prestado por un tiempo sin intentar tener una vista. - Seogwipo, Jeju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/175/066908bf-983d-4ac6-8316-551e364d895f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Chagyeong Disfrute de la mente de pedir prestado por un tiempo sin intentar tener una vista.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Dentro del museo de arte de Gidang - Seogwipo, Jeju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/175/9706b396-0a6e-4c8d-a890-ec61ef2f97ae.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Dentro del museo de arte de Gidang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p align=&#34;justify&#34;&gt;
    El museo está lleno de aliento de Jeju donde sea que toque. El edificio dongle-dong sigue el modelo del &#34;nul&#34; que se puede encontrar en las granjas de Jeju. Nulo es un dialecto de Jeju de una pila de granos apilados en rondas. El muro exterior estaba terminado con basalto de Jeju para que pudiera armonizar bien con el entorno.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Exposición dentro del Museo Giangdan - Seogwipo, Jeju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/175/d7281e24-f8f5-45df-b031-a85f6a85a87e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Exposición dentro del Museo Giangdan
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vigas radiales - Seogwipo, Jeju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/175/e1c60571-c69a-4407-b137-d5ca17461015.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vigas radiales
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p align=&#34;justify&#34;&gt;
    Cuando entras, las vigas expuestas radialmente son impresionantes. La luz del sol y las nubes de Jeju se precipitan hacia los tragaluces que miran hacia el cielo. Cuando caminas por el piso dibujando espirales, el lienzo que contiene Jeju se despliega uno tras otro. El escritor principal es un artista del cambio que describe bien los vientos violentos de Jeju y es llamado un &#34;pintor de tormentas&#34;. Está enterrado en negro sobre un fondo ocre, mostrando todo en el paisaje de Jeju. En particular, en los trabajos que se dejaron en la ciudad natal de Jeju a fines de la década de 1970, se puede encontrar principalmente el mar, casas con techo de paja, cuervos, veleros, caballos y muros de piedra.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Museo de Arte de Gidang, donde la montaña Hallasan, que tiene su frente en la niebla - Seogwipo, Jeju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/175/f0528850-d865-4e33-bfcf-3af98626bed5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Museo de Arte de Gidang, donde la montaña Hallasan, que tiene su frente en la niebla
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p align=&#34;justify&#34;&gt;
    Dejando el lienzo en bruto y dirigiéndose a la sala de arte, la montaña Hallasan, que tiene la frente en la niebla, llena la ventana. El espacio sin una sola imagen es brillante como si colgaran docenas o cientos de pinturas de paisajes. Dependiendo del tiempo, la estación, el clima y la condición de la mente, el color y la sensación del pincel cambian.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El Museo de Arte de Waljong se asemeja a una taza de porcelana blanca suave que acaba de hacerse y colocarse al sol. - Seogwipo, Jeju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/175/a23023cd-3d96-467b-9e8c-210e6b503c91.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El Museo de Arte de Waljong se asemeja a una taza de porcelana blanca suave que acaba de hacerse y colocarse al sol.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p align=&#34;justify&#34;&gt;
    Si el Museo de Arte de Gidang abrazó la montaña Halla, el Museo de Arte de Walljong dibuja el mar frente a la costa de Seogwipo. El Museo de Arte Woljong, inaugurado en 2013 cerca de las Cataratas Jeongbang, es el hogar de los sueños de Lee Walljong. El edificio fue construido en forma de una taza de porcelana blanca suave según el concepto del artista. Fue un trabajo colaborativo entre el arquitecto suizo David Merculo y el arquitecto coreano 10,000 Won, que tardó solo dos años en diseñarse.
    &lt;br/&gt;
    El Museo de Arte de Waljong se caracteriza por hacer muchas ventanas para que la luz del sol se distribuya de manera uniforme. A través del cristal, el mar frente a la costa de Seogwipo mira de un vistazo. Esto se debe a que incluso la altura del marco de la ventana se selecciona una por una para no ser incómodo.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sala de exposiciones del museo Waljong - Seogwipo, Jeju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/175/dd7eb980-5a75-4c42-a5e5-491c390920b6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sala de exposiciones del museo Waljong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Esculturas de jardín de techo - Seogwipo, Jeju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/175/a234791c-6f3f-4190-81d4-251213ed4554.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Esculturas de jardín de techo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p align=&#34;justify&#34;&gt;
    En la sala de exposiciones, hay alrededor de 100 obras de este artista, que incluyen pinturas, relieves, madera y cerámica. Las aves, las flores, el corzo, los perros, los caballos y los lienzos brillantes que las personas juegan juntas van bien con el espacio soleado.
    &lt;br/&gt;
    En el jardín de la azotea, puedes conocer el cálido paisaje de Chekseom y Munseom flotando en el mar. Está claro cuando está despejado y nublado cuando está nublado. Si das un paso atrás y miras hacia el mar, el horizonte se desbordará sobre la pared exterior curva. Al final de la tarde, el mar se vuelve de color miel y su apariencia recuerda al té negro en una taza similar. Si levanta la cabeza hacia el cielo, una estatua de piedra sentada en la torre de vigilancia llamará su atención. Este trabajo fue conocido como un autorretrato modelado por Lee Wall-jong. En el piso debajo de la torre de vigilancia, varias formas de trabajos de cerámica están esparcidas a cada lado como si cubrieran una estatua.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jardín en la azotea del Museo de Arte Waljong - Seogwipo, Jeju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/175/8a75f77f-5c42-414a-ba66-d811fb8b002e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jardín en la azotea del Museo de Arte Waljong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p class=&#34;stitle&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;span style=&#34;font-size: 18px;&#34;&gt;
      Jeju impregnado de arquitectura moderna
     &lt;/span&gt;
     &lt;br/&gt;
     &lt;span style=&#34;font-size: 18px;&#34;&gt;
      Castillo de Sora, Museo Bontae, Museo de Arte Yumin
     &lt;/span&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;stitle&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    En el mar frente a la costa de Seogwipo, también está el &#34;Castillo de Sora&#34;, que es significativo en la historia de la arquitectura. Se cree que el castillo de Sora es obra de Kim Joong-up, un maestro de la arquitectura moderna coreana. En diciembre de 1969, se construyó dos pisos sobre el suelo. Oficialmente, es &#34;desconocido por el autor&#34;, pero se considera que es el trabajo de Kim Jung-up, o al menos fuertemente influenciado por sus técnicas y características de diseño.
    &lt;br/&gt;
    Puedes conocer el castillo de Sora siguiendo el curso Olle 6 y dirigiéndote hacia cierto Bangpokpo. Estar de pie agazapado en un acantilado costero me recuerda a un caracol que va al mar. Sobre todo, cuatro pilares hechos con la belleza de la curva son impresionantes. En la superficie, el mongdol del mar de Jeju está estrechamente empaquetado para hacer una perfecta armonía con el edificio.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;16&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El castillo de Sora, presuntamente obra de Kim Jung-up. - Seogwipo, Jeju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/175/347af041-6307-417d-8c74-00e4aadfe94a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El castillo de Sora, presuntamente obra de Kim Jung-up.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;16&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La escalera es estrecha y oscura, lo que hace que parezca que estás entrando en una caracola. - Seogwipo, Jeju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/175/1391bb71-66dc-4dc2-9c83-e2e7cb8cdf52.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La escalera es estrecha y oscura, lo que hace que parezca que estás entrando en una caracola.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p align=&#34;justify&#34;&gt;
    A medida que sube por la azotea a lo largo de la escalera, el vasto mar corre. La escalera dibuja una suave espiral y atraviesa el segundo piso hasta la azotea, pero el pasaje es estrecho y oscuro, lo que da la sensación de estar entrando en una caracola. El edificio se utilizó como observatorio, restaurante, etc., y se incluyó en la zona de riesgo de desastres en 2003, dejándolo vacío durante algún tiempo. Más tarde, Seogwipo City compró edificios y terrenos circundantes, y se utilizó como centro de información para Jeju Olle Trail desde abril de 2009 hasta hace poco. Actualmente, se está utilizando como cafetería de libros después de trabajos de reparación y refuerzo. Hay pocos libros disponibles, pero hay una gran variedad de libros, incluidos viajes, ensayos, novelas y cuentos de hadas. El café es gratis.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;18&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El edificio se está utilizando como cafetería de libros. - Seogwipo, Jeju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/175/d295d862-5237-4d1d-8b8e-53e9a512fd7f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El edificio se está utilizando como cafetería de libros.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;18&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Los pilares hechos con la belleza de la curva son impresionantes. - Seogwipo, Jeju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/175/0dcf61ee-1e05-48e1-a4bb-e7f264f3b723.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Los pilares hechos con la belleza de la curva son impresionantes.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p align=&#34;justify&#34;&gt;
    El otro edificio de Kim Joong-up, que permanece en Jeju, es el edificio de la Facultad de Pesca, el Colegio de Agricultura de la Universidad Nacional de Jeju. En 1971, ahora se usa como la escuela secundaria para niñas Seogwi Jungang. Los edificios tienen diferentes apariencias dependiendo de la dirección de visualización, por lo que no puede predecir el otro lado mirando solo un lado. Aparentemente, lo primero que llama la atención es el lado occidental. La película de protección contra la luz con ventanas es única para evitar que entre la luz solar directa o el agua de lluvia.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;20&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Una antigua universidad de agricultura diseñada por la maestra Kim Joong-up (ahora Escuela Secundaria para Niñas Seogwi Jungang). La sombra de la ventana es única. - Seogwipo, Jeju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/175/d896274b-4bec-4f0f-8c37-1523a7b4604b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Una antigua universidad de agricultura diseñada por la maestra Kim Joong-up (ahora Escuela Secundaria para Niñas Seogwi Jungang). La sombra de la ventana es única.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p align=&#34;justify&#34;&gt;
    Jeju también tiene una serie de espacios sensuales que son tocados por arquitectos de clase mundial. Los conocidos arquitectos, Tadao Ando e Itami Jun, el arquitecto suizo Mario Bota y el maestro de arquitectura mexicano Ricardo Legoretta han creado y llenado el espacio con la hermosa naturaleza de Jeju. El destacado arquitecto está lejos de ser seguro. Uno de los museos de arte más famosos de Jeju, el Museo Bontae, el Museo de Arte Yumin y la Casa de Cristal, todos vinieron de sus dedos.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type3 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;22&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Museo Bontae - Seogwipo, Jeju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/175/8de5274d-808c-4501-ad2d-9cbc1e0e70a5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Museo Bontae
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;22&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sanbangsan Mountain visto desde Asrai basado en los márgenes - Seogwipo, Jeju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/175/7eba95b1-c87d-437c-9a61-f4c9b0cdf8bc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sanbangsan Mountain visto desde Asrai basado en los márgenes
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;22&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un edificio diseñado para armonizar naturalmente con el paisaje circundante. - Seogwipo, Jeju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/175/ef27ed97-b6ff-43fb-8385-941983e3f245.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un edificio diseñado para armonizar naturalmente con el paisaje circundante.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p align=&#34;justify&#34;&gt;
    El Museo Bontae estaba ubicado en las laderas del pie de Hallasan en Andeok-myeon. La forma original (本 態) significa la forma y esencia originales, y contiene el significado de explorar la belleza fundamental del hombre. La exposición abarca lo más coreano y lo más moderno, desde bordados hasta obras de Yayoi Kusama. Según el propósito del establecimiento del museo, Ando estaba contemplando una forma de adaptarse a la tierra de Jeju e incorporar la tradición y la modernidad coreanas. Diseñó el edificio para que no estableciera deliberadamente el terreno, sino que naturalmente armonizara con el paisaje circundante. En el centro, hay una cerca tradicional de Jeju, y un arroyo fluye a lo largo del costado para crear la naturaleza. El arroz blanco es una montaña de defensa de montaña vista en Asrai basada en el espacio en blanco. Sanbangsan, que flota entre edificios y sobre cursos de agua, es hermoso, pero es como un espejismo que no se puede captar.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;24&#34; id3=&#34;18&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Muro de piedra apilada con basalto - Seogwipo, Jeju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/175/fc69db39-5d53-4886-8778-a20e64924ad5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Muro de piedra apilada con basalto
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;24&#34; id3=&#34;19&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Seongsan Ilchulbong está atrapado en una ventana larga alrededor de un muro de piedra como una imagen. - Seogwipo, Jeju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/175/9083be24-da05-4369-a885-b4d9430e4466.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Seongsan Ilchulbong está atrapado en una ventana larga alrededor de un muro de piedra como una imagen.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p align=&#34;justify&#34;&gt;
    El Museo de Arte de Yumin y la Casa de Cristal han entrado en el escenario excepcional de Seopjikoji. Si la casa de cristal sobresale sobre la punta de la capa y abruma a la naturaleza, el Museo de Arte de Yumin habita bajo tierra y acepta humildemente la naturaleza.
    &lt;br/&gt;
    El Museo de Arte de Yumin fue operado como un centro de meditación &#34;Genius Rossay&#34; y abrió sus puertas en junio del año pasado. Cuando ingresas a la entrada, aparecen jardines de piedra a ambos lados del camino, y el camino del agua se extiende silenciosamente a través del jardín del viento, donde la hierba plateada serpentea en el viento. A medida que el sonido del agua se desvanece, el chakyeong que se encuentra al final del camino es intenso. Seongsan Ilchulbong está atrapado en una ventana larga alrededor de un muro de piedra como una imagen. En un día sin viento, es difícil imaginar dónde está afuera y dónde está adentro.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;26&#34; id3=&#34;20&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Museo de arte de Yumin - Seogwipo, Jeju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/175/b89a4ca1-5f5a-4cd0-b6d5-9b6851bf3131.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Museo de arte de Yumin
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p align=&#34;justify&#34;&gt;
    Es una sala de exposiciones cuando desciendes y desciendes a lo largo de la pared alta. El espacio decorado en la enorme puerta de hierro es como un escenario diseñado solo para el trabajo. La exposición actual es &#34;Colección Yoomin Art Nouveau&#34;. Puede admirar 47 piezas de artesanías de vidrio de la región de Nancy, Francia, que son significativas en la historia del arte y el diseño.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;28&#34; id3=&#34;21&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Una casa de cristal enclavada en el paisaje excepcional de Seopjikoji - Seogwipo, Jeju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/175/501c0b71-ce11-468b-8f23-b61365dbb904.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Una casa de cristal enclavada en el paisaje excepcional de Seopjikoji
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;28&#34; id3=&#34;22&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La casa de cristal es un edificio en forma de V que se eleva sobre el suelo. - Seogwipo, Jeju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/175/f1ace6b3-7632-4a98-953f-4b819ab0a053.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La casa de cristal es un edificio en forma de V que se eleva sobre el suelo.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p align=&#34;justify&#34;&gt;
    La casa de cristal es un edificio en forma de V que se eleva sobre el suelo. Desde el frente, también parece extenderse hacia el mar. El edificio fue construido hacia Jeong Dong-hyang. En el centro, se colocó un camino ventoso, y en el frente, se creó un macizo de flores rómbicas. El primer piso es el Museo Zippo, y el segundo piso es el restaurante. En el restaurante, puedes ver Seongsan Ilchulbong y la playa de Gwangchigi de un vistazo.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;30&#34; id3=&#34;23&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Seongsan Ilchulbong de la casa de cristal - Seogwipo, Jeju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/175/dc514e64-7b99-402a-a799-7877fd750a3c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Seongsan Ilchulbong de la casa de cristal
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p class=&#34;stitle&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;span style=&#34;font-size: 18px;&#34;&gt;
      Muhyang que floreció en el espacio
     &lt;/span&gt;
     &lt;br/&gt;
     &lt;span style=&#34;font-size: 18px;&#34;&gt;
      Jeju Chusa Hall y Soam Memorial Hall
     &lt;/span&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;stitle&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Seogwipo es también una ciudad de Muhyang. También es en Seogwipo, donde el mejor artista de caligrafía de la dinastía Joseon, Kim Jeong-hee, completó la fuente Chusa, y el maestro de Soam Hyeonjunghwa, un maestro del oeste coreano del siglo XX, escribió hasta el final de su vida. .
    &lt;br/&gt;
    El oficial de Jeju entró en Daejeong-eup, Seogwipo-si, donde vivía Kim Jeong-hee. El edificio fue construido en madera, inspirado en la obra maestra de Chusa, Sehando (Tesoro Nacional No. 180). Sehando es una pintura enviada al alumno ideal, el discípulo que salvó un libro precioso. El lienzo, que consiste en unos pocos pinos y pinos en una casa en mal estado, es desolado y solitario. Un árbol que se mantiene firme en el frío representa un personaje ideal que mantuvo su lealtad incluso en un largo exilio.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;32&#34; id3=&#34;24&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Oficial de Jeju - Seogwipo, Jeju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/175/9db6ccb1-d087-4759-af06-db00f9045991.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Oficial de Jeju
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p align=&#34;justify&#34;&gt;
    Seung Hyo-sang es el arquitecto que trajo el trabajo de Chusa al paisaje de Jeju. Al igual que el personaje de Hyo-sang, Seung Hyo-sang terminó la pintura con una ventana redonda con una apariencia limpia y limpia, y plantó pinos en los costados. En la entrada, había una escalera para ir a reproducir el duro viaje de Chusa. La mayoría de las salas de exhibición están ubicadas bajo tierra, pero no hay sensación de frustración debido a la luz natural que entra por los techos altos y las ventanas de vidrio.
    &lt;br/&gt;
    En la sala de exposiciones, puede ver el lado curvo de Chusa a través de varias exhibiciones. Lo mejor para ver es su escritura. En su tipografía majestuosa, su vida y sus estudios se funden. Además, puede apreciar una carta escrita por conocidos para calmar la soledad de un exiliado durante el período de exilio, así como uno de los tres límites que Chikashi Fujitsuka, un investigador japonés de Chusa.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;34&#34; id3=&#34;25&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un espacio conmemorativo con un busto de Chusa - Seogwipo, Jeju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/175/9e67abe3-1ed8-43a1-9f07-8765ab828129.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un espacio conmemorativo con un busto de Chusa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;34&#34; id3=&#34;26&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Tipografía majestuosa de Chusa - Seogwipo, Jeju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/175/10ffb0a5-4329-4c45-942a-d008877fd867.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Tipografía majestuosa de Chusa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p align=&#34;justify&#34;&gt;
    Si subes las escaleras después de mirar las obras y los libros de mesa de Chusa, es Chusa Hall. En el espacio vacío, solo miente el busto de Chusa, creado por el artista de Im Ok-sang. El espacio extremadamente discreto da un sabor intenso y profundo.
    &lt;br/&gt;
    Cuando sales de la sala de exposiciones, es un mendigo Chuseok. La casa donde vivió Chusa y la vida del exilio fueron restauradas. La calle en la que se hospedaba era una habitación estrecha sobre un pyeong. Completó Chusa-cheok aquí, dibujó muchas pinturas, incluido Sehan-do, y dejó muchos logros, como la enseñanza de eruditos y caligrafía a las larvas de Jeju.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;36&#34; id3=&#34;27&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El trabajo de Soam Hyun Joong-hwa &#39;The Line of View&#39; - Seogwipo, Jeju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/175/219e7674-e0f7-459d-a974-5d592cfde467.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El trabajo de Soam Hyun Joong-hwa &#39;The Line of View&#39;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p align=&#34;justify&#34;&gt;
    Soam Memorial Hall es un espacio donde la caligrafía de Seogwipo conmemora a Soam Joonghwa. Soam, que estudió en la Universidad de Waseda en Japón, sufre un derrame cerebral en el moderno mundo occidental moderno de Corea después de trabajar en el oeste de Japón.
    &lt;br/&gt;
    El monumento fue construido con Jo Beom Sanbang, donde vivió y vivió Soam. Jo Beom Sanbang (眺 帆 山房) significa &#34;la casa con vistas al velero&#34;. Soam se sentó aquí, revoloteando una larga barba y no dejó de cepillarse hasta que el papel tocó el techo. Muy raramente, comía, dormía y escribía solo, excepto por el acceso externo. El golpe de Soam se parece a Jeju a través de la ventana. Es hermoso, pero es extraño, suave e inmutable. Cada punto, un golpe, se destacan el mar y el viento de Jeju.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;38&#34; id3=&#34;28&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Soam Memorial Hall Jo Beom Sanbang - Seogwipo, Jeju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/175/0bdc0386-954b-4dbc-989a-f362becb1007.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Soam Memorial Hall Jo Beom Sanbang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;38&#34; id3=&#34;29&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La ventana del pasaje que conecta los pisos primero y segundo del Soam Memorial Hall está inspirada en una sola figura dibujada en Hwasunji. - Seogwipo, Jeju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/175/99df3505-2a22-44cd-a3fd-190c688e337b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La ventana del pasaje que conecta los pisos primero y segundo del Soam Memorial Hall está inspirada en una sola figura dibujada en Hwasunji.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p align=&#34;justify&#34;&gt;
    La sala conmemorativa consta de dos salas de exposiciones permanentes, una sala de exposiciones de planificación y Jo Beom Sanbang. El trabajo &#39;Chwiseon-seon&#39; (는 是 僊), que se dice que tomó la delantera en el fondo de pantalla debido al aumento del estado de ánimo, es impresionante. Jobeomsanbang se conserva como lo usó Soam. El maestro sentado con un cepillo es vívido. En el primer piso, una colección de sombreros, bastones, etc. que Soam solía disfrutar en su vida.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;a alt=&#34;오디&#34; href=&#34;http://korean.visitkorea.or.kr/kor/hd/smt_kor/index.html&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘오디’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;오디띠배너&#34; img=&#34;&#34; src=&#34;http://tong.visitkorea.or.kr/cms/resource/88/2564188_image2_1.png&#34; width=&#34;100%&#34;/&gt;
    &lt;/a&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p align=&#34;justify&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;span style=&#34;font-size: 18px;&#34;&gt;
      Seogwipo Arquitectura Cultura Tour
     &lt;/span&gt;
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Seogwipo Architecture Culture Tour es un viaje para descubrir el hermoso paisaje de la bahía de Seogwipo y escuchar la historia de la historia, la cultura y la vida de Seogwipo a través de la arquitectura. Se compone de 10 temas y 12 cursos con encantos únicos.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p align=&#34;justify&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p align=&#34;justify&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Plato principal
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -1 curso de guerra y arquitectura moderna
    &lt;br/&gt;
    Sitio de la caverna japonesa del anillo exterior de Jeju Songaksan → Sitio de la caverna japonesa de Jeju Set-Al-Oreum → Sitio de la Gosapo japonesa de Jeju Set-Al-Oreum → Jeju 4 · 3 Sitio histórico Masacre de seis flechas → Hangar del avión de Namjeju → Torre de control de la base aérea de Altreu → Altreu Aeródromo → Jeju Mosulpo Alteul Airfield Underground Bunker → Pacific Rim Peace Park → Edificio de la Unión Financiera Japón-Japón → Mosulpo Love House → Namjeju-gu Daejeongmyeon Office → Namjeju Gangbyeong University Church → Army 1st Training Center Main Gate → Jeju-gu Army First Training Center Centro de comando → Centro de entrenamiento marino de Jeju-gu
    &lt;br/&gt;
    -5 cursos de maestro de arquitectura coreana
    &lt;br/&gt;
    Museo de Arte de Gidang → Escuela Secundaria para Niñas Seogwi Jungang (anteriormente Colegio de Agricultura de la Universidad Nacional de Jeju) → Biblioteca de Milagros Seogwipo → Castillo de Old Sora
    &lt;br/&gt;
    -10-2 curso Tadao Ando
    &lt;br/&gt;
    Seopjikoji → Universidad de Hyeopyeon → Faro de Bangdupo → Casa de cristal → Museo de arte de Yumin (anteriormente Genius Cross) → Ágora → Bella Terrace
   &lt;/p&gt;
   &lt;p align=&#34;justify&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p align=&#34;justify&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Todos los cursos e información específica del curso.
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -página de inicio:
    &lt;a href=&#34;http://culture.seogwipo.go.kr/architours&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://culture.seogwipo.go.kr/architours
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Preguntas: Sección de Promoción Turística del Ayuntamiento de Seogwipo 064-760-3942, Pong Nang 064-762-2178
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p align=&#34;justify&#34;&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p align=&#34;justify&#34;&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34; style=&#34;font-weight: bold;&#34;&gt;
     ※ La información anterior se creó en octubre de 2018 y puede cambiar más adelante, así que verifique antes de viajar.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p align=&#34;justify&#34;&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34; style=&#34;font-weight: bold;&#34;&gt;
     ※ La información, como textos, fotos y videos utilizados en este artículo, están protegidos por derechos de autor de la Organización de Turismo de Corea, y está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>El restaurante de invierno de Jeju, que reconforta a los viajeros traicionados - Seogwipo, Jeju, Corea del Sur</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/jejus-winter-restaurant-comforting-betrayed-travelers-127-es/</link>
      <pubDate>Wed, 11 Mar 2020 18:37:08 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/jejus-winter-restaurant-comforting-betrayed-travelers-127-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Seogwipo, Jeju, South Korea&#34; data-title=&#34;jejus-winter-restaurant-comforting-betrayed-travelers--127&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Flor de camelia roja, uno de los paisajes típicos de invierno en Jeju - Seogwipo, Jeju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/127/eb2c16e9-ea7c-4cbb-96e9-84b80e436210.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Flor de camelia roja, uno de los paisajes típicos de invierno en Jeju
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   El restaurante de invierno de Jeju, que reconforta a los viajeros traicionados
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Seogwipo, Jeju, Corea del Sur
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El invierno de Jeju es una temporada de traición. Muchas personas viajan anticipando el clima cálido y cálido, pero cuando pisan la isla, sienten que algo está mal. Si. El invierno de Jeju es mucho más frío de lo que pensaba. Las brisas amargas del invierno que conducen de vez en cuando hacen que la gente se enfríe. Aquí hay dos cafés donde puedes disfrutar de viajeros traicionados con un cálido paisaje invernal, experiencias especiales y deliciosos postres de temporada.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Paseo de camelia y cálida delicadeza de invierno, Warangwarang
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La aldea de Wimi-ri en el sur de Jeju es una parte esencial del viaje de invierno de Jeju. Una fascinante colonia de camelias que saca flores rojas en pleno invierno atrae a los viajeros todos los años. La colonia de Camelia, como su nombre lo indica, no es un lugar donde los árboles de camelia forman un bosque, pero los árboles que crecen a lo largo de las paredes de piedra son tan grandes que parecen bosques desde la distancia. La camelia es una variedad nativa, por lo que las flores en sí mismas no son hermosas. Sin embargo, el paisaje donde las flores caen y forman caminos de flores no es suficiente para que el viaje de invierno sea hermoso.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Colonia de camelias donde crece el árbol de camelia - Seogwipo, Jeju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/127/7ad69e71-b6bf-4632-909b-0f688f7b882e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Colonia de camelias donde crece el árbol de camelia
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   A pocos pasos de la comunidad de camelias, hay una cafetería llamada Warangwarang, conocida por su delicioso y atmosférico café. Es un buen lugar para hacer un recorrido tranquilo por la colonia de camelias y tomar un café caliente para compartir el resplandor del viaje. El exterior del café, cuidadosamente decorado, es muy cómodo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Warangwarang, un café cerca de la colonia Camelia - Seogwipo, Jeju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/127/47d9d156-ecfc-4ecc-b594-e3961a493e47.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Warangwarang, un café cerca de la colonia Camelia
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   producción
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un campo de cítricos mira por la ventana - Seogwipo, Jeju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/127/94db2d1c-5d0a-446c-8319-f23bfdce252b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un campo de cítricos mira por la ventana
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El menú escrito a mano está lleno de cosas para probar, incluida una amplia variedad de cafés y tés, galletas y jugos. Entre ellos, el dulce café con leche de frijol rojo y el pastel de arroz glutinoso son los mejores manjares de Warangwarang, que se pueden disfrutar como postre de invierno. El café con leche de frijol rojo, que se hace hirviendo frijoles rojos domésticos, es suave y sabroso. La fatiga acumulada en agradable dulzura se derrite. Si tienes una taza de café con leche de frijol rojo con pastel de arroz asado, no tendrás la comida perfecta para el invierno. Los pasteles de arroz ligeramente horneados con abundante harina de soya tostada le dan un poco de hambre.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un vaso de café con leche de frijol rojo con pastel de arroz asado - Seogwipo, Jeju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/127/8e3174ba-af06-4ba3-92ce-1af9cb8456fb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un vaso de café con leche de frijol rojo con pastel de arroz asado
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Además del café, los propietarios de la compañía elaboran menús a partir de los ingredientes que comen, además de operar una granja de cítricos orgánicos certificados y un taller de muebles a medida. Gracias a esto, el menú de cítricos de la cafetería también está hecho de cítricos de alta calidad de la granja.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Café ordenado y dulcemente decorado(남성) - Seogwipo, Jeju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/127/4a258b64-a8f8-43ba-adcf-7a97d270f609.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Café ordenado y dulcemente decorado(남성)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Los jabones envejecidos naturalmente y los aceites de camelia hechos por la pareja también son populares. El aceite y el jabón de camelia &#39;warangwarang&#39;, fabricados por fabricantes de equipos originales en instalaciones de producción especializadas, tienen fama de ser recomendados.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Café Warangwarang para disfrutar con goteo manual - Seogwipo, Jeju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/127/ce1e6834-94d5-4366-95e1-ef1bc2d92cae.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Café Warangwarang para disfrutar con goteo manual
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Los cafés suelen ser tranquilos y relajados, pero a veces se convierten en salas de amor para residentes y viajeros. Abre a las 11 a.m. y cierra a las 6 p.m. y está cerrado los lunes.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La cafetería está decorada en un ambiente acogedor y relajado. - Seogwipo, Jeju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/127/f857294f-0467-4e84-807e-4bb1e3c0aae3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La cafetería está decorada en un ambiente acogedor y relajado.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Baño de pies aromático, pan casero de mariscos, café dolgori
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Mientras caminas lentamente por la amplia playa de Pyoseon Haevichi, pronto llegarás al puerto de Pyoseon. Es un buen lugar para relajarse con una vista clara al mar. Justo detrás de Pogu se encuentra el &#34;Doltogori Café&#34;, donde podrá disfrutar de postres y baños de pies. El inusual baño de pies hecho de basalto negro, helado casero y pan son espacios cálidos populares.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Café Dolpori - Seogwipo, Jeju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/127/7c69cf88-05f6-42e1-a7b7-c597c3c2bda6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Café Dolpori
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   13:00. Al entrar en la cafetería, el olor a pan recién horneado irrita la nariz. Aunque acabo de comer, mi boca está babeando. Para aquellos a quienes les gusta comer pan y hacer pan, el Dolgori Café es solo un molino de gorriones. El sabor es delicioso, pero puedes probar el pan único que no se encuentra en otras panaderías.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pan casero, helado y deliciosas bebidas horneadas diariamente. - Seogwipo, Jeju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/127/90389e76-b679-438c-99af-a2b554c4d7b9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pan casero, helado y deliciosas bebidas horneadas diariamente.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El pan de mariscos hecho con calamares, caballa, pulpo y concha es un pan popular. No hay nada especial en el exterior, pero el marisco se llena con una fuerza diferente que cualquier otro pan. La textura del pan suave va bien con los mariscos picados. Si come uno o dos, el plato estará vacío pronto. El pan de cítricos de Jeju con cítricos agridulces está cubierto con una cucharada de helado de mango. El helado fresco y suave y el pan agrio de cítricos crean una armonía fantástica en la boca. Además de los mangos, hay una variedad de helados para que pueda elegir el suyo. El pan Doltogo hecho con puré de papa también ofrece un aspecto diferente.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pan de mariscos con concha, anguila, pulpo y calamar - Seogwipo, Jeju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/127/c38f5c02-dd29-4b79-b599-488484c9f686.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pan de mariscos con concha, anguila, pulpo y calamar
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El segundo piso de la cafetería está decorado con un baño de pies. Si desea disfrutar de un baño de pies con postres, pida pan y bebidas en el primer piso y llévelos a la mesa de baño de pies. Cada baño de pies tiene una mesa donde puedes tomar una bebida.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;T - Seogwipo, Jeju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/127/af05ac29-e16f-4853-a267-583dc164b913.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     T
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Un pequeño y pesado baño de pies hecho de piedra de jeju. Dolgori, que significa &#34;comedero de cerdos&#34; en Jeju, tiene una forma interesante como baño de pies. Lo mejor de todo, es conveniente porque puede establecer la temperatura deseada.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Puede disfrutar del baño de pies cómodamente mientras disfruta del postre. - Seogwipo, Jeju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/127/774b99f2-deb1-4b73-94f4-516913d0efdc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Puede disfrutar del baño de pies cómodamente mientras disfruta del postre.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Cuando solicite una experiencia de baño de pies, traerá baño, sal de belleza y toallas a la canasta. Una vez que sepa cómo usarlo, puede disfrutar del baño de pies solo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sal de baño, sal de belleza, toalla para solicitar la experiencia del baño de pies - Seogwipo, Jeju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/127/097cbf89-825a-4b16-9677-4ff1a6bc52e0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sal de baño, sal de belleza, toalla para solicitar la experiencia del baño de pies
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Agregar un baño le dará a tus pies un agradable aroma y color. Puedes elegir entre yuzu, flor de cerezo, baño de bosque y fragancia de rosa. Frotar la sal de belleza en las plantas de los pies antes de terminar el baño de pies eliminará las células muertas de la piel y suavizará la piel. ¡Seque con un solo paso y listo! El cansancio del viaje de pleno invierno se alivia. La experiencia del baño de pies es de 5,000 wones por persona.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bañarse en un baño de pies - Seogwipo, Jeju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/127/4d4f136c-5c76-4ec0-874f-c9b791e96b0b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bañarse en un baño de pies
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Warangwarang
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Dirección: 28, Wimijungang-ro 300beon-gil, Namwon-eup, Seogwipo-si, Jeju
    &lt;br/&gt;
    Contacto: 070-4656-1761
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Café Dolpori
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
    -Dirección: 16-4, Pyoseondangpo-ro, Pyoseon-myeon, Seogwipo-si, Jeju-do
    &lt;br/&gt;
    Contacto: 064-787-9400
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Atracciones cercanas
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
    -Comunidad Wemi Camellia: 15, Wimijungang-ro 300beon-gil, Namwon-eup, Seogwipo-si
    &lt;br/&gt;
    -Jeju Folk Village Museum: 631-34, Folkhaean-ro, Pyoseon-myeon, Seogwipo-si / 064-787-4501
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.jejufolk.com/html/index.aspx&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.jejufolk.com/html/index.aspx
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.herbdongsan.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.herbdongsan.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Habitaciones
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
    -El Seri Resort: 97-13, Beophwansang-ro 2-beon-gil, Seogwipo-si / 064-739-9966
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.seriworld.co.kr/index.php?mid=KR01&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.seriworld.co.kr/index.php?mid=KR01
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Benikea Jungmun Hotel: 166 Cheonjeyeon-ro, Seogwipo-si / 064-802-8889
    &lt;br/&gt;
    -Sandulae Full House: 689-8 Seoseongil-ro, Seongsan-eup, Seogwipo-si / 064-784-1988
    &lt;br/&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.sandule.co.kr/document/main/main.php&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.sandule.co.kr/document/main/main.php
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información anterior se escribió en enero de 2016. Puede cambiar después, así que verifique antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información como texto, fotos y videos utilizados en este artículo tiene copyright de la Organización de Turismo de Corea, por lo que está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Seogwipo, Jeju, Corea del Sur - Disparar mientras respira con la naturaleza: ATV Experience Center, Jeju Daeyu Land</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/shooting-while-breathing-with-nature-atv-experience-center-jeju-daeyu-land-43-es/</link>
      <pubDate>Thu, 27 Feb 2020 21:32:33 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/shooting-while-breathing-with-nature-atv-experience-center-jeju-daeyu-land-43-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-title=&#34;shooting-while-breathing-with-nature-atv-experience-center-jeju-daeyu-land--43&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Arcilla disparando en la naturaleza - Seogwipo, Jeju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/43/d716113a-d361-4d5d-9de0-b2edc9631f6d.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Arcilla disparando en la naturaleza
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Disparar mientras respira con la naturaleza: ATV Experience Center, Jeju Daeyu Land
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Seogwipo, Jeju, Corea del Sur
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Jeju está abierto durante cuatro temporadas y es un paraíso para los entusiastas de los deportes de ocio. A pesar de que el otoño ha terminado, estamos en el umbral de la temporada de frío, pero en Jeju todavía puede disfrutar de diversas actividades bajo el cálido sol. Además, también es posible realizar actividades deportivas especiales, como disparar, a las que no se puede acceder fácilmente. Visitamos Daeyuland para experimentar disparos de arcilla, rifles y pistolas.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   ¡Un placer golpear el disco volador! Tiro de arcilla
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Daeyu Land se encuentra en la zona montañosa media de la ciudad de Seogwipo y es el único lugar donde puedes experimentar el tiro con arcilla en Jeju. Además del campo de tiro de arcilla, que se compone de espacios interiores y exteriores, 330ha (aproximadamente 1 millón de pyeong) de la naturaleza de Jeju, hay rifle, campo de tiro de pistola y terreno de experiencia ATV.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    ¡explosión! El sonido es emocionante en todo el cuerpo. La energía estimulante del aire sopla a través de todo el cuerpo a la vez. No has alcanzado el objetivo, pero serás feliz independientemente de tu éxito. Siga las instrucciones del personal y vuelva a cargar con el arma. Segundo tiro! El disco volador es alcanzado por una bala, se divide en dos y se cae sin fuerza. Estoy emocionado como niños con más placer que antes. Siento que el viejo estrés desapareció de inmediato. El primer mundo del rodaje es una serie de curiosidades y sorpresas. Una vez que haya probado el tiro con arcilla con la naturaleza, no tiene más remedio que enamorarse de él.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Camelia florece camino al campo de tiro. - Seogwipo, Jeju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/43/d4c32bf2-af81-4b39-8321-12241aa234bd.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Camelia florece camino al campo de tiro.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    El tiro con arcilla es un deporte de ocio en el que se lanzan discos de arcilla al aire. Debido a que tiene que golpear objetos en movimiento, necesita mucha rapidez y concentración. Sobre todo, el placer de golpear el disco volador es muy emocionante. Incluso los principiantes pueden aprender sin dificultad, por lo que todos pueden probarlo.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Los miembros del personal profesional se colocan uno a uno durante la experiencia de disparo - Seogwipo, Jeju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/43/04d28765-d42d-4f9e-97ed-f86b6f6b2547.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Los miembros del personal profesional se colocan uno a uno durante la experiencia de disparo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    El tiro con arcilla usa una escopeta. Con las nalgas sobre los hombros, una mano sostiene el lado del gatillo y la otra sostiene el hocico inestablemente. Las escopetas son grandes y pesadas y tienen un gran retroceso después del disparo. Por lo tanto, es necesario mantener ambos pies firmemente en el suelo y la postura antes de disparar. Cuando el disco está ligeramente debajo del hocico, disparar aumenta la tasa de aciertos. Usar tapones para los oídos es imprescindible ya que los disparos suenan muy fuertes después del lanzamiento. Disparando un total de 16 disparos, de los cuales solo 5-7 golpes son excelentes habilidades. Si tiene confianza en el tiro con arcilla, también puede ir a buscar faisanes salvajes.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cargando munición en la escopeta - Seogwipo, Jeju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/43/4af5c2ae-a3ba-45de-89d4-5e49f9302ad5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cargando munición en la escopeta
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   ¡Apunta al objetivo! Tiro con rifle y pistola
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Frente al campo de tiro Clay, hay otro espacio para disparar con pistola y rifle. Las pistolas y los disparos de rifle apuntan a objetivos que no se mueven en el campo de tiro que rodea el vidrio a prueba de balas.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hay un campo de tiro con rifle y pistola frente al campo de tiro Clay. - Seogwipo, Jeju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/43/4d36f401-8cb9-4053-9e7a-06c8fb36a956.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hay un campo de tiro con rifle y pistola frente al campo de tiro Clay.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Los puntajes se otorgan para cada rango objetivo, por lo que también puede comparar sus habilidades de disparo. Después de la experiencia, puedes llevarte a tu objetivo como recuerdo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Las pistolas y las gamas de fusil son de vidrio a prueba de balas. - Seogwipo, Jeju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/43/e1088bc2-73cd-4f7e-a345-31d561f1ffc4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Las pistolas y las gamas de fusil son de vidrio a prueba de balas.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La pistola extiende el brazo hacia adelante y lo sostiene con ambas manos. Cierre un ojo y combine el objetivo y el hocico con el otro ojo. Y lanzar! Menos retroceso después de disparar que los disparos de arcilla, pero los disparos son tan buenos como las escopetas. Por supuesto, los tapones para los oídos son imprescindibles.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Apunta y dispara al blanco inmóvil - Seogwipo, Jeju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/43/cbc779cc-e091-4396-bf14-cd44f517b6a5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Apunta y dispara al blanco inmóvil
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El momento más emocionante para comprobar la placa de destino después de disparar.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sostenga la pistola como si estuviera envuelta con ambas manos. - Seogwipo, Jeju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/43/e16c3f35-09aa-4b8f-bcdb-d89d4028dc5f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sostenga la pistola como si estuviera envuelta con ambas manos.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si la pistola es demasiado pequeña y la escopeta es un poco pesada, recomendamos disparar con rifle. Lo mejor de todo es que la pistola es ligera y fácil de colocar. Como una pistola, cierra un ojo y apunta al objetivo. Si has estado en el ejército, el tiro con rifle puede ser bastante familiar.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Viajeros que experimentan tiro con rifle(남성) - Seogwipo, Jeju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/43/2c3ffe42-2f36-40db-a113-5183709d1820.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Viajeros que experimentan tiro con rifle(남성)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Sorprendentemente, las mujeres disfrutan disparando bastante divertido, pero a menudo obtienen mejores puntajes que los hombres.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gran maestro tirador lista de máximos goleadores - Seogwipo, Jeju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/43/4fbca670-b5e0-4e4b-832d-5fd78611ce01.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gran maestro tirador lista de máximos goleadores
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    La munición utilizada en la experiencia de tiro se usa en la práctica, así que tenga cuidado con su seguridad durante la experiencia. Daeyu Land cuenta con personal profesional en el campo de tiro para ayudar a los turistas a experimentar el tiro de manera segura. Además del tiro con arcilla, cualquier persona de todas las edades puede disfrutar de pistolas y disparos de rifles. Sin embargo, puedes experimentar a partir de los 14 años o más.
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Viajeros que sostienen sus objetivos como recuerdos - Seogwipo, Jeju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/43/7f0f9d0a-c9b5-49cd-a5ca-0701fbc1e624.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Viajeros que sostienen sus objetivos como recuerdos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   ¡Los instintos de ATV corren sobre cuatro ruedas!
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Las experiencias de disparo son algo cortas, por lo general demoran entre 15 y 20 minutos. Si se siente incómodo, dé un paso hacia la experiencia de ATV. Puedes disfrutar de la alegría de disfrutar de la gran naturaleza mientras disfrutas del viento que sopla.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Experiencia ATV - Seogwipo, Jeju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/43/1783f7a5-cb60-4e07-a925-2048d6ccb6ed.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Experiencia ATV
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    El ATV es un deporte de ocio popular que atraviesa la naturaleza, incluyendo todo terreno, montañas y campos. Cualquiera que no pueda conducir puede experimentar ATV, muchas familias lo visitan. Sin embargo, puede sostener el volante usted mismo por lo menos 14 años de edad, y puede llevar a los niños delante o detrás del asiento del conductor.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Viajeros entrenados antes del entrenamiento práctico.(남성) - Seogwipo, Jeju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/43/688d6571-d4cf-48eb-8376-fc03992c939b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Viajeros entrenados antes del entrenamiento práctico.(남성)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Tumba El motor comienza a sonar ligeramente. Se recuerdan los rostros de visitantes experimentados que usan cascos y esperan señales de salida. Finalmente comenzando! Los movimientos de rodadura y las vibraciones se transmiten a los pasajeros como si la gran rueda rebotara en el camino lleno de baches.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cualquiera puede experimentar fácilmente ATV - Seogwipo, Jeju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/43/270e0084-c08f-4070-82a1-fdc775314461.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cualquiera puede experimentar fácilmente ATV
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Corre fuera de la carretera respirando con la naturaleza como si fueras un explorador. A veces, la diversión eliminará el polvo y tu mente se calmará. La experiencia ATV es muy satisfactoria para el alivio del estrés.
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;ATV respirando con la naturaleza - Seogwipo, Jeju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/43/7c463b3f-618c-49bd-80e3-3133a816dbc4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     ATV respirando con la naturaleza
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Daeyuland
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Dirección: 381 Sangye-ro, Seogwipo-si, Jeju
    &lt;br/&gt;
    Contacto: 064-738-0600
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.daeyooland.net/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.daeyooland.net/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurantes cerca de
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Nolman: Mariscos Ramen / 24 Aewol-ro 1-gil, Aewol-eup, Jeju-si / 064-799-3332
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.nolman.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.nolman.com/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Gunghan Shabu Shabu: Shabu Shabu / 4, Myeongdong-ro, Seogwipo-si / 064-763-3197
    &lt;br/&gt;
    -Fideos de mar: fideos de carne, gukbap / 26-1, Myeongdong-ro, Seogwipo-si / 064-733-9259
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Habitaciones
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Jewel Jazz Village: 220 Sobodangdang-ro, Seogwipo-si / 064-738-9300
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.jazzvillage.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.jazzvillage.co.kr/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Benikea I-Jin Hotel: 4, Sindaero 22-gil, Jeju-si / 064-745-0700
    &lt;br/&gt;
    -Grape Hotel: 863, Sannoknam-ro, Andeok-myeon, Seogwipo-si / 064-792-8000
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.podohotel.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.podohotel.co.kr/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información anterior se actualizó en noviembre de 2016. Puede cambiar después, así que verifique antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información como texto, fotos y videos utilizados en este artículo tiene copyright de la Organización de Turismo de Corea, por lo que está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>