<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Cheongsong-gun.fr on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/cheongsong-gun.fr/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Cheongsong-gun.fr)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 25 Mar 2020 08:17:09 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/cheongsong-gun.fr/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Expérience Hanok à Gyeongbuk - Cheongsong-gun, Gyeongbuk, Corée</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/hanok-experience-in-gyeongbuk-252-fr/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Mar 2020 08:17:09 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/hanok-experience-in-gyeongbuk-252-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Cheongsong-gun, Gyeongbuk, Korea&#34; data-title=&#34;hanok-experience-in-gyeongbuk--252&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Le jour s&#39;estompe et la lune flotte à Byeongam House - Cheongsong-gun, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/252/d4667e3a-dc85-4203-b1e2-0176ee3330f9.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Le jour s&#39;estompe et la lune flotte à Byeongam House
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Expérience Hanok à Gyeongbuk
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Cheongsong-gun, Gyeongbuk, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Le temps est devenu assez froid. En hiver, le paysage qui neige vient d&#39;abord à l&#39;esprit, mais de nombreux voyageurs se souviennent de la nuit dans une maison au cou chaud. Gyeongsangbuk-do possède de nombreuses maisons anciennes, et c&#39;est aussi un endroit où vous pourrez découvrir Hanok, car c&#39;est la ville natale du Yangban. Que diriez-vous de trouver une maison à Gyeongbuk cet hiver et de passer une longue nuit d&#39;hiver dans un cou chaud?
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Seongcheon, Cheongsong, la plus petite cour du monde
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Cheongsong est une ville avec de belles Juwangsan en toutes saisons. Sur la route de Cheongsong-eup à Juwangsan, il y a un vieux manoir appelé Seongcheondaek dans un village appelé Cheongdong. Il existe un dossier selon lequel un homme du nom de Chun-Seop Lim, qui avait été chef de file de la dynastie Gojong à Gojong, Chosun, a acheté cette maison. On dit que la maison a été construite il y a environ 300 ans.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Seongcheon-daek est désigné Bien culturel folklorique important n ° 172 sous le nom de Cheong-dong Seongcheon-daek. La maison de Seongcheon est la maison de résidence de la grand-mère lorsque l&#39;ancienne maison a été désignée comme bien culturel. À l&#39;âge de 16 ans, elle s&#39;est mariée et a vécu plus de 90 ans. Elle a dit qu&#39;elle avait gardé sa maison seule après avoir quitté son mari.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;&#39;Yipchundae-gil&#39; écrit sur la porte de Seongcheon - Cheongsong-gun, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/252/716828f2-fcee-4185-a93e-d571fd6f94d1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     &#39;Yipchundae-gil&#39; écrit sur la porte de Seongcheon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La maison de Seongcheon est une cour typique de Gyeongsangbuk-do. La maison de jardin est une maison en forme de «ㅁ» avec une cour au centre. C&#39;est un petit espace avec 5 espaces à l&#39;avant et 4 espaces sur le côté. Les régions montagneuses de Gangwon-do et Gyeongbuk étaient froides en hiver, et il y avait toujours une menace de prédation, vous deviez donc tout mettre dans votre maison. Le charme de Seongcheon est la cour. Il n&#39;y a peut-être pas de cour si petite au monde. Faire une cour au milieu d&#39;une maison bien compressée…. De plus, le ciel est aussi petit que la cour à travers le toit. C&#39;est le seul espace où la cour communique avec le monde. La maison de Seongcheon a une texture petite mais globale, et elle ressemble à une sensation de raideur.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Seongcheondaek Yard - Cheongsong-gun, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/252/bb09938a-25ee-4b4c-8feb-7db2a1230cdd.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Seongcheondaek Yard
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La maison de Seongcheon se composait d&#39;Anchae et de Sarangchae. Anchae et Sarangchae ont chacune deux pièces. Sarangchae est divisée en portes coulissantes et Anchae est divisée en une arrière-salle et une grande pièce.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Maison de Seongcheon - Cheongsong-gun, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/252/989221e7-b497-4643-a6f8-3928e85a2f1f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Maison de Seongcheon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   À Sarangchae, le thé est préparé pour boire du thé, et dans la cour, vous pouvez profiter de jeux traditionnels tels que le tuho, le saut et l&#39;autonomie. Moonganchae est équipée d&#39;une cuisine sur pied et d&#39;ustensiles de cuisine simples, et dispose de toilettes, douche et lave-linge. Les réservations sont acceptées uniquement par téléphone.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Château... - Cheongsong-gun, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/252/12e77fe5-a0d3-4168-9db6-39095289b104.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Château...
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Sumol Village, la sublimation de l&#39;Art Village, et Jirye Art Village à Andong
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    En 1990, la construction du barrage Imha a noyé le village de Jirye. Le village de Jirye était un village historique avec une histoire de plus de 300 ans avec l&#39;encens de Kim Bang-geol, le chef des Sud-Coréens sous le règne du roi Sukjong. En raison de la construction du barrage, le village a entièrement disparu et seules certaines des vieilles maisons ont été déplacées à flanc de montagne surplombant le vieux village. C&#39;est Jirye Art Village. Jichon Jongtaek, Jichon Jecheong et Jisan Seodang ont été désignés comme biens culturels en 1985, puis transférés dans la vallée montagneuse derrière le village. Il y a une histoire spéciale ici. Avant que le village ne soit coulé, la romancière Kim Yong-ik, l&#39;auteur de The Flower God, a visité le village, et quand il a appris qu&#39;il était sur le point de couler, il a raconté l&#39;histoire d&#39;un village d&#39;artistes américains. Un village d&#39;art est une résidence de groupe où les artistes qui interprètent la littérature, l&#39;art et la musique peuvent rester longtemps et se concentrer sur les activités artistiques. Avec la proposition de Kim Yong-ik, Jichon Jongtaek et ses bâtiments affiliés ont été transférés au Jirye Arts Village.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Le Jirye Art Village n&#39;était pas sur la route avant 2011 jusqu&#39;à ce que la route soit pavée. De la 34e route d&#39;Andong à Cheongsong, après avoir traversé Suaedang, vous devez emprunter une route sinueuse de 11 km pour atteindre Jirye Art Village. Il y a aussi une anecdote selon laquelle deux ambassadeurs français l&#39;ont mal compris comme un enlèvement lorsqu&#39;une route mène au milieu de la montagne sur une route de montagne escarpée. Cependant, puisqu&#39;ils sont dans l&#39;outback, non seulement les artistes qui font des activités créatives, mais aussi ceux qui veulent se reposer tranquillement dans le beau paysage sont toujours en mouvement.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Des traces de la pratique du cheonjamun sur la paroi intérieure de l&#39;Auditorium Jeonggok - Cheongsong-gun, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/252/d6aefff3-5502-45ed-b325-f6cbaf50772b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Des traces de la pratique du cheonjamun sur la paroi intérieure de l&#39;Auditorium Jeonggok
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Jirye Art Village dispose de 17 chambres, dont Jichon Jongtaek, Jisan Seodang et Jeonggok Auditorium. Les artistes peuvent rester longtemps, donc la sensation du village d&#39;artistes se fait sentir. Byeolmyo, situé en face de Jichon Jongtaek, a la meilleure vue depuis Jirye Art Village. Le beau paysage autour d&#39;Im Ha-ho, comme la phrase «Je vois les montagnes bleues toute la journée sans paroles» à la fin du poème &amp;lt;Mute&amp;gt;, du poète Kim Bang-geul du village, suffit. Gotaek Experience est la page d&#39;accueil de Jirye Art Village (
    &lt;a href=&#34;http://www.jirye.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;지례예술촌 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     www.jirye.com
    &lt;/a&gt;
    ). Les repas sont servis avec de la nourriture soignée d&#39;Andong Banga.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Enseigne Jisan Seodang vue depuis l&#39;entrée de Jisan Seodang - Cheongsong-gun, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/252/734395ed-0db4-4f2a-babb-82f1a9d27496.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Enseigne Jisan Seodang vue depuis l&#39;entrée de Jisan Seodang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Ville natale de 《Food Dimibang》, Nutrition Byeongam House
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Yeongyang-gun Doodle Village est une ville natale de Jae-ryeong Lee, dont le nom est le professeur de Seok-myeong Lee. C&#39;est également la ville natale de «Food Dimebang», écrit par Andong Jang, le gouvernement et le romancier Lee Moon-yeol.
    &lt;br/&gt;
    La maison Doodle Village Byeongam a été construite en 1868 par un homme du nom de Lee-Byung et aurait été achetée par le père de l&#39;actuel résident Lee Byeong-Tae dans les années 1950. Avec Byeongam Mountain, une montagne rocheuse qui ressemble à un écran pliant à travers Hwamaecheon, une étiquette appelée «Byeongam» a été ajoutée à l&#39;ancienne maison.
    &lt;br/&gt;
    Il y a beaucoup de pièces dans Byeongam House, mais il est unique d&#39;avoir 10 gongs. On dit que c&#39;était un gros problème pendant les mois d&#39;hiver car il y avait beaucoup de bouffées parce que les sphères étaient partout. La maison Byeongam n&#39;a pas de porte principale. En effet, l&#39;un des murs de terre entourant l&#39;ancienne maison a été ouvert. En fait, on dit que la porte n&#39;était pas encore au moment de la construction de l&#39;ancienne maison. C&#39;était peut-être une façon d&#39;accepter la nature dans la maison. Les ruisseaux des montagnes Hwamaecheon et Byeongamsan, qui sont couverts d&#39;arbres et descendent la colline, sont difficiles à voir.
    &lt;br/&gt;
    Si vous ouvrez la porte de la maison Byeongam en forme de «ㅁ» et entrez dans le bâtiment principal, vous pouvez voir la grande cour et Daecheongmaru. Byeongam House est la plus haute de Daecheong dans Doodle Village. Comme la vieille maison est assez grande, le ciel ouvert est clair entre les toits «ㅁ». La pièce principale et l&#39;arrière-salle continuent à gauche et à droite du Daecheong, et la cuisine et une petite pièce d&#39;amour continuent en dessous. Au-dessous de l&#39;arrière-salle se trouvent Gobang, Jungbang et Sarangchae avec un grenier. Dans Byeongam House, vous pouvez découvrir la maison à Anchae, Sarangchae et Haengrangchae. En plus de la maison Byeongam, vous pouvez également découvrir la maison à la maison Seokgye, Baekcheon Hanok, Inspiration House et Lee Won-bak House.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Information de voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Seongcheondaek:
    &lt;/strong&gt;
    12, Seodang-gil, Cheongsong-eup, Cheongsong-gun, Gyeongbuk, 010-5607-7272
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Village des arts de Jirye:
    &lt;/strong&gt;
    427, Jirye Arts Village-gil, Imdong-myeon, Andong-si, Gyeongbuk, 054-822-2590
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.jirye.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.jirye.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Maison Byeongam:
    &lt;/strong&gt;
    100, Dudeul Village-gil, Seokbo-myeon, Yeongyang-gun, Gyeongbuk 011-527-8168
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1.Accès
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
     * Auto-conduite
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Seongcheondaek:
    &lt;/strong&gt;
    Autoroute Jungang Seoan-dong IC → Route nationale n ° 34 vers Andong → Tourner à droite à Songhyeon Ogeori → Depuis l&#39;intersection d&#39;Eogolgol vers Yeongdeok · Barrage d&#39;Andong → Route nationale n ° 35 vers Yeongcheon à l&#39;intersection de Jungang → Emplacement de Gilan-myeon → District 914 → Cheongsong-eup → Daegu · Pohang 31 National Road → Cheongwoon Intersection → Seongcheon
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Village des arts de Jirye:
    &lt;/strong&gt;
    Autoroute centrale centrale Seoan-dong IC → Route nationale n ° 34 en direction d&#39;Andong · Yeongdeok → Continuer sur environ 6 km depuis le mémorial du mouvement d&#39;indépendance d&#39;Andong → Pont Sugok → Jirye Art Village
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Maison Byeongam:
    &lt;/strong&gt;
    Autoroute express centrale Seoan-dong IC → Route nationale 34 en direction d&#39;Andong · Yeongdeok → Emplacement de Jinbo-myeon, Cheongsong-gun → Route nationale n ° 31 à l&#39;intersection à trois voies de Woljeon → Pont Seokbo → Emplacement de Seokbo-myeon → Dudel Village Byeongam House
   &lt;/p&gt;
   &lt;br/&gt;
   &lt;p class=&#34;topmr&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Restaurants aux alentours
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Nouilles Okdong Son:
    &lt;/strong&gt;
    Nouilles / 51 Bokju 1-gil, Andong-si / 054-855-2308
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Prix Small Rice:
    &lt;/strong&gt;
    Coréen / 39, Deokcheon-gil, Pacheon-myeon, Cheongsong-gun / 054-873-6300
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Dalgi Yaksu Chicken Baeksuk:
    &lt;/strong&gt;
    Samgyetang / 42, Yaksu-gil, Cheongsong-eup, Cheongsong-gun / 054-873-2351
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurant Mamppo:
    &lt;/strong&gt;
    Côtes grillées au charbon de bois / 15 Yeongjang 3 gils, Yeongyang-gun / 054-683-2339
   &lt;/p&gt;
   &lt;br/&gt;
   &lt;p class=&#34;topmr&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     3.Hébergement
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Juwangsan Hot Spring Tourist Hotel:
    &lt;/strong&gt;
    315, Jungang-ro, Cheongsong-eup, Cheongsong-gun / 054-874-7000
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Forêt de loisirs naturels de la montagne Geomma:
    &lt;/strong&gt;
    191, Geommasan-gil, Subi-myeon, Yeongyang-gun / 054-682-9009
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Maison Chiam:
    &lt;/strong&gt;
    297-10 Toegye-ro, Andong-si / 054-858-4411
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.chiamgotaek.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.chiamgotaek.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;red&#34;&gt;
    ※ Les informations ci-dessus ont été créées en décembre 2013 et peuvent changer ultérieurement, alors assurez-vous de les vérifier avant de voyager.
    &lt;br/&gt;
    ※ Les informations, telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article, sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, et l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>