<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Seongju-gun.fr on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/seongju-gun.fr/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Seongju-gun.fr)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 24 Mar 2020 23:26:23 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/seongju-gun.fr/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Un moment très spécial passé à Hangae Village - Seongju-gun, Gyeongbuk, Corée du Sud</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/a-very-special-time-spent-at-hangae-village-239-fr/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Mar 2020 23:26:23 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/a-very-special-time-spent-at-hangae-village-239-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Seongju-gun, Gyeongbuk, South Korea&#34; data-title=&#34;a-very-special-time-spent-at-hangae-village--239&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Vue panoramique de Sarangchae et Anchae à Jinsa - Seongju-gun, Gyeongbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/239/38ded5bb-3d5e-46ae-8468-9c3cec80ca9d.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Vue panoramique de Sarangchae et Anchae à Jinsa
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Un moment très spécial passé à Hangae Village
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Seongju-gun, Gyeongbuk, Corée du Sud
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Le village de Seongju Hangae, avec ses 600 ans d&#39;histoire, conserve son apparence ancienne, mais n&#39;est pas aussi bruyant ou occupé que le village de Hahoe et le village de Yangdong. Parmi eux, la maison de Jinsa est le seul endroit où vous pourrez découvrir un manoir dans le village, et vous pourrez déguster une table champêtre de bien-être. La maison de Jinsa est le meilleur endroit pour passer un moment tranquille dans le village de Hangae.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Le seul endroit où vous pourrez découvrir la vieille maison du village de Hangae, Jinsa
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    La plus belle et pleine d&#39;émotion du village de Hangae est la maison Jinsa, la première place en ville. Il n&#39;y a aucun endroit où il y a une grande cour avant et un parterre de fleurs où fleurissent et tombent de belles fleurs, et bien et Jangdokdae. Personnellement, le facteur qui évalue la beauté de la vieille maison est «y a-t-il une personne vivant actuellement? La nature se décompose progressivement lorsque la main d&#39;une personne touche ou qu&#39;un élément artificiel est ajouté, mais la maison ne conserve son apparence que lorsqu&#39;elle touche la main et la chaleur d&#39;une personne. La raison pour laquelle la maison de Jinsa est belle, c&#39;est parce que c&#39;est un espace où les gens vivent. La fille de Kyung-min Lee reste avec son vieux couple au bureau.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le nouveau motif et le plancher de la nouvelle maison d&#39;amour de la maison de Jinsa - Seongju-gun, Gyeongbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/239/239d8dd8-6dcb-4eb0-ad86-8cfb2fbd86d5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le nouveau motif et le plancher de la nouvelle maison d&#39;amour de la maison de Jinsa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    L&#39;histoire de la maison de Jinsa remonte à la dynastie Joseon. Depuis la porte Sangnyangmun d&#39;Anchae, on suppose que la maison a été construite sous le règne du roi Jeongjo ou Cheoljong. Il a été appelé d&#39;après la maison de Jinsa. Lorsque Lee Kuk-hee a acheté une maison et y a vécu, il a passé la dernière leçon de la dynastie Joseon en 1894 et a été nommé la maison de Jinsa.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le nouveau motif et le plancher de la nouvelle maison d&#39;amour de la maison de Jinsa - Seongju-gun, Gyeongbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/239/4f83bd66-b884-40da-89f5-6cb6abbcec14.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le nouveau motif et le plancher de la nouvelle maison d&#39;amour de la maison de Jinsa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    La maison de Jinsa se compose d&#39;Anchae, de Sarangchae et de Saesarang. Anchae est une maison carrelée, et Sarangchae et Bird Sarangchae sont des maisons au toit de chaume. Sur le côté gauche du bâtiment principal, une nouvelle Sarangchae en forme de «A» se dresse, et à l&#39;avenir, trois Sarangchaes donnent sur la grande cour. Devant Anchae, il y a des Jangdokdae, des puits et de grands parterres de fleurs, où divers pots de différentes tailles sont rassemblés. Parmi les vieilles maisons, une chose à noter est le nouvel amour. Sae Sarangchae était le dernier bâtiment de la maison de Jinsa. Il est inhabituel de placer une nouvelle Sarangchae entre Anchae, l&#39;espace féminin et Sarangchae, l&#39;espace masculin, mais le sol, la pièce et l&#39;entrepôt ont chacun 3 carrés, chacun avec 1 carré, et le sol avec une balustrade au sol. C&#39;est inhabituel. En particulier, la forme en «卍» était joliment affichée sur les fenêtres bombées des deux côtés de l&#39;entrée de la pièce.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le nouveau modèle d&#39;amour - Seongju-gun, Gyeongbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/239/195212f8-8d83-4922-a46a-65bde0ec3638.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le nouveau modèle d&#39;amour
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    La maison de Jinsa est le seul endroit où vous pourrez découvrir l&#39;ancienne maison parmi les nombreuses maisons du village de Hangae. L&#39;expérience de la vieille maison est disponible à Sarangchae et Saerangchae. Sae Sarangchae est une petite pièce d&#39;une pièce qui peut être utilisée par deux personnes, mais elle semble avoir un espace séparé gratuit. Sarangchae se compose de 2 chambres et de Daecheong, et il y a une grande cour avant, il est donc bon de rester dans une unité familiale. En ce qui concerne les frais d&#39;hébergement, le nouveau Sarangchae est de 50 000 won par jour et le Sarangchae est de 80 000 won par jour. Chez Jinsa, vous pourrez profiter d&#39;une table champêtre bien-être à base de sauce soja et de légumes cultivés à la main. Si vous passez devant la table élaborée préparée par la mère et la fille de la maison de Jinsa, cela semble regrettable.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Table de campagne de Jinsa - Seongju-gun, Gyeongbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/239/48d041f5-4389-4b1a-b8a6-455baf1c0cc4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Table de campagne de Jinsa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   L&#39;hiver spécial de Jinsa, le paysage de Meju
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    La maison de Jinsa est très occupée à préparer du meju chaque hiver. Même cet hiver, les haricots ont été bouillis pour faire du meju et 13 balles de haricots de Cheongdo, Gyeongbuk ont été utilisées. C&#39;est à peu près au moment où les haricots étaient presque bouillis que j&#39;ai commencé à voir le paysage de Meju. La chaleur du feu brûlant s&#39;estompa lentement, et les algues cuites à la vapeur des haricots bouillirent pendant 5-6 heures dans un chaudron. Il ramasse une poignée de haricots bouillis pour un goût, et l&#39;arôme est incroyable.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Haricots bouillis pendant 5-6 heures - Seongju-gun, Gyeongbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/239/35a57cce-c85d-4ab9-aeb2-5a05909eaac5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Haricots bouillis pendant 5-6 heures
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il ne semble pas y avoir de recette standardisée dans les recettes traditionnelles. Je me demande si le naturel issu d&#39;une longue expérience ne fait que perpétuer la tradition de la maison.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Soja bouilli et haricots bouillis pour vérifier s&#39;ils sont bien cuits - Seongju-gun, Gyeongbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/239/4139664a-6b0b-440a-9d4e-883e4affd15f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Soja bouilli et haricots bouillis pour vérifier s&#39;ils sont bien cuits
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il en va de même pour la fabrication de meju chez Jinsa. La fabrication du meju comporte de nombreuses variables, telles que la qualité des haricots, le temps de faire bouillir les haricots et l&#39;intensité du feu. Le goût diffère selon l&#39;endroit où les haricots sont cultivés, et le succès et l&#39;échec de Meju dépendent du temps et de l&#39;heure de cuisson des haricots. C&#39;est pourquoi la façon de faire du meju varie d&#39;une maison à l&#39;autre.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Panier avec haricots bouillis - Seongju-gun, Gyeongbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/239/d0facf34-bb1b-4e8d-8f8e-86fa611e922e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Panier avec haricots bouillis
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Lorsque vous mettez les haricots bouillis dans une passoire, le travail de fabrication du meju commence sérieusement. Le processus de fabrication du meju est largement similaire. Broyez les haricots dans un mortier, mettez-les dans une soucoupe et hachez-les avec vos pieds pour faire une forme. À l&#39;heure actuelle, il est important de ramasser du soja dans une certaine mesure.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Les fèves bouillies sont cuites à la vapeur. - Seongju-gun, Gyeongbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/239/dc357e35-7371-443b-8f34-d848cc8a3612.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Les fèves bouillies sont cuites à la vapeur.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Meju, qui est sorti du cadre, est décoré de paille de riz. C&#39;est la tâche la plus importante lors de la fabrication du meju. La paille de riz fournit les micro-organismes nécessaires à la fermentation du meju. La condition varie considérablement en fonction des micro-organismes qui vivent dans la paille de riz, et il est généralement dit que la moisissure blanche ou jaune est meilleure que la moisissure bleue ou noire. Malgré l&#39;âge de quatre-vingt-six ans, les pointes des tissages de paille de riz sont toujours délicates. Je peux ressentir la riche expérience de la fabrication de meju depuis plus de 50 ans.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Haricots moyennement broyés dans le moule - Seongju-gun, Gyeongbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/239/d69be2a5-59e5-41c5-bd5b-0fde14d2d6ac.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Haricots moyennement broyés dans le moule
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Meju doit maintenant passer par un processus de fermentation. Le processus de séchage pendant un mois et le processus de flottement pendant un autre mois se poursuivent jusqu&#39;à ce que l&#39;intestin soit trempé. Comme la lenteur de l&#39;hiver, Meju fermentera très lentement et sauvagement.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Couper avec vos pieds pour créer une forme de meju - Seongju-gun, Gyeongbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/239/ed662b1c-6f53-4d85-aa40-d56f34ff466e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Couper avec vos pieds pour créer une forme de meju
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   On dit que chez Jinsa, le marché se fait en février et le marché est ouvert en mai. C&#39;est encore un long chemin pour voir le goût profond de Jinsa. Tout comme Meju fermente lentement, je dois attendre.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La servante de la bonne tisse du meju en paille. - Seongju-gun, Gyeongbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/239/12c0aaa8-ead9-4da4-a785-21a7d980aaf1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La servante de la bonne tisse du meju en paille.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Hangae Village avec 600 ans d&#39;histoire
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    L&#39;un est un mot coréen pur qui signifie grand ruisseau ou grand naru. Le village de Hangae a la position géographique d&#39;une forêt typique de Baesan. En regardant la topographie, la montagne Yeongchwisan est située à l&#39;arrière du village, et à gauche et à droite, le pied de la montagne Yeongchwisan, appelée Baekho Lantern et Blue Dragon Lantern, descend comme si elle entourait le village. De l&#39;autre côté du village, un ruisseau blanc se confond avec Icheon. Baekcheon était à l&#39;origine censé avoir été suffisamment large et profond pour transporter des salières. Lorsque vous regardez le remblai de Baekcheon, vous pouvez voir en un coup d&#39;œil le village de Hangae, qui est entouré par la montagne Yeongchwisan.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hangae Village est le Gipseongchon de Seongsan Lee, où Iwoo, qui était un pasteur de Jinju pendant le roi Sejong à Joseon, est un encens. L&#39;ensemble du village est un important bien culturel populaire n ° 255, et c&#39;est un village avec une longue histoire et tradition que la plupart des vieilles maisons ont été désignées comme patrimoine culturel.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vue sur la montagne Yeongchwisan et le village de Hangae depuis l&#39;entrée du village - Seongju-gun, Gyeongbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/239/ab85d9d5-5c33-4359-8afc-ddcb4fe24c54.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vue sur la montagne Yeongchwisan et le village de Hangae depuis l&#39;entrée du village
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Lorsque vous entrez dans le village de Hangae, la première étape consiste à jeter un œil aux vieilles maisons. Il y a un stand du patrimoine culturel à l&#39;entrée du village, et si vous le demandez à l&#39;avance, vous pouvez visiter le village correctement et n&#39;hésitez pas à visiter l&#39;ancienne maison. Le plaisir de marcher sur le mur de pierre qui forme la frontière entre la vieille maison et la vieille maison est extra.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vieille clôture du village de Hangae - Seongju-gun, Gyeongbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/239/042c8af6-8a60-4489-b676-060910dff7de.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vieille clôture du village de Hangae
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Après avoir traversé la maison de Jinsa, vous pouvez visiter la maison de Wolgok, la maison de Bukbi, la maison de Gyori, la maison de Hanju, la maison de Dodong, la maison de Pokwa et la maison de Hahoe. L&#39;endroit avec le plus d&#39;histoires dans le village de Hangae est Bukbi Old House. Le propriétaire de la maison Bukbi est Don Jae-seok, un ancien officier d&#39;escorte de l&#39;apôtre pendant la dynastie Joseon. Lorsque l&#39;apôtre saint a fait face à l&#39;humilité d&#39;être emprisonné dans le seigneur arrière sous le commandement de Yeongjo, il a subi l&#39;injustice, mais il est descendu dans le village de Hangae, où il a été dépouillé, abattu le mur de Sarangchae, construit un porte au nord, commémoré l&#39;apôtre, et s&#39;inclina au nord. Il est dit que. Plus tard, lorsque le roi Jeongjo a accédé au trône et que les descendants de Lee Seok-moon ont donné un système de niveau manoir, il a dit: &#34;Y a-t-il encore une porte au nord de votre maison?&#34; Dès que vous entrez dans la porte de la vieille maison de Bukbi, l&#39;enseigne «Bukbi» est accrochée à droite. La porte du nord veut toujours le nord tel qu&#39;il était.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Livre de la maison de North Bi - Seongju-gun, Gyeongbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/239/2b9af1cc-5dc7-49a2-a151-446f07aba203.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Livre de la maison de North Bi
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Information de voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p class=&#34;topmr&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     1.Accès
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
     * Auto-conduite
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    Jungbu Inland Expressway Seongju IC → Gayaro en direction de Seongju → Tourner à droite à l&#39;intersection Daehwang → Tourner à gauche à Seongju à l&#39;intersection Gyeongsan → Continuer tout droit Gayaro → Tourner à droite à Wolhang à l&#39;intersection Anpo → Hangae Village
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
     * transport public
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Séoul → Seongju
    &lt;/strong&gt;
    : Depuis le terminal de Nambu (02-521-8550) 5 fois par jour (10: 00-16: 45), prend 3 heures 40 minutes
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Daejeon → Seongju
    &lt;/strong&gt;
    : Terminal de bus interurbain Ouest (042-584-1615) 4 fois par jour (07: 05-18: 10), prend 2 heures 40 minutes
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Daegu → Seongju
    &lt;/strong&gt;
    : Depuis le terminal de Seobu (1688-2824) 15 fois par jour (07: 15-19: 10), prend 1 heure 20 minutes
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Restaurants aux alentours
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurant Gaboja:
    &lt;/strong&gt;
    Set repas / Seongsan-ri, Seongju-eup / 054-931-7252
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Harim Jeong:
    &lt;/strong&gt;
    Bain aux champignons / Seongju-eup Gyeongsan-ri / 054-933-7700
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     3.Hébergement
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Ace Motel:
    &lt;/strong&gt;
    Gyeongsan-ri, Seongju-eup / 054-933-5454
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    ※ Les informations ci-dessus ont été mises à jour en novembre 2013 et peuvent être modifiées ultérieurement, alors assurez-vous de les vérifier avant de voyager.
    &lt;br/&gt;
    ※ Les informations, telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article, sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, et l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>