<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Gangdong-gu.de on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/gangdong-gu.de/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Gangdong-gu.de)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 25 Mar 2020 13:24:48 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/gangdong-gu.de/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Tteokbokki, ein köstlicher Snack im Winter - Gangdong-gu, Seoul, Korea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/tteokbokki-a-delicious-snack-in-the-winter-266-de/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Mar 2020 13:24:48 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/tteokbokki-a-delicious-snack-in-the-winter-266-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Gangdong-gu, Seoul, Korea&#34; data-title=&#34;tteokbokki-a-delicious-snack-in-the-winter--266&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Instant Squid Tteokbokki von &amp;lt;One Way Tteokbokki&amp;gt; - Gangdong-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/266/16d3d20e-d5ba-4eb0-a82e-76fc040eb87a.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Instant Squid Tteokbokki von &amp;lt;One Way Tteokbokki&amp;gt;
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Tteokbokki, ein köstlicher Snack im Winter
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Gangdong-gu, Seoul, Korea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Die Saison von Tteokbokki ist da. Was ist der würzige Tteokbokki-Geschmack, der durch den kalten Wind gegessen wird und den Schweiß abwischt, der an der Nasenspitze aufsteigt. Gehen wir in die Welt des unendlichen Tteokbokki, das mit einer festen Mahlzeit aus einem nationalen Snack vergleichbar ist. Aus dem Restaurant der Erinnerungen vor der Schule warten der Tteokbokki, dass die kühle Suppe fantastisch schmeckt, und der Tteokbokki, dass die Würzigen nicht wissen, ob sie fassungslos sind.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Erste Liebe Das Kind mochte Tteokbokki. Wenn sie sie sehen wollte, ging sie im Tteokbokki-Laden um die Schule herum. Dann konnte ich sehen, wie das Kind Tteokbokki mit einem glücklichen Ausdruck aß. Manchmal in einem Tteokbokki-Laden neben einem Schreibwarengeschäft und manchmal in einem Straßenstand vor der Schule oder in einem sofortigen Tteokbokki-Laden, wo immer es Tteokbokki gab. Tteokbokki, der von dem Gedanken gebissen wurde, das Gesicht des Kindes zu sehen, blieb lange nach dem Schulabschluss bei ihm und hielt sein Gesicht anstelle des verschwommenen Kindes.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Ich denke, die reine Zuneigung zu unserem nationalen Snack „Tteokbokki“ könnte der „ersten Liebe“ oder der „unerwiderten Liebe“ als Kind ähneln. Es war eine weitere Delikatesse, als ich Tteokbokki, Sundae oder Tempura aß, die ich mit meinem Freund Ha Hak-Gil in der würzigen Tteokbokki-Suppe teilte. Wie können Sie den Geschmack von Tteokbokki und Tempura vergessen, den Sie während des nächtlichen Selbststudiums herausgeschlichen haben? Liegt es daran, dass diese Parfums immer wieder gestapelt wurden? Tteokbokki, zu dieser Zeit ein „Snack“, entwickelt sich ab einem bestimmten Moment zu einer „Hanki-Mahlzeit“. In der kalten, windigen Jahreszeit würde ich gerne mehr Tteokbokki zeichnen, als ich denke, oder Tteokbokki, das wie mein Herz aussieht, aber die Welt von Tteokbokki ist endloser als ich dachte! Also habe ich es versucht. Unter den vielen Tteokbokki sind die Hauptfiguren Knoblauch-Tteokbokki &amp;lt;Self House&amp;gt; vor der Schule, &amp;lt;Einbahnstraße Tteokbokki&amp;gt;, vergleichbar mit Haejang, und &amp;lt;Dongdaemun Yeopgi Tteokbokki&amp;gt;, scharf und würzig, wie der Name schon sagt. Warten Sie tteokbokki!
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Dunkler Knoblauchgeruch Solsol, vor der Youngpa Girls &#39;High School &amp;lt;Self House&amp;gt;
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &amp;lt;Self House&amp;gt; befindet sich gegenüber der Youngpa Girls &#39;High School. Es ist seit über 30 Jahren ein beliebtes Lebensmittelgeschäft, das billige Knoblauch-Reiskuchen herstellt und die Reiskuchen in der Nachbarschaft vor der Girls &#39;High School serviert. Wenn Sie die Tür öffnen, sticht der würzige Knoblauchduft in Ihre Nase. Wenn es kurz vor der Schulzeit ist, sitzen Schülerinnen in Schuluniformen und zu anderen Zeiten Kunden unterschiedlichen Alters, jung und alt. Knoblauch-Tteokbokki, auch bekannt als &#34;Wohlfühl-Tteokbokki&#34; mit viel Knoblauch, hat viele Tonnen Menschen mittleren Alters aufgrund seines zusätzlichen Stärkungsmittels und Antikrebs-Knoblauchs sowie des nationalen Snack-Tteokbokki.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Knoblauch Tteokbokki Haus &amp;lt;Selbsthaus&amp;gt; - Gangdong-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/266/ae25ed28-09eb-4d15-bb38-c7a0109ee54f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Knoblauch Tteokbokki Haus &amp;lt;Selbsthaus&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Es sieht aus wie eine gepflegte Cafeteria in der Nachbarschaft, aber in Bezug auf die Karriere wird dieser Ort, der mehr als 30 Jahre alt ist, als „Cupcake of Memory“ für Absolventen der Youngpa Girls &#39;High School in Erinnerung bleiben. Es gibt immer noch Leute, die in diesen Laden kommen, weil sie den Geschmack nicht vergessen haben. Wenn Sie den Tteokbokki noch nicht probiert haben, warum riechen Sie diesen Winter nicht den Knoblauchgeschmack? Nach der Bestellung ist es ein System, das Lebensmittel zuerst berechnet und schmeckt. Sie können die Fischkuchensuppe erst probieren, nachdem Sie sie zubereitet haben.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hanf... - Gangdong-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/266/9e026e28-835c-4414-a6a8-2e20636732b6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hanf...
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Tteokbokki wird in einer großzügigen Suppe mit hoher Viskosität serviert. Sie können den Wert von Knoblauch-Tteokbokki spüren, indem Sie ihn mit Tteokbokki-Suppe mit einem Löffel schöpfen, anstatt ihn nur zu probieren. Der weiche und zähe Weizenreiskuchen und die würzige Sauce füllen den Mund sanft. Die einzigartige Textur des Weizenreiskuchens und die Sperrigkeit der dicken Sauce sorgen für einen sehr guten Geschmack. Knoblauch wird mit Pfeffer hinzugefügt und ist mit einem starken Aroma und Geschmack bewaffnet, aber es ist nicht schlecht. Für zwei gewöhnliche Frauen reichen Eisbecher und Knoblauch Tteokbokki für 2.500 Won aus, aber Tteokbokki-Enthusiasten suchen eine 1-Personen-Version. Alle Menüs können gepackt werden. Sonntags geschlossen.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Tteokbokki zerdrückte Eisbecher - Gangdong-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/266/da4e2ea8-cb8e-44b4-a92c-5d5bebba2358.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Tteokbokki zerdrückte Eisbecher
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #036071&#34;&gt;
    ▶ U-Bahnlinie 8 Gangdong-gu Office Station Ausfahrt 1 / 02-476-7063 / 10: 00 ~ 21: 30 (sonntags geschlossen) / Knoblauch Tteokbokki 1500 Won, 2500 Won, 4000 Won / Klebreis 3.000 Won / Fischkuchen 500 gewonnen
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Knoblauch Tteokbokki - Gangdong-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/266/62685b4c-2ac9-4c28-b59d-8cea2a646d8e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Knoblauch Tteokbokki
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Ein ganzer Tintenfisch in Haemultang-Brühe &amp;lt;einseitiger Tteokbokki&amp;gt;
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &amp;lt;One Way Passing Tteokbokki&amp;gt; ist eine Mundpropaganda für die Tteokbokki-Enthusiasten. Dies ist ein Tteokbokki-Haus in der Nachbarschaft am Ende der Einbahnstraße hinter Gangdong CGV.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sofort tteokbokki mit ganzem Tintenfisch, der eine kühle Brühe ist - Gangdong-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/266/edacf1de-bff0-4b0d-914e-79dc7a05417d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sofort tteokbokki mit ganzem Tintenfisch, der eine kühle Brühe ist
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Dieser Ort ist berühmt für sein Instant-Tteokbokki, das einen kühlen Suppengeschmack hat. Daher ist es ein wenig ungewöhnlicher Ort für Büroangestellte auf der ganzen Welt, um tagsüber durchzugehen. Die Frage, wie die Beziehung zwischen Tteokbokki und Haejang ist, wird gelöst, indem man sich die Ex (?) Story des Chefs anhört. Das Restaurant Haemultang wurde vor Tteokbokki geführt. Dank dessen wurden die in der Meeresfrüchtesuppe verwendeten Zutaten zur Herstellung der Tteokbokki-Brühe hinzugefügt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Der kühle Brühengeschmack ist dem früheren Job des Chefs zu verdanken - Gangdong-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/266/3bb9a4e3-994b-4975-997e-dd5cd40bbeaf.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Der kühle Brühengeschmack ist dem früheren Job des Chefs zu verdanken
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Es gibt verschiedene Arten von Instant-Tteokbokki, die Sie nach Ihren Wünschen auswählen können. Die am häufigsten sortierten Instant-Tteokbokki sind Ramen, gehackte Nudeln, Fischfrikadellen, Eier und Knödel. Sie können ganzen Tintenfisch wählen, wenn Sie eine knusprige Brühe möchten, Käse, wenn Sie einen weichen Geschmack wünschen, und Instant-Hotpot-Reiskuchen, wenn Sie einen scharfen Geschmack wünschen. Das Hinzufügen von hausgemachtem Tempura und das Hinzufügen von gebratenem Reis, dem weißen Reis des Instant-Tteokbokki, ist eine perfekte Mahlzeit.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Weicher, aber zäher Weizenreiskuchen - Gangdong-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/266/5582be7b-2308-4feb-b678-3f6095dec2d9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Weicher, aber zäher Weizenreiskuchen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Die würzige und dennoch kühle Suppe schmeckt nach Tteokbokki. Insbesondere der Instant-Tteokbokki mit ganzem Tintenfisch hat ein großartiges Aussehen und trägt zum Spaß am Essen mit den Augen bei. Leute aus nahe gelegenen Theatern und Einheimischen kommen oft für eine einfache Mahlzeit. In dem kleinen Tteokbokki-Restaurant mit drei oder vier Tischen schmeckt der Geschmack des Tteokbokki, während der Schnee aus dem ganzen Glas fließt.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gebraten hausgemacht - Gangdong-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/266/a40966b5-1222-4c9d-aad8-9ab628f0fbf0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gebraten hausgemacht
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #036071&#34;&gt;
    ▶ U-Bahnlinie 8 Gangdong-gu Office Station Ausfahrt 3 / 070-8950-1019 / 11: 00 ~ 21: 30 (montags geschlossen) / Tteokbokki 2500 Won, Sundae 3000 Won, Homemade Hand Fried 3000 Won, Assorted Instant Tteokbokki (2 Personen) 1 11.000 Won, Vollkalmar Instant Tteokbokki 13.000 Won, Heißblütiger Instant Tteokbokki 11.000 Won
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Instant Reiskuchen Finish, gebratener Reis! - Gangdong-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/266/24bfa058-430f-4ed9-b350-384f4dd4319e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Instant Reiskuchen Finish, gebratener Reis!
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Meine Zunge kribbelt und mein Schweiß ist Cheolcheol! Der höchste Schärfegipfel &amp;lt;Dongdaemun Yeopgi Tteokbokki&amp;gt;
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Wenn Sie wirklich einen würzigen Geschmack wollen, gibt es &amp;lt;Dongdaemun Yeopgi Tteokbokki&amp;gt; namens &#34;Yeopteok&#34;. Die Zunge ist scharf, aber sie hört nicht auf und isst. Nach dem Essen sollten Sie darauf vorbereitet sein, etwa einen Tag lang ins Badezimmer zu gehen und aus dem Badezimmer zu gehen. Wenn der Stress zunimmt, können Sie immer an &amp;lt;Dongdaemun Yeopgi Tteokbokki&amp;gt; denken. Einige Leute sind wütend, dass es etwas Würziges gibt, aber wenn Sie hierher kommen, wird der Geschmack eines Tages zu Ihnen zurückkehren. Der süchtig machende würzige Geschmack ist ein kraftvoller Geschmack, der moderne Menschen, die unter Stress leiden, für einen Moment alle vergessen lässt.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gebratenes Tteokbokki, gedämpftes Ei und Reisbällchen-Set - Gangdong-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/266/3b3e5b5a-0327-420a-b193-8ba0f962adbb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gebratenes Tteokbokki, gedämpftes Ei und Reisbällchen-Set
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Gedämpftes Ei und Reisbällchen sind unerlässlich, und Sie müssen Slush hinzufügen, um Ihren Mund endlos zu beruhigen. Beim Schwitzen verschwindet die Angst und der Schmerz in Mund und Lippen bleibt bestehen. Die Idee, köstlich zu sein, verschwindet jedoch nicht. Egal wie motiviert Sie sind, es ist besser, keine Suppe mit einem Löffel zu essen. Tteokbokki ist teuer und hoch, aber es hat viel. Das Hinzufügen eines Sari reicht für 3-4 Personen. Wenn Sie das Menü auswählen, können Sie es etwas billiger probieren.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gedämpfte Reisbällchen und Eier beruhigen die Schärfe - Gangdong-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/266/ec471eb5-7639-43fe-8960-f12930d092fb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gedämpfte Reisbällchen und Eier beruhigen die Schärfe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #036071&#34;&gt;
    ▶ U-Bahnlinie 2, 6, Sindang Station Ausfahrt 10 / 02-2234-8592 / 24 Stunden / Yeopgi Tteokbokki &amp;amp; Yeopgi Oden von 14.000 Won
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;red&#34;&gt;
    ※ Die oben genannten Informationen wurden im Dezember 2013 erstellt und können sich später ändern. Überprüfen Sie sie daher unbedingt, bevor Sie reisen.
    &lt;br/&gt;
    ※ Informationen wie Text, Fotos und Videos, die in diesem Artikel verwendet werden, sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Die unbefugte Verwendung des Artikels ist untersagt.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Tteokbokki mit Käse, der die Schärfe lindert - Gangdong-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/266/fdcdd2c9-67c1-4165-9947-4ccc1c9dbbcb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Tteokbokki mit Käse, der die Schärfe lindert
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>