<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Geumcheon-gu.es on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/geumcheon-gu.es/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Geumcheon-gu.es)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Mon, 16 Mar 2020 13:24:51 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/geumcheon-gu.es/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>¡Te invitamos al patio de recreo en el bosque cercano! Centro de experiencia forestal de los niños de Seúl 3 - Geumcheon-gu, Seúl, Corea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/we-invite-you-to-the-playground-in-the-nearby-forest-seoul-childrens-forest-experience-center-3-190-es/</link>
      <pubDate>Mon, 16 Mar 2020 13:24:51 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/we-invite-you-to-the-playground-in-the-nearby-forest-seoul-childrens-forest-experience-center-3-190-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Geumcheon-gu, Seoul, Korea&#34; data-title=&#34;we-invite-you-to-the-playground-in-the-nearby-forest-seoul-childrens-forest-experience-center-3--190&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Niños jugando saltamontes en la experiencia del bosque infantil - Geumcheon-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/190/21954f53-138c-4bc4-acc2-d9eb659c1bdf.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Niños jugando saltamontes en la experiencia del bosque infantil
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   ¡Te invitamos al patio de recreo en el bosque cercano! Centro de experiencia forestal de los niños de Seúl 3
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Geumcheon-gu, Seúl, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Los niños juegan bien con arena o incluso con algunas ramas. Cuando un niño se sienta en el suelo o se arrastra detrás de una hormiga, los padres se enfurecen. Odio ensuciarme la ropa y me pregunto si los gérmenes pueden moverse. Por lo tanto, en estos días, los niños pasan tiempo dentro de sus hogares o, en el mejor de los casos, juegan en cafés para niños y parques infantiles cubiertos. Es el deseo de todos los padres que un niño crezca sano. Si desea que su cuerpo y mente estén sanos y crezcan en la naturaleza, debe dejar que jueguen en la naturaleza, no en instalaciones de diversión artificial. Los niños hacen juegos usando todo tipo de métodos creativos, incluso con objetos naturales simples. Está cerca de pisar el suelo, oler flores silvestres y jugar en el bosque, donde se puede sentir el calor de los árboles.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En Seúl, se está creando un centro de experiencia en bosques infantiles uno por uno. Para crear un ambiente donde los niños puedan jugar en los brazos de la naturaleza y crecer sanos, crearon un patio de recreo en el bosque que se adapta al nivel de los ojos de los niños mediante el uso de bosques pequeños y grandes en el vecindario. Desde la apertura del primer sitio de experiencia forestal infantil en 2012 en la montaña Cheongnyongsan en Gwanak-gu, la montaña Ujangsan en Gangseo-gu y la montaña Maebongsan en Yongsan-gu, Doksan-dong, Geumcheon-gu, Odong Neighborhood Park en Gangbuk-gu, Baebongsan Montaña en Dongdaemun-gu, Montaña Gaeunsan en Seongbuk-gu, Montaña Suwonsan en Nowon-gu, Parque Nanji en Songpa-gu, Parque Namsan en Songpa-gu Fue inaugurado después del Parque Samcheong en Jongno-gu. Actualmente, opera la mayoría de las 41 ubicaciones en el país.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Entrada de saltamontes a la experiencia del bosque infantil - Geumcheon-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/190/f688df15-25f4-4157-9633-bd4df8864229.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Entrada de saltamontes a la experiencia del bosque infantil
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Los grupos provienen de jardines de infancia y guarderías los días de semana y las familias los fines de semana. Además de Seúl, hay un total de 31 centros de experiencia forestal infantil en Busan, así como un centro de experiencia forestal infantil bajo el Servicio Forestal.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El único programa que está en marcha es el Grasshopper Infant Forest Experience Center. - Geumcheon-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/190/037abe6f-49c5-4a62-b38a-a6dcdae0ab0a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El único programa que está en marcha es el Grasshopper Infant Forest Experience Center.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Grasshopper Infant Forest Experience Center con programa de experiencia activa
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Entre los centros de experiencia forestal para niños en Seúl, el programa se lleva a cabo activamente en el saltamontes de Geumcheon-gu. La mayoría de los otros lugares solo usan el espacio sin programas especializados. Además, el nombre del parque o montaña se usó como el nombre, pero Geumcheon-gu hizo el nombre del bosque infantil usando &#34;Bestang&#34;, un pronombre de insectos que juegan con diversión. Los grupos se pueden reservar en jardines de infantes o guarderías los días de semana, y los sábados por la mañana, las familias individuales pueden participar en el programa. Por supuesto, si lo encuentra en un día laborable, puede jugar en el lugar de la experiencia forestal sin reserva. Aunque el contenido del programa varía según la temporada, es común observar árboles, insectos y pasto en el Parque Ecológico Gamrocheon adjunto a un lado, y regresar al centro de experiencia para terminar con varios juegos.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Niños escuchando sus cabezas - Geumcheon-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/190/1101b39c-defc-4107-a0fe-210c837d638f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Niños escuchando sus cabezas
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Se preparan diversas experiencias según las características de la temporada. En el otoño, se recogen para ver los conos de pino y los conos de pino que caen en el camino forestal, y también se prueban bayas rojas de cornel maduras y bayas de espino. Es fácil para los niños comprender que la planta propaga semillas de varias maneras, como alimentarse de pájaros y animales con deliciosas frutas o volar como una hoja y volar en el viento.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Espino comestible, fruta de espino - Geumcheon-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/190/21e31acb-dfbf-4a93-88ea-4faa846bd2ce.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Espino comestible, fruta de espino
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Las bellotas y las castañas alimentan a los animales pequeños, como las ardillas y las ardillas de ojos azules, pero los niños parecen llorar repentinamente cuando se les dice que los adultos apenas pueden alimentarlos. En ese momento, aparece una joven capa de nieve y monta el árbol. Los niños están fascinados y los miran mientras se mueven rápidamente por las ramas.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Conocí a un nuevo amigo(남성) - Geumcheon-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/190/fe75fedc-78c4-4afc-9389-8ee0263ffe56.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Conocí a un nuevo amigo(남성)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Al frotar, las hojas del condado con un olor dulce se recogen y se frotan, y los niños lentamente se hacen amigos del bosque mientras hacen cosquillas directamente si el árbol germinal realmente hace cosquillas.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;¿Lo quemamos todos juntos? - Geumcheon-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/190/dfb00956-df59-4fd6-9fd8-0f728a51c5de.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     ¿Lo quemamos todos juntos?
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Después de recorrer el Gamrocheon y regresar al salón de experiencias, haces un trompo con una bellota y juegas a los dardos con un tokari que se adhiere bien a tu ropa. El juego de mover el cono de pino con dos palos es simple y divertido.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Incluso un solo cono de pino es divertido - Geumcheon-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/190/805bee0a-d90f-4661-8c1a-f954f12097c4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Incluso un solo cono de pino es divertido
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El patio de recreo en el bosque es interminable, como jugar a las casitas con hierba y hojas, saltar sobre tocones de árboles, saltar sobre una cuerda forrada entre árboles o balancearse.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;PAG - Geumcheon-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/190/ffda5276-d153-4e89-90d0-262fb39992cf.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     PAG
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si no tienes hambre, puedes jugar todo el día. Hay un lugar para jugar con agua, por lo que es bueno llevar ropa extra.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jugar en el agua siempre es divertido - Geumcheon-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/190/4506bdc8-0cf7-4573-89cf-e46a31c4ec45.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jugar en el agua siempre es divertido
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Zona de juegos forestales en el centro de la ciudad, centro de experiencia forestal para niños pequeños de Samcheong Park
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Samcheong Park, que tiene un bosque viejo y profundo, tiene un área de experiencia en bosques infantiles. Cuenta con una variedad más amplia de espacios de experiencia que otros lugares. A la entrada del parque, hay un &#34;bosque de concéntricos&#34;, y si subes un poco más, &#34;el bosque de agua&#34; sale en verano, y &#34;el bosque en el bosque&#34; está encima.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Junta de experiencia del bosque infantil del parque Samcheong - Geumcheon-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/190/0ff29ca7-a7f5-40c8-a50a-57f30f86b818.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Junta de experiencia del bosque infantil del parque Samcheong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Concentric Forest es un parque infantil hecho de materiales ecológicos como la madera y tiene columpios y toboganes. El bosque acuático se creó a lo largo de un pequeño valle en el parque, pero ahora el agua está casi seca.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Tener las hojas gimbap - Geumcheon-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/190/153a9487-305a-4f36-a3ee-978dbd3b48a4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Tener las hojas gimbap
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Interesante es el bosque en el bosque. Diversas instalaciones creadas con terrenos forestales y árboles originales, como parques de aventuras, casitas y xilófonos de madera, se extienden por todo el bosque. Una percha hecha con pilares de madera en el costado, un piso en forma de hoja y una casa de juegos hecha cortando grandes barriles de madera tal como están. Modelos de insectos como libélulas, chinches y escarabajos se unen naturalmente a los árboles.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El bosque huele bien - Geumcheon-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/190/2c206945-c7f0-4dbe-8ad8-aa294bd47345.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El bosque huele bien
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Los xilófonos de madera hechos de madera cortada a medida, los apartamentos para insectos llenos de ramas o piedras y los grandes bloques de madera son perfectos para niños curiosos.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Las piernas oscilantes son emocionantes - Geumcheon-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/190/ecb743a8-7b38-4d29-91db-c20a44527e2a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Las piernas oscilantes son emocionantes
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    La biblioteca de velocidad del bosque en la entrada del parque también es una especialidad. A través de la ventana, puede sentir la frescura del bosque tal como es y decorarlo con estanterías tipo piso para que los niños puedan leer libros fácilmente. Cuando sales del parque, puedes ver el callejón Samcheong-dong con hermosos cafés y tiendas.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La biblioteca de velocidad del bosque también es famosa por su ambiente relajante. - Geumcheon-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/190/ffb30c5e-350b-4685-ba4f-4557781436ec.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La biblioteca de velocidad del bosque también es famosa por su ambiente relajante.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Centro de experiencia del bosque infantil # 1, Cheongnyongsan Centro de experiencia del bosque infantil
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    El Cheongryong Mountain Youth Forest Experience Center, ubicado a los pies de la montaña Cheongryong en Gwanak-gu, es el primer centro de experiencia forestal infantil en Seúl. A 500 metros de la oficina de Gwanak-gu, no es difícil llegar en transporte público. Pase la Sala Gumin y camine a lo largo de la cerca de la Escuela Primaria Cheongnyong hacia la izquierda para llegar a la entrada de la sala de experiencias. Si subes por el camino forestal, es un campo de experiencia.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Construye una casa india - Geumcheon-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/190/b6be8b90-e642-41ce-b5b6-eeccc189bb3a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Construye una casa india
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Se compone de una variedad de espacios según el tipo de juego, como un refugio con carpas, un clan que puede jugar con agua, un patio de arena, un parque parroquial con muchos postes de madera y madera y un parque de aventuras. Hay muchas actividades activas, como hacer dominó de madera o construir pilares en forma de conos para construir una casa india, o agarrar una cuerda atada a una pendiente.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Póngase en fila - Geumcheon-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/190/267d278f-d0c4-411d-8f1b-9651685e1218.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Póngase en fila
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Subirse a un poste de madera puede ser aterrador, pero cuando lo haces, obtienes un truco. Incluso un niño asustado gradualmente siente una orgullosa sensación de logro en lo que hace. El bosque es profundo y los árboles son gruesos, por lo que el aire es refrescante y se escuchan pájaros.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Conoci a un joven - Geumcheon-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/190/c7ba15a3-02b1-4061-9e00-9ddb665adc14.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Conoci a un joven
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es mejor visitar y jugar con el centro de experiencia del bosque para niños pequeños con la mayor frecuencia posible, en lugar de experimentarlo una o dos veces.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;18&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;No recojas bellotas para los animales del bosque. - Geumcheon-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/190/e0ad5e1a-747c-4dbe-a7dd-63ee076382c7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     No recojas bellotas para los animales del bosque.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#000001&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Centro de experiencia del bosque infantil Grasshopper
      &lt;br/&gt;
     &lt;/strong&gt;
     Dirección: 102-82, Doksan-ro 54-gil, Geumcheon-gu, Seúl
     &lt;br/&gt;
     Consultas: 02-2627-1657 (Geumcheon-gu Office Park Greening Division)
     &lt;br/&gt;
     Aplicación del programa: sistema de reserva integrado Geumcheon-gu
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://reserve.geumcheon.go.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     &lt;font color=&#34;#000001&#34;&gt;
      http://reserve.geumcheon.go.kr/
     &lt;/font&gt;
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#000001&#34;&gt;
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#000001&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Centro de Experiencias del Bosque Infantil Samcheong Park
      &lt;br/&gt;
     &lt;/strong&gt;
     Dirección: 134-3 Bukchon-ro, Jongno-gu, Seúl
     &lt;br/&gt;
     Consultas: 02-2148-2843 (Oficina de Jongno-gu, Departamento de Parques y Green)
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#000001&#34;&gt;
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#000001&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Centro de experiencia del bosque infantil de Cheongnyongsan
      &lt;br/&gt;
     &lt;/strong&gt;
     Dirección: 91-42, Gwanak-ro 5-gil, Gwanak-gu, Seúl
     &lt;br/&gt;
     Consultas: 02-879-6523 (Oficina de Gwanak-gu, División de parques y zonas verdes)
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#000001&#34;&gt;
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurantes cerca de
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Chuncheonok: Bossam / 19, Digital-ro 12-gil, Geumcheon-gu, Seúl / 02-868-9937
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Bukchon Son Mandu: Mandu · Bukchon Phi Naengmyeon / 6 Insadong 3-gil, Jongno-gu, Seúl / 02-735-1238
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.mandoo.so/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.mandoo.so/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Habitaciones
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Valentine Hotel: 8 Siheung-daero 105-gil, Geumcheon-gu, Seúl / 02-895-8880
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.hotelvalentine.co.kr/html/kor/wc/index.html&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.hotelvalentine.co.kr/html/kor/wc/index.html
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Banana Backpackers: 7, Dutubbawi-ro 25-gil, Yongsan-gu, Seúl / 02-3672-1973
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.bananabackpackers.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.bananabackpackers.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    54th Street Hotel: 19 Gwanak-ro 17-gil, Gwanak-gu, Seúl / 02-871-0701
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información anterior se actualizó en abril de 2017 y puede modificarse más adelante, así que verifique antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información, como texto, fotos y videos utilizados en este artículo, está protegida por derechos de autor por la Organización de Turismo de Corea, y está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>