<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Boryeong.fr on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/boryeong.fr/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Boryeong.fr)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 24 Mar 2020 03:27:44 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/boryeong.fr/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Trésors des armes de la mer de l’Ouest «Coquille principale du port de Boryeong Ocheon» - Boryeong, Chungnam, Corée</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/treasures-from-the-west-seas-arms-key-shell-of-boryeong-ocheon-port-212-fr/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Mar 2020 03:27:44 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/treasures-from-the-west-seas-arms-key-shell-of-boryeong-ocheon-port-212-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Boryeong, Chungnam, Korea&#34; data-title=&#34;treasures-from-the-west-seas-arms-key-shell-of-boryeong-ocheon-port--212&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Une délicieuse coquille - Boryeong, Chungnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/212/b8ea2ace-2014-4582-8364-249e1feb1f8d.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Une délicieuse coquille
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Trésors des armes de la mer de l’Ouest «Coquille principale du port de Boryeong Ocheon»
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Boryeong, Chungnam, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Il y a un dicton selon lequel toutes les routes du nord de la région de Boryeong sont reliées à Ocheon. En effet, le port d&#39;Ocheon a servi de port principal et de port militaire de Boryeong à l&#39;époque de Baekje. Depuis lors, le port d&#39;Ocheon est devenu un petit port de pêche, mais récemment, il a retrouvé son ancienne gloire grâce à la coquille. Le port d&#39;Ocheon occupe environ 60% de la production du pays, et les gourmets de tout le pays se rassemblent au port. La floraison des azalées est la saison clé en avril.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   A une profondeur de 40m, un murmure peut creuser
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les caractères chinois de «오천» sont «Zara O (鰲)» et «My Heaven». Le nom est donné parce que le terrain de Cheonsu Bay, y compris Ocheon, est comme Zara. Étant donné que la montagne des deux côtés de la mer agit comme un brise-lames, il n&#39;y a pas de dégâts, même lors de tempêtes violentes, et la profondeur de l&#39;eau est un port de bonheur, ce qui n&#39;est pas du tout inconfortable pour le passage des navires à cause de la marée .
   &lt;br/&gt;
   On dit que c&#39;est un port, mais il est petit. Il n&#39;y a aucun changement dans les installations pour les touristes. Il y a un restaurant le long de la plage, et vous pouvez acheter vos fruits de mer préférés au restaurant. Néanmoins, la raison de visiter le port d&#39;Ocheon au printemps est qu&#39;il s&#39;agit de la plus grande palourde du pays.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La palourde clé est encastrée verticalement dans un sol sableux profond à une profondeur de 20 à 50 m. Il n&#39;est pas attrapé par la pêche, ni enroulé par un filet. Seuls les gens vont directement dans la mer et les livrent un par un. C&#39;est au museau de ramasser la clé. Le nom, peu familier, est le nom court du plongeur. Désigne une personne qui pénètre dans l&#39;eau de mer pour attraper de la viande ou récolter des fruits de mer.
   &lt;br/&gt;
   Le Mughly part à la mer à temps pour travailler. Tenez la coquille de clé en errant dans la mer pendant 3 heures en bref et 6 heures en long. Des journées complètes sont disponibles pour travailler. Quand c&#39;est sari, l&#39;eau est si forte que je ne peux pas travailler, mais seulement quand je travaille un peu.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Paysages du port d&#39;Ocheon - Boryeong, Chungnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/212/8c9188d5-99d6-46ef-8d08-6dd8dae331cc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Paysages du port d&#39;Ocheon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il est courant que le port de Mook of Ocheon dépasse les 40 mètres de profondeur à la recherche d&#39;un obus clé. C&#39;est difficile et dangereux, mais c&#39;est inévitable car l&#39;enveloppe principale est l&#39;argent qui soutient la vie. L&#39;équipement est composé de verres à eau et d&#39;un râteau. Même s&#39;il dit qu&#39;il porte une combinaison de plongée, l&#39;équipement est très simple. Ce sont tous les respirateurs qui ont des tuyaux d&#39;air connectés. On dit que le casque robuste utilisé par les plongeurs en haute mer est meilleur car il n&#39;interfère pas avec l&#39;extraction de la coque de la clé.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Coque haute - Boryeong, Chungnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/212/a24086c8-2a5f-4d21-9a1f-1d20e9ebe489.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Coque haute
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Lorsqu&#39;un mercure saute dans la mer, les bulles d&#39;air montent une à une sur une surface calme. En pleine mer, tout tourne autour des traces de Mughly. Tout ce que les marins du bateau peuvent faire est d&#39;attendre son signal, puis d&#39;abaisser le filet de pêche et de vérifier si l&#39;air passe bien à travers le tuyau d&#39;air ou si le tuyau n&#39;est pas tordu.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Paysage en trou de serrure - Boryeong, Chungnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/212/d92b2a95-6b28-43b5-8cfb-2b31f571390a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Paysage en trou de serrure
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Jusqu&#39;à la fin du travail, la tête doit lutter pendant deux ou trois heures, marchant seule dans les eaux froides et sombres. En fait, le temps de travail n&#39;est pas vraiment décidé pour Mughly. Lorsque le montant spécifié est rempli, le travail est terminé. Si vous allez au mauvais endroit, vous devez lutter contre la douleur. La hauteur des coquillages qui peuvent être récoltés par jour est limitée à 3 000 dollars américains. Pour protéger les ressources halieutiques. Donc, pour obtenir un bon prix, vous devez creuser une palourde de 25 ~ 28 cm de hauteur qui a grandi de 8 à 9 ans. D&#39;avril à mai, lorsque l&#39;eau est claire, la vue sur la mer est lumineuse, ce qui en fait une bonne saison pour travailler. En ce moment, c&#39;est le souhait des obscurs d&#39;augmenter les revenus en travaillant beaucoup.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un ver qui va dans la mer avec une tenue simple - Boryeong, Chungnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/212/fdb1f3cb-0cb1-474a-9d5f-eb9363e0ab5f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un ver qui va dans la mer avec une tenue simple
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La mer au large du front du port d&#39;Ocheon est une rizière et un champ de l&#39;amour de Meguri. Tout comme un fermier attend un an pour cultiver, Meguri recherche soigneusement les trésors de la mer. Grâce à cela, les gourmets apprécient la joie d&#39;être présentés avec des crustacés naturels des eaux propres.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Paysage en trou de serrure - Boryeong, Chungnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/212/c2f58193-427e-4d73-83da-f8c1eda100ed.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Paysage en trou de serrure
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   La texture moelleuse mais douce est la meilleure
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La palourde clé a été nommée parce que la forme de la palourde était similaire à la clé qui a brisé l&#39;épée de grain. Il a été collecté dans la mer du Sud, comme Jangheung, Jeollanam-do, et exporté au Japon, mais dans les années 1970, il est devenu connu comme une zone de production majeure pour les principaux coquillages car il est devenu connu que beaucoup de coquillages vivaient près de la Port d&#39;Ocheon dans la mer de l&#39;Ouest.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Décorticage des clés vers le port - Boryeong, Chungnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/212/73ef8f6f-9deb-4bb5-a141-5f7d338cd4f2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Décorticage des clés vers le port
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Dans le passé, tous les crustacés étaient exportés au Japon, il était donc difficile de les goûter. Dans les années 1990, il est apparu sur le marché et vendu dans les restaurants, ce qui en fait un aliment facile à manger. Aujourd&#39;hui encore, environ 30% de la production est exportée au Japon.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Navires sortis pour attraper la palourde à l&#39;aube - Boryeong, Chungnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/212/55374a5f-37b9-497d-a4c8-740eb8c073f2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Navires sortis pour attraper la palourde à l&#39;aube
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il y a une déroute légère semblable à du yogourt dans la coquille de clé épaisse et haute. Parce que les palourdes sont grosses, elles mangent de la graisse, pas comme les autres palourdes.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ocheon Port Keyshell - Boryeong, Chungnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/212/d5765d67-5744-471d-b998-c1aae7f03987.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ocheon Port Keyshell
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Même un perdant est beaucoup plus gros qu&#39;une petite palourde. Le perdant est doux et tendre. Le goût moelleux est également excellent. Le circuit est également mangé, mais il est encore plus délicieux lorsqu&#39;il est accompagné de surlonge de boeuf et mangé sur un grill. Pour les enfants, il est bon de le faire cuire au beurre.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ocheon Port Keyshell - Boryeong, Chungnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/212/665c3983-a1f5-496e-88b0-fbc47d4a06f8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ocheon Port Keyshell
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les crustacés clés sont un aliment hypocalorique et contiennent beaucoup de minéraux et de vitamines qui profitent à l&#39;organisme. Paeju est un trésor de zinc contenant 12,8 mg pour 100 g de zinc. La protéine contenait également 18,2 g pour 100 g et la taurine 994 mg pour 100 g. Il est bon pour la cuisson post-partum ou la récupération de la fatigue des femmes enceintes car il a un effet de coagulation sanguine et est également efficace pour protéger le foie qui a été abusé par l&#39;alcool.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Les coques de clés sont taillées séparément - Boryeong, Chungnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/212/90258575-5977-4fe4-a83b-157e8c8bc425.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Les coques de clés sont taillées séparément
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Galmaemot Terre Sainte, qui détient la triste histoire de la persécution catholique
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Dans les environs du port d&#39;Ocheon se trouve la Terre Sainte Galmaemot, qui détient la triste histoire de la persécution catholique. C&#39;est l&#39;endroit où cinq personnes, dont Mgr Davllu, le Père Ometre et le Père Wien, ont été arrêtées pendant la persécution le 30 mars 1866. À cette époque, les restes de trois prêtres martyrs sont placés dans le sous-sol de la cathédrale de Myeongdong.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il y a une raison pour laquelle cette plage éloignée est devenue le théâtre de persécutions catholiques. En juin de la 12e année de la dynastie Joseon (1846), trois navires de guerre français jetèrent l&#39;ancre sur l&#39;île la plus éloignée de Boryeong. Puis, dans la persécution de Gihae (1839), il a laissé une lettre dans la boîte demandant la responsabilité du meurtre de trois missionnaires français, dont Enver, Imitation et le père Charles. L&#39;affaire a été considérée comme une invasion des eaux territoriales de Joseon par le tribunal. À cette époque, l&#39;exécution du père Kim Dae-geon, qui était en prison, s&#39;est accélérée, et le 30 mars 1866, dans le sens où les troupes de Heungseon-daewon ont lancé une orangka occidentale, cinq nageurs français, dont l&#39;évêque Davllu, ont pris une baignade près de l&#39;île de l&#39;invasion française. La mariée a été traînée et exécutée. La position du martyre est maintenant là où les prêtres ont été exécutés.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Terre sacrée où cinq prêtres catholiques ont été exécutés - Boryeong, Chungnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/212/9dd60272-425d-4347-bb70-a29befd3d968.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Terre sacrée où cinq prêtres catholiques ont été exécutés
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Information de voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. restaurants à proximité
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Jardin de citrouilles douces: Gulbob / 97, Cheongwang-ro, Cheonbuk-myeon, Boryeong-si / 041-641-3072
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://dhbgd.inter114.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://dhbgd.inter114.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Pêche aux huîtres de baleine: Gulgui / 1061-29, Cheongbuk-myeon, Boryeong-si, 041-641-7773
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Retour à l&#39;école: poulet indigène de la banque Baeksuk / 402, Oseosan-gil, Cheongmyeon, Boryeong-si 041-936-7494
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Sintobuli: Repas de canard / 43-8 Yeosang-gil, Boryeong-si, 041-931-5279
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.sinto.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.sinto.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Spécial forestier coréen: Hanjeongsik / 85, Okma Station-gil, Boryeong-si, 041-936-8874
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2.Hébergement
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Westtopia: 10 Okma Cherry Road, Boryeong-si / 041-939-3600
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.westopia.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.westopia.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été créées en mars 2013 et peuvent être modifiées ultérieurement, alors assurez-vous de les vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations, telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article, sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, et l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Visite d&#39;automne de Boryeong Oseosan où se mélangent l&#39;herbe argentée, le champ doré et le coucher de soleil de la mer de l&#39;Ouest - Boryeong, Chungnam, Corée</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/autumn-tour-of-boryeong-oseosan-where-silver-silver-grass-golden-field-and-sunset-of-the-west-sea-blend-176-fr/</link>
      <pubDate>Sun, 15 Mar 2020 23:28:07 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/autumn-tour-of-boryeong-oseosan-where-silver-silver-grass-golden-field-and-sunset-of-the-west-sea-blend-176-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Boryeong, Chungnam, Korea&#34; data-title=&#34;autumn-tour-of-boryeong-oseosan-where-silver-silver-grass-golden-field-and-sunset-of-the-west-sea-blend--176&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Coucher de soleil depuis la montagne Oseo - Boryeong, Chungnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/176/136e4e72-bf6c-4435-a522-13faa8ad3787.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Coucher de soleil depuis la montagne Oseo
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Visite d&#39;automne de Boryeong Oseosan où se mélangent l&#39;herbe argentée, le champ doré et le coucher de soleil de la mer de l&#39;Ouest
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Boryeong, Chungnam, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   L&#39;automne est venu silencieusement, mais les feuilles d&#39;automne mûres doivent encore attendre. En attendant les feuilles d&#39;automne, je vais dans un endroit où je suis impatient ou la brise d&#39;automne est écrasante. Il s&#39;agit d&#39;une colonie d&#39;herbe argentée de la montagne Oseo à Boryeong, Chungnam. Le coucher de soleil sur l&#39;herbe argentée, le champ doré et la lueur de la côte ouest sont des bonus. J&#39;ai chargé mon corps dans un train sur la ligne Janghang et suis entré en automne.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Prenez un train sur la ligne Janghang et labourez dans la vague d&#39;argent!
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Au moment où la nouvelle des feuilles d&#39;automne se fait entendre, l&#39;herbe argentée qui brille d&#39;argent attire également les voyageurs. Oseosan, qui s&#39;étend sur Boryeong, Hongseong et Cheongyang, Chungcheongnam-do, a une vue spectaculaire sur l&#39;herbe argentée depuis début octobre. Il est considéré comme l&#39;un des cinq meilleurs spots d&#39;herbe argentée du pays, avec la montagne Myeongseongsan à Pocheon-si, Gyeonggi-do, la montagne Mindongsan à Jeongseon-gun à Gangwon, la montagne Cheongwansan à Jangheung-gun, Jeollanam-do et Sajapyeong Saegil-gil à Ulju-gun, Ulsan. L&#39;un des huit sites de Boryeong est l&#39;herbe argentée qui s&#39;étendait doucement sur la crête de la montagne Oseo. Il a une vue sur la plage de Daecheon, les îles Muchangpo et Oeyeon, de sorte que vous pouvez voir la moitié des sites inexplorés de Boryeong à environ 8 moments sur la crête.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;L&#39;herbe d&#39;or d&#39;Oseosan au coucher du soleil - Boryeong, Chungnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/176/e06798cd-96ac-4216-bc77-42d7e700058d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     L&#39;herbe d&#39;or d&#39;Oseosan au coucher du soleil
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Oseosan est une montagne rarement haute (790m d&#39;altitude) sur la côte ouest où se trouvent la plupart des plaines. C&#39;est pour cette raison que le paysage sous les pieds est toxique. Debout au sommet, la mer se propage à l&#39;ouest et les champs de Hongseong et Cheongyang à l&#39;est.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Une colonie d&#39;herbes argentées suit la crête de 2 km - Boryeong, Chungnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/176/b1d68382-353b-4a4c-aaa6-384663dc06f3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Une colonie d&#39;herbes argentées suit la crête de 2 km
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vous voulez ressentir l&#39;excitation du voyage d&#39;automne, nous vous recommandons de prendre le lac Mugunghwa, qui se déplace lentement, jusqu&#39;à la gare la plus proche à Oseosan.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Station de nettoyage silencieuse et compacte - Boryeong, Chungnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/176/86b5d2f7-a296-465d-9efc-de2fa6d1d5c8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Station de nettoyage silencieuse et compacte
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Un petit banc a été placé dans la petite salle d&#39;attente, mais Lee Rae-tuk a également eu la plus longue histoire sur la ligne Janghang. La station de Janghang, qui est restée sur la ligne Janghang pendant de nombreuses années, a été désignée comme patrimoine culturel coréen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Station de nettoyage silencieuse et compacte - Boryeong, Chungnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/176/5bf6b48a-0cfd-4672-a382-8b5efd8e0c72.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Station de nettoyage silencieuse et compacte
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Debout sur la plate-forme, la douce crête de la montagne Oseo peut être vue en un coup d&#39;œil. Comme le nom de «lieu bleu», le paysage sur les voies ferrées est partout dans la forêt et le ciel. C&#39;est aussi une bonne idée de s&#39;arrêter un instant à la simple station sous le soleil d&#39;automne et de ressentir l&#39;ambiance détendue. Un taxi attendant les randonneurs attend toujours devant la station de nettoyage. Il faut 10 à 15 minutes pour se rendre au parking Seongyeon, à la tête de la montagne Oseosan ou de la forêt de loisirs naturels d&#39;Oseosan.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Crête d&#39;Oseosan sur le chemin de fer - Boryeong, Chungnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/176/468b76a4-83d1-4e2a-959f-4c9d5f5c1646.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Crête d&#39;Oseosan sur le chemin de fer
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Une route forestière pleine d&#39;humeur d&#39;automne
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les têtes de la colonie d&#39;herbe d&#39;argent Oseosan sont le parking de conseil à Damsan-ri, Gwangcheon-eup, Hongseong-gun, le parking Seongyeon à Seongyeon-ri, Jangyeon-myeon, Boryeong-si et la forêt de loisirs naturels Oseosan à Janghyeon -ri, Cheongnyeon. Le parcours le plus court vers le sommet d&#39;Oseosan est le parcours Oseosan Natural Recreation Forest. Il est bon de passer la nuit dans une forêt récréative et de monter et descendre.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Route de l&#39;expérience forestière pleine de châtaignes - Boryeong, Chungnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/176/891c821b-c1fc-48cd-842d-9973183728f6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Route de l&#39;expérience forestière pleine de châtaignes
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   C&#39;est le moyen le plus rapide pour aller directement du bureau de gestion au temple Woljeongsa, mais le chemin menant au temple Woljeongsa depuis l&#39;itinéraire forestier sur le côté gauche du Forest Culture Recreation Centre est encore plus impressionnant. Il faut environ 1 heure et 30 minutes de la route de l&#39;expérience forestière jusqu&#39;au sommet de la montagne Oseo. Comme il s&#39;agit d&#39;un parcours court, la pente est assez raide, il est donc préférable de grimper avec un temps libre.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;De nombreux glands rendent également les glands communs - Boryeong, Chungnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/176/b28a68e5-f8c4-46ef-8197-852f724f212e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     De nombreux glands rendent également les glands communs
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   L&#39;expérience de la forêt est un doux chemin de terre. Le charme, l&#39;arbre mort, le saule et le chêne forment une forêt dense pour couvrir le ciel. La couleur verte est encore répandue, mais les châtaignes et les feuilles tombées s&#39;accumulent pour donner une ambiance automnale. Après avoir passé le sentier pendant environ 20 minutes, nous atteignons le temple Woljeongsa lorsque le son de la voix en bois approche. Gujeolcho a fleuri partout dans le petit ermitage.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Messager d&#39;automne, Gujeolcho - Boryeong, Chungnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/176/80b46e7a-f2a7-43a0-9164-588552f0bd59.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Messager d&#39;automne, Gujeolcho
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   J&#39;ai accroché mon cou au temple Woljeongsa et j&#39;ai repris ma route. La pinède alignée des deux côtés dégage une atmosphère calme. Parfois, les érables de couleur rouge marquent le chemin de l&#39;automne. Lorsque la route de la forêt de pins se termine et que l&#39;intersection à trois voies sort, la route qui monte commence sérieusement. Au moment où vous montez votre chemin escarpé pendant 15 minutes, vous pouvez voir un signe que vous avez 700m jusqu&#39;au sommet.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Lorsque vous passez l&#39;escalier en fer, une vue panoramique apparaît. - Boryeong, Chungnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/176/a6be1882-b177-4201-b920-52622308c91d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Lorsque vous passez l&#39;escalier en fer, une vue panoramique apparaît.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Alors que vous montez la dernière porte, l&#39;escalier en fer, votre vue s&#39;élargit enfin. De l&#39;autre côté, les champs dorés se déploient sous la tige de Seongju et toute la zone de Hwaam-ri, Cheongyang-gun peut être vue en un coup d&#39;œil. L&#39;abondance du vent pénètre tout le corps comme le champ d&#39;automne. Même l&#39;herbe argentée flottante commence à attirer son attention, mais elle est toujours de bon goût.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Champ d&#39;automne en automne - Boryeong, Chungnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/176/15c9fe9c-9f46-4375-ab9f-bb26c9b04d7b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Champ d&#39;automne en automne
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   fin
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Lorsque vous montez la crête et voyez la tour de communication, le sommet d&#39;Oseosan est devant vous. De là, la crête remplie de crêtes s&#39;étend sur environ 2 km. L&#39;herbe argentée qui a grandi aussi haut que les deux côtés du sentier brise la route comme une escorte, et la colonie d&#39;herbe argentée ondulant constamment dans la brise de la mer crée une vue spectaculaire. L&#39;herbe argentée, qui commence à fleurir à partir du début d&#39;octobre, culmine à la mi-octobre par des fleurs plus blanches et plus abondantes.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Herbe argentée qui couvrait la crête - Boryeong, Chungnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/176/74df060e-d4e6-4d07-bdcd-53e543ac6f7a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Herbe argentée qui couvrait la crête
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La célèbre vue de la montagne Oseo n&#39;est pas moins que cela, et à cette époque, c&#39;est un coucher de soleil avec un coucher de soleil doré. L&#39;herbe argentée, qui scintillait d&#39;argent pendant la journée, est dorée le soir. C&#39;est un décor que &#34;vous pouvez vous éloigner de toutes sortes de lutte et goûter à l&#39;extase&#34; comme les mots gravés sur la pierre tombale du sommet. Cependant, à l&#39;automne, le soleil est court, il est donc préférable de se coucher le plus rapidement possible.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Randonneur, regarder, Coucher soleil - Boryeong, Chungnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/176/ee000d6f-1840-453e-afe5-77431694006f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Randonneur, regarder, Coucher soleil
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La ligne de rivière qui coule de la digue de Boryeong à la mer de l&#39;Ouest peut être vue d&#39;un coup d&#39;œil au-dessus du champ. Aux beaux jours, la plage de Daecheon, la plage de Muchangpo et les îles flottantes se répandent partout. Le corbeau vole souvent dans le paysage lointain, mais le nom Oseosan provient des nombreux corbeaux depuis les temps anciens. Il y a une théorie selon laquelle lorsque vous regardez l&#39;île d&#39;Oeyeon, à une grande distance de la terre, vous pouvez voir la montagne noire et la nommer Montagne Oseo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Paysage d&#39;Oseosan au coucher du soleil avec l&#39;herbe argentée, la mer et les plaines - Boryeong, Chungnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/176/339e321c-d596-4a57-8995-7a1f6cefc9d8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Paysage d&#39;Oseosan au coucher du soleil avec l&#39;herbe argentée, la mer et les plaines
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vous voulez un paysage plus spectaculaire, je vous recommande de longer la crête à environ 1 km du sommet jusqu&#39;à Oseojeong. Il y a une large terrasse d&#39;observation, vous pouvez donc vous détendre.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Paysage d&#39;Oseosan au coucher du soleil avec l&#39;herbe argentée, la mer et les plaines - Boryeong, Chungnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/176/cad5894e-db70-43cc-a263-17bc20dae957.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Paysage d&#39;Oseosan au coucher du soleil avec l&#39;herbe argentée, la mer et les plaines
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vous revenez à la forêt récréative naturelle, vous pouvez prendre le Hassan-gil vers le col Gongdeok près du sommet. Il s&#39;agit de la route menant au parking de la forêt récréative naturelle. Par rapport au temple Woljeongsa, la pente est douce et vous pouvez descendre confortablement.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Forêt de loisirs naturels d&#39;Oseosan - Boryeong, Chungnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/176/5f284a54-dd21-45f1-8691-3cd0fdadb697.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Forêt de loisirs naturels d&#39;Oseosan
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vous pouvez vous le permettre, vous pouvez rester dans la forêt de loisirs naturels d&#39;Oseosan pendant une journée. Il est situé dans une forêt dense le long de la vallée de Myeongdae, vous pouvez donc y rester tranquillement. Le chemin de la forêt de bambous et le chemin de l&#39;expérience forestière derrière le centre d&#39;entraînement forestier sont parfaits pour une promenade matinale.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Forêt de bambous dans la forêt de loisirs naturels d&#39;Oseosan - Boryeong, Chungnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/176/a850845d-423a-4123-905f-f8f7d7678112.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Forêt de bambous dans la forêt de loisirs naturels d&#39;Oseosan
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Information de voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Oseosan silver grass village
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Adresse: Nungti-ro, Jang-myeon, Boryeong-si, Chungnam
    &lt;br/&gt;
    -Demandes: 041-630-1425 (Oseosan)
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Forêt nationale de loisirs naturels d&#39;Oseosan
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Adresse: 531, Oseosan-gil, Cheongmyeon, Boryeong-si, Chungnam
    &lt;br/&gt;
    -Demandes: 041-936-5465
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Station Janghang Line Jang
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Adresse: 176 Jangeun-gil, Jangyeon-myeon, Boryeong-si, Chungnam
    &lt;br/&gt;
    -Demandes de renseignements: 041-930-0805 (Nettoyage du bureau Myeon)
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurants près de
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Oyang Restaurant: Bajirakkalguksu, 55, Soseongan-gil, Ocheon-myeon, 041-932-4110
    &lt;br/&gt;
    -Paldo Gangsan: Boulette de fruits de mer, 891, Daedae-ro, Boryeong-si, 041-933-6388
    &lt;br/&gt;
    - Jardin de Seokhwachon: Bangpoong Oriental Duck Baeksuk, 15 ans, Gangsulsul-gil en dehors de Jupo-myeon, 041-932-9005
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.석화촌가든.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.석화촌가든.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Pièces
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Hanhwa Resort Daecheon Paros: 11-10, Haesokjang 3-gil, Boryeong-si, 041-931-5500
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.hanwharesort.co.kr/irsweb/resort3/index.asp&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.hanwharesort.co.kr/irsweb/resort3/index.asp
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    -JI Hotel: 137, Mud-ro, Boryeong-si, 041-934-8484
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    - Forêt de loisirs naturels de Seongjusan: 57-228, Hwajanggol-gil, Seongju-myeon, 041-934-7133
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.brcn.go.kr/forest.do&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.brcn.go.kr/forest.do
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34; style=&#34;font-weight: bold;&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été mises à jour en octobre 2019 et peuvent être modifiées ultérieurement, veuillez donc vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations, telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article, sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme et l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Voyage en voiture tout en regardant Anmyeondo - Boryeong, Chungnam, Corée</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/drive-trip-while-looking-at-anmyeondo-158-fr/</link>
      <pubDate>Sat, 14 Mar 2020 16:03:24 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/drive-trip-while-looking-at-anmyeondo-158-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Boryeong, Chungnam, Korea&#34; data-title=&#34;drive-trip-while-looking-at-anmyeondo--158&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;arc - Boryeong, Chungnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/158/73118e7c-b8c2-49cb-8663-8e8c993a8982.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    arc
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Voyage en voiture tout en regardant Anmyeondo
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Boryeong, Chungnam, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le moyen le plus courant pour se rendre à Anmyeondo à Taemyeon est de traverser l&#39;abri du district de Seosan AB depuis Hongseong IC de la West Coast Expressway. Si vous suivez la route côtière au sud de Gongnipo-gu avant le début du tremblement de terre de Seosan AB, le port de Namdang et Cheonbuk Guldan sont bien connus pour leurs fruits de mer frais et abondants, ainsi que l&#39;observatoire Sokdong de Hongseong, l&#39;observatoire Hongseong Embankment et l&#39;observatoire côtier de baignade Chungcheongsu. Rencontrez la plate-forme d&#39;observation qui contient des paysages. Attend également des monuments importants, tels que Chungcheong-Soo-Sungseong, qui s&#39;appelait Ocheon-Sung, la tombe du Dr Lee Ji-Ham, le protagoniste de 《Tojeong Secrets》, et le sanctuaire Madame de Baekje. Profitez d&#39;une visite en voiture le long des côtes de Hongseong et Boryeong, surplombant l&#39;île d&#39;Anmyeondo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Route côtière longeant l&#39;île d&#39;Anmyeondo, de Gongnipogu au port de Namdang
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La plupart des touristes qui entrent dans l&#39;Anmyeondo avec l&#39;excitation du voyage d&#39;été sortent du Honghae IC de la West Coast Expressway et traversent le district de Seosan AB. Mais juste avant de traverser la digue, courons de l&#39;intersection de Hari vers la route côtière. Il ne mène pas à une seule route, mais la plupart peuvent longer la mer de Hongseong à Boryeong. C&#39;est une route qui tourne à gauche avec seulement Cheonsu et regarde Anmyeondo, qui est comme une longue et longue ceinture.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vous descendez à l&#39;intersection de Hari juste avant de traverser le quai du district de Seosan AB, Imhae Tourist Road commence. Imhae Tourist Road est une route de 16 km de Bugi-ri, Galsan-myeon à Mokhyeon-ri, Eunhae. Parmi eux, 4,1 km de Gongni à Eosari à Seomyeon-myeon est appelé la West Coast Imhae Tourist Road. C&#39;est une belle route côtière qui s&#39;étend à travers la baie.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Paysage à marée basse sur la plage de Mulli - Boryeong, Chungnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/158/59ecfa0f-9191-44eb-a293-92ae4ebd1c13.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Paysage à marée basse sur la plage de Mulli
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Gongnipogu, un village de pêcheurs isolé au début de la route touristique de la côte ouest d&#39;Imhae, vous accueille en premier. La vasière grande ouverte est paisible rien qu&#39;en la regardant. Les pêcheurs qui vivent dans les marais ouverts sont également vus. À Gongnipo-gu, il y a le «plancher Hanul de la baie Cheonsu» avec des sculptures pour pêcher sur le toit. Si vous réservez ici, vous pourrez pratiquer la pêche naturelle et la pêche en cage dans le parc de pêche marine.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vue depuis l&#39;observatoire de Sokdong - Boryeong, Chungnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/158/fbf1796b-6aec-47c4-88a8-070ffcaddb9d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vue depuis l&#39;observatoire de Sokdong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   C&#39;est l&#39;observatoire de Sokdong avec la meilleure vue de la route côtière après avoir passé Gongnipogu. C&#39;est un magnifique point de vue sur la baie de Cheonsu et l&#39;île d&#39;Anmyeondo. À l&#39;origine, il n&#39;y avait qu&#39;un observatoire à deux étages sur la côte, mais un autre observatoire a été installé sur la petite île, l&#39;île, devant l&#39;observatoire. Suivez le chemin du pont de l&#39;observatoire de Sokdong à Moseom et montez au sommet de Moseom. On l&#39;appelle un «pont d&#39;observation du Titanic» car il a la forme d&#39;un petit bateau. La tideland de Cheonsuman Bay, où l&#39;eau de mer s&#39;est échappée, est une vaste terre. Ganwolam peut être vu au loin, et le long Anmyeondo le long de la baie de Cheonsuman divise la mer et le ciel. À Sokdong Tidal Flat Village, une expérience de plat de marée est également possible lorsque la marée est bonne.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un endroit appelé le pont d&#39;observation du Titanic - Boryeong, Chungnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/158/24d09b63-3cac-4d4b-948a-c5de8cf5993b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un endroit appelé le pont d&#39;observation du Titanic
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Sur la route côtière, le début du cosmos ajoute à l&#39;excitation d&#39;un voyage entre pairs. La route touristique de la côte ouest d&#39;Imhae passe à l&#39;observatoire de Sokdong et se termine à l&#39;intersection d&#39;Eosa. Cependant, la visite en voiture se poursuit le long de la route nationale n ° 40 à travers le port de Namdang et la dynastie Hongseong.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Brise-lames du port de Namdang - Boryeong, Chungnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/158/59465579-e850-4867-94f3-cfbae53db00c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Brise-lames du port de Namdang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Entre la digue et la digue, de la digue de Hongseong à la digue de Boryeong
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   De l&#39;intersection Eosa, prenez la route nationale 40 sur environ 2,5 km et c&#39;est le port de Namdang, célèbre pour Daeha et la nouvelle palourde. Les fruits de mer de saison prennent également une pause par rapport au tempo Han Gatjin de juillet et août. Le port de Namdang, où l&#39;agitation a disparu, est un port calme qui ne passe que tranquillement. Si c&#39;est King Lee, allez au brise-lames avec un phare qui entoure chaleureusement le port de Namdang. Il s&#39;agit d&#39;un brise-lames suffisamment grand pour avoir une route à deux voies. Lorsque vous vous approchez du phare, vous pouvez voir la vue panoramique du port de Namdang. En dehors du brise-lames, vous pouvez toujours voir le visage durable et le gros plan Jukdo. L&#39;île Jukdo flottant au milieu de la baie de Cheonsu et les toits orange visibles à travers la côte de l&#39;île Jukdo ne quittent pas leurs yeux pendant un certain temps.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Observatoire du quai de Hongseong - Boryeong, Chungnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/158/e0dc9da7-8d48-46eb-accd-91846ed29380.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Observatoire du quai de Hongseong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vous passez le port de Namdang, vous serez au large des côtes, mais c&#39;est aussi la mer pendant un certain temps. Cette fois, une structure unique émerge. Il s&#39;agit d&#39;un remblai de Hongseong construit à la frontière entre Hongseong et Boryeong. Sur le chemin de Hongseong à Boryeong, il y a deux digues, qui sont la forteresse de Hongseong qui relie Seomyeon-myeon, Hongseong-gun et Cheonbuk-myeon, Boryeong-si et Boryeong, qui relie Cheonbuk-myeon, Boryeong-si et Ocheon-myeon, Boryeong-si.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vue panoramique du quai de Hongseong. L&#39;autre côté est le complexe Cheonbukgul - Boryeong, Chungnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/158/cacaa65f-570f-4d7b-a0fa-75b0fda8168b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vue panoramique du quai de Hongseong. L&#39;autre côté est le complexe Cheonbukgul
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Lorsque vous montez la montagne à l&#39;entrée du quai Hongseong, la tour d&#39;achèvement du quai Hongseong · Boryeong se dresse. Au bout de la montagne, un pont d&#39;observation surplombe le quai de Hongseong. Il surplombe le complexe Cheonbuk Guldan, célèbre pour sa longue digue droite et ses huîtres. L&#39;île Jukdo, qui a été vue horizontalement depuis le port de Namdang, est plus tridimensionnelle lorsqu&#39;elle est vue depuis le pont d&#39;observation. À l&#39;arrière de l&#39;île de Jukdo, Anmyeondo s&#39;est entouré comme un paravent.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Tour de Hongseong terminée · digue de Boryeong - Boryeong, Chungnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/158/c7918324-0909-43fd-872d-a8ca78ed7250.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Tour de Hongseong terminée · digue de Boryeong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Observatoire côtier de natation de Chungcheong et baignade de Chungcheong
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Dès que vous traversez la digue de Boryeong et tournez à droite, il y a une attraction spéciale. C&#39;est l&#39;observatoire du paysage côtier de Chungcheong-Suyeong construit à flanc de colline. «Essai de Palsaek Boryeong» fait référence à huit thèmes de «Essai de Gwanchon» du romancier de Boryeong Born Lee Mun-gu.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Chungcheong Swim Coastal Observatory de la dynastie Boryeong - Boryeong, Chungnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/158/0480799a-a7ad-41e5-808e-87ca1db65b90.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Chungcheong Swim Coastal Observatory de la dynastie Boryeong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Traverser la route depuis le parking mène à l&#39;observatoire. Il est à environ 500 m de l&#39;observatoire et vous pouvez gravir un chemin de montagne escarpé pendant environ 20 minutes.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pont d&#39;observation de la côte de baignade de Chungcheong - Boryeong, Chungnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/158/002de946-d2f7-4172-8ac6-0dfb7733bc34.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pont d&#39;observation de la côte de baignade de Chungcheong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il y a deux ponts d&#39;observation. La partie inférieure est un observatoire en surplomb qui dépasse dans l&#39;air, et la partie supérieure est un autre point de vue qui peut être négligé d&#39;un point supérieur. Ci-dessous, le quai de Boryeong, Chungcheongsuseongseong, le port d&#39;Ocheon et l&#39;île d&#39;Anmyeondo et la mer de l&#39;Ouest sont visibles. Depuis le pont d&#39;observation, vous pouvez voir la crête de la montagne Oseo depuis le nord-est.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Port d&#39;Ocheon et baignade de Chungcheong - Boryeong, Chungnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/158/2c25054e-fb41-412a-a93f-2d06f254e8ff.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Port d&#39;Ocheon et baignade de Chungcheong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Bingdo à l&#39;intérieur du remblai toxique de Boryeong attire le regard. C&#39;est l&#39;endroit où Domi et Mme Domi, qui étaient dans la famille en raison de la tyrannie du roi Gaero de Baekje, sont partis pour Goguryeo en bateau. Il y a un sanctuaire dortoir au pied de la montagne sur le côté nord-est du pont d&#39;observation.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un magnifique observatoire au 2ème étage de l&#39;observatoire côtier de natation de Chungcheong - Boryeong, Chungnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/158/1731e299-20aa-4986-8c9f-6f5f34c95522.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un magnifique observatoire au 2ème étage de l&#39;observatoire côtier de natation de Chungcheong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Du parking de l&#39;observatoire au port d&#39;Ocheon, c&#39;est long. Il reste un site historique n ° 501 Chungcheong-Sungseong, initialement appelé Ocheonseong dans le port d&#39;Ocheon. Seule la porte ouest du château a une trace en forme d&#39;arc-en-ciel de Hongyemun, où vous pouvez jeter un coup d&#39;œil autour de Chungcheong-Sungseong. Le paysage du port d&#39;Ocheon et de la digue de Boryeong d&#39;ici est assez beau.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hongyemun, l&#39;entrée de Chungcheong Suyeongseong - Boryeong, Chungnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/158/a5542f0e-5ad2-4cab-bac2-784200dd373a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hongyemun, l&#39;entrée de Chungcheong Suyeongseong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   À l&#39;entrée d&#39;Ocheonseong, il y a «Oyangson Kalguksu», qui est bien connu sous le nom de Bajirak Kalguksu et Bibimbuksu. La racine de lotus séchée au soleil est faite avec des nouilles, qui sont ensuite mûries, et les nouilles épaisses et moelleuses sont bonnes pour le bibimbap ou les nouilles de palourdes. En plus des nouilles épicées et des nouilles bibimbap, les nouilles de soja sont également servies en été. Il est également unique d&#39;avoir un menu qui vous permet de déguster deux nouilles ensemble, comme Jjajangmyeon et Jjambyeon, que vous pouvez déguster en deux.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vue de Boryeong depuis Chungcheong-Sooseong - Boryeong, Chungnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/158/93dd9df8-6dcc-413d-a57d-27977b536158.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vue de Boryeong depuis Chungcheong-Sooseong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vous courez derrière le port d&#39;Ocheon, vous verrez la Terre Sainte de Galmaemot après un certain temps. Si vous passez ici, la route sera loin de la mer et après une longue course à travers le tombeau de M. Lee Ji-ham, vous entrerez dans la ville de Boryeong.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Biyang et nouilles du Oyang Son Kalguksu - Boryeong, Chungnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/158/905b4787-18f9-452b-810b-1b7135214c39.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Biyang et nouilles du Oyang Son Kalguksu
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Information de voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    -Observatoire de Sokdong: 689 Namdang-ro, Seobu-myeon, Hongseong-gun, Chungnam, Corée / 070-7763-8450 (Sokdong Tidal Flat Village)
    &lt;br/&gt;
    -Observatoire côtier de Chungcheongsuyeong: 623-25 Chungcheongsuyeong-ro, Ocheon-myeon, Boryeong-si, Chungcheongnam-do / 041-932-4301 (bureau d&#39;Ocheonmyeon)
    &lt;br/&gt;
    -Chungcheong Suyeongseong: Autour de Chungcheongsuyeong-ro, Ocheon-myeon, Boryeong-si, Chungcheongnam-do (931, Soseong-ri) / 041-930-4072 (Équipe de gestion du tourisme et des biens culturels)
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurants près de
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Oyangson Kalguksu: nouilles Bibim / 55 Soseongan-gil, Ocheon-myeon, Boryeong-si / 041-932-4110
    &lt;br/&gt;
    -Hari Fisheries Sashimi House: Société de poissons vivants / 862 Namdang-ro, Seobu-myeon, Hongseong-gun / 041-634-9466
    &lt;br/&gt;
    -Notre restaurant Sashimi: Ganjaemimimyeon / 782-12, Ocheonhaean-ro, Ocheon-myeon, Boryeong-si / 041-932-4055
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Pièces
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Hanhwa Resort Daecheon Paros: 11-10, Haesokjang 3-gil, Boryeong-si / 041-931-5500
    &lt;br/&gt;
    -JFK Hotel Master Daecheon: 876 Daedae-ro, Boryeong-si / 041-930-2000
    &lt;br/&gt;
    - Vue de l&#39;hôtel: 1061-175, Cheongbuk-myeon, Boryeong-si / 041-641-7890
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;span style=&#34;color: rgb(213, 0, 0);&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été mises à jour en juillet 2019 et peuvent être modifiées ultérieurement, veuillez donc vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations, telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article, sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme et l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/span&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Feuilles d&#39;automne laissées par des feuilles jaunes, Cheongna bank village - Boryeong, Corée du Sud</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/autumn-leaves-left-by-yellow-leaves-cheongna-bank-village-76-fr/</link>
      <pubDate>Thu, 05 Mar 2020 22:20:45 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/autumn-leaves-left-by-yellow-leaves-cheongna-bank-village-76-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Boryeong, South Korea&#34; data-title=&#34;autumn-leaves-left-by-yellow-leaves-cheongna-bank-village--76&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Le ginkgo biloba perd déjà des feuilles - Boryeong, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/76/5ef75cac-ffae-413f-be0a-734f68474c13.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Le ginkgo biloba perd déjà des feuilles
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Feuilles d&#39;automne laissées par des feuilles jaunes, Cheongna bank village
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Boryeong, Corée du Sud
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   L&#39;automne commence dans le ciel et se termine sur terre. En regardant le ciel clair sans nuage, nous réalisons que l&#39;automne est arrivé. L&#39;automne bat son plein alors que vous regardez les feuilles colorées colorées dans l&#39;air. Et en regardant la terre tapissée où tombent les chutes de pluie, nous sentons que l&#39;automne est sur le point de partir. Choisir de profiter de l&#39;automne jusqu&#39;au dernier moment où il va de l&#39;air au sol est Cheongna Bank Village à Boryeong-si, Chungnam.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   La plus grande colonie de ginkgo en Corée
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Entre dans le village de Cheongna Bank, situé au pied de la montagne Oseo, Cheong Ramyeon, Boryeong-si. Même début novembre, l&#39;automne bat son plein. Certains ginkgos ont commencé à abandonner le ginkgo biloba en raison de leur tempérament, mais il y a encore de nombreux ginkgos qui sont lentement verts.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les feuilles de ginkgo semblent être une semaine plus lentes que toute autre année à cause de la chaleur et de la sécheresse, disent les habitants. Cette année, vous pourrez profiter des vagues jaunes du Cheongna Bank Village jusqu&#39;à un peu plus tard.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ginkgo encore vert - Boryeong, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/76/05df0ab4-a069-4f44-9817-a384dbc138e2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ginkgo encore vert
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le village de Cheongna Bank ressemble à la plus grande plantation de ginkgo de Corée. Des ginkgos entrent de l&#39;entrée du village dans la neige. Il n&#39;est pas exagéré de dire que plus de 3 000 ginkgos poussent dans le village.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cheongna Ginkgo Village - Boryeong, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/76/bdf87a79-6982-41f1-a53b-fe68025a8c42.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cheongna Ginkgo Village
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Comment Ginkgo a-t-il vécu ici? La légende du village est racontée. Depuis les temps anciens, le village de Janghyeon (Cheongna Bank Village) a été appelé Oseosan car il y a beaucoup de corbeaux. Une fosse jaune habitée par un petit étang sous la montagne. Le ver a prié pour plus de facilité chaque jour pendant mille ans. Le jour du millénaire, le gobelin est finalement devenu Hwang Ryong et est monté avec Yeouiju. Des corbeaux autour d&#39;Oseo-san ont regardé cette scène. Plus tard, les corbeaux ont cherché de la nourriture, ont trouvé une banque jaune et ont pensé que c&#39;était Yeoui-ju que Hwang mordait. C&#39;est pourquoi les arbres Ginkgo sont maintenant habités dans le village de Janghyeon.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Les arbres Ginkgo peuvent être trouvés n&#39;importe où en ville - Boryeong, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/76/f7634e47-4b43-4c58-a9f1-84056e0afc47.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Les arbres Ginkgo peuvent être trouvés n&#39;importe où en ville
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Outre la légende, il existe également des entités qui révèlent l&#39;origine du village de Cheongna Bank. Il s&#39;agit d&#39;un arbre Sugo vieux de 500 ans devant la maison nerveuse (Chungcheongnam-do Cultural Heritage No. 291). Les ginkgos du village de Cheongna Bank sont des arbres presque sombres. Après un tour de ville, l&#39;odeur de la pointe de la chaussure le prouve. Le ginkgo biloba, vieux de 500 ans, a joué un rôle en apportant le fruit de nombreux arbres sombres dans le village de ginkgo de Cheongna.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;En parcourant le village, vous pouvez voir l&#39;assèchement des berges. - Boryeong, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/76/94e32a93-4204-4ba0-acd4-1c5d3569ffa8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     En parcourant le village, vous pouvez voir l&#39;assèchement des berges.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les arbres Ginkgo qui sont esthétiquement cultivés dans la ville ont de nombreux arbres qui ne portent pas de fruits, mais dans les zones rurales, ils produisent de nombreux arbres qui portent des fruits parce que leur but est de vivre. À une certaine époque, les villageois appelaient les ginkgos des «arbres collégiaux». Lorsque les devis bancaires étaient bons, quelques arbres m&#39;ont aidé à obtenir mes frais de scolarité.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vous pouvez acheter des banques en ville à l&#39;automne. - Boryeong, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/76/cd3d7414-cca0-4611-8932-a2fa13818c6f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vous pouvez acheter des banques en ville à l&#39;automne.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Bien que la valeur de la banque ne soit pas si grande aujourd&#39;hui, elle demeure une bonne source de revenus pour les résidents du village de Cheongna Bank. On sait que le nombre de banques détenues dans le village de Cheongna Bank à lui seul dépasse les 100 tonnes. Le surnom de «ville de banque avec une banque» n&#39;est pas seulement drôle.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vous pouvez acheter des banques en ville à l&#39;automne. - Boryeong, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/76/08ce3c33-4035-4704-b287-0d450eaefbe1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vous pouvez acheter des banques en ville à l&#39;automne.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Une tournée de la ville bancaire de «Trial History»
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Vous n&#39;avez pas à vous soucier de savoir où visiter le village de Cheongna Bank. Il suffit de marcher le long de la route autour de la ville.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Village de la Banque signe de route ronde - Boryeong, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/76/1068cf01-db6f-4fc2-89bf-b38421db31d2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Village de la Banque signe de route ronde
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Des ginkgos se dressent le long des champs, le long des ruisseaux et le long des maisons en terre. Il n&#39;y a pas de sensation artificielle. C&#39;est aussi naturel que ça. C&#39;est parce que le Cheongna Bank Village n&#39;est pas un endroit pour planter et décorer des arbres Ginkgo pour montrer aux gens. Comme les villageois ont planté et cultivé beaucoup d&#39;arbres à ginkgo, ils sont devenus connus pour les feuilles d&#39;automne et les touristes ont commencé à visiter.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;L&#39;école élémentaire fermée de Janghyeon transformée en une expérience d&#39;agriculture verte - Boryeong, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/76/e76fcf86-0898-4ab3-8575-5a8323a53858.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     L&#39;école élémentaire fermée de Janghyeon transformée en une expérience d&#39;agriculture verte
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Parce qu&#39;il ne s&#39;agit pas d&#39;un lieu touristique créé artificiellement, il n&#39;y a pas de grand parking. Le parc est installé dans l&#39;ancienne école élémentaire de Janghyeon ou la ferme biologique de Jeongchon, qui est utilisée comme centre d&#39;expérience d&#39;agriculture verte dans le village de la banque. Les paysages ruraux du village et les ginkgos disséminés ici et là complètent le paysage en automne.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Maison de vieilles maisons et de vieux arbres sont le meilleur endroit pour vivre - Boryeong, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/76/533d9697-42b1-4ad2-80ca-5a5ea82cf78f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Maison de vieilles maisons et de vieux arbres sont le meilleur endroit pour vivre
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les points des villages bancaires sont Sinseop House et Jeongchon Organic Farm. Parmi eux, la maison Sinseop est le meilleur riz du village de la banque. La maison est un hanok, la fin de la dynastie Joseon. Autour de l&#39;ancienne maison se trouvent des ginkgos de plus de 100 ans. La dignité se fait sentir dans le paysage des vieilles maisons et des arbres. À première vue, c&#39;est dommage de le voir. C&#39;est amusant d&#39;avoir l&#39;air assoiffé dehors. Lorsque la soif du paysage intact est à son apogée, la pulvérisation de la cour prend son pied. C&#39;est comme si vous entrez dans une seule peinture élégante. Le paysage de soif regardant à l&#39;extérieur de la clôture et la vue depuis la cour sont attrayants.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Maison de vieilles maisons et de vieux arbres sont le meilleur endroit pour vivre - Boryeong, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/76/cbb65201-b3a5-45b7-8036-60cd97420a10.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Maison de vieilles maisons et de vieux arbres sont le meilleur endroit pour vivre
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La ferme biologique de Jeongchon offre une autre saveur. Le centre est équipé d&#39;un petit parc écologique, d&#39;une pension hanok et d&#39;un café rural de guérison.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cour de ferme biologique de Jeongchon entourée de magnifiques arbres Ginkgo - Boryeong, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/76/e28e6ac4-0ed7-4325-b1b0-d48e0cc560bc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cour de ferme biologique de Jeongchon entourée de magnifiques arbres Ginkgo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La cour, entourée de magnifiques ginkgos, est parfaite pour sentir l&#39;automne. Des feuilles de ginkgo pleines d&#39;arbres flottent au vent et tombent une à une.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La cour de ferme biologique de Jeongchon offre un lieu de repos confortable en automne - Boryeong, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/76/6424a5d7-1f67-483f-904c-0770826a7104.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La cour de ferme biologique de Jeongchon offre un lieu de repos confortable en automne
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En automne, lorsque les ginkgos sont jaunes, il y a un marché de collations au café et un petit marché de produits dans la cour.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La cour de ferme biologique de Jeongchon regorge de jolis articles d&#39;automne - Boryeong, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/76/5eb35a5a-ba02-491a-87b6-fbdceda0d7a9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La cour de ferme biologique de Jeongchon regorge de jolis articles d&#39;automne
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les banques, les patates douces et les châtaignes récoltées à la ferme biologique de Jeongchon sont souvent de délicieux jeonjuburi en automne.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;17&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La cour de ferme biologique de Jeongchon regorge de jolis articles d&#39;automne - Boryeong, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/76/5521c5f6-e4a7-4dd9-bfb2-d805d130f3ec.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La cour de ferme biologique de Jeongchon regorge de jolis articles d&#39;automne
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le festival annuel du village de Cheongna Bank se tient de la fin octobre au début novembre. Pendant le festival, il existe différents programmes d&#39;expérience centrés sur l&#39;ancienne école élémentaire de Janghyeon. Le festival de cette année a eu lieu les 29 et 30 octobre. Le festival est terminé, mais n&#39;ayez pas peur. Le sommet des feuilles d&#39;automne n&#39;est pas passé depuis que les feuilles des banques de cette année étaient en retard. Le conseil du village est plutôt que du premier week-end de novembre à la deuxième semaine de la semaine, vous pourrez savourer les vagues jaunes du village de Cheongna bank. Ce serait formidable de visiter Cheongna Bank Village au meilleur moment pour voir les feuilles d&#39;automne, mais il peut être un peu tôt ou un peu tard. Les pics luxuriants des beaux ginkgos sont magnifiques, mais le moment mystérieux de la transition du vert frais au jaune est également fascinant.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;19&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un village de campagne rustique devient spécial avec le ginkgo en automne - Boryeong, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/76/e9f76a4e-7e2e-410b-8dd4-88cdfb9ffaa8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un village de campagne rustique devient spécial avec le ginkgo en automne
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Info voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Cheongna Bank Village
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Adresse: 150-65, Oseosan-gil, Cheong-myeon, Boryeong-si, Chungcheongnam-do
    &lt;br/&gt;
    Contact: 070-7845-5060
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.은행마을.org/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.은행마을.org/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurants près de
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Dongseok: Poulet frit Tang / Cheong Ram Oseosan-gil 149 / 041-934-6457
    &lt;br/&gt;
    -Samdae Cold Noodle (Green Hall): Cold Noodle / Cheong Ram 6 Cold Wind Bathway Road / 041-932-8280
    &lt;br/&gt;
    -Seokhwachon: Seokhwachon Settlement / 15, Gangseo-gil en dehors de Jupo-myeon
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.석화촌가든.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.석화촌가든.kr/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Pièces
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Expérience de l&#39;agriculture verte du village de la banque: 150-65, Oseosan-gil, Cheong Ramyeon / 070-7845-5060
    &lt;br/&gt;
    -Jeongchon Organic Farm Hanok Pension: 150-32, Oseosan-gil, Cheong Ramyeon / 010-5452-8466
    &lt;br/&gt;
    -Westtopia: 10 Okma Cherry Road, Boryeong-si / 041-939-3600
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.westopia.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.westopia.co.kr/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;span style=&#34;font-weight: bold;&#34;&gt;
     &lt;font color=&#34;#cc0033&#34;&gt;
      ※ Les informations ci-dessus ont été rédigées en novembre 2016 et peuvent changer par la suite. Veuillez vérifier avant de voyager.
      &lt;br/&gt;
      ※ Les informations telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, de sorte que l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
     &lt;/font&gt;
    &lt;/span&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Boryeong, Corée du Sud - Quelques heures passées seules à Treasure Island Chamber of Hanok</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/a-few-hours-spent-alone-at-treasure-island-chamber-of-hanok-67-fr/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Mar 2020 12:33:29 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/a-few-hours-spent-alone-at-treasure-island-chamber-of-hanok-67-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Boryeong, South Korea&#34; data-title=&#34;a-few-hours-spent-alone-at-treasure-island-chamber-of-hanok--67&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Vous pouvez profiter de la mer et des paysages de hanok au Sanghwa Garden. - Boryeong, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/67/4f6af032-0038-4d7c-a5f7-aefa68c0fc26.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Vous pouvez profiter de la mer et des paysages de hanok au Sanghwa Garden.
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Quelques heures passées seules à Treasure Island Chamber of Hanok
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Boryeong, Corée du Sud
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hanok entra dans l&#39;île. L&#39;arbre qui gardait l&#39;île a enveloppé la vieille maison après sa déclaration. L&#39;homme tendit la main et fit son chemin et fit un étang. La mer de l&#39;île était harmonieuse et la nomma Sanghwawon. C&#39;est l&#39;histoire d&#39;un jardin sur Jukdo. En raison du magnifique paysage, des rumeurs se sont propagées à travers l&#39;île. Si vous souhaitez éviter la chaleur et le calme seul, rendez-vous au jardin Boryeong-si Jukhwa.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   L&#39;île entière devient un jardin
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il faut environ 10 minutes à Jukdo après être descendu à la station Daecheon sur la ligne Janghang. L&#39;île, flottant à l&#39;origine sur la mer de l&#39;Ouest, était reliée à la terre par des routes pour la remise en état. Bien qu&#39;une fois en danger de développement, l&#39;insistance du propriétaire de l&#39;île à maintenir la nature de Jukdo pouvait être préservée.
   &lt;br/&gt;
   Le propriétaire a réfléchi à un moyen significatif de protéger l&#39;île. Il a été décidé de créer un jardin nommé Sanghwawon avec le sens d&#39;adorer l&#39;harmonie. Jukdo était déterminé à ne pas blesser la nature. Qu&#39;avez-vous pensé d&#39;apporter le hanok sur l&#39;île? La rencontre entre les deux, qui ne semblait hétérogène, était exquise quand j&#39;y pense aujourd&#39;hui. Les visiteurs étaient heureux de rencontrer un Hanok inattendu sur l&#39;île. C&#39;était un hanok qui prolongeait la vie face à la crise.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Maison Lee Dae Cheong - Boryeong, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/67/71e4dc7a-6d71-48c2-ac1c-dcf2952bcbf7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Maison Lee Dae Cheong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Partout dans le jardin Sangwon, la mer semble être entre vos mains. Des forêts denses sur la route et les épaules suffisent à se cacher. Si la destination bondée est lourde, la maison Sangwon est un merveilleux refuge qui rendra mes allées et venues brèves.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Porte de la maison de Hong - Boryeong, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/67/c154e494-b83d-40de-a10d-a66f91ef295f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Porte de la maison de Hong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Parcourez le chemin du Jardin Sangwon
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il faut environ une heure et demie pour parcourir toute la maison. Besoin de vous dépêcher sur l&#39;île? Mettons de côté la hâte. En entrant dans le Sanghwawon, vous verrez un beau Hanok devant vous. C&#39;est Uigo Hall. C&#39;est un hanok qui a été construit pour être utilisé comme sperme à Hwaseong Gwana, Gyeonggi-do. On suppose qu&#39;il a été construit à la fin de la Goryeo ou au début de la dynastie Joseon. Avant de déménager dans la chambre haute, il a planté sa tente et l&#39;a écrite comme un café. Si vous n&#39;étiez pas venu ici pour la conservation, la maison aurait été démolie.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Uigok Hall est actuellement utilisé comme centre d&#39;accueil. Offrez une boisson simple et un gâteau de riz au public. Notez qu&#39;il n&#39;y a pas de restaurants ou de stands à l&#39;intérieur du Sanghwawon. Si vous n&#39;avez pas assez d&#39;eau à boire, vous pouvez utiliser le stand d&#39;eau en bouteille dans le couloir.
   &lt;br/&gt;
   Le visionnement de Sanghwawon commence du côté droit avec l&#39;arrière de l&#39;entrée. Marcher le long du couloir sur 1 km. Donnez à vos yeux un hack de feuilles vertes avant de vous diriger vers le cloître. Il y a un pensionnaire en bois humoristique qui écrit environ 200 ans, qui écrit. Une ombre généreuse d&#39;arbres est une saison reconnaissante.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Uigok Hall depuis l&#39;entrée du Sanghwawon - Boryeong, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/67/ec19e8ac-74e2-4aff-9cb3-21e5fa0a4378.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Uigok Hall depuis l&#39;entrée du Sanghwawon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le panneau écrit «entrée de la promenade» est le point de départ. La bande blanche sur le sol du couloir sert de jalon pour les visiteurs. Tous les 50 mètres, vous verrez à quelle distance vous avez marché. Cela vous évite d&#39;avoir à trouver votre chemin et double la taille de votre paysage.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Suivez simplement la ligne blanche et vous pouvez faire le tour de l&#39;île - Boryeong, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/67/442f086e-ac14-4717-8a04-e339203fab9f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Suivez simplement la ligne blanche et vous pouvez faire le tour de l&#39;île
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le couloir a longtemps suivi le chemin des aborigènes jukdo. Il n&#39;y a aucun oiseau ennuyeux à la hauteur de l&#39;île qui ressemble aux contours de l&#39;île. Le toit n&#39;est pas difficile à marcher par mauvais temps. Il y a de nombreux escaliers, il n&#39;est donc pas pratique d&#39;aller avec une poussette ou un fauteuil roulant. Il y a beaucoup d&#39;abris avec des chaises et des tables au milieu de la rue.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Si vous avez soif, vous pouvez l&#39;acheter dans un stand d&#39;eau en bouteille. - Boryeong, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/67/3a8c6c30-70a1-4b77-80b3-4910360e0024.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Si vous avez soif, vous pouvez l&#39;acheter dans un stand d&#39;eau en bouteille.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La courbe du toit du cloître qui semble un peu à l&#39;écart de la route de la forêt est magnifique. La montée, l&#39;abaissement et la flexion peuvent ressembler à des vagues dans la mer de l&#39;Ouest ou imiter le toit d&#39;un hanok.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Trous percés dans les rues et les plafonds sans couper de bois - Boryeong, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/67/55e52eaa-5b8b-499b-a9fc-b4bfbea14bf5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Trous percés dans les rues et les plafonds sans couper de bois
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Je n&#39;ai pas coupé l&#39;arbre parce qu&#39;il gênait le chemin. Pour protéger la nature en perçant des trous dans le sol et le plafond. L&#39;inconvénient de devoir s&#39;éloigner des arbres est plutôt intéressant.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Couloir Sangwon depuis la forêt - Boryeong, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/67/933f92d3-7c95-4427-855d-da0507416a08.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Couloir Sangwon depuis la forêt
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Marchez dans le couloir pour reposer votre esprit et votre corps
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   L&#39;étang de plage le long du couloir vaut également le détour. Les plantes aquatiques et les poissons mignons vivent. Le mur de pierre autour de l&#39;étang a été construit directement par des mains humaines. En marchant le long du couloir, vous pouvez voir la porte Hanok au milieu. La rouille épaisse s&#39;est déjà assise dans le heurtoir à motifs traditionnel. J&#39;entends le grincement que j&#39;entends lorsque j&#39;ouvre la porte.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Il y a 33 étangs de plage où vivent les plantes aquatiques et les poissons. - Boryeong, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/67/dfb78b42-6531-4327-af0a-d0f028e24428.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Il y a 33 étangs de plage où vivent les plantes aquatiques et les poissons.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le cadre de fenêtre traditionnel à l&#39;intérieur de la porte principale est une zone de photo populaire. Laissons l&#39;image dans le contexte de la vue sur la mer à travers le cadre de la fenêtre. Le motif du cadre de la fenêtre est rempli de lignes droites et de courbes. Vous pouvez également l&#39;ouvrir et le fermer vous-même.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Si vous ouvrez la porte du vieux hanok, un autre monde sortira. - Boryeong, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/67/3364727a-71ef-43ca-bba1-3eba6b4a0ce5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Si vous ouvrez la porte du vieux hanok, un autre monde sortira.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La salle de lecture de la plage sort quand vous arrivez à environ 500m. Existe-t-il un tel décor que je puisse tomber amoureux de la lecture lentement? Même si vous n&#39;avez pas apporté de livre, ne le manquez pas. En regardant la mer se dérouler sous vos yeux, le temps passe bien. C&#39;est un excellent endroit pour écouter de la musique que vous avez stockée sur votre téléphone. Achetez une bouteille d&#39;eau à un stand d&#39;eau en bouteille et laissez votre cou refroidir pendant un certain temps. Sur la mer lointaine, les yachts du Boryeong Yacht Stadium flottent au vent. Les navires naviguant entendent souvent des acclamations agréables.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vous pouvez vous asseoir n&#39;importe où et lire un livre. - Boryeong, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/67/633a30a8-5d33-4722-90ab-05227166d285.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vous pouvez vous asseoir n&#39;importe où et lire un livre.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Aller au dernier lieu de repos de hanok
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le dernier cours de la promenade Sanghwawon est le village de Hanok. Il y a sept hanoks dans le village. La maison, qui allait bientôt s&#39;effondrer, a déménagé au Sanghwawon pour trouver un refuge. Le village de Hanok a été construit sur des champs en terrasses, qui abritaient des autochtones. Une ou deux maisons sont installées sur un escalier. Grâce à cela, vous pouvez profiter de la vue sur la mer qui s&#39;étend dans tous les hanoks. En grimpant derrière le bureau du gouvernement Gochang-eup au sommet du village, vous pouvez voir les lignes douces du toit du hanok et de la mer.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Se détendre seul dans une tasse de thé - Boryeong, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/67/5181e456-c859-48da-80dc-120d4163e0ff.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Se détendre seul dans une tasse de thé
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Sur chaque pilier de la maison, il y a un panneau détaillant l&#39;utilisation, l&#39;histoire et la structure de la maison. Si vous êtes intéressé par le hanok, c&#39;est amusant à lire. Vous pouvez également voir des photos prises avant de déménager au Jardin Sangwon. C&#39;est une vieille maison qui ne sera pas bizarre tout de suite. Il est facile d&#39;imaginer que la restauration était aussi chère qu&#39;aujourd&#39;hui. Les problèmes qui ne pouvaient pas être résolus par l&#39;argent ont été remplacés par la dévotion. Si les dégâts sont importants, certaines maisons ont été restaurées séparément de la maison principale et de la porte. Des murs en verre détachables ont été installés pour protéger la maison. La petite île de la mer de l&#39;Ouest était en train de devenir la maison de Hanok.
   &lt;br/&gt;
   La maison de Lee Dae-cheong est un hanok en forme de a qui regarde vers la gauche après avoir escaladé un couloir. Le sol a un purificateur d&#39;eau et un sachet de thé. Profitez du luxe d&#39;une tasse de thé tout en admirant la vue spectaculaire sur la mer de l&#39;Ouest depuis la grande fenêtre. Les meilleurs cafés ne sont pas des moments envieux. De l&#39;autre côté, Dongheon à Naganan-eup. C&#39;était l&#39;endroit où Lee Se-dol 9dan et Park Jung-hwan 9dan ont joué la finale du tournoi de Go 2014. Afin de commémorer la compétition à ce moment-là, une planche et des lunettes ont été placées. Tout le monde peut s&#39;asseoir un moment et jouer à Go.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Si vous allez à Dongheon, n&#39;importe qui peut avoir Go ou graver - Boryeong, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/67/251a94dc-6454-4ee6-a047-c80b0cdc96e8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Si vous allez à Dongheon, n&#39;importe qui peut avoir Go ou graver
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le hanok le plus en vue du village est le bureau de Gochang-eup. Il est situé au sommet du village de Hanok. Un pin, courbé comme un arc, se dresse au bord de la corniche. Assis sur le terrain en terrasses, Hanok a été préservé sans couper le pin d&#39;origine. Grâce à cela, les arbres se connectent à la vie et les voyageurs capturent des souvenirs de paysages étranges.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Je mets l&#39;arbre d&#39;origine sans couper pendant la restauration - Boryeong, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/67/f380fe95-bc6d-452c-9ba0-787eea4b8155.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Je mets l&#39;arbre d&#39;origine sans couper pendant la restauration
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Monter derrière le bureau de Gochang-eup est une forêt de pins. Imaginez si le brouillard de l&#39;île proviendrait d&#39;au-delà de la forêt un jour brumeux. En direction de la villa, c&#39;est le jardin du ciel. Le toit de la villa a été construit. Le toit-terrasse est plein de pots de fleurs. Le Sangwon Garden est un bon endroit pour rester quelques heures. Il est facile de se promener sur l&#39;île, et il y a beaucoup à voir et à faire. Si vous n&#39;êtes pas satisfait de votre excursion d&#39;une journée, vous pouvez rester à la villa. Ouvert tous les jours sauf juillet-août. Le reste de l&#39;année, vous ne pouvez regarder que les vendredis, dimanches et jours fériés. Il est fermé de décembre à mars.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Je mets l&#39;arbre d&#39;origine sans couper pendant la restauration - Boryeong, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/67/b474848e-8f10-4999-90c9-fb49bee12414.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Je mets l&#39;arbre d&#39;origine sans couper pendant la restauration
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34; - Boryeong, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/67/fe8f4a1f-f21f-400c-b39e-55d9fa4a39ac.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Info voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Sanghwawon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Adresse: 408-52 Nampobangjoje-ro, Nampo-myeon, Boryeong-si, Chungnam
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Renseignements: 041-933-4750
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.sanghwawon.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.sanghwawon.com/
    &lt;/a&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurants près de
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Soupe de nouilles à la main Oyang: palourde kalguksu / 55, Seongan-gil, Ocheon-myeon / 041-932-4110
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Mer et pêcheur: Sashimi, pétoncles grillés / 14, Open Sea 2-gil, Ungcheon-eup / 041-936-4459
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.seanfisher.net/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.seanfisher.net/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Café Rascala: Café, Boissons / Plage 8-gil 14 / 041-932-6655
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Pièces
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    - Copropriété Westtop: 10 Okma Cherry Road / 041-939-3600
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.westopia.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.westopia.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -JI Hotel: Mudlo 137 / 041-934-8484
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.jihotel.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.jihotel.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Beach House: 117-28 Wonsan-do 7-gil, Ocheon-myeon / 041-935-1138
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.wonsanbeach.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.wonsanbeach.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été écrites en juillet 2017. Elles peuvent changer par la suite, veuillez donc vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, de sorte que l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Boryeong, Corée du Sud - Le festival de boue de Boryeong attendait bébé!</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/boryeong-mud-festival-waited-for-baby-37-fr/</link>
      <pubDate>Thu, 27 Feb 2020 01:11:20 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/boryeong-mud-festival-waited-for-baby-37-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-title=&#34;boryeong-mud-festival-waited-for-baby--37&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Boryeong Mud Festival, un festival national honoraire de Corée - Boryeong, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/37/a00f05e1-b602-4338-a21c-24d6d9155761.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Boryeong Mud Festival, un festival national honoraire de Corée
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Le festival de boue de Boryeong attendait bébé!
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Boryeong, Corée du Sud
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   L&#39;un des premiers festivals passionnants de l&#39;été! Le festival de boue de Boryeong à la plage de Boryeong Daecheon à Chungnam, en Corée du Sud, se tiendra du 15 au 24. Allons à un festival jeune et énergique. Si vous aimez le festival, des packs de boue qui tombent naturellement sur votre corps sont un bonus.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le festival de boue de Boryeong n&#39;a plus besoin d&#39;explication. Les jeunes ainsi que les unités familiales avec de jeunes enfants, et cette année, même les personnes âgées et les personnes âgées qui sont venues entendre les rumeurs ont augmenté. Jetons un coup d&#39;œil à la plage de Daecheon où se déroule le festival de la boue autour du célèbre centre d&#39;expérience de la boue (zone payante).
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Allez à Daecheon où la boue se déverse!
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Regardons d&#39;abord le transport. Le festival de boue de Boryeong n&#39;est pas difficile à trouver en transports en commun. Si vous n&#39;êtes pas bon au volant, ou si vous êtes un amoureux, ne possédez pas de voiture. Si vous êtes un conducteur débutant et que vous souhaitez vous rendre au festival le week-end, vous devez garer votre voiture loin ou utiliser les transports en commun.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La peinture de boue de couleur est amusante! - Boryeong, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/37/52d1912c-ad11-4218-b360-ff468127e8d6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La peinture de boue de couleur est amusante!
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    La gare de Daecheon et la gare routière de Boryeong sont situées en face de vous, et ce n&#39;est qu&#39;à 10 minutes de la plage de Daecheon où se tient le festival de boue de Boryeong. Cela signifie que vous pouvez atteindre le festival autant que vous le souhaitez. Une nuit et deux jours suffisent pour profiter de la fête de la boue. (Ceci est basé sur une personne ayant une forme physique moyenne du début à la mi-trentaine.) Si vous recherchez un festival de boue pour des vacances d&#39;été en famille, vous pouvez vous permettre ces chaudes vacances d&#39;été, mais vous ne pouvez pas travailler correctement comme un vache. Nous recommandons un cours salé d&#39;une nuit de deux jours après le travail.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La peinture de boue de couleur est amusante! - Boryeong, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/37/1bbcd5ba-2297-4929-b770-a4ed9d3c74ec.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La peinture de boue de couleur est amusante!
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Daecheon VS. Iris silencieux
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Une fois l&#39;auberge prise à Wuchang. Pendant le festival, le prix de l&#39;hébergement à Daecheon Beach monte en flèche. 2,5 à 3 fois la basse saison. Si vous avez la peine d&#39;aller et venir et que vous avez beaucoup de place pour payer, vous pouvez trouver un endroit pour rester devant le festival. Mais si vous ne voulez pas être bruyant et bondé (Jeju aime l&#39;amour des touristes coréens pour le saké coréen toute la nuit), Muchangpo est à 15 minutes en voiture de la plage de Daecheon. Le logement est stable et beaucoup plus calme. De plus, la plage de Muchangpo est magnifique. Ce n&#39;est pas trop pour profiter d&#39;une expérience de marée avec des enfants, et si vous êtes amoureux, c&#39;est aussi un bon cours de rendez-vous. Si vous voulez chuchoter quelque chose de sucré, tout le monde recommande un rituel relativement calme plutôt que Daecheon jeune et passionné.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Zone enfants pour les familles avec enfants - Boryeong, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/37/11fa5fc8-dad2-411f-a460-2326131293df.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Zone enfants pour les familles avec enfants
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Après avoir bu un verre de crustacés à Muchangpo, il se rend avec diligence à Daecheon le lendemain. Les fleurs, l&#39;expérience de la boue et la scène spéciale du festival de boue de Boryeong sont situées sur la place de la boue entre la place de la pagode des citoyens et la place de la Fontaine. Il existe différents programmes d&#39;expérience pour profiter de la boue sur tout votre corps. Général 10 000 wons, jeunes 8 000 wons. Les groupes de 20 personnes ou plus bénéficieront d&#39;une remise de 1 000 won. Il y a une différence entre eux, veuillez donc vous renseigner sur le site. Il y a un espace pour les enfants.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Zone enfants pour les familles avec enfants - Boryeong, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/37/988d15a6-c6d5-41d5-b118-659267c84311.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Zone enfants pour les familles avec enfants
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Mud Experience est à temps pour l&#39;ouverture!
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Afin de profiter un peu de la salle d&#39;expérience de la boue, veuillez l&#39;utiliser le matin à l&#39;heure d&#39;ouverture du centre d&#39;expérience de la boue (10h00). Après 11 heures, le nombre de personnes augmente rapidement et la ligne doit commencer. Si c&#39;est difficile, vous pouvez être empêché d&#39;entrer dans le jardin.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cockfighting à Mud Experience - Boryeong, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/37/0b603715-26ef-428c-9caa-4cede8a5f847.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cockfighting à Mud Experience
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le Mud Experience Center, ouvert de 10 h à 18 h, est ouvert de 12 h 30 à 13 h 30.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Entrez en prison et obtenez un massage complet du corps avec de la boue! - Boryeong, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/37/d27a2db0-1373-4c4f-8cb6-15bd3f542ab4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Entrez en prison et obtenez un massage complet du corps avec de la boue!
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vous entrez dans l&#39;expérience de la boue à temps pour l&#39;ouverture de 9h30, c&#39;est un succès. «Assortir» et «suspendre les queues» sont amusants dans un grand bain de boue! J&#39;ai attendu plus d&#39;une heure et n&#39;ai profité que de quelques minutes, mais une fois que j&#39;ai apprécié le jeu, l&#39;attente a disparu.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Entrez en prison et obtenez un massage complet du corps avec de la boue! - Boryeong, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/37/e703ac75-786d-4bcf-895a-0a8812aa5902.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Entrez en prison et obtenez un massage complet du corps avec de la boue!
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Cependant, si vous vous déplacez un peu avec diligence, vous pouvez profiter de diverses expériences de boue telles que Mud Superslide et Mud Prison.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;L&#39;équipe Jin est confuse en groupes. - Boryeong, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/37/f36a819e-cc2d-49fe-ba1e-1bacc46d101e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     L&#39;équipe Jin est confuse en groupes.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Oh, puisque le Boryeong Mud Festival organise chaque année un concours de photos, vous avez besoin d&#39;un sens pour vous couvrir le visage de «peinture corporelle colorée». C&#39;est parce que les photographes de partout dans le pays affluent. Un visage qui ne sait pas où il a été pris pourrait être utilisé comme image pour promouvoir le Festival de la boue l&#39;année prochaine. Exposez votre corps et couvrez votre visage. C&#39;est une façon amusante de profiter du festival de la boue.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;L&#39;équipe Jin est confuse en groupes. - Boryeong, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/37/f3258df1-adf2-4cba-abc5-815e5796ed69.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     L&#39;équipe Jin est confuse en groupes.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   La prochaine finition du pack de boue est le bain de mer
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Si tout votre corps est plein de boue et que vous avez pleinement profité de l&#39;expérience de la boue, courons à Daecheon. Il est temps de profiter de la natation. Essuyez la boue avec les ruisseaux tout au long du festival, profitez des bains de mer et allez sous la douche. Ne vous inquiétez pas si vous n&#39;avez pas de voiture ou d&#39;hébergement. Il y a un casier et une douche payante dans le festival. Les cartes, les téléphones portables et les appareils photo se déplacent dans des emballages étanches. Même si vous ne vous préparez pas à l&#39;avance, vous pouvez facilement l&#39;obtenir au dépanneur. Portez simplement un sac étanche. Cependant, des précautions doivent être prises avec la protection UV. Les lunettes de soleil peuvent être brisées lors de l&#39;expérience de la boue, c&#39;est donc une bonne idée d&#39;avoir une casquette qui s&#39;adapte à votre tête. La boue bloque également les rayons UV, ce qui en fait une pierre. Un froid au milieu de l&#39;été lavera la tête lavée de boue de la douche froide.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Si vous avez assez apprécié l&#39;expérience de la boue, vous pouvez maintenant faire ce que vous aimez. Vous pouvez également profiter de la peinture et de la natation. Il y a aussi un stand pour faire du savon de boue. Des jeux sur les marées, des compétitions de marathon court et des compétitions de futsal sur la plage sont également organisés. Si le moment est venu, profitez de tout. Pourquoi ne pas le remplir avec une variété d&#39;aliments farcis partout sur le terrain du festival et courir jusqu&#39;à ce que vous reveniez à la réalité.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Prenez un bain sur la plage de Daecheon où se déroule le festival de la boue! - Boryeong, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/37/fbab0632-fdf2-407f-ac84-ed8f1c2f4d36.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Prenez un bain sur la plage de Daecheon où se déroule le festival de la boue!
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Enfin, une astuce pour profiter du Boryeong Mud Festival. Obtenez des bouchons d&#39;oreille. Parce que notre cochlée est précieuse. Une dernière chose à ajouter à la vieille dame est de porter un maillot de bain. C&#39;est gratuit de porter quel genre de manteau dessus! Les sous-vêtements réguliers ne peuvent pas arrêter la boue. Vous aurez également besoin d&#39;un sac étanche qui contiendra la clé de voiture, la carte et le téléphone portable mentionnés précédemment.
    &lt;br/&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     * question
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Centre d&#39;information touristique de Boryeong 041-930-3882 / 041-930-3557
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Prenez un bain sur la plage de Daecheon où se déroule le festival de la boue! - Boryeong, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/37/a57fb2bd-701a-47b4-8337-9b1fe8e125a6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Prenez un bain sur la plage de Daecheon où se déroule le festival de la boue!
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   pointe. Précautions pour profiter du festival de la boue de Boryeong 2016
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    La chose la plus fondamentale est de suivre les règles de sécurité. Les échauffements sont indispensables avant de jouer à l&#39;eau ou à la boue et après avoir bu. Neige et nez à l&#39;expérience de la boue. Faites attention de ne pas laisser de boue pénétrer dans votre bouche ou vos oreilles. Il est utile de préparer des bouchons d&#39;oreille avec un emballage étanche. Faites également attention à la boue glissante à l&#39;intérieur. Vous pouvez profiter de ce festival de boue si vous en gardez autant. Oh, pas forcément des sous-vêtements, un maillot de bain!
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Info voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p class=&#34;topmr&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Restaurants à proximité
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    Le long de la plage de Daecheon, où les festivals ont lieu, il y a de nombreux hébergements et restaurants. Les restaurants le long de la plage de sable de 4 km de long sont difficiles à trouver. En embrassant la mer, de nombreuses saveurs vous attendent, du sashimi au kalguksu aux fruits de mer en passant par les cafés et les fast-foods. Si vous êtes un Coréen régulier, vous pouvez en profiter sur la plage de Daecheon. Si vous aimez le sashimi ou essayez les fruits de mer à un prix raisonnable, rendez-vous au marché aux poissons de Daecheon Port. Vous pouvez déguster du sashimi frais à un prix relativement bas.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurant Yonggung:
    &lt;/strong&gt;
    Coréen, Maeuntang / Boryeong-si Beach 4-gil (Daecheon Beach) / 041-931-1444
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Pêche en mer de Tongyeong:
    &lt;/strong&gt;
    Fruits de mer frais, fruits de mer / Daecheonhang-ro, Boryeong-si (Daecheon Port Seafood Market) / 041-934-8841
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Hébergement
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    Daecheon Beach a une variété d&#39;hébergements, des hôtels de luxe aux hôtels généraux, motels et pensions. Les prix augmentent pendant le festival. Si vous faites une réservation à l&#39;avance ou déménagez à Muchangpo, vous pouvez rester à un prix régulier.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Hôtel Mudrin:
    &lt;/strong&gt;
    Boryeong-si Sinheuk-dong / 041-934-1111
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Hôtel JFK Daecheon Water Park:
    &lt;/strong&gt;
    Boryeong-si Sinheuk-dong / 041-930-2000
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://club-master.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://club-master.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Datian Guangdao Hotel:
    &lt;/strong&gt;
    Boryeong-si Sinheuk-dong / 041-932-0339
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Palais de Wuchang Phoece:
    &lt;/strong&gt;
    Boryeong-si Uncheon-eup / 041-939-5602
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.beachepalace.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.beachepalace.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été mises à jour en juin 2016. Elles peuvent changer par la suite, veuillez donc vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, de sorte que l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>