<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Republic.fr on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/republic.fr/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Republic.fr)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Fri, 06 Mar 2020 15:29:31 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/republic.fr/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Et si vous vous demandez où aller? Allons à Gyeonggi Northern Three Musketeers! - République de Corée</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/what-if-you-are-worried-about-where-to-go-lets-go-to-gyeonggi-northern-three-musketeers-88-fr/</link>
      <pubDate>Fri, 06 Mar 2020 15:29:31 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/what-if-you-are-worried-about-where-to-go-lets-go-to-gyeonggi-northern-three-musketeers-88-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Republic of Korea&#34; data-title=&#34;what-if-you-are-worried-about-where-to-go-lets-go-to-gyeonggi-northern-three-musketeers--88&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34; - République de Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/88/92c7e8a8-db24-402d-894d-50da1a405632.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Et si vous vous demandez où aller? Allons à Gyeonggi Northern Three Musketeers!
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    République de Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   «Où devrions-nous retourner cette année? Dès que je quitte la maison, j&#39;ai peur des embouteillages, mais les yeux innocents des enfants qui veulent profiter du ciel bleu de mai sont très impatients. Si vous êtes accablé par des foules de lieux célèbres et que vous en avez assez des événements similaires, jetons un coup d&#39;œil aux attractions pour enfants dans le nord de Gyeonggi-do avec relativement peu de gens, de nouveaux sites et diverses installations d&#39;expérience.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Amazing Park, situé au pied du pic Suwibong, Pocheon-si, Gyeonggi-do, est un espace culturel complexe de nature + science + détente. C&#39;est un terrain de jeu scientifique où vous pouvez voir, toucher, ressentir et explorer les principes de la science. Le premier spectateur accueillant sur un sentier de montagne sinueux est le `` pont suspendu &#39;&#39;, qui fait 130 mètres dans la zone naturelle. Ce wagon arqué qui relie la forêt de guérison à travers la vallée offre une expérience de marche dans le ciel.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Au Amazing Park Science Museum de Science Zone, les étudiants apprennent les connaissances scientifiques et techniques en déplaçant environ 200 instruments d&#39;ingénierie. La balançoire incroyable, une grande balançoire qui se déplace entre plus de 100 ruisseaux tombant d&#39;une hauteur de 4,5 mètres, est l&#39;élément le plus populaire du musée. C&#39;est une balade qui peut être appréciée en toute sécurité par les hommes et les femmes de tous âges.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34; - République de Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/88/3541ec8d-656a-44d6-bcef-8c218aec8e7e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   À l&#39;extérieur de la salle des sciences, les pentes comprennent le système solaire, qui fait tourner un grand moulin à eau, et une fontaine géante de 23 mètres, où des roues dentées géantes s&#39;engagent, à commencer par une table tournante qui tourne autour de l&#39;eau. Avec la ligne maison récemment installée, vous pouvez avoir tout cela sous vos pieds et profiter du plaisir de voler.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34; - République de Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/88/3a0ba004-3176-4d6e-a042-fa0f1640d089.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le Musée des enfants du Nord à Gyeonggi-do, Pocheon et Dongducheon voisin, a ouvert ses portes en mai 2016. Situé au pied de la montagne Soyosan, nous organisons un programme pour stimuler la créativité et l&#39;émotion des enfants avec pour devise «rêver des enfants dans la forêt».
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34; - République de Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/88/94042781-8a0c-41a0-b019-2bcf11023e37.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le premier étage est une zone de dinosaures que chaque enfant aime. Vous pouvez découvrir divers dinosaures de différentes manières, notamment des fossiles, des modèles et des écrans. Les zones grimpantes grimpent sur le dinosaure herbivore géant Brachiosaurus et sont toujours un parcours populaire pour les enfants à faire la queue.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34; - République de Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/88/92ef63eb-f84c-4e04-886a-242a0bd60525.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Au 2e étage, il y a une zone d&#39;écosystème forestier pour explorer les forêts profondes, une zone d&#39;eau pour les aventures de gouttelettes d&#39;eau et une zone d&#39;architecture pour explorer les maisons des animaux dans la nature. À la mi-juin, la fontaine au sol s&#39;élève dans la cour avant du pavillon et un parc aquatique à grande échelle s&#39;ouvre dans le jardin arrière.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34; - République de Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/88/c36ce6cf-8112-44bb-bf88-7dc3f856e28c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Musée du temple Hwangsaji de la ville de Yangju dans la ville de Yangju était le siège principal des temples coréens à la fin de la dynastie Goryeo. Il s&#39;agit d&#39;un musée spécialisé conçu pour stocker, rechercher, exposer et éduquer la prochaine génération. Le temple ombragé, qui est encore en cours de fouille, est non seulement immense mais également caractérisé par des bâtiments et une architecture de palais.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34; - République de Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/88/f90bb448-858f-4567-8415-4951ec5834f6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Dans la salle d&#39;exposition, vous pouvez voir la porte du dragon en noir et blanc, qui n&#39;était utilisée que dans le palais, et les céramiques royales ainsi que les bâches.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;17&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34; - République de Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/88/f79f0e71-46dc-4ef6-b15c-b37ce7fb30fd.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le titre de l&#39;exposition spéciale, qui se poursuivra jusqu&#39;au 1er juillet, est &amp;lt;Back of Da-ram, 厠&amp;gt;. La découverte de la plus grande arrière-cour du pays (toilettes et côtés) au rocher d&#39;ardoise réexamine les habitudes alimentaires et la culture du vieil homme. À l&#39;extérieur du musée, il y a beaucoup de pelouses, de bancs pour se détendre et de tentes.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;19&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34; - République de Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/88/a54d12a2-dd28-47c8-92e0-2a9d350724c1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Info voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Pocheon Amazing Park
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Adresse: 860, Tapsin-ro, Sinbuk-myeon, Pocheon-si, Gyeonggi-do
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Renseignements: 031-532-1881
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.amazingpark.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.amazingpark.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Musée des enfants du nord de Gyeonggi
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Adresse: 46, Pyeonghwa-ro 2910beon-gil, Dongducheon-si, Gyeonggi-do
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Contact: 031-860-2860
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://childmus.ddc.go.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://childmus.ddc.go.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Musée du rocher de la ville de Yangzhou
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Adresse: 11 Hoeamsa-gil, Yangju-si, Gyeonggi-do
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Contact: 031-8082-4187
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://museum.yangju.go.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창 : 양주시립 회암사지박물관 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     http://museum.yangju.go.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;span style=&#34;font-weight: bold;&#34;&gt;
     &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
      ※ Les informations ci-dessus ont été créées en mai 2018 et peuvent changer par la suite.
     &lt;/font&gt;
     &lt;span style=&#34;color: rgb(204, 0, 0);&#34;&gt;
      groupe
     &lt;/span&gt;
    &lt;/span&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;span style=&#34;font-weight: bold;&#34;&gt;
     &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
      ※ Les informations telles que les textes, photos et vidéos utilisées dans cet article proviennent de l&#39;Organisation coréenne du tourisme.
     &lt;/font&gt;
     &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
      Nous nous réservons le droit d&#39;interdire l&#39;utilisation non autorisée d&#39;articles.
     &lt;/font&gt;
     .
    &lt;/span&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>République de Corée - Expériences «Forêt secrète» et «Forêt de guérison de la forêt du Grand Parc de Séoul» révélées en 30 ans</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/secret-forest-and-seoul-grand-park-forest-healing-forest-experiences-revealed-in-30-years-38-fr/</link>
      <pubDate>Thu, 27 Feb 2020 19:52:07 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/secret-forest-and-seoul-grand-park-forest-healing-forest-experiences-revealed-in-30-years-38-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-title=&#34;secret-forest-and-seoul-grand-park-forest-healing-forest-experiences-revealed-in-30-years--38&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;et - République de Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/38/6a769698-24f5-425f-8420-e36370ef139f.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    et
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Expériences «Forêt secrète» et «Forêt de guérison de la forêt du Grand Parc de Séoul» révélées en 30 ans
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    République de Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En juillet, la &#34;forêt secrète&#34; que le Grand Parc de Séoul avait cachée a été rendue publique en 30 ans. Le thème principal est la «forêt de guérison de la santé» dans le Grand Parc de Séoul, qui réconforte les personnes modernes qui sont fatiguées de la vie quotidienne. Présentation de `` l&#39;expérience de guérison &#39;&#39; où le stress accumulé dans la promenade est détendu pendant que vous marchez le long du chemin forestier calme qui s&#39;étend de la forêt luxuriante à la vallée de la montagne Cheonggyesan et à la cascade naturelle.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   «Chaud» n&#39;est pas assez météo. Il y a eu des nouvelles de la &#34;forêt secrète&#34; qui est apparue dans le monde en 30 ans, alors qu&#39;elle respirait juste le soleil brûlant comme si elle brûlait tout. En outre, le nom «Forest Healing». «Guérison» et «guérison» ne sont pas un mot chaud pour les gens modernes qui ont passé l&#39;été parce qu&#39;ils ne peuvent pas avoir chaud.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Traversez à la fois les forêts de sapins et de pins et les cascades fraîches!
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le protagoniste est Seoul Grand Park Healing Forest, qui est ouvert au public depuis le 13 juillet. C&#39;est une forêt naturelle de 50 000 mètres carrés qui contient la vallée de la vallée de Cheonggyesan et une cascade naturelle. Pour protéger la nature, qui se repose depuis 30 ans, seules 50 à 60 personnes par jour peuvent visiter. Page d&#39;accueil du Grand Parc de Séoul
   &lt;a href=&#34;http://grandpark.seoul.go.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘서울대공원’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
    http://grandpark.seoul.go.kr
   &lt;/a&gt;
   ) Et le système de réservation du service public de Séoul (
   &lt;a href=&#34;http://yeyak.seoul.go.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘서울시 공공서비스예약시스템’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
    http://yeyak.seoul.go.kr
   &lt;/a&gt;
   Vous pouvez prédire par).
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Centre d&#39;accueil au début de la forêt de guérison de la forêt du Grand Parc de Séoul - République de Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/38/d4d69d47-c87e-4b03-9b58-048d830a8b1d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Centre d&#39;accueil au début de la forêt de guérison de la forêt du Grand Parc de Séoul
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La date limite est si rapide qu&#39;il est un peu difficile de réserver, mais si vous voulez dissiper la fatigue de la «forêt secrète» et de la «forêt de guérison» gratuitement, vous pouvez essayer. Vous pouvez expérimenter la «guérison des forêts», ce qui signifie des activités pour augmenter l&#39;immunité du corps humain et restaurer la santé physique et mentale en utilisant et en analysant la forêt. S&#39;il n&#39;est pas fermé, vous pouvez vous inscrire deux jours avant la date souhaitée. Les réservations commencent généralement environ 20 jours après la date de livraison. La date peut changer, c&#39;est donc une bonne idée de consulter le site Web au préalable. Il est si populaire qu&#39;il ferme au début de la réservation.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Place de la forêt où se réunissent les pré-réservations - République de Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/38/47a6cdc2-1130-4f04-82ae-fb04df972289.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Place de la forêt où se réunissent les pré-réservations
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le programme réservé par le journaliste est Majung Forest Road, qui est ouvert au grand public. Il vise à introduire et à expérimenter la guérison des forêts, et il se tiendra deux fois du mardi au vendredi de 10h00 à 12h00 et de 22h00 à 16h00. Les enfants ne sont pas admis. De plus, la Silver Forest Road vise à réduire la force musculaire, à prévenir les chutes et à améliorer la vitalité des adultes de 65 à 75 ans. Fonctionner. Des programmes de guérison pour les adultes de 55 ans et plus sont offerts une fois par semaine. La capacité de tous les programmes est de 15 selon le principe du premier arrivé, premier servi.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Forêt qui guérit la forêt où commence la marche de guérison à grande échelle - République de Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/38/7c356d93-a17d-4051-901b-621634f6ad8a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Forêt qui guérit la forêt où commence la marche de guérison à grande échelle
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Comme il est exploité par le système de réservation à l&#39;avance, un certificat de confirmation de réservation est requis pour la vérification d&#39;identité afin de découvrir la forêt de guérison de la forêt. La robe doit être confortable et à manches longues pour empêcher les espadrilles et les moustiques de chaussures de course ou de bottes de randonnée. Ayez un chapeau prêt pour le soleil et de l&#39;eau pour votre journée. Si vous arrivez avant le début du programme, vous pouvez en faire l&#39;expérience après avoir vérifié l&#39;indice de stress au Healing Forest Visitor Center.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Les conseillers en guérison forestière expliquent avant le programme de guérison - République de Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/38/d9b51215-3576-45e7-94fe-6e77ccc8ba64.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Les conseillers en guérison forestière expliquent avant le programme de guérison
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Oh, savons aussi comment visiter la forêt de guérison de la forêt du Grand Parc de Séoul. Si vous utilisez votre propre voiture, recherchez «7-1, Makgye-dong, Gwacheon-si, Gyeonggi-do» sur la navigation. Si vous prenez les transports en commun, vous pouvez descendre à la station Seoul Grand Park sur la ligne 4 du métro et vous rendre à la forêt de guérison ou au parking Dongmun à proximité.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Forêt guérison forêt début vallée - République de Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/38/88b05caf-a50c-4291-b854-f826d37888ed.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Forêt guérison forêt début vallée
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Selon le guide, le temps de trajet à pied, en train d&#39;éléphants ou en forêt de guérison est similaire à 40 minutes. Si vous montez dans un train d&#39;éléphants, il vous suffit de vous déplacer d&#39;un arrêt et de descendre à l&#39;entrée principale du zoo et de marcher vers le musée d&#39;art moderne. Au lieu d&#39;entrer dans le musée d&#39;art moderne, si vous continuez tout droit sur la route principale, vous verrez une signalisation orange indiquant le chemin vers la forêt de guérison de la forêt. Désormais c&#39;est de l&#39;escalade. Le ruban orange vous guidera gentiment.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sentier forestier de guérison pour les personnes âgées à marcher - République de Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/38/60c3899b-9621-4a6d-8f63-a723bd3c10f9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sentier forestier de guérison pour les personnes âgées à marcher
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Promenade de guérison avec guérisseur forestier
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Combien de temps as-tu marché? Le Forest Healing Forest Visitor Center est situé dans la vallée derrière le terrain vacant où la bannière du «Seoul Grand Park Healing Forest Path est à la disposition des pré-réservations». Le centre d&#39;accueil s&#39;est réuni pour ceux qui ont demandé un programme de guérison ensemble aujourd&#39;hui. Le conseiller en guérison forestière a recommandé une tasse de thé de sarrasin frais et a dit: «Rafraîchissons-nous et allons dans la vallée avant le début du programme de guérison forestière.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Un peu
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cours d&#39;hémothérapie du conseiller en guérison forestière - République de Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/38/dece20f4-99e5-4229-a95a-bfd4d1c331eb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cours d&#39;hémothérapie du conseiller en guérison forestière
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Forêt guérison forêt
   &lt;strong&gt;
    Forêt, forêt du ciel, forêt de relaxation des arbres, forêt de relaxation du soleil, forêt de relaxation de l&#39;eau
   &lt;/strong&gt;
   Etc. Première arrivée
   &lt;strong&gt;
    Activité forestière
   &lt;/strong&gt;
   Étirez-vous et détendez-vous au gymnase.
   &lt;strong&gt;
    Activité forestière
   &lt;/strong&gt;
   Face aux pins
   &lt;strong&gt;
    Sky Forest
   &lt;/strong&gt;
   Cet endroit. Juste marcher dans l&#39;arbre, respirer ouvertement. Marcher pour tous les âges Le long du chemin forestier, direction la cascade. Sapins
   &lt;strong&gt;
    Détente dans les arbres
   &lt;/strong&gt;
   J&#39;ai décidé de m&#39;arrêter sur le chemin du retour. Le nom des pins de Rigida
   &lt;strong&gt;
    Forêt de relaxation au soleil
   &lt;/strong&gt;
   Passé
   &lt;strong&gt;
    Forêt de relaxation aquatique
   &lt;/strong&gt;
   Cela touche la cascade. Il y a une telle cascade dans le Grand Parc de Séoul.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Acclamations vivant dans une première classe fraîche et propre - République de Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/38/0ee21d99-dfb8-486c-bcc6-2927105ad739.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Acclamations vivant dans une première classe fraîche et propre
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Bien que temporaire, une cascade de 10 mètres de haut accueille les participants. Faites tremper vos pieds dans la vallée qui s&#39;étend de la vallée de la montagne Cheonggye et reposez-vous en regardant la cascade. Prenez une photo avec une cascade en arrière-plan pour vous rafraîchir et revenir en arrière. La lumière du soleil ne fuit pas au milieu de l&#39;été, elle n&#39;est donc pas malade. Dans l&#39;arbre de relaxation rempli de sapins, la méditation de guérison «méditation de repos» a lieu. Reposez-vous ici sur une terrasse ou un plancher en bois. Les guérisseurs forestiers distribuent les matelas un par un. Allongé confortablement au son des cigales, le soleil qui s&#39;échappe à travers les feuilles d&#39;un vert vif et l&#39;air frais fourni par les arbres. Tous les soucis et les ennuis sont posés et Orot sort avec moi. Ce n&#39;est pas long, mais l&#39;effet est assez bon. Il vous emmène à travers le chemin forestier parfumé où les herbes parfumées vous accueillent d&#39;un pas léger.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Chemin de la forêt de relaxation des arbres à la forêt de relaxation du soleil - République de Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/38/8466e2bd-3c45-4051-ae2b-552e7a82eb19.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Chemin de la forêt de relaxation des arbres à la forêt de relaxation du soleil
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   C&#39;est quelque chose de différent d&#39;il y a 2 heures pour profiter de «Healing Forest Healing» avec un programme d&#39;expérience d&#39;une journée et revenir à la réalité. Le poids et le visage sont les mêmes soucis, mais quelque chose est léger. Est-ce parce que les arbres qu&#39;il a rencontrés dans la forêt curative ont rempli l&#39;énergie épuisée sans se connaître?
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Chutes naturelles dans la forêt Forêt de guérison du Grand Parc de Séoul - République de Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/38/1e708be3-7afd-440b-b035-3dd9a583291d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Chutes naturelles dans la forêt Forêt de guérison du Grand Parc de Séoul
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La forêt de guérison de Grand Parc de Séoul propose également des programmes spéciaux à long terme pour les femmes ménopausées, les enfants qui utilisent des smartphones, les enfants atteints de trouble d&#39;hyperactivité avec déficit de l&#39;attention (TDAH) et leurs familles. Si vous postulez pour un programme à long terme, votre inscription sera confirmée après avoir consulté un guérisseur forestier. Contactez la forêt de guérison de la forêt du Grand Parc de Séoul (02-500-7575, 7576, 7511).
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Les participants font une pause pour se rafraîchir à la cascade - République de Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/38/3e9921a4-e695-4707-ba4f-399c1ac2d592.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Les participants font une pause pour se rafraîchir à la cascade
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   POINTE. Comment utiliser la forêt de guérison des forêts dans le Grand Parc de Séoul
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ouverte en 30 ans, la forêt de guérison du Grand Parc de Séoul est exploitée sur réservation à l&#39;avance pour préserver la forêt. Majung Forest Road (du mardi au vendredi, deux fois par jour) pour les adultes, Silver Forest Trail pour les personnes âgées de 65 à 75 ans (une fois par semaine) et Gold Forest Trail pour les adultes de 55 à 65 ans (une fois par semaine). Le délai est rapide, avec une limite de 15 visiteurs par programme. Pour les réservations, veuillez visiter le site Web de Seoul Grand Park (
   &lt;a href=&#34;http://grandpark.seoul.go.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘서울대공원’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
    http://grandpark.seoul.go.kr
   &lt;/a&gt;
   ) Et le système de réservation du service public de Séoul (
   &lt;a href=&#34;http://yeyak.seoul.go.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘서울시 공공서비스예약시스템’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
    http://yeyak.seoul.go.kr
   &lt;/a&gt;
   Vous pouvez faire tout est gratuit. Il propose également des programmes spéciaux à long terme pour les femmes ménopausées, les enfants qui utilisent beaucoup leur smartphone, les enfants atteints de trouble d&#39;hyperactivité avec déficit de l&#39;attention (TDAH) et leurs familles.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Info voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Restaurants à proximité
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Hill of Roses: Gwacheon-si Makgye-dong / Ribs, Cold Noodles / 02-504-5311
    &lt;br/&gt;
    Inner Home Chaudron Sundae Soup: Gwangchang-ro, Gwacheon / Sundae Soup / 02-3679-1175
    &lt;br/&gt;
    Racecourse Duck House: Gwacheon-si Gungmal-ro / Argile de canard au soufre grillé / 02-502-7500
    &lt;br/&gt;
    Seorabul: Gwacheon Byeolyangsangga / Pin naturel Shabu Shabu / 02-502-8384
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Hébergement
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Seoul Grand Park Nature Campground (ouvert de mars à novembre): 159-1, Makgye-dong, Gwacheon-si / 02-500-7870
    &lt;br/&gt;
    Grace Hotel: 2, Seongyang Shopping Street, Gwacheon / 02-504-6700
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://hotelgrace6700.tnaru.net/web/index&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://hotelgrace6700.tnaru.net/web/index
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été rédigées en août 2015 et peuvent changer par la suite. Veuillez vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, de sorte que l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sejong, République de Corée - Sejong Lake Park, une journée en ville</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/sejong-lake-park-a-day-in-the-city-26-fr/</link>
      <pubDate>Tue, 25 Feb 2020 22:44:35 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/sejong-lake-park-a-day-in-the-city-26-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-title=&#34;sejong-lake-park-a-day-in-the-city--26&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Silver Beach à Sejong Lake Park - Sejong, République de Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/26/97d74f26-f9df-4539-8b97-69a6ac4db265.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Silver Beach à Sejong Lake Park
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Sejong Lake Park, une journée en ville
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Sejong, République de Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Au centre de la ville autonome spéciale de Sejong, se trouve le parc du lac Sejong, un lieu de repos pour les citoyens de Sejong et un lieu de repos pour les touristes. Il y a cinq parcs à thème autour du grand lac, afin que chacun puisse choisir son espace préféré et se détendre.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Près du parc se trouve la piste cyclable bordée de fleurs sauvages qui passe sous le pont Handuri et le terrain de camping Hapgang Park Auto, qui garantit le confort avec des installations spacieuses et propres.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sejong Lake Park Central Plaza - Sejong, République de Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/26/9fd50aea-bce0-41bb-be8e-8571340701d2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sejong Lake Park Central Plaza
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Sejong Lake Park, un lac artificiel ressemblant à la nature
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le parc du lac Sejong, situé au centre de la ville, est le plus grand de Corée et a la taille de 62 terrains de football combinés. Le parc est décoré selon cinq thèmes: l&#39;île Festival, l&#39;île Stage, l&#39;île Water, l&#39;île Water Flower et l&#39;île Marsh. À première vue, il est assez grand pour jeter un coup d&#39;œil, mais les étapes sont faciles. Différents parcs offrent différents paysages et abris.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;L&#39;île de la scène depuis l&#39;île du Festival - Sejong, République de Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/26/5eae923d-2795-419e-92b1-49738f247e47.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     L&#39;île de la scène depuis l&#39;île du Festival
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Lorsque vous entrez dans l&#39;entrée centrale de Lake Park, vous serez le premier à voir le bâtiment. C&#39;est une île d&#39;étape installée sur le pont traversant le centre du lac. Il dispose de 670 sièges pour divers événements et festivals. Quand aucun événement spécial n&#39;est organisé, il devient un grand abri ombragé avec vue sur le paysage environnant.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Lieu d&#39;audience pour purifier la rivière Geum et l&#39;envoyer au lac - Sejong, République de Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/26/22b17601-b216-4db1-bc41-15bc89707eb4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Lieu d&#39;audience pour purifier la rivière Geum et l&#39;envoyer au lac
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il y a aussi des cultures hydroponiques autour du lac où vous pourrez profiter de l&#39;eau fraîche avec vos enfants. La première place est la fontaine carrée sous la porte surélevée à côté de l&#39;entrée principale. Les enfants sautent dans les fontaines montantes et les adultes déposent les nattes sous l&#39;ombre surélevée. Le parc dispose également d&#39;installations spéciales pour la gestion de la qualité de l&#39;eau. C&#39;est une plante d&#39;écoute plantée de plante purifiée pour nettoyer l&#39;eau. Il s&#39;agit d&#39;une installation de purification de l&#39;eau qui utilise des valeurs naturelles pour rendre l&#39;eau de la rivière Geum plus claire et la fournir au lac.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Famille jouant avec du sable sur la plage d&#39;argent - Sejong, République de Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/26/2b4640db-5afd-4e41-8d83-73e05a5fe0f0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Famille jouant avec du sable sur la plage d&#39;argent
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La plage d&#39;argent où vous pouvez faire un banc de sable au bord du lac et jouer comme une plage, et l&#39;île de jeux aquatiques où vous pourrez pratiquer des sports nautiques comme le canot, le ski nautique et le surf, qui sont de petits yachts, sont la beauté du parc du lac. Les expériences nautiques ont lieu du jeudi au dimanche, de mai à septembre de chaque année.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Grenouille sur la plage d&#39;argent - Sejong, République de Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/26/afbfc166-3e4c-45e5-85d4-4a219f500d1f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Grenouille sur la plage d&#39;argent
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il y a aussi un espace sur le thème de la brise fraîche pour refroidir la chaleur. C&#39;est une colline de vent qui incarne le vent dans une courbe douce. C&#39;est un endroit où vous voulez rester et vous reposer seul. Asseyez-vous ici et regardez le lac et tout le parc est en vue. Vous ne savez pas comment passer votre temps dans le confort des bâtiments et des collines situés de l&#39;autre côté du lac. Mais il y a aussi des inconvénients. Il n&#39;y a pas d&#39;ombre dans cet espace pour échapper au chaud soleil d&#39;été. Prenez un chapeau large ou un parasol. Si vous préparez de l&#39;eau glacée fraîche, c&#39;est un bon endroit pour se reposer pour une excursion d&#39;une journée.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Water Play Island où vous pourrez faire du sable et des sports nautiques - Sejong, République de Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/26/e4f273d7-03a9-4839-b742-156f7af365bf.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Water Play Island où vous pourrez faire du sable et des sports nautiques
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il y a aussi un espace qui montre un paysage différent des collines du vent. Il s&#39;agit du pavillon octogonal «Jangnamjeong» situé dans le parc traditionnel au bord de l&#39;eau. Son nom vient de son ancien lieu, le fils aîné de la plaine. En regardant le parc, vous pouvez voir la forêt et le ciel. La plaine du fils aîné est remplie de bâtiments, mais la forêt semble avoir fait une nouvelle plaine.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vue sur le lac et la ville depuis la colline du vent - Sejong, République de Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/26/9b41595e-7264-4cd4-b294-5ef1a5005dc2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vue sur le lac et la ville depuis la colline du vent
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le parc est ouvert de 5 h à 23 h et l&#39;entrée est gratuite. Du coucher du soleil à 22h00, les lumières du paysage telles que la scène de l&#39;eau et le pont Seho sont illuminées. La fontaine au centre du lac est ouverte pendant 20 minutes en semaine à 12 et 8 heures, et à 12, 4, 6 et 8 heures les jours fériés. Il n&#39;y a pas de déchets dans le parc dans le cadre de la récupération des ordures. Minimisez vos déchets et récupérez vos déchets.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jangnamjeong dans le parc traditionnel au bord de l&#39;eau - Sejong, République de Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/26/b0929ccf-bc55-4cfd-a6e0-639d693546f9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jangnamjeong dans le parc traditionnel au bord de l&#39;eau
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Sur les pistes de fleurs sauvages en vélo public `` Pulling &#39;&#39;
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le pont Handu-ri est à 4 km du Lake Park. Sous le pont, il y avait des promenades, des pistes cyclables et des parcs au bord de la rivière. Il était célèbre pour ses fleurs sauvages au bord de la rivière avant la construction du parc. Même maintenant, les fleurs sauvages sauvages ainsi que les fleurs plantées lors de la décoration du parc sont les meilleures. A cette époque, les fleurs du début de l&#39;été sont en pleine floraison des deux côtés de la route. Les coquelicots non toxiques dispersent des fleurs rouges et des parasites jaunes originaires d&#39;Amérique du Nord. Ganoderma lucidum, également connue sous le nom de fleur d&#39;oeuf, est timide. C&#39;est un paysage qui va très bien avec le pont Handuri, qui a un riz tempéré exceptionnel.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Colonie de fleurs sauvages sous le pont Handuri - Sejong, République de Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/26/7daa4a00-3f64-4372-b458-194a95f37f65.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Colonie de fleurs sauvages sous le pont Handuri
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le grand parc de Sejong est plus confortable à conduire qu&#39;à se promener. Vous pouvez louer un vélo à «Oulling», un lieu public de location de vélos. Sejong City exploite 29 stations de location suspendues et 386 berceaux, il est donc gratuit de louer et de retourner n&#39;importe où dans la ville. Vous pouvez vérifier l&#39;emplacement et la situation de la station de location et du berceau en temps réel via la page d&#39;accueil d&#39;Oulling.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Piste cyclable près du champ de fleurs - Sejong, République de Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/26/ee806b36-005b-4a04-ba2e-513fdabcc17b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Piste cyclable près du champ de fleurs
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les vélos publics peuvent être utilisés par toute personne âgée de plus de 19 ans avec son numéro de téléphone portable. Les locations se font via des terminaux d&#39;information sans pilote. Le pass d&#39;une journée coûte 1000 won. Cependant, toutes les 90 minutes après la location, vous devez retourner et relouer au terminal. S&#39;il est supérieur à 90 minutes sans relocation, un supplément de 1 000 won sera facturé toutes les 30 minutes.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Location de vélos publics à Sejong City - Sejong, République de Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/26/1378442b-a07b-4b54-bbd3-090cfd38087d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Location de vélos publics à Sejong City
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Même pour la marche, le camping et la détente OK! Terrain de camping automobile Hapgang Park
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   30 minutes en voiture le long de la route de Lake Park à Hapgang Park Auto Camping Ground. Ce camping, nouvellement exploité en 2015, est géré par la ville de Sejong. Il est situé au point de rencontre de la rivière Geum et du ruisseau Miho. Il y a 102 sites de camping auto dans 4 districts. Tous les sites sont équipés d&#39;installations électriques, ainsi que d&#39;installations de sécurité telles que des extincteurs, des sauveteurs et des caméras de surveillance. Chaque site peut être équipé d&#39;une très grande tente, et l&#39;espace entre les sites peut être détendu, pour que vous puissiez profiter d&#39;un camping confortable.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Camping avec vue sur la rivière - Sejong, République de Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/26/0bf77113-39f0-4185-b6a0-c8b851732df5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Camping avec vue sur la rivière
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La promenade au bord de la rivière a été créée pour marcher en toute sécurité. Des pistes cyclables de campagne longent les deux côtés du terrain de camping. Les campeurs peuvent louer des vélos gratuitement. Contactez le bureau de gestion lors de l&#39;entrée du camping. Il y a de grands parasols, une chaussée octogonale et des bancs tout autour du camping. Quel que soit le camping, tout le monde peut y entrer et toutes les installations, à l&#39;exception des installations sportives et des aires de repos, peuvent être utilisées gratuitement.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Site de camping automobile Hapgang Park - Sejong, République de Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/26/b7a54a10-1d09-45f1-9a06-d448282b4e88.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Site de camping automobile Hapgang Park
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le camping est basé sur des réservations en ligne, mais il est également disponible le jour par téléphone sur demande en semaine et en basse saison. Le tarif de base est de 15 000 wons en semaine et en basse saison, 20 000 wons le week-end et en haute saison, et 3 000 wons sont ajoutés lors de l&#39;utilisation des installations électriques. Il n&#39;y a pas de magasins, de restaurants ou de cafés sur le terrain de camping, alors assurez-vous d&#39;apporter les articles nécessaires avec vous.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Large route et aire de camping - Sejong, République de Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/26/fa618673-a684-4a4c-ac3f-8acf2f8ee558.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Large route et aire de camping
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Info voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Parc du lac Sejong
     &lt;/strong&gt;
     &lt;br/&gt;
     Adresse: 216 Dasom-ro, ville autonome spéciale de Sejong
     &lt;br/&gt;
     porte
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      P
     &lt;/strong&gt;
     &lt;br/&gt;
     Adresse: 93, Guncheong-ro, Jochiwon-eup, Sejong Special Self-Governing City
     &lt;br/&gt;
     Contact: 1899-9161
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.sejongbike.kr/mainPageAction.do?process=mainPage&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.sejongbike.kr/mainPageAction.do?process=mainPage
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Terrain de camping automobile Hapgang Park
     &lt;/strong&gt;
     &lt;br/&gt;
     Adresse: 329, Taesan-ro, Yeong-dong, Sejong Special Self-Governing City
     &lt;br/&gt;
     Contact: 044-862-5985
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Restaurants à proximité
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Dabokjeong Korean Set Repas: Hansiksik / 157 Hannuri-daero, Sejong City / 044-862-3371
    &lt;br/&gt;
    Ming: Chow Myeon / 27, Nuri-ro, Sejong-si / 044-866-8933
    &lt;br/&gt;
    Hwang Wooje: Oori Maetang / 101-12, Taesan-ro, Yeong-dong, Sejong-si / 044-866-1141
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Hébergement
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Pension Geumgang sous le ciel: 205-14, Donam 2-gil, Geumnam-myeon, Sejong City / 010-5548-4518
    &lt;br/&gt;
    Geumgang Natural Recreation Forest: 110, Forest Museum Museum, Geumnam-myeon, Sejong City / 041-635-7400
    &lt;br/&gt;
    Cheongwall Vival Defense: 161, Geumsong-ro, Janggun-myeon, Sejong City / 044-881-7755
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été fournies en juin 2015. Elles peuvent changer par la suite, veuillez donc vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, de sorte que l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>