<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Jongno-gu.de on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/jongno-gu.de/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Jongno-gu.de)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 25 Mar 2020 08:17:19 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/jongno-gu.de/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Insel der Kunst im Schatten einer Birke, Seoul National Museum of Modern Art, Seoul - Jongno-gu, Seoul, Korea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/isle-of-art-under-the-shade-of-a-birch-tree-seoul-national-museum-of-modern-art-seoul-251-de/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Mar 2020 08:17:19 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/isle-of-art-under-the-shade-of-a-birch-tree-seoul-national-museum-of-modern-art-seoul-251-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Jongno-gu, Seoul, Korea&#34; data-title=&#34;isle-of-art-under-the-shade-of-a-birch-tree-seoul-national-museum-of-modern-art-seoul--251&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Nationalmuseum für moderne und zeitgenössische Kunst, Seoul - Jongno-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/251/d03d4a81-cca4-433d-873f-6b05a6f1680d.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Nationalmuseum für moderne und zeitgenössische Kunst, Seoul
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Insel der Kunst im Schatten einer Birke, Seoul National Museum of Modern Art, Seoul
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Jongno-gu, Seoul, Korea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Schwierigkeiten wurden zu guten Nachrichten. Das Nationalmuseum für moderne und zeitgenössische Kunst in Seoul steht auf einem begrenzten Land, aber es sticht heraus. Während ich die Historizität des Raumes beibehielt, senkte ich meinen Körper und öffnete den Weg. Das Museum wurde eine Straße, ein Platz und eine Insel der Kunst.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Magie wandert
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Fahren Sie von der Kreuzung Gyeongbokgung in Richtung Samcheong-dong. Der Zaun an der Ostseite des Gyeongbokgung-Palastes ist ein Pfad nebeneinander. Gegenüber der Linie befinden sich Kunstgalerien wie die Galerie Hyundai, das Kumho Museum, Hakgojae und die Kukje Galerie. Die Galerie Hyundai ist ein Viertel, das seit seinem Umzug im Jahr 1975 eine Achse der koreanischen Kunst besetzt hat. Deshalb ist es nicht nur der Eingang zur Samcheong-dong, sondern auch Sagan-dong-Galerie.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Kunstmuseum und Käferbaum - Jongno-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/251/c0bfe2a9-8083-4686-a30e-dc88309d632b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Kunstmuseum und Käferbaum
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;div style=&#34;PAGE-BREAK-AFTER: always&#34;&gt;
    Hier ist ein kühner Kunstraum eingetreten. Dies ist das Nationalmuseum für moderne und zeitgenössische Kunst in Seoul, das im November 2013 eröffnet wurde. Nach der Gwacheon Hall und der Deoksugung Hall ist es das dritte Nationalmuseum für zeitgenössische Kunst. Der Seouler Pavillon war bereits vor der Entscheidung auf dem aktuellen Gelände umstritten. Nachdem die Entscheidung getroffen worden war, wurde sie als einfache Herausforderung angesehen. Dies liegt an der Historizität des Ortes. Zunächst befand sich der Gyeongbokgung-Palast mit einer Straße dazwischen. Der alte Vater, der sich in der Jeongdok-Bibliothek befand, wurde ebenfalls restauriert, und das frühere Kommando der Streitkräfte der ROK, das zu Beginn des 20. Jahrhunderts erbaut wurde, war ebenfalls eingetragenes Kulturgut Nr. 375. Die Umgebung von Samcheong-dong, Sogyeok- Dong und Sagan-Dong, die die Eingänge zu Bukchon sind, sowie die bestehende Dorfzirkulation wurden ebenfalls berücksichtigt. Aufgrund verschiedener Vorschriften war es zunächst unmöglich, durch vertikales Ansteigen ein Wahrzeichen in Seoul zu werden.
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Altes Rittergebäude aus rotem Backstein aus Gangui-dong - Jongno-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/251/617e6777-df60-4612-a884-798d62e67a09.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Altes Rittergebäude aus rotem Backstein aus Gangui-dong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Architekt Hyun-Jun Min, der für den Bau des Seoul-Pavillons verantwortlich war, löste ihn als Archipel mit mehreren großen und kleinen Inseln. Sieben Gebäude sind wie eine Insel gruppiert und bilden eine ganze Seoul Hall. Zwischen dem Gebäude und dem Gebäude wurde ein öffentlicher Platz geschaffen, um die Öffentlichkeit zu erhöhen. Wir strebten ein offenes Kunstmuseum ohne Wände an.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Die Straße nach Jongchinbu - Jongno-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/251/7636987e-4015-4792-9bfa-5e6164a4bfb6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Die Straße nach Jongchinbu
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wie eine Welle, die durch die Insel fließt, passiert sie einen Platz auf einer Straße und betritt ein Kunstmuseum oder geht durch den Weltraum wie durch einen Park. Obwohl es ein Kunstmuseum ist, ist es ein Park, ein Platz und eine Straße. In der Zwischenzeit zeigen die zeitlich unterschiedlichen Gebäude die Historizität von Seoul, wenn sie zu großen und kleinen Inseln unterschiedlichen Alters reisen. Darüber hinaus hat es aufgrund seiner niedrigen Gebäude eine einzigartige Landschaft um Inwangsan. Es ist ein magischer Lauf und Wandern.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Junger Regentropfenbaum im Hörsaal von Terrakottafliesen außen - Jongno-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/251/ecf17cf4-51f0-40a3-aff1-889427b93431.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Junger Regentropfenbaum im Hörsaal von Terrakottafliesen außen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Aufgrund dieser Eigenschaften wurde der Seouler Pavillon gut aufgenommen. Wir haben die Kontaktstellen zwischen normalen Besuchern und potenziellen Besuchern, den Bürgern von Seoul, diversifiziert. Vor allem bricht es das Vorurteil, dass moderne Kunst schwierig ist, weil sich das Museum nicht selbst eingerichtet hat.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Der Eingang zu Sogyeok-dong neben Gangui-dong - Jongno-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/251/af9cbc38-6298-456f-ad18-d39d743caef7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Der Eingang zu Sogyeok-dong neben Gangui-dong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Gasse im Kunstmuseum
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der erste Eindruck war ein alter Kimusa-Tempel, der im frühen 20. Jahrhundert erbaut wurde. Es ist ein Raum, der sowohl als Ausstellungshalle als auch als Bürogebäude der Seoul Hall dient. 1928 wurde es als Ambulanz der angeschlossenen Klinik des Gyeongseong Medical College eröffnet und 1932 ~ 3 erweitert. Es ist das erste Untergeschoss und das dritte Untergeschoss. Nach der Unabhängigkeit wurde es als zweites angeschlossenes Krankenhaus der Seoul Medical University und des Army Integrated Hospital genutzt. Es ist auch eine wichtige Struktur für Architekten, da es mit Ziegeln in einem Stahlbetonrahmen verziert ist. Das alte Kimusa-Gebäude wurde als Teil des Seoul-Pavillons umgebaut. Die weiße Farbe wurde abgezogen, um zum Zeitpunkt der Fertigstellung rote Ziegel wiederherzustellen. Dies ist ein neues Gebäude für diejenigen mit alten Erinnerungen, aber es ist immer noch in seiner ursprünglichen Form.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Das Zentrum des Kunstzentrums und der Vorhof - Jongno-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/251/18613f8a-146b-4776-b9c6-329c72e127c3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Das Zentrum des Kunstzentrums und der Vorhof
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Nachdem Sie den Eingang betreten haben, gehen Sie direkt zum Ticketschalter. Für den ersten Besuch empfehlen wir Ihnen, durch den Eingang zum Gimusa-Tempel den Hof der Kunstgalerie zu betreten. Es liegt zwischen dem alten Kimusa-Gebäude und dem Gangui-Dong-Gebäude. Vor dem Hof konzentriert sich die Aufmerksamkeit auf den offenen Hof vor Gangui-dong. Drei Birken erstreckten sich in Richtung Gyeongbokgung-Palast. Glyzinienbaum ist ein immergrüner Baum, der im königlichen Hof gepflanzt wird. Junge Schatten auf dem Glas von Gangui-dong ziehen die Aufmerksamkeit auf sich. Es überrascht nicht, dass diese 170 Jahre alten Bäume schon vor dem Eingang des Seouler Pavillons und der Ritter dort waren. Seit der späten Joseon-Dynastie haben wir den Umbruch der modernen Geschichte mit zwei Augen beobachtet. Vor dem Seouler Pavillon ist er Zeuge und die Geschichte des Landes. Dies sind die Bäume, die am meisten behandelt wurden. Es ist möglich, den Grund für das Stehen und die Behandlung wie Jang Seung zu kennen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Die Arbeit des Onkels und Kim Seung-young &amp;lt;Warm Chair&amp;gt; - Jongno-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/251/71e2e131-8f1d-4af6-8310-6c56ec761889.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Die Arbeit des Onkels und Kim Seung-young &amp;lt;Warm Chair&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Gangui-dong steht im hinteren Teil des Regenbaums und ist mit Terrakottafliesen verziert. Die hellbraune Fliese scheint fest zu sein, hat aber vier Farben. Das ruhige und unerschütterliche Farbschema harmoniert mit den Eigenschaften anderer Gebäude, aus denen das Museum besteht. Sie können direkt zum Hof der Kunstgalerie gehen, aber den Fluss hinuntergehen und in Richtung Jongchinbu fahren. Die linke Seite des Ganges ist ein unterirdischer Ausstellungshof mit einer hohen Mauer, die jedoch nicht sichtbar ist. Als Außenbereich im Untergeschoss lässt es natürliches Licht auf dem Boden in die unterirdische Ausstellungshalle eindringen. Eine andere Bedeutung der Straße ist jedoch die Tatsache, dass es sich um die Transitroute eines Dorfes handelt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Der Blick von Inwangsan über das Kunstmuseum von der Glocke aus gesehen - Jongno-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/251/e09ed6c5-3759-49b9-8b19-eed6e2088167.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Der Blick von Inwangsan über das Kunstmuseum von der Glocke aus gesehen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Auf der anderen Straßenseite durchquert es das Wohngebiet östlich des Museums. Es wird davon ausgegangen, dass Sie auch nach Ablauf der Öffnungszeiten des Museums frei kommen und gehen können. Es ist eine Nachbarschaftsgasse im Museum. Es ist der Moment, in dem die Offenheit der Seoul Hall wieder erstrahlt. Der Nahaufnahmevater sieht wie ein großer Erwachsener am Rand der Museumsgasse aus.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sie können die Arbeiten von Seo Do-ho in der Seoul Box sehen. - Jongno-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/251/4597553e-1f1c-4a7c-9f5f-57d24eb6c397.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sie können die Arbeiten von Seo Do-ho in der Seoul Box sehen.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Ein Kunstmuseum, das die Zeit und die Natur der Stadt widerspiegelt
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Jongchinbu, Seouls materielles Kulturgut Nr. 9, war die Institution, die die Genealogie und Porträts des Königs aufbewahrte und sich um die Arbeit der königlichen Familie kümmerte. Die Gegend um Jongchinbu war ein Ort, an dem sich Saganwon und Gyujanggak befanden, und ihre Bedeutung war besonders. Der Seouler Pavillon betrat und restaurierte das, was in die Jeongdok-Bibliothek gebracht wurde, während der Ritter das Kommando hatte. Auch wenn es um den Vater des Vaters herum gebaut wurde, bildet der Seouler Pavillon das Zentrum des Kunstmuseums, keine Übertreibung. Als ich mich umdrehe, um den Augen der Witwe meines Vaters zu begegnen, merke ich das. Es ist ein Rasen, der dem Dach der 5. Ausstellungshalle des Museums entspricht und sich wie in der Landschaft bewegt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Shin Hyun Joongs republikanische Garde - Jongno-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/251/b91f09e7-3fe7-43aa-80ca-7a494eba3dfd.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Shin Hyun Joongs republikanische Garde
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Zwischen den roten Backsteinen des alten Kimusa-Tempels und dem Terrakotta-Äußeren von Gangui-dong waren die Mauern des Gyeongbokgung-Palastes und die Berge von Inwangsan wie Tinte. Vergangenheit und Gegenwart, Stadt und Natur verschmelzen in einem Rahmen. Es ist klar, dass je tiefer mein Körper ist, desto mehr kann ich mehr ertragen. Zu Ihren Füßen können Sie Menschen sehen, die über den Hof des Museums gehen. Es zeigt auch, wie sich die alte Backsteinmauer und die neu erbaute Kunstgalerie treffen. Sie müssen nicht aufstehen und sehen. Auf dem Rasen reagiert Seungyoung Kims Arbeit &amp;lt;Warm Chair&amp;gt; auf Besucher. Es ist ein roter Kesselstuhl mit 36,5 Grad, der der Körpertemperatur einer Person entspricht. Wenn Sie darauf sitzen und sich aufwärmen, erreicht die Wärme Ihr Herz.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ein Blick auf die Ausstellungshalle 1, wo natürliches Licht durch die gesamte Ausstellungshalle fällt - Jongno-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/251/c2c0203c-4ac0-4673-9a58-31268618da0d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ein Blick auf die Ausstellungshalle 1, wo natürliches Licht durch die gesamte Ausstellungshalle fällt
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das Innere der inneren Ausstellungshalle des Museums unterscheidet sich nicht vom Äußeren. Anstatt steif zu sein, respektieren wir die Auswahl der Besucher. Der Architekt Hyun-Jun Min vergleicht sich mit Rotonda im Guggenheim Museum in Bilbao, das von Frank Gary entworfen wurde. Wenn das Guggenheim-Museum die Auflage im Voraus definiert, kann das Seoul-Museum die Auflage der Besucher öffnen. Der Hauptvorteil ist, dass, da die Hauptgebäude wie ein Archipel schweben, die acht Ausstellungshallen im Inneren erkundet werden können, als ob sie den Raum erkunden würden. Es führt nicht direkt von der Lobby zur Ausstellungshalle. Im Osten zeigen sich die Werke von Seoul Box leicht. Darüber hinaus zeigt das horizontale Fenster eine leichte Spur seines Schwiegervaters. Die andere Seite ist der rote Backstein des Kimusa-Gebäudes. Wenn Sie darunter vorbeikommen und nach links gehen, ist dies der Eingang zum Kunstmuseum aus Gimusa. Im Gang befand sich ein Museumsladen. Dies bricht auch den Rahmen des Jongrye, der sich am Ende des Dongseon des Museums befindet.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Seo Do-hos groß angelegte Arbeit &#39;Hanjin Shipping Box Project&#39; - Jongno-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/251/202c7861-f5ef-41b8-96e2-c5f80ea2edd9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Seo Do-hos groß angelegte Arbeit &#39;Hanjin Shipping Box Project&#39;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Frei jenseits von Raum und Grenzen
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Ausstellung beginnt mit dem Eintritt in den Eingang im ersten Stock. Die Republikanische Garde des Schriftstellers Shin Hyun-joong steht leicht vorne. Es ist ein interessantes Stück, das einem Salamander ähnelt. Die erste Ausstellungshalle befindet sich rechts und die Treppe nach hinten ist die achte Ausstellungshalle im zweiten Stock. Der erste Ausstellungsraum regelt die Menge des natürlichen Lichts, da es sich um eine Bildschirmdecke handelt. Natürliches Licht, das den gesamten Raum beleuchtet, entlastet den Betrachter von Müdigkeit. Wenn Sie die Rolltreppe hinuntergehen, können Sie die 7. Ausstellungshalle von der 2. Ausstellungshalle aus sehen, die sich auf der Seouler Box befindet. Inzwischen gibt es Medienlabors und Kinos. Der Norden ist ein Ausstellungshof unter der linken Wand der Straße nach Jongchinbu und ein Ausstellungsraum, der zum Erdgeschoss führt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Der &amp;lt;Opertus Lunula Umbar&amp;gt; des Schriftstellers Wooram Choi - Jongno-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/251/3916af3a-dd23-47b5-be29-1c6e15d299a7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Der &amp;lt;Opertus Lunula Umbar&amp;gt; des Schriftstellers Wooram Choi
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie in den ersten Keller gehen, werden Sie zuerst auf die Seouler Box stoßen. Es ist die interessanteste Ausstellungshalle. Es ist ein Lichtraum ohne diffuses Licht und ohne Schatten. Es handelt sich um einen Ausstellungsraum mit einer Höhe von 17 m, der derzeit von Seo Do-hos &amp;lt;Hanjin Shipping Box Project&amp;gt; durchgeführt wird. &amp;lt;Haus in Haus, Haus in Haus, Haus in Haus&amp;gt; aus blauem Polyestergewebe erzeugt einen Hanok in einem Haus, das in einem Haus im westlichen Stil in der Luft schwebt. In der zentralen Halle, die von der Seouler Box zur Multiprojekthalle führte, wurde Choi U-ram&#39;s Produktionsinstallationsprojekt &amp;lt;Opertus Lunula Umbra (Versteckter Schatten des Mondes)&amp;gt; in der Luft gefangen. Arbeiten, die einem Halbmond oder einer Raupe ähneln, bewegen sich, als würden sie ihre Flügel ausbreiten, als würden sie in regelmäßigen Abständen atmen. An der Decke, an der die Arbeiten installiert wurden, waren farbige Paneele aus Saekdong angebracht. Es ist die einzige Dekoration im Innenraum, in der es nur eine Trennwand und eine Bewegungslinie ohne viel Dekoration gibt. In der Umgebung erwarten Sie in jedem Ausstellungsraum Kunstwerke voller Individualität. Sie müssen nicht in der richtigen Reihenfolge zurückgehen. Es ist am besten, den Fisch beim Gehen frei zu beobachten, als würde man im Meer schwimmen. So ist die Absicht des Designers. Edwin van der Heiders Installationsarbeit &amp;lt;Evolutionary Spark Network&amp;gt;, die einen 15 m breiten und 12 m langen Raum ausfüllt, und Philip Bisleys &amp;lt;Vegetation Botanical Garden&amp;gt;, der von Architekten, Ingenieuren und Designern zusammengearbeitet wurde, sind interessanter, wenn sie wie ein Zufall wirken . .
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Außenausstellungshof im ersten Untergeschoss - Jongno-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/251/36b5ada3-1271-48b7-85bb-df154289ce75.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Außenausstellungshof im ersten Untergeschoss
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Nach der Ausstellung ist es Zeit, nach draußen zu gehen und sich im Museum aufzuhalten. Wir genießen sogar die Schönheit des Raumes, der vermisst wurde. Die Harmonie, die durch das Treffen und Aufbrechen mit dem umgebenden Raum entsteht, ist ein weiteres Vergnügen, die Seoul Hall zu begrüßen. Anschließend können Sie zum Gyeongbok-Palast, Samcheong-dong, Sogyeok-dong oder Bukchon Hanok Village zurückkehren. Das Nationalmuseum für moderne und zeitgenössische Kunst in Seoul hat die Insel als Konzept, aber es ist eine der unzähligen Inseln. Es trifft die umgebenden Räume und Formen und vervollständigt eine perfekte Einheit. Aus diesem Grund hat es eine Geschichte von Seoul, die in seinen Armen ekelhaft ist.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;&amp;lt;Zite Geist-Spirit of Spirit&amp;gt; Ausstellung zur Eröffnungsausstellung - Jongno-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/251/2ccee8b7-426d-4d8b-bdfd-6cbb1f5d05b2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     &amp;lt;Zite Geist-Spirit of Spirit&amp;gt; Ausstellung zur Eröffnungsausstellung
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformation
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Nationalmuseum für moderne und zeitgenössische Kunst, Seoul
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    Adresse: 30 Samcheong-ro, Jongno-gu, Seoul
    &lt;br/&gt;
    Öffnungszeiten: 10 bis 18 Uhr (mittwochs und samstags bis 20 Uhr), am 1. Januar und jeden Montag geschlossen
    &lt;br/&gt;
    Eintrittsgebühr: Seoul Hall integriertes Ticket 7.000 Won, Seoul Hall-Gwacheon Hall integriertes Ticket 10.000 Won, Geist der Gygaist-Ära (einschließlich Installationsprojekt für die Feldproduktion) 3.000 Won, Konsolidierungsbereitstellung (einschließlich Installationsprojekt für die Feldproduktion) 7.000 Won, Aleph-Projekt ( Einschließlich Feldproduktionsinstallationsprojekt) 5.000 Won
    &lt;br/&gt;
    Kontakt: 02-3701-9500
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.mmca.go.kr&#34; style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;국립현대미술관 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     www.mmca.go.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1.Zugang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
     * Selbstfahrend
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    Sejong-daero → Biegen Sie an der Kreuzung Gwanghwamun rechts ab → Biegen Sie an der Kreuzung Gyeongbokgung links ab → Nationales Museum für moderne und zeitgenössische Kunst, Seoul
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    &lt;strong class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
     * öffentlicher Verkehr
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    Nehmen Sie die Ausfahrt 1 der Anguk Station mit der U-Bahnlinie 3 und biegen Sie an der Kreuzung der Gyeongbokgung Station (Dongsipakgak) rechts ab. Gehen Sie ca. 300 m (ca. 15 Minuten zu Fuß). Alternativ können Sie die Ausfahrt 2 der Gwanghwamun Station mit der U-Bahnlinie 5 nehmen, vor Gwanghwamun rechts abbiegen und dann an der ersten Kreuzung der Gyeongbokgung Station (Dongsipakgak) links abbiegen (ca. 17 Minuten zu Fuß).
   &lt;/p&gt;
   &lt;br/&gt;
   &lt;p class=&#34;topmr&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Restaurants in der Nähe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Flora (Zweig Samcheong):
    &lt;/strong&gt;
    Pasta / 7, Samcheong-ro 7-Gil, Jongno-gu / 02-732-7009
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Samcheongdong Sujebi:
    &lt;/strong&gt;
    Sujebi / 101-1 Samcheong-ro, Jongno-gu / 02-735-2965
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.sujaebi.kr/index.asp&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.sujaebi.kr/index.asp
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Chung Soo Jung:
    &lt;/strong&gt;
    Muschelreis Set Mahlzeit / 46 Palpan-Gil, Jongno-Gu / 02-738-8288
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Seouls zweitbeste Heimat:
    &lt;/strong&gt;
    Roter Bohnenbrei / 122-1 Samcheong-ro, Jongno-gu / 02-734-5302
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     3. Unterkunft
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Woof Korea Guest House:
    &lt;/strong&gt;
    52-11 Gyedong-gil, Jongno-gu / 02-723-4458
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://wwoofkoreaguesthouse.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://wwoofkoreaguesthouse.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Bukchon Guest House:
    &lt;/strong&gt;
    89, Gyedong-gil, Jongno-gu / 010-6711-6717
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.bukchon72.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.bukchon72.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Rockmaterial:
    &lt;/strong&gt;
    49-23 Gyedong-gil, Jongno-gu / 02-742-3410
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.rkj.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.rkj.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Laon Guest House:
    &lt;/strong&gt;
    40-11 Yulgok-ro 1-Gil, Sagan-dong, Jongno-gu / 02-722-2303
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.raonhouse34.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.raonhouse34.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    ※ Die oben genannten Informationen wurden im Dezember 2013 erstellt und können sich später ändern. Überprüfen Sie sie daher unbedingt, bevor Sie reisen.
    &lt;br/&gt;
    ※ Informationen wie Text, Fotos und Videos, die in diesem Artikel verwendet werden, sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Die unbefugte Verwendung des Artikels ist untersagt.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Der Ort, der zum Hintergrund von Hong Sang-soos Film „Bukchon Direction“ wurde! Seoul Bukchon - Jongno-gu, Seoul, Korea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/the-place-that-became-the-background-of-hong-sangsoos-movie-bukchon-direction-seoul-bukchon-247-de/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Mar 2020 03:20:15 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/the-place-that-became-the-background-of-hong-sangsoos-movie-bukchon-direction-seoul-bukchon-247-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Jongno-gu, Seoul, Korea&#34; data-title=&#34;the-place-that-became-the-background-of-hong-sangsoos-movie-bukchon-direction-seoul-bukchon--247&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Hanok Alley in 31, Gahoe-dong, das zu einem Wahrzeichen von Bukchon geworden ist - Jongno-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/247/23db37ee-c933-46c5-ae28-d1eb94a82f33.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Hanok Alley in 31, Gahoe-dong, das zu einem Wahrzeichen von Bukchon geworden ist
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Der Ort, der zum Hintergrund von Hong Sang-soos Film „Bukchon Direction“ wurde! Seoul Bukchon
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Jongno-gu, Seoul, Korea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Sie müssen auch an einem sonnigen Tag nicht zögern, nach Bukchon zu fahren. An einem wolkigen oder schneereichen Tag auszugehen ist gut. Zumindest nach dem Anschauen von Hong Sang-soos Film &amp;lt;Bukchon Direction&amp;gt;. In Schwarzweiß fängt Bukchon die täglichen und winterlichen Erinnerungen von &#34;Filmkämpfern&#34; ein. &amp;lt;Bukchon Richtung&amp;gt; ist &amp;lt;Oh! Sujeong&amp;gt; Seitdem ist es Hong Sang-soos zweiter Schwarzweißfilm, der auch für die Filmfestspiele von Cannes gilt.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Tatsächlich ist die Popularität von Bukchon in diesen Tagen in die Höhe geschossen. Selbst mitten im Winter laufen immer noch Menschen, die in der Hanok-Gasse kommen und gehen. Es ist zu einem regelmäßigen Kurs für Touristen aus Japan und China geworden, wenn sie Seoul besuchen.
   &lt;br/&gt;
   &#34;Es tut mir leid, aber es gibt chinesische und japanische Führer, aber es gibt keine koreanische Version.&#34; Die Kleidung des Helferführers in der Gasse in Bukchon ist rosa. Es fällt aus der Ferne auf, aber für einen Moment denke ich für einen Moment, dass es nicht gut zu einer Szene in einem Film oder Hanok passt.
   &lt;br/&gt;
   In &amp;lt;Bukchon-Richtung&amp;gt; sind Yoo Joon-sang (Station Seongjun), Kim Sang-jung (Station Yeongho) und Song Seon-mi (Station Boram) ehemalige Filmregisseure, Filmkritiker und Professoren. Yoo Joon-sang, der die Hauptrolle spielte, scheint sich mit Hong Sang-soos Selbstporträt zu befassen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Im Film werden Gassen und reguläre Restaurants vorgestellt
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Eine Reise nach Bukchon in Harmonie mit &amp;lt;Richtung Bukchon&amp;gt; kann an der Kreuzung der Anguk Station beginnen oder mit einem Auto in der Jeongdok Library beginnen. Beides sind Orte, an denen der Film gedreht wurde. Vor der Jeongdok-Bibliothek unterhielten sie sich, indem sie Kaffee von Joon-sang Yoo und Sang-joong Kim tranken, und Gilmok zwischen der Anguk-Station und dem Verfassungsgericht erschien wie üblich mit betrunkenen Soldaten im Film. Wenn es darum geht, Orte zu wiederholen, dürfen Sie das koreanische Restaurant &#39;Dajeong&#39; und die Bar und das Café &#39;Novel&#39; nicht verpassen. Die tatsächliche Atmosphäre ist ähnlich wie in der Filmszene.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jeongdok-Bibliothek als Hintergrund im Film - Jongno-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/247/072c6faf-0415-4398-b28c-8fb8a2703abe.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jeongdok-Bibliothek als Hintergrund im Film
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &#34;Es ist nicht so, dass die Filmemacher oft kommen. Hong Sang-su ist der Stammgast hier. Ich habe auch den nächsten Film mit Mr. Ja-ok Kim gedreht.&#34;
   &lt;br/&gt;
   In den Worten von Hanjeongsiks Tante scheint man &#39;Dajeong&#39; zu sehen, das die Hauptfiguren in Hongs nächstem Film genossen haben. An der Rückwand von &#39;Dajeong&#39; befindet sich ein großes Poster an der Stelle, an der &amp;lt;Bukchon-Regie&amp;gt; gedreht wurde. Die Kräuter Bossam und Haejangguk sind köstlich. Die Direktoren sagen, dass sie niemals etwas essen werden, das schlecht schmeckt, egal wie viel sie essen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;&amp;lt;Bukchon Richtung&amp;gt; Poster und koreanisches Restaurant &#39;Dajeong&#39; - Jongno-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/247/d4d9448f-4802-4da0-a550-179fec9d40fa.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     &amp;lt;Bukchon Richtung&amp;gt; Poster und koreanisches Restaurant &#39;Dajeong&#39;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Film &amp;lt;Bukchon Direction&amp;gt; ist interessant, weil er nicht die üblichen Sehenswürdigkeiten von Bukchon enthält. Wenn das Bukchon Cultural Center oder die Hanok Street als lange Einstellung geplant worden wären, wäre der Film möglicherweise etwas frustrierend gewesen. Auf dem Bildschirm werden Gassen, Restaurants und Pubs, die täglich kommen und gehen, einfach gemischt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Puppenmuseum - Jongno-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/247/65e0dd21-057c-4a7d-97ee-df93ce2d8877.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Puppenmuseum
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das Café &#39;Novel&#39; ging durch die Jaedong-Grundschule und betrat die Seitengasse des Myeongin Art Museum. Es wäre nicht einfach gewesen, einen Platz in einem Film zu finden, der ohne ein Schild mit nur der Handfläche des Romans in eine Sackgasse geraten war. Wie im Film ist der Besitzer des Romans vorübergehend abwesend. Der Ort, an dem Sung Joon (Jun Sang Yoo) Klavier spielte, Bauernhöfe mit dem Besitzer des Cafés austauschte und sich verliebte, ist der „Roman“.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;&#39;Novel&#39;, ein Café, in dem die Liebe der Protagonisten gewachsen ist - Jongno-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/247/1ba1fd6b-2573-48b6-8ee1-4faa6adaf4c3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     &#39;Novel&#39;, ein Café, in dem die Liebe der Protagonisten gewachsen ist
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Ein Spaziergang durch Bukchon, wo Vergangenheit und Gegenwart gleichmäßig vermischt sind
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Stellen, die den Hintergrund für den Film bilden, füllen langsam die Ecken von Bukchon. Während Sie gehen, kommt Bukchons Spezialität natürlich heraus. In diesen Tagen wird der Bukchon-Spaziergang mit verschiedenen Themen durchgeführt. Es gibt auch gute Orte, um ein Erinnerungsfoto namens &#34;Bukchon Eight Views&#34; zu machen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gye-Dong-Gasse voller Leben der Bewohner - Jongno-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/247/38ea72f8-036e-4cf7-b366-5e6461895969.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gye-Dong-Gasse voller Leben der Bewohner
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Hanok-Gasse im 31. Bezirk von Gahoe-dong ist der am besten erhaltene Hanok in Bukchon. Die Gye-dong-Gasse vom modernen Bürogebäude bis zur Jungang High School beherbergt das Leben alter Bewohner wie alte Bäder, Kliniken und Friseurläden. Darüber hinaus ist Bukchons Hauptwanderweg die Gahoe-Dong-Werkstattgasse mit offenen Hanoks und Werkstätten, die Sagan-Dong-Galerie mit Galerien und die Schulgasse vor der Deokseong Girls &#39;High School, in der sich viele Restaurants befinden. Wenn Sie eine einfache Route namens &#34;Bukchon Walk&#34; nehmen, bevor Sie in der Gasse spazieren gehen, dient sie als guter Führer.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bukchon Hanok Interieur - Jongno-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/247/abbb8c37-6c22-4825-be60-0f8595a4fb19.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bukchon Hanok Interieur
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   In Doseong-do, das 1750 gemalt wurde, erscheinen Bukchon-Gassen. 2013 ist auch das Leben der Bewohner und Heiden in Bukchon verwickelt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bukchon Hanok &#39;Rock Gojae&#39; - Jongno-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/247/9ff82504-a5b6-464b-8b95-fa39bebb85c1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bukchon Hanok &#39;Rock Gojae&#39;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Film &amp;lt;Bukchon Regie&amp;gt; endet so. Seongjun, der arbeitslos durch Bukchon streifte, stößt auf seinen Fan (Hyunjeong Jung), um ein Fotomodell zu werden. Hinter dem unbeholfen aussehenden Protagonisten wird eine alte Gassenkarte von Bukchon nebeneinander von der Kamera erfasst.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Plakate am Anfang der Hanok-Gasse - Jongno-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/247/30c0aa2a-80ff-4a44-b9e9-521713b3fd7e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Plakate am Anfang der Hanok-Gasse
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Jahreszeit, die den Hintergrund für den Film bildet, ist der schneereiche Winter. Es ist durchaus wert, den Film in der gleichen Saison zu sehen und in Bukchon spazieren zu gehen. Mit anderen Worten, Sie können den Duft von Bukchon spüren, der eine andere Farbe hat als zuvor.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bukchon Kulturzentrum, wo Sie einen Einblick in das Leben von Bukchon bekommen können - Jongno-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/247/cca98665-2ca6-49b9-abbe-94c53832ef8b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bukchon Kulturzentrum, wo Sie einen Einblick in das Leben von Bukchon bekommen können
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformation
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. In der Nähe von Restaurants
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Dajeong: Jongno-gu, Anguk-dong / Seonji Haejang-guk / 02-720-9857
    &lt;br/&gt;
    Roman: Gahoe-dong, Jongno-gu / Cafe / 02-723-8393
    &lt;br/&gt;
    Gongdrie: Gye-Dong in Jongno-gu / Gebratener Reis mit Austernsauce Huhn / 02-765-6358
    &lt;br/&gt;
    Chon: Gwanhun-dong, Jongno-gu / Bukchon-Menü, Meeresfrüchte-Pajeon / 02-720-4888
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Unterkunft
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Bukchon Guest House: Gye-dong, Jongno-gu / 010-6711-6717
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.bukchon72.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.bukchon72.com
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Gästehaus gewinnen: Gahoe-dong, Jongno-gu / 02-763-0365
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.gainguesthouse.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.gainguesthouse.com
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Bukchon Inn: Gye-dong, Jongno-gu / 070-4150-3428
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Die oben genannten Informationen wurden im Januar 2013 erstellt und können sich später ändern. Überprüfen Sie sie daher unbedingt, bevor Sie reisen.
     &lt;br/&gt;
     ※ Informationen wie Text, Fotos und Videos, die in diesem Artikel verwendet werden, sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Die unbefugte Verwendung des Artikels ist untersagt.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Abgeschieden am Wasser mitten im Stadtzentrum, Suseong-Dong-Tal, Okin-Dong, Seoul - Jongno-gu, Seoul, Korea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/secluded-waterside-in-the-middle-of-the-city-center-suseongdong-valley-okindong-seoul-234-de/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Mar 2020 23:26:28 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/secluded-waterside-in-the-middle-of-the-city-center-suseongdong-valley-okindong-seoul-234-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Jongno-gu, Seoul, Korea&#34; data-title=&#34;secluded-waterside-in-the-middle-of-the-city-center-suseongdong-valley-okindong-seoul--234&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Konzeptkarte des Suseongdong-Tals - Jongno-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/234/8afab39d-392c-4856-995a-1e75a2e07a83.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Konzeptkarte des Suseongdong-Tals
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Abgeschieden am Wasser mitten im Stadtzentrum, Suseong-Dong-Tal, Okin-Dong, Seoul
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Jongno-gu, Seoul, Korea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Mitten in Seoul befindet sich am Fuße des Inwangsan ein abgelegenes Tal. Es gibt nicht viele Menschen, aber es gibt diejenigen, die den Inwangsan-Berg unterstützen. Das Suseong-dong-Tal, das auch in &amp;lt;Jangdong-pal Hinges&amp;gt; von Joong-jae Jeong erschien, ist in einer Form zu uns gekommen, die fast identisch mit der der Joseon-Dynastie ist.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Das Tal der Joseon-Dynastie enthüllte sich anstelle der Pilotwohnung
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das Tal namens Suseong-dong-Tal wurde berühmt durch das laute Talwasser. Erst im Juli 2011 haben wir uns das verborgene Bild gezeigt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Suseong-Dong-Tal mit Inwangsan im Hintergrund - Jongno-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/234/32d639fe-bb61-4bdb-94a1-8280218af9a4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Suseong-Dong-Tal mit Inwangsan im Hintergrund
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das Suseongdong-Tal wurde 2010 entdeckt, als das Okin Demonstration Apartment 2010 abgerissen wurde, und in Anerkennung seines historischen Wertes im Park restauriert. Der Park befindet sich direkt über dem Ende des Dorfbusses in Okin-dong, Jongno-gu, und wurde neu renoviert und sauber.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Giraffe in &#39;Jangdong Arm Hinges&#39; von Joongjae Jeong Sun. - Jongno-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/234/7edcb2d3-48dc-4688-9b12-3e0775743ffc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Giraffe in &#39;Jangdong Arm Hinges&#39; von Joongjae Jeong Sun.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Aus der Joseon-Dynastie wurde dieses Gebiet Suseong-dong genannt und auch als landschaftlich reizvoller Ort eingeführt. Sie können das unveränderliche Erscheinungsbild des Seongseong-Dong-Tals in Jeongseon Jeongs Gemälde Jangdong-pal Hinges sehen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Unter der Giraffenbrücke breitet sich ein schillerndes Tal aus. - Jongno-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/234/7fc2c7ae-1a65-4ef1-96e4-81f276b03402.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Unter der Giraffenbrücke breitet sich ein schillerndes Tal aus.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Insbesondere die Tatsache, dass die etwa 1,5 m lange Giraffenbrücke am Anfang des Tals dem Gemälde von Gyeomjae fast ähnlich ist, erregte Aufmerksamkeit. Die Giraffe ist die einzige Steinbrücke in ihrer ursprünglichen Form in der Stadt, und es ist interessant festzustellen, dass sie aus Stein besteht.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Suseongdong-Tal, wo Schmetterlinge herauskommen - Jongno-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/234/875297d9-b66e-47ff-9e9c-2ac888ff2336.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Suseongdong-Tal, wo Schmetterlinge herauskommen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Klippe, auf der sich die Giraffenbrücke befindet, ist ziemlich gefährlich, und aus Angst, die Brücke zu beschädigen, kann man den Zaun nicht direkt überqueren, aber es macht Spaß, ihn nur mit dem Bild von Joongjae zu vergleichen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Die Promenade mit Geumgyeuk - Jongno-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/234/0abaed5a-4003-46c8-9d8f-de25b676b099.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Die Promenade mit Geumgyeuk
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Gegenüber der Giraffenbrücke befindet sich ein Sperma, das sich gut zum Ausruhen eignet. Wenn ich in diesem Pavillon sitze, kann ich Inwangsan in Zukunft sehen, und ich habe ein Tal daneben, also habe ich das Gefühl, ich muss vorbeischauen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gemütliches Sperma im Suseongdong-Tal - Jongno-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/234/479e6300-fb7e-456d-b1fe-fbcd8aa8e476.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gemütliches Sperma im Suseongdong-Tal
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Tanten, die in der Nachbarschaft leben, kommen mit Früchten heraus und flirten auf der Matte, um die Mitte des Sommers in Ruhe zu verbringen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Der Pavillon neben dem Tal ist ein Unterschlupf für die Bewohner - Jongno-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/234/2498d32f-9f5e-4492-8692-3b96f38e260b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Der Pavillon neben dem Tal ist ein Unterschlupf für die Bewohner
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Kommen Sie an einem regnerischen Tag ins Suseongdong-Tal
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Chusa Kim Jeong-hee schrieb das Gedicht &amp;lt;Einen Wasserfall mitten in Suseong-dong beobachten&amp;gt; vor dem Hintergrund des Suseong-dong-Tals. Da es mitten in der Stadt liegt, war es ein Ort, an dem man leicht mit der Natur auskommen konnte, ohne irgendwohin zu gehen. Neben der außergewöhnlichen Landschaft in Mt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Kleiner aber tiefer Wald des Suseongdong-Tals - Jongno-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/234/afea6388-61f5-420c-b2df-da476a507517.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Kleiner aber tiefer Wald des Suseongdong-Tals
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das Suseongdong-Tal weist jedoch eine fatale Schwäche auf. Der Punkt ist, dass es schwierig ist, das Talwasser normal zu sehen. Obwohl es seit mehreren Tagen geregnet hat, verschwindet die Wasserstraße schnell. Sie sollten also zum regnerischen Tag oder zum Tag nach dem Regen gehen, damit Sie die Landschaft des Suseongdong-Tals richtig genießen können.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Das Suseongdong-Tal, in dem Salamander und Krebse leben, ist der Geburtsort von Cheonggyecheon. - Jongno-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/234/cdaf29bc-772b-4379-9012-f8c3da2b31f7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Das Suseongdong-Tal, in dem Salamander und Krebse leben, ist der Geburtsort von Cheonggyecheon.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Auf der Spitze des Tals bilden Kiefern, Walnussbäume, Weißdornbäume und Pfeilbäume einen üppigen Wald, der frische Energie ausstrahlt. Da der Berg nicht tief ist, können Sie den kühlen Bach erst sehen, nachdem es im Allgemeinen geregnet hat. Wenn Sie jedoch genau hinschauen, finden Sie immer noch einen Ort, an dem Sie Ihre Füße ruhig einweichen können. Es ist eine geheime Uferpromenade wie ein geheimer Garten. Es soll ein Salamander-Lebensraum sein, daher ist es schwer zu sagen, wie klar das Wasser ist. Die Promenade rund um das Suseong-Dong-Tal ist gut gepflegt und wird als Rastplatz für Anwohner genutzt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Familie taucht ein und spielt im Suseongdong-Tal - Jongno-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/234/bd1f8ecd-6ffa-42e8-9390-f0094164209b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Familie taucht ein und spielt im Suseongdong-Tal
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Park rund um das Suseongdong-Tal ist kompakt. In 10-15 Minuten können Sie eine Runde machen. Es sieht aus wie ein kürzlich angelegter Park, ist aber schade, weil er sich etwas künstlich anfühlt. Dennoch gibt es Spuren der Bemühungen, das alte Erscheinungsbild zu erhalten, indem der Fels des Tals zum Zeitpunkt der Restaurierung so weit wie möglich freigelegt wurde. Es ist kein Vergnügen, das Tal der Joseon-Dynastie an dem Ort zu treffen, an dem die alte Wohnung verschwunden ist. Wald ist schließlich besser als Gebäude, und Natur ist besser als künstlich.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Nachmittag im Wasser, Himmel, Bäumen und Pavillon - Jongno-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/234/a016e780-03b1-4f7e-a5b5-b4c365a27ed2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Nachmittag im Wasser, Himmel, Bäumen und Pavillon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Klettere auf die Spitze des Tals, um den Skyway von Inwangsan zu treffen. Wenn Sie eine der Hauptstraßen überqueren, werden Sie mit dem Inwangsan Trail verbunden. Wenn Sie den Skyway entlang gehen, passieren Sie ein Sperma und führen zu Buam-dongs „Poet&#39;s Hill“. Es ist auch eine gute Idee, die Straße zum Schloss Seoul entlang zu gehen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Das Ökosystem des Suseongdong-Tals ist immer noch stark - Jongno-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/234/0649b743-7ed4-4b3a-a285-5048487bd4e9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Das Ökosystem des Suseongdong-Tals ist immer noch stark
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformation
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. In der Nähe von Restaurants
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Yeonjeong: Hanjeongsik, Sojasaucenkrabbe, geschmorte Rippchen / 13 Jahamun-ro 16-Gil, Jongno-gu / 02-733-9966
    &lt;br/&gt;
    614: Italienische Küche / 54, Hyoja 13-Gil, Jongno-Gu / 02-720-6143
    &lt;br/&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Unterkunft
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Sejong Guest House: 2-3, Okin 4-Gil, Jongno-gu / 070-8951-5810
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.sjhaus.co.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.sjhaus.co.kr
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Han Guesthouse: 21-8, Jahamun-ro 11-Gil, Jongno-gu / 017-248-6600
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.한게스트하우스.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.한게스트하우스.kr
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Duri Guest House: 6, Jahamun-ro 1na-gil, Jongno-gu / 02-720-6620
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Die oben genannten Informationen wurden im September 2013 erstellt und können sich später ändern. Überprüfen Sie sie daher unbedingt, bevor Sie reisen.
     &lt;br/&gt;
     ※ Informationen wie Text, Fotos und Videos, die in diesem Artikel verwendet werden, sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Die unbefugte Verwendung des Artikels ist untersagt.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tagsüber gut! Besser nachts! Ein Frühsommertraum, Palastausflug - Jongno-gu, Seoul, Korea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/good-during-the-day-better-at-night-one-early-summers-dream-palace-outing-147-de/</link>
      <pubDate>Thu, 12 Mar 2020 13:39:37 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/good-during-the-day-better-at-night-one-early-summers-dream-palace-outing-147-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Jongno-gu, Seoul, Korea&#34; data-title=&#34;good-during-the-day-better-at-night-one-early-summers-dream-palace-outing--147&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Nachtansicht von Buyong-ji, gesponsert vom Changdeokgung-Palast - Jongno-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/147/bfc978e8-7dd0-45bf-b0ef-365af2e7d3f9.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Nachtansicht von Buyong-ji, gesponsert vom Changdeokgung-Palast
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Tagsüber gut! Besser nachts! Ein Frühsommertraum, Palastausflug
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Jongno-gu, Seoul, Korea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es gibt viele Möglichkeiten, eine 500-jährige Geschichtstour durch Joseon in Seoul zu genießen. Vielleicht ist eine der ersten Hände der Palast, in dem der König der Joseon-Dynastie geblieben ist. Die vier Hauptpaläste der Joseon-Dynastie, die in Seoul verbleiben, sind der Gyeongbokgung-Palast, der Changdeokgung-Palast, der Changgyeonggung-Palast und der Deoksugung-Palast. Sie öffnen die Nachtlandschaft unter dem Namen Night Viewing. Jongno, Daehak-ro und Gwanghwamun spazieren durch die Innenstadt von Seoul, und die Nachtansicht des vorbeigehenden Palastes ist sehr beliebt. Das liegt daran, dass es geschlossen wird, sobald Sie jeden Abend Tickets kaufen. Wenn Sie diese spezielle Tour verpasst haben, werfen Sie einen Blick auf die Tag- und Nachtlandschaft des Palastes und versuchen Sie Ihre nächste spezielle Tour. Es ist eindeutig unsere stolze Geschichte, die nur nachts unglücklich und unglücklich zu sehen ist.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Gyeongbokgung Palast
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Gyeongbokgung-Palast befindet sich im perfekten Baesan-Wald mit dem Wasser des Buakak-Berges im Norden und des Cheonggyecheon-Baches im Süden und hat die Bedeutung eines „großen Segens vom Himmel“. Das Haupttor von Gyeongbokgung ist das berühmte Gwanghwamun.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gyeongbokgung Haupttor Gwanghwamun - Jongno-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/147/872785f4-d8e3-48dc-8162-5cb5cd6a8557.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gyeongbokgung Haupttor Gwanghwamun
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es wurde 1395 von Taejo Lee Seong-gye gegründet und 1592 im Imjin-Krieg zerstört.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gwanghwamun Water Gate, das bei Touristen beliebt ist - Jongno-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/147/28b34bb5-4132-40bb-85cc-596fc5ba943d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gwanghwamun Water Gate, das bei Touristen beliebt ist
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie den Gyeongbokgung-Palast betreten, finden Sie den Lebensraum des Königs, politische Einrichtungen, Sponsoring, den Lebensraum der Königin, Junggung und Sejas Donggung. Leider wurden während der japanischen Kolonialherrschaft die meisten Zigaretten abgerissen und nur wenige Gebäude, darunter Geunjeongjeon, blieben übrig. Der mit großen und kleinen Palästen gefüllte Gyeongbokgung-Palast kann von den Kernräumen wie Gwanghwamun ~ Heungryemun ~ Geunjeongmun ~ Geunjeongjeon ~ Sajeongjeon ~ Gangnyeongjeon ~ Gyotaejeon aus betrachtet werden.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Wenn Sie Gwanghwamun betreten, werden Heungryemun und Bukaksan begrüßt - Jongno-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/147/42bcd318-8bff-4648-bb78-72da96fa79fc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Wenn Sie Gwanghwamun betreten, werden Heungryemun und Bukaksan begrüßt
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn es die erste Route ist, ist es eine gute Idee, einen Rundgang durch den Kulturkommentator zu machen. Montags, mittwochs und donnerstags 5-mal täglich (11:00, 13:00, 14:00, 15:00, 16:00 Uhr), freitags und samstags 6-mal täglich (10:00, 11:00, 13) ): 00, 14:00, 15:00, 16:00) und 12 kostenlose Sitzungen am Sonntag (alle 30 Minuten von 10:00 bis 15:00, 16:00). Abfahrt von Hongryemun vor dem Gyeongbokgung Informationszentrum. Es dauert ungefähr 1 Stunde bis 1 Stunde und 30 Minuten.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Geunjeongjeon im Gyeongbokgung-Palast, der im Nationalen Schatz Nr. 223 leuchtet - Jongno-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/147/f0b0374b-61a2-4793-be44-0b3e7789427c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Geunjeongjeon im Gyeongbokgung-Palast, der im Nationalen Schatz Nr. 223 leuchtet
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Sie haben vielleicht das Wort Heungcheong Mangcheong gehört. Dieses Wort stammt von Yeonsan-gun, und [Heungcheong] bezieht sich auf Parasiten, die zur Unterhaltung in Yeonsan-gun in den Palast eingezogen wurden. Zur Zeit von Yeonsan-gun gab es ein Regierungsbüro namens &#34;Chae Hongsa&#34;, das eine Frau mit einem schönen Aussehen bei acht Grad im ganzen Land auswählt. Zu dieser Zeit war es Gyeonghoeru, der mit Hungcheong ein Geräusch machte.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gyeonghoeru wurde als nationaler Bankettsaal genutzt - Jongno-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/147/91f7bb85-d908-4748-bfd1-f0b2c92e4cc7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gyeonghoeru wurde als nationaler Bankettsaal genutzt
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Gyeonghoeru war ein Bankettplatz für Könige, um fremde Götter zu unterhalten oder sie bekannt zu machen. Wir besuchen Gwangjeongjeon, den politischen Raum des Königs, Gangnyeongjeon, die offizielle und ruhende offizielle Ruhestätte des Königs, Gyotaejeon, die Siedlung der Königin, den unterstützenden Ami-Berg und Hyangwonjeong, die Entspannung und Stil genossen. Es wird auch hinzugefügt, dass der Raum, in dem die Frau blieb, mit Blumenwänden geschmückt war.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Die Siedlung der Königin, Gyotaejeon - Jongno-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/147/2dba1c1f-43ab-48bd-b515-57eaf386ad2d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Die Siedlung der Königin, Gyotaejeon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es ist gut, eine Pause von der Hitze zu machen, aber nachdem man den Kommentar und den Gyeongbokgung-Palast durchgesehen hat, wird das Studium der Geschichte zu einem Tempel.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hyangwonjeong, wo der König und die Königin ruhten - Jongno-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/147/a476c0fb-0fef-4a61-b2d7-e6cc8c9df9a3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hyangwonjeong, wo der König und die Königin ruhten
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Je nach Wochentag finden jedes Jahr spezielle Nachtstunden von 7 bis 9:30 oder 10 Uhr statt. Reservierungen werden vor etwa einem Monat über das Internet vorgenommen. Vor-Ort-Verkäufe für die breite Öffentlichkeit werden leider nicht durchgeführt. Es gibt ein Kauflimit von 4 pro Person. Der Eintrittspreis beträgt 3.000 Won, genau wie tagsüber. Nachtsicht ist bis nach Gyeonghoeru möglich. Dienstags geschlossen. Kartenvorverkauf (
    &lt;a href=&#34;http://ticket.auction.co.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘티켓옥션’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     http://ticket.auction.co.kr
    &lt;/a&gt;
    ). Anfragen, Verwaltung des Kulturerbes Gyeongbokgung Palace (02-3700-3900,
    &lt;a href=&#34;http://www.royalpalace.go.kr/content/board/view.asp?seq=590&amp;amp;page=&amp;amp;c1=&amp;amp;c2=&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘문화재청 경복궁’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     http://www.royalpalace.go.kr/content/board/view.asp?seq=590&amp;amp;page=&amp;amp;c1=&amp;amp;c2=
    &lt;/a&gt;
    )
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;17&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Geunjeongmun, das Haupttor von Geunjeongjeon im Gyeongbokgung-Palast - Jongno-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/147/05787839-abe1-40ab-9a72-b4682ebeda27.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Geunjeongmun, das Haupttor von Geunjeongjeon im Gyeongbokgung-Palast
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Palast in die Natur gegraben, Changdeokgung
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Seit 1392 wurde die heutige Hauptstadt Seoul und Hanyang als neue Hauptstadt gewählt. Bald darauf wurde Jeonggung Gyeongbokgung gebaut, und während der Zeit von König Taejong (1405) wurde der Changgung-Palast gebaut.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Haupttor des Changdeokgung-Palastes Donhwamun-Tor - Jongno-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/147/35810f2b-1409-4bd5-8ffc-d55e0bb75311.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Haupttor des Changdeokgung-Palastes Donhwamun-Tor
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es wird gesagt, dass der Gyeongbokgung-Palast der Hauptpalast war, aber die Könige bevorzugten den Changdeokgung-Palast. Vielleicht lag es an der schönen Patenschaft des Changdeokgung-Palastes. Die Schirmherrschaft des Changdeokgung-Palastes wurde als Ruheplatz für die königliche Familie unter Verwendung der natürlichen Topographie geliebt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Die Anerkennungsausstellung hatte ein wichtiges nationales Bewusstsein - Jongno-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/147/f74df6d1-54ac-43c3-aead-3a69570cba10.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Die Anerkennungsausstellung hatte ein wichtiges nationales Bewusstsein
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Zur Zeit des Imjin-Krieges wurden die Paläste in Hanyang niedergebrannt, und der Gyeongbokgung-Palast wurde wegen des bedrohlichen Bodens nicht wieder aufgebaut, aber der Changdeokgung-Palast wurde erstmals während der Gwanghae (1610) wieder aufgebaut. Der Changdeokgung-Palast wurde 270 Jahre lang als Palast genutzt, bis Gyeongbokgung wieder aufgebaut wurde.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vor der Auswahl - Jongno-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/147/9ce296da-6caf-4a02-ac42-b8cfd841ed52.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vor der Auswahl
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Mit der Anzahl der Könige, die im Changdeokgung-Palast wohnen, nimmt auch die königliche Familie zu. Seongjong, der auf die Vorbereitung der Unterteilung vorbereitet war, steht für den Changgyeonggung-Palast direkt neben dem Changdeokgung-Palast. Sogar jetzt fahren Changdeokgung und Changgyeonggung weiter durch Hamyangmun. In der Joseon-Dynastie wurde es ohne Grenzen mit dem Changgyeonggung-Palast verwendet, und die beiden Paläste wurden [Donggwol] genannt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Kontrast - Jongno-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/147/93e6f8c2-f5f0-42ad-8369-70d80ae7ff24.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Kontrast
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   EIN
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Naksunjae baute für Herrn Kyungbin Kim, den Heonjong so sehr liebte - Jongno-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/147/bf575d64-2933-42e2-8348-a2b758bc7cae.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Naksunjae baute für Herrn Kyungbin Kim, den Heonjong so sehr liebte
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Changdeokgung-Palast kann weitgehend in unterstützende und nicht gesponserte Räume unterteilt werden. Sobald Sie Donhwamun, das Haupttor des Changdeokgung-Palastes und die älteste Eingangstür der bestehenden Paläste, betreten, berührt der Wohnraum der Königin nach bestandener Zeremonie des Königs und dem Auswahlraum des Königsbüros Donggung, den kontrastierenden Raum und den drei Bildungsräume. Danach ist es ein Support-Eingang. Nachdem Sie Hamyangmun passiert haben, das sich neben dem Eingang zum Patronat befindet, führt es nach Changgyeonggung und weiter rechts nach Naksunjae, der die Liebe von Hyunjong und Gyeongbin Kim trägt. Sponsoring nur zum Betrachten mit einem Kommentator Verpassen Sie nicht den wunderschönen Teich von Buyong, Buyongjeong, Aeryeonji und Okryucheon, der vom geheimen Garten des Königs gesponsert wird.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Der erste zentrale Garten, gesponsert von Changdeokgung Palace, Buyongji und Buyongjeong - Jongno-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/147/a4a7e51e-96ee-4e68-a562-9d9a785f5767.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Der erste zentrale Garten, gesponsert von Changdeokgung Palace, Buyongji und Buyongjeong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Außerhalb der Schirmherrschaft ist der Changdeokgung-Palast von 09:00 bis 18:30 Uhr (Juni bis August), von 09:00 bis 18:00 Uhr (Februar bis Mai, September bis Oktober) und von 09:00 bis 17:30 Uhr (November bis August) geöffnet Januar). Wenn Sie sich gemäß der Leitzeit für einen kostenlosen Kommentar entscheiden, der 5 Mal am Tag stattfindet (09:30, 11:30, 13:30, 15:30, 16:30 (nur von März bis Oktober)), können Sie nehmen eine weitere Tour durch den alten Palast. Sie müssen ein separates Ticket erhalten, um Ihr Sponsoring zu sehen. Darüber hinaus ist es möglich, den Kulturkommentator nur 6 Mal am Tag (10:00, 11:00, 12:00, 13:00, 14:00, 15:00 Uhr) zu besuchen. Von März bis Mai, von September bis Oktober erhöht sich die Zeit für die Anzeige einmal täglich (16:00 Uhr) und von Juni bis August zweimal täglich (16:00 Uhr, 16:30 Uhr). Der Eintrittspreis für den Changdeokgung-Palast beträgt 3.000 Won und das Sponsoring 5000 Won. Montags geschlossen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Von Changdeokgung Palace gesponserte Tour - Jongno-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/147/6e7dc1c4-767e-4a08-8f7c-0e16f39ef6f3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Von Changdeokgung Palace gesponserte Tour
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Im Changdeokgung-Palast finden jährlich Mondscheintouren im Frühling und Herbst statt. Der Kartenvorverkauf begann am 21. März und dauerte vom 5. bis 29. April und vom 10. bis 27. Mai. Die Basis der Synagoge ist auf 100 Personen begrenzt und die Teilnahmegebühr beträgt 30.000 Won. Pro Person können bis zu 2 Tickets gekauft werden. Das Programm dreht sich um Donhwamun ~ Geumcheon Bridge und Jinseonmun ~ Injeongjeon ~ Nakseonjae ~ Sangryangjeong ~ Buyongji ~ Bullomun ~ Aeryeonjeong ~ Yeongyeongdang ~ Unterstützende Forststraße ~ Donhwamun und fügt Kommentare zur Geschichte, Kultur und Landschaft des Changdeokgung-Palastes hinzu.
    &lt;br/&gt;
    Von August bis Oktober findet die Mondscheintour in der zweiten Hälfte dieses Jahres statt. Kartenvorverkauf (
    &lt;a href=&#34;http://ticket.auction.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘티켓옥션’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     http://ticket.auction.co.kr
    &lt;/a&gt;
    ). Für Anfragen, Changdeokgung Palace (02-3668-2300,
    &lt;a href=&#34;http://www.cdg.go.kr/default.jsp&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘창덕궁’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     http://www.cdg.go.kr/default.jsp
    &lt;/a&gt;
    )
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;17&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Changdeokgung Palace Anerkennung Ausstellung Nachtansicht &amp;lt;Foto mit freundlicher Genehmigung, Empathie Foto&amp;gt; - Jongno-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/147/706c779f-653f-4200-a3ca-ee2d7bf70759.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Changdeokgung Palace Anerkennung Ausstellung Nachtansicht &amp;lt;Foto mit freundlicher Genehmigung, Empathie Foto&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Der Changgyeonggung Palast, den Oro, der Schmerz der japanischen Besatzung
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Seongjong, der 9. König der Joseon-Dynastie, wurde 1483 auf der Ostseite des Changdeokgung-Palastes erbaut und als ein Palast ohne Grenzen zum Changdeokgung-Palast genutzt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Changgyeonggung Haupttor Honghwamun - Jongno-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/147/93d0a728-3bd6-4f58-b8b7-54f0ad46857b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Changgyeonggung Haupttor Honghwamun
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Changgyeonggung beginnt mit der Gründung von Suganggung für König Taejong im Nangung-Palast der Goryeo-Dynastie von 1418. Seitdem erweiterte und ergänzte Seongjong Suganggung, um sich auf die Vorbereitung von drei Personen vorzubereiten, und nannte es während des Baus Changgyeonggung. Es wurde in den frühen Stadien nicht benutzt, aber nach dem Imjin-Krieg spielte der Changdeokgung-Palast eine Rolle als Palast und erhöhte seine Nutzung als Palast.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;18&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Myeongjeongmun-Tor in Richtung Myeongjeongjeon-Halle - Jongno-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/147/ce479ab9-060a-4985-be0f-0ed0091ff30e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Myeongjeongmun-Tor in Richtung Myeongjeongjeon-Halle
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Natürlich brannte Changgyeonggung auch wie andere Paläste in Seoul während des Imjin-Krieges. Es wurde 1616 während Gwanghaegun wieder aufgebaut. Zu dieser Zeit ist das rekonstruierte Myeongjeongjeon das am meisten existierende Verdunkelungsgebäude.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;19&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hamyangmun-Tor, das den Changdeokgung-Palast und den Changgyeonggung-Palast verbindet - Jongno-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/147/2820bc18-85e7-43c7-b5f3-63eccc293225.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hamyangmun-Tor, das den Changdeokgung-Palast und den Changgyeonggung-Palast verbindet
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Changgyeonggung, das überlebt zu haben schien, wird während der japanischen Besatzung zu Asyl. Mit der Absicht, die Würde des Palastes und der Joseon-Dynastie zu vernichten, zerstörte der japanische Imperialismus die meisten Gebäude in Changgyeonggung und errichtete einen Zoo und einen Botanischen Garten. Im Jahr 1911 wurde sogar sein Name auf Changgyeongwon herabgestuft. Seit der Befreiung wurde versucht, das ursprüngliche Erscheinungsbild des Palastes wiederzubeleben.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;20&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Chinesischer achteckiger siebenstöckiger Steinturm, der sich vom bestehenden Steinturm unterscheidet (Schatz Nr. 1119) - Jongno-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/147/a9000ebe-5a3c-4366-85c4-b66e695d96a8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Chinesischer achteckiger siebenstöckiger Steinturm, der sich vom bestehenden Steinturm unterscheidet (Schatz Nr. 1119)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Changgyeonggung ist von 09:00 bis 21:00 Uhr geöffnet und montags montags mit Changdeokgung geschlossen. Der Eintrittspreis beträgt 1.000 Won. Kostenlose Kommentare finden 7 Mal am Tag statt (10:30, 11:30, 12:30, 13:30, 14:30, 15:30, 16:30 (November bis Januar 16:00)).
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;21&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Punggidae (Schatz Nr. 846), vermutlich seit acht Jahren gebaut - Jongno-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/147/f12eedf1-3005-4712-bbe9-010378df6391.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Punggidae (Schatz Nr. 846), vermutlich seit acht Jahren gebaut
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Der Changgyeonggung-Palast ist ab 2019 nachts geöffnet. Er kann jeden Tag nachts besucht werden, so dass Sie die Unannehmlichkeiten lindern können, wenn Sie keine speziellen Nachttickets für Gyeongbokgung und Changgyeonggung erhalten. Anfragen, Verwaltung des Kulturerbes Changgyeonggung (02-762-4868,
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://cgg.cha.go.kr/agapp/main/index.do?siteCd=CGG&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘창경궁’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     http://cgg.cha.go.kr/agapp/main/index.do?siteCd=CGG
    &lt;/a&gt;
    )
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;22&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;König Jeongmuns offizielles Büro - Jongno-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/147/76ac1e15-387e-480a-bba8-b2e3172cbdc0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     König Jeongmuns offizielles Büro
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Deoksugung-Palast, der die Geschichte der alten koreanischen Wörter begrub
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Deoksugung, der königliche Palast des koreanischen Reiches, war ursprünglich die Heimat von Seongjongs älterem Bruder Wolsandaegun. Später benutzten die Vorfahren es als Palast während des Imjin-Krieges, und 1611 gab Gwanghae-gun ihm einen formellen Palast namens &#34;Gyeongwoong Palace&#34;, der Jeongneung-dong Haenggung genannt wurde.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;23&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Deoksugung Haupttor - Jongno-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/147/1b7edcf5-eca9-4976-b97d-a3ee2ad43935.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Deoksugung Haupttor
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Mit der Gründung des koreanischen Reiches im Jahr 1897 trat der Gyeongung-Palast an die Spitze der Geschichte. Auf seinem Höhepunkt war es dreimal so groß wie heute. Als sich Kaiser Gojong zurückzog, änderte der Gyeongwoong-Palast seinen Status als Residenz des Kaisers Seon und der Name änderte sich in Deoksugung. Anschließend wurden ein Teil des Gaknaeksa-Tempels und der Hwangudan abgerissen und ihr Status verschwand.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;24&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Seokjojeon, erbaut von Kaiser Gojong zur Sedimentation und Beschlagnahme - Jongno-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/147/19ec2251-0d25-4ae8-b874-9c78b82a39b3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Seokjojeon, erbaut von Kaiser Gojong zur Sedimentation und Beschlagnahme
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Nach dem Tod von Gojong wird die Brutalität des japanischen Imperialismus anhaltender. Das Gebiet von Saigon und Proof of War waren ausverkauft, und der Palast selbst wurde verkleinert. Danach wurde es als Park angelegt und der Öffentlichkeit zugänglich gemacht. In der Gegend um den Deoksugung-Palast durchdringt die moderne und moderne turbulente Zeit dieses Landes jede Ecke.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;25&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Chinas hochkarätige Ausstellung auf der offiziellen Veranstaltung - Jongno-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/147/809f7184-b256-410f-896a-686b152b4f0b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Chinas hochkarätige Ausstellung auf der offiziellen Veranstaltung
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Deoksugung ist von 09:00 bis 21:00 Uhr geöffnet. Jeder Montag ist ein regulärer Feiertag und der Eintrittspreis beträgt 1.000 Won. Wie der Changgyeonggung-Palast kann er jede Nacht besichtigt werden. Di ~ Freitag, 6 mal am Tag (10:30, 11:15, 13:00, 14:15, 15:00, 16:30), Samstag (außer 10:30 von Di ~ Freitag), 1 am Sonntag, 7 Mal am Tag (11:15, 13:00, 13:30, 14:15, 14:30, 15:00, 16:30) und 4 Mal am Tag an Feiertagen (10:00, 11:15, 14) : 15, 16:30) Kostenloser Kommentar wird gehalten. Anfrage, Deoksugung (02-751-0734,
    &lt;a href=&#34;http://www.deoksugung.go.kr/&#34; style=&#34;background-color: rgb(255, 255, 255);&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘덕수궁’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     http://www.deoksugung.go.kr/
    &lt;/a&gt;
    )
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;26&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Kwanheon Jeong fügt traditionelle und westliche Architektur hinzu - Jongno-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/147/e5b01e4d-fd68-44a7-ac92-9127a8a815d0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Kwanheon Jeong fügt traditionelle und westliche Architektur hinzu
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformationen
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Restaurants in der Nähe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Lokales Dorf: Jahamun-ro, Jongno-gu / Samgyetang / 02-737-7444
    &lt;br/&gt;
    Ninano-Küche: Jongno-gu Daehak-ro 9-Gil / Bibimbap / 02-6338-5806
    &lt;br/&gt;
    Anseong Tosunyi: Jongno-gu, Gyeonghuigung-gil / Eco-jjigae / 02-720-5670
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Unterkunft
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Center Mark Hotel: Jongno-gu Insadong 5-Gil / 02-731-1000
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Serim Hotel: Jongno-gu Insadong-gil / 02-739-3377
    &lt;br/&gt;
    Verbotenes Stadthotel: Yulgok-ro, Jongno-gu / 02-741-3831
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Die oben genannten Informationen wurden im Juni 2019 aktualisiert und können später geändert werden. Bitte überprüfen Sie dies, bevor Sie reisen.
     &lt;br/&gt;
     ※ Die in diesem Artikel verwendeten Informationen wie Text, Fotos und Videos sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Daher ist die unbefugte Verwendung des Artikels untersagt.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drei Hauptstraßen der Insadong 3-Gil-Gasse - Jongno-gu, Seoul, Korea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/three-main-streets-of-insadong-3gil-alley-121-de/</link>
      <pubDate>Wed, 11 Mar 2020 18:36:51 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/three-main-streets-of-insadong-3gil-alley-121-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Jongno-gu, Seoul, Korea&#34; data-title=&#34;three-main-streets-of-insadong-3gil-alley--121&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Verschiedene Knödel und &#39;Pung Nudeln&#39; von &#39;Bukchon Handknödel&#39; - Jongno-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/121/ee669814-004e-4e39-b5eb-59ede1cd9721.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Verschiedene Knödel und &#39;Pung Nudeln&#39; von &#39;Bukchon Handknödel&#39;
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Drei Hauptstraßen der Insadong 3-Gil-Gasse
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Jongno-gu, Seoul, Korea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ist es ein Labyrinth des Wanderns oder ein Labyrinth des Glücks zwischen den Gassen und den Gassen der Stadt? Obwohl ich schon oft dort war, ist es schön, eine neue Straße zu treffen, und die Zeit, meine Gasse zu besuchen, ist faszinierend, weil sie empfindlicher ist als das Ziel oder die Richtung.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Abkürzung von Jongno nach Insadong ist Gilchi gegenüber fair. Sie können auf den Spuren von jemandem gehen oder alleine herumlaufen. Es ist ein guter Ort, um Erinnerungen an eine leere Gasse ohne Zweck zu haben.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#39;Süße Suppe Tteokbokki von &#34;Tteoksarong&#34; - Jongno-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#39; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/121/65015200-9dd4-4e45-b9f6-e400ad4c6dc6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Süße Suppe Tteokbokki von &#34;Tteoksarong&#34;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   In der Gasse auf der rechten Seite des Jonggak YMCA-Gebäudes sehen Sie rechts eine schmale, schroffe Gasse, nachdem Sie das für Marktsuppe berühmte &#34;Landhaus&#34; passiert haben. Es gab eine lange und alte Gasse inmitten einer komplexen und verrückten Glocke. Während Sie den Tabak entlang gehen, ist die Gasse schmal genug, um gegen Ihre Schultern zu stoßen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Eine Gasse, die nach Insadong 3-Gil führt - Jongno-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/121/c2605106-d5e7-4b3a-b786-72b4b213eff9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Eine Gasse, die nach Insadong 3-Gil führt
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Nachdem Sie die alten Hanok- und schäbigen Mauern passiert haben, sehen Sie ein rotes Tteok-Shara-Schild. Rechts ist eine Synagoge mit einer 120-jährigen Geschichte. Es ist eine Ruine der 3.1-Bewegung und ein historisches Gebäude, das als Seoul Tangible Cultural Property Nr. 130 ausgewiesen ist. Sie können den Weg nach Insadong von der Gasse aus sehen, die so anmutig verläuft wie die Jahre, die an der verblassten roten Backsteinmauer vergangen sind. In der abgelegenen Gasse versammeln sich Tteokbokki, Reis, Fassbier, Café und Taverne. Dies ist eine Restaurantgasse in Insadong 3-Gil, in die nur Leute kommen, die Sie kennen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Rote Backsteinmauern - Jongno-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/121/7b2276fa-9b54-4ecd-89ad-77136612deef.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Rote Backsteinmauern
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Walnusskuchen trifft auf Filterkaffee, Walnussbaumcafé
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Am Ende der Gasse, die nach Insadong führt, sehen Sie das Hanok-Tor, das rechts angeordnet ist. Es ist eine Tür zum Walnussbaumcafé. Obwohl es ordentlich umgebaut wurde, wurde das Walnusscafé nach einem alten Tisch aus 300 Jahre alten Walnussbäumen im Innenhof und im Inneren von Hanok benannt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Walnuss Café Terrasse - Jongno-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/121/3a594b5f-f59a-4723-828a-ecce9afea2bb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Walnuss Café Terrasse
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Natürlich ist es, wie der Name schon sagt, auch berühmt für hausgemachte Walnusskuchen und Walnüsse. Backen Sie jedes Mal, wenn Sie drei- oder viermal am Tag bestellen, den Walnusskuchen. Der frische, herzhafte Geschmack ist so besonders, dass mehr Leute zum Mitnehmen bestellen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Täglich von Hand Kaffee mit gerösteten Bohnen abtropfen lassen - Jongno-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/121/2e12d0ef-47d0-4052-be6c-607d10b3af85.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Täglich von Hand Kaffee mit gerösteten Bohnen abtropfen lassen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Hand-Tropfkaffee, der von Tag zu Tag Bohnen röstet, um das Aroma und den Geschmack zu verbessern, ist ein reichhaltiger Körper. Das starke Kaffeearoma und das dichte Gefühl der Exquisitheit machen das Café berühmt. Vor allem die Harmonie von süßem und herzhaftem Walnusskuchen in einer Tasse heißen Kaffees ist beeindruckend. Basierend auf sechs Jahren Know-how, das im Hanam-Geschäft gesammelt wurde, ist es ein Jahr her, seit es sich in der Insa-dong-Gasse befand. Aufgrund der Beschaffenheit der Gasse fühlt es sich immer noch wie gepflegt an, ist aber gut für die ruhige Atmosphäre des Hanok geeignet. Sie können die rustikale Atmosphäre genießen, während Sie von der Terrasse aus, die durch Platzieren von Tischen und Stühlen auf dem Hanok-Hof in eine Atmosphäre verwandelt wurde, den Himmel der Stadt betrachten. Die Sommernachtsterrasse ist auch ein guter Ort, um kaltes Bier zu trinken, das seit Juli im Verkauf ist.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Walnusskuchen aus Walnussbaumcafé - Jongno-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/121/0840e9e6-29fc-41f3-b4e7-ac73eba618af.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Walnusskuchen aus Walnussbaumcafé
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Geschäftszeiten 10: 00 ~ 24: 00 Uhr, sonntags geschlossen. Filterkaffee 6.000 ~ 7.000 Won, Walnusskuchen Mini 2.500 Won, große 14.000 Won
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Walnussbaum Café umgebaut Hanok - Jongno-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/121/9e149c05-662d-48d5-9811-00071da67e80.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Walnussbaum Café umgebaut Hanok
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Tteokbokki und Draft Beer Collaboration, Tteok Sarong
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   In der Insa-dong 3-Gil Alley gibt es ein Tteokbokki Restaurant, das sich durch Geschichte und Geschmack auszeichnet. Eines der ältesten Geschäfte in der Gasse, &#39;Tasteborae Instant Tteokbokki&#39;, ist immer voller Kunden. Es gibt ein weiteres Tteokbokki-Restaurant. Der Name ist auch einzigartig.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Tteok Sarong auf dem Weg von Jongno nach Insadong - Jongno-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/121/c0b55e9e-82ce-4969-b7b8-7b4a49a04816.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Tteok Sarong auf dem Weg von Jongno nach Insadong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Tteoksarong wird von Arbeitern in den Zwanzigern und Dreißigern geliebt und hat eine warme Atmosphäre mit dem freundlichen Service der Mitarbeiter von Hunnam. Fassbier und verschiedene alkoholische Getränke werden im Tteok Sarong zubereitet, ebenso wie in jeder Jugendstraße mehr Restaurants und Pubs serviert werden. Die Speisekarte ist gut für Snacks und Biersnacks.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Büroangestellte, die in Jongno arbeiten, besuchen häufig - Jongno-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/121/214a30e4-e761-4fee-911e-57567a2f0e13.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Büroangestellte, die in Jongno arbeiten, besuchen häufig
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Tteokbokki aus Brühe, die mehr als 4 Stunden lang mit Sardellen, Seetang, Entlaubung, Kaiser, Zwiebel, Radieschen, Knoblauch und Frühlingszwiebeln in einem Kessel gekocht wurde, ist kühl und knusprig. Das hausgemachte Tempura, das zum Menü gehört, ist gebraten und einfach, ohne Zusatzstoffe außer reinem gebratenem Mehl. Frittierte Lebensmittel wie Lavendel, Tintenfisch, roter Pfeffer, Süßkartoffel, Sesamblatt und Garnelen sind gleichmäßig knusprig. Suppe Tteokbokki ist nicht scharf und nicht übermäßig süß, daher kann es für jeden langweilig sein, der einen anregenden Geschmack haben möchte. Also muss man es mit Brühe essen. Nach dem Essen von Tteokbokki wird die restliche Suppe köstlich. Der Bibimbap im Menü entfernt die restliche Brühe sauber. Wenn Sie eine Kelle einschenken und reiben, passen Thunfisch, gesalzene Gurken und Lavendelpulver hervorragend zusammen. Vor allem sind die Schalen leer, es ist also eine angenehme Mahlzeit.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Das Menü von Tteok Sarong reicht für 2 Personen - Jongno-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/121/80fc126f-1362-45ca-b070-e3ecf3e56ea2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Das Menü von Tteok Sarong reicht für 2 Personen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Geschäftszeiten 11: 30 ~ 23: 00 Uhr, sonntags geschlossen. Sarong Set Menü
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Suppe Bibimbap ist eine Tteokbokki-Suppe, die gemischt werden muss - Jongno-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/121/586c109e-7396-40e0-8309-d2d1c8d9152f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Suppe Bibimbap ist eine Tteokbokki-Suppe, die gemischt werden muss
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Mischung aus gebratenen Knödeln und Blutnudeln, Bukchon Handknödel
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Vor dem Walnusscafé gibt es Bukchon-Handknödel, die den ganzen Tag über Knödel mit weißem gedämpftem Reis zwischen Bambusdampfern bieten. Gedämpfte Knödel mit nur Kinderfaust sind reich an Tofu, Mungobohnensprossen, Lauch und Schweinefleisch. Frittierte braune Knödel sind beliebt, weil sie fest genug sind, um nur einen zu essen. Es gibt nur sechs Arten von Knödeln. Da es den ganzen Tag hergestellt wird, können Sie jederzeit frische und köstliche Knödel essen. Bukchon Son Knödel, die an diesem Tag hergestellt und den ganzen Tag verzehrt werden, beginnen um 8 Uhr abends mit dem Aufräumen des Ladens.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Eingang zum Bukchon Handknödel mit Knödel den ganzen Tag - Jongno-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/121/a34785b3-2ee4-48ca-b406-31ed67880682.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Eingang zum Bukchon Handknödel mit Knödel den ganzen Tag
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ein weiteres beliebtes Menü ist Bukchon Phi Cold Noodles. Es ist eine blutrote Nudel, weil sie rot wie Blut ist. Es ist sowieso ein Name. Die Brühe, die sauer und würzig wird, wenn die Gewürze auf den kalten Nudeln rötlich rot sind, ist dank des guten Paprikapulvers röter. Bukchon Phi Cold Noodles können aus drei Geschmacksrichtungen ausgewählt werden: mild, würzig und menschlich zu scharf. Neben den Knödeln ist die Speisekarte abwechslungsreich. Kalguksu, kalte Mannsuppe, Knödelkönigauflauf, Bukchon Guksi, Bibimbuksi usw. ist ein Restaurant, in dem Menschen versuchen, mit Knödeln zu essen. Bukchon Sonmandu hat 32 Niederlassungen in der Metropolregion Seoul. Neben dem Hauptbüro gibt es in Insa-dong ein neues Gebäude und einen Anbau.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Verschiedene Knödel von Bukchon Handknödel - Jongno-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/121/add5b01e-233d-40b3-bfce-ea9b584dec95.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Verschiedene Knödel von Bukchon Handknödel
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Geschäftszeiten 11: 00 ~ 20: 30. Verschiedene Knödel 8.000 Won, gebratene Knödel 3.500 Won, Bukchon Phi Cold Noodles 5.500 Won
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bukchon Phi Cold Noodles mit süß-saurem Geschmack - Jongno-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/121/1a9edffe-bdcc-427c-a9c0-e208b77ee668.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bukchon Phi Cold Noodles mit süß-saurem Geschmack
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformationen
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Walnuss Cafe
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    Adresse: 5-2 Insadong 3-Gil, Jongno-gu, Seoul
    &lt;br/&gt;
    Kontakt: 02-730-1217
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34;&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Tteok Sarong
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    Adresse: 16 Insadong 3-Gil, Jongno-gu, Seoul
    &lt;br/&gt;
    Kontakt: 02-725-9449
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34;&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Bukchon Handknödel
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    Adresse: 6 Insadong 3-Gil, Jongno-gu, Seoul
    &lt;br/&gt;
    Kontakt: 02-735-1238
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.mandoo.so/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.mandoo.so/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;topmr&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Ziele in der Nähe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Changdeokgung Palast:
    &lt;/strong&gt;
    99, Yulgok-ro, Jongno-gu / 02-762-8261
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.cdg.go.kr/main/main.htm&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.cdg.go.kr/main/main.htm
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Gyeongbokgung:
    &lt;/strong&gt;
    37, Samcheong-ro, Jongno-gu / 02-3700-3900
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.royalpalace.go.kr/html/main/main.jsp&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.royalpalace.go.kr/html/main/main.jsp
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Deoksugung:
    &lt;/strong&gt;
    99, Sejong-daero, Jung-gu, 02-771-9951
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.deoksugung.go.kr/index.asp&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.deoksugung.go.kr/index.asp
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Unterkunft
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Center Mark Hotel:
    &lt;/strong&gt;
    38, Insadong 5-Gil, Jongno-gu / 02-731-1000
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.centermarkhotel.com/kor/main/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.centermarkhotel.com/kor/main/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Bananen-Rucksacktouristen:
    &lt;/strong&gt;
    63, Donhwamun-ro 11na-gil, Jongno-gu / 02-3672-1973
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.bananabackpackers.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.bananabackpackers.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Hyoseonjae:
    &lt;/strong&gt;
    18-12, Yulgok-ro 5-Gil, Jongno-gu / 02-725-7979
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.hyosundang.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.hyosundang.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    ※ Die oben genannten Informationen wurden im Juli 2014 verfasst. Sie können sich später ändern. Bitte überprüfen Sie dies, bevor Sie reisen.
    &lt;br/&gt;
    ※ Die in diesem Artikel verwendeten Informationen wie Text, Fotos und Videos sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Daher ist die unbefugte Verwendung des Artikels untersagt.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jongno-gu, Seoul, Korea - Gehen Sie zurück zur Changsin-dong-Gasse, in der Park Soo-keun und Nam June Paik lebten</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/go-back-to-changsindong-alley-where-park-sookeun-and-nam-june-paik-lived-68-de/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Mar 2020 12:45:33 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/go-back-to-changsindong-alley-where-park-sookeun-and-nam-june-paik-lived-68-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Jongno-gu, Seoul, Korea&#34; data-title=&#34;go-back-to-changsindong-alley-where-park-sookeun-and-nam-june-paik-lived--68&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Changsin-dong und Sungin-dong sind die äußeren Dörfer der Burg Hanyang - Jongno-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/68/e2497c32-2b02-4a65-8b41-eb142536d98b.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Changsin-dong und Sungin-dong sind die äußeren Dörfer der Burg Hanyang
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Gehen Sie zurück zur Changsin-dong-Gasse, in der Park Soo-keun und Nam June Paik lebten
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Jongno-gu, Seoul, Korea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das Haus, in dem Seo Min-hwa, Park Soo-geun, lebte, und das Haus, in dem der Videokünstler Nam June Paik lebte, befinden sich in Changsin-dong. Seo Min-hwa geht durch den Park Soo-keun entlang der Gassen von Changsin-dong und Sungin-dong, Jongno-gu, außerhalb von Dongdaemun, Schloss Hanyangdo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es ist ein halbtägiger Ausflug zum Dongmyomun Design Plaza (DDP), wo Sie den Nachtblick auf das Heunginjimun-Tor und die Gassen genießen können.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Die Marktplätze und Gassen von Changsin-dong und Sungin-dong werden zu kulturellen Straßen - Jongno-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/68/acad9f59-3254-4583-af3e-1b200885a974.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Die Marktplätze und Gassen von Changsin-dong und Sungin-dong werden zu kulturellen Straßen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Changyang-dong und Sungin-dong, eine Stadt außerhalb von Dongdaemun, Hanyang Castle
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Fahren Sie durch die Dongdaemun Station (U-Bahn-Linie 1 Seoul) ab und fahren Sie den Dongdaemun Castle Park hinauf. Das ordentlich fertiggestellte Hanyang Castle ist ein Symbol der Joseon-Dynastie in 600 Jahren. Wenn Sie die Burgstraße entlang fahren, können Sie auf die Spitze der Naksan-Burg klettern. Die Hanyangdoseong Dulle Road ist mit dem Ewha Mural Village verbunden, das in- und ausländische Touristen anzieht.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Das Hanyangdoseong Museum befindet sich oben im Dongdaemun Castle Park. - Jongno-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/68/657766e6-a81d-403f-b538-55b9c0d49563.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Das Hanyangdoseong Museum befindet sich oben im Dongdaemun Castle Park.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das Hanyangdoseong Museum befindet sich oben im Dongdaemun Castle Park und Sie können das Heunginjimun Tor auf einen Blick sehen. Die Einkaufsstadt Dongdaemun ist lebhaft, mit dem Heunginjimun als Zentrum, und der Außendurchmesser des DDP ist das ehemalige Dongdaemun-Baseballstadion. Heunginjimun und DDP&#39;s Nachtansicht, die als Dattelkurs für Familien und junge Paare beliebt ist, werden sich bei Sonnenuntergang treffen und die Weichen in Changsin-dong und Sungin-dong, den unteren Dörfern des Schlosses, stellen.
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Heunginjimun und Innenstadtansicht der Dongdaemun-Kreuzung aus der Ansicht des Seongseong-Parks - Jongno-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/68/2f49517b-26ef-4610-8c08-00d8ca8a766e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Heunginjimun und Innenstadtansicht der Dongdaemun-Kreuzung aus der Ansicht des Seongseong-Parks
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Changsin-dong und Sungin-dong sind die Dörfer außerhalb der Stadt, in denen die einfachen Leute außerhalb der Stadt Hanyang lebten. Sobald Sie die Burg hinuntersteigen und sich umdrehen, sind die Wege außerhalb der Burg gut gepflegt und die Changsin-Dong-Gassen sind miteinander verbunden. Changsin-dong ist immer noch eine Ansammlung von 2.000 Nähfabriken. Wenn Sie durch die Gassen gehen, hören Sie ein Nähmaschinengeräusch durch den Fensterrahmen einer kleinen Näherei zwischen einem steilen Hügel und einer geschwungenen Gasse. Vor kurzem werden im Rahmen des Stadterneuerungsprojekts der Stadt Themengassen um die Nähgassen herum gebaut und das Nähmuseum gebaut.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Changsin-dong Plüschgasse unter Naksan - Jongno-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/68/16e5220a-52e7-4e9b-ab14-94fc576f451a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Changsin-dong Plüschgasse unter Naksan
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie die Changsin-Dong-Gasse betreten, finden Sie die Changsin-Markt-Geschmacksgasse, in der das Tempo bei der Suche nach Restaurants zunimmt. Sie können einen Blick auf den Hanok zwischen den Gassen werfen. Verlassen Sie nun die Marktgasse und gehen Sie die Straße hinunter. Vor der Woori Bank sehen Sie den Wegweiser zum Changshin-Markt, Ausfahrt 3 der Dongdaemun-Station (Linien 1 und 4). Biegen Sie links in die kleine Gasse ab und Sie sehen Seongjin Super an der Ecke. Es ist ein rohes Strumpfband (197-33, Changsin-dong, Jongno-gu) des Videokünstlers Nam June Paik (1932 ~ 2006).
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Changsin Market&#39;s Alley mit Essen und alter Landschaft - Jongno-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/68/1bb77d7a-fd03-478b-8926-acecf5401b02.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Changsin Market&#39;s Alley mit Essen und alter Landschaft
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   500 m von Nam June Paiks Strumpfband bis zum Haus
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Leider wurde das Haus von Nam June Paik in den 1950er Jahren abgerissen und bis vor kurzem als Restaurant betrieben. Im August wurde es jedoch von der Stadt Seoul gekauft, um einen kulturellen Ausstellungsraum zum Gedenken an den 10. Todestag von Nam June Paik im nächsten Jahr zu schaffen. Nam June Paik wurde in Changpo geboren und lebte bis zu seinem 18. Lebensjahr in Changsin-dong. Nam June Paiks Haus mit einer Gesamtfläche von 9.900 m² war ein Hanok, ein reiches Haus mit einem Cadillac, das die einzigen beiden in Korea war. Er beendete seine Arbeit im Jahr 2004 nach Abschluss seiner letzten Präsentation. In einem Interview sagte er damals: &#34;Ich möchte nach Changsin-dong gehen, wo ich aufgewachsen bin.&#34; Ich kann nicht in das Haus schauen, aber ich bin froh, dass es nächstes Jahr ein neuer Kulturraum sein wird.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Strumpfband von Nam June Paik - Jongno-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/68/6342f92b-32ac-484e-b4c6-01963fdab225.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Strumpfband von Nam June Paik
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Jetzt kehrt er zur Changsin-dong Station Alley zurück und besucht das Haus, in dem der Seo Min-hwa-Künstler Park Soo-geun (1914-1965) lebte. Wenn Sie mit Kindern zusammen sind, ist die Changsin-dong Station Alley ein Muss. Diese Gasse ist in den Augen der Kinder, die am Wochenende die Hände von Mama und Papa halten, nichts weniger als Treasure Island. Prinzessinnen, die ihre Augen nicht vor großen Puppen halten können, und Prinzen, die ihre Spielzeugautos halten und heulen, machen Erinnerungen für immer.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Die Changsin-dong Station Alley ist ein Muss für Kinder - Jongno-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/68/34063723-71f1-419d-b022-76fd7a3a9c6e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Die Changsin-dong Station Alley ist ein Muss für Kinder
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Überqueren Sie die Kreuzung vor den Ausgängen 2 und 3 der Dongmyomae Station. Der Startpunkt des Dongmyo Flohmarkts befindet sich auf der linken Seite und die linke Seite des Malerhauses von Park Soo-Keun (393-16, Changsin-dong, Jongno-gu) gelegen. Derzeit gibt es Restaurants und autorisierte Maklerbüros und es gibt keine Meilensteine. Jemand schrieb jedoch &#39;Park Su-geuns Haus&#39; in kleinen Buchstaben an die Wand.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Changsin-dong Haus, in dem der Maler Park Soo-keun lebte - Jongno-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/68/2bde0c43-34a9-4b67-b4cb-c28b4e9d2663.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Changsin-dong Haus, in dem der Maler Park Soo-keun lebte
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es ist schade, aber wenn Sie das Leben von Park beleuchten, fällt mir seine Bedeutung ein. Park Su-geun, der als der stärkste Koreaner gilt, wird von einem Qualifikationsspiel namens &#34;Sum Minhwa&#34; begleitet. Seine Meisterwerke, darunter Wells, Washer und Roadside, wurden alle in Changshin-dong geboren. Er zeichnete gewöhnliche Leute, die in Gassen und Märkten saßen. Der alte Mann hockte mit Kindern und die Hausierer waren Vorbilder. Park Soo-geun lebte von 1952 bis 1963 in Changsin-dong und porträtierte viele gewöhnliche Menschen, bis er an einer Krankheit starb.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ein kleines Schild von jemandem, der Park Su-geun wie Hoffnung malt - Jongno-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/68/353b10b0-775d-414d-8dbc-229494eee87d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ein kleines Schild von jemandem, der Park Su-geun wie Hoffnung malt
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Die Gassen und Marktplätze der einfachen Leute, gezeichnet von Park Soo-keun
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Park Su-geun, ein armer Maler, der die einfachen Leute liebte, geht zum Flohmarkt Sungnye-dong Dongmyo. Der Dongmyo-Flohmarkt, der nur am Wochenende stattfindet, bewahrt die Gassen und Marktplätze alter Zeiten und hat kürzlich als neuer kultureller Spielplatz Aufmerksamkeit erregt. Dongmyo befindet sich in der Mitte des Marktplatzes und wurde Dongmyo Flohmarkt genannt. Das Grab ist das Heiligtum des Konfuzius. Der Marktplatz verläuft wie ein Spinnennetz in einer kleinen Gasse, die sich auf das Grab und die Hauptstraße konzentriert. An Wochenenden sind junge Paare, die sich an den Händen halten, Liebhaber eines Dates und blauäugige ausländische Touristen, die sich für unsere Kultur interessieren, weit verbreitet. Wenn Sie sich langsam auf dem Marktplatz umschauen, können Sie die Menschen auf den Gemälden sehen. Es überschneidet sich mit den Gesichtern der Gassen, denen die armen Maler gegenüberstanden.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Die Flohmarktlandschaft von Dongmyo zieht jedes Wochenende Menschen an - Jongno-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/68/648a6e8d-8b6e-4abd-9263-a1afc43d61fd.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Die Flohmarktlandschaft von Dongmyo zieht jedes Wochenende Menschen an
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Um den Dongmyo-Flohmarkt zu finden, brauchen Sie nur eine leichte Tasche und ein bisschen Schnee. Für tausend Won können Sie eine Tasse warmen Americano probieren, einen Knödel mit Königskopf und dem Gesicht eines kleinen Jungen, oder Sie können Ihren Stil aufgreifen, ohne es zu bemerken. Ein junger Vater, der die Hand eines Kindes hält und einen Urlaubsausflug macht, erzählt vom Dongmyo-Flohmarkt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Touristen besuchen Dongmyo im Zentrum des Dongmyo Flohmarktes - Jongno-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/68/a3bac2fe-5260-47a6-a6df-09444c15710b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Touristen besuchen Dongmyo im Zentrum des Dongmyo Flohmarktes
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   „Der Spielplatz ist mit öffentlichen Verkehrsmitteln leicht zu erreichen und für neugierige Kinder angenehm. Ich finde mysteriöse Gegenstände zu meiner Verfügung, damit ich sie billig kaufen kann. Es ist das beste Urlaubsziel. ”
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Changsin-dong Gassen und Marktplätze - Jongno-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/68/32d40634-efe4-433f-b7cf-b9d5b1231ed7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Changsin-dong Gassen und Marktplätze
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Verpassen Sie nicht die Gräber in der Mitte des Marktes. Dongmyo befindet sich in einem relativ geräumigen Raum, sodass es ausreicht, eine Pause einzulegen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Heunginjimun, DDP, Einkaufsstadt Dongdaemun - Jongno-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/68/41d4b3e0-8d94-40d6-bcc7-54034c17bc31.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Heunginjimun, DDP, Einkaufsstadt Dongdaemun
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Vom Soong-dong-Haus im Park Su-geun bis zum Changshin-dong-Haus des weltberühmten Videokünstlers Nam June Paik sind es nur 500 m. Ein eintägiger Ausflug nach Seoul reicht aus, wenn Sie die Gasse entlang gehen, in der zwei Künstler der koreanischen Kunst des 20. Jahrhunderts lebten, und sich in der Abenddämmerung um das Heunginjimun-Tor und DDP Night View kümmern.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Nachtansicht von DDP, beliebt als Date-Kurs für Liebhaber - Jongno-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/68/fae54630-aaaf-464a-b904-0b62b2379366.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Nachtansicht von DDP, beliebt als Date-Kurs für Liebhaber
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformationen
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Hanyang Doseong Museum
     &lt;/strong&gt;
     &lt;br/&gt;
     Adresse: 283 Yulgok-ro, Jongno-gu, Seoul
     &lt;br/&gt;
     Kontakt: 02-724-0243
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Dongmyo Flohmarkt
      &lt;br/&gt;
     &lt;/strong&gt;
     Adresse: Dongmyo Park, 84, Nangye-ro 27-Gil, Jongno-gu, Seoul (Ausfahrt 3, Dongmyomae Station, U-Bahnlinien 1 und 6)
     &lt;br/&gt;
     Öffnungszeiten: Wochentags von 14 Uhr bis Sonnenuntergang, am Wochenende von 10 Uhr bis Sonnenuntergang
     &lt;br/&gt;
     Kontakt: Jongno-gu Office 02-2148-1114
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Dongdaemun Design Plaza (DDP)
      &lt;br/&gt;
     &lt;/strong&gt;
     Adresse: 281 Euljiro, Jung-gu, Seoul
     &lt;br/&gt;
     Kontakt: 02-2153-0000
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.ddp.or.kr/MA010001/getInitPage.do&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.ddp.or.kr/MA010001/getInitPage.do
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Restaurants in der Nähe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Okcheon Royal Foot: Würziger Fuß / 23 Jongno 51na-gil, Jongno-gu (Changsin Market Alley) / 02-3672-7168
    &lt;br/&gt;
    Gebratenes Fleisch: Gebratenes Fleisch und Gemüse / 7, Jibong-ro 2-Gil, Jongno-gu (Dongmyo-Markt)
    &lt;br/&gt;
    Miso Restaurant: Nudeln, Sandwiches, Americano / 22, Jongno 58-Gil, Jongno-Gu / 02-2254-1005
    &lt;br/&gt;
    Kekse: D. I. Y. Juice / 281, Eulji-ro, Jung-gu Dongdaemun Design Plaza B1 / 02-2153-0740
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Unterkunft
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Dongdaemun Hotel: 286, Jongno, Jongno-gu / 02-741-7811
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://hoteldongdaemun.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://hoteldongdaemun.com/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    JW Marriott Dongdaemun Square: 279 Cheonggyecheon-ro, Jongno-gu / 02-2276-3000
    &lt;br/&gt;
    Hotel Gaon Golden Park: 77 Jongno 44-Gil, Jongno-Gu / 02-741-5071
    &lt;br/&gt;
    Dongdaemun Hostel: 21 Jong-ro 44-Gil, Jongno-gu / 070-4149-8159
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Die oben genannten Informationen wurden im Oktober 2015 verfasst. Sie können sich später ändern. Bitte überprüfen Sie dies, bevor Sie reisen.
     &lt;br/&gt;
     ※ Die in diesem Artikel verwendeten Informationen wie Text, Fotos und Videos sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Daher ist die unbefugte Verwendung des Artikels untersagt.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jongno-gu, Seoul, Korea - Warte auf das Pferd! Samgyetang &amp; Süßwasseraal</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/wait-for-the-horse-samgyetang-freshwater-eel-41-de/</link>
      <pubDate>Thu, 27 Feb 2020 20:32:23 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/wait-for-the-horse-samgyetang-freshwater-eel-41-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-title=&#34;wait-for-the-horse-samgyetang-freshwater-eel--41&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Pferdefreies Essen, gegrillter Süßwasseraal - Jongno-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/41/991dbfb5-6d62-42e3-a784-9f419b76363f.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Pferdefreies Essen, gegrillter Süßwasseraal
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Warte auf das Pferd! Samgyetang &amp;amp; Süßwasseraal
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Jongno-gu, Seoul, Korea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Es ist Sommer. Auch wenn Sie noch schwitzen. Sowohl schlanke als auch ernsthafte Menschen müssen in der Hitze auf sich selbst aufpassen. Samgyetang, das die Magen-Darm-Funktion und den Aal glättet, wurde zur Genesung gefunden. Alle sind fettarm und proteinreich. Wenn Sie es hören, sind Ihre Arme und Beine stark. Wenn Sie jedoch zu viel essen, um sich um Ihren Körper zu kümmern, kann es sein, dass Sie von übergroßem Fleisch betroffen sind. Es gibt noch ein Wort.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Samgyetang ist eine der ersten Hände, die ein Sommeressen ist. Samgyetang ist ein Huhn, das ins Wasser gefallen ist, das jeder probiert hätte, wenn er auf diesem Land geboren und aufgewachsen wäre. Wenn die heißen Tage in der Hitze anschwellen oder wenn der Körper öde ist, wurde der Hühnchen-Baeksook sorgfältig verwöhnt. Wenn Sie im Westen krank werden, essen Sie Hühnersuppe, daher scheint Hühnchen unverzichtbar zu sein.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Essen Sie Samgyetang in Seoul?
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Samgyetang (蔘 鷄湯), wie der Name hinzufügt, Huhn und Ginseng, Jujube, Knoblauch usw. werden hinzugefügt. Schneiden Sie das Huhn sauber und fügen Sie Klebreis, Knoblauch und Jujube zu Ihrem Magen hinzu, um Wasser zu gießen und zu kochen. Sambok-myeon ist dank des repräsentativen Lebensstils des Sommers mehr besucht. Hühnchen, Ginseng und Klebreis werden der Abalone oder anderen tonischen Zutaten zugesetzt.
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;&amp;lt;Local Village&amp;gt; Gesamtansicht - Jongno-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/41/1534e971-fbc2-4e74-a687-10b0152c80e9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     &amp;lt;Local Village&amp;gt; Gesamtansicht
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Samgyetang ist ein nationaler Schatz, der keiner Erklärung bedarf. Samgyetang ist nicht das Waisenkind meiner Mutter, aber ich habe nach einem Samgyetang-Fachgeschäft gesucht, das bei heißem Wetter kein Problem darstellt. Wenn Sie müde und müde sind, von einem Lebensunterhalt getroffen zu werden, und Sie sich heiß fühlen, gehen wir zur Hühnerbrühe für die Seele. &#39;&#39;
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Samgyetang - Jongno-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/41/f13334fd-b2d3-4b9c-bfae-480903036b8f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Samgyetang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Zunächst müssen Sie nicht sprechen. Das legendäre Samgyetang Restaurant ist berühmt als das reguläre Haus des Präsidenten. Es ist schwer zu vermeiden, in der Schlange zu stehen, ob es viele Menschen gibt oder nicht. Es ist schwer, einen freundlichen Service zu erwarten, da viele Leute danach suchen. Trotzdem machen ausländische Touristen mit und die Zahl der Gäste ist überfüllt. Nicht nur Ginseng und Klebreis, sondern auch andere Kräuter werden hinzugefügt, und die Suppe ist schwer und duftend. Gut für diejenigen, die reichhaltige Aromen mögen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Samgyetang von &amp;lt;Jangan Samgyetang&amp;gt; - Jongno-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/41/bc3af729-0adf-4f1c-acf1-767ded564f6f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Samgyetang von &amp;lt;Jangan Samgyetang&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Als nächstes kommt Goryeo Samgyetang in Seosomun-dong. Sie können Samgyetang Fachgeschäfte mit dem gleichen Namen sehen. Kori Samgyetang, das mehr als ein halbes Jahrhundert Tradition hat, befindet sich in Seosomun und Sejong-ro. Dank der klaren und einfachen Brühe bevorzugen Frauen es. Changan Samgyetang befindet sich im selben Rathaus. Changan Samgyetang, der sich durch seine Einzigartigkeit auszeichnet, spricht die Arbeiter in der Nähe mit seinen gewöhnlichen Waffen an. &amp;lt;Koryo Samgyetang&amp;gt; ist leicht zu finden, wenn Sie die Ausfahrt 7 der U-Bahn-Rathausstation und die Ausfahrt 10 der &amp;lt;Jangan Samgyetang&amp;gt; verlassen. Außerdem sind Gangwonjeong und der Samgyetang-See in Singil-dong, die sich in der Gasse der Yongsan-Polizeistation befinden, Fachgeschäfte das ist nicht zu übersehen.
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Goryeo Samgyetang befindet sich am Ausgang 10 der City Hall Station - Jongno-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/41/1cce0eba-9a3d-4728-b627-168a327c9fe5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Goryeo Samgyetang befindet sich am Ausgang 10 der City Hall Station
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Billiges und herzhaftes Huhn ein Kalguksu
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn der oben eingeführte Samgyetang &#34;klassisch&#34; ist, gibt es ein &#34;ertrunkenes Huhn&#34;, das Sie lässiger genießen können. Ein Huhn Kalguksu. Auf der gegenüberliegenden Seite des Gwangjang-Marktes und hinter dem Dongdaemun-Markt befinden sich gegrillte Fischhäuser und ein Hühnerhaus. Es ist leicht zu verstehen, wenn man an Samgyetang denkt, das im Yangpon erscheint. Es ist auch gut, sich zu einem günstigeren Preis um den Körper kümmern zu können, aber der Geschmack, frisches Kimchi in die Brühe zu kochen, ist auch erstaunlich.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Eine Hühnernudelsuppe mit einem Huhn - Jongno-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/41/8bb131c2-f428-42fa-9bd9-2d39a3c6790f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Eine Hühnernudelsuppe mit einem Huhn
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Eine weitere Sache ist, dass es nach Geschmack und Geschmack hergestellt werden kann. Der Nachteil ist, dass es zu heiß ist. Im Gegensatz zu dem bereits gekochten Samgyetang, der vor dem Feuer gekocht wird, um zu essen, weil man der Hitze nicht ausweichen kann. Trotzdem wird das Schwitzen und das Gefühl der Fieberhitze und ein Huhn, das die Kraft der Gliedmaßen abschaltet, verbrannt.
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Wenn Sie es probieren möchten, fügen Sie Kimchi hinzu - Jongno-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/41/431e469b-525a-440e-8087-a674cbd882b1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Wenn Sie es probieren möchten, fügen Sie Kimchi hinzu
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Je nach Geschmack Gewürze, Knoblauch und saures Kimchi zum Kochen geben. Vergessen Sie nicht das Kalguksu, das in der restlichen Brühe gekocht wird, nachdem alle Hühner gegessen wurden. Der Reiz eines Hühnchen-Kalguksu besteht darin, dass zwei Hühner für eine Schüssel Samgyetang gekocht werden können. Es gibt mehrere Fachgeschäfte, beginnend mit &amp;lt;Jinokhwa Mae-mae-dong Chicken&amp;gt;. Wenn Sie keine Hühner mögen, die im Wasser ertrinken, können Sie Ihren Körper auch mit Andong geschmortem Hühnchen, gebratenem Hühnchen-Tang, „치네 님“ oder Hühnchen kochen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Andong geschmortes Huhn mit Fadennudeln - Jongno-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/41/c55ac16f-9e3e-4346-bcb0-3774e2803e87.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Andong geschmortes Huhn mit Fadennudeln
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Nährender Tofu Nr. 1 Aal, funktioniert es wirklich?
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Als nächstes kommt Süßwasseraal. Der Geschmack ist auch köstlich, aber als natürliches pflegendes Tonikum beliebt. Wenn Sie einen Aal in Ihrem Mund kauen, können Sie selbst sehen, wie hoch er ist. Die saftige aber saftige Soße! Aber der Preis ist nicht gewaltig. Teuer zu teuer Es kostet normalerweise über 70.000 Won pro kg. Einige verkaufen vielleicht Maridans. Es kostet auch 3 bis 40.000 Won, was definitiv kein leichtes Essen ist. Parkgehälter sind entweder großherzig oder verdient oder meistens eines davon. Sie müssen es nicht bestehen, bis es natürlich ist. Nur wenn Sie kein guter Gourmet sind, können Sie die subtilen Unterschiede erkennen. Sie sollten es genug schmecken können. Hier sind einige der beliebtesten Aalläden für Glückstage.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Zuerst Chungmuros &amp;lt;Rabbit&amp;gt;. Es ist seit fast 30 Jahren als gegrilltes Aalfachgeschäft tätig. Büroangestellte suchen ein relativ billiges Mittagessen. 2 kg pro 1 kg und zwei Personen können den Aal probieren. An Sonn- und Feiertagen geschlossen. Ein weiterer berühmter Ort ist Ilmi Eel, der sich in der Gasse des Byucksan-Gebäudes gegenüber dem Bahnhof Seoul befindet. Wochenenden und Feiertage sind alle aus. Die Geschäftszeiten sind 11: 30 ~ 13: 00, 17: 30 ~ 21: 00.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Süßwasseraal ohne Pferd gegrillt - Jongno-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/41/a6525d5f-9885-4a22-a240-1d720edda9d7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Süßwasseraal ohne Pferd gegrillt
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Feinschmecker sagen, dass 200 g pro Aal am leckersten sind, aber der Aal, der nicht gegessen werden kann, hat einen süßen 1 kg Aal. Der Aal, der 5 kg klettert, heißt „Omi-Aal“, und Feinschmecker, die ihn probieren möchten, finden im Novotel Gangnam den „Namseoul-Süßwasseraal“. Zwei müssen drei essen. Die Geschäftszeiten sind von 12 bis 22 Uhr. Urlaub geschlossen.
   &lt;br/&gt;
   Wenn Sie Ihren Körper mit &#39;이열치열&#39; fertig haben, warum beenden Sie ihn nicht mit kühlem, rasiertem Eis? Kühlen Sie Ihren Schweiß ab, kühlen Sie Ihren Mund ab und beruhigen Sie Ihren Mund im Sommer.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Süßwasseraal ohne Pferd gegrillt - Jongno-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/41/8eda0fb7-a3b3-4097-9cfe-09b200310df9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Süßwasseraal ohne Pferd gegrillt
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformationen
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Restaurants in der Nähe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Heimatdorf
    &lt;/strong&gt;
    : 85-1, Chebu-dong, Jongno-gu, Seoul, Korea / 02-737-7444
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Goryeo Samgyetang
    &lt;/strong&gt;
    : Seosomun-dong, Jung-gu, Seoul, Korea / 82-2-752-9376
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.krsamgyetang.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.krsamgyetang.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Jangan Samgyetang
    &lt;/strong&gt;
    : 8 Sejong-daero 1-Gil, Jung-gu, Seoul, Korea / 02-753-5834
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Jin Okhwa Halma gewann Huhn
    &lt;/strong&gt;
    : Jongno 40ga-gil, Jongno-gu, Seoul, Korea / 02-2275-9666
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.darkhanmari.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.darkhanmari.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Kohl
    &lt;/strong&gt;
    : Chungmuro 3-ga, Jung-gu, Seoul, Korea / 82-2-2274-8992
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Japanischer Aal
    &lt;/strong&gt;
    Dongdong, Yongsan-gu, Seoul, Korea / 02-777-4380
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Unterkunft
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Morgen Residenz
    &lt;/strong&gt;
    : Myeong-dong 8-ga, Jung-gu, Seoul, Korea / 82-2-779-8353
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     24 Gästehaus Seoul Station
    &lt;/strong&gt;
    : Huam-ro, Yongsan-gu, Seoul / 02-754-8124
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://seoulstation.24guesthouse.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://seoulstation.24guesthouse.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Shin Young Motel
    &lt;/strong&gt;
    : Yeongdeungpo-ro, Yeongdeungpo-gu, Seoul, Korea / 82-2-2678-5695
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://blog.naver.com/sinyoung196&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://blog.naver.com/sinyoung196
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Die oben genannten Informationen wurden im August 2016 aktualisiert und können sich später ändern. Bitte überprüfen Sie dies, bevor Sie reisen.
     &lt;br/&gt;
     ※ Die in diesem Artikel verwendeten Informationen wie Text, Fotos und Videos sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Daher ist die unbefugte Verwendung des Artikels untersagt.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>