<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Jongno-gu.de on Korea Tour</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/jongno-gu.de/</link>
    <description>Korea Tour (Jongno-gu.de)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 01 Mar 2020 12:45:33 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/jongno-gu.de/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Jongno-gu, Seoul, Korea - Gehen Sie zurück zur Changsin-dong-Gasse, in der Park Soo-keun und Nam June Paik lebten</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/go-back-to-changsindong-alley-where-park-sookeun-and-nam-june-paik-lived-68-de/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Mar 2020 12:45:33 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/go-back-to-changsindong-alley-where-park-sookeun-and-nam-june-paik-lived-68-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Jongno-gu, Seoul, Korea&#34; data-title=&#34;go-back-to-changsindong-alley-where-park-sookeun-and-nam-june-paik-lived--68&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Changsin-dong und Sungin-dong sind die äußeren Dörfer der Burg Hanyang - Jongno-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/68/e2497c32-2b02-4a65-8b41-eb142536d98b.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Changsin-dong und Sungin-dong sind die äußeren Dörfer der Burg Hanyang
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Gehen Sie zurück zur Changsin-dong-Gasse, in der Park Soo-keun und Nam June Paik lebten
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Jongno-gu, Seoul, Korea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das Haus, in dem Seo Min-hwa, Park Soo-geun, lebte, und das Haus, in dem der Videokünstler Nam June Paik lebte, befinden sich in Changsin-dong. Seo Min-hwa geht durch den Park Soo-keun entlang der Gassen von Changsin-dong und Sungin-dong, Jongno-gu, außerhalb von Dongdaemun, Schloss Hanyangdo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es ist ein halbtägiger Ausflug zum Dongmyomun Design Plaza (DDP), wo Sie den Nachtblick auf das Heunginjimun-Tor und die Gassen genießen können.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Die Marktplätze und Gassen von Changsin-dong und Sungin-dong werden zu kulturellen Straßen - Jongno-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/68/acad9f59-3254-4583-af3e-1b200885a974.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Die Marktplätze und Gassen von Changsin-dong und Sungin-dong werden zu kulturellen Straßen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Changyang-dong und Sungin-dong, eine Stadt außerhalb von Dongdaemun, Hanyang Castle
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Fahren Sie durch die Dongdaemun Station (U-Bahn-Linie 1 Seoul) ab und fahren Sie den Dongdaemun Castle Park hinauf. Das ordentlich fertiggestellte Hanyang Castle ist ein Symbol der Joseon-Dynastie in 600 Jahren. Wenn Sie die Burgstraße entlang fahren, können Sie auf die Spitze der Naksan-Burg klettern. Die Hanyangdoseong Dulle Road ist mit dem Ewha Mural Village verbunden, das in- und ausländische Touristen anzieht.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Das Hanyangdoseong Museum befindet sich oben im Dongdaemun Castle Park. - Jongno-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/68/657766e6-a81d-403f-b538-55b9c0d49563.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Das Hanyangdoseong Museum befindet sich oben im Dongdaemun Castle Park.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das Hanyangdoseong Museum befindet sich oben im Dongdaemun Castle Park und Sie können das Heunginjimun Tor auf einen Blick sehen. Die Einkaufsstadt Dongdaemun ist lebhaft, mit dem Heunginjimun als Zentrum, und der Außendurchmesser des DDP ist das ehemalige Dongdaemun-Baseballstadion. Heunginjimun und DDP&#39;s Nachtansicht, die als Dattelkurs für Familien und junge Paare beliebt ist, werden sich bei Sonnenuntergang treffen und die Weichen in Changsin-dong und Sungin-dong, den unteren Dörfern des Schlosses, stellen.
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Heunginjimun und Innenstadtansicht der Dongdaemun-Kreuzung aus der Ansicht des Seongseong-Parks - Jongno-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/68/2f49517b-26ef-4610-8c08-00d8ca8a766e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Heunginjimun und Innenstadtansicht der Dongdaemun-Kreuzung aus der Ansicht des Seongseong-Parks
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Changsin-dong und Sungin-dong sind die Dörfer außerhalb der Stadt, in denen die einfachen Leute außerhalb der Stadt Hanyang lebten. Sobald Sie die Burg hinuntersteigen und sich umdrehen, sind die Wege außerhalb der Burg gut gepflegt und die Changsin-Dong-Gassen sind miteinander verbunden. Changsin-dong ist immer noch eine Ansammlung von 2.000 Nähfabriken. Wenn Sie durch die Gassen gehen, hören Sie ein Nähmaschinengeräusch durch den Fensterrahmen einer kleinen Näherei zwischen einem steilen Hügel und einer geschwungenen Gasse. Vor kurzem werden im Rahmen des Stadterneuerungsprojekts der Stadt Themengassen um die Nähgassen herum gebaut und das Nähmuseum gebaut.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Changsin-dong Plüschgasse unter Naksan - Jongno-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/68/16e5220a-52e7-4e9b-ab14-94fc576f451a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Changsin-dong Plüschgasse unter Naksan
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie die Changsin-Dong-Gasse betreten, finden Sie die Changsin-Markt-Geschmacksgasse, in der das Tempo bei der Suche nach Restaurants zunimmt. Sie können einen Blick auf den Hanok zwischen den Gassen werfen. Verlassen Sie nun die Marktgasse und gehen Sie die Straße hinunter. Vor der Woori Bank sehen Sie den Wegweiser zum Changshin-Markt, Ausfahrt 3 der Dongdaemun-Station (Linien 1 und 4). Biegen Sie links in die kleine Gasse ab und Sie sehen Seongjin Super an der Ecke. Es ist ein rohes Strumpfband (197-33, Changsin-dong, Jongno-gu) des Videokünstlers Nam June Paik (1932 ~ 2006).
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Changsin Market&#39;s Alley mit Essen und alter Landschaft - Jongno-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/68/1bb77d7a-fd03-478b-8926-acecf5401b02.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Changsin Market&#39;s Alley mit Essen und alter Landschaft
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   500 m von Nam June Paiks Strumpfband bis zum Haus
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Leider wurde das Haus von Nam June Paik in den 1950er Jahren abgerissen und bis vor kurzem als Restaurant betrieben. Im August wurde es jedoch von der Stadt Seoul gekauft, um einen kulturellen Ausstellungsraum zum Gedenken an den 10. Todestag von Nam June Paik im nächsten Jahr zu schaffen. Nam June Paik wurde in Changpo geboren und lebte bis zu seinem 18. Lebensjahr in Changsin-dong. Nam June Paiks Haus mit einer Gesamtfläche von 9.900 m² war ein Hanok, ein reiches Haus mit einem Cadillac, das die einzigen beiden in Korea war. Er beendete seine Arbeit im Jahr 2004 nach Abschluss seiner letzten Präsentation. In einem Interview sagte er damals: &#34;Ich möchte nach Changsin-dong gehen, wo ich aufgewachsen bin.&#34; Ich kann nicht in das Haus schauen, aber ich bin froh, dass es nächstes Jahr ein neuer Kulturraum sein wird.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Strumpfband von Nam June Paik - Jongno-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/68/6342f92b-32ac-484e-b4c6-01963fdab225.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Strumpfband von Nam June Paik
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Jetzt kehrt er zur Changsin-dong Station Alley zurück und besucht das Haus, in dem der Seo Min-hwa-Künstler Park Soo-geun (1914-1965) lebte. Wenn Sie mit Kindern zusammen sind, ist die Changsin-dong Station Alley ein Muss. Diese Gasse ist in den Augen der Kinder, die am Wochenende die Hände von Mama und Papa halten, nichts weniger als Treasure Island. Prinzessinnen, die ihre Augen nicht vor großen Puppen halten können, und Prinzen, die ihre Spielzeugautos halten und heulen, machen Erinnerungen für immer.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Die Changsin-dong Station Alley ist ein Muss für Kinder - Jongno-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/68/34063723-71f1-419d-b022-76fd7a3a9c6e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Die Changsin-dong Station Alley ist ein Muss für Kinder
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Überqueren Sie die Kreuzung vor den Ausgängen 2 und 3 der Dongmyomae Station. Der Startpunkt des Dongmyo Flohmarkts befindet sich auf der linken Seite und die linke Seite des Malerhauses von Park Soo-Keun (393-16, Changsin-dong, Jongno-gu) gelegen. Derzeit gibt es Restaurants und autorisierte Maklerbüros und es gibt keine Meilensteine. Jemand schrieb jedoch &#39;Park Su-geuns Haus&#39; in kleinen Buchstaben an die Wand.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Changsin-dong Haus, in dem der Maler Park Soo-keun lebte - Jongno-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/68/2bde0c43-34a9-4b67-b4cb-c28b4e9d2663.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Changsin-dong Haus, in dem der Maler Park Soo-keun lebte
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es ist schade, aber wenn Sie das Leben von Park beleuchten, fällt mir seine Bedeutung ein. Park Su-geun, der als der stärkste Koreaner gilt, wird von einem Qualifikationsspiel namens &#34;Sum Minhwa&#34; begleitet. Seine Meisterwerke, darunter Wells, Washer und Roadside, wurden alle in Changshin-dong geboren. Er zeichnete gewöhnliche Leute, die in Gassen und Märkten saßen. Der alte Mann hockte mit Kindern und die Hausierer waren Vorbilder. Park Soo-geun lebte von 1952 bis 1963 in Changsin-dong und porträtierte viele gewöhnliche Menschen, bis er an einer Krankheit starb.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ein kleines Schild von jemandem, der Park Su-geun wie Hoffnung malt - Jongno-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/68/353b10b0-775d-414d-8dbc-229494eee87d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ein kleines Schild von jemandem, der Park Su-geun wie Hoffnung malt
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Die Gassen und Marktplätze der einfachen Leute, gezeichnet von Park Soo-keun
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Park Su-geun, ein armer Maler, der die einfachen Leute liebte, geht zum Flohmarkt Sungnye-dong Dongmyo. Der Dongmyo-Flohmarkt, der nur am Wochenende stattfindet, bewahrt die Gassen und Marktplätze alter Zeiten und hat kürzlich als neuer kultureller Spielplatz Aufmerksamkeit erregt. Dongmyo befindet sich in der Mitte des Marktplatzes und wurde Dongmyo Flohmarkt genannt. Das Grab ist das Heiligtum des Konfuzius. Der Marktplatz verläuft wie ein Spinnennetz in einer kleinen Gasse, die sich auf das Grab und die Hauptstraße konzentriert. An Wochenenden sind junge Paare, die sich an den Händen halten, Liebhaber eines Dates und blauäugige ausländische Touristen, die sich für unsere Kultur interessieren, weit verbreitet. Wenn Sie sich langsam auf dem Marktplatz umschauen, können Sie die Menschen auf den Gemälden sehen. Es überschneidet sich mit den Gesichtern der Gassen, denen die armen Maler gegenüberstanden.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Die Flohmarktlandschaft von Dongmyo zieht jedes Wochenende Menschen an - Jongno-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/68/648a6e8d-8b6e-4abd-9263-a1afc43d61fd.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Die Flohmarktlandschaft von Dongmyo zieht jedes Wochenende Menschen an
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Um den Dongmyo-Flohmarkt zu finden, brauchen Sie nur eine leichte Tasche und ein bisschen Schnee. Für tausend Won können Sie eine Tasse warmen Americano probieren, einen Knödel mit Königskopf und dem Gesicht eines kleinen Jungen, oder Sie können Ihren Stil aufgreifen, ohne es zu bemerken. Ein junger Vater, der die Hand eines Kindes hält und einen Urlaubsausflug macht, erzählt vom Dongmyo-Flohmarkt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Touristen besuchen Dongmyo im Zentrum des Dongmyo Flohmarktes - Jongno-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/68/a3bac2fe-5260-47a6-a6df-09444c15710b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Touristen besuchen Dongmyo im Zentrum des Dongmyo Flohmarktes
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   „Der Spielplatz ist mit öffentlichen Verkehrsmitteln leicht zu erreichen und für neugierige Kinder angenehm. Ich finde mysteriöse Gegenstände zu meiner Verfügung, damit ich sie billig kaufen kann. Es ist das beste Urlaubsziel. ”
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Changsin-dong Gassen und Marktplätze - Jongno-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/68/32d40634-efe4-433f-b7cf-b9d5b1231ed7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Changsin-dong Gassen und Marktplätze
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Verpassen Sie nicht die Gräber in der Mitte des Marktes. Dongmyo befindet sich in einem relativ geräumigen Raum, sodass es ausreicht, eine Pause einzulegen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Heunginjimun, DDP, Einkaufsstadt Dongdaemun - Jongno-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/68/41d4b3e0-8d94-40d6-bcc7-54034c17bc31.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Heunginjimun, DDP, Einkaufsstadt Dongdaemun
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Vom Soong-dong-Haus im Park Su-geun bis zum Changshin-dong-Haus des weltberühmten Videokünstlers Nam June Paik sind es nur 500 m. Ein eintägiger Ausflug nach Seoul reicht aus, wenn Sie die Gasse entlang gehen, in der zwei Künstler der koreanischen Kunst des 20. Jahrhunderts lebten, und sich in der Abenddämmerung um das Heunginjimun-Tor und DDP Night View kümmern.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Nachtansicht von DDP, beliebt als Date-Kurs für Liebhaber - Jongno-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/68/fae54630-aaaf-464a-b904-0b62b2379366.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Nachtansicht von DDP, beliebt als Date-Kurs für Liebhaber
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformationen
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Hanyang Doseong Museum
     &lt;/strong&gt;
     &lt;br/&gt;
     Adresse: 283 Yulgok-ro, Jongno-gu, Seoul
     &lt;br/&gt;
     Kontakt: 02-724-0243
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Dongmyo Flohmarkt
      &lt;br/&gt;
     &lt;/strong&gt;
     Adresse: Dongmyo Park, 84, Nangye-ro 27-Gil, Jongno-gu, Seoul (Ausfahrt 3, Dongmyomae Station, U-Bahnlinien 1 und 6)
     &lt;br/&gt;
     Öffnungszeiten: Wochentags von 14 Uhr bis Sonnenuntergang, am Wochenende von 10 Uhr bis Sonnenuntergang
     &lt;br/&gt;
     Kontakt: Jongno-gu Office 02-2148-1114
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Dongdaemun Design Plaza (DDP)
      &lt;br/&gt;
     &lt;/strong&gt;
     Adresse: 281 Euljiro, Jung-gu, Seoul
     &lt;br/&gt;
     Kontakt: 02-2153-0000
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.ddp.or.kr/MA010001/getInitPage.do&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.ddp.or.kr/MA010001/getInitPage.do
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Restaurants in der Nähe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Okcheon Royal Foot: Würziger Fuß / 23 Jongno 51na-gil, Jongno-gu (Changsin Market Alley) / 02-3672-7168
    &lt;br/&gt;
    Gebratenes Fleisch: Gebratenes Fleisch und Gemüse / 7, Jibong-ro 2-Gil, Jongno-gu (Dongmyo-Markt)
    &lt;br/&gt;
    Miso Restaurant: Nudeln, Sandwiches, Americano / 22, Jongno 58-Gil, Jongno-Gu / 02-2254-1005
    &lt;br/&gt;
    Kekse: D. I. Y. Juice / 281, Eulji-ro, Jung-gu Dongdaemun Design Plaza B1 / 02-2153-0740
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Unterkunft
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Dongdaemun Hotel: 286, Jongno, Jongno-gu / 02-741-7811
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://hoteldongdaemun.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://hoteldongdaemun.com/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    JW Marriott Dongdaemun Square: 279 Cheonggyecheon-ro, Jongno-gu / 02-2276-3000
    &lt;br/&gt;
    Hotel Gaon Golden Park: 77 Jongno 44-Gil, Jongno-Gu / 02-741-5071
    &lt;br/&gt;
    Dongdaemun Hostel: 21 Jong-ro 44-Gil, Jongno-gu / 070-4149-8159
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Die oben genannten Informationen wurden im Oktober 2015 verfasst. Sie können sich später ändern. Bitte überprüfen Sie dies, bevor Sie reisen.
     &lt;br/&gt;
     ※ Die in diesem Artikel verwendeten Informationen wie Text, Fotos und Videos sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Daher ist die unbefugte Verwendung des Artikels untersagt.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jongno-gu, Seoul, Korea - Warte auf das Pferd! Samgyetang &amp; Süßwasseraal</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/wait-for-the-horse-samgyetang-freshwater-eel-41-de/</link>
      <pubDate>Thu, 27 Feb 2020 20:32:23 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/wait-for-the-horse-samgyetang-freshwater-eel-41-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-title=&#34;wait-for-the-horse-samgyetang-freshwater-eel--41&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Pferdefreies Essen, gegrillter Süßwasseraal - Jongno-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/41/991dbfb5-6d62-42e3-a784-9f419b76363f.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Pferdefreies Essen, gegrillter Süßwasseraal
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Warte auf das Pferd! Samgyetang &amp;amp; Süßwasseraal
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Jongno-gu, Seoul, Korea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Es ist Sommer. Auch wenn Sie noch schwitzen. Sowohl schlanke als auch ernsthafte Menschen müssen in der Hitze auf sich selbst aufpassen. Samgyetang, das die Magen-Darm-Funktion und den Aal glättet, wurde zur Genesung gefunden. Alle sind fettarm und proteinreich. Wenn Sie es hören, sind Ihre Arme und Beine stark. Wenn Sie jedoch zu viel essen, um sich um Ihren Körper zu kümmern, kann es sein, dass Sie von übergroßem Fleisch betroffen sind. Es gibt noch ein Wort.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Samgyetang ist eine der ersten Hände, die ein Sommeressen ist. Samgyetang ist ein Huhn, das ins Wasser gefallen ist, das jeder probiert hätte, wenn er auf diesem Land geboren und aufgewachsen wäre. Wenn die heißen Tage in der Hitze anschwellen oder wenn der Körper öde ist, wurde der Hühnchen-Baeksook sorgfältig verwöhnt. Wenn Sie im Westen krank werden, essen Sie Hühnersuppe, daher scheint Hühnchen unverzichtbar zu sein.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Essen Sie Samgyetang in Seoul?
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Samgyetang (蔘 鷄湯), wie der Name hinzufügt, Huhn und Ginseng, Jujube, Knoblauch usw. werden hinzugefügt. Schneiden Sie das Huhn sauber und fügen Sie Klebreis, Knoblauch und Jujube zu Ihrem Magen hinzu, um Wasser zu gießen und zu kochen. Sambok-myeon ist dank des repräsentativen Lebensstils des Sommers mehr besucht. Hühnchen, Ginseng und Klebreis werden der Abalone oder anderen tonischen Zutaten zugesetzt.
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;&amp;lt;Local Village&amp;gt; Gesamtansicht - Jongno-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/41/1534e971-fbc2-4e74-a687-10b0152c80e9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     &amp;lt;Local Village&amp;gt; Gesamtansicht
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Samgyetang ist ein nationaler Schatz, der keiner Erklärung bedarf. Samgyetang ist nicht das Waisenkind meiner Mutter, aber ich habe nach einem Samgyetang-Fachgeschäft gesucht, das bei heißem Wetter kein Problem darstellt. Wenn Sie müde und müde sind, von einem Lebensunterhalt getroffen zu werden, und Sie sich heiß fühlen, gehen wir zur Hühnerbrühe für die Seele. &#39;&#39;
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Samgyetang - Jongno-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/41/f13334fd-b2d3-4b9c-bfae-480903036b8f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Samgyetang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Zunächst müssen Sie nicht sprechen. Das legendäre Samgyetang Restaurant ist berühmt als das reguläre Haus des Präsidenten. Es ist schwer zu vermeiden, in der Schlange zu stehen, ob es viele Menschen gibt oder nicht. Es ist schwer, einen freundlichen Service zu erwarten, da viele Leute danach suchen. Trotzdem machen ausländische Touristen mit und die Zahl der Gäste ist überfüllt. Nicht nur Ginseng und Klebreis, sondern auch andere Kräuter werden hinzugefügt, und die Suppe ist schwer und duftend. Gut für diejenigen, die reichhaltige Aromen mögen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Samgyetang von &amp;lt;Jangan Samgyetang&amp;gt; - Jongno-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/41/bc3af729-0adf-4f1c-acf1-767ded564f6f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Samgyetang von &amp;lt;Jangan Samgyetang&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Als nächstes kommt Goryeo Samgyetang in Seosomun-dong. Sie können Samgyetang Fachgeschäfte mit dem gleichen Namen sehen. Kori Samgyetang, das mehr als ein halbes Jahrhundert Tradition hat, befindet sich in Seosomun und Sejong-ro. Dank der klaren und einfachen Brühe bevorzugen Frauen es. Changan Samgyetang befindet sich im selben Rathaus. Changan Samgyetang, der sich durch seine Einzigartigkeit auszeichnet, spricht die Arbeiter in der Nähe mit seinen gewöhnlichen Waffen an. &amp;lt;Koryo Samgyetang&amp;gt; ist leicht zu finden, wenn Sie die Ausfahrt 7 der U-Bahn-Rathausstation und die Ausfahrt 10 der &amp;lt;Jangan Samgyetang&amp;gt; verlassen. Außerdem sind Gangwonjeong und der Samgyetang-See in Singil-dong, die sich in der Gasse der Yongsan-Polizeistation befinden, Fachgeschäfte das ist nicht zu übersehen.
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Goryeo Samgyetang befindet sich am Ausgang 10 der City Hall Station - Jongno-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/41/1cce0eba-9a3d-4728-b627-168a327c9fe5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Goryeo Samgyetang befindet sich am Ausgang 10 der City Hall Station
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Billiges und herzhaftes Huhn ein Kalguksu
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn der oben eingeführte Samgyetang &#34;klassisch&#34; ist, gibt es ein &#34;ertrunkenes Huhn&#34;, das Sie lässiger genießen können. Ein Huhn Kalguksu. Auf der gegenüberliegenden Seite des Gwangjang-Marktes und hinter dem Dongdaemun-Markt befinden sich gegrillte Fischhäuser und ein Hühnerhaus. Es ist leicht zu verstehen, wenn man an Samgyetang denkt, das im Yangpon erscheint. Es ist auch gut, sich zu einem günstigeren Preis um den Körper kümmern zu können, aber der Geschmack, frisches Kimchi in die Brühe zu kochen, ist auch erstaunlich.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Eine Hühnernudelsuppe mit einem Huhn - Jongno-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/41/8bb131c2-f428-42fa-9bd9-2d39a3c6790f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Eine Hühnernudelsuppe mit einem Huhn
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Eine weitere Sache ist, dass es nach Geschmack und Geschmack hergestellt werden kann. Der Nachteil ist, dass es zu heiß ist. Im Gegensatz zu dem bereits gekochten Samgyetang, der vor dem Feuer gekocht wird, um zu essen, weil man der Hitze nicht ausweichen kann. Trotzdem wird das Schwitzen und das Gefühl der Fieberhitze und ein Huhn, das die Kraft der Gliedmaßen abschaltet, verbrannt.
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Wenn Sie es probieren möchten, fügen Sie Kimchi hinzu - Jongno-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/41/431e469b-525a-440e-8087-a674cbd882b1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Wenn Sie es probieren möchten, fügen Sie Kimchi hinzu
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Je nach Geschmack Gewürze, Knoblauch und saures Kimchi zum Kochen geben. Vergessen Sie nicht das Kalguksu, das in der restlichen Brühe gekocht wird, nachdem alle Hühner gegessen wurden. Der Reiz eines Hühnchen-Kalguksu besteht darin, dass zwei Hühner für eine Schüssel Samgyetang gekocht werden können. Es gibt mehrere Fachgeschäfte, beginnend mit &amp;lt;Jinokhwa Mae-mae-dong Chicken&amp;gt;. Wenn Sie keine Hühner mögen, die im Wasser ertrinken, können Sie Ihren Körper auch mit Andong geschmortem Hühnchen, gebratenem Hühnchen-Tang, „치네 님“ oder Hühnchen kochen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Andong geschmortes Huhn mit Fadennudeln - Jongno-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/41/c55ac16f-9e3e-4346-bcb0-3774e2803e87.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Andong geschmortes Huhn mit Fadennudeln
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Nährender Tofu Nr. 1 Aal, funktioniert es wirklich?
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Als nächstes kommt Süßwasseraal. Der Geschmack ist auch köstlich, aber als natürliches pflegendes Tonikum beliebt. Wenn Sie einen Aal in Ihrem Mund kauen, können Sie selbst sehen, wie hoch er ist. Die saftige aber saftige Soße! Aber der Preis ist nicht gewaltig. Teuer zu teuer Es kostet normalerweise über 70.000 Won pro kg. Einige verkaufen vielleicht Maridans. Es kostet auch 3 bis 40.000 Won, was definitiv kein leichtes Essen ist. Parkgehälter sind entweder großherzig oder verdient oder meistens eines davon. Sie müssen es nicht bestehen, bis es natürlich ist. Nur wenn Sie kein guter Gourmet sind, können Sie die subtilen Unterschiede erkennen. Sie sollten es genug schmecken können. Hier sind einige der beliebtesten Aalläden für Glückstage.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Zuerst Chungmuros &amp;lt;Rabbit&amp;gt;. Es ist seit fast 30 Jahren als gegrilltes Aalfachgeschäft tätig. Büroangestellte suchen ein relativ billiges Mittagessen. 2 kg pro 1 kg und zwei Personen können den Aal probieren. An Sonn- und Feiertagen geschlossen. Ein weiterer berühmter Ort ist Ilmi Eel, der sich in der Gasse des Byucksan-Gebäudes gegenüber dem Bahnhof Seoul befindet. Wochenenden und Feiertage sind alle aus. Die Geschäftszeiten sind 11: 30 ~ 13: 00, 17: 30 ~ 21: 00.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Süßwasseraal ohne Pferd gegrillt - Jongno-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/41/a6525d5f-9885-4a22-a240-1d720edda9d7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Süßwasseraal ohne Pferd gegrillt
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Feinschmecker sagen, dass 200 g pro Aal am leckersten sind, aber der Aal, der nicht gegessen werden kann, hat einen süßen 1 kg Aal. Der Aal, der 5 kg klettert, heißt „Omi-Aal“, und Feinschmecker, die ihn probieren möchten, finden im Novotel Gangnam den „Namseoul-Süßwasseraal“. Zwei müssen drei essen. Die Geschäftszeiten sind von 12 bis 22 Uhr. Urlaub geschlossen.
   &lt;br/&gt;
   Wenn Sie Ihren Körper mit &#39;이열치열&#39; fertig haben, warum beenden Sie ihn nicht mit kühlem, rasiertem Eis? Kühlen Sie Ihren Schweiß ab, kühlen Sie Ihren Mund ab und beruhigen Sie Ihren Mund im Sommer.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Süßwasseraal ohne Pferd gegrillt - Jongno-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/41/8eda0fb7-a3b3-4097-9cfe-09b200310df9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Süßwasseraal ohne Pferd gegrillt
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformationen
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Restaurants in der Nähe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Heimatdorf
    &lt;/strong&gt;
    : 85-1, Chebu-dong, Jongno-gu, Seoul, Korea / 02-737-7444
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Goryeo Samgyetang
    &lt;/strong&gt;
    : Seosomun-dong, Jung-gu, Seoul, Korea / 82-2-752-9376
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.krsamgyetang.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.krsamgyetang.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Jangan Samgyetang
    &lt;/strong&gt;
    : 8 Sejong-daero 1-Gil, Jung-gu, Seoul, Korea / 02-753-5834
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Jin Okhwa Halma gewann Huhn
    &lt;/strong&gt;
    : Jongno 40ga-gil, Jongno-gu, Seoul, Korea / 02-2275-9666
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.darkhanmari.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.darkhanmari.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Kohl
    &lt;/strong&gt;
    : Chungmuro 3-ga, Jung-gu, Seoul, Korea / 82-2-2274-8992
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Japanischer Aal
    &lt;/strong&gt;
    Dongdong, Yongsan-gu, Seoul, Korea / 02-777-4380
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Unterkunft
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Morgen Residenz
    &lt;/strong&gt;
    : Myeong-dong 8-ga, Jung-gu, Seoul, Korea / 82-2-779-8353
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     24 Gästehaus Seoul Station
    &lt;/strong&gt;
    : Huam-ro, Yongsan-gu, Seoul / 02-754-8124
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://seoulstation.24guesthouse.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://seoulstation.24guesthouse.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Shin Young Motel
    &lt;/strong&gt;
    : Yeongdeungpo-ro, Yeongdeungpo-gu, Seoul, Korea / 82-2-2678-5695
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://blog.naver.com/sinyoung196&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://blog.naver.com/sinyoung196
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Die oben genannten Informationen wurden im August 2016 aktualisiert und können sich später ändern. Bitte überprüfen Sie dies, bevor Sie reisen.
     &lt;br/&gt;
     ※ Die in diesem Artikel verwendeten Informationen wie Text, Fotos und Videos sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Daher ist die unbefugte Verwendung des Artikels untersagt.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>