<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Guri-si.ru on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/guri-si.ru/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Guri-si.ru)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 25 Mar 2020 22:54:09 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/guri-si.ru/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>&#39;Гури каменный мост дорога потроха аллея&#39; - Гури-си, Кёнгидо, Корея</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/guri-stone-bridge-road-giblets-alley-281-ru/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Mar 2020 22:54:09 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/guri-stone-bridge-road-giblets-alley-281-ru/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Guri-si, Gyeonggi-do, Korea&#34; data-title=&#34;guri-stone-bridge-road-giblets-alley--281&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Палочки для еды - Гури-си, Кёнгидо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/281/d5544e9e-9c60-46ff-a5c2-4c9257474425.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Палочки для еды
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   &#39;Гури каменный мост дорога потроха аллея&#39;
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Гури-си, Кёнгидо, Корея
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Gurichang Alley, Рынок Гури в Сутаек-донге, Гури, также известен как «Аллея Долдари-гиль Гиблет». Когда вы проходите рынок и г
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Именно в начале 2000-х годов дома с потрохами вошли в переулок Гольгочанга на дороге каменного моста. Аллеи Гапчанга образовались, когда торговцы, которые продавали потроха в киосках на рынке Гури, начали открывать магазины в одном или двух аллеях. Помимо «Оригинального доктора Юк Гопчанга», «Боба Гопчанга», «Тети» и т. Д. Есть рестораны, которые служат для прикосновения к этому месту.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Каменный мост, дорога Гопчан, аллея - Гури-си, Кёнгидо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/281/92af9779-4fe9-4ab6-bb95-d96d1b4352b2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Каменный мост, дорога Гопчан, аллея
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   По сравнению с другими ресторанами, Gapchang Alley наполнен ароматом простых людей. Гости разные в зависимости от времени суток. Домохозяйки приходят на обед, студенты, которые заканчивают занятия ближе к вечеру, и офисные работники стучат в дверь ресторана, чтобы насладиться легкими закусками в бокале соджу поздним вечером. В частности, потроха здесь популярны среди соседней молодежи. Когда студенты найдут это, они могут добавить больше, чтобы они могли есть сытно.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Жареные потроха - Гури-си, Кёнгидо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/281/b1ea8abf-aaed-43ea-8343-195cd962ebd4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Жареные потроха
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Гопчан с рисовым пирогом и вермишелью - Гури-си, Кёнгидо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/281/b67ec2ba-87c6-4215-8e3a-f9cc3b4138fe.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Гопчан с рисовым пирогом и вермишелью
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Растительные потроха начинаются со стенда
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   История старшего брата в доме потрохов, «Оригинальный доктор Гопчанг», насчитывает более 20 лет. В 1987 году владелец начал жарить потроха. Новый дом, который только что был женат, заполнил прилавок на рынке Гури, и это был потрох, который в то время служил закуской. Жареные потроха, подаваемые с овощами, такими как листья кунжута и капуста, были очень популярны среди женщин в то время. Следуя репутации того времени, этот ресторан все еще может похвастаться растительными потрохами в качестве основного меню.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   В это время потроха была также вырезана ножницами. Когда потроха была обрезана, пальцы распухли, а коллекторы часто забивались, потому что масло было жирным, когда муку промывали мучным тестом. Бизнес Gopchang все еще очень прост в наши дни. Потрошки также приходят в разрезанном состоянии, а внутренняя часть промывается водой под давлением.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Фруктовое мороженое - Гури-си, Кёнгидо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/281/ba535fb7-d095-43bc-aaef-92d7ca154e8a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Фруктовое мороженое
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Жареные потроха - Гури-си, Кёнгидо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/281/93b09230-563a-4145-84fd-9dd1cced1292.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Жареные потроха
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Владелец, который начал продавать потроха на стенде, открыл ресторан, специализирующийся на потрохах, в 1992 году. Именно в 2001 году он обосновался здесь. Поблизости «Боба Гопчан» и «Тетя» также находятся рестораны, которые держат переулки с 2001 года. Когда аллея стала известной, другие рестораны вошли в кипение Онги, сделав каменный мост и переулок потрохами такими, какие они есть.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Потроха с зеленью и салатом - Гури-си, Кёнгидо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/281/2de5e615-d667-495d-9ef6-5738b1999ead.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Потроха с зеленью и салатом
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Сушеные потроха с зеленью
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   У потрохов здесь есть несколько секретов на их вкус. Дело в том, чтобы приготовить свежие потроха. В при
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Более 20 лет прошло от стенда до потроховой аллеи, поэтому предпочтения постоянных клиентов разные. Это также
   &lt;br/&gt;
   «Это очень полезно, когда мои друзья, пришедшие студентом, приходят сюда на свидания и обнимают меня позже. Потому что я также отправил свою старшую дочь в колледж с потрохами. Если я думаю о том, чтобы иметь ребенка дома и поочередно проводить ночь с муж мой, сердце мое соленое.
   &lt;br/&gt;
   Как и воспоминания о владельце доктора Юй Гопчанга, витые потроха содержат не только вкус, но и множество историй и любовей.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Переулки потроха, одобренные каждым поколением - Гури-си, Кёнгидо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/281/b92798ee-d8fd-41d8-aafb-4518f2e1fc4b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Переулки потроха, одобренные каждым поколением
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    В дополнение к листьям кунжута и капусте растительные потроха, особенность каменного моста, богаты рисовыми лепешками и вермишелью. Фрукты с фруктами и пряностями, которые смешивают с фруктами и фруктами, также популярны. Пряный жареный потрошка идет с сашими из морских водорослей на столе. Если вы до какой-то степени ели потроха, есть еще одна особенность - есть гонгбитап. Цена за одного гопчанга составляет 7000 вон, поэтому цена не слишком высока. Если вы добавите дополнительный гонгабап для 2 человек, от 2 до 3 человек могут заполнить лодку. В выходные и ближе к вечеру гости, как правило, переполнены, а парковка находится за потрохами.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Переулки потроха, одобренные каждым поколением - Гури-си, Кёнгидо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/281/8077137a-df75-4a31-9883-82f8f82f9e53.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Переулки потроха, одобренные каждым поколением
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   После того, как вы наполнили свой живот потрохами, вы можете прогуляться в Donggungneung, один из главных достопримечательностей Гури
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Пряные потроха - Гури-си, Кёнгидо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/281/cddb384b-5883-46f5-9d62-bef4d038fbc6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Пряные потроха
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Информация о путешествии
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    1.Доступ
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Самостоятельное вождение
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Станция Sangbong → Пересечение Mangwoo → Госпиталь Guri Университета Hanyang → Past Guri Market и поверните направо на перекрестке Dooldari-gil
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * общественный транспорт
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Сядьте на автобус № 201, 65 или 167 в направлении Гури от станции Санбонг на метро.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    2. Рестораны вокруг
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Помощь потроха доктора Ю: Сутек-дон / Растительные потроха / 031-568-0320
    &lt;br/&gt;
    Имоне Гопчанг: Сутек-донг / Жареные потроха / 031-552-9636
    &lt;br/&gt;
    Бобаи Гопчан: Сутек-донг / Гопчанг, Одоль кость / 031-568-6562
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    3.Accommodation
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Феличе Отель: Sutaek-dong / 031-556-9864
    &lt;br/&gt;
    Мотель Габбана: Сутаек-донг / 031-563-0444
    &lt;br/&gt;
    Бали Мотель: Sutaek-донг / 031-551-1800
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    ※ Приведенная выше информация была создана в феврале 2013 года и может измениться позже, поэтому обязательно проверьте ее, прежде чем
    &lt;br/&gt;
    ※ Информация, такая как текст, фотографии и видео, используемые в этой статье, защищены авторским правом Корейской туристической организации, и несанкционированное использование статьи запрещено.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>«Зеленый секрет» настаивает на свежем зеленом, Гури Сунгнеунг - Гури-си, Кёнгидо, Корея</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/green-secret-infuses-with-fresh-green-guri-sungneung-220-ru/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Mar 2020 03:28:34 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/green-secret-infuses-with-fresh-green-guri-sungneung-220-ru/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Guri-si, Gyeonggi-do, Korea&#34; data-title=&#34;green-secret-infuses-with-fresh-green-guri-sungneung--220&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Лесная тропа и Чонджагак в Сунгнеунг - Гури-си, Кёнгидо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/220/dc273629-3f26-4dcd-a992-7eb607fe8e80.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Лесная тропа и Чонджагак в Сунгнеунг
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   «Зеленый секрет» настаивает на свежем зеленом, Гури Сунгнеунг
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Гури-си, Кёнгидо, Корея
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Я иду рано утром. Soongneung открылся в этом году. Sungneung - это 18-я династия Чосон и могила королевы Мёнсон. Он был закрыт на протяжении многих лет среди девяти гробниц медных холмов и был открыт для публики в начале этого года. Sungneung показал первый свежий зеленый. Дорога в «Тайное гнездо» - это уютная лесная тропа, которую иностранцы давно не посещали. Утренний лес глубокий, и пение птиц идеально. Короче говоря, рано утром Sungneung - безмятежная гробница без толп всех трех.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   «Просмотр запретной зоны». Это длинный ярлык, прикрепленный к Sungneung для защиты культурных ценностей. Даже если вы посмотрите руководство к Donggureung, оно находится в конце рекомендуемого курса просмотра. Прогулка по Donggungneung несколько медленная, когда вы видите знаменитых королей, таких как Geonneung из Taejo, Mokneung из Seonjo и Wonneung из Yeongjo. Солнце жаркое, и гробницы и Чонджагак перед гробницами и Хонсалмуном похожи. Когда вы приходите в Хённунг, гробницу короля Кёнджонга, вы больше волнуетесь о расслаблении, чем ходьбе. Soongneung в спокойном лесу так свежо и сияет.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Король Соннун, могила короля Хёнджонга и королевы Менсонг - Гури-си, Кёнгидо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/220/f14eb080-341c-471a-8850-2a946a288977.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Король Соннун, могила короля Хёнджонга и королевы Менсонг
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Вся прелесть прогулки по Донггурунгу не в том, чтобы стоять на могиле. Грунтовая дорога, которая соединяет могилы и могилы, является волнением. Уже есть большое значение для прогулок среди объектов всемирного наследия. Деревья, которые много лет хранят царскую гробницу, выстроены на набережной с изогнутыми спинами. Ели, дубы, камелия, сосны и т. Д. Похожи на слуг короля, которые были вместе на протяжении веков. В лесу растет светло-зеленый мох, и когда вы стоите на нем, вы чувствуете, как будто вы наступаете на теплый ковер. Горсть солнечного света течет по деревьям, и тонкий поток течет, словно нарушая тишину на обочине. Такая спокойная атмосфера стоит на набережной, ведущей к Sungneung.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sungneung&#39;s Moon и Seok Moon - Гури-си, Кёнгидо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/220/4d9dfeaf-f511-4c79-997e-6a1ec531f4fc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sungneung&#39;s Moon и Seok Moon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Крыша Pajak, обозначенная как клад
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Истории, запутанные в Sungneung, ведут к более глубокой мысли. Hyunjong родился в династии Цин, единственный иностранный король Чосон. Сын был получен, когда его отец, Bongrimdaegun (Hyojong) был взят в заложники династии Цин после болезни. Хёнджон попытался установить порядок династии Чосон, которая была потрясена во время обнищания Имджина и больных, когда он достиг престола в возрасте 19 лет. Он прекратил политику безрассудного наказания и ввел в действие закон Дэдон в Хонаме.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Sungneung состоит из Ssangneung. Королева Мёнсон, королева, спит. Особенностью, которая выделяется в Sungneung, является павильон священного духа короля во время церемонии. Это единственная из королевских гробниц династии Чосон, и она уникальна. Павильон Сунгнеунга обозначен как Сокровище № 1782. Помимо Чонджакгака, будут обновлены реликвии сооружений вокруг Королевских гробниц. Поток вытекает из царской гробницы, и этот поток служит границей между миром и святилищем. Мост через ручей называется мостом Geumcheon. Хонсалмун на красной колонне перед королевской гробницей является признаком того, что это священная область, и путь, ведущий из Хонсалмун в Чонджакга, отличается по высоте от левой и правой. Дорога слева - синтоистская святыня богов, а дорога справа - святыня королей. Памятник, который фиксирует достижения короля, находится справа от павильона, а скульптуры фигур животных, таких как Seokma, Seokyang и Lagoon, окружают королевскую гробницу. Перед гробницей находится сооружение, в котором рядом стоят беспилотные и лунные насекомые. У Лунного Сына Суннина мягкое выражение лица, а его необжитая фигура с открытым ртом украдена. Каждая гробница имеет свою индивидуальность, а статуи немного отличаются.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type3 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sungneung панорамный вид - Гури-си, Кёнгидо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/220/75ea91fa-07c0-48c5-ae1e-9d3a632d3cff.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sungneung панорамный вид
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Крыша площади обозначена как клад - Гури-си, Кёнгидо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/220/0ac76e9d-ea0c-4119-8011-40d5851b94d8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Крыша площади обозначена как клад
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Восточные холмы - Гури-си, Кёнгидо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/220/f9a9a1b5-d766-47b9-acdb-0c9f987d3e0e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Восточные холмы
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Королевская лесная тропа ранним утром
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Объект всемирного наследия ЮНЕСКО - королевские гробницы Чосон, 40 из 42 царских гробниц расположены в Южной Корее, и 9 из них относятся к медной гробнице. Это самая большая в Корее по масштабам королевская гробница Чосон. Однако историческая ценность, которую душа династии Чосон стояла более 500 лет, не убедительна. Очарование Donggureung связано с густым лесом и природой. Деревья, растущие на покрытых мхом землях, создали лучшие тропы для подражания.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Серебряная трава растет в Geonneung Taejo по-разному. Говорят, что Тэджо хотел быть похороненным в своем родном городе, который он обычно пропускал в последние годы, поэтому он привез землю и серебряную траву из своего родного города Йонхён и посадил его в бонбон. Кроме того, на вершине Чонджагун в Джеоннунге есть квадратная каменная координация, чтобы люди могли поклониться внизу. Среди королевских гробниц династии Чосон, Джеоннунг является единственным местом в династии Чосон. Луна и Муинсок в Хённёне, где спит Мун Чен, имеют смешные лица. У входа в могилу предков предков стояла колония грабовых деревьев.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Donggureung Trail - Гури-си, Кёнгидо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/220/6141ebca-31b7-4a72-91e3-fbf1b79ead56.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Donggureung Trail
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Хонгсалмун и Чамдо из Сунгнеунг - Гури-си, Кёнгидо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/220/d90b2f99-b235-4364-a198-a932be273c81.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Хонгсалмун и Чамдо из Сунгнеунг
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Sungneung является обязательным посещением рано утром. В летний сезон ворота Donggureung открываются в 6 часов утра. Когда посетители приходят и уходят, когда сочетаются возвышенная тишина и густой лес, а не шум мира, вы можете понять, что лес и замок тихо окружены. В прошлом не было возможности случайно встретиться с королевской гробницей, и встреча с королевской гробницей не была бы такой беззаботной. Как и давным-давно, царские гробницы и лесные дороги, которые встречаются в одной атмосфере даже спустя сотни лет, становятся все более и более душевными.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ручей восточного холма - Гури-си, Кёнгидо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/220/0279e4a6-5c1d-49f5-8b1d-c2dd54eb2d2f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ручей восточного холма
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Святые расстилают коврик у ручья или травы и наслаждаются загробной жизнью, данной царем. Также интересно посмотреть видео о процессе строительства Королевской гробницы в историческом музее у входа в кассу. В праздничные дни для посетителей предоставляется комментарий, а также предоставляется программа лесного опыта для детей. Это большое благословение для потомков - иметь содержательный, очаровательный и тихий променад около пространства жизни.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Центр истории и культуры - Гури-си, Кёнгидо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/220/2b5f1720-4ef7-4514-8cea-ab778c2dbf82.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Центр истории и культуры
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Информация о путешествии
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    [Donggureung Sungneung]
    &lt;br/&gt;
    Адрес: 11-2, Санчан-дон, Гури-си, Кёнгидо
    &lt;br/&gt;
    Контакт: 031-563-2909
    &lt;br/&gt;
    Часы работы: лето (с марта по октябрь) с 6:00 до 18:30, выходной - понедельник
    &lt;br/&gt;
    Входная плата: возраст 18 ~ 64 000 вон
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    1.Доступ
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Самостоятельное вождение
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Внутренняя кольцевая дорога Сеула → Северная кольцевая дорога → Ратуша Гури, выход в направлении Donggureung, затем разворот → Donggungneung Sungneung
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    *
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Сядьте на автобус 88 или 102 от станции Чхоннянни или станции Санбонг и сойдите на станции Donggureung.
    &lt;br/&gt;
    Сядьте на автобус № 1, 1-1 или 92 от станции Gangbyeon и сойдите на станции Donggureung
    &lt;br/&gt;
    От станции Guri линии Jungang сядьте на городской автобус 2 или 6
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    2. Рестораны вокруг
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Dumegol: Hanjeongsik / 335 Donggureung-ro, Guri-si / 031-573-5558
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Деревня народного тофу: Тофу Hotpot / 94, Bulmal-ro, Guri-si / 031-554-1033
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Мёхян Сон Манду: Сон Мангукгук / 63 Ачасан-ро, Гури-си / 02-444-3515
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    3.Accommodation
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Отель Феличе: Анголь-ро, 57, Беон-Гил, Гури-си / 031-556-9864
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Мотель Gabbana: 70, Анголь-ро, Гури-си / 031-563-0444
    &lt;br/&gt;
    Мотель Бали: Гимназия Гури-си 172beon-gil / 031-551-1800
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    ※ Приведенная выше информация была создана в июне 2013 года и может быть изменена позже, поэтому обязательно проверьте ее перед поездкой.
    &lt;br/&gt;
    ※ Информация, такая как текст, фотографии и видео, используемые в этой статье, защищены авторским правом Корейской туристической организации, и несанкционированное использование статьи запрещено.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>