<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Changnyeong-gun.de on Korea Tour</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/changnyeong-gun.de/</link>
    <description>Korea Tour (Changnyeong-gun.de)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 01 Mar 2020 10:42:31 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/changnyeong-gun.de/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Changnyeong-gun, Gyeongnam, Korea - Erkundung des schönen Kulturerbes von Changnyeong</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/exploring-the-beautiful-cultural-heritage-of-changnyeong-61-de/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Mar 2020 10:42:31 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/exploring-the-beautiful-cultural-heritage-of-changnyeong-61-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Changnyeong-gun, Gyeongnam, Korea&#34; data-title=&#34;exploring-the-beautiful-cultural-heritage-of-changnyeong--61&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Gyodong-Gräber - Changnyeong-gun, Gyeongnam, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/61/0ca73a2f-0e2d-4547-9d88-be08865d7bc9.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Gyodong-Gräber
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Erkundung des schönen Kulturerbes von Changnyeong
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Changnyeong-gun, Gyeongnam, Korea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Changnyeong erinnert mich zuerst an Upo Swamp. Wenn jedoch nur Upo Wetland in den Sinn kommt, werden wir Changnyeong unterschätzen. Changnyeong ist der Ort, an dem Bihwagaya, eine der Gaya-Nationen, an die Macht kam. Es war auch die Heimatstadt, in der König Jin-ra, der König von Silla, das Land Shilla erklärte, nachdem er Gaya unterworfen hatte. Es gibt riesige historische Überreste von der Gaya-Ära bis zur Joseon-Dynastie, und Sie können wertvolles kulturelles Erbe finden, darunter zwei nationale Schätze und vier Schätze.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Nicht professionell mit der Geschichte von Gaya
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie auf dem Buinland Expressway nach Changnyeong IC fahren, Hwangwang hebt sich vom weit geöffneten Changnyeong-eup ab. In der Ära der drei Königreiche wurde es nichtmilitärische Armee und Hwawang-Kanone genannt. Changnyeong, basierend auf der Visage-Armee der Drei Königreiche, heißt Bisabeul und bedeutet „rotes Feld“.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Nationaler Schatz Nr. 34 - Changnyeong-gun, Gyeongnam, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/61/79cb4382-f10c-4794-9763-640d59edefcc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Nationaler Schatz Nr. 34
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Bisabul ist ein Ort, an dem Bhagagaya, ein kleines Land von Gaya, an die Macht kam. Gyodong-Gräber und Songhyeon-dong-Gräber, die als Spuren von Bihwagaya gelten, einschließlich der vom König von Silla Jinheung errichteten Jinheung Royal Guards und der im Land errichteten Sulwha-dong-Ost-West-Drei-Stein-Pagode Yinyangsa-joseongbi , Songhyeon-dong Die Changnyeong Seokbingo und Changnyeong Hyanggyo sind in der Stadt verstreut.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Schatz Nr. 520 Liquor Tower - Changnyeong-gun, Gyeongnam, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/61/30de64be-7c6b-454a-be90-dbf2bbb5b837.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Schatz Nr. 520 Liquor Tower
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   ich
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Schatz Nr. 310 Changnyeong Seokbingo - Changnyeong-gun, Gyeongnam, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/61/ae134335-223c-4149-8dd0-a06d6cf77a51.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Schatz Nr. 310 Changnyeong Seokbingo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das Jinheung Wanghaeng-gil fährt vom Changnyeong Museum zum Manokjeong Park mit der Jinheung Royal Scenic Guard, dem Changnyeong Seokbingo und dem Suljeong-ri Hochpass, der Suljeong-ri Ost- und West-Dreistöckigen Steinpagode, dem orthogonalen Dangji-Zweig und dem Seongsa-sa-Tempeldenkmal , Sajik, Mandeokji und Changnyeong Hyanggyo. Songhyeon Yi-gil ist ein Kurs, der Sie zurück zu den Gyodong-Gräbern und Changnyeong-Museen vom Changnyeong-Museum über Gyodong, Songhyeon-dong-Hügel, Songhyeon-dong, Maae Yeosang-Statue, Jinheung Wangcheok-Wache, Changnyeong Seokbingo und Changnyeong Hyanggyo führt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Schatz Nr. 227 Heilsgeschichte - Changnyeong-gun, Gyeongnam, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/61/5907ed32-ef5b-465b-bcbf-68d79418ac0a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Schatz Nr. 227 Heilsgeschichte
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Lernen Sie das wunderschöne kulturelle Erbe kennen, das Changnyeong erstrahlt
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das erste Treffen auf dem Weg von Changnyeong IC nach Changnyeongeup ist die Seojeongli Seoseom Pagode. In der dreistöckigen Sulagolli-Ost-Pagode, die weniger als 1 km entfernt liegt, kann man sich gut umsehen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Überreste des alten Tempels rund um die dreistöckige Steinpagode - Changnyeong-gun, Gyeongnam, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/61/35e0cdb0-a82f-4624-9e98-30b3435eccd6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Überreste des alten Tempels rund um die dreistöckige Steinpagode
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die zwei dreistöckige Pagode ist in den Osten und Westen der Sulgori unterteilt. Beide sind Steinpagoden der Unified Silla-Zeit, unterscheiden sich jedoch in vielerlei Hinsicht. Die dreistöckige Ostpagode wird als Nationalschatz Nr. 34 und die dreistöckige Westpagode als Schatz Nr. 520 bezeichnet. Die dreistöckige Dongsam-Pagode ist etwas groß, und Form und Aussehen der Pagode sind im Allgemeinen ähnlich. Die dreistöckige Dongsam-Pagode zeichnet sich durch Stabilität, scharfe Linien und ein raffiniertes Gefühl aus. Im Vergleich dazu ist die dreistöckige Westpagode etwas schlank und die Linien sind stumpf und weich. Die dreistöckige Steinpagode im Westen kann über eine schmale Straße zum Namjung Park erreicht werden, während die dreistöckige Steinpagode im Osten leicht vom öffentlichen Markt in Changnyeong zu erreichen ist.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Seojeongseom Seoryon Steinturm - Changnyeong-gun, Gyeongnam, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/61/2b786468-934e-450c-a4be-6fe7fbb7fc7b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Seojeongseom Seoryon Steinturm
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie den permanenten Markt von Changnyeong verlassen und rechts entlang des Myeongdeok-ro abbiegen, treffen Sie auf Changnyeong Seok Bingo, ein Meisterwerk der Joseon-Dynastie. Seokbingo ist ein Eislager, das während der Joseon-Dynastie gebaut wurde. Der 2012 erschienene Film &#34;Vom Winde verweht&#34; mit Cha Tae-hyun basiert auf Servingo, einem steinernen Eisbehälter von Hanyang in der Joseon-Dynastie. Seokbingo befindet sich auch in Gyeongju, Andong, Qingdao und Dalseong. Es gibt zwei Seokbingo in Changnyeong-eup und Yeongsan-myeon. Changnyeong Seokbingo wurde als Schatz Nr. 310 bezeichnet.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ein Denkmal mit Aufzeichnungen über Changnyeong Seokbingo - Changnyeong-gun, Gyeongnam, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/61/6aefb634-f5e1-4917-9d3d-24838a25a5b6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ein Denkmal mit Aufzeichnungen über Changnyeong Seokbingo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Yinyangsajoseongbi (Schatz Nr. 227) in der Nähe des Samjin-Apartments in der Nähe des Eingangs zum Changnyeong-gun-Büro und die Songhyeon-dong Mae Ehagae-Statue (Schatz Nr. 75) in der Nähe des Changhwa-Tempels am Eingang des Songhyeon-dong-Grabes sind ebenfalls in Changnyeong zu sehen -eup. Es ist ein wertvolles kulturelles Erbe.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Mönchs Gesicht in Bergung geschnitzt - Changnyeong-gun, Gyeongnam, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/61/37133ad6-eb5a-439a-a2a6-de14dd5b43d7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Mönchs Gesicht in Bergung geschnitzt
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Spur der Sekretärin und des sonnenverwöhnten Mädchens
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Nationalstraße Nr. 20, die durch die Stadt Changnyeong führt, überquert das Qingdao im Norden und den Nakdong im Süden und führt in das ländliche Land. Gyodong-Gräber befinden sich in der Nähe der Nationalstraße von Cheongdo nach Cheongdo und Songhyeondong-Gräber in der Nähe von Changhwasa am Eingang des Hwawangsan County Park. Zwei Grabhügel wurden zusammengefasst und als historische Stätte Nr. 514 bezeichnet. Gyodong- und Songhyeon-dong-Grabhügel wurden im 5. und 6. Jahrhundert gebildet und sind Spuren der Nicht-Gagaya, die ihre Kräfte um die Nicht-Profis entwickelten. Laut Samguk-yusa, das von der Goryeo-Dynastie erbaut wurde, wurde Nicht-Gagaya zusammen mit dem Gwan-Gwan-Gaya, den älteren Menschen, dem Aragaya und dem Seongsan-Gaya in die 5-Gaya aufgenommen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Grabhügel von Gyodong und Songhyeon-dong bildeten sich vor der japanischen Kolonialherrschaft über 150 Hügel. Ausgrabungen wurden 1918 während der japanischen Kolonialherrschaft vorgenommen, als ein riesiges Relikt ausgegraben wurde. Die meisten Artefakte wurden jedoch nach Japan gebracht und Gräber gründlich zerstört.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Reisende, die in Gyodong-Gräbern gehen - Changnyeong-gun, Gyeongnam, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/61/b04b8a5e-5624-4bdc-89c2-f1ee9d652a11.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Reisende, die in Gyodong-Gräbern gehen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   In den Grabhügeln von Songhyeon-dong gab es vor 1500 Jahren Spuren von Sunjang. Auf dem Grabhügel blieben nur Spuren von Grabräubern zurück, und als sie entfernt wurden, wurden vier Knochen zusammen mit verschiedenen Ornamenten und Steingut gefunden. Die erste, die intakt bleibt, wurde von einem Expertenteam aus den Bereichen Archäologie, Forensik, Anatomie und prägende Kunst restauriert. Der Name, der diesem Sunjang-Mädchen gegeben wurde, ist &#34;송현 이&#34;.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Grabschöpfungsdiorama des Changnyeong Museums - Changnyeong-gun, Gyeongnam, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/61/dbcf68ec-75eb-4a77-9472-8131041a8c76.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Grabschöpfungsdiorama des Changnyeong Museums
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Spuren von Bihwagaya sind im Changnyeong Museum erhalten. Verschiedene Relikte, die aus Gyo-Dong- und Songhyeon-Dong-Gräbern ausgegraben wurden, sowie Restaurierungsmaterialien von Sunjang Ingol werden ebenfalls ausgestellt. Außerhalb des Museums befindet sich eine Ausstellungshalle, in der die in der Nähe von Gwanryongsa entdeckten Grabhügel von Gyeseong verlegt und restauriert werden.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ausstellungsraum des Changnyeong Museums - Changnyeong-gun, Gyeongnam, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/61/9832dd0c-5ad1-43c7-ab3c-3fc7f43510c9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ausstellungsraum des Changnyeong Museums
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Gyodong-Gräber und Songhyeon-Dong-Gräber sind ziemlich gute Wanderwege. Während Sie entlang der hoch aufragenden Gräber gehen, ändert sich die umliegende Landschaft jeden Moment. Die Landschaft ist so schön wie das Jisan-Dong-Grab älterer Menschen in Gyeongbuk.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jinheung Royal Guards Denkmal im Manokjeong Park - Changnyeong-gun, Gyeongnam, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/61/9116292f-d4b4-4d0f-b2f4-3cd0a85ac1a8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jinheung Royal Guards Denkmal im Manokjeong Park
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Jinheung King ist der König, der das Territorium der Silla-Ära am meisten erweitert hat. Als Pionier des Territoriums bleiben die reinen Regenfälle, die er in jeder Region auslöste, auf dem Berg. Bukhan, Maun-ryeong, Hwangcho-ryeong und in Changnyeong gibt es eine Wache für Jinheung Wangcheok. Chuck Kyung-bi bezieht sich auf den Regen, der zum Gedenken an die öffentliche Stimmung durch Patrouillieren im Land entstanden ist, nachdem König Jinheung Pionierarbeit auf dem Territorium geleistet hatte. Ein weiterer reiner Regen, der im Jinheung Wangdae gebaut wurde, trägt den Titel &#34;Reinwasserpavillon (巡狩 管 境)&#34;. Es ist ein Denkmal, das erbaut wurde, nachdem der König vom König patrouilliert hatte, und die Liste der Diener, die den König ausgeführt haben, ist eingraviert. Ob es sich um eine Diebstahlwache oder um eine reine Ausgabe handelt, es ist klar, dass dies ein Beweis für die Ausweitung des Territoriums von König Chin ist.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jinheung Royal Spine Guard - Changnyeong-gun, Gyeongnam, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/61/890bd985-6f48-4ca5-9a94-6b9b1fd6fe2c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jinheung Royal Spine Guard
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie zum Manokjeong Park gehen, etwa 400 Meter von Changnyeong Seokbingo entfernt, können Sie die Jinheung Royal Guard treffen. Ein Student, der ein Picknick in der Nähe des Berges hatte. Masan Festung am Fuße des Berges. Hwangwang entdeckte es während der japanischen Kolonialherrschaft und fand es als Steinmonument von Silla und zog 1924 an seinen heutigen Standort. Im Manokjeong Park gibt es auch eine Auswahlgebühr für Chosonhwabi, das während der Heungseondaewon-Kanone gebaut wurde, und die dreistöckige Pagode von Tokcheon-ri, Changnyeongsa und Beamten der Joseon-Dynastie, die durch Changnyeong gingen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Chuckhwa-Denkmal, erbaut während Heungseondaewon - Changnyeong-gun, Gyeongnam, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/61/80e0b0b1-f389-468b-8ca4-815df026b735.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Chuckhwa-Denkmal, erbaut während Heungseondaewon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformationen
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Changnyeong Museum
     &lt;/strong&gt;
     &lt;br/&gt;
     Adresse: 34, Changmil-ro, Changnyeong-eup, Changnyeong-gun, Gyeongnam
     &lt;br/&gt;
     Kontakt: 055-530-1500
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Changnyeong-gun Reiseleiter
     &lt;/strong&gt;
     &lt;br/&gt;
     Kontakt: 055-530-1000
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Restaurants in der Nähe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Yangban Cheongguk: Cheonggukjang / 64 Hwawangsan-ro, Changnyeong-eup, Changnyeong-gun / 055-533-0066
    &lt;br/&gt;
    Zelkova Haus: Natürliches Lied Dakguk / 17 Daman-gil, Changnyeong-eup, Changnyeong-gun / 055-521-3678
    &lt;br/&gt;
    Siraegi Rice Award: Siraegi Rice Award / 63 Oncheon-ro, Yeongsan-myeon, Changnyeong-gun / 055-536-4555
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Unterkunft
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Hwawangsan Natural Recreation Forest: 128-126, Cheongan-Gil, Goam-Myeon, Changnyeong-Gun / 055-533-2332
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.hwawang.or.kr/main/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.hwawang.or.kr/main/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    S Motel: 1221 Upo 2-ro, Changnyeong-eup, Changnyeong-gun / 055-532-6542
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Die oben genannten Informationen wurden im Mai 2017 aktualisiert und können sich später ändern. Bitte überprüfen Sie dies vor Reiseantritt.
     &lt;br/&gt;
     ※ Die in diesem Artikel verwendeten Informationen wie Text, Fotos und Videos sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Daher ist die unbefugte Verwendung des Artikels untersagt.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>