<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Yeongam-gun.ru on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/yeongam-gun.ru/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Yeongam-gun.ru)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 27 Feb 2020 20:08:15 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/yeongam-gun.ru/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Yeongam-gun, Чоннам, Корея - Мощность сгорела! Kalaktang, Naejangtang и найм осьминога: освежающее путешествие в Yeongam.</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/power-burned-galaktang-nakjitangtang-and-octopus-horong-a-refreshing-journey-to-yeongam-39-ru/</link>
      <pubDate>Thu, 27 Feb 2020 20:08:15 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/power-burned-galaktang-nakjitangtang-and-octopus-horong-a-refreshing-journey-to-yeongam-39-ru/</guid>
      <description>
&lt;div data-title=&#34;power-burned-galaktang-nakjitangtang-and-octopus-horong-a-refreshing-journey-to-yeongam--39&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Gal Nak-tang - одно из лакомств Yeongam. - Yeongam-gun, Чоннам, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/39/ce689c6d-2113-4616-b16e-b29d53f2bb72.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Gal Nak-tang - одно из лакомств Yeongam.
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Мощность сгорела! Kalaktang, Naejangtang и найм осьминога: освежающее путешествие в Yeongam.
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Yeongam-gun, Чоннам, Корея
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   «Если вы покормите трех или четырех осьминогов падающей корове, у вас будет сильная сила».
   &lt;br/&gt;
   Это предложение объясняет осьминога в активе. Осьминог, который заставляет упасть упавшую корову. Прозвище «морской женьшень» содержит большое количество таурина и гистидина, которые превосходны в тониках. Это причина, почему он стал известен как выносливость для усталых людей. Сегодня мы отправились в освежающую поездку в Докчхон в Йонгаме, Чолланам-до, известную как «улица Осьминога». Обилие весенних пейзажей в Южной Корее является бонусом.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Племенной осьминог, подарок обильных южных островов приливных квартир
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Йонгам-гун, с его богатыми приливными квартирами в Намдо, был известен своим племенным осьминогом. Если вы посмотрите на карту некоторое время, Йонгам расположен вдоль западного побережья Восточного моря, которое ведет к Мокпо вдоль Хампёнга и Муана, которые также известны своим осьминогом из племени. Неудивительно, что трехголовый осьминог прославился на Земле Йонгам, где соленые и пресные воды западного побережья смешались вдоль ствола реки Йонсан в Намдо. Строительство реки Йонгсан Хаготдук в настоящее время утратило репутацию горного осьминога, производящего горы. Это потому, что однажды рай для осьминога был создан благодаря разработке различных рецептов для осьминога.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Улица Осьминог, ведущая к Докчеон 5-дневный рынок - Yeongam-gun, Чоннам, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/39/c13d11bc-aa77-4e03-b9e2-4225ad4308b7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Улица Осьминог, ведущая к Докчеон 5-дневный рынок
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Dokcheon Octopus Street находится в Докчеон-ри, Хаксан-Мён, Йонгам-гун, Чоннам. Более 30 специализированных магазинов осьминогов следуют за 5-дневным рынком Dokcheon. 5-дневный рынок Dokcheon, который проводится 4 и 9 числа каждого месяца, также является обязательным. Это место, где находилось пять или шесть специализированных магазинов осьминога, стало такой же улицей осьминога, поскольку люди собирались из уст в уста. Помимо говяжьих отбивных и говяжьего осьминога, они также предлагают разнообразные блюда из осьминога, включая Yeonpotang, Octopus Horong и Mountain Octopus.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Десятки магазинов осьминога - Yeongam-gun, Чоннам, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/39/57778b7c-5532-4fd6-93e9-147b63af50f2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Десятки магазинов осьминога
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Племенной осьминог с восемью тонкими ногами, какой вкус?
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Прежде чем попробовать осьминога, давайте посмотрим на личность трехфутового осьминога. Что такое племенной осьминог? Когда я был молодым, я думал, что «трехметровый осьминог» был трехметровым осьминогом. Хотя я иногда смотрел по телевизору целого племенного осьминога, не было никаких сомнений, что его ноги будут &#34;тремя&#34;. Вера продолжалась, пока мы не поняли, что налог в трехметровом осьминоге был не налогом, а налогом.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Племенной осьминог, обычно называемый осьминогом, маленький, но нежный и имеет вкус на вкус. Целого или приготовленного осьминога можно попробовать, накрутив его на деревянные палочки для еды. Конечно, вы должны жевать осьминога, который говорит вам, что он все еще жив во рту.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Вкус Хансанга в специализированном магазине осьминога в Докчеоне Осьминог - Yeongam-gun, Чоннам, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/39/20509b1b-df2a-45f2-b5f1-c0a42ee6dfe6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Вкус Хансанга в специализированном магазине осьминога в Докчеоне Осьминог
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Свежее кунжутное масло, добавленное в кунжутное масло, восхитительно, но рецепты племенного осьминога разнообразны. Давайте разбить его на сырую и приготовленную пищу. В зависимости от вашего вкуса, он может немного отличаться, но вы должны попробовать живой осьминог. Сладкая и жевательная текстура жива. Он маленький и мягкий, поэтому его легко есть в сыром виде. В дополнение к осьминогу Tangtang (осьминога, вырезанного так, чтобы его было легко есть), некоторые из специализированных магазинов осьминога в Докчеоне выпускаются с насыщенным племенным осьминогом.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Накджитанг-тан нарезать живого осьминога - Yeongam-gun, Чоннам, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/39/0dc7c3c1-820e-4062-958e-ed54e18dad4f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Накджитанг-тан нарезать живого осьминога
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Вареные блюда из осьминога включают жареного осьминога, жареного осьминога и жареного осьминога, а также горячие блюда, представленные gal-nak и yeonpo-tang. Осьминог Хоронг - это пища, которую готовят, катаясь вокруг трех голов осьминога из палочек для еды. Испечь соус и запечь. В дополнение к обжаренному осьминогу и маринованному с редькой, добавляют Gal Naktang и Yeonpo Tang, которые считаются представителями Yeongam. Давайте внимательнее посмотрим на Гал Нактанг, одно из лакомств Йонгама.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Жареный осьминог с деревянными палочками - Yeongam-gun, Чоннам, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/39/1148f74d-23b2-46a6-b8af-87d936d08c62.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Жареный осьминог с деревянными палочками
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Yeongam Delicacy Суперзвезда, Гал Нактанг
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Galactam. Как следует из названия, это суп с ребрами и осьминогом. Если Yeonpotang варят только с осьминогом, говяжьи ребра добавляются к Galnaktang. Осьминог - это обильное место, осьминог, использующий осьминога, развился бы. Но откуда взялись ребра? Независимо от того, как вы думаете об этом, осьминог и ребра, кажется, не имеют значения.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Шпатель, Гал-Нактанг - Yeongam-gun, Чоннам, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/39/e2bc872a-0a47-44c2-84a3-3d42d3aff346.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Шпатель, Гал-Нактанг
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Любопытство было освобождено от названия деревни Докчеон. Это потому, что Деревня Докчеон вышла из «Яда телят». Деревня Докчеон была деревней, которая разводит хороший скот. Благодаря этому магазины осьминога продали свои ребра. Затем, когда цены на коров упали, они приготовили «Галлак-тан», который наполнен осьминогом, и вкус был удивительным. Ребра и осьминог встретятся, мясо станет мягче, а суп будет холоднее. Кроме того, две пищи, представляющие землю и море, встретились, поэтому не попали в пищу. Море и земля встречаются с Галумнактангом, который основан на его вкусе и питательных веществах.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Yeonpo-tang, приготовленный целиком в осьминоге - Yeongam-gun, Чоннам, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/39/e78de64f-66ac-4e64-912d-27a4b76ada74.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Yeonpo-tang, приготовленный целиком в осьминоге
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Где я могу попробовать коричневый лак и осьминога? На Dokcheon Octopus Street есть около 30 специализированных магазинов осьминогов, в том числе Dokcheon Restaurant, Haenam Restaurant и Jeonju Restaurant. Галнактанг и Йонпотанг стоят от 17 000 до 19 000 вон, в то время как корейские блюда, такие как суп из осьминога, жареный жареный осьминог и жареный осьминог, варьируются от 30 000 до 50 000 вон. Цена на еду варьируется незначительно в зависимости от размеров крупных, средних, маленьких и каждого магазина.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Осьминог Yeonpo-tang с мягкой текстурой - Yeongam-gun, Чоннам, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/39/aa5b1d41-c8a5-4fce-aeb1-30a85299a8dd.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Осьминог Yeonpo-tang с мягкой текстурой
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Информация о путешествии
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Близлежащие рестораны
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Ресторан Dokcheon: Докчеон-ро, Хаксан-Мён / Гал Нактанг, Осьминог / 061-472-4222
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.nakji1970.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.nakji1970.com/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Зеленый ресторан: Докчеон-ро, Хаксан-Мён / Накджи-ри / 061-472-4128
    &lt;br/&gt;
    Cheil Octopus Yard: Докчеон-ри, Хаксан-Мён / Ресторан Осьминог / 061-472-3729
    &lt;br/&gt;
    Ресторан Nangju: Haksan-myeon Dokcheon-ri / Ресторан Octopus / 061-472-6925
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Размещение
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Илим Джаэмин B &amp;amp; B: Hakam-gil, Gunseo-myeon / 061-471-3104
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://cafe.daum.net/elimjai&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://cafe.daum.net/elimjai
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    На душу населения: Mojeong 1-gil, Gunseo-myeon / 061-471-7675
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.moonprint.co.kr/Index.aspx&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.moonprint.co.kr/Index.aspx
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Отель Hyundai: Daebul-ro, Samho-eup / 061-463-2233
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Приведенная выше информация была обновлена в июне 2016 года. Впоследствии она может измениться, поэтому, пожалуйста, проверьте это перед поездкой.
     &lt;br/&gt;
     ※ Информация, такая как текст, фотографии и видео, используемые в этой статье, защищены авторским правом Корейской туристической организации, поэтому несанкционированное использование статьи запрещено.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>