<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Chungcheongnam-do.fr on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/chungcheongnam-do.fr/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Chungcheongnam-do.fr)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 25 Mar 2020 18:17:31 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/chungcheongnam-do.fr/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Le «coquillage» qui ressemble au bec d&#39;un oiseau… Délicatesse moelleuse et sucrée de l&#39;hiver - Hongseong-gun, Chungcheongnam-do, Corée</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/the-shellfish-that-resembles-a-birds-beak-chewy-and-sweet-winter-delicacy-280-fr/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Mar 2020 18:17:31 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/the-shellfish-that-resembles-a-birds-beak-chewy-and-sweet-winter-delicacy-280-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Hongseong-gun, Chungcheongnam-do, Korea&#34; data-title=&#34;the-shellfish-that-resembles-a-birds-beak-chewy-and-sweet-winter-delicacy--280&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34; - Hongseong-gun, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/280/8b3ffd45-db1f-4781-a87c-20a173293b2f.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Le «coquillage» qui ressemble au bec d&#39;un oiseau… Délicatesse moelleuse et sucrée de l&#39;hiver
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Hongseong-gun, Chungcheongnam-do, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    L&#39;hiver est une saison délicieuse. Bien qu&#39;il semble relativement faible en raison de la richesse de l&#39;automne et du parfum du printemps, il existe de nombreuses spécialités qui ne peuvent être dégustées qu&#39;en hiver. Les tiges de rivière gelées sont l&#39;éperlan, sauvage et la truite, et le front de mer salé offre des huîtres et des poissons remplis de crabe des neiges et de guamegi. Cet hiver, débordant de plats délicieux, la «saveur» du voyage est froide même par temps froid. Les inquiétudes de Gilson sont rassemblées d&#39;une manière face à la véritable «saison gastronomique». Allez où vous allez et goûtez quelque chose!
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Sous l&#39;hypothèse qu&#39;il n&#39;y a pas de différence de «goût», préparons un voyage gastronomique d&#39;hiver. Il fait froid, donc j&#39;aimerais pouvoir le faire en excursion d&#39;une journée. Premièrement, que ce soit frais ou salé, c&#39;est le problème. L&#39;eau douce est bonne, mais j&#39;ai décidé de choisir la plage en anticipant que la nourriture serait plus riche en eau salée. Pourquoi la mer d&#39;hiver est-elle si attrayante pour les gens sur terre? Tout d&#39;abord, j&#39;ai l&#39;intention de goûter la mer d&#39;hiver moelleuse et de tirer la brise marine dans mon corps et mon esprit, que j&#39;ai finalement mis sur le bas de mon cou. Maintenant, allons à la délicieuse plage où vous pouvez faire une excursion d&#39;une journée!
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Délicieux délice d&#39;hiver représentatif de la tige de la côte ouest, cockle
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    La péninsule coréenne, avec trois côtés dans la mer. La destination d&#39;aujourd&#39;hui est le port de Namdang à Hongseong, dans la province de Chungcheong du Sud. C&#39;est une ville prospère qui offre une variété d&#39;aliments à chaque saison car elle touche la baie de Cheonsu, qui est profondément creusée entre Anmyeondo et Cheon. Avant le début de la nouvelle saison des palourdes, à l&#39;automne, les gens qui veulent goûter le Daeha, la truite et les crabes bleus sont rassemblés.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Paysage d&#39;hiver du port de Hongseong Namdang - Hongseong-gun, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/280/d5c646c2-723b-46d3-818b-458123fb9abc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Paysage d&#39;hiver du port de Hongseong Namdang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Prenez la West Coast Expressway jusqu&#39;à Hongseong IC et continuez pendant 20 minutes pour atteindre le port de Namdang. C&#39;est un délicieux port où se déroulent chaque saison des «festivals», mettant en vedette la nourriture locale de saison comme personnage principal. Pendant cette saison froide et venteuse, le nouveau personnage principal du Festival d&#39;hiver du port de Namdang est la nouvelle palourde. Le Hongseong Namdang Port Bird Clam Festival, qui marque son 10e anniversaire cette année, se tiendra jusqu&#39;au 31 mars. Cette année, les prises ont été réduites en raison du froid et le prix a augmenté, mais il y en a encore beaucoup qui recherchent un palourdes fraîches dans les montagnes.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Paysage d&#39;hiver du port de Hongseong Namdang - Hongseong-gun, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/280/a8af0ccf-057c-4273-a712-bde1cca4a182.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Paysage d&#39;hiver du port de Hongseong Namdang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Jetons un coup d&#39;œil autour du port de Namdang pendant un certain temps avant de faire une visite à grande échelle des palourdes. Une plage qui, comme toute côte de la mer du Sud-Ouest, révèle une sensation sensuelle en fonction de la marée, et la cache avec de l&#39;eau de mer. Au loin, certains bateaux de pêche somnolent avec la brise marine sur les marées qui ont timidement exposé même le brise-lames. Tremper dans la vue paisible de la mer de l&#39;Ouest est un court laps de temps, et le chemin continue vers le nouveau festival passionnant des coques.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Paysage d&#39;hiver du port de Hongseong Namdang - Hongseong-gun, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/280/bc948a18-c5f3-4773-bc9a-8536cdaa5269.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Paysage d&#39;hiver du port de Hongseong Namdang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Des dizaines de stands sont alignés autour du complexe marin et de pêche de Namdang, qui devrait ouvrir ses portes en mars. Comme un festival gastronomique, l&#39;atmosphère est passionnante. La compétition de hula hoop se déroule sur la scène extérieure car c&#39;est un week-end, mais il y a plus de monde pour remplir les stands que sur scène. Où entrer? Les prix sont les mêmes, vous pouvez donc aller où vous voulez.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un propriétaire de restaurant prépare une coque - Hongseong-gun, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/280/65a849d1-feaa-40cd-a6ee-2702c24a0446.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un propriétaire de restaurant prépare une coque
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les propriétaires des étals n&#39;hésitent pas à manipuler la coque, et chaque maison est pleine de gens qui viennent déguster la coque. La coquille de la coque qui est entretenue a la forme d&#39;un bec d&#39;oiseau éternel. C&#39;est comme le nom «palourde des oiseaux». Mais où semblait-il célèbre seulement? Le goût moelleux et sucré est également excellent. Si vous êtes un amoureux, vous aurez hâte de penser à un verre dans ce passage.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Une coque dans un panier - Hongseong-gun, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/280/1246a6e9-0ca9-4391-883d-c66b74fceb20.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Une coque dans un panier
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le propriétaire du stand du port de Namdang a déclaré: &#34;Il vaut mieux attraper le coq entre janvier et mars&#34;. N&#39;oubliez pas non plus la promotion de &#34;La coque est un peu chère, mais venez en goûter beaucoup&#34;.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La chair brune ressemble à un bec d&#39;oiseau. - Hongseong-gun, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/280/9cf5b83c-c7e0-4a75-98b3-349b9a029155.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La chair brune ressemble à un bec d&#39;oiseau.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Une chair moelleuse et douce, ressemblant à un bec d&#39;oiseau
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Prenons un moment pour regarder son identité avant de goûter la coque. On dit souvent qu&#39;il ressemble au bec d&#39;un oiseau, mais on dit qu&#39;il est dit que nager dans l&#39;eau est aussi rapide qu&#39;un oiseau. Malheureusement, cette partie n&#39;a pas été confirmée. Toutes les nouvelles palourdes que j&#39;ai rencontrées au port de Namdang ont été empilées dans le tonneau et gardées en permanence. Pourtant, la nature semble inhabituelle. Quand je l&#39;ai touché, j&#39;ai écureuil agressivement le bec brun. C&#39;est votre propre corps avec un look, un goût et une personnalité coriace.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Une autre raison d&#39;augmenter sa valeur au maximum est qu&#39;il est impossible de se former. Une nouvelle palourde qui ne vit que dans des eaux propres est retirée du bateau en grattant le plancher avec une maille. C&#39;est une délicatesse qui va de pair à bien des égards.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;L&#39;idée de base qui émerge lorsque vous commandez une nouvelle palourde - Hongseong-gun, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/280/99a8a28e-ea16-4c32-9b5b-9d6a178cf085.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     L&#39;idée de base qui émerge lorsque vous commandez une nouvelle palourde
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Ceux qui ont goûté la coque moelleuse et sucrée, qui diffère nettement des autres crustacés, ne l&#39;oublieront jamais. C&#39;est la même raison que ceux qui affrontent les coques et affluent vers le port de Namdang en hiver. Il est populaire comme aliment diététique en raison de sa faible teneur en calories et en matières grasses ainsi que de son goût et de son arôme. Il est également riche en acides aminés essentiels, en taurine et en calcium. L&#39;explication suffit maintenant, alors goûtons-la.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Les pétoncles et les huîtres viennent en premier avec le bouillon - Hongseong-gun, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/280/93e50915-56e2-4c01-841e-14b27d3c47a8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Les pétoncles et les huîtres viennent en premier avec le bouillon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il est préférable de manger la coque avec un bec de chocolat doux cuit dans de l&#39;eau (trempé). Vous pouvez le manger cru selon votre goût, mais pourquoi ne pas le manger car l&#39;intoxication alimentaire d&#39;hiver «norovirus» est polaire? Si le bouillon ajouté avec du radis et du chou sort en premier, vous pouvez le faire bouillir avec un peu d&#39;algue et l&#39;ajouter au goût, en ajoutant de la sauce de soja, de la sauce de soja et du ssamjang.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Lorsque la coque parée sort, faites-la cuire dans un bouillon - Hongseong-gun, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/280/6011a754-bfe9-4228-8315-9ebf29de79e1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Lorsque la coque parée sort, faites-la cuire dans un bouillon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Au début, le bouillon qui se mélangeait a une nouvelle palourde, et il se transforme en un «bouillon riche» avec un goût et une fraîcheur riches. Si vous ajoutez de l&#39;ail et des poivrons à ajouter au ssam, le bouillon devient plus délicieux. Si vous ajoutez le bouillon juste avant de manger Kalguksu, le goût est Doromita. Il est préférable de les ajouter à l&#39;avance. Si vous voulez qu&#39;Orot goûte le parfum des coquillages d&#39;oiseaux, vous pouvez le goûter.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Lorsque la coque parée sort, faites-la cuire dans un bouillon - Hongseong-gun, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/280/c2cd8613-67f5-4726-8493-070b96c4a128.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Lorsque la coque parée sort, faites-la cuire dans un bouillon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La coque est délicieuse. Il est vif dans la vie et a un goût plus fort. Le shabu-shabu enveloppé dans du chou cuit est également excellent. Il a bon goût, il est confortable et il est bon pour votre corps. Cependant, le prix est un peu cher. Pour goûter la coque, vous devez manger 1kg pour 2 personnes. Ne mangez pas tout le shabu-shabu, mais laissez quelques points et ajoutez-le lorsque vous ajoutez Kalguksu-sari au bouillon.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Coque crue - Hongseong-gun, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/280/e5fb0179-3b13-4acc-97d9-26247b917d17.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Coque crue
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les huîtres et les pétoncles sont servis en plus des nouvelles palourdes. Il est également spécial de les faire cuire en attendant une nouvelle palourde. Vous pouvez toujours goûter le jukkumi frais à 40 000 won pour 1 kg même si vous ne l&#39;avez pas encore pris. Les nouilles supplémentaires sont de 3000 wons.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Coque légèrement cuite - Hongseong-gun, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/280/758a9c1f-d892-4a71-bacd-06051ecae5ef.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Coque légèrement cuite
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vous êtes plongé dans le charme de la nouvelle coque, rendez-vous au marché de Gwangcheon, qui n&#39;est pas loin. Vous pouvez acheter divers sels hachés vieillis dans des cryptes à bas prix.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Chou cuit et palourdes ajoutées - Hongseong-gun, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/280/074238b0-d92a-4629-91b6-0d130f48f75f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Chou cuit et palourdes ajoutées
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hongseong est principalement à l&#39;intérieur des terres, à l&#39;exception du port de Namdang, donc si vous voulez parcourir la mer d&#39;hiver, il est bon de se déplacer le long de la côte ouest de Chungnam, qui s&#39;étend de haut en bas. La destination s&#39;étend à travers la côte de Chungnam. Si vous êtes avec un amoureux, je vous recommande de jeter un œil au rocher de la grand-mère à Anmyeondo Beach.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;16&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Palourdes mangées dans l&#39;herbe - Hongseong-gun, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/280/1796df65-5470-43ee-bfed-369a26ee5923.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Palourdes mangées dans l&#39;herbe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Cet hiver, il y a aussi Boryeong Cheonbuk Guldan, non loin du port de Namdang si vous êtes entre amis. N&#39;y avait-il pas un vieux dicton: &#34;C&#39;est bon d&#39;avoir un fantôme quand vous mangez et mourez?&#34; Allons de pair avec un ami. C&#39;est délicieux en hiver.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;18&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Enfin, ajoutez les nouilles au bouillon. - Hongseong-gun, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/280/56e38691-c430-4389-abac-6dcd15f20e2f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Enfin, ajoutez les nouilles au bouillon.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Information de voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p class=&#34;topmr&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     1.Accès
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
     * Auto-conduite
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    Autoroute métropolitaine de la côte ouest → Hongseong IC → Route nationale n ° 29 → Hongseong
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
     * transport public
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Zone métropolitaine → Hongseong
    &lt;/strong&gt;
    Fonctionne 8 fois (06: 40 ~ 20: 40) par jour à partir du terminal Central City (02-6282-0114). Taux normal 9100 won, 13 400 won. Cela prend 2 heures.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Restaurants aux alentours
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    Chaque année, en hiver, le «Sea Shell Festival» a lieu au port de Namdang à Hongseong. Beaucoup de gens recherchent une coque précieuse comme un festival gastronomique qui peut être apprécié dans les montagnes. Vous pouvez déguster la coque dans une trentaine de stands répartis devant le port de Namdang. Si vous n&#39;aimez pas les stands, il y a plusieurs restaurants à proximité. Vous pouvez aller où vous voulez, car il fournit des services similaires au même prix où que vous alliez. Manger localement est de 50 000 won par kg et l&#39;emballage est de 40 000 won. Les prix fluctuent peu à peu chaque année.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;topmr&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     3.Hébergement
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Pension de Namdang Hill:
    &lt;/strong&gt;
    Namdang-ri, Seobu-myeon / 041-634-7723
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Namdang Port S Motel:
    &lt;/strong&gt;
    Namdang-ri, Seobu-myeon / 041-634-9222
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Forêt de loisirs naturels de Yongbongsan:
    &lt;/strong&gt;
    Yongbongsan 2-gil, Hongbuk-myeon / 041-630-1785
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Hongseong Hot Spring Tourist Hotel:
    &lt;/strong&gt;
    Ohseong-eup, Hongseong-eup / 041-633-7777
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    ※ Les informations ci-dessus ont été mises à jour en février 2014 et peuvent changer ultérieurement, alors assurez-vous de les vérifier avant de voyager.
    &lt;br/&gt;
    ※ Les informations, telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article, sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, et l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Appelez ça Ogye, pas Ogolgye, Nonsan Yeongye - Nonsan, Chungcheongnam-do, Corée</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/call-it-ogye-not-ogolgye-nonsan-yeongye-272-fr/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Mar 2020 18:17:23 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/call-it-ogye-not-ogolgye-nonsan-yeongye-272-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Nonsan, Chungcheongnam-do, Korea&#34; data-title=&#34;call-it-ogye-not-ogolgye-nonsan-yeongye--272&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Les cinq mondes sont libérés et élevés. - Nonsan, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/272/df55107a-8838-426b-abc7-c245889584c4.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Les cinq mondes sont libérés et élevés.
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Appelez ça Ogye, pas Ogolgye, Nonsan Yeongye
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Nonsan, Chungcheongnam-do, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Si vous suivez la route nationale n ° 4 de Daejeon à Nonsan, les héritages culturels qui ont une histoire riche, tels que le temple Gaetae, Donam Seowon, Huangsanbeol et Gwantuksa, ont été dispersés. Il y a un signe qui se détache le long du chemin. C&#39;est un signe de «Oggye of Yeonsan Hwaak-ri» désigné Monument Naturel N ° 265. Il y a un caractère unique différent d&#39;Ogol et un goût spécial qui peut être dégusté dans un style nutritionnel qui ne correspond pas au nom d&#39;un monument naturel. Rencontrons les cinq mondes, les noirs à l&#39;oreille.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Ton nom est noir à mes oreilles
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   À proximité du temple Gaetae, qui a été fondé sous le nom de Wang Geon, il y a une ferme Jisan où vous pouvez rencontrer les cinq mondes de Yeonhwa Hwaak-ri, l&#39;un des monuments naturels. Parmi les monuments naturels en Corée, il y a des animaux d&#39;élevage qui sont gardés et gérés entre les mains des humains, et les six espèces, y compris les bovins noirs de Jeju, sont désignées monuments naturels cette année. Il s&#39;agit d&#39;un animal d&#39;élevage désigné monument naturel avec le chien Jindo (n ° 53), le chien Jindo (n ° 53), le Jeju Jeju (n ° 347), le chien bêche Gyeongsan (n ° 368) et le chien Gyeonggyeong Donggyeongi ( N ° 540). .
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les cinq poulets de Yeonhwa Hwaak-ri ont été reconnus comme poulets coréens typiques et ont été désignés monument naturel n ° 265 en 1980. Les poulets étaient à l&#39;origine connus pour être entrés en Corée du Sud en provenance d&#39;Asie du Sud-Est via la Chine. Bien que la voie d&#39;entrée ne soit pas bien connue, elle est considérée comme originaire de l&#39;état actuel après son entrée en Corée. L&#39;apparition des cinq mondes dans la littérature est la collection de «Jejeongjip» de Jeong Dal-chong, le défunt tatouage Koryo. On raconte également qu&#39;après le règne du roi Sukjong à Joseon et qu&#39;il a retrouvé la santé, il est devenu un véritable produit dans la région de Chungcheong. Le dossier le plus proche est que Hyung-Hum Lee du ministère de l&#39;administration gouvernementale et des affaires intérieures de Jinsan a été informé à Cheoljong. Hyung-Hum Lee est le cinquième grand-père de Seung-Sook Lee, PDG de Jisan Farm, un éleveur désigné d&#39;Oggy.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Chenil - Nonsan, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/272/3589a0b4-f67a-4bd9-a6a7-a403709be706.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Chenil
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les cinq mondes sont clairement confondus avec les cinq mondes, bien qu&#39;ils soient clairement différents des plus connus. Le système Ogol est un monument naturel du Japon, et les cheveux sont blancs tandis que l&#39;os est noir et s&#39;appelle le système Ogol. Introduisant Oggy dans le Dong-A Ilbo de 1936 pendant la période coloniale japonaise, on sait toujours qu&#39;il s&#39;appelait Ogol Gye et qu&#39;il était confus. Les poulets d&#39;origine coréenne ne sont pas Ogol, mais Oggy. Lorsque Yoo Hong-jun était directeur de l&#39;Administration du patrimoine culturel, le nom a changé d&#39;Ogol-gye en Ogye-gye.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un look magnifique - Nonsan, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/272/51caec53-15f5-4e36-8e92-acfc24d6709c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un look magnifique
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les cinq mondes de Yeonhwahwa-ri ont des caractéristiques uniques. Tout d&#39;abord, non seulement l&#39;apparence, mais aussi les os sont noirs. À Donguibogam, édition Geumsu, il est dit que lorsque les yeux d&#39;un poulet sont noirs, les os sont nécessairement noirs. En plus des cheveux, les cinq mondes sont noirs avec les pieds, les crêtes, les pupilles et les sourcils, la peau et les os. Si vous le regardez tranquillement, même si l&#39;ensemble est noir, il y a une énergie bleutée, mais la couleur est très belle et subtile.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cinq poules - Nonsan, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/272/fbd9b3cf-b2a6-4a0d-b081-b6149bb32279.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cinq poules
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les cinq mondes sont suffisamment sensibles et exigeants pour être proches des oiseaux sauvages. On dit que s&#39;il est gardé en captivité, il est difficile de le garder car il peut provoquer du stress et la mort. De plus, le taux de croissance est environ 5 fois plus lent que celui des poulets ordinaires, et les cinq poulets pondent un tous les quatre à cinq jours par rapport aux poulets qui pondent un jour. Bien qu&#39;il soit petit et ait une bonne activité, il a déclaré dans un dicton: «Un gars avec un petit corps ne prend pas de poids après avoir couru. En conséquence, les cinq mondes sont moins économiques. Dans les années 1970, avec l&#39;introduction de la volaille, les cinq mondes ont progressivement commencé à culminer.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Les coqs de cinq ans sont environ 30% plus gros que les poules. - Nonsan, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/272/57821ff4-b715-45a3-a362-bb0c20318c58.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Les coqs de cinq ans sont environ 30% plus gros que les poules.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Cinq mondes volent avec des monuments naturels
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Oggy a été désigné monument naturel en 1980. Dans la désignation du monument naturel, il était censé &#34;empêcher l&#39;extinction du système Ogol, un animal de bétail rare en Corée&#34;. Il a été dit qu&#39;il n&#39;en restait que quelques-uns, même lorsqu&#39;il a été désigné monument naturel. Oggy a été élevé et géré pendant plus de 30 ans en deux générations depuis qu&#39;il a été désigné monument naturel. C&#39;était difficile car l&#39;élevage était difficile et il n&#39;y avait pas de soutien.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le PDG de Jisan Farm, Seung-sook Lee, est descendu en 1999 pour soigner la maladie de son père et a mis les pieds ici. Il a avoué qu&#39;il avait suffisamment volé sa famille pour annuler son assurance et qu&#39;il était malade parce qu&#39;il avait été appelé comme propriétaire de la maison Samgyetang, et non comme éleveur désigné de monuments naturels.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cinq œufs que j&#39;ai rencontrés à la frayère - Nonsan, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/272/3f9adb26-ce32-4721-8458-cc62ced55171.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cinq œufs que j&#39;ai rencontrés à la frayère
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le plus dangereux pour les animaux d&#39;élevage en groupe est une épidémie. En particulier, la grippe aviaire (IA) est la maladie la plus terrifiante des cinq mondes. En effet, 1 000 prédateurs, désignés monuments naturels, peuvent être exterminés à la fois. Ainsi, au cours des dernières années, comme 2006 et 2008, la procession d&#39;évacuation des cinq mondes s&#39;est poursuivie à Dongducheon, Gyeonggi-do, Muuido, Incheon et Bonghwa et Sangju, Gyeongbuk. En 2012, les cinq mondes qui devaient être évacués étaient également liés par le contrecoup des gouvernements locaux.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un lieu de reproduction avec cinq sites de reproduction désignés monuments naturels - Nonsan, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/272/a0edc39e-b984-4c5e-b2a7-4451924fc27a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un lieu de reproduction avec cinq sites de reproduction désignés monuments naturels
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le processus est très difficile pour les cinq mondes de devenir des monuments naturels. Il existe plus de 20 normes d&#39;espèces telles que la hauteur et la couleur des crêtes. L&#39;éleveur qui a réussi la norme sélectionne 350 à 500 animaux par an avec un ratio mâle / femelle de 8 à 2, et garde 1000 animaux chaque année.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un lieu de reproduction avec cinq sites de reproduction désignés monuments naturels - Nonsan, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/272/a21a4019-9343-4eed-aedf-15448823a4f4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un lieu de reproduction avec cinq sites de reproduction désignés monuments naturels
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   T...
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Jisan Farm, qui élève et gère les cinq mondes, gère également un restaurant appelé «Happy Table de la belle-mère». Vous pouvez essayer les cinq saisons ici, mais ne vous méprenez pas. Pour la préservation de la lignée des cinq mondes Osan Hwaak-ri, au moins 1 000 espèces sont désignées comme monuments naturels à protéger et à élever, et d&#39;autres sont comestibles. En d&#39;autres termes, seul Oh Gye, qui a été chassé du monde de la viande faible, est sur la table.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;«Happy Table de la belle-mère» où vous pourrez déguster les cinq mondes - Nonsan, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/272/9d12160f-0672-478e-966e-565c22955ca8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     «Happy Table de la belle-mère» où vous pourrez déguster les cinq mondes
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Dans le repas joyeux de la belle-mère, il est divisé en cinq heures générales et cinq heures, et la soupe est cuite. Il est plus exact de dire que c&#39;est un médicament plutôt qu&#39;un aliment. Les cinq mondes sont divisés en deux catégories: poulet Oja (coq Oggy) et poulet Oung (poule Oggy) dans «Geumsu» de 《Donguibogam》 edition Tang liquid edition liquid. Selon le contenu, l&#39;oggy est chaud, doux et n&#39;a pas de poison, il rend donc le fœtus confortable, signale un post-partum affaibli et donne une bonne traite, ce qui le rend particulièrement bon pour les femmes enceintes et les mères.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Abalone Baeksuk fait avec Yeonsan Oggy - Nonsan, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/272/2a63559e-a497-4285-8f4b-561663ff0aeb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Abalone Baeksuk fait avec Yeonsan Oggy
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   L&#39;ormeau Baeksuk fait avec Yeonsan Oggy est ratissé avec une laque et astragale et haché pendant une heure. En raison de la nature des cinq mondes, qui sont noirs jusqu&#39;à l&#39;os, Baeksukdo est également noir.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ojeon Oggy Abalone Baeksuk Sang - Nonsan, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/272/4f1916d4-27e7-4c29-9205-9dec9af4f469.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ojeon Oggy Abalone Baeksuk Sang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En général, Baeksuk a des os et de la chair détrempés, tandis que Oggy Baeksuk conserve sa forme originale de peau, d&#39;os et de chair. La peau est moelleuse et la chair est sue. Les os sont assez durs pour devenir orphelins. Oggy Baeksuk a une soupe qui suffit pour manger la soupe même si elle laisse de la graisse. Après avoir mangé les œufs d&#39;ogre grillés et la dernière bouillie de poulet, on a l&#39;impression que l&#39;énergie monte.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;PDG de Jisan Farm Seung-Sook Lee - Nonsan, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/272/f0695e6b-c422-4bd1-8a3d-2927bf148c01.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     PDG de Jisan Farm Seung-Sook Lee
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les cinq saisons de Yeonhwa Hwaak-ri ont été répertoriées dans «l&#39;Arche du goût» cette année avec les haricots verts de Jeju, le moulin à collation de Pearl, et Samso et l&#39;île Malna d&#39;Ulleungdo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cornichons marinés dans le joyeux repas de la belle-mère - Nonsan, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/272/29a29e3a-d690-4d7d-904a-0d7f015b30e6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cornichons marinés dans le joyeux repas de la belle-mère
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   «Ark of Taste» est un projet de certification de la Biodiversity Foundation, dont le siège est en Italie, et est le nom de «Noah&#39;s Ark» dans la Bible. Il s&#39;agit d&#39;un projet visant à redécouvrir le goût des aliments oubliés dans le monde entier et à trouver et entretenir des espèces et des aliments menacés. 1 211 espèces de 76 pays du monde sont répertoriées dans l &#39;«Arche du Goût».
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bouillie de poulet après avoir mangé des ormeaux - Nonsan, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/272/066c7740-ad36-4b57-bdb5-ab86da30bd91.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bouillie de poulet après avoir mangé des ormeaux
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les cinq mondes de Yeonhwa Hwaak-ri ont été nommés sur la liste des monuments naturels de Corée grâce à leurs trois générations de sincérité et d&#39;effort. S&#39;il est vrai qu&#39;il a attiré l&#39;attention en étant inscrit sur l &#39;«arche du goût», c&#39;est un monument naturel qui a désespérément besoin d&#39;attention.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Oeuf d&#39;huître rôti - Nonsan, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/272/84b2a9e7-d3bb-4a67-a850-2337c4973448.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Oeuf d&#39;huître rôti
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Information de voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Ferme Jisan
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    Adresse: 70, Hwaak-gil, Yeonsan-myeon, Nonsan-si, Chungnam
    &lt;br/&gt;
    Contact: 041-735-0707,
    &lt;a href=&#34;http://www.ogolgye.com/&#34; style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;지산농원 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     www.ogolgye.com
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;br/&gt;
   &lt;p class=&#34;topmr&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     1.Accès
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
     * Auto-conduite
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    Autoroute périphérique Daejeon Nambu Seodaejeon IC → Route nationale n ° 4 en direction de Nonsan et Gyeryong → Continuer tout droit sur 14 km → Tourner à droite après avoir vu les signes des cinq saisons à Yeonhwa Hwaak → Pont Hwaak → Ferme Jisan
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    &lt;strong class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
     * Auto-conduite
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Séoul → Nonsan:
    &lt;/strong&gt;
    22 fois par jour (06: 30-22: 45) depuis Central City Terminal, prend 2 heures 10 minutes
    &lt;br/&gt;
    * Prendre le bus 303, 305, 309, 319 ou 901 depuis la gare routière interurbaine de Nonsan et descendre à Hwaak-ri
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Restaurants aux alentours
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Happy Table de la belle-mère (ferme Jisan):
    &lt;/strong&gt;
    Yeonsan Oggy Hwanggitang · Abalone Baeksuk / 70, Hwaak-gil, Yeonsan-myeon, Nonsan-si / 041-735-0707
   &lt;/p&gt;
   &lt;div class=&#34;c_txt&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.ogye.or.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;계모의 행복한 밥상으로 이동&#34;&gt;
     http://www.ogye.or.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Arisan Sundae Village:
    &lt;/strong&gt;
    Sundae Hotpot / 112 Seonbi-ro, Yeonsan-myeon, Nonsan-si / 041-735-0563
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Manbokjeong:
    &lt;/strong&gt;
    Hanjeongsik / 81, Daechon 4 gils, Sangwol-myeon, Nonsan-si / 041-733-7651
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Prix de l&#39;herbe sauvage:
    &lt;/strong&gt;
    Yeongyangdolsot Bulgogi / 15 Gwantac-ro 67beon-gil, Nonsan-si / 041-736-0078
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Vieux village:
    &lt;/strong&gt;
    Old Village Set repas / 6, Jungang-ro 218beon-gil, Nonsan-si / 041-733-8855
   &lt;/p&gt;
   &lt;br/&gt;
   &lt;p class=&#34;topmr&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     3.Hébergement
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Lake Hill:
    &lt;/strong&gt;
    872, Topjeong-ro, Gaya-myeon, Nonsan-si / 041-742-8851
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.ns-lakehills.com/default/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.ns-lakehills.com/default/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Maison Myeongjae:
    &lt;/strong&gt;
    50 Noseongsanseong-gil, Noseong-myeon, Nonsan-si / 041-735-1215
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.myeongjae.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.myeongjae.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Evergreen Tourist Hotel:
    &lt;/strong&gt;
    369, Hwanghwa-ro, Yeonmu-eup, Nonsan-si / 041-742-3344
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;red&#34;&gt;
    ※ Les informations ci-dessus ont été créées en octobre 2013 et peuvent changer ultérieurement, alors assurez-vous de les vérifier avant de voyager.
    &lt;br/&gt;
    ※ Les informations, telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article, sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, et l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Festival de sel salé fermenté de Ganggyeong &#34;Venez déguster le délicieux poisson salé fermenté salé!&#34; - Nonsan, Chungcheongnam-do, Corée</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/ganggyeong-fermented-salted-salt-festival-come-to-taste-the-delicious-fermented-salted-salted-fish-271-fr/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Mar 2020 18:17:22 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/ganggyeong-fermented-salted-salt-festival-come-to-taste-the-delicious-fermented-salted-salted-fish-271-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Nonsan, Chungcheongnam-do, Korea&#34; data-title=&#34;ganggyeong-fermented-salted-salt-festival-come-to-taste-the-delicious-fermented-salted-salted-fish--271&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Il y a un bonus au festival. Vous devez également payer le pétrole! - Nonsan, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/271/6746ad19-e631-47dd-953b-f7ac7305c44a.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Il y a un bonus au festival. Vous devez également payer le pétrole!
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Festival de sel salé fermenté de Ganggyeong &#34;Venez déguster le délicieux poisson salé fermenté salé!&#34;
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Nonsan, Chungcheongnam-do, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Kang Kyung, qui occupait jadis les «trois principaux marchés de Joseon» avec Pyongyang et Daegu, se souvient encore de la renaissance de l&#39;époque avec le «Fermented Salted Salt Festival» chaque automne. La présence d&#39;un grand marché signifiait qu&#39;il y avait beaucoup de marchandises et de personnes qui allaient et venaient. Grâce à lui, Kang Kyung est également un «musée d&#39;histoire» vivant. Au «Ganggyeong Fermented Jeotgal Festival», le 17e anniversaire de cette année en 2013, nous avons visité l&#39;histoire de Ganggyeong ainsi que divers poissons salés. Une herbe argentée indifférente sur les rives de la rivière Geumgang flottant sur le bateau à voile Hwangpo accueille les gens.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Jusqu&#39;au 20 octobre, le «Ganggyeong Fermented Jeotgal Festival» se tiendra à Ganggyeong Pogu, à proximité du marché Jeotgal et dans le village d&#39;Oknyeobong. Quel est le goût du sel haché mûri et fermenté par des méthodes traditionnelles pratiquées depuis des siècles? Peu de personnes se sont rassemblées avec curiosité dès le premier jour du festival. En regardant la salle du festival, il semble que je sois revenu au sommet de Ganggyeongpo-gu il y a environ 100 ans. L&#39;histoire de Ganggyeong, où plus d&#39;une centaine de bateaux entraient et sortaient pendant la saison, est représentée comme un temple.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le &#39;Ganggyeong Fermented Salted Salt Festival&#39;, le 17e anniversaire de cette année - Nonsan, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/271/379ccceb-ddee-452d-bed8-9a8219607028.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le &#39;Ganggyeong Fermented Salted Salt Festival&#39;, le 17e anniversaire de cette année
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Le museau qui fleurissait autrefois, Ganggyeong
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Pour connaître Ganggyeong Pogu, il doit d&#39;abord regarder la tige du Geumgang qu&#39;il tenait. Le Geumgang, qui atteint le Cheonri, provient de la montagne Sinmu à Jangsu, Jeollabuk-do, et passe par la princesse et Buyeo pour creuser dans la rivière. La tige de Geumgang se divise entre Chungnam et Jeonbuk jusqu&#39;à ce qu&#39;elle atteigne Ganggyeong et se mélange à la mer de l&#39;Ouest. Situé sur le cours inférieur de la rivière Geumgang, Kanggyeong est l&#39;intérieur le plus profond de la mer de l&#39;Ouest.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Oknyeobong de Ganggyeongpo-gu - Nonsan, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/271/45bb67a1-c208-44bb-9605-ead25d0cc600.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Oknyeobong de Ganggyeongpo-gu
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   «Ganggyeong Pogu» joue un rôle important dans la position de Ganggyeong où l&#39;eau douce et l&#39;eau salée coule. C&#39;était le plus grand port de pêche de la côte ouest et le principal point de transport entre Chungcheongdo et Jeolla-do. Les gens affluent par les voies navigables et par voie terrestre, suivis des approvisionnements. C&#39;était également un passage pour l&#39;eau de mer pour pénétrer à l&#39;intérieur des terres, ce qui en faisait une destination idéale pour les produits marins.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Entrée à la salle des fêtes - Nonsan, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/271/2c12651f-c28d-4b2c-b36f-07fa0413cda8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Entrée à la salle des fêtes
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le développement de la civilisation a également été rapide. On a dit qu&#39;il était équipé d&#39;installations électriques d&#39;alimentation en eau dans les années 1920, donc c&#39;était autrefois un endroit qui a réalisé une «modernisation» très rapide sur la péninsule coréenne. Jusqu&#39;à présent, les anciens bâtiments qui sont restés dans toute la ville de Ganggyeong n&#39;étaient pas les derniers bâtiments à l&#39;époque.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Entrée à la salle des fêtes - Nonsan, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/271/8b1cd922-6337-4570-983d-be1f740a6e96.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Entrée à la salle des fêtes
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les banques et les théâtres sont également entrés tôt, et Daejeon, Buyeo, Gongju et Gunsan étaient dans des zones commerciales solides. Ancienne succursale de Hanil Bank Ganggyeong (n ° 324), Union du travail de Ganggyeong (n ° 323), Église méthodiste nord-coréenne de Ganggyeong (n ° 42), ancienne médecine orientale de Namildang (n ° 10), École élémentaire centrale de Ganggyeong (n ° 60), l&#39;ancien officier du lycée commercial public de Ganggyeong (n ° 322), etc., maintiennent leur position et le prouvent. Cependant, il est également vrai qu&#39;il n&#39;est pas facile de se souvenir des vieux films de Kang Kyung après les avoir vus si seuls.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Exposition de photos montrant l&#39;ancien look de Kang Kyung - Nonsan, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/271/3f6f3356-f995-4ec1-b219-4895ad7fb42e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Exposition de photos montrant l&#39;ancien look de Kang Kyung
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Les beaux jours de Ganggyeong se terminent en 1914, lorsque le chemin de fer de la ligne Janghang a été abandonné et que la guerre de Corée a été menée. Comme c&#39;était une grande ville, les dégâts de la guerre ont été importants et le développement des transports terrestres a affaibli la position de Ganggyeong Pogu. Il s&#39;est donc passé beaucoup de temps. Ganggyeong est devenue une petite ville tranquille, quel que soit son prestige. Le «Ganggyeong Fermented Salted Salt Festival», qui peut se souvenir du «Ganggyeong» à son apogée, n&#39;est qu&#39;un soulagement. C&#39;est grâce à ceux qui se souviennent du film de l&#39;époque et aux indigènes qui se sont emparés du fleuve après des générations.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Une exposition retraçant l&#39;histoire du travail acharné - Nonsan, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/271/b01735f4-8a89-4a32-8ff2-583c78b978f7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Une exposition retraçant l&#39;histoire du travail acharné
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &#34;Pourquoi le sel salé de Ganggyeong est-il célèbre?&#34;
    &lt;br/&gt;
    Si vous vous accrochez aux marchands que vous rencontrez sur le site du festival et que vous demandez, n&#39;importe qui répondra. C&#39;est grâce à tous ceux qui ont vu l&#39;apogée de ce lieu ou l&#39;ont entendu par sa mère.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Les participants qui sont venus acheter ‘Jetgal’ - Nonsan, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/271/477a63ab-ca5d-40d9-b77d-610253136436.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Les participants qui sont venus acheter ‘Jetgal’
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    «Quand les bateaux à viande entraient et sortaient du museau ici, alors. Les fruits de mer débordent. Si vous les laissez partir, vous êtes tous blessés. C&#39;est pourquoi c&#39;est salé. Ensuite, vous pouvez partir et manger longtemps. Il y a beaucoup de marchés aux poissons salés ici, non? Ce quartier est un museau à l&#39;ancienne au bord de la rivière. Cela a beaucoup changé maintenant, mais il y a un cours d&#39;eau devant cet appartement là-bas. &#34;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Les participants qui sont venus acheter ‘Jetgal’ - Nonsan, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/271/8dbfb68f-c3f1-43e6-8e71-0cf627eb18c4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Les participants qui sont venus acheter ‘Jetgal’
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Le sel salé salé continue de bouger!
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Maintenant que nous avons passé en revue l&#39;histoire de Ganggyeong, faisons une tournée de festival à grande échelle. Parmi les poissons salés salés les plus forts, les crevettes sont le premier choix. De &#39;yukjeot&#39; en juin, &#39;oot&#39; en mai et &#39;chuot&#39; en automne. Il existe trois types de sauce aux crevettes.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Centre d&#39;expérience de kimchi salé où vous pouvez essayer de faire du kimchi vous-même - Nonsan, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/271/023c97a0-a6be-4b82-83ed-661098d499f6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Centre d&#39;expérience de kimchi salé où vous pouvez essayer de faire du kimchi vous-même
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Parmi ceux-ci, la chair bouillie et vantée est le corps le plus précieux. Servir le meilleur de la sauce aux crevettes. Faire du kimchi est trop cher, alors saupoudrez-le d&#39;huile de sésame et mangez-le en accompagnement.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Centre d&#39;expérience de kimchi salé où vous pouvez essayer de faire du kimchi vous-même - Nonsan, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/271/501f3087-6fca-443c-afae-6a5a086c2551.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Centre d&#39;expérience de kimchi salé où vous pouvez essayer de faire du kimchi vous-même
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Après cela, il y a Otteo et Chuteo. La couleur rougit et se contracte progressivement. La différence de prix est également substantielle. Le kg est de 30 000 won pour le poisson salé, 15 000 won pour le poisson frit et 10 000 won pour la chute.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Centre d&#39;expérience de kimchi salé où vous pouvez essayer de faire du kimchi vous-même - Nonsan, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/271/04662002-c88b-4fd0-98b6-e3590fb58129.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Centre d&#39;expérience de kimchi salé où vous pouvez essayer de faire du kimchi vous-même
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ne soyez pas surpris que ce soit trop cher. Il y a un «idiot» à l&#39;intérieur de la salle des fêtes. Ne manquez pas le «service» qui s&#39;occupe du prix du pétrole, du célibataire à l&#39;avant et de la part de la vierge à l&#39;arrière. Gardez également à l&#39;esprit que vous pouvez en déguster moins cher avec des crevettes de différentes tailles. La patate douce fournie pour la dégustation du poisson salé salé est plutôt bonne.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Expérience Ticket Office - Nonsan, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/271/f66091d7-8d72-4c05-8c00-f302c9328215.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Expérience Ticket Office
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En plus de cela, une grande variété de poissons salés tels que les poulpes, les palourdes, les calmars et les pétoncles suscitent l&#39;appétit. Un bol de riz est également possible pour la dégustation.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type3 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Crevettes blanches et dodues - Nonsan, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/271/f14f0a4b-1e87-40bb-9b14-f8151331d114.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Crevettes blanches et dodues
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Crevettes blanches et dodues - Nonsan, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/271/773c2264-db18-4a0b-b051-875f90b63db7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Crevettes blanches et dodues
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Anchois - Nonsan, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/271/487b1a8b-dfcc-42da-b371-0abaccaaf9d6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Anchois
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vous avez regardé du poisson salé, rendez-vous au «Ganggyeong Fermented Salted Salt Festival», un travail ambitieux et l&#39;expérience du kimchi salé. Vous pouvez acheter du kimchi de chou à 12 000 won pour 4 kg, 25 000 won à 10 kg et du kimchi de célibataire à 10 000 won pour 3 kg. Vous pouvez ajouter l&#39;assaisonnement aux ingrédients pré-nettoyés et les mettre dans un seau. Ceux qui le veulent, assaisonnez-le vous-même et si vous ne le voulez pas, les assistants du festival le font. Il est limité à 50 personnes par jour, donc si vous trouvez un festival, allez vite. En plus de cela, l&#39;attrape-homard (frais d&#39;entrée de 2000 won) est également populaire.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;19&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Buffet salé et à volonté pour 10 000 won par personne - Nonsan, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/271/7120f78f-5a51-44a1-9be6-798db14d0a51.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Buffet salé et à volonté pour 10 000 won par personne
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il n&#39;y a aucun souci même si vous sortez. Une grande variété d&#39;aliments excite le festival. En particulier, le «Steak Buffet» est un plat populaire, où vous pourrez déguster une variété de poisson, de viande et de riz salés à 10 000 won par personne. Si vous aimez le poisson salé, vous voudrez peut-être vous arrêter.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;20&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Buffet salé et à volonté pour 10 000 won par personne - Nonsan, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/271/41c342fe-0009-474a-9041-e202f9924d0f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Buffet salé et à volonté pour 10 000 won par personne
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il existe également divers événements parallèles tels que des spectacles de roseaux, des concerts d&#39;automne à Ganggyeongpo-gu, le festival de Pogurak et des festivals de chansons pour enfants à l&#39;échelle nationale.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;16&#34; id3=&#34;21&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Manifestations pour enfants - Nonsan, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/271/13855852-2ff4-4642-a1dc-c28f7d141a97.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Manifestations pour enfants
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Encore une chose, ne manquez pas la tige de la rivière Geum qui grimpe sur Oknyebong. C&#39;est le moment où vous pouvez sentir l&#39;automne dans la fête du poisson salé.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;18&#34; id3=&#34;22&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Manifestations pour enfants - Nonsan, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/271/3b0122e0-9fd7-476d-be0f-80e103a61863.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Manifestations pour enfants
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Information de voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p class=&#34;topmr&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     1.Accès
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    Autoroute Gyeongbu → Autoroute Nonsan-Cheonan → Yeonmu Nadelok → Route nationale n ° 68 → Ganggyeong
    &lt;br/&gt;
    Jungbu Expressway → Honam Expressway Line → National Road No. 68 → Ganggyeong &amp;lt;2 heures et 30 minutes selon la zone métropolitaine&amp;gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;br/&gt;
   &lt;p class=&#34;topmr&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Restaurants aux alentours
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Sulfate de jade:
    &lt;/strong&gt;
    Hwangsan-ri, Ganggyeong-eup / 041-745-4836
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Jardin Dalbong:
    &lt;/strong&gt;
    Hwangsan-ri, Ganggyeong-eup / 041-745-5565
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Ganggyeong Seafood Kalguksu:
    &lt;/strong&gt;
    Daeheung-ri, Ganggyeong-eup / 041-745-3940
   &lt;/p&gt;
   &lt;br/&gt;
   &lt;p class=&#34;topmr&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     3.Hébergement
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Parc Geumgang:
    &lt;/strong&gt;
    Daeheung-ri, Ganggyeong-eup / 041-745-2700
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Parcs célèbres:
    &lt;/strong&gt;
    Jungang-ri, Ganggyeong-eup / 041-745-4320
   &lt;/p&gt;
   &lt;br/&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    ※ Les informations ci-dessus ont été créées en octobre 2013 et peuvent changer ultérieurement, alors assurez-vous de les vérifier avant de voyager.
    &lt;br/&gt;
    ※ Les informations, telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article, sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, et l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Taean Flavour vs Flavour, Druni Port Jukkumi vs Baeksajang Port - Taean-gun, Chungcheongnam-do, Corée</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/taean-flavor-vs-flavor-druni-port-jukkumi-vs-baeksajang-port-267-fr/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Mar 2020 13:24:38 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/taean-flavor-vs-flavor-druni-port-jukkumi-vs-baeksajang-port-267-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Taean-gun, Chungcheongnam-do, Korea&#34; data-title=&#34;taean-flavor-vs-flavor-druni-port-jukkumi-vs-baeksajang-port--267&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Druni Port Chukumi Shabu Shabu de Chungnam Fisheries - Taean-gun, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/267/1989f4d2-63eb-46c7-97dd-1cfc0d407bcb.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Druni Port Chukumi Shabu Shabu de Chungnam Fisheries
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Taean Flavour vs Flavour, Druni Port Jukkumi vs Baeksajang Port
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Taean-gun, Chungcheongnam-do, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Jukkumi Shabu Shabu et Geukji. Lequel des deux renforcera les goûts des voyageurs? Si vous êtes curieux de connaître la réponse, allons à Taean, Chungnam.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Au port de Druni à Nam-myeon, à Jukkumi Shabu-shabu et à Anmyeon-do White Sand Harbor, Geukji-ji attend l&#39;évaluation des voyageurs. Récemment, une passerelle maritime reliant les deux ports est devenue une nouvelle attraction touristique à Taean.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Geukji d&#39;Eugene Society Centre du port de Baeksajang - Taean-gun, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/267/2261ff4b-1c08-4dfc-9c4b-36a00ec8235c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Geukji d&#39;Eugene Society Centre du port de Baeksajang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Le port de Drini s&#39;appelait Shinon Port il y a 10 ans.
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Juste avant de profiter de la promenade du raz de marée de Cheonsuman et d&#39;entrer dans Naman-myeon, Taean-gun, juste avant de traverser la route d&#39;Anmyeon-do, il y a un panneau d&#39;affichage qui dit &#34;Drni Port&#34;. Un petit museau apparaît lorsque vous suivez le chemin avec la pensée: «Votre nom est unique? À première vue, cela peut sembler être une langue étrangère, mais le nom «Drnihang» est un pur mot coréen qui signifie «arrêter». Pendant la période coloniale japonaise, il a été appelé le caractère chinois pour Shin-on Port, et il a retrouvé son nom d&#39;origine depuis 2003.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le port de Drni face au port de White Sands est un petit port calme. Lorsque vous montez au nord le long de la côte depuis le port de Druni, vous verrez un parcours de randonnée côtière avec le nom de «Solmorat-gil» à Cheongpodae, Dalsanpo et Mongsanpo. Le magnifique paysage de la mer de l&#39;Ouest est intact et le paysage est spectaculaire. L&#39;apparence exotique des avions de voltige se déploie parfois.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le paysage tranquille du port de Drní - Taean-gun, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/267/adf06270-cd79-4074-a78c-08fb3bbaae80.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le paysage tranquille du port de Drní
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Bien que ce soit un petit port, il y a une ferme de crevettes à proximité, donc le port de Drini est riche en nourriture. Un pêcheur prépare un filet de pêche avec des coquillages autour du port où plusieurs bateaux sont ancrés. Lorsqu&#39;on lui a demandé à quoi il servait, un tel filet de pêche serait un filet de pêche pour la pêche. Lorsque le jukkumi pénètre dans le coquillage pour frayer, les pêcheurs lèvent le coquillage. Dans le passé, je pensais qu&#39;il avait été pêché beaucoup au printemps, mais aujourd&#39;hui il est dit qu&#39;il a été pêché en hiver.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Des bancs de sable déposés au large de Dreni - Taean-gun, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/267/97ad3f9d-2615-4d33-824e-4ab8d2525ea0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Des bancs de sable déposés au large de Dreni
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Je suis possédé par l&#39;umami shabu shabu
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le jukkumi, comme la poitrine de porc rôtie, la poitrine de porc sautée et le shabu-shabu, ravit les voyageurs avec une variété de recettes. Le shabu-shabu est la bonne réponse pour obtenir une bonne texture parmi divers aliments. Est-ce trop d&#39;expression si la forte vitalité de Jukkumi, qui se tortille violemment avant même d&#39;entrer dans la marmite, stimule encore l&#39;appétit?
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ajouter le radis, le varech, l&#39;oignon vert et la palourde perlée et mettre le jukkeumi entier, qui vient d&#39;être séché de l&#39;aquarium, dans le bouillon bouilli. Dès qu&#39;il pénètre dans l&#39;eau bouillante, il passe d&#39;une couleur sombre à une couleur rouge. Lorsque la couleur change, séparez la tête et les jambes. Le propriétaire du restaurant explique que la tête doit être davantage cuite dans de l&#39;eau bouillante et les cuisses légèrement cuites, puis tremper dans la pâte de poivron rouge. Lorsque vous ouvrez la tête, la soupe devient noire à cause de l&#39;encre. La jambe légère de jujukumi donne un goût sucré et ravit la bouche. Lorsque la tête de l&#39;intestin est cuite, elle est savoureuse et riche.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jjukkumi vient de sortir de l&#39;aquarium - Taean-gun, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/267/525f5bd8-dcb7-41be-a489-f4113b986094.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jjukkumi vient de sortir de l&#39;aquarium
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il est également amusant de mettre un délicieux crustacé perlé dans la soupe Saisai. Les pêcheurs de cette zone sont également appelés palourdes de libération. Les palourdes de libération auraient beaucoup mangé au cours de l&#39;année de libération. Tout en faisant bouillir dans de l&#39;eau bouillante, la palourde soyeuse, qui devient progressivement jaunâtre, a une belle couleur et un goût sucré. Si vous mâchez les palourdes légères, vous ne saurez pas quand elles sont passées dans votre gorge.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Tête de jukkumi sur palourde de soie - Taean-gun, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/267/beb44cc0-4d2d-4586-9283-2efa948a9eaf.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Tête de jukkumi sur palourde de soie
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   la semaine...
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Passerelle maritime vue depuis le port de Drini - Taean-gun, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/267/33b70978-51f1-4bed-a9e9-932dea727a46.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Passerelle maritime vue depuis le port de Drini
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il y a des entrées en colimaçon des deux côtés du port. Le pont à haubans pur mesure 250 m de long. En créant un système de direction au milieu du pont, tout le monde peut ressentir la sensation d&#39;être un capitaine du navire, et des plastiques renforcés transparents des deux côtés peuvent sentir la mer.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Point médian de la passerelle maritime - Taean-gun, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/267/69b05775-df08-4d11-ac43-743ff8bddc7d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Point médian de la passerelle maritime
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vous regardez à l&#39;ouest tout en regardant le regard, la vaste mer de l&#39;Ouest s&#39;étend. L&#39;île flottant juste devant vous est l&#39;île de Karma, et si vous courez seul, vous atteindrez la terre de Chine. Lorsque vous vous tenez au milieu du pont face à la mer de l&#39;Ouest, vous pouvez voir la plage de sable blanc à gauche et l&#39;île de Gom à droite. Cette passerelle maritime est devenue un nouveau coucher de soleil à Taean-gun. Lorsque le soleil se couche, les veilleuses apparaissent comme le pont Busan Gwangan et le pont Yeosu Dolsan.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Passerelle maritime vue depuis la plage de sable blanc - Taean-gun, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/267/920be18c-6fd4-4b2f-ba93-d2c12521c010.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Passerelle maritime vue depuis la plage de sable blanc
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   La dernière gourmandise du port de Baeksajang, Geukjiji
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le port de Baeksajang est le plus grand port d&#39;Anmyeondo. De l&#39;allée menant au port, il existe de nombreux magasins de sushi et centres de vente de produits aquatiques. Le menu le plus important de ce restaurant ces jours-ci est Geukji. Geukji-ji, qui s&#39;appelle get-gukji, get-guk-ji et sésame-guk-ji, signifie kimchi avec soupe de crabe ou bouillon de fruits de mer. De nos jours, la variété des aliments a changé, et maintenant elle a été transformée en kimchi ou en ragoût de crabe avec trempette.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Sur la péninsule de Taean, où les fruits de mer sont abondants, les crabes sont trempés depuis l&#39;Antiquité. Après avoir ramassé les ingrédients de la boutique de crabe, le bouillon restant a été conservé, puis le crabe a été fabriqué à nouveau en ajoutant plus d&#39;oursins capturés dans le plat de marée. Les protéines et les minéraux fondent naturellement dans le bouillon imbibé de crabes et de crabes plusieurs fois. Ce bouillon est né comme une soupe riche en goût et en nutrition, et a été utilisé comme assaisonnement lors du trempage du kimjang.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Crevettes, citrouille, etc. - Taean-gun, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/267/dde3c53d-b4d8-42de-9432-cf6840954f20.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Crevettes, citrouille, etc.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Kimjang Kimchi, mélangé à Getkuk et à la citrouille, s&#39;appelait Geukji à Taean. Lorsqu&#39;il a été cuit dans une certaine mesure, il bouillait comme une soupe, mais le goût salé de Getkuk et la douceur de la citrouille se sont combinés pour créer une harmonie fantastique. Ceci est Geganji, la nourriture native de Taean. La recette qui utilisait beaucoup de bouillon quand c&#39;était difficile est la première publicité de la naissance de Geukji. Il a un goût délicieux maintenant, mais il gagne en popularité en tant qu&#39;aliment qui me rappelle la nostalgie dans les moments difficiles.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Crabe et crevettes frits dans le port de sable blanc - Taean-gun, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/267/ead39d19-46c1-46ed-a5b0-2a45d0816434.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Crabe et crevettes frits dans le port de sable blanc
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le geukji, qui est actuellement dégusté au port de Baeksajang, semble être quelque peu différent de la nourriture locale d&#39;origine. Les recettes évolueront-elles? Le geukji dans le port de Baeksajang est une sorte de soupe de fruits de mer bouillie avec du crabe bleu, du homard et de la patate douce à la citrouille dans un vieux jjigae. Il s&#39;agit d&#39;une soupe à base d&#39;anchois et d&#39;oignons verts avec de l&#39;eau bouillie, des champignons enoki, de la patate douce à la citrouille anémone et du crabe bleu. La soupe épaisse de kimchi kimchi mûr et le goût sucré du crabe bleu forment une combinaison délicate. La soupe est si riche que vous ne savez pas combien de temps vous avez vidé un bol de riz. Même lorsque le bateau est à terre et pose la cuillère, il est regrettable que la cuillère soit à nouveau poussée dans la soupe.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Paysage de plage de sable blanc - Taean-gun, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/267/e42ce474-0469-4a50-b98d-2d77f8576624.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Paysage de plage de sable blanc
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Lorsque vous vous promenez sur une passerelle maritime et regardez la plage de sable blanc, le bateau sort. Dans ce cas, les délicieuses collations telles que le crabe frit, le crabe frit et les patates douces de citrouille frites font l&#39;eau à la bouche.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Baeksajang Port Restaurant Street - Taean-gun, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/267/d8d4a5b2-8059-451b-8d3c-c85f7da9952c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Baeksajang Port Restaurant Street
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Information de voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Bureau de Taean-gun Division de la culture et du tourisme
    &lt;/strong&gt;
    041-670-2143,
    &lt;a href=&#34;http://www.taean.go.kr/&#34; style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;태안군청 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     www.taean.go.kr
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Pêches de Chungnam (Jukkumi Shabu Shabu)
    &lt;/strong&gt;
    145-4, Dreni-gil, Nam-myeon, Taean-gun, Chungnam, 041-674-6859
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Centre d&#39;association Eugene (Geukji)
    &lt;/strong&gt;
    121, Baeksajang 1-gil, Anmyeon-eup, Taean-gun, Chungnam 041-672-4328
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1.Accès
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
     * Auto-conduite
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    Autoroute Seohaean Hongseong IC → Muraille de Cheonsuman → Route nationale 77 → Port de Dreni → Port de Baeksajang
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    &lt;strong class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
     * transport public
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    10 fois par jour (07: 10-20: 10) du Terminal Central de Séoul au Terminal Taean, cela prend 2 heures et 10 minutes. Prendre le bus à destination de Nammyeon depuis la gare routière publique de Taean et descendre à Sinon-ri ou au port de Baeksajang (Taean Passenger 041-675-6672)
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Restaurants aux alentours
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Alun crabe bleu Ilsong:
    &lt;/strong&gt;
    Gejang Baekban / 2676, Anmyeon-daero, Anmyeon-eup, Taean-gun / 041-674-0777
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.lisong.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.lisong.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Pavillon coréen:
    &lt;/strong&gt;
    Côtes crues / 30-34, Geumma-ro 382beon-gil, Taean-eup, Taean-gun / 041-675-2415
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurant Mongsanpo Sashimi:
    &lt;/strong&gt;
    Société des poissons vivants / 495-13 Mongdaero, Nam-myeon, Taean-gun / 041-672-7141
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.mslivefish.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.mslivefish.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     3.Hébergement
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Château de Resom Ocean:
    &lt;/strong&gt;
    204 Goljihaean-ro, Anmyeon-eup, Taean-gun / 041-671-7000
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.resom.co.kr/ocean/index.html&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.resom.co.kr/ocean/index.html
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Cheonnipo Arboretum Guesthouse:
    &lt;/strong&gt;
    187 Cheonripo 1 gil, Sowon-myeon, Taean-gun / 041-672-9985
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.chollipo.org/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.chollipo.org/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Forêt de loisirs naturels d&#39;Anmyeondo:
    &lt;/strong&gt;
    3195-6, Anmyeon-daero, Anmyeon-eup, Taean-gun / 041-674-5019
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.anmyonhuyang.go.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.anmyonhuyang.go.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    ※ Les informations ci-dessus ont été créées en décembre 2013 et peuvent changer ultérieurement, alors assurez-vous de les vérifier avant de voyager.
    &lt;br/&gt;
    ※ Les informations, telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article, sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, et l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>«Dangjin Embankment, Mug Outing» - Dangjin-si, Chungcheongnam-do, Corée</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/dangjin-embankment-mug-outing-257-fr/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Mar 2020 08:17:14 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/dangjin-embankment-mug-outing-257-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Dangjin-si, Chungcheongnam-do, Korea&#34; data-title=&#34;dangjin-embankment-mug-outing--257&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Port de Jango entre Seokmun et Daeho - Dangjin-si, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/257/36f68e0c-d817-4470-bf0f-927230f010a0.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Port de Jango entre Seokmun et Daeho
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   «Dangjin Embankment, Mug Outing»
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Dangjin-si, Chungcheongnam-do, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    La visite de Dangjin est très unique. Le remblai de la digue est l&#39;une des «vues de Dangjin 9». Cela signifie que la longueur du trajet le long de la digue en vaut la peine. Dans la mer du Nord de Dangjin, la digue de Daeho, la digue de Seokmun et la digue du lac Sapgyo sont connectées côte à côte. La route reliant les trois talus de Dangjin est de 47 km. Sur la route de la digue, il y a des taches claires comme le museau de Dangjin suspendu comme Altoran.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le sprint de remblai de Dangjin est fort à Jungjung-dong. En passant devant le parc marin très fréquenté, une respiration profonde est également possible. Le nain se répand dans tout le talus, stimulant l&#39;appétit et la curiosité des voyageurs. Il n&#39;est pas nécessaire d&#39;accélérer ici en tant que lecteur. Entrer dans la route ouverte au premier coup d&#39;œil, ou s&#39;arrêter devant le jalon, conduit à des attractions touristiques de souvenirs.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Embankment et Embankment Drive - Dangjin-si, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/257/303fd5fa-ab0b-462c-8db0-c239bba00854.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Embankment et Embankment Drive
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le terrain d&#39;entente de la digue est Seokmun Seawall. Se diriger vers Seosan depuis la digue de Seokmun mène à Daeho Seawall, et tourner la poignée vers Asan mène à Sapgyo Lake Seawall. L&#39;endroit où vous rencontrez le port isolé et le port de lever et de coucher du soleil est le moyen reliant Seokmun et la digue de Daeho.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Janggo Port Pogu View - Dangjin-si, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/257/58d0f4db-3d4f-4d09-a8b3-f3f6ba0c6446.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Janggo Port Pogu View
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Bien que les usines aient récemment été surpeuplées, la zone conserve toujours son ancienne atmosphère. Dans le passé, Seongmipogu avait une grande réputation en tant que port de pêche, mais après l&#39;entrée de l&#39;usine, le port de Jango a pris le relais.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Waeguma Village et Namu Deck Road - Dangjin-si, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/257/0963c6f2-0807-42f8-a135-62e28b670ac5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Waeguma Village et Namu Deck Road
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Un museau rempli de souvenirs et de goût
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le port de Janggo, le premier port qui se réunit au-delà de la dynastie Seokmun, est une carte de visite avec des goûts spéciaux tels que le ganjaemi et la fête réelle de la fin de l&#39;hiver au printemps. Surtout, les ports à proximité ont été agrandis et améliorés, tandis que le port Jango conserve ici les anciennes fonctionnalités. Le sentiment de bon cœur du restaurant attaché au port est toujours le même. Au port de Jango, vous pourrez déguster un sashimi tout en regardant la mer isolée au-dessus de la fenêtre.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vue du port Dobido - Dangjin-si, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/257/f157d061-206f-4199-ae04-f4a05f92293a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vue du port Dobido
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vous longez la plage après avoir passé le port de Jango, c&#39;est un village de Waegok, célèbre pour ses attractions au coucher et au lever du soleil. Lorsque le soleil change, les habitants du village de Waeguma se ruent sur le blanc. Récemment, une route en terrasse le long de la plage a été créée pour aider les jeunes à marcher. L&#39;endroit avec le plus de pensions dans ce domaine est Waegok Village. Si vous vivez personnellement la scène du lever du soleil de la mer de l&#39;Ouest, que vous n&#39;avez vue et entendue que par des mots, vous êtes impressionné. Le museau est devenu bondé, mais en hiver, le soleil se lève sur le chrysanthème sur la plage nord du village, donnant des souvenirs inoubliables.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Quai Daeho et port Dobido - Dangjin-si, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/257/51f0c143-cc7a-4a88-86a1-6936524cdaae.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Quai Daeho et port Dobido
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Du village de Waegok, vous pouvez vous connecter au site touristique de Dobido via la route 38 et le remblai des Grands Lacs. Dobido, qui est passé d&#39;une île à une terre, est un endroit où vous pourrez profiter de l&#39;atmosphère des Dadohae de la mer de l&#39;Ouest. La mer en face du site touristique de Dobido est remplie d&#39;îles telles que Nanjido, Sozodo et Umudo. Il y a un grand centre de sashimi dans le site touristique de Dobido, et il y a aussi un bain d&#39;eau salée pour soulager la fatigue. Dobido convient également aux sorties en famille, comme l&#39;agriculture et la pêche, car diverses ressources écologiques naturelles telles que la mer, la terre et les zones humides d&#39;eau douce sont combinées.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Salle commémorative Philgyong Shim Hoon - Dangjin-si, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/257/f4b2ef0b-65cf-4acf-8366-a71a97bda3b6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Salle commémorative Philgyong Shim Hoon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Petit abri à côté du remblai
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Tournez la poignée au village de Waegok et dirigez-vous vers le remblai du lac Sapgyo. Contrairement au chemin de la route, le chemin du retour n&#39;est pas la mer, mais les scènes exposées dans le lac deviennent amis. Après la construction de la digue, les oiseaux migrateurs survolent la surface calme du lac. Lorsque vous avez déménagé à Songak IC, la vieille maison du romancier Sim Hoon, Pilgyeongsaek, a été localisée. C&#39;est l&#39;endroit où il a écrit son œuvre représentative, Sangroksu. Le temple Pilgyeongsa contient le Simhun Memorial Hall, le lieu de naissance, et des sculptures symbolisant les arbres à feuilles persistantes. Le pont de la mer de l&#39;Ouest, qui surplombe la cour, traverse la frontière entre le soleil et la mer de l&#39;Ouest.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hamsang Park - Dangjin-si, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/257/3edc1bc1-13c9-41ea-b569-8cdfc9e91aca.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hamsang Park
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le sprint le long du talus marque la fin de Sapgyoho le long de la route 38. Sapgyoho Seawall est le frère aîné de Dangjin Seawall. Comme depuis de nombreuses années, les lieux touristiques de Sapgyoho sont assez fréquentés. Il y a aussi un parc naval et un musée des sciences marines, et un marché aux poissons animé est également visible. Un parc d&#39;attractions était également situé à proximité. Un parc distinctif est un parc naval composé de deux cuirassés à la retraite. Vous pouvez avoir le temps d&#39;entrer dans les pièges qui ont été mis en action et avoir un aperçu de la vie des quartiers de la Marine et du Marine Corps, ou toucher et expérimenter des armes et des équipements tels que des canons et des radars.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Musée des sciences du thème marin de Sapgyoho - Dangjin-si, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/257/c0a5c559-95ce-4d9a-8d5e-7dcbaa4d03d6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Musée des sciences du thème marin de Sapgyoho
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le quai de Dangjin n&#39;est pas loin de la zone métropolitaine. Les plages changent d&#39;année en année alors que les usines entrent régulièrement dans le quartier. Si vous voulez retrouver la vieille humeur dans la mémoire de vos souvenirs, il vaut mieux commencer dès maintenant.
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Marché aux poissons de Sapgyoho - Dangjin-si, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/257/1d09643a-fd87-4943-8eb6-b420fbb1f926.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Marché aux poissons de Sapgyoho
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Information de voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p class=&#34;topmr&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     1.Accès
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
     * Auto-conduite
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    Autoroute Seohaean Songak IC → Route nationale n ° 38 → Remblai Seokmun → Remblai Daeho
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
     * transport public
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    Depuis la gare routière de Séoul Express et la gare routière de Nambu, il y a des bus fréquents pour Dangjin, 1 heure et 30 minutes. Service de bus direct depuis les terminaux d&#39;Incheon, Cheonan et Daejeon
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Restaurants aux alentours
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Dr Woo Rong:
    &lt;/strong&gt;
    Urun Ssambab / 7439 Seohae-ro, Sinpyeong-myeon, Dangjin-si / 041-362-9554
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Centre d&#39;association de plage:
    &lt;/strong&gt;
    Baksokmilguk Nakjitang / 9, Nanji 3-gil, Seokmun-myeon, Dangjin-si / 041-353-3832
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Phare Sashimi:
    &lt;/strong&gt;
    Ganjae-mimi, Silchihoe / 301 Janggo-ro, Seokmun-myeon, Dangjin-si / 041-353-0261
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     3.Hébergement
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Hébergement Terase:
    &lt;/strong&gt;
    7-22, Seokmunhaean-ro, Seokmun-myeon, Dangjin-si / 041-352-9500
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.tterasse.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.tterasse.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Waegok Pensionville:
    &lt;/strong&gt;
    33-6 Seokmunhaean-ro, Seokmun-myeon, Dangjin-si / 041-353-0418
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.yeomok.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.yeomok.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Hôtel Dangjin:
    &lt;/strong&gt;
    192, Banchon-ro, Songak-eup, Dangjin-si / 041-356-5757
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    ※ Les informations ci-dessus ont été créées en janvier 2014 et peuvent changer ultérieurement, alors assurez-vous de les vérifier avant de voyager.
    &lt;br/&gt;
    ※ Les informations, telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article, sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, et l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Marcher sur les traces de l&#39;ancienne «Princesse Komanaru Myeongseunggil» de Baekje - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corée</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/walking-along-the-traces-of-the-old-baekje-princess-komanaru-myeongseunggil-236-fr/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Mar 2020 23:26:20 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/walking-along-the-traces-of-the-old-baekje-princess-komanaru-myeongseunggil-236-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Gongju-si, Chungcheongnam-do, Korea&#34; data-title=&#34;walking-along-the-traces-of-the-old-baekje-princess-komanaru-myeongseunggil--236&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Statue d&#39;ours construite dans une forêt de pins derrière Woongsindan - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/236/9bdf49b7-68f0-498e-aeba-103b41e0ab26.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Statue d&#39;ours construite dans une forêt de pins derrière Woongsindan
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Marcher sur les traces de l&#39;ancienne «Princesse Komanaru Myeongseunggil» de Baekje
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Le roi Gaero, qui est tombé amoureux du roi Jangsu, a atteint une fin misérable sous la forteresse d&#39;Achasanseong, et le grand Hanseong Baekje s&#39;est finalement effondré. Woongjin est l&#39;endroit où le roi Munju de Baekje a récemment établi la ville. C&#39;est la princesse maintenant. C&#39;était un endroit où Baekje a connu son apogée pendant plus de 60 ans jusqu&#39;à ce que la ville soit ramenée à Buyeo. À Gongju, il y a des sites pittoresques de Gomanaru où vous pouvez vous promener dans l&#39;histoire de Baekje, tels que Gomanaru, Songsan Rigogun et le château communiste. Prenons une marche sur Komanaru Myeongseung-gil où vous pouvez voir l&#39;histoire de Baekje à la fois.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Le début de l&#39;histoire de la princesse, Komanaru avec une triste légende
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Il y a Gomnaru au bord de la rivière de la princesse. Woongjin, l&#39;ancien nom de la princesse, est venu d&#39;ici. Maintenant appelé Komanaru, «Goma» est l&#39;ancien terme pour «ours», et le nom de la princesse commence ici. Une légende sur les ours et les humains descend sur Gomnaru. Une femelle ours vivait dans la montagne Yeonmi, en face de Gomnaru, où elle a attrapé un pêcheur qui a attrapé un poisson à Gomnaru et a vécu avec elle et a donné naissance à ses petits. Un jour, lorsqu&#39;un pêcheur a traversé la rivière en courant et s&#39;est enfui, l&#39;ours abandonné était triste et est mort dans l&#39;eau avec les jeunes. Depuis lors, aucun poisson n&#39;a été pêché dans la rivière, et le Bouddha a continué, comme la mort. Les gens disent qu&#39;ils ont construit un sanctuaire d&#39;ours et sacrifié pour soulager la rancune. C&#39;est une histoire légendaire, mais en fait, en 1975, une statue d&#39;ours en pierre a été découverte près de Gomnaru. Il a lieu chaque année à Woongshindan, situé entre les forêts de Gomnararu. La statue de l&#39;ours fouillée se trouve maintenant au National Princess Museum. C&#39;est aussi mignon que si vous pliez vos oreilles et faites flotter un mouton.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il n&#39;est pas étonnant que le point de départ de Gomanaru Myeongseung-gil soit le Gomnaru, la naissance de la princesse. À Woongshindan, il y a une statue d&#39;ours, donc la légende du passé ressemble à la réalité. Derrière Woongsindan se trouve une forêt de pins luxuriante. Pour rappeler la légende de Gomnararu, vous pouvez trouver des sculptures d&#39;ours femelles portant deux oursons partout dans la forêt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ours en pierre découvert en 1975 - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/236/c42a9c25-1da4-4eed-8bc3-06e0e2e6ac53.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ours en pierre découvert en 1975
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Komanaru a été désigné comme le numéro 21 du site pittoresque avec un beau paysage, avec une belle plage de sable avec le mont. Cependant, maintenant il est dommage que Gongju Bo ait été perdu et que la plage de sable ait été perdue. Pourtant, il y a une belle forêt de pins. De beaux pins pleins d&#39;énergie rouge flottent au hasard.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Woongsindan à Komanaru - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/236/4bcbcf7d-e58f-4b62-a931-9089d36b497e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Woongsindan à Komanaru
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En sortant de Gomanaru, vous rencontrerez Gongju Hanok Village, le National Princess Museum et Songsan Rigogun où le roi Muryeong dort. Gongju Hanok Village est un hanok traditionnel en bois de pin et de cèdre. En plus de divers espaces d&#39;hébergement, le Hanok Village dispose d&#39;un espace d&#39;expérience où vous pourrez profiter de diverses cultures traditionnelles, telles que la fabrication d&#39;accessoires à partir d&#39;artefacts Baekje et le tissage de livres Baekje, et des restaurants où vous pourrez déguster une cuisine coréenne traditionnelle, Gongju Gukbap et des plats de nuit. C&#39;est le meilleur endroit pour passer une journée à Gongju et profiter tranquillement.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Forêt de pins de Komanaru - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/236/b7981d72-562b-4575-8c21-67039c930b07.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Forêt de pins de Komanaru
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Mis à part la route du musée menant à travers le musée jusqu&#39;aux vestiges de la montagne Jeongjisan et le Gomanaru Myeongseung-gil, tels que le Muryeong Wangreung-gil, Gomanaru-gil et Gongsanseong-gil, il vaut la peine de marcher le long du village de Gongju Hanok. En particulier, les restes de la montagne Jeongji, qui se rencontrent par la route secondaire du musée national de la princesse, sont présumés être les restes d&#39;un service commémoratif tenu au niveau national pendant la période de Baekje. Bien qu&#39;il ait été caché par les ruines principales de la princesse, comme le château communiste et Songsan Ligogun, il est désigné comme site historique n ° 474, il vaut donc la peine d&#39;être visité. Lorsque vous montez jusqu&#39;aux ruines de Jeongjisan, qui est situé sur le tunnel de Jeongjisan, vous pouvez voir la vue magnifique sur le château communiste en harmonie avec la vieille ville de Baekje et le pont ferroviaire de Geumgang.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gongju Hanok Village - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/236/bdec2c04-5619-4d35-983c-630794015215.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gongju Hanok Village
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Musée national de la princesse et Songsan Rigogun Rencontrez Baekje à l&#39;ère Ungjin
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le National Princess Museum et Songsan Rigogun sont des lieux incontournables de Gongju. C&#39;est un endroit où vous pouvez rencontrer les ruines du roi Muryeong, représentant la princesse. Le protagoniste qui a épanoui la brillante culture de l&#39;ère Ungjin était le roi Muryeong. La découverte de la tombe du roi Muryeong a été un événement marquant des fouilles archéologiques en Corée. Rappelant un drame de la découverte accidentelle à la fouille, le roi Muryeong s&#39;est réveillé d&#39;un long sommeil de plus de 1500 ans. La tombe du roi Muryeong a été découverte en juillet 1971. C&#39;est le début de la grande découverte que l&#39;eau s&#39;est infiltrée à l&#39;intérieur du n ° 6, qui avait été volé pendant l&#39;occupation japonaise pendant la forte pluie, puis a creusé un fossé et l&#39;a attrapé. au bout d&#39;une pelle. Ce fut une grande fouille dans l&#39;histoire de la Corée et la première fouille d&#39;un archéologue coréen, mais la lumière du monde reçue par le roi et la reine, qui dormait depuis de nombreuses années, n&#39;était pas un soleil chaud, mais un flash éblouissant Baptême. Même si je n&#39;ai collectionné que des artefacts toute la nuit, je n&#39;étais pas au nom de me fouiller, mais je suis heureux de pouvoir apprécier calmement les nombreux artefacts de l&#39;âme de Baekje il y a 1500 ans au National Princess Museum.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Itinéraire à partir de National Princess Museum à Songsan Rigogun - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/236/14527f90-4525-49a9-aaf4-e4e80e1bfdf8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Itinéraire à partir de National Princess Museum à Songsan Rigogun
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le National Princess Museum, que vous pouvez rencontrer juste après avoir traversé le village de Gongju Hanok, est le premier endroit à visiter avant de visiter la princesse de l&#39;ère Ungjin. Le musée se compose de la tombe royale du roi Muryeong, de l&#39;ancienne salle de culture de Chungnam et d&#39;une salle d&#39;exposition extérieure. Parmi les 4600 reliques découvertes dans la tombe royale du roi Muryeong, il existe divers objets authentiques tels que la maçonnerie et le cimetière, des ornements en or et en couronne d&#39;or du roi et de la reine, des boucles d&#39;oreilles, des pendants et des bracelets.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Seoksu fouillé dans la tombe du roi Muryeong - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/236/0771acb4-767e-40ed-aa0c-f0ba7dc17e88.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Seoksu fouillé dans la tombe du roi Muryeong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ne regardez pas seulement les reliques, mais regardez également les motifs colorés gravés dessus. La phrase «Simple, mais pas honteuse, mais luxueuse», dans «The Three Kingdoms Journal», «The Baekje Book», me vient à l&#39;esprit.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pierre géothermique creusée dans la tombe du roi Muryeong - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/236/f1b1269b-f7f8-4db8-a09f-bb6f7a4555c7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pierre géothermique creusée dans la tombe du roi Muryeong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Entrer dans la petite route du National Princess Museum mène à Songsan Rigogun. Dans le Songsan Rigogungun, sept tombes sont rassemblées. Parmi les sept tombes, le roi Muryeong et le roi Muryeong dorment. De l&#39;entrée au tombeau du tombeau, il y a deux tombes devant lui, le tombeau du roi Muryeong. Pendant la domination coloniale japonaise, un Japonais nommé Karube Zeon a fouillé la sixième tombe du roi Muryeong. Heureusement, il ne considérait pas le bonbon derrière lui comme une tombe royale. Heureusement, son erreur de jugement a empêché le vol et le pillage du tombeau du roi Muryeong. Grâce à cela, j&#39;ai pu sentir les traces de Baekje il y a 1 500 ans.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vue sur le comté de Songsan Ligo - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/236/c6998023-613a-43f8-ad12-ee31f70647e2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vue sur le comté de Songsan Ligo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le Songsan Ligobun doit d&#39;abord regarder autour de la salle d&#39;exposition de modèles. C&#39;est parce que vous ne pouvez pas réellement voir l&#39;intérieur de Songsan Rigogun. La tombe royale du roi Muryeong a également ouvert son intérieur, et une décision permanente a été prise en 1997 pour protéger la tombe. À l&#39;intérieur du bâtiment modèle, il y a un modèle interne du n ° 6 où le mausolée royal de Muryeong ainsi que des peintures murales Sasindo ont été trouvés. Si vous regardez autour du bâtiment modèle, jetez un coup d&#39;œil autour de la tombe. En montée douce, les 3e et 4e inférieurs sont rassemblés. Lorsque vous vous tenez à l&#39;observatoire au bout du tombeau de Kofun, vous pouvez voir le château communiste en un coup d&#39;œil, et surplomber le tumulus qui s&#39;élève en absorbant Chaejuksan et Geumgang.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;À l&#39;intérieur du mausolée royal de Muryeong au Model Hall - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/236/5f0b8c8e-6802-4dc3-b584-57aa65769e8d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     À l&#39;intérieur du mausolée royal de Muryeong au Model Hall
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Le château communiste rencontre l&#39;histoire accumulée de Baekje à Joseon
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Lorsque vous quittez Songsan Rigogun, vous atteindrez le château communiste par le sanctuaire rocheux de cigogne, Jemincheon et le marché aux acides. Le château communiste était le château royal de Baekje, qui était consacré à Woongjin. Elle s&#39;appelait la forteresse Gongjusanseong sous la dynastie Goryeo et la forteresse Ssangsusanseong sous la dynastie Joseon. Utilisant le Geumgang comme un fossé naturel, il a été construit comme Saturne à l&#39;époque de Baekje, et maintenant c&#39;est Seokseong construit sous la dynastie Joseon.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Quant à la façon de visiter le château communiste, il y a des cours à Wanju, commençant à Geumseoru, puis revenant à Geumseoru par Jinnamru, Gwangbokru, Manharu et Gongbukru. Il y a aussi des cours qui viennent. La plupart d&#39;entre eux utilisent beaucoup ce dernier. Après les frais de sélection des fonctionnaires qui ont traversé les princesses de la dynastie Joseon, tels que les juges, les observateurs et les pasteurs, c&#39;est une ruée vers l&#39;or. Si vous montez une courte montée dans le sens antihoraire, vous pouvez rencontrer le palais royal estimé et Ssangsujeong. La pente du mur rampant est incurvée en forme de S, ce qui en fait un beau paysage.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La porte dorée du château communiste donne sur - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/236/0dd02299-3759-4c8f-8826-2e33c4dba6a7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La porte dorée du château communiste donne sur
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   On dit que Ssangsujeong était l&#39;endroit où la dynastie Joseon descendit de l&#39;œuf d&#39;Irk et y resta, et on dit qu&#39;ils étaient ravis des deux grands arbres qui se tenaient en escorte à Ssangsujeong dans la joie lorsque l&#39;œuf fut supprimé. Les fleurs de cerisier et les verts frais sont brillants au printemps et les feuilles d&#39;automne sont belles en automne. Le grand espace devant Ssangsujeong est le palais royal présumé de Baekje, et des traces de bâtiments et d&#39;étangs subsistent.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Amoureux appréciant les fleurs de cerisier - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/236/fd088ae6-0dd7-4014-8885-d032412493ff.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Amoureux appréciant les fleurs de cerisier
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Dans le château communiste, il y a un autre étang comme celui en face de Ssangsujeong. C&#39;est Yeonji, situé sur Manharu, face à la rivière Geumgang. Le Yeonji en terrasses créé de façon unique va bien avec Manharu. En regardant du haut de la route vers Gwangbokru ou Gongbukru, cela devient un paysage semblable à une image. De Manharu à Gongbukru et montez à l&#39;observatoire, vous pouvez voir la rivière Geumgang qui coule et la nouvelle ville de Gongju en un coup d&#39;œil. C&#39;est un escalier en pente raide de la plate-forme d&#39;observation à Geumseoru, mais c&#39;est le dernier point d&#39;observation du château communiste.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Manharu et Yeonji depuis la route de Gongbukru - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/236/4f79fcc3-8627-44eb-b2c9-4997860049bf.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Manharu et Yeonji depuis la route de Gongbukru
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Komanaru Myeongseung-gil est une route de 23 km qui part de Gomanaru et remonte à Gomanaru en passant par Songsan-gobungun, la forteresse Gongsanseong et la montagne Yeonmisan, mais il n&#39;est pas nécessaire de parcourir toute la section. Vous pouvez également louer un vélo au centre de location de vélos situé de l&#39;autre côté du parking du château communiste, et profiter de l&#39;endroit pittoresque de Komanaru en utilisant un cours de vélo du château communiste à Jeongancheon, Geumgangbyeon et Gongjubo et revenir à Komanaru . Vous pouvez louer un vélo gratuitement via l&#39;authentification par téléphone portable, et vous pouvez rouler jusqu&#39;à 2 heures par temps (Gongju Bicycle Call Center 041-856-1027).
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Location de vélos gratuite dans le parking communiste - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/236/972de44f-22af-441d-9e8f-1206ec6bca18.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Location de vélos gratuite dans le parking communiste
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Information de voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1.Accès
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Auto-conduite
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Autoroute Dangjin Sangju Gongju IC → Tourner à droite à l&#39;intersection Gongju vers Gongju → Traverser le pont de Baekje et s&#39;arrêter à l&#39;arrêt de droite → Gomanaru
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * transport public
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Séoul → Gongju: opère 34 fois par jour (06: 05-23: 05) depuis le terminal express de Séoul (02-6282-0114), prend 1 heure 50 minutes
    &lt;br/&gt;
    Daejeon → Gongju: opère 22 fois par jour (07: 00-21: 00) depuis le terminal du complexe de Daejeon (1577-2259), prend 1 heure
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Restaurants aux alentours
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Exemple: côtes de pierre de porc / 535 Geumbye-ro, Gongju-si / 041-854-7900
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Jardin Saehak: Gukbap / 15-2, Geumgang Park-gil, Gongju-si / 041-855-7080
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Gomanaru Stone Ssambap: Ssambap / 5-9 Baekmi Goul-gil, Gongju-si / 041-857-9999
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.gomanaru.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.gomanaru.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     3.Hébergement
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Geumgang Hotel: 16-11 Jeonmak 2-gil, Gongju-si / 041-852-1071
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.hotel-kumkang.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.hotel-kumkang.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Ensemble Motel: 6-35 Jeonmak 1-gil, Gongju-si / 041-854-8822
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Caribbean Motel: 13, Jeonmak 2-gil, Gongju-si / 041-854-1222
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été mises à jour en septembre 2013 et peuvent être modifiées ultérieurement, alors assurez-vous de les vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations, telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article, sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, et l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Musée national des subventions, Baekje est vivant - Buyeo-gun, Chungcheongnam-do, Corée</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/national-grant-museum-baekje-is-alive-235-fr/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Mar 2020 23:26:19 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/national-grant-museum-baekje-is-alive-235-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Buyeo-gun, Chungcheongnam-do, Korea&#34; data-title=&#34;national-grant-museum-baekje-is-alive--235&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Musée national des subventions - Buyeo-gun, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/235/6eba4f91-5d6a-4335-b27a-04ea82a4a61a.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Musée national des subventions
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Musée national des subventions, Baekje est vivant
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Buyeo-gun, Chungcheongnam-do, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    La chute de Baekje, environ 1350 ans s&#39;est écoulée. Le nom de Buyeo reste inchangé et la rivière Geum coule toujours. Cependant, l&#39;apparence de Baekje qui brille n&#39;est que faible. À la recherche du tapir de Baekje, je me suis dirigé vers le National Buying Museum.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La zone de culture de Baekje à Chungnam a été rattrapée tardivement en raison du développement de la zone de culture de Silla. Il y a à peine 50 ans, les artefacts et les informations liés à Baekje étaient considérablement plus faibles en quantité et en niveau qu&#39;aujourd&#39;hui. Il ne serait pas exagéré de dire que vous étiez pris au piège dans un labyrinthe.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Musée national des subventions - Buyeo-gun, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/235/e666c448-36bd-4e97-bfe1-5744c6907389.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Musée national des subventions
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Même maintenant, des projets d&#39;entretien sont en cours dans les ruines de Baekje, y compris Mireuksaji et Jeseoksaji.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Daebo Gwangseonbi (à gauche), Dangyuin Kigongbi (à droite) - Buyeo-gun, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/235/b075f0a6-5689-43f9-a074-9bd5bcc97db7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Daebo Gwangseonbi (à gauche), Dangyuin Kigongbi (à droite)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    En 1970, le Musée national de Busan a ouvert ses portes à Busan. À mesure que la quantité d&#39;artefacts augmentait, l&#39;exposition de Baekje s&#39;est élargie en se déplaçant vers la montagne Geumseong et en rouvrant. Il se compose de 4 salles d&#39;exposition permanente et d&#39;une salle d&#39;exposition extérieure. Aujourd&#39;hui, environ 1 000 artefacts sont exposés.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Statue de pierre - Buyeo-gun, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/235/4af3149e-1459-4235-b33f-4c9f7827d209.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Statue de pierre
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Période préhistorique du bassin de la rivière Geum
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Sortons de l&#39;âge du bronze. Le village de l&#39;âge du bronze a été modelé sur la base des fouilles de la première salle d&#39;exposition et des fouilles de Songguk-ri, Buyeo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Reproduire l&#39;apparence de Songguk-ri, Buyeo, à l&#39;âge du bronze - Buyeo-gun, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/235/53f8e98e-eeb3-403b-ae9a-0203129b5b14.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Reproduire l&#39;apparence de Songguk-ri, Buyeo, à l&#39;âge du bronze
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   À travers des reliques telles qu&#39;une épée de pierre en demi-lune, une épée de Gandol et de la faïence, il est décrit comment aurait été la vie quotidienne des temps préhistoriques. Au fil de l&#39;âge du fer, vous pouvez voir les reliques de la période originale des Trois Royaumes de Buyeo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hache en pierre - Buyeo-gun, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/235/b47461a0-298c-4f6f-b8c6-6b4304158b09.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hache en pierre
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Par rapport à la cérémonie de triche, les épées de style coréen ont un corps plus droit et des nœuds distincts. Sur la base de cette forme, l&#39;épée de fer de l&#39;âge du fer présente une forme similaire.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Relique de pierre &#39;Gandol Sword&#39;, représentant l&#39;âge du bronze - Buyeo-gun, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/235/7d9fc92e-7d60-4dbf-b58a-d1d78e44d82e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Relique de pierre &#39;Gandol Sword&#39;, représentant l&#39;âge du bronze
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Gopeunok est l&#39;une des reliques que l&#39;on retrouve fréquemment dans les sarcophages avec une épée en cuivre. Il est fort probable que la paire ait été trouvée comme une paire d&#39;ornements polis avec Cheon Ha-seok. Étant donné qu&#39;un tel modèle est apparu jusqu&#39;à la fin de l&#39;âge du fer, je suppose que c&#39;était la «mode» de Buyeo à l&#39;époque.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Geuneunok - Buyeo-gun, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/235/53c2d0c4-04cd-4dc5-a290-804f0f64ed98.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Geuneunok
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   L&#39;aspect particulier est le meilleur parmi les artefacts avec son apparence inhabituelle. La forme convexe est armée d&#39;une courbe peu profonde, et la symétrie est distincte de haut en bas, de gauche à droite, et le motif élaboré est exempt de perturbation. D&#39;ailleurs, c&#39;est soigné jusqu&#39;à la date limite. Ce motif serait une relique soutenant le fait que Buyeo était lié au chamanisme en Sibérie.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Contralatéral - Buyeo-gun, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/235/d1728dde-ecc9-47da-9706-9084e6999e12.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Contralatéral
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   L&#39;île de Sabindo et la destruction de Baekje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Le hall d&#39;exposition 2 regorge d&#39;histoires sur Baekje et Sabiseong. Tout d&#39;abord, parlons brièvement de «Sabi (Buyeo) Cheondo». Le roi Dongseong de Baekje, qui vivait à Woongjin (Princesse), cherchait un endroit pour construire une meilleure capitale. Le premier endroit qu&#39;il voulait était le bassin de la rivière Han. Cependant, il n&#39;a pas été aussi facile que de récupérer la rivière Han perdue sur une terre stable. Dans les Trois Royaumes, le roi de la même ville a ordonné au roi de construire un château en envoyant un entourage à Xabi, et il est dit qu&#39;il chassait souvent à Xabi. C&#39;est là que la possibilité que le roi de Dongseong ait remarqué que Xabi a été soulevée. Après avoir atteint le roi Muryeong et le roi Seongwang, il prévoyait de déplacer la ville sur la base de la royauté renforcée et de préparer les fondations pour re-sauter à Sabi. Au cours de la 16e année du roi Seongwang, Cheondo a été promu et le nom national a été changé en «Nambuyeo».
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;2 Salle d&#39;exposition - Buyeo-gun, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/235/be579c04-34dd-425e-abdd-b76ea8eefbaf.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     2 Salle d&#39;exposition
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Contrairement aux provinces, Buyeo a été développé avec un système spécial appelé «5 parties, 5 clauses». La capitale était divisée en 5 parties (partie supérieure, partie avant, partie centrale, partie inférieure et partie arrière), et chaque section avait 5 sections pour renforcer la royauté grâce à une gestion prudente. L&#39;une des cinq parties, la pierre gravée de «All», est le vestige de l&#39;entrée du deuxième hall d&#39;exposition.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Une pierre marquée de «tout» - Buyeo-gun, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/235/8a5d76c1-bf8b-4b70-a789-9d8c6403a519.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Une pierre marquée de «tout»
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Un noir mat épais, plusieurs pattes qui rappellent un mollet fort… Quand j&#39;ai vu quel genre de travail c&#39;était, j&#39;ai été impressionné. Je pense que l&#39;extérieur qui se sentait bien s&#39;appelait «Bam-Ru», donc c&#39;était trop cool. Alors, où avez-vous écrit le grind?
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;pierre d&#39;encre - Buyeo-gun, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/235/f672e2f1-230b-4176-9fbe-ba66eb45cf11.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     pierre d&#39;encre
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   De nombreux enregistrements de Baekje sont transmis par des pierres ou des arbres. En 1300, même les pierres dures sont devenues ternes, ce qui rend difficile la reconnaissance des lettres gravées. Néanmoins, il existe un record sur le bois qui est vulnérable à la corrosion, il est donc dit «en bois».
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Brique en forme de boîte - Buyeo-gun, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/235/33a5a351-ae8f-4b1c-b045-b790c12e28d2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Brique en forme de boîte
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Trésor national n ° 287 Baekje Geumdong Daehyangro
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    En octobre 1993, l&#39;attention de la Corée du Sud a été attirée sur le fond de la rizière. C&#39;était le moment où le Baekje Geumdonghyangro a été vu dans le sol par l&#39;équipe de fouilles du Musée National Buyeo. Les experts n&#39;ont pas caché la surprise en disant que l&#39;excavation était un &#34;miracle&#34;. Cette préciosité a franchi le fossé de 1300 et a donné l&#39;occasion au pouls pâle de Baekje de reprendre le pouls.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Le trésor national n ° 287, Baekje Geumdonghyanghyang, brûle littéralement de l&#39;encens. On pense qu&#39;il a été utilisé pour des rituels liés au bouddhisme, une religion nationale à l&#39;époque, et est une œuvre du 6ème siècle en bronze comme matériau principal. Il se compose d&#39;un couvercle, d&#39;un corps et d&#39;une base. Il mesure 61,8 cm de hauteur et 11,85 kg, ce qui représente une partie relativement importante de l&#39;encensoir.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    J&#39;ai regardé l&#39;encensoir de haut en bas. Au sommet du couvercle, le phénix avec ses ailes déployées se tient avec Yeouiju dans sa bouche, et en dessous, il y a cinq sommets de montagnes et un instrument de musique avec une fraîcheur différente entre eux. On dit qu&#39;il s&#39;agit d&#39;une reproduction d&#39;une histoire ancienne liée à Phoenix. En dessous, il y a 27 animaux d&#39;eau, de terre et de ciel, comme des poissons, des cerfs et des grues. Sous le corps se trouve une base en forme de dragon. On dit que l&#39;apparition de ce dragon est une forme représentative qui a été exprimée dans les temps anciens de la Corée. Je me souviens avoir vu une atmosphère similaire dynamique et mystérieuse quelque part, et cela ressemble à un dragon dans les peintures murales de la tombe de Goguryeo.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Le monde intérieur qu&#39;il contient autant que l&#39;extérieur du brûleur d&#39;encens est également plein d&#39;émotion. On peut voir que le phénix est un représentant du Yin et du Yong-Yang et contient le pavillon Yin-Yang. On dit également que le chiffre 5, qui chevauche 5 sommets frais et 5 sommets montagneux, provient des Cinq Éléments. De plus, comme le montrent les 5e et 5e contrôles de Baekje, il semble y avoir une relation étroite entre Baekje et 5.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34; - Buyeo-gun, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/235/eff4da69-313e-4536-81ad-4b16bc6d063b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Floraison du bouddhisme à Buyeo
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    On sait que la culture bouddhiste de Baekje après avoir atteint Xavi a atteint son apogée. Maintenant, il est regrettable qu&#39;il reste comme un membre et une zone morte et seulement des traces de traces. Les œuvres artisanales trouvées sur place, les objets bouddhistes de Baekje qui ont atteint leur apogée, ont été principalement traitées dans la troisième salle d&#39;exposition. Il est dommage de regarder de plus près.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Geumdong Gwangbae au Temple Neungsan-ri - Buyeo-gun, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/235/82e50c4d-59fd-4b56-a503-3bb433cf96a0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Geumdong Gwangbae au Temple Neungsan-ri
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Les carreaux carrés représentant des gobelins attirent l&#39;attention. Il s&#39;agit d&#39;un artefact présumé être une tuile de toit qui était attachée à l&#39;extrémité du squelette d&#39;un toit de section rectangulaire. Étant donné que ces bois ont été utilisés, on peut deviner qu&#39;il y avait des bâtiments avec des techniques de construction uniques. Dans l&#39;expression tridimensionnelle, la dignité est véhiculée comme si la vie était vivante.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Brique à motif Phoenix - Buyeo-gun, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/235/2b0260dc-114e-4431-9be9-86de2b0e53a4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Brique à motif Phoenix
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Certains des objets sur le verre sont de petits morceaux qui sont assemblés comme des débris, mais quand je me tiens devant, je me sens mal à l&#39;aise. Au contraire, plus l&#39;expression est vivante, plus le motif est délicat, plus il est précieux et plus le sens esthétique des ancêtres est sophistiqué. Pendant que je regardais, l&#39;image des reliques de Baekje était suffisamment forte pour atteindre plusieurs fois la paroi de verre. Comme vivre.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Brique de gobelin de lotus - Buyeo-gun, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/235/ed1d6c36-5af7-4129-9a81-b842586e528c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Brique de gobelin de lotus
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Information de voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    1.Accès
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Auto-conduite
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Seocheon Gongju Expressway Buyeo IC → Intersection Labok → Intersection Gyuam (tourner à gauche en direction de Buyeo) → Rotary de Guncheong → Musée national Buyeo
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    2. Restaurants aux alentours
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Restaurant Samjeong: Côtes de porc / 041-834-4461
    &lt;br/&gt;
    Jangwon Makguksu: Makguksu / 041-835-6561
    &lt;br/&gt;
    Restaurant Naruto: Maeuntang d&#39;eau douce / 041-835-3155
    &lt;br/&gt;
    Baekjehyang: Yeonyeon / 041-837-0110
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    3.Hébergement
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Arirang Motel: Jeongrim-ro, Buyeo-eup, Buyeo-gun / 041-832-5656
    &lt;br/&gt;
    Baekje Gwan: Jungjeong-ri, Buyeo-eup, Buyeo-gun / 041-832-2722
    &lt;br/&gt;
    Baekje Tourist Hotel: Ssangbuk-ri, Buyeo-eup, Buyeo-gun / 041-835-0870
    &lt;br/&gt;
    Lotte Buyeo Resort: Hapjeong-ri, Gyuam-myeon, Buyeo-gun / 041-939-1000
    &lt;br/&gt;
    Motel VIP: Dongnam-ri, Buyeo-eup, Buyeo-gun / 041-832-3700
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    ※ Les informations ci-dessus ont été mises à jour en septembre 2013 et peuvent changer ultérieurement, alors assurez-vous de les vérifier avant de voyager.
    &lt;br/&gt;
    ※ Les informations, telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article, sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, et l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La culture moderne cachée dans l&#39;histoire de Baekje, l&#39;architecture moderne de Gongju - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corée</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/modern-culture-hidden-in-the-history-of-baekje-modern-architecture-of-gongju-231-fr/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Mar 2020 23:26:15 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/modern-culture-hidden-in-the-history-of-baekje-modern-architecture-of-gongju-231-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Gongju-si, Chungcheongnam-do, Korea&#34; data-title=&#34;modern-culture-hidden-in-the-history-of-baekje-modern-architecture-of-gongju--231&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Dongheon dans le parti Sunhwa - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/231/8ba2a903-07d3-44c6-8fb6-9beccc7c5c65.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Dongheon dans le parti Sunhwa
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   La culture moderne cachée dans l&#39;histoire de Baekje, l&#39;architecture moderne de Gongju
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Les idées préconçues des gens sont terrifiantes. Si vous avez une perspective fixe sur une chose ou une chose, vous ne pensez pas bien autrement. Il en va de même pour les pensées des gens sur les princesses. Parce qu&#39;elle est bien connue comme la capitale de Baekje, seules les ruines de Baekje, telles que le mausolée royal du roi Muryeong et le château communiste, sont pensées, mais ne pensez pas aux restes d&#39;autres temps. À Gongju, il y a des artefacts et des vestiges de chaque période, des reliques culturelles préhistoriques antérieures à la période des Trois Royaumes à Goryeo et Joseon. Néanmoins, les gens ne sont pas intéressés par ces ruines, ils peuvent donc être victimes de l&#39;histoire de Baekje.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Le Seonhwadang était le bureau provincial de Chungcheong
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le point de départ de l&#39;architecture moderne de Gongju est Seonhwadang. Sur le côté droit du National Princess Museum, vous pouvez voir le Palais du tir à l&#39;arc et le Sunhwadang est en face. Seonhwa (宣化) signifie «révéler la vertu du roi et la diffuser largement et édifier le peuple». Le Seonhwadang, qui a une pelouse impressionnante, est l&#39;endroit où l&#39;observateur de Chungcheong-do a observé les affaires. Aujourd&#39;hui, c&#39;est une ville métropolitaine qui couvre Daejeon et Chungcheong-do. Pendant la dynastie Joseon, Chungcheong Gamyeong était une base locale dans la région de Hoseo, qui épaule Yeonghonam. Au moment de sa création, il était de 9 carrés sur le devant et 5 carrés sur le côté, mais maintenant il a été réduit à 8 carrés sur le devant et 4 carrés sur le côté. Il a été utilisé comme exposition pour l&#39;ancien musée national de la princesse en 1937, puis a déménagé à son emplacement actuel lorsque le musée a déménagé en 1992.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Avant-toit de Hanok pour correspondre au ciel bleu - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/231/66bd9ff1-ecbf-416c-9f47-f98ed0c0e014.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Avant-toit de Hanok pour correspondre au ciel bleu
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le pavillon du deuxième étage vu de face est Pojeongsa, la porte principale du parti Sunhwa. L&#39;étage inférieur a été utilisé comme une porte avec une grande porte, et l&#39;étage supérieur a été utilisé comme un pavillon. Jusqu&#39;à la domination coloniale japonaise, il était utilisé comme porte principale du Gongjusadaebugo. En escaladant le pavillon, vous pouvez voir le jardin de pins et le Sunhwadang en un coup d&#39;œil. Le bâtiment aligné entre Sunhwadang et Pojeongsa est Dongheon. C&#39;est l&#39;endroit où l&#39;observateur a essayé le procès après avoir vu les affaires administratives. L&#39;élégance sans prétention se marie avec les jardins de pins des deux côtés.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Enseigne Sunhwa Party - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/231/832b33b7-d6fd-4bff-b730-3dc1ccb665d2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Enseigne Sunhwa Party
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le deuxième parcours, l&#39;ancien bureau de Gongju-eup, est impressionnant avec des briques rouges. Il ressemble à une boîte d&#39;allumettes, donc on peut voir que c&#39;est un bâtiment moderne même en un coup d&#39;œil. Ce bâtiment était l&#39;endroit où Gongju était en charge de l&#39;administration en train de passer du centre de l&#39;administration locale à la ville éducative. C&#39;est un espace qui montre le plus grand changement de la princesse.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un ancien bureau Gongju-eup avec un grand pilier rond - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/231/3bfa6546-06d3-4707-9d04-a9badc1c4324.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un ancien bureau Gongju-eup avec un grand pilier rond
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Depuis sa fondation en tant que Hall de la Fédération de l&#39;Association financière de Chungnam en 1920, le Bureau Gongju-eup et Gongju ont été promus Poèmes de 1930 à 1985 et ont été utilisés comme hôtels de ville. Comme il est actuellement en construction, il est impressionnant que les environs soient encombrés et que les quatre piliers circulaires visibles à l&#39;avant et les fenêtres circulaires soient disposés symétriquement. L&#39;entrée voûtée, qui rappelle l&#39;Arc de Triomphe à Paris, serait typique de l&#39;architecture classique. Après la construction d&#39;un abri pour les citoyens derrière le bâtiment, la construction semble être un grand terrain d&#39;enseignement de l&#39;histoire.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Derrière l&#39;ancien bureau de Gongju-eup - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/231/cae234ea-8fec-46be-94e2-0f0a73826805.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Derrière l&#39;ancien bureau de Gongju-eup
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Centre de mission régional de Gongju
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Marchez environ 10 minutes depuis l&#39;ancien bureau de Gongju-eup jusqu&#39;à l&#39;arrière de Bonghwan-dong et vous pourrez rencontrer la première église gothique de Gongju. Elle est prise en sandwich entre des bâtiments modernes, mais elle n&#39;a pas l&#39;air très ancienne, mais c&#39;était la première église méthodiste de la partie sud construite en 1930 en briques rouges. Pendant la guerre de Corée, il a été beaucoup endommagé, mais les murs et les cheminées ont été préservés et il y a des traces de temps. L&#39;année de construction est marquée sur le mur du bâtiment. Sous la flèche, les lettres gravées comme «fête d&#39;adoration» sont étranges, mais le sentiment monte.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Eglise de Gongju Cheil avec des briques rouges impressionnantes et des flèches pointues - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/231/b95a2e62-be94-43e5-974d-d0cbba132408.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Eglise de Gongju Cheil avec des briques rouges impressionnantes et des flèches pointues
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   L&#39;intérieur de la première église de Gongju a été décoré comme un musée. Le premier étage est un «chemin de pèlerinage de partage», où sont exposées des photos et des artefacts des membres de la première église de Gongju. Au deuxième étage, «Gospel History Road», après la création de l&#39;église, il présente des matériaux qui peuvent refléter les contributions et les réalisations de la nation et de la société. L&#39;Internet (
   &lt;a href=&#34;http://gongjuchurch.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;공주제일교회 홈페이지로 이동&#34;&gt;
    gongjuchurch.com
   &lt;/a&gt;
   ).
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un jalon vous disant qu&#39;il a été construit en 1930 - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/231/2311192b-c3e0-4899-b729-201a57c1f0fb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un jalon vous disant qu&#39;il a été construit en 1930
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vous tournez votre pied vers le point le plus élevé du pays, vous verrez la cathédrale du Moyen-Orient avec son clocher gothique. C&#39;est le missionnaire français Jean Peter, qui a prêché le catholicisme à la princesse. Le bâtiment de la cathédrale a été achevé en 1936 par le père Choi Jong-cheol, qui dirigeait l&#39;église en 1921, a conçu un modèle de la cathédrale Yakhyeon de Séoul. La cathédrale, les prêtres et le couvent ont eu lieu le 12 mai de l&#39;année suivante, mais il ne reste que la salle principale et les prêtres.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cathédrale du Moyen-Orient à l&#39;élégance classique - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/231/dfab2ff1-8e8e-4e6b-871f-eaa863908d7a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cathédrale du Moyen-Orient à l&#39;élégance classique
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le hall principal suit le style gothique qui était populaire au Moyen-Orient et en Occident. Les briques rouges ont été soigneusement soulevées une par une, et les entrées et fenêtres de l&#39;entrée ont été décorées d&#39;arches, soulignant les éléments verticaux tout en ajoutant de la douceur. Il semble un peu sombre en entrant dans la pièce, mais la lumière provenant de la vitrification (vitrail) crée une atmosphère sacrée. C&#39;est comme si le monde extérieur à la cathédrale était séparé de l&#39;intérieur. En raison de cette vitrification, l&#39;intérieur de la cathédrale peut être un lieu sacré et noble.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La cathédrale du Moyen-Orient sur le modèle de la cathédrale Yakhyeon de Séoul - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/231/c2ea9ad9-7ac1-4a62-8d57-da19f08198b8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La cathédrale du Moyen-Orient sur le modèle de la cathédrale Yakhyeon de Séoul
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ce qui ressort, ce n&#39;est pas seulement la vitrification. Les piliers de pierre sont également colorés. Les piliers en pierre sculptés en octogone se faisant face côte à côte donnent un sentiment exotique qui ne peut pas être vu dans les structures en bois traditionnelles. L&#39;édifice Priest est un édifice de deux étages bien symétrique. Comme le catholicisme est entré dans l&#39;intérieur des terres de Chungcheong-do par la côte ouest, une cathédrale moderne a été construite, et la cathédrale du Moyen-Orient est l&#39;une d&#39;entre elles, mais a une beauté classique.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vitrail dans la cathédrale - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/231/9c81a439-cc06-43eb-a415-bbe216f60abc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vitrail dans la cathédrale
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Pont en acier de Geumgang
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le musée d&#39;histoire de Chungcheongnam-do face à la cathédrale du Moyen-Orient et une route est également indispensable. Les vieux arbres de la cour sont en harmonie avec le bâtiment en briques rouges, donnant une impression de vieux. C&#39;est un bâtiment qui ajoute des éléments traditionnels à l&#39;architecture moderne. En 1971, il a été utilisé comme musée national de la princesse pour collecter et exposer des objets découverts dans les tombeaux antiques de Songsan-ri, et maintenant il est utilisé comme musée d&#39;histoire de Chungcheongnam-do. Le musée expose des matériaux historiques et des objets folkloriques de la dynastie Joseon à l&#39;ère moderne, ainsi que les reliques de Yoon Jeung et Yun Jeung-ga, les chefs de Soron de la dynastie Joseon.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le musée d&#39;histoire de Chungcheongnam-do rappelle un abri dans le parc - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/231/c95bd414-c842-4ecf-899f-8889056c67eb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le musée d&#39;histoire de Chungcheongnam-do rappelle un abri dans le parc
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En marchant le long de la rue latérale du musée d&#39;histoire, vous pouvez voir le collège et le lycée Yeongmyeong. Il y a une maison de trois étages sur la colline derrière l&#39;école. Cette maison surplombant la ville de Gongju est une maison missionnaire. En 1921, le missionnaire américain Sharp et sa femme, Sharp Alice (nom coréen Saarishi), y vivaient. Peut-être en raison de l&#39;exclusion d&#39;un citoyen coréen, il n&#39;a pas pu construire une maison près du village et a construit une maison sur une colline très loin. Pourtant, c&#39;est un lieu symbolique qui a pris racine dans l&#39;éducation moderne pendant la sombre occupation japonaise. Saarisi a fondé l&#39;école moderne Myeongseon Women&#39;s School à Gongju en 1905. La maison missionnaire a également été utilisée comme dortoir pour l&#39;Université nationale d&#39;éducation de Kongju. Actuellement, c&#39;est une maison privée, vous ne pouvez donc pas voir à l&#39;intérieur.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Statue en pierre exposée à l&#39;extérieur dans le musée d&#39;histoire de Chungcheongnam-do - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/231/e24b20e2-30e7-4e1d-96ee-29d1ed63c21e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Statue en pierre exposée à l&#39;extérieur dans le musée d&#39;histoire de Chungcheongnam-do
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La réponse finale au voyage d&#39;architecture moderne est e
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Maison où vivaient les missionnaires américains dans les années 1920 - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/231/5029a983-0330-4ab1-b7d1-c2a2e5b4f33e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Maison où vivaient les missionnaires américains dans les années 1920
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En 1931, la réinstallation du gouvernement provincial de Chungnam à Daejeon w
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pont en acier de Geumgang, le plus long pont du sud des années 30 - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/231/3e1e6040-6624-406d-bed7-771dc348755e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pont en acier de Geumgang, le plus long pont du sud des années 30
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Information de voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1.Accès
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Auto-conduite
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Autoroute Cheonan Nonsan Namgongju IC → Route nationale n ° 40 (tourner à gauche vers King Muryeong
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * transport public
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Séoul → Gongju: opère 34 fois par jour (06: 05-23: 05) depuis le terminal express de Séoul, prend 1 heure 50 minutes
    &lt;br/&gt;
    Daejeon → Gongju: 22 fois par jour (07: 00-21: 00
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Restaurants aux alentours
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Exemple: côtes de pierre de porc / 535 Geumbye-
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Jardin Saehak: Gukbap / 15-2, Geumgang Park-gil, Gongju-si / 041-855-7080
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Gomanaru Stone Ssambap: Ssambap / 5-1 Baekmi Goeul
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.gomanaru.co.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.gomanaru.co.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     3.Hébergement
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Gongju Hanok Village: 12, Gongju-si Tourist Complex Road / 041-
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://hanok.gongju.go.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://hanok.gongju.go.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Geumgang Hotel: 16-11 Jeonmak 2-gil, Gongju-si / 041-852-1071
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.hotel-kumkang.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;금강호텔로 이동&#34;&gt;
     http://www.hotel-kumkang.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Ensemble Motel: 6-35 Jeonmak 1-gil, Gongju-si / 041-854-9923
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Caribbean Motel: 13, Jeonmak 2-gil, Gongju-si / 041-854-1222
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été créées en août 2013,
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations, telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article, i
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chanter le vert frais du temple de Magoksa le long du ruisseau Magokcheon - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corée</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/singing-the-fresh-green-of-magoksa-temple-along-magokcheon-stream-215-fr/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Mar 2020 03:27:47 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/singing-the-fresh-green-of-magoksa-temple-along-magokcheon-stream-215-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Gongju-si, Chungcheongnam-do, Korea&#34; data-title=&#34;singing-the-fresh-green-of-magoksa-temple-along-magokcheon-stream--215&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Temple Magoksa Solbaram-gil - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/215/330a4a1b-87eb-4a10-b151-078e86ac54d2.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Temple Magoksa Solbaram-gil
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Chanter le vert frais du temple de Magoksa le long du ruisseau Magokcheon
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il s’appelait «Chunmagok Chugapsa (春 麻 谷 秋 甲 寺)». Cela signifie que la beauté de la saison est Magoksa au printemps et Gapsa en automne. En tant que tel, le paysage printanier du temple de Magoksa est assez beau pour être capté. Dans le paysage magnifique, la route Solbaram du temple Magoksa, qui se compose de trois parcours, Baekbeom-gil, Meditation Trail et Songlim Forest Trail, a été créée. Promenez-vous avec le temple Magoksa sur le sentier de randonnée méditatif, qui est la beauté du temple Magoksa Solbaram-gil.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   春 Magog, dépeignant sa beauté
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Après avoir traversé la rue commerçante animée à l&#39;entrée du temple de Magoksa, le ruisseau Magokcheon coule côte à côte et vous mène au temple de Magoksa. Lorsque Magokcheon se termine un tour comme un motif Taegeuk, il atteint les motifs du temple Magoksa. Le temple Magoksa est une étude du millénaire fondée par Jajangyulsa pendant le roi Munmu de Silla. Il a été dit que beaucoup de chevaux ont grandi dans la vallée de Taehwasan, où le temple Magoksa était habité.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Magokcheon, où les verts frais fleurissent - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/215/da4f07d6-b715-43b3-9b83-fb761b3079c4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Magokcheon, où les verts frais fleurissent
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le temple Magoksa est un temple avec une longue histoire, vous ne pouvez donc pas regarder autour de vous. Il y a Yeongsanjeon, Daeungbojeon, Daegwangbojeon et la pagode à cinq étages désignés comme trésors dans l&#39;enceinte, et Haetalmun, Cheonwangmun, Myeongbujeon, National History Hall, Eungjinjeon, Simgeumdang et Gobang sont désignés comme biens culturels.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Daegwangbojeon et Daeungbobojeon, pagode à cinq étages des jardins du temple de Magoksa - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/215/fbc5752f-8820-4667-88b7-fa53c51a6473.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Daegwangbojeon et Daeungbobojeon, pagode à cinq étages des jardins du temple de Magoksa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Parmi eux, Daekwang Preservation est l&#39;un des nombreux endroits à visiter et il est bon de faire un tour lent. Tout d&#39;abord, la plaque de Daekwangbojeon, qui montre une technique brillante, est connue comme l&#39;écriture de Pyoam Kang Se-hwang. Kang Se-hwang est bien connu en tant que représentant de la fin de la dynastie Joseon et instructeur de Hong-do Kim. À l&#39;intérieur de la salle Daekwangbojeon, vous pouvez rencontrer le Bouddha Virozana, qui se trouve vers l&#39;est plutôt que vers le sud, comme le Museoksujeon à Buseoksa à Yeongju ou Daeungjeon à Yeonggwangbulgapsa. Derrière les peintures d&#39;après-guerre, il y a le Suwol Baekwan Gwaneumdo en vêtements blancs. En outre, il y a 16 rois Nahan et Sichuan ainsi que diverses peintures de paysages à l&#39;intérieur et à l&#39;extérieur de la préservation de Daekwang. En effet, Magoksa a de nombreux maîtres qui dessinent des peintures au centre du pixel sud, les grandes veines de l&#39;art bouddhiste.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Conservation de Daewanggwang - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/215/16d37618-080b-4547-8ab5-92e11affa18a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Conservation de Daewanggwang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   À Daekwangbojeon, il y a aussi l&#39;histoire d&#39;un nid en écorce de chêne. C&#39;est une histoire qu&#39;une personne atteinte d&#39;une maladie des malades a eu une place pendant 100 jours afin d&#39;offrir au Bouddha, et a marché tranquillement après avoir pris la place le 100e jour. C&#39;est une histoire que le Bouddha a impressionnée par sa sincérité et a montré sa grâce.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Préservation de Daegwang - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/215/85fd21ef-95d4-48ab-be08-242e44a07c75.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Préservation de Daegwang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les écrits de la dynastie Joseon subsistent également. C&#39;est l&#39;enseigne de Yeongsanjeon à l&#39;entrée du temple Magoksa. Lorsque le roi Sejo a visité le temple de Magoksa pour voir Kim Si-pup, qui est l&#39;une des incarnations, et qu&#39;il n&#39;a pas pu se rencontrer, il a laissé la plaque de Yeongsanjeon et son four. Lorsque le roi Sejo a saisi le trône, c&#39;était Kim Si-seop, un fan mensuel qui pleurait en brûlant des livres. Le désir regrettable de Sejo de le rencontrer et de le rencontrer est enterré. Comme Yeongsanjeon est en cours de démantèlement, il est impossible de voir la plaque et il est difficile de voir le four de Sejo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un dragon mord un poisson à côté d&#39;un panneau d&#39;affichage - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/215/76f857d3-896c-47ef-abd0-cbf4cc17e10a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un dragon mord un poisson à côté d&#39;un panneau d&#39;affichage
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le temple Magoksa se dresse au sommet de Daekwangbojeon et montre un arrangement très unique. Lorsque vous montez les escaliers derrière Daekwangbojeon, il y a un énorme Daeungbobojeon debout comme un pavillon au 2ème étage. En regardant le terrain depuis les escaliers, la ligne de toit du bâtiment est très belle en direction de Simgeumdang et Gobang.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Toit du temple de Magoksa depuis Daeungbojeon - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/215/087bb6ea-8f7c-4455-b9a1-ad5c980d794b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Toit du temple de Magoksa depuis Daeungbojeon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Promenez-vous dans le riz blanc et le Baekbeom-gil du temple Magoksa Solbaram-gil
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le temple de Magoksa conserve également les traces de Baekbeom Kim Gu. Kim Gu s&#39;est évadé de prison alors qu&#39;il était un meurtrier pour le meurtre d&#39;un lieutenant de l&#39;armée japonaise qui a mal compris l&#39;impératrice Myeongseong. En 1946, peu après la libération, l&#39;enseignant a visité le temple de Magoksa et a planté des genévriers sur le terrain. À cette époque, un genévrier planté se tient pendant 60 ans, à côté d&#39;Eungjinjeon.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Au pied du mont. C&#39;est alias «Baekbeom Meditation Road». C&#39;est le chemin que Kim Gu a parcouru en se cachant dans le temple de Magoksa. Magoksa Solbaram-gil se compose de trois cours. Le cours 1 est un parcours de 3 km qui part du temple de Magoksa et revient au temple de Magoksa après être passé par Kim Saekbalteo et Gunwangdae. Le cours 2 est une passerelle de méditation partant du parking du temple Magoksa et descendant vers le temple Magoksa à travers un bain de pin naturel, Baengnyeonam, Hwainbong et Saenggol Village. Il se trouve à 10 km de Bong, du centre culturel bouddhiste traditionnel et de Gunwangdae jusqu&#39;au temple de Magoksa. C&#39;est un endroit où les gens de tous âges, hommes et femmes peuvent aller et venir, et peuvent voir l&#39;impressionnant chemin de la forêt de pins et les traces de Baekbeom Kim Gu.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Genévrier planté par l&#39;enseignant Baekbeom Kim - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/215/991dcc71-1d4d-4bd3-91bb-4377d4477f4e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Genévrier planté par l&#39;enseignant Baekbeom Kim
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le cours 1 commence par une visite des jardins du temple de Magoksa et une visite des genévriers plantés par Kim Gu. Si vous passez par la route secondaire du genévrier, vous vous retrouverez autour de Magoksa et rencontrerez le Magokcheon qui coule. Le long de la route qui longe Magokcheon, il y a un enseignant de Baekbeom Kim Gu Shakbalteo. On dit que l&#39;enseignant a été emprisonné pour le meurtre de l&#39;armée japonaise et s&#39;est échappé de Magoksa-ro et est devenu moine.
   &lt;br/&gt;
   «Le prêtre Ho Deok-sam a apporté un couteau pour se couper les cheveux. Je suis allé au ruisseau et j&#39;ai écrasé le mantra rasé, et mon manteau est tombé sur le sable. J&#39;ai déjà pris ma décision, mais les larmes sont tombées comme mes cheveux. ”A cette époque, le record reste dans le Baekbeom Ilchi. Le vert frais au bord de l&#39;eau de Magokcheon est magnifique. Il semble que le premier printemps soit venu avec la morsure de Magokcheon.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Magokcheon vu du professeur de Baekbeom Kim Gu Shakbalteo - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/215/ed1227e3-85f7-42f1-9cc9-8e6e0ad577b4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Magokcheon vu du professeur de Baekbeom Kim Gu Shakbalteo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Baekbeom-gil rencontre Jindalrae-gil en harmonie avec les pins
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Laissant la manille de Kim et traversant le pont de Baekbeom, la route mène directement à la montagne. L&#39;entrée est plutôt plate. L&#39;hiver est encore sombre et les pins sont tombés un peu partout à cause du typhon qui a frappé l&#39;année dernière. Cependant, même pendant un certain temps, si vous montez pendant environ 10 minutes, un groupe de pins étendus à travers les forêts de pins se répand.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Forêt de pins de Baekbeom-gil et azalée - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/215/5ef46554-ec62-426a-a3d1-aeaf9170fc64.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Forêt de pins de Baekbeom-gil et azalée
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le cortège de pins qui se dressa gracieusement pendant longtemps comme un support de dix mille à Jung Gam-rok est rempli de dignité. Le vert frais de Magoksa commence maintenant, mais les vagues rose clair brillent à travers la pinède. Le rhododendron qui fleurit à travers la pinède ressemble à un nuage rose.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Baekbeom-girl avec de beaux pins et rhododendrons - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/215/255ec4f1-92ff-4468-b98f-cde2b7567651.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Baekbeom-girl avec de beaux pins et rhododendrons
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le pin ici n&#39;est pas un pin Rigida qui pousse droit, mais un pin représentatif en Corée qui montre ses courbes. Les pas sont si bons qu&#39;ils ne tomberont pas pendant un moment. Le chemin de la forêt de pins et la colonie de rhododendrons qui s&#39;étendent sur 500 m sont la beauté de Baekbeom-gil.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Baekbeom-girl avec de beaux pins et rhododendrons - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/215/0cb9bdfd-2aa1-4c4a-a83e-de6e74458dc0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Baekbeom-girl avec de beaux pins et rhododendrons
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vous vous enivrez dans la pinède, vous atteindrez bientôt l&#39;armée. Le Gunwangdae est nommé d&#39;après le roi des militaires et est l&#39;endroit le plus fort autour du temple de Magoksa. Lorsque le roi Joseon Sejo s&#39;est arrêté au temple de Magoksa, il a déclaré: &#34;Je suis le roi d&#39;un pays, mais je ne peux pas le comparer à cet endroit où je vis dans le monde.&#34;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Baekbeom-girl avec de beaux pins et rhododendrons - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/215/50ae65d0-fc6a-4233-8185-3b23d2650a72.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Baekbeom-girl avec de beaux pins et rhododendrons
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   De Gunwangdae au temple de Magoksa, il faut moins de 10 minutes de descente. Baekbeom-gil de Magoksa Solbaram-gil suffit pour marcher pendant une heure.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;L&#39;azalée rose clair est brillante - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/215/0eb0b687-e737-4857-b2ef-427c69aca82b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     L&#39;azalée rose clair est brillante
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Information de voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1.Accès
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Auto-conduite
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Autoroute Dangjin Sangju Magoksa IC → Tourner à droite à l&#39;intersection Sadong vers le temple Magoksa → Route locale n ° 629 vers le temple Magoksa → Temple Magoksa
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * transport public
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Séoul → Gongju: opère 34 fois par jour (06: 05-23: 05) depuis le terminal express de Séoul (02-6282-0114), prend 1 heure 50 minutes
    &lt;br/&gt;
    Daejeon → Gongju: opère 22 fois par jour (07: 00-21: 00) depuis le terminal du complexe de Daejeon (1577-2259), prend 1 heure
    &lt;br/&gt;
    ※ De la gare routière de Gongju (041-855-8114) à Magoksa, prendre le bus 770 ou 610
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Restaurants aux alentours
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Restaurant Taehwa: Sanchaejeongsik / 10, Magoksangga-gil, Sagok-myeon, Gongju-si / 041-841-8020
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Jardin Saehak: Gukbap / 15-2, Geumgang Park-gil, Gongju-si / 041-855-7080
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Gomanaru Stone Ssambap: Ssambap / 5-9 Baekmi Goul-gil, Gongju-si / 041-857-9999
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     3.Hébergement
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Oullim: 469, Yugumagoksa-ro, Yugu-eup, Gongju-si / 041-841-9963
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Ensemble Motel: 6-35 Jeonmak 1-gil, Gongju-si / 041-854-8822
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Pension de droite: 126 Wolsan-ri, Jeongan-myeon, Gongju-si / 041-858-0223
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été créées en avril 2013 et peuvent être modifiées ultérieurement, alors assurez-vous de les vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations, telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article, sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, et l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dangjin, Chungnam, Mongsan · Amisan · Dabulsan - Dangjin-si, Chungcheongnam-do, Corée</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/dangjin-chungnam-mongsan-amisan-dabulsan-205-fr/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Mar 2020 00:07:48 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/dangjin-chungnam-mongsan-amisan-dabulsan-205-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Dangjin-si, Chungcheongnam-do, Korea&#34; data-title=&#34;dangjin-chungnam-mongsan-amisan-dabulsan--205&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Ami Mountain Guide Map - Dangjin-si, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/205/d2219744-c37f-4374-8e75-9ec5658caffa.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Ami Mountain Guide Map
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Dabulsan Guide Map - Dangjin-si, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/205/2c15ced7-03ab-4c34-bc73-fc1231f4b1f3.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Dabulsan Guide Map
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Dangjin, Chungnam, Mongsan · Amisan · Dabulsan
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Dangjin-si, Chungcheongnam-do, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Un voyage à Jongju pour aller à Dangjin, Chungnam. Avec le mont Ami au centre, le mont. et Mt. C&#39;est une montagne relativement basse, comme la montagne Ami à 349,5 m d&#39;altitude, Mongsan à 298,4 m et Dabulsan à 321 m, mais ce n&#39;est pas facile. En effet, l&#39;altitude du point de départ n&#39;est pas si différente du niveau de la mer.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    La montagne est différente selon le parcours que vous vivez. Je suis très excité par l&#39;excitation que Jinsan de Dangjin offrira. Je voudrais me promener autour du soleil, donc je pars de Mongsan au nord. Bureau de Myeoncheon-myeon ~ Mongsan ~ Amisan ~ Dabulsan ~ Jukdong-ri, prenez des photos lentement à une distance d&#39;environ 6 km
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pungraklu - Dangjin-si, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/205/3bd8372c-d596-41d9-bdce-8cad77ab3d0c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pungraklu
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Devant le bureau de Myeoncheonmyeon, Pungrakru, en 1852, Lee Gwan-yeong, un muniteur du comté à l&#39;époque, a attaché une pancarte portant le nom de «Pungrakru» pour souhaiter la paix et une bonne récolte avec le peuple. Il y a une carte guide du sentier Mongsanseong Marugil dans la direction ouest de Pungrakru. Ce sentier mène au mont Ami, c&#39;est donc une bonne idée de le surveiller.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Mongsanseong Marugil Trail - Dangjin-si, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/205/7fce2cd8-7c1d-4ed9-a2b9-53cece851d62.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Mongsanseong Marugil Trail
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Mongsan
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Avant de passer par le bureau du coton et d&#39;entrer à Mongsan, une assez grande rizière se forme. «Myeoncheon» signifie «l&#39;eau coule à l&#39;intérieur». Il y a plusieurs petites montagnes et l&#39;eau a commencé dans la vallée
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Paysage de Myeoncheon-myeon entouré par le mont. - Dangjin-si, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/205/611c579c-0438-47c7-9abc-a18df0aa4b3c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Paysage de Myeoncheon-myeon entouré par le mont.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Dans Mt. Mong, il y avait un acide de type Temo. Dans les Trois Royaumes, il s&#39;agirait d&#39;un château construit activement par Baekje, et sa forme est un acide qui entoure la montagne le long de la ligne de contour en 7 à 8 parties de la montagne. En grimpant, vous pouvez voir l&#39;histoire de Mongsanseong sur l&#39;enseigne. De plus, chacun des sites estimés de la tour de guet, le pavillon installé pour la défense, la surveillance, la communication et le commandement du château, est numéroté afin que vous puissiez voir directement le paysage depuis ce point.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sentier de feuillus - Dangjin-si, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/205/9e85b716-1fa2-49e8-b3eb-dcf6c4290971.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sentier de feuillus
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Forteresse de Mongsanseong - Dangjin-si, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/205/57cbcc5b-5d7b-4aaa-9619-cfe7ca9c5b13.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Forteresse de Mongsanseong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Après avoir passé le centre de Mongsan, il y a des sentiers de randonnée menant de la route bifurquée au mont. Suis-je. Si vous descendez dans les montagnes, l&#39;atmosphère tranquille disparaîtra progressivement, mais plutôt, elle deviendra plus calme, et même le brouillard de montagne fera paraître l&#39;atmosphère étrangement fluide. Des panneaux avec des poèmes sont fournis ici et là, et le goût est différent. Il va naturellement de la descente à la montée. Vous pouvez sentir la connexion entre Mongsan et Amisan naturellement. Amisan s&#39;appelait Soisan sous la dynastie Joseon. A cette époque, «Yeojiseo» enregistre que la montagne Soi s&#39;étend de Mongsan.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Carrefour de Mongsan à Amisan - Dangjin-si, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/205/747f868d-e3d1-4028-92ff-1e911e60c765.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Carrefour de Mongsan à Amisan
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sentier de la ville - Dangjin-si, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/205/9e0fd9c7-e374-4dd6-b5e1-fedbb2aa01b1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sentier de la ville
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Au-delà du mont.
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Amisan est situé à divers endroits tels que Dangjin, Boryeong, Gunwi, Busan et Hongcheon. On dit que ce lait concentré contient le vent du temps où la variole était populaire. L&#39;acide amique est l&#39;un des produits célèbres de la Chine.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La glace délicate, comme l&#39;artisanat du verre, était prise en sandwich entre les branches - Dangjin-si, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/205/5730a48b-baca-435a-a499-799e7400b402.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La glace délicate, comme l&#39;artisanat du verre, était prise en sandwich entre les branches
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La glace délicate, comme l&#39;artisanat du verre, était prise en sandwich entre les branches - Dangjin-si, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/205/b4341d5f-4907-4c25-bf64-51036723c46e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La glace délicate, comme l&#39;artisanat du verre, était prise en sandwich entre les branches
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Un pavillon est érigé au sommet du mont Ami. On dit que c&#39;est la plus haute montagne de Dangjin, mais le regard ne peut pas s&#39;étendre suffisamment pour créer des regrets. C&#39;est dommage un instant, et je pense que la vue sur Dangjin qui surplombe n&#39;est pas le charme d&#39;Amisan. Si vous regardez de près au sud, la chaîne de montagnes qui s&#39;étendait loin du mont. Le paysage des plaines vallonnées se répand autour de lui. L&#39;un ou l&#39;autre est aussi somnolent que le dos d&#39;un chat qui fait une sieste sans netteté. Comme le nom de Myeoncheon, c&#39;est aussi un paysage qui véhicule les caractéristiques d&#39;une ville avec de nombreuses rivières.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Observatoire de la montagne Ami - Dangjin-si, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/205/442cf6ae-4550-42cb-ac46-c5f8fda6d9ae.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Observatoire de la montagne Ami
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Au-delà du mont.
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Si vous tournez vos yeux vers l&#39;ouest, vous verrez une montagne avec un sommet plat, comme un fedora. C&#39;est la montagne Dabul, la dernière montagne de la semaine dernière. Il y a un événement passionnant entre les deux, c&#39;est donc un pont appelé pont. Il est assez étourdi à 19,5 m de haut et 76 m de long. Il est naturel que le vent se rassemble sur un col de montagne. Lorsque la force des jambes est libérée lorsque le voyage est terminé, cela crée des tensions et double le plaisir du seigneur.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &#39;Namu Avitta Buddha&#39;, qui rappelait les pensées récurrentes d&#39;Ami et de Dabul Mountain ... Ami (montagne) Dabul (montagne), je suppose que ce n&#39;était pas prévu, mais ça va bien avec. Un sperme a été construit sur la base du rocher du sommet du mont. Les communautés de conifères et de feuillus sont divisées en fonction de la ligne de crête, et la couleur est également impressionnante.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pont entre Ami et Dabulsan - Dangjin-si, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/205/0dcd751e-d803-4fd0-aa46-74c0a14448e1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pont entre Ami et Dabulsan
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    La vue du mont. Mong et Mt. . Bien que
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sentier à Dabulsan Ridge - Dangjin-si, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/205/d1d2c93f-f3a5-4cec-85d7-0355671ec8b1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sentier à Dabulsan Ridge
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Information de voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    1.Accès
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Auto-conduite
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Autoroute Dangjin Yeongdeok IC Myeoncheon (Amiro Myeoncheon) → intersection à trois voies Myeoncheon → Bureau Myeoncheonmyeon
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    2. Délicieux
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Yedang: Bibimbap, 041-356-3154
    &lt;br/&gt;
    Sucre: Hanjeongsik, 041-362-1500
    &lt;br/&gt;
    Hapdeok Hanwoo Village: Hanwoo, 041-363-6757
    &lt;br/&gt;
    Côtes levées au charbon de bois d&#39;abeille: Hoen Naengmyeon, 041-363-0195
    &lt;br/&gt;
    Sashimi de jambes de pelle: Sashimi de poisson vivant, 041-362-8083
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    3.Hébergement
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Infinite Hotel: Sucheong-dong, Dangjin-si, 041-358-5253
    &lt;br/&gt;
    Sunrise Hotel: Seokmun-myeon Gyo-ro, 041-353-3790
    &lt;br/&gt;
    Donginjang: Gyo-ro, Seokmun-myeon, Dangjin-si, 041-352-8798
    &lt;br/&gt;
    M Motel: 04-357-3766, Bokun-ri, Songak-eup, Dangjin-si
    &lt;br/&gt;
    Gaya Tourist Hotel: Sinpyeong-ri, Deoksan-myeon, Budget District, 041-337-0101
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    ※ Les informations ci-dessus ont été créées en février 2013 et peuvent changer ultérieurement, alors assurez-vous de les vérifier avant de voyager.
    &lt;br/&gt;
    ※ Les informations, telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article, sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, et l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Voyage d&#39;automne sur la côte ouest avec les trois mousquetaires - Seocheon-gun, Chungcheongnam-do, Corée</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/autumn-trip-to-the-west-coast-with-the-three-musketeers-170-fr/</link>
      <pubDate>Sun, 15 Mar 2020 20:15:51 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/autumn-trip-to-the-west-coast-with-the-three-musketeers-170-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Seocheon-gun, Chungcheongnam-do, Korea&#34; data-title=&#34;autumn-trip-to-the-west-coast-with-the-three-musketeers--170&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Truite d&#39;automne grillée sans mots - Seocheon-gun, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/170/718ab10a-9e9c-4c5f-9a5a-d51a6d91d43c.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Truite d&#39;automne grillée sans mots
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Voyage d&#39;automne sur la côte ouest avec les trois mousquetaires
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Seocheon-gun, Chungcheongnam-do, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Chaque automne, un délicieux festival représentant le port de Hongwon, un festival de poissons et de crabes naturels, a lieu à Hongwon Port, Seocheon, Chungnam. Présentation d&#39;un voyage de délicatesse sur la côte ouest qui regorge de délicieux festivals qui ne font que passer.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les mots clés pour profiter de la côte ouest de l&#39;automne sont le poisson, le crabe bleu et la daeha. De délicieuses choses à ne pas négliger! À partir du festival Daeha du port de Namseong à Hongseong (8,24 ~ 9,15), du festival des poissons et crabes naturels du port de Seocheon Hongwon (9,21 ~ 10,6) et du Muchangpo Mysterious Sea Road Daeha · Festival de Jeonje (9,21 ~ 10,13) suivi du festival Anmyeondo White Sands (9.29 ~ 10.14) Pour terminer.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Idéal pour une excursion d&#39;une journée! Visite de délicatesse d&#39;automne sur la côte ouest
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Comme vous l&#39;avez peut-être remarqué, les personnages principaux sont tous similaires. Pour un rendez-vous, je recommande la mer calme d&#39;Anmyeondo ou de Muchangpo, et le port de Hongseong Namdang ou Seocheon Hongwon pour les dîners des seniors ou les voyages de repas en famille.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Seocheon Hongwon Port Maryangpogu Sunset - Seocheon-gun, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/170/e01d4e41-e352-425f-846e-e0ae2cdb361d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Seocheon Hongwon Port Maryangpogu Sunset
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le port de Hongwon, situé à Seocheon, le point le plus au sud de Chungnam, est situé à Gunsan, Jeollabuk-do. Il est recommandé pour ceux qui veulent voyager à Namdo ou manger, manger et manger à nouveau.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Port de Seocheon Hongwon - Seocheon-gun, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/170/93576e2f-9c65-456c-8b1b-6b2ef01ce491.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Port de Seocheon Hongwon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Sur le chemin du retour, si vous avez le temps et l&#39;esprit de résister à la pression de la West Coast Expressway, vous voudrez peut-être en essayer plusieurs.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ne manquez pas de marcher autour du museau - Seocheon-gun, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/170/9526dab5-baa8-4c9c-b702-4599a53301e4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ne manquez pas de marcher autour du museau
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La destination de ce voyage était de sélectionner le festival du poisson et du crabe naturels du port de Hongwon. C&#39;est parce que je voulais goûter à la fois le poisson et le crabe bleu, et je voulais voir la chute de Maryangpogu. Le week-end, la West Coast Expressway nécessite une forte mentalité, il est donc conseillé à ceux qui ont un cœur de verre de partir à 7 heures (dans la région métropolitaine) au plus tard et de prendre un petit déjeuner tôt et de monter. Si vous voulez à la fois une excursion d&#39;une journée et une soirée de week-end relaxante.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Festival du poisson naturel et du crabe bleu du port de Hongwon - Seocheon-gun, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/170/50f5c5d9-5d4c-456c-bc15-4917540ab443.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Festival du poisson naturel et du crabe bleu du port de Hongwon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Bien que ce soit Chungnam dans le district administratif, le port de Hongcheon à Seocheon, qui est directement en contact avec Jeonbuk, doit être géré. La maison de Gizeh, située dans le coin nord-est de Séoul, est à 230 km du domicile de Séoul (290 km de la gare de Séoul à la gare de Daegu). Pourtant, mes épaules tremblent parce que je veux goûter le poisson savoureux. &#34;attends! Ça doit être!&#34; Courez avec les champs d&#39;or.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Festival du poisson naturel et du crabe bleu du port de Hongwon - Seocheon-gun, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/170/7e00bdd7-8cdb-4f8e-9d72-a93cfa032003.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Festival du poisson naturel et du crabe bleu du port de Hongwon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Bien qu&#39;il ait couru avec diligence, le parking du port de Hongwon était déjà plein de véhicules avant même l&#39;heure du déjeuner. Il n&#39;y a pas de grands événements similaires à d&#39;autres festivals gastronomiques de la côte ouest. Sur une petite scène, vous pouvez profiter d&#39;événements tels que le chant de célébrités et la manfishing à 14 heures le week-end. Vous pouvez également acheter des spécialités Seocheon telles que Hansan Sogokju et Hansan Mositteok.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hongwon Fishing Village - Seocheon-gun, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/170/e2ac1c69-ef8c-4f5e-a12c-f5c0744557ce.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hongwon Fishing Village
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le restaurant continue depuis le début du parking. Pendant que vous continuez le long de la route, vous verrez une plaque signalétique indiquant le marché aux poissons vivants. Des crabes bleus, des poissons et des homards frais flottent.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un restaurant au deuxième étage où vous pouvez manger les créatures que vous achetez lorsque vous payez pour cela. - Seocheon-gun, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/170/2bee50e5-9402-4770-8a9d-e4283c0f149c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un restaurant au deuxième étage où vous pouvez manger les créatures que vous achetez lorsque vous payez pour cela.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Le légendaire poisson d&#39;automne attrapé par la belle-fille
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Rencontrons d&#39;abord l&#39;anguille d&#39;automne. Un plat d’automne au goût savoureux qu’une belle-fille rentrera à la maison! Cette année autour de la côte ouest, un festival de pêche se tient autour de la côte ouest. L&#39;os est mou et la chair est riche en matières grasses, donc le goût savoureux est le meilleur. Même si vous mangez le circuit, la sarriette vient avant le poisson, et plus vous faites cuire, plus vous poursuivez.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sue Jeonhoe - Seocheon-gun, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/170/ee4e08c0-01b7-4cab-9c59-7b1af5f7d730.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sue Jeonhoe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Pour comprendre l’expression «le thon d’automne est un sésame», il suffit de goûter le thon d’automne. Grâce aux os mous, il n&#39;y a pas grand-chose à goûter même le poisson entier. Au fur et à mesure que le temps se refroidit, les os se rétrécissent. Vérifions légèrement l&#39;état des os, plutôt que de le mâcher entier. Si vous voulez vraiment profiter de l&#39;automne de la côte ouest, débordant de plats délicieux.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sashimi sashimi parfumé à l&#39;ail et au piment - Seocheon-gun, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/170/f8396048-15f5-4688-9618-4324a0dce0f6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sashimi sashimi parfumé à l&#39;ail et au piment
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il est maintenant temps d&#39;entendre le passé de l&#39;anguille la plus appréciée comme une délicatesse d&#39;automne. Dans le passé, c&#39;était un caneton naturel qui est apparu sur un filet de homard naturel. Même maintenant, le statut du corps naturel du corps précieux n&#39;a pas changé (on goûte rarement le traitement naturel. Ils sont trop précieux, chers et impatients, ils perdent leur monde lorsqu&#39;ils sont pollués sur le net).
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Truite d&#39;automne grillée que la belle-fille a également transformée - Seocheon-gun, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/170/115faad8-2f9c-4bee-8dea-6ec2c345575b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Truite d&#39;automne grillée que la belle-fille a également transformée
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le mot est différent. Poissons qui ont été mélangés sur le filet Daeha. Les poissons, si communs qu&#39;ils ne pensaient même pas à manger, les écrasaient sans les retirer du filet. Ensuite, quelqu&#39;un a vendu le poisson et les gens l&#39;ont senti à cause de l&#39;odeur savoureuse de le griller.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#39;&#34;Je suis le bon mot!&#34; - Seocheon-gun, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#39; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/170/43414a18-80c9-4849-93cc-6833267d747a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     &#34;Je suis le bon mot!&#34;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   C&#39;est doux
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Voici la description d&#39;un marchand exploitant un restaurant de sushis près du port de Hongwon, qui a grandi à Seocheon. Le poisson effrayant. Nous gagnons le jeu avec des délices d&#39;automne.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Crabe femelle au printemps et crabe en automne. Crabe cuit à la vapeur rempli de viande - Seocheon-gun, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/170/66ede902-f1f2-4da4-b97c-2f57bed7f3f1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Crabe femelle au printemps et crabe en automne. Crabe cuit à la vapeur rempli de viande
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le prix varie en fonction de la quantité de poisson pêchée chaque année, soit environ 35 000 won par kg cette année.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Chair de crabe bleu douce et sucrée - Seocheon-gun, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/170/72d67317-1607-4252-9bdb-4063e2588001.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Chair de crabe bleu douce et sucrée
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vous venez à plusieurs ou souhaitez goûter une variété de plats, il est préférable d&#39;acheter des créatures telles que du poisson, des crabes et des homards à payer au restaurant.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Soupe de crabe bleu avec soupe fraîche - Seocheon-gun, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/170/e4ef2cad-93a8-4e20-809d-0919d8febcc4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Soupe de crabe bleu avec soupe fraîche
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   J&#39;ai décidé de déguster le poisson grillé et la moitié du circuit avec seulement 1 kg. Afin de ressentir le vrai goût du poisson, le radis passe hardiment. Jetons un coup d&#39;œil au crabe bleu et disons: &#34;Un crabe au printemps et un crabe à l&#39;automne.&#34;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Délices d&#39;automne - Seocheon-gun, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/170/59a72257-21ae-4f4f-b2a1-a276764c5953.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Délices d&#39;automne
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Bien sûr, je pensais que le crabe bleu était le meilleur crabe aux œufs. En automne, les crabes sont en saison. Nous avons également ajouté des gâteries vivantes pour nager dur.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Les festivals d&#39;automne, le personnage principal de Daeha, ont lieu - Seocheon-gun, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/170/c5721436-df1b-46e9-966b-8001e9f1dd20.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Les festivals d&#39;automne, le personnage principal de Daeha, ont lieu
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Une fois que vous avez tout goûté, il est temps de rencontrer le coucher du soleil de Maryangpogu. Maryangpo-gu, Hongwon Port, l&#39;un des plus beaux couchers de soleil du pays, je suis ici, mais c&#39;est dommage d&#39;y retourner. Il n&#39;y a rien d&#39;enviable dans le monde lorsque vous vous ajoutez au lac de neige après avoir jeté un coup d&#39;œil aux délicieuses spécialités saisonnières de la côte ouest.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un coup de pied amusant pour ceux qui visitent le festival - Seocheon-gun, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/170/65093550-aa59-4712-ac96-75bc5d5a8ed6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un coup de pied amusant pour ceux qui visitent le festival
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vous êtes avec vos proches, un voyage sur la côte ouest de la ville sera abondant. Quelque chose de plus savoureux qu&#39;un œuf, j&#39;espère que tout le monde sera avec vous cet automne! En effet, même après la période du festival, vous pourrez toujours déguster le poisson jusqu&#39;au début novembre.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;18&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jeu amusant pour ceux qui visitent le festival - Seocheon-gun, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/170/b03fb6ca-f3d9-4804-ae76-591fcdc1aedf.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jeu amusant pour ceux qui visitent le festival
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Information de voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Festival du crabe de poisson naturel du port de Seocheon Hongwon
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Période: 2019.9.21 ~ 10.6
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://tour.seocheon.go.kr/tour/sub04_01_04.do&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://tour.seocheon.go.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Festival de la route de la mer mystérieuse de Muchangpo
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Période: 2019.9.21 ~ 10.13
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.mbeach.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.mbeach.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Festival Hongseong Namdang Port Daeha
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Période: 2019.8.24 ~ 9.15
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://tour.hongseong.go.kr/tour/sub02_03_03.do&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://tour.hongseong.go.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Festival de la plage de sable blanc d&#39;Anmyeondo
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Période: 2019.9.29 ~ 10.14
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurants près de
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Les restaurants ne peuvent pas être introduits séparément. La rue du restaurant commence dès le début du festival. Si vous ne souhaitez déguster qu&#39;un ou deux types de sashimi de poisson cru pour une ou deux personnes, le restaurant est bon marché et si vous prévoyez de goûter plusieurs ou plusieurs créatures, il est préférable d&#39;acheter une créature du village de pêcheurs et de la payer. dans le restaurant.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Pièces
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Seocheon Beachtel: Seoin-ro, Seomyeon-gun Seomyeon-ro (Maryang-ri) / 041-952-9566
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.seocheonbeachtel.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.seocheonbeachtel.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Adria Motel: Seosa-gun Seomyeon Busa-ro / 041-951-6699
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.adria.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.adria.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Beach Pension Motel: Seodun-gun Seomun Dodun-ri / 041-952-0737
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été mises à jour en septembre 2019 et peuvent être modifiées ultérieurement, veuillez donc vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations, telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article, sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme et l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>