<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Yeosu.fr on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/yeosu.fr/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Yeosu.fr)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 12 Mar 2020 04:12:38 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/yeosu.fr/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Le célèbre tour du pain de Yeosu, du pain frais Dolsan au pain de mer Geomundo - Yeosu, Jeonnam, Corée</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/yeosus-famous-bread-tour-from-dolsan-fresh-bread-to-geomundo-sea-bread-137-fr/</link>
      <pubDate>Thu, 12 Mar 2020 04:12:38 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/yeosus-famous-bread-tour-from-dolsan-fresh-bread-to-geomundo-sea-bread-137-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Yeosu, Jeonnam, Korea&#34; data-title=&#34;yeosus-famous-bread-tour-from-dolsan-fresh-bread-to-geomundo-sea-bread--137&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;C&#39;est unique depuis le nom de la boulangerie appelée Yeosu Fresh Baked - Yeosu, Jeonnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/137/dca7aa7a-75e5-4224-905f-6e6a49a8083e.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    C&#39;est unique depuis le nom de la boulangerie appelée Yeosu Fresh Baked
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Le célèbre tour du pain de Yeosu, du pain frais Dolsan au pain de mer Geomundo
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Yeosu, Jeonnam, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Yeosu est célèbre pour ses fruits de mer car il est situé le long de la mer. Vous pouvez trouver Seodaehoe et des restaurants vendant du crabe sur blanc. En fait, `` 10 Yeosu &#39;&#39; comprend le Seodaehoe, le baekban au crabe, le plat coréen Yeosu, l&#39;anguille grillée, l&#39;anguille grillée, le ragoût de côtelettes, le sashimi de palourde, le shabu shabu, le nouveau shabu shabu de palourde, le Dolsan gad kimchi, le sashimi et le grillé. La plupart sont des fruits de mer. Mais vous ne pouvez pas simplement goûter aux fruits de mer. Vous aurez également besoin d&#39;un Juburi pour vous rafraîchir la bouche pendant que vous essayez certains plats typiques. Vous pouvez déguster les pains de spécialité de Yeosu, qui comprennent la spécialité de Yeosu Dolsan Gad et Geomundo, qui sont faits d&#39;absinthe de mer, ainsi que le pain en forme de tortue qui symbolise l&#39;histoire de Yeosu et le pain qui contient des souvenirs de Yeosu.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Pain et tarte spéciaux avec Dolsan fraîchement cuit Yeosu frais cuit
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le Dolsangat Kimchi, qui est inclus dans le riz Yeosu 10, est déjà célèbre dans tout le pays. Le goût amer du Dolsangat est généralement apprécié avec le kimchi, mais maintenant il peut être dégusté comme un nouvel aliment. C&#39;est du pain fait avec du Dolsangat.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   L&#39;endroit que j&#39;ai visité pour déguster un pain unique est la boulangerie Yeosu Fresh Baked. La boulangerie est située près du pont Dolsan, près de la rue Bongsan Crab. Lorsque vous entrez dans la boulangerie, vous verrez trois profils de boulangerie différents avec différents types de pain. Puisqu&#39;il s&#39;agit d&#39;une boulangerie en République de Corée, la croyance au goût passe avant tout.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il existe une variété de pains, mais la première chose qui attire votre attention est le pain Dolsangat Odong et le Kappa. Le pain Odong a divers modificateurs tels que «monde unique», «technologie des brevets» et «développement des sédiments».
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Nous vendons des tartes à base de blé coréen et de dolsan bio - Yeosu, Jeonnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/137/b138c23a-fccd-478a-a61b-72a4821d33df.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Nous vendons des tartes à base de blé coréen et de dolsan bio
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En plus du pain de paulownia, une garniture faite avec Dolsan Fresh. Le pain contient des sédiments de haricots rouges avec des noix et de la cannelle. Les grains de noix ajoutent au goût à mâcher, et la cannelle ajoute de la saveur. Étonnamment amère, l&#39;odeur de gat n&#39;est pas du tout ressentie. Le kappi est également doux et croustillant sans odeur.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Yeosu Fresh Baked Bakery propose une variété de pains - Yeosu, Jeonnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/137/201bd4cf-d3a9-493e-ac45-84bb31ebf365.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Yeosu Fresh Baked Bakery propose une variété de pains
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Nous avons étudié et préparé pendant 3 ans jusqu&#39;à ce que nous fassions du pain et des tartes que tout le monde puisse savourer avec des ingrédients fraîchement préparés. Ajoutez de la poudre fraîche écologique Dolsan au pain, aux tartes et aux biscuits. En outre, Kappi a utilisé notre blé pour améliorer la santé.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pain Paulownia avec Dolsan Fresh - Yeosu, Jeonnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/137/db42bdb5-e28c-4ff1-b1dd-3deac96192ab.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pain Paulownia avec Dolsan Fresh
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le pain Odong et le Kappi rendent le voyage à Yeosu encore plus spécial. 1 800 won pour le pain de paulownia et 1 300 won pour les tartes de chèvre.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Il a un goût moelleux avec des noix dans les sédiments - Yeosu, Jeonnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/137/0572137a-2a53-4de6-a1e8-47fcfba67923.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Il a un goût moelleux avec des noix dans les sédiments
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Geomundo Grand Piape avec du pain plein de saveur d&#39;absinthe
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Cette fois, il est temps de goûter le pain à base d&#39;absinthe. L&#39;armoise Geomundo Haepoong est célèbre pour être une absinthe saine et écologique cultivée face à la brise marine et aux algues. Compte tenu de ses caractéristiques géographiques, il a été désigné comme produit agricole enregistré géographiquement. Si vous allez au Grand Piaf au rond-point à Yeosu-dong, Yeosu, vous pouvez trouver de délicieux pains à base d&#39;absinthe. Il est rempli de pain de spécialité fabriqué par un boulanger qui est de l&#39;Académie d&#39;économie orientale du Japon et a plus de 20 ans d&#39;expérience.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un boulanger avec 20 ans d&#39;expérience présente une variété de pains - Yeosu, Jeonnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/137/b4c55d95-5622-4fd2-bbe7-f6c43b1f3b24.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un boulanger avec 20 ans d&#39;expérience présente une variété de pains
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Alors que le pain accrocheur est plein, cherchez d&#39;abord du pain avec de l&#39;absinthe de Geomungdo. Geomun propose également des crêpes à base d&#39;absinthe, de pain aux haricots rouges et de castella. L&#39;absinthe n&#39;est pas forte en général et peut être appréciée par tout le monde. Les crêpes à l&#39;absinthe sont faites avec le style japonais traditionnel de Dorayaki. À l&#39;extérieur du pain se trouve le mot «armoise Geommoondo Haepoong». Le pain est vert avec l&#39;armoise, et à l&#39;intérieur est une vache mélangée avec des haricots rouges et de la crème.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Crêpes avec les mots «Geomundo Haepoong mugwort» - Yeosu, Jeonnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/137/991c04ef-befa-46d1-8b66-261501758e77.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Crêpes avec les mots «Geomundo Haepoong mugwort»
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Dans le pain aux haricots rouges, des sédiments de haricots rouges sont ajoutés au pain ajouté à l&#39;absinthe de Geomundo. Les haricots rouges sont généralement bouillis directement dans les magasins, mais seuls les haricots rouges transformés sont utilisés pendant les chauds mois d&#39;été. Cependant, les haricots rouges dans la glace pilée de haricots rouges sont cuits directement tout au long de l&#39;année. Les crêpes d&#39;armoise Haipung coûtent 1 200 won et la pâte de haricots rouges doux 1 500 won chacune.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;L&#39;armoise aux algues est ajoutée au pain aux haricots rouges et devient vert clair - Yeosu, Jeonnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/137/c62a20b4-122d-4ec6-a13c-712309e4284c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     L&#39;armoise aux algues est ajoutée au pain aux haricots rouges et devient vert clair
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Pain de spécialité Yeosu et pain de soleil aux tortues à côté de la place Yi Sun Shin
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Allons à Yi Sun Shin Square, qui a été construit dans le vieux port de Yeosu. La mer fraîche et le 2e pont Dolsan sont visibles en un coup d&#39;œil. C&#39;est un bon endroit pour se promener et se détendre face à la brise marine. Il y a un bateau à tortues sur la place Yi Sun Shin, et il y a un magasin de tortues près du pain de spécialité de Yeosu. Il vend du pain en forme de tortue en harmonie avec Yi Sun Shin Square. Ce n&#39;était pas long avant, mais c&#39;était déjà le bouche à oreille chez les voyageurs.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Turtle Sun Bread Shop près de Yi Sun Shin Square - Yeosu, Jeonnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/137/29bf4663-8883-45a1-9f75-835e1eaa38da.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Turtle Sun Bread Shop près de Yi Sun Shin Square
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il existe deux types de pain, le pain en forme de tortue et le pain au citron en forme de tortue. Turtle Sun Bread a récemment tenté un léger changement de goût. Il ajoute une texture croustillante à la tarte et ajoute un peu plus de variété au goût.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pain de tortue en forme de tortue - Yeosu, Jeonnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/137/7c6a2904-9677-4831-974e-b97c7b50cbb7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pain de tortue en forme de tortue
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il existe cinq saveurs: citrouille sucrée, myrtille, chocolat, lait frappé et thé vert. Choisissez votre goût et amusez-vous.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Il y a du pain de tortue avec des sédiments doux de citrouille - Yeosu, Jeonnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/137/9fa57fa7-31c5-479f-a304-efff9a6c1189.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Il y a du pain de tortue avec des sédiments doux de citrouille
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   D&#39;un autre côté, le pain au yuzu a une forme et un goût complètement différents du pain de soleil aux tortues. Il est frais avec une forme jaune et ronde. Si vous faites une bouchée de jus de citron naturel, le citron se répandra dans votre bouche. Du yuzu a également été ajouté à la crème légèrement au-dessus. Le pain au yuzu double sa saveur, surtout lorsqu&#39;il est consommé frais.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pain au citron avec une couleur jaune fraîche - Yeosu, Jeonnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/137/54dc10f9-14e4-4463-8b88-7ad76b984f29.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pain au citron avec une couleur jaune fraîche
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il y a un autre endroit où vous pourrez déguster ce pain yuzu, Tongyeong. C&#39;est parce que le propriétaire du «pain de miel de tortue» de Tongyeong est le même. Le pain de soleil aux tortues est préparé par le propriétaire chaque matin à Tongyeong et apporté à Yeosu. Parce qu&#39;ils ne vendent qu&#39;un montant fixe par jour, ils sont souvent vendus le matin le week-end et les vacances. Il est ouvert à 9h du matin en semaine et à 8h30 le week-end. Le pain aux tortues n&#39;est pas disponible individuellement, et une boîte de cinq est de 9 000 wons.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pain au citron avec une couleur jaune fraîche - Yeosu, Jeonnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/137/354ab273-6e2e-425b-8af9-00394770e046.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pain au citron avec une couleur jaune fraîche
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Pain rustique qui rappelle des souvenirs, boulangerie unique
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Single Bungle Bakery est une simple boulangerie de quartier où vous pourrez déguster le vieux pain de souvenirs. C&#39;est une telle boulangerie que j&#39;ai vue devant l&#39;école. En fait, l&#39;école primaire Yeoju Joongang, le collège Yeosu Girls et le lycée Yeosu Girls sont rassemblés près de la boulangerie Single Bungle. Il n&#39;y a que six sortes de pain. Ils vendent du pain à salade, des croquettes, des beignets de haricots rouges, du pain à la saucisse, du pain à la crème et du pain cuit à la vapeur. Le pain de salade au chou et à la saucisse rose mélangé à de la mayonnaise est une nostalgie de sa forme et de son goût. Le pain coûte 800 won chacun. Il n&#39;est pas cher car il s&#39;adresse aux étudiants. Le magasin a plus de 20 ans d&#39;histoire, et c&#39;est seulement 600 wons de plus qu&#39;avant. Comparé au taux d&#39;inflation de fort, c&#39;est une montée lente.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;«Single Bungle Bakery» vous fait sourire même par son nom - Yeosu, Jeonnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/137/0ac9d3d7-4b47-4f8d-ad65-da6f60ae0f31.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     «Single Bungle Bakery» vous fait sourire même par son nom
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le goût n&#39;a rien de spécial. Est-ce spécial de mémoriser le goût? Et comme le nom, la gentillesse du propriétaire qui accueille toujours les invités avec un seul visage est spéciale. Les voyageurs peuvent également être guidés en détail sur le parcours de voyage de Yeosu. Ce sont les informations que nous entendons des habitants qui aiment Yeosu. La raison pour laquelle les voyageurs viennent dans cette petite boulangerie dans le coin n&#39;est pas seulement le goût du pain, mais l&#39;atmosphère particulière où vous pouvez ressentir les souvenirs et l&#39;affection.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Petits pains cuits à la vapeur qui sont délicieux même en été - Yeosu, Jeonnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/137/734435f5-cd25-404b-b798-8d7a00275c29.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Petits pains cuits à la vapeur qui sont délicieux même en été
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Info voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Yeosu Fresh Baked
     &lt;/strong&gt;
     &lt;br/&gt;
     Adresse: 35, Bongsan 1-ro, Yeosu-si, Jeonnam
     &lt;br/&gt;
     Contact: 061-643-0303
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Grand Piaf
     &lt;/strong&gt;
     &lt;br/&gt;
     Adresse: 156, Yeseo-ro, Yeosu-si, Jeonnam
     &lt;br/&gt;
     Contact: 061-653-5051
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Pain aux tortues
      &lt;br/&gt;
     &lt;/strong&gt;
     Adresse: 68-1 Jungang-ro, Yeosu-si, Jeonnam
     &lt;br/&gt;
     Contact: 061-666-9997
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
     &lt;/strong&gt;
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Boulangerie unique Bungle
      &lt;br/&gt;
     &lt;/strong&gt;
     Adresse: 15, Gwanmun 1-gil, Yeosu-si, Jeonnam
     &lt;br/&gt;
     Contact: 061-663-8797
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Destinations à proximité
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Téléphérique maritime de Yeosu: 3600-1, Dolsan-ro, Dolsan-eup, Yeosu-si / 061-664-7301
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://yeosucablecar.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://yeosucablecar.com/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Odongdo: 242, Odongdo, Yeosu-si / 061-659-5708
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.yeosu.go.kr/tour/travel/10tour/odongdo&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.yeosu.go.kr/tour/travel/10tour/odongdo
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Jinnamgwan: 11, Dongmun-ro, Yeosu-si / 061-659-5711
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Hébergement
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Benikea Mathieu Hotel Yeosu: 20, Odong-ro, Yeosu / 061-662-3131
    &lt;br/&gt;
    Elena Hotel: 106 Munsu-ro, Yeosu-si / 061-651-6671
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.elenahotel.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.elenahotel.kr/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Hanok Hotel Odongjae: 99, Foire de Yeosu, / 061-650-0300
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été mises à jour en mai 2019 et peuvent changer par la suite, veuillez donc vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, de sorte que l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Promenez-vous sur l&#39;île tranquille de l&#39;île d&#39;or rouge de Yeosu - Yeosu, Jeonnam, Corée</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/walk-on-the-tranquil-island-in-yeosu-red-gold-island-100-fr/</link>
      <pubDate>Sun, 08 Mar 2020 13:38:39 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/walk-on-the-tranquil-island-in-yeosu-red-gold-island-100-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Yeosu, Jeonnam, Korea&#34; data-title=&#34;walk-on-the-tranquil-island-in-yeosu-red-gold-island--100&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Paysage du village d&#39;or rouge - Yeosu, Jeonnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/100/5e32bae3-e430-4be3-a944-2b32b564974e.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Paysage du village d&#39;or rouge
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Promenez-vous sur l&#39;île tranquille de l&#39;île d&#39;or rouge de Yeosu
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Yeosu, Jeonnam, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Parfois, je voyage pour mon propre temps. Voyage pour moi. Mais pas une ou deux fois n&#39;ont été battus par des gens. Voici une île de la mer du Sud où vous pouvez confondre ces souvenirs. Yeosu Red Rim. Il n&#39;y a pas de restaurants gastronomiques ou d&#39;attractions touristiques. Il y a un pont d&#39;atterrissage qui peut être utilisé pour traverser la route à Kep, mais le temps à Red Geumdo est encore lent.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Île où la marche est obligatoire, route en or rouge
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Jeokgeumdo est situé à l&#39;entrée de la baie des femmes que portent Yeosu-si et Goheung-gun. Bien qu&#39;il appartient à Yeosu-si dans la zone administrative, il est plus proche de Goheung-gun par son emplacement. Fin 2016, l&#39;achèvement du pont Palyoung, qui reliait Goheung-gun et Jeokum-do, a rendu les deux sites plus pratiques.
   &lt;br/&gt;
   Le nom de l&#39;île Geumdo au début de la période Joseon était Red Lake. Il a un autre nom. Elle est aussi appelée «Jakmimi Island» car il y a beaucoup de galets en bord de mer. «Gimmy» signifie le coin de la mer. En fait, le rivage était rempli de galets noirs qui étaient arrondis et polis par l&#39;eau de mer. Au moment des rumeurs coloniales japonaises selon lesquelles il y avait une mine d&#39;or à Red Geumdo, les gens qui ont essayé de creuser l&#39;or sont entrés, mais tous ont échoué et sont partis. Le nom Geumgeumdo (積 金 島) est fait en combinant la théorie selon laquelle il y a de l&#39;or dans la prononciation de petite île.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Actuellement, la construction d&#39;un pont d&#39;atterrissage qui relie Goheung-gun de Yeosu-si à Jobal-do, Nando, Dun-byeong-do et Jeokgeum-do est en cours. Pour cette raison, le chantier de construction se trouve lorsque vous traversez le pont Palyoung et arrivez sur l&#39;île. Il y a aussi un signe qu&#39;il est difficile d&#39;entrer dans une voiture. Arrêtez-vous à l&#39;entrée de l&#39;île et commencez à marcher. C&#39;est parce que vous devez marcher lentement et regarder autour de vous pour ressentir un geumdo rouge. Le littoral entier fait environ 9 km de long, donc ce n&#39;est pas trop de faire du trek. Deux à trois heures suffisent pour faire le tour du centre-ville.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pont de Pal Young - Yeosu, Jeonnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/100/ba4a4839-41a6-4e09-97cf-47639f8a8369.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pont de Pal Young
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   À l&#39;heure actuelle, il y a un manque d&#39;équipements pour les voyageurs. Dès que vous traversez le pont Palyoung, il y a une halte à la station Geumri-ri. Vous feriez mieux de préparer vos repas ici ou d&#39;acheter ce dont vous avez besoin. Il est également bon de prendre des photos avec le pont Palyoung dans le parking de l&#39;aire de repos Rip Geumni. Il y a aussi un magasin dans le bâtiment derrière l&#39;entrepôt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le village de Geumgumdo qui est bon pour marcher lentement - Yeosu, Jeonnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/100/1d2f28e4-b2cf-4efa-9549-2ee6f8ee994f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le village de Geumgumdo qui est bon pour marcher lentement
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Route principale de Rim Road Walking
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   L&#39;île Red Geumdo est longue au nord et au sud et courbée à l&#39;est. Les maisons sont rassemblées le long de la rive orientale des collines au centre de l&#39;île. Le début de la promenade le long de l&#39;île Geumdo commence à l&#39;arrière du pont Peumoung de Geumgeum Crossing à l&#39;ouest de l&#39;île. Des escaliers sont visibles dans la forêt sur la gauche avant d&#39;entrer dans le village par la construction du pont. Il y a une porte hyoyeol au bout des escaliers.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Porte Hyoyeol - Yeosu, Jeonnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/100/838a81c0-a7fc-4181-80b6-73c95031d15a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Porte Hyoyeol
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   C&#39;est un endroit pour stocker deux pluies qui ont été mises en place pour transmettre la piété filiale et l&#39;enthousiasme aux générations futures. La piété filiale signifie la piété filiale pour les parents et la fidélité pour les femmes. Si vous ne verrouillez pas la porte, vous pouvez entrer et voir. La clôture est basse, vous pouvez donc voir le monument bien à l&#39;extérieur.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;2 monuments stockés dans une porte filiale - Yeosu, Jeonnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/100/756586d1-3173-45b4-acab-4796c7a5493e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     2 monuments stockés dans une porte filiale
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Marchez un peu plus loin à l&#39;arrière de la route et montez dans l&#39;allée le long de la rive des coopératives agricoles Red Gold. Pour aller à l&#39;école de la branche d&#39;or rouge Depuis qu&#39;elle a été fermée il y a longtemps, les enfants ne peuvent pas jouer mais c&#39;est un bon endroit pour passer du temps à penser à l&#39;enfance. C&#39;est une école fermée, mais ce n&#39;est pas démodé. Le toit peint en ciel et les arbres luxuriants sont agréables.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;École Red Gold fermée - Yeosu, Jeonnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/100/d0497c1d-a402-4329-9aa8-39690f98e475.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     École Red Gold fermée
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La cour de récréation, qui ne semblait large que lorsque j&#39;étais à l&#39;école primaire, semble maintenant petite et compacte. Seule la porte basse et rouillée nous indique qu&#39;il s&#39;agit d&#39;une école fermée.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Branche d&#39;or rouge - Yeosu, Jeonnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/100/7b21515f-8603-403d-a56b-d44e6a790113.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Branche d&#39;or rouge
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   C&#39;est un plaisir simple à apprécier à l&#39;école de la branche de Red Geum. Devant la statue de lecture se trouve un petit étang artificiel où ne vivent aucun poisson.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Lecture de statue de fille - Yeosu, Jeonnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/100/30d610be-8284-4801-8d60-504e7fc54155.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Lecture de statue de fille
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Continuez à monter le chemin vers la porte principale de la branche Jeokgeum. L&#39;église Red Geum, le bureau Red Geum-ri et le centre de sécurité sont à côté. Jepumum est également le centre de la ville. L&#39;apparence de l&#39;église Red Geum peinte en blanc à l&#39;extérieur va bien avec l&#39;atmosphère de l&#39;île. Dans la cour du Bureau des taux d&#39;intérêt rouges, il y a un arbre zelkova qui a plus de 400 ans. C&#39;est une eau protectrice avec un périmètre de seulement 370 cm et une hauteur de 25 m. De la position la plus élevée du village, il surplombe Red Rim et la mer.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Église en or rouge - Yeosu, Jeonnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/100/e80f9b3d-0ce8-4373-aba2-32c00ed232dc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Église en or rouge
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   C&#39;est une ruelle où seulement deux personnes peuvent passer de l&#39;église au centre de sécurité. Ce n&#39;est pas aussi bruyant qu&#39;une destination célèbre, mais c&#39;est un cours relaxant. Le centre de sécurité avec le cadre de la fenêtre en jaune semble convivial et confortable.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Centre de sécurité métropolitain de Red Geum - Yeosu, Jeonnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/100/d98812e7-1388-446c-8bcd-9fa402170c93.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Centre de sécurité métropolitain de Red Geum
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Où rencontrer tous les camions et pots de puits
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il est maintenant temps de descendre en ville. Peu importe dans quelle ruelle vous allez. Il suffit de suivre le chemin incliné vers la mer. Vous sortez de l&#39;allée à un rythme lent et vous êtes devant le quai qui a amarré les bateaux. Un camion de tous les temps qui vient de visiter Red Geumdo est en opération pour attirer de nouveaux résidents. C&#39;est agréable de voir tous les camions que j&#39;ai rencontrés depuis un moment. Il s&#39;agit d&#39;un magasin de mobil-home toujours actif à l&#39;ère des technologies avancées.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bateau de pêche attaché au quai - Yeosu, Jeonnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/100/8ce781b5-2e14-45d6-adc8-560484a62e25.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bateau de pêche attaché au quai
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La personne âgée qui est venue acheter des choses a l&#39;air curieuse. Si vous saluez quelqu&#39;un avec un bon sourire, il vous répondra avec un sourire comme une tasse de thé chaud du distributeur automatique. Dites bonjour aux personnes âgées en marchant le long de l&#39;île. Ils sont gentiment accueillis et racontent des histoires d&#39;îles introuvables sur Internet.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Camions tout usage vendant les nécessités quotidiennes aux résidents - Yeosu, Jeonnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/100/0e41ae28-907a-4ff6-bf52-b4ab2ecfd5dc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Camions tout usage vendant les nécessités quotidiennes aux résidents
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il y a un pot à Red Geumdo. L&#39;île manque généralement d&#39;eau, à l&#39;exception de Red Rim. L&#39;eau remplie de pots est utilisée par les résidents pour boire. Un puits qui reçoit l&#39;eau d&#39;un pot. Vous ne pouvez pas simplement dépasser Red Geumdo. Sur le quai, marchez vers le nord le long de Dokseom Daepyeong-gil et trouvez un pot recouvert d&#39;un couvercle.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Poussettes et vélos couramment utilisés par les seniors - Yeosu, Jeonnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/100/a3e52cce-6553-48c9-91ea-8024a647cea2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Poussettes et vélos couramment utilisés par les seniors
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le pot est vraiment coincé dans le sol. Lorsque j&#39;ouvre soigneusement le couvercle, il y a une petite barre flottant comme de l&#39;eau. À l&#39;intérieur du pot, il y avait un trou pour empêcher l&#39;eau de déborder.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Eh bien Jar - Yeosu, Jeonnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/100/eb1c57e3-c752-4b84-a99f-8112e1b1a31d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Eh bien Jar
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   C&#39;est un mystère qui regarde dans le pot, et le villageois qui faisait du vélo semblait indifférent. &#34;L&#39;eau, tu peux boire!&#34; L&#39;eau froide du puits goûtée à la fin de l&#39;hiver passa sur mon cou.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Banc installé pour les seniors - Yeosu, Jeonnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/100/d8f41959-c2e0-4878-8e9d-61d8bc3ee4ae.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Banc installé pour les seniors
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Retournez d&#39;où vous venez et terminez votre court voyage. C&#39;est pour faire un très long voyage dans une vie quotidienne bien remplie. Je ne suis resté que quelques heures, mais le voyage paisible à Red Geumdo allait servir de support à ma vie. Après être entré à Red Geumdo, l&#39;un des chats de la route, qui secoua la tête, le salua avec prudence.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Long chat en or rouge - Yeosu, Jeonnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/100/9d181ce2-67c8-4639-9fa1-ef73fd013a93.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Long chat en or rouge
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Info voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Or rouge
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Adresse: Jeomgeum-ri, Hwajeong-myeon, Yeosu-si, Jeollanam-do
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Demandes de renseignements: 061-665-0625 (Red Experience Goldfish Village Village)
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurants près de
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    - Anguille de luxe: anguille grillée, tongjangeotang / 205, Eohangdanji-ro, Yeosu-si, Jeollanam-do / 061-643-0006
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://goodeel.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://goodeel.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Mathieu: Mathieu Set, filet de bœuf / 791 Seobu-ro, So Ramyeon, Yeosu-si, Jeollanam-do / 061-685-7667
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Tyrol 978: Western / 952 Seobu-ro, So Ramyeon, Yeosu-si, Jeollanam-do, 061-692-0977
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Pièces
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Yeosu Sea Beach Hotel: 5, City Hall Seo 6-gil, Yeosu-si, Jeollanam-do, 061-684-6000
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.haebeachhotel.com/index.php?&amp;amp;source=http://korean.visitkorea.or.kr/kor/bz15/w_stay/w_stay_view.jsp?cid=1212538&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.haebeachhotel.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Commodore Motel: 69, Yeomun Culture-gil, Yeosu-si, Jeollanam-do, 061-655-0011
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Ocean Resort: 295 Soho-ro, Yeosu-si, Jeollanam-do / 1588-0377, 061-689-0800
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://theoceanresort.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://theoceanresort.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été mises à jour en janvier 2019 et peuvent changer par la suite. Veuillez vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, de sorte que l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>