<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Gangneung-si.es on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/gangneung-si.es/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Gangneung-si.es)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 25 Mar 2020 22:53:54 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/gangneung-si.es/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>En un día agrio, una taza de café, playa de Gangneung Sacheonjin - Gangneung-si, Gangwon-do, Corea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/on-a-sour-day-a-cup-of-coffee-gangneung-sacheonjin-beach-287-es/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Mar 2020 22:53:54 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/on-a-sour-day-a-cup-of-coffee-gangneung-sacheonjin-beach-287-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Gangneung-si, Gangwon-do, Korea&#34; data-title=&#34;on-a-sour-day-a-cup-of-coffee-gangneung-sacheonjin-beach--287&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Sacheonjin Beach, un nuevo café en Gangneung - Gangneung-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/287/687fe445-b4ad-4080-9f55-af21307fb565.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Sacheonjin Beach, un nuevo café en Gangneung
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   En un día agrio, una taza de café, playa de Gangneung Sacheonjin
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Gangneung-si, Gangwon-do, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    El café, el descanso e incluso la curación son un equipo. Gracias a esto, Gangneung, que tiene café, se ha establecido como una ciudad curativa. Los tours de café de Gangneung se pueden disfrutar en varias rutas, pero hoy nos centraremos en la playa de Sacheonjin, menos conocida. ¿Por qué no pruebas un regalo para mí en un lugar más tranquilo que el famoso puerto de Anmok o &amp;lt;Bohemian&amp;gt; o &amp;lt;Terarosa&amp;gt;?
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Hay momentos en los que necesitas tomar un descanso cuando vives. En este caso, pensamos en &#34;Hanzan&#34;. Si hay alguien con quien compartir en cualquier momento, creo que se fortalecerá para vivir en este mundo de escombros. Cuando apenas tocas el suelo con dos piernas murmuradas, una copa de verdad está ansiosa en este momento. Una taza preciosa donde solo yo y yo compartiremos el tiempo permitido por mí. El alcohol, el té y el café llenarán tu lado. Entre ellos, el café es más seguro que el alcohol y es más fácil de alcanzar que el té. ¿Es eso así? Las cafeterías están entrando en todo el mundo hasta el punto de que sale la palabra &#34;república del café&#34;. Durante un día ocupado, tomar café y tomar un descanso se ha convertido en una rutina diaria, por lo que no parece una exageración.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Eso no significa que solo puedas probar café en tiendas especializadas. También hay cafés instantáneos y amigos de oficinistas y amas de casa que siempre puedes conocer. Quizás el café ha penetrado en nuestra vida diaria más profundamente de lo que pensábamos. Sin embargo, el café de hoy para encontrarse está lejos de ser ahora. Un día, es una bebida mágica que te consolará. Solo recuerda un poco lejos. Si un día no puedes decir nada y no quieres hablar, y encuentras un momento que nadie quiere ver, ¿qué tal ir a tomar una copa aquí?
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Paisaje del puerto de Sacheonjin a la calle Coffee - Gangneung-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/287/c4ced0d7-9da1-40ec-bc15-7f7d5b03f202.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Paisaje del puerto de Sacheonjin a la calle Coffee
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Taza de café, tiempo de curación permitido para todos
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Aquellos a quienes les gusta viajar o les encanta el café habrán notado el destino de hoy. Correcto. Gangneung, un lugar donde no se puede dejar el café. ¿Cuándo se extendió el aroma del café a Gangneung, lleno de aroma a pino? ¿Fue desde que Bohemian y Terrarosa, las primeras generaciones de café por goteo en esta tierra, tomaron su lugar? ¿Fue cuando las máquinas expendedoras de café entraron al puerto de Anmok? Gangneung, que parece no tener una relación cercana con el café, se ha convertido en la meca del café coreano.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Algunas de las conjeturas anteriores hicieron de Gangneung una meca para el café. Sin embargo, no vamos a la caminata de exploración de café, sino que vamos a calmar el alma herida, así que comencemos con la ruta de viaje optimizada para &#39;curar&#39;. Gangneung, como lugar de café, tiene muchas comunidades cafeteras. Veamos un mapa que se extiende a lo largo de la costa este. Desde el puerto de Anmok, conocido como el puerto del café, hasta Jumunjin, famoso por su mercado de pescado, es la ruta principal para este viaje, y la playa de Sacheonjin es el sitio principal del viaje. Vayamos a &#34;Hanzan&#34; con Sichuanjin.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Si pregunta por qué es Sichuan Jin, no Anmok, Yeongok o Gyeongpo, escuchará su nombre por la razón más importante. No tiene un sabor bien organizado como el puerto de Anmok, pero las cafeterías que han estado borrachas y frente al mar son frescas y amigables. Además, todavía hay espacio para que se llene a lo largo de la costa. Gracias a la apariencia inacabada, aquellos que no saben conducirán. Es por eso que la calle del café de Sacheonjin es preciosa. Gracias a lo que todos desconocen, es un alivio que nadie venga a visitarnos. Sin embargo, no está completamente aislado y no es una molestia visitarlo solo.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Parque de la playa de Sacheonjinri - Gangneung-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/287/2511001f-6cbf-4627-b9b1-adf531301aa8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Parque de la playa de Sacheonjinri
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Sacheonjin sobresale como un pico desde el borde de la costa este de Gangneung. Gracias a esto, se llamó &#34;Bulka&#34; y se convirtió en un &#34;Sahwajin&#34; debido a la formación de un sahwabongsu en la dinastía Joseon. A medida que avanzaba hacia el siglo XX, se convirtió en &#34;Sacheonjin&#34; al agregar la fiesta diaria de todos los vecinos, perchas y solmarji. Tiene una playa de arena suave arriba y abajo, y el pescado es abundante, por lo que aquellos que saben en el verano vienen y se olvidan.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Entrada de la calle del café Sacheonjin - Gangneung-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/287/74d24820-3980-4415-8a0e-65c5a0dd8ab7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Entrada de la calle del café Sacheonjin
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Silenciosa y clara playa de Sacheonjin, me emborracho con café
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    El camino a la calle del café Sacheonjin puede ser un poco confuso. Con el puerto de Sacheon como centro, Sacheonjin Beach ~ Hapyeong Beach ~ Yongok Beach están conectadas a la cima, y Gyeongpo Beach es seguida por Sacheon Beach ~ Sunpo Beach. Sin embargo, es fácil confundirse porque el puerto de Sacheon en el medio también se llama puerto de Sacheonjin. Si está en el primer camino, es mejor llegar a la dirección de la cafetería en Sacheonjin Beach o correr hacia el mar desde el puerto de Sacheon a la derecha.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Latte con bonitas fotos - Gangneung-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/287/e7f84550-c790-4f8c-8cd3-634cd78b485c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Latte con bonitas fotos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Hay una o dos cafeterías alrededor del puerto de Sacheonjin, pero no importa cuánto visite, no hay una calle de café. Es fácil de entender cuando piensas en Anmok Port. Se llama &#39;Anmokhang Coffee Street&#39;, pero de hecho, las cafeterías corren a lo largo de la playa de arena blanca cerca de Anmokhang, o Anmok Beach (playa). Desde el puerto de Sacheon hasta Jumunjin, es decir, si te mueves un poco hacia el norte, verás la playa de Sacheonjin a través del parque de la playa de Sacheonjinri. A partir de aquí, aparecen las cafeterías. Pasan de la playa de Sacheonjin a la playa de Hapyeong. Algunas cafeterías se reúnen a lo largo de la costa más tiempo que la playa de Anmok y son raras. También puede estacionar frente a su cafetería favorita y caminar. Es un día largo, así que me encuentro con la lluvia. La idea de &#34;Hanzan&#34; se vuelve aún más ansiosa bajo la lluvia que golpea a las personas que no pertenecen a ningún espacio y tiempo y solo deambulan. Es un buen momento para escribir un poema.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Americano oscuro - Gangneung-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/287/8249c731-c578-415c-a08d-69a8557cd25d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Americano oscuro
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;span style=&#34;COLOR: #036071&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Como humo de cigarrillo en el camino
     &lt;br/&gt;
     Mi anhelo se dispersa
     &lt;br/&gt;
     &lt;br/&gt;
     Los que quieren amar
     &lt;br/&gt;
     Habia muchos
     &lt;br/&gt;
     Guardarlo
     &lt;br/&gt;
     Solo miro
     &lt;br/&gt;
     yo hice
     &lt;br/&gt;
     &lt;br/&gt;
     ...
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    &amp;lt;Shin Dong-yeop, como el humo del cigarrillo&amp;gt;
   &lt;/span&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Puerto Sacheonjin - Gangneung-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/287/c5a3cc6b-55b6-4052-89c0-dda2ab1afe59.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Puerto Sacheonjin
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Es una playa tranquila. Si no es la temporada de verano, las personas son raras. Las cafeterías siguen a &amp;lt;Hasla&amp;gt; &amp;lt;Shelly Coffee&amp;gt; hasta &amp;lt;Coffee &amp;amp; Joy&amp;gt; en la playa de Hapyeong. Es porque es el antiguo nombre de Gangneung que a menudo se llama &#39;Hasla&#39; en Gangneung. También se llama &#34;Haseo-ryang&#34; y &#34;Haseo&#34;. Después del cambio de propietario de Goguryeo a Silla a fines del siglo IV, ocupó una importante posición militar, política y cultural durante todo el período de Silla. Cuando se mudó a Hyundai, se ocultó por la popularidad de Jumunjin y la playa de Gyeongpo, pero es una playa con forma de gema donde puedes disfrutar de la captura de almejas debido a la suave pendiente de la arena fina. Recuerde, el acceso a la playa está controlado por la noche.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Playa Hapyeong - Gangneung-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/287/ed297aac-014b-4c75-bcc9-865f4a859d93.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Playa Hapyeong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Cuando encuentras el mar en Gangneung, el aroma del café saluda a la gente. Incluso si no sabes nada sobre el café, respira el aire misteriosamente fragante con un gran aliento. Puede relajarse simplemente oliendo el café y mirando el mar. Ingrese a su cafetería favorita y ordene &#34;Hanzan&#34; como su favorito. Desde el momento en que decidí encontrar a Sacheonjin aquí, &#39;Hanzan&#39; te consolará. Para decir un poco más a la anciana, parece ser más seguro que el alcohol, pero de hecho, no hay medicina cuando se bebe café. No fueron una o dos personas quienes fueron al aroma del café para convertirse en cafeteras Gangneung. Es gracias a ellos que Gangneung se convirtió en el hogar del café. Un regalo para ti que llegó hasta aquí, &#39;Una taza&#39; y aplausos.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Playa Sacheonjin - Gangneung-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/287/15191458-8776-4629-8205-8d9a2a504e2d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Playa Sacheonjin
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Restaurantes cercanos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Jardín Suji Choga: Mopbab / 033-646-4430
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Tofu de abuela por segundo: tofu blanco Sundubu / 033-652-2058 / cerrado todos los lunes
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.chodangtofu.co.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;초당할머니순두부로 이동&#34;&gt;
     www.chodangtofu.co.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Casa Gangneung Patata Ongshim: Patata Ongshim / 033-648-0340
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2.Alojamiento
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Hotel Jumunjin: Buldanggol-gil, Jumunjin-eup / 033-661-0123
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://jmjhotel.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://jmjhotel.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Da Vinci Motel: Gangdong-myeon Jeongdongjin-ri / 033-644-5043
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Hasla Museum Hotel: Yulgok-ro, Gangdong-myeon / 033-644-9414, 033-644-9415
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.haslla.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;하슬라뮤지엄호텔로 이동&#34;&gt;
     http://www.haslla.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Dauri Hotel: Jeongdong Deungmyeong-gil, Gangdong-myeon / 033-644-1771, 033-644-8338
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.dwresort.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창에서 열기&#34;&gt;
     http://www.dwresort.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información anterior se actualizó en agosto de 2015 y puede cambiar más adelante, así que asegúrese de verificarla antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información, como texto, fotos y videos utilizados en este artículo, está protegida por derechos de autor por la Organización de Turismo de Corea, y está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Fábrica de Takju, molino, tendencia refinada de la refinería, punto 3 de reciclaje de Gangneung - Gangneung-si, Gangwon-do, Corea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/takju-factory-mill-refined-trend-of-refinery-gangneung-upcycling-spot-3-154-es/</link>
      <pubDate>Sat, 14 Mar 2020 09:00:41 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/takju-factory-mill-refined-trend-of-refinery-gangneung-upcycling-spot-3-154-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Gangneung-si, Gangwon-do, Korea&#34; data-title=&#34;takju-factory-mill-refined-trend-of-refinery-gangneung-upcycling-spot-3--154&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Willow Brewery, uno de los mejores lugares calientes en Gangneung - Gangneung-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/154/803367f7-1c91-463e-9b8c-bd044ac0a0fb.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Willow Brewery, uno de los mejores lugares calientes en Gangneung
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Fábrica de Takju, molino, tendencia refinada de la refinería, punto 3 de reciclaje de Gangneung
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Gangneung-si, Gangwon-do, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Las zapatillas de deporte hechas recolectando botellas de PET desechadas en el mar, lonas para camiones viejos, bolsas de aire para autos desechados, bolsas hechas de cinturones de seguridad y relojes hechos de cadenas de bicicletas desechadas se venden a un precio más alto que los productos ordinarios. Algunos no están disponibles porque son de edición limitada. Literalmente, la basura se transforma en una obra maestra. En el mundo, &#39;UpCycling&#39; es la tendencia. En Europa, las tendencias de reciclaje han estado soplando en Corea desde hace varios años. El reciclaje se deriva del reciclaje, lo que significa reciclaje, y se refiere a agregar nuevos valores, como el diseño, más allá de la simple reutilización de objetos descartados. ¿Dónde está el campo de la moda? Los espacios de reciclaje están surgiendo en Corea en estos días. Muchos lugares llamados lugares calientes en todo el país están atrayendo la atención al reciclar espacios abandonados. No podemos presentar todos los lugares famosos de todo el país, así que comencemos con Gangneung, el destino representativo de las vacaciones de verano. Se desarrolla la moderna transformación de la antigua fábrica, fábrica y refinería de Takju.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Cerveza &#39;Gangneung&#39;, cervecería de sauce en la antigua cervecería Takju
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Primero, visité la fábrica de Takju, que se ha transformado en una cervecería elegante. En resumen, es &#39;Bird Tree Brewery&#39;, uno de los mejores lugares calientes en Gangneung. Esta es la tercera visita en los últimos dos meses. Es una visita frecuente que el empleado pregunta: &#34;¿Eres Gangneung?&#34; Disfruté la cervecería de sauce tranquilamente con buen tiempo. La tercera visita fue el sábado de julio, que entró en el verano. Estaba ansioso Me hice rodar el pelo. &#34;Habrá pocas personas que busquen una casa Mack desde la tarde del sábado&#34;. Sin embargo, las expectativas estaban equivocadas. Desde el sábado por la tarde, McDuck (cerveza Deokhoo) y los viajeros estaban llenando la tienda. Nos dimos cuenta de la popularidad de la fábrica de sauce y esperamos un rato antes de instalarnos en el interior.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La razón por la que frecuentamos la cervecería de sauce, que no está cerca, es simple. El ambiente es bueno y la cerveza sabe bien. La mayor atracción de la fábrica de sauce es que los elementos que probablemente no coincidan están bien armonizados.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Puede ver la instalación de elaboración de cerveza a través de la ventana de vidrio. - Gangneung-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/154/c591f7a5-ff52-42a7-8f11-9428978e8364.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Puede ver la instalación de elaboración de cerveza a través de la ventana de vidrio.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La belleza y la moda, y las cosas conflictivas de Corea y Occidente hacen una hermosa suma. Es un sake occidental de cerveza, que se hace en el espacio coreano donde se hizo el makgeolli.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La cerveza coreana se produce en el espacio de la cervecería Takju. - Gangneung-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/154/d77bbd92-5781-4949-916c-84d1484aebca.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La cerveza coreana se produce en el espacio de la cervecería Takju.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Este sitio fue originalmente una fábrica de Takju, con rastros de tiempo. Fundada en 1926, fue la cervecería Gangneung Takju la que sucedió a la cervecería Gangneung Hapdong. Se desconoce el año de construcción exacto del edificio actual, pero se estima que las huellas de los objetos restantes son en la década de 1970.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Agregar elementos sensacionales a las huellas de edificios antiguos - Gangneung-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/154/088fe8f2-4847-4c82-a9eb-6c9a930de809.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Agregar elementos sensacionales a las huellas de edificios antiguos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La fábrica Gangneung Takju, que había sido cerrada por estudiantes de la Academia Susuboria, una institución educativa cervecera cofundada por la Universidad Gyeonggi y la Fundación de Comercialización de Tecnología Agrícola, se transformó en una cervecería en 2015. En el espacio donde se fermentaba el vino de arroz fermentado , la cerveza ahora está madurando deliciosamente. La transformación de makgeolli a cerveza no excluye por completo los colores coreanos. Aquí, se elabora cerveza extremadamente coreana &#39;Gangneung&#39;.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Agregar elementos sensacionales a las huellas de edificios antiguos - Gangneung-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/154/631d6c18-f296-46f1-bd51-97cd1a5314fe.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Agregar elementos sensacionales a las huellas de edificios antiguos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Se nota por el nombre de la cerveza. Es único en las sesiones de Minori, Hasla IPA, iris y Pine City Pale Ale. La sesión de Minori se hace con arroz producido en Minori, Sacheon-myeon, Gangneung y Changpo Ale con iris que simbolizan a Gangneung Danoje.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;También hay un menú de &#39;muestra&#39; donde puedes probar varias cervezas. - Gangneung-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/154/5fc7c502-0417-4afb-b70b-48eb343e386b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     También hay un menú de &#39;muestra&#39; donde puedes probar varias cervezas.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hasla es el antiguo nombre de Gangneung, y Pine City es el nombre del eslogan &#39;Solhyang Gangneung&#39;. Como tal, el sauce produce una cerveza excepcionalmente fuerte que captura las características locales de Gangneung utilizando la misión de la cervecería arraigada en Gangneung.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La pizza Hongje con kimchi es popular - Gangneung-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/154/db569346-7e72-43de-bc36-4c685879535a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La pizza Hongje con kimchi es popular
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El espacio es lo mismo. Se conserva el marco básico de la antigua cervecería. Techos de madera viejos, paredes en mal estado, puertas de hierro pesado, escritorios de hierro viejos y marcos de ventanas de madera descoloridos son los aspectos más destacados aquí.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;16&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Lleno de artículos vintage(남성) - Gangneung-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/154/721a7082-c1ab-4731-8fa3-f644bc725612.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Lleno de artículos vintage(남성)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Los elementos vintage no son el final aquí. También puede ver los platos y platos torpes que podría haber visto en la casa de su abuela, y el televisor de puerta en puerta utilizado como una taza y un soporte de agua. Algunas de las herramientas utilizadas en la planta de Takju permanecen. Curiosamente, los elementos que se considerarían feos se convierten en iconos de &#39;genial&#39; aquí.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;18&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Lleno de artículos vintage(남성) - Gangneung-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/154/c5164e6e-7ced-434c-a257-f56e3f2f0956.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Lleno de artículos vintage(남성)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Sarangbang, Bonbong Mill, donde se recoge café en lugar de pasteles de arroz
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Bebí un vaso de cerveza, así que está prohibido conducir. Encuentra un lugar para ir a pie. Hicimos vapor en el vecindario Myeongju-dong al lado de Hongje-dong, donde se encuentra la fábrica de cerveza Willow. Tenía que ir una vez antes, y siempre me dirigía al mar. Esta vez decidí ir a Myeongju-dong. Myeongju-dong fue una vez un área del centro de Gangneung, pero ahora se ha convertido en un antiguo centro aislado. En el momento en que entré al callejón, me di cuenta. Después de todo, el poder del tiempo no puede ser ignorado. Las huellas e historias que los años han acumulado silenciosamente capturaron los pasos del extraño en un punto. Myeongju Sarangchae, una pequeña sala de espectáculos, y algunos lindos cafés fueron vistos. Alguien podría decir: &#39;¿Esto es todo?&#39; Fue bueno no exagerar como callejones, que son lugares calientes en Seúl, por lo que la lenta velocidad de los viejos callejones se mantuvo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Molino de bombones de cafeína representativo de Myeongju-dong - Gangneung-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/154/6e786d3c-dde6-42ff-84b1-938eb933abab.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Molino de bombones de cafeína representativo de Myeongju-dong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vienes a Myeongju-dong, este es un lugar de visita obligada. Se encuentra a 10 minutos a pie de la fábrica de sauce. Vagué por un momento en el callejón y le pregunté a alguien que conocí en el camino para encontrar la ubicación del Molino Bonbong. Creo que la especialidad local es correcta. Le dice la ubicación a la vez. El nombre &#39;Bongbong Mill&#39; está pintado en un edificio con techo puntiagudo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El primer piso de un ambiente confortable como una sala de amor del vecindario - Gangneung-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/154/d3b6a825-7e4e-494a-93b6-4a4ff6b51fa3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El primer piso de un ambiente confortable como una sala de amor del vecindario
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Como el nombre, este era un verdadero molino. Alguna vez fue un lugar donde la gente hacía cola y hacía pasteles de arroz. A lo largo de los años, el molino se cerró y se dejó como una casa vacía durante más de 10 años, y luego, en 2010, estableció conexiones con personas en el campo de la cultura y el arte. Después de un año de espacio manual, la fábrica de bonbong se inauguró en 2011, donde conviven café, cultura, arte y personas.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Una cafetería y un espacio en el segundo piso como una galería. - Gangneung-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/154/c56fe5b6-a318-4fff-84a3-7b9365a812db.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Una cafetería y un espacio en el segundo piso como una galería.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es más elegante porque no está familiarizado con paredes pintadas, pisos de baldosas viejas y ventanas viejas. Es cómodo porque no está decorado. El dueño del café de goteo de mano saluda a la gente del pueblo. En lugar de arrancar pasteles de arroz y exprimir aceite de sésamo, simplemente hornean galletas y preparan café. Los gentiles también están atados a la atmósfera y descansan tan cómodos como la gente de esta ciudad.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Las obras de artistas locales se exhiben durante todo el año. - Gangneung-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/154/1e223862-eb62-48e2-a7d6-1d80a51fbd64.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Las obras de artistas locales se exhiben durante todo el año.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Todo el café se tuesta y se seca a mano. El café que ha pasado por la mano y la mente humana, no por la máquina, tiene una sensibilidad más cálida. Hay ventanas por todas partes, y hay un trabajo en el medio. Incluso el paisaje fuera de la ventana ordinaria se siente como un trabajo aquí.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;También se exhiben y venden obras y accesorios creados por artistas culturales. - Gangneung-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/154/c5bcdf9d-3056-44be-a475-2dc2f974e0b1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     También se exhiben y venden obras y accesorios creados por artistas culturales.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   ¿Quieres una taza de café en la refinería? Refinería de café por segundo
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Estaba inmerso en el encanto de los espacios de reciclaje de Gangneung. Gritó &#34;un lugar más para mi mejor amigo&#34; y fue a Chodang-dong, famoso por el tofu Sundang. Solo fui a comer Champon Sundubu y Chodang Sundubu, pero hoy me dirijo al molino de arroz en lugar del restaurante. Ingrese a la calle lateral ligeramente desde Chodang Sundubu Village, llena de restaurantes. Mientras caminamos por los callejones de un barrio acogedor, vemos un edificio en mal estado con un letrero de madera llamado &#39;chodangjeongmiso&#39;. Deja de caminar allí donde el tiempo se ha detenido.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un antiguo molino de arroz convertido en café - Gangneung-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/154/71453619-c196-409d-b252-e3290e4639f9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un antiguo molino de arroz convertido en café
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Abro la puerta del café con la sensación de entrar en la refinería. La máquina de la refinería, que todavía ocupa un lugar entre los propietarios, llama la atención. En la pared del café, se colocó un plato transparente y se rellenó el salvado de arroz en el medio. Aunque se ha transformado en un café, hay rastros de todo el lugar que no debes olvidar que este lugar era una refinería. La nieve se mueve a lo largo del viejo sendero, que incluye madera de techo desigual, cinturones de máquinas de refinería y un viejo reloj que parece no decir más tiempo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Es más especial al mantener intacta la atmósfera de la refinería. - Gangneung-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/154/331798de-2b58-4457-bf7f-362c0fb6a032.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Es más especial al mantener intacta la atmósfera de la refinería.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Se registra un registro de 1963 en Sangnyangmun, que registra la historia de la construcción o reparación de una casa. Es un edificio bastante antiguo. En los días en que la producción de alimentos era una tarea nacional, y durante el tiempo en que se construyeron arrozales para llenar los alrededores del lago Gyeongpo, el Chodangjeongso era un espacio importante para cultivar arroz en esta ciudad. A medida que el mundo cambió con los años, Chodangjeongmi, que estaba lleno de gente, cerró.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hay rastros de la refinería dentro y fuera de la cafetería. - Gangneung-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/154/20cfab57-25f8-4b72-8fc3-858bb3a9e4fc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hay rastros de la refinería dentro y fuera de la cafetería.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El propietario, originario de Chodang-dong, lamentaba que el lugar de los recuerdos, Jeongmiso, desapareciera. Entonces, se hizo cargo de Jeongmiso y lo convirtió en un café donde cualquiera puede relajarse. Por supuesto, las huellas de la refinería se mantuvieron lo más posible. Según lo expresado por el arquitecto en la pared, la arquitectura de la refinería de café Chodang fue fiel al papel de `` Reducir menos recursos y dejar muchos recuerdos. &#39;&#39;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hay rastros de la refinería dentro y fuera de la cafetería. - Gangneung-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/154/f9a7b13d-4413-41bc-b718-6bbc9c770e89.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hay rastros de la refinería dentro y fuera de la cafetería.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    El café no está terminado solo porque quedan las huellas de la refinería. Aquí hay cafés salados y varias bebidas. Además, el menú que utiliza las características locales de Chodang Sundubu Village también es notable. Batido de plátano tofu Chodang, galleta condibi, bizcocho condibi Es un menú creado por el propietario que dirige el restaurante Chodang Sundubu cercano. Es una reunión entre pastel de frijoles, galletas y bizcocho .... No puedo imaginar el sabor de la combinación. En este caso, intente comerlo usted mismo. El sabor salado y simple es atractivo. Cuanto más mastica el arroz, que es el personaje principal de Jeongmiso, más lo demanda.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    La razón por la cual los puntos de reciclaje en Gangneung se encontraron profundamente es que las huellas de años pesados y las historias de las personas se han agregado al espacio. Esto se debe a que ayer, donde vivimos hoy, quiere volver a veces, permanecer en el espacio.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;18&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;¡Las galletas de café y frijoles son una mezcla de fantasía! - Gangneung-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/154/194a6422-f8fa-448c-b517-cacda2171dbf.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     ¡Las galletas de café y frijoles son una mezcla de fantasía!
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Cervecería Willow
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Dirección: 1961 Gyeonggang-ro, Gangneung-si, Gangwon-do
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Horario de apertura: 12: 00 ~ 24: 00 (solo se puede pedir cerveza y bebidas de 16:00 a 17:00)
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Investigaciones: 033-920-9380
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Molino de bombones
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Dirección: 17-1 Gyeonggang-ro 2024beon-gil, Gangneung-si, Gangwon-do
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Horario: 11: 00 ~ 21: 00 (hasta las 18:00 los domingos), cerrado todos los lunes
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Investigaciones: 070-8237-1155
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Refinería de café por segundo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Dirección: 67, Chodangwon-gil, Gangneung-si, Gangwon-do
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Horario comercial: 10: 00 ~ 22: 00
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Investigaciones: 033-653-2313
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Destinos cercanos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Gangneung Jungang Market: 21, Geumseong-ro / 033-648-2285
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.gncmarket.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.gncmarket.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Ojukheon: 24 Yulgok-ro 3139beon-gil / 033-660-3301
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Heoyun y Heonan Seolheon Memorial Park: 1-16 / 193beon-gil, Nanseolheon-ro 033-640-4798
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Habitaciones
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Gangneung Ojuk Hanok Village: 114 Jukheon-gil / 033-655-1117
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://ojuk.or.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://ojuk.or.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Gangneung Guesthouse Central Store: 17, Gyeonggang-ro 2103beon-gil / 010-9299-7199 / Certificación de calidad turística coreana
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://gnguesthouse4.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://gnguesthouse4.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Principal Misión Gangneung: 63 Unjeong-gil / 033-646-3270 / Certificación de Calidad Turística de Corea
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.knsgj.net/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.knsgj.net/
    &lt;/a&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información anterior se creó en julio de 2017 y puede modificarse más adelante, así que verifique antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información, como texto, fotos y videos utilizados en este artículo, está protegida por derechos de autor por la Organización de Turismo de Corea, y está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>