<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Gangneung-si.es on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/gangneung-si.es/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Gangneung-si.es)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Fri, 27 Mar 2020 10:29:00 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/gangneung-si.es/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Gira emocional para conocer artistas en Gangneung - Gangneung-si, Gangwon-do, Corea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/emotional-charging-tour-to-meet-artists-in-gangneung-356-es/</link>
      <pubDate>Fri, 27 Mar 2020 10:29:00 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/emotional-charging-tour-to-meet-artists-in-gangneung-356-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Gangneung-si, Gangwon-do, Korea&#34; data-title=&#34;emotional-charging-tour-to-meet-artists-in-gangneung--356&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Sinsaimdang, un símbolo de la prestigiosa esposa y un pintor genio - Gangneung-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/356/a0fc61c7-f1b4-4605-b4fb-32e1d105ecf3.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Sinsaimdang, un símbolo de la prestigiosa esposa y un pintor genio
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Gira emocional para conocer artistas en Gangneung
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Gangneung-si, Gangwon-do, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &amp;lt;Curso de viaje&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Ojukheon · Gangneung Creative Artist Village → Museo Olímpico de Gangneung → Chondang Tofu → Museo de Ciencias Dison en el gramófono Charmsori → Líderes misioneros / Fiesta mensual Kim Si-Sung Memorial Hall
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El papel de Shinsaimdang juega un papel importante en hacer de Gangneung un lugar de cultura y arte. Mirando alrededor de Ojukheon y Yulgok Memorial Hall, me alegra descubrir a Shinsaimdang, un artista que es superior a la madre de Yulgok, Sinsaimdang. Si continúa hasta el pueblo de artistas creativos de Gangneung y el Museo Oriental del Bordado ubicado al lado de Ojukheon, se encontrará con artistas del pasado y de hoy, y se sentirá impregnado de sensibilidad artística.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Muchos lugares están dispersos por el lago Gyeongpo. Puedes sentir la importancia de nuestra cultura tradicional en el campo misionero y en el salón conmemorativo mensual Kim Si-Sung, y en el Centro de Experiencia de Relaciones Públicas de los Juegos Olímpicos de Invierno de Pyeongchang, puedes sentir la emoción de los Juegos Olímpicos de Pyeongchang pasados.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Templo Munseongsa en el frente y Mongryongsil a la izquierda - Gangneung-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/356/a31d8046-e384-43bf-98ca-380469834e9c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Templo Munseongsa en el frente y Mongryongsil a la izquierda
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Shinsaimdang, un pronombre de la suegra actual que crió y crió a Yulgok Ii, era experto en poesía y pintura, y también fue llamado pintor genio en su época. Ojukheon es el hogar de Shinsaimdang, donde nació Yulgok Ii.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Mongryongsil donde Shinsaimdang dio a luz al maestro Yulgok(남성) - Gangneung-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/356/28e1a900-314d-44e7-87cb-983b6fb50baa.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Mongryongsil donde Shinsaimdang dio a luz al maestro Yulgok(남성)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La madre de Yongin Lee, Yongin Lee, tenía solo cinco hijas, y su segunda hija, Shinsaimdang, se casó con su madre incluso después de su matrimonio. Cuando Shinsaimdang murió en el lugar de su esposo, Pyeongan-do, Yulgok se hizo cargo de la abuela materna de su madre. Yongin Lee heredó la casa de azulejos de Seúl y la respuesta completa al maestro de Yulgok como legado, y le dio a Oh Jok-heon y la respuesta completa a otro nieto, Kwon Cheo-gyun. Después de ver los árboles de bambú negro que formaban el bosque alrededor de la casa, Kwon Cheo-gyun lo llamó Ojukheon, y más tarde se convirtió en el nombre de la casa.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ojukheon Sarangchae es el original(남성) - Gangneung-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/356/bf7ed6d7-3559-481f-a82e-7d912657225a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ojukheon Sarangchae es el original(남성)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La habitación donde nació Yulgok se llamaba Mongryongsil porque soñaba con un dragón y concebía un hijo. El edificio y Sarangchae están intactos y el resto se restaura. Los árboles tienen una historia en Ojukheon, incluido el ciruelo de 600 años Yulgokmae junto al Mongryongsil, el árbol del barón de 600 años y los viejos pinos frente a Munseongsa y el bosque que rodea la casa. Yulgok Memorial Hall, Folk Folklore Museum, Solhyang Luxury Shop y Gangneung City Museum están en un solo lugar con Ojukheon.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Arte mediático de súper alta fidelidad exhibido en el Yulgok Memorial Hall - Gangneung-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/356/2132255d-0bcb-445c-80d7-68c74c36335e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Arte mediático de súper alta fidelidad exhibido en el Yulgok Memorial Hall
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   A solo 3 minutos a pie del estacionamiento de Ojukheon se encuentra Gangneung Creative Artist Village y Oriental Embroidery Museum. Al remodelar la escuela cerrada, pequeños estudios se reunieron para formar Gangneung Creative Artists Village en el primer piso, y el segundo piso decoró el Museo Oriental del Bordado que muestra la belleza simple de los bordados de la vida en la mano. El Museo Oriental del Bordado exhibe trabajos de bordado tradicional de alta calidad y accesorios de tres países: Corea, China y Japón.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gangneung Creative Artists Village con artistas únicos.(남성) - Gangneung-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/356/fecc0b50-d452-4191-b9f9-e58a9f076bc3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gangneung Creative Artists Village con artistas únicos.(남성)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En la Sala de exposiciones de bordado coreano, notará el Rincón de bordado tradicional de Gangneung. Los ojos de Subojagi y el acolchado del hilo están muy cerca. También vale la pena ver las almohadas apiladas cuidadosamente, y las obras que expresan la súper fidelidad de Sinsamdang en el bordado.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Acolchado de hilo de colores Gangneung en el Museo Oriental del Bordado - Gangneung-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/356/b9b18907-b668-4238-8a93-c85444dcc0ae.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Acolchado de hilo de colores Gangneung en el Museo Oriental del Bordado
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En Gangneung Creative Artist Village, hay espacios distintivos a lo largo de los hombros, que incluyen gyubang para bordar y coser, estudios de pintura, cerámica y un taller lleno de accesorios lindos. Hay muchas cosas que puede experimentar durante aproximadamente 30 minutos a una hora. La ventaja es que puedes crear tus propias obras que no están en ninguna parte del mundo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;17&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Varias experiencias artísticas también están disponibles en Creative Artist Village. - Gangneung-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/356/08fddbca-81f6-43b0-b85a-3f564ed68317.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Varias experiencias artísticas también están disponibles en Creative Artist Village.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Los Juegos Olímpicos de Invierno PyeongChang 2018 y Gangneung se llevaron a cabo en hielo. Hay un Museo Olímpico de Gangneung cerca de Gyeongpoho donde puedes sentir la emoción de los últimos Juegos Olímpicos de Pyeongchang nuevamente. La sala de exposiciones, compuesta por cinco temas, recicla contenedores usados para capturar el significado de los Juegos Olímpicos del Medio Ambiente. El contenedor está pintado en azul, rojo, amarillo, verde y negro de acuerdo con el color de la marca de cinco ruedas, y es ligeramente brillante.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;19&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Museo olímpico de Gangneung - Gangneung-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/356/b76fbe7c-e199-4735-aeca-08eb88797201.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Museo olímpico de Gangneung
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Los Juegos Olímpicos compiten por el ranking en un total de 15 eventos, 7 eventos en nieve, 3 eventos en deslizamiento y 5 eventos en hielo. Las esculturas de formas dinámicas que representan cada artículo llaman la atención. El equipo adjunto a las esculturas, como palos, gafas y cascos, es más realista al usar lo que realmente utilizó el equipo nacional.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En el 4D Experience Center, puede ver videos seleccionando algunos de los eventos, como saltos de esquí, bobsleigh, snowboard y esquí alpino. Cuando el esquí cae en la pendiente, la silla se sacude y siente el viento, creando una ilusión de que realmente estás jugando. Experimenta el salto de esquí en realidad virtual (VR), y también se despliega vívidamente frente a ti. La instalación también es divertida, ya que permite a los visitantes experimentar partidos de curling arrojando piedras. Hay muchas cosas que ver, incluido el acuario Gyeongpo, el centro de experiencias Gangneung Green City y el lugar de nacimiento de Heo Gyun y Heonan Seolsaeng.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;22&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Juegos Olímpicos de PyeongChang logrados a través de la pasión unificada - Gangneung-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/356/1492ff51-dac5-41c4-8edf-943d1bf1e695.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Juegos Olímpicos de PyeongChang logrados a través de la pasión unificada
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    El alimento representativo de Gangneung es Chodang Sundubu. Hay el lugar de nacimiento de Heo Gyun y Henan Seolheon cerca de Gyeongpoho. La llamada del padre de Heo Gyun fue Chodang, así que supongo que el lugar se originó allí. En Chodang Village, hay unos 30 restaurantes que hacen tofu directamente de generación en generación. El agua de mar limpia se usa como gansu, pero el sabor del tofu varía ligeramente de una casa a otra. El tofu suave y tofu se cuece a fuego lento para no dañar el sabor original. El sabor que fluye suavemente sin masticar es la ligereza misma. Si es fresco, puedes mezclarlo con el condimento. Un tazón de tofu es perfecto para los niños que no comen comida picante y picante para una comida.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;24&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Tofu suave y tierno por segundo - Gangneung-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/356/6f510e68-2490-4cb4-8e4d-b306dbfe0113.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Tofu suave y tierno por segundo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    El Museo de Ciencias de Gramófono y Edison de Charmsori es una colección de inventos representativos del fonógrafo y Edison. Tiene más fonógrafos de Edison que el Museo de Edison en los Estados Unidos. De los 4,000 fonógrafos realizados en más de 30 países, 3,500, 150,000 discos y 5,000 libros relacionados con la música están llenos de música, por lo que es difícil ver cuál es importante. Puede mirar a su alrededor individualmente, pero es mucho más agradable escuchar los comentarios de la exposición, ya que el personal profesional le informará sobre las exposiciones y los episodios.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;26&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bombilla inventada por Edison - Gangneung-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/356/badc49cf-0d5c-4e66-98c5-0adf2e7fdd78.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bombilla inventada por Edison
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Está dividido en el Museo de Gramófono Charmsori y el Museo de Ciencias Edison. El museo de fonógrafos se divide en 1 sala de exposiciones con un fonógrafo de trompeta, 2 salas de exposiciones con fonógrafos tipo gabinete, 3 salas de exposiciones exhibidas principalmente por cajas de música y salas de exposiciones de radio y televisión. Un gramófono de trompeta con una trompeta grande con forma de flor a menudo se asocia con un fonógrafo. Hay muchas cosas que se ven bien cuando pones un disco y lo conectas a una fuente de energía, como si se escuchara música hermosa de inmediato.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;28&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El volumen de colecciones como gramófonos y cajas de música es enorme. - Gangneung-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/356/88061acc-8cc5-4fc4-8126-556b245a12dd.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El volumen de colecciones como gramófonos y cajas de música es enorme.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El Museo de Ciencias de Edison es una colección de exposiciones sobre luz, colecciones sobre sonido y artículos e inventos para el hogar. Después de muchas pruebas y errores, la bombilla de Edison es uno de los inventos más importantes de la historia humana. El número de bombillas en exhibición, incluidas las primeras bombillas de carbón, es de aproximadamente 500. Sin Edison, el trabajo doméstico hubiera sido mucho más intenso de lo que es ahora. Se dice que Edison inventó a su esposa cafeteras, tostadoras, gofres, hornos, planchas, máquinas de coser, mezcladoras, hornos microondas y secadores de cabello. El final del recorrido termina con sentarse en cómodos asientos y escuchar música hermosa. En el edificio de al lado, hay un museo de películas, radio y televisión de Son Sung-mok con una variedad de colecciones relacionadas con películas.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;30&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Charmsori Gramophone &amp;amp; Edison Science Museum - Gangneung-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/356/7ec02c5b-04a6-4746-b706-94cb8bdc8ab3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Charmsori Gramophone &amp;amp; Edison Science Museum
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El campo misionero fue construido por Narayon, la undécima generación de Hyoryeongdaegun (el hermano mayor del rey Sejong el Grande), y es una casa de clase alta en la dinastía Joseon, con la apariencia típica de un suegro. Se ha conservado en su forma original sin dañar a los adolescentes de más de 300 años. Se dice que Nae-Bun, que buscaba un hogar, siguió a una comadreja y se enamoró de un bosque temprano.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;32&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El cesped del campo misionero - Gangneung-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/356/b2c68bd7-8f52-4985-97ab-339e3f7897d2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El cesped del campo misionero
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   De hecho, el bosque de pinos, que es el fondo del campo misionero, es un bosque encantador donde quieres descansar durante mucho tiempo bajo la sombra de un árbol con hermosos pinos. Primero tienes que mirar alrededor de la casa y luego caminar por el bosque al final para probar el campo misionero de manera uniforme.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;34&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Destacan las altas puertas y chimeneas - Gangneung-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/356/faa7854b-51a9-451a-9a5a-26914177cf5d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Destacan las altas puertas y chimeneas
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Primer vistazo a la sala de exposiciones de reliquias. Se muestran más de 300 artefactos valiosos que se recolectaron en el campo misionero o se usaron en la vida diaria. Entre los majestuosos edificios, la fiesta pirata con una terraza exótica en el frente era la residencia principal del maestro misionero. La terraza fue regalada por la construcción rusa. Cuando pasas por el amplio jardín frente al campo misional, puedes ver el estanque cuadrado y la glorieta Jeongnaejeong de pie en el puente en la entrada. Especialmente vale la pena verlo en verano cuando el loto está en plena floración, pero es un espacio que se puede disfrutar en cualquier época del año. El estilo de los antiguos eruditos que habrían leído un libro solo o llamado a un amigo para servir una bebida recuerda a sí mismo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;36&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El Hwahwadang, la residencia del maestro masculino. - Gangneung-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/356/ff3132e7-4329-4df8-8efe-12c17e28f809.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El Hwahwadang, la residencia del maestro masculino.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El campo misionero es un período de permanencia abierto al público para que los viajeros se queden. También es una experiencia especial sentir el susurro de una casa antigua en la mañana o temprano en la mañana cuando todos los visitantes se van y todos los lados están tranquilos.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;38&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hwaraejeong donde disfrutaste el loto y el viento - Gangneung-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/356/c753fc80-ec72-4792-afa9-94d91384c4f1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hwaraejeong donde disfrutaste el loto y el viento
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Todos los meses, Kim Si-seop es la primera novela literaria coreana, Geumo Myth. Se dice que Kim Si-woop fue tan único que leyó después de 8 meses de nacimiento, escribió su primer poema a los 3 años y escribió un poema frente al rey Sejong a los 5 años para recibir 50 sedas.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;40&#34; id3=&#34;18&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Kim Si-Sup Memorial Hall, que se construyó todos los meses - Gangneung-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/356/2aaffe89-30af-495e-a409-b880332b0fbd.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Kim Si-Sup Memorial Hall, que se construyó todos los meses
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Dentro de la sala memorial compacta, hay un rincón de animación que produce imágenes de video de la vida y los mitos dorados de la zona de fotos de Lee Seong-kyu y Kim Si-seop. Puedes ver el libro 《Moondangdangjip》, que contiene poesía, escritos y obras, y Mukmaedo dibujado a mano. Está a unos 200 metros del campo misionero.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;42&#34; id3=&#34;19&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Foto-zona de Lee Sang-kyu - Gangneung-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/356/70307482-5d93-4ede-b809-2be8ceea6aa4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Foto-zona de Lee Sang-kyu
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Temporada de viaje recomendada: primavera y otoño.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Destinos de viaje recomendados: familia, amantes, amigos.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Dirección del sitio web relacionado
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Gangneung City Turismo Cultural
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;https://www.gn.go.kr/tour/index.do&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     https://www.gn.go.kr/tour/index.do
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Museo de bordado oriental
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.orientalembroidery.org&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.orientalembroidery.org
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Centro Olímpico de Relaciones Públicas
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.PyeongChang2018.com&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.PyeongChang2018.com
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Dison Science Museum en Charmsori Gramophone
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.edison.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.edison.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Principal Misión Gangneung
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.knsgj.net&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.knsgj.net
    &lt;/a&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Consultas
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Gangneung Centro de información turística 033-640-4414, 033-640-4531
    &lt;br/&gt;
    -Ojukheon 033-660-3301
    &lt;br/&gt;
    -Museo de bordado oriental 033-644-0600
    &lt;br/&gt;
    -Pyeongchang Winter Olympics PR Experience Hall 033-651-1722
    &lt;br/&gt;
    -Damson Science Museum, Charmsori Gramophone 033-655-1130
    &lt;br/&gt;
    -Gangneung Mission Principal 033-648-5303
    &lt;br/&gt;
    -Monsly Tang Kim Sik Memorial Hall 033-644-4600
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Información de transporte público
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    - [Tren] Cheongnyangni-Jeongdongjin Station, Mugunghwaho 7 veces al día
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    (07: 05 ~ 23: 25) Servicio, toma alrededor de 5 horas a 5 horas y 40 minutos.
    &lt;br/&gt;
    * Consultas: Letsko Rail 1544-7788,
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.letskorail.com&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.letskorail.com
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    - [Autobús] Opera de 23 a 25 veces (6:20 a 22:20) por día desde las terminales de Seúl-Gangneung y Dong Seúl, y dura aproximadamente 2 horas y 30 minutos. La Terminal de Autobuses Expresos de Seúl funciona de 44 a 58 veces al día (6:00 a 23:30), demora aproximadamente 2 horas y 40 minutos.
    &lt;br/&gt;
    * pregunta
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Terminal de autobuses Dong Seoul 02-2088-2635
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.ti21.co.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘동서울버스터미널’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     www.ti21.co.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Terminal de autobuses expresos de Seúl 1688-4700
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.exterminal.co.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.exterminal.co.kr
    &lt;/a&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Información de conducción autónoma
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Yeongdong Expressway Gangneung IC → Gyeonggang-ro 1.39㎞ → Saimdang-ro 2.23㎞ → Gyodong Gwangjang-ro 800m → Gire a la izquierda hacia Jumunjin en Solol Intersection → 2.03㎞ Donghae-daero → 430m Yulgok-ro → Ojukheon
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Información de alojamiento
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Gyeongpo Su Motel: 439, Changhae-ro, 033-644-1239
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Gyeongpo Beach Hotel: 17, Haean-ro 406beon-gil, 033-643-6699
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.gyungpobeach.com&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.gyungpobeach.com
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Bekinia Mountain and Sea Jumunjin Resort: 2070, Haero-ro, Jumunjin-eup 033-661-7400
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.benikea.com&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;주문진리조트로 이동&#34;&gt;
     http://www.benikea.com
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Hyusim Pension: Jedonggol-gil 21, 033-642-5075
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://hyusim.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://hyusim.com/
    &lt;/a&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Información del restaurante
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Rural Sundubu: Chodang Sundubu, 108 Chodang Sundubu-gil, 033-651-4009
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://chodang4009.modoo.at/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://chodang4009.modoo.at/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Donghwa Garden Champon Sundubu: Champon Sundubu, 15, Chodang Sundubu-gil 77beon-gil, 033-652-9885
    &lt;br/&gt;
    -Yewon Cangrejo de Salsa de Soja: Juego de Cangrejo con Salsa de Soja, 301 Hoesan-ro, 033-647-1220
    &lt;br/&gt;
    -Folk Ong Shim y Makguksu: Patata Ong Shim, 27 Jukheon-gil 44beon-gil, 033-644-5328
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Información de festivales y eventos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;strong&gt;
   &lt;/strong&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Gyeongpo Summer Festival: un festival de verano caliente y emocionante que se celebra en la playa de Gyeongpo, actuaciones especiales, actuaciones de hip-hop, competencia de bikini Corea, festival de playa, etc.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;https://www.gn.go.kr/tour/index.do&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     https://www.gn.go.kr/tour/index.do
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Dong-Dong Jin Independent Film Festival: este es el 21 ° festival de cine junto al mar que se realiza en la Escuela Primaria Jeong-Dong, proyección de películas independientes de todo el mundo, 033-645-7415
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;a href=&#34;http://jiff.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
    http://jiff.kr/
   &lt;/a&gt;
   &lt;p&gt;
    -Cinco noches de luz de luna a Gangneung: tour nocturno del patrimonio cultural, actuación nocturna, evento de exposición / experiencia, etc., Centro cultural Gangneung 033-648-3014
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.gncn.or.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.gncn.or.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Myeongju Puppet Show: Programa de experiencia de teatro de marionetas, Centro Cultural Gangneung 033-648-3014
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.gncc.or.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.gncc.or.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Gangneung Coffee Festival: un festival de café ecológico donde puedes disfrutar de un café en Gangneung, 033-647-6802
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.coffeefestival.net/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.coffeefestival.net/
    &lt;/a&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     mercado tradicional
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     -Gangneung Central Market
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    El mercado Gangneung Jungang es un mercado tradicional que representa el área de Yeongdong. Se divide en un mercado tradicional ubicado en el primer y segundo piso sobre el suelo y un mercado de pescado subterráneo, y el mercado de pescado está lleno de mariscos frescos del Mar del Este. Además del mercado de pescado, hay una variedad de tiendas que incluyen verduras, granos, productos industriales, guarniciones y artículos de primera necesidad. En todo el mercado, Eatja Alley es un alimento representativo de Gangneung, como panqueques de trigo sarraceno, cebolla de patata, gachas de alubias rojas y jeon de patata.
    &lt;br/&gt;
    -Dirección: 21, Geumseong-ro, Gangneung-si, Gangwon-do
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.gncmarket.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.gncmarket.com/
    &lt;/a&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Gangneung City Tour
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Este es un curso hecho al hacer un importante destino turístico en Gangneung para los viajeros. Saliendo de la estación de Jeongdongjin a las 8 am, los pasajeros son recogidos en áreas con muchas casas de huéspedes, como Jijikgak, la estación de Gangneung, la terminal de autobuses de Gangmun y la terminal de autobuses de Gyeongpo. Es operado por la Federación Gangneung Guest House, y puede contactar a cada casa de huéspedes.
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     &amp;lt;Recorrido del recorrido&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
    Estación Jeongdongjin → Rancho Samyang → Playa Gyeongpo → Playa Gangmun (China) → Ojukheon → Parque de esculturas Sun Cruise
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información anterior se actualizó en abril de 2019 y se puede cambiar más adelante, así que verifique antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información, como texto, fotos y videos utilizados en este artículo, está protegida por derechos de autor de la Organización de Turismo de Corea, y está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>¡Gangneung otra vez esta primavera! &#39;Hot Place&#39; Wolhwa Street Exploration &#43; Marketplace - Gangneung-si, Gangwon-do, Corea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/gangneung-again-this-spring-hot-place-wolhwa-street-exploration-marketplace-354-es/</link>
      <pubDate>Fri, 27 Mar 2020 10:28:58 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/gangneung-again-this-spring-hot-place-wolhwa-street-exploration-marketplace-354-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Gangneung-si, Gangwon-do, Korea&#34; data-title=&#34;gangneung-again-this-spring-hot-place-wolhwa-street-exploration-marketplace--354&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Wolhwa Street está emergiendo como una nueva atracción en Gangneung - Gangneung-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/354/d5a30c83-a020-4ed2-8239-2c992a4d6360.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Wolhwa Street está emergiendo como una nueva atracción en Gangneung
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   ¡Gangneung otra vez esta primavera! &#39;Hot Place&#39; Wolhwa Street Exploration + Marketplace
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Gangneung-si, Gangwon-do, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Todos tienen un destino especial. Gangneung es uno de esos lugares para mí. Cuando visito a menudo, siento emoción y comodidad cuando voy a Gangneung porque es como un espacio de medio viaje y medio día. Incluso en un día de primavera, visité Gangneung. Sin embargo, esta primavera se centró en la emoción más que en la comodidad, ya que todas las cosas reviven y brotan de la esperanza y los sueños. ¡Esperamos un viaje para encontrar nuevos lugares en Gangneung!
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Parque Yeontral en Seúl (camino forestal de la línea Gyeongui), calle Wolhwa en Gangneung
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Cuando me dirigía a Gangneung, me dirigí al centro de la ciudad en lugar de a la primera playa que se me ocurrió. Esto se debe al destino de la calle Wolhwa, que se convirtió en Gangneung &#39;Hot Place&#39; en estos días. Wolhwa Street es una instalación cultural y de parques construida en el sitio de un ferrocarril abandonado que pasó por el centro de Gangneung.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El sitio del ferrocarril abandonado se convierte en Wolhwa Street ~ - Gangneung-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/354/aa668d05-b22d-44dd-892f-ee655ff49778.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El sitio del ferrocarril abandonado se convierte en Wolhwa Street ~
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Cuando se abrió la línea KTX Gyeonggang, el ferrocarril subterráneo entre Gangneung y el centro de la ciudad se volvió subterráneo, dejando las viejas vías del ferrocarril inactivas. La ciudad de Gangneung ha convertido este espacio en un parque donde los trenes ya no circulan. En otras palabras, la tierra que solía jugar se transforma en una tierra donde la gente juega mientras descansa.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Algunas de las viejas vías del ferrocarril quedaron atrás. - Gangneung-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/354/185e458a-8b07-439d-83b3-8f998241bdba.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Algunas de las viejas vías del ferrocarril quedaron atrás.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Un sábado en la primavera, el aura de principios de la primavera era evidente. Fue un buen día para pasear por la calle Wolhwa. Wolhwa Street tiene un total de 2.6 km desde la estación de Gangneung hasta la aldea de Gangnam-dong Buheung. Es un curso de caminata fácil para todas las edades. Puede comenzar en la estación de Gangneung, por lo que es ideal para los viajeros &#34;tuk-bok&#34;. Además, hay estacionamientos públicos cerca de la estación Ganghwa, como el estacionamiento de la estación Gangneung y el estacionamiento Namdaecheon Dunchi, lo que lo hace conveniente para los viajeros en automóvil.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Wolhwa Street es perfecto para un viaje a Gangneung.(남성) - Gangneung-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/354/ba11cc84-c243-446b-a4cf-e969bf929fdb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Wolhwa Street es perfecto para un viaje a Gangneung.(남성)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wolhwa Street consiste en la sección de Horse Sharing Park, Healing Forest Road, Imdang Square, History and Culture Square, Observatory, Wolhwa Bridge, Wolhwajeong, Wolhwa Forest Road y Noam Tunnel. Hay un letrero de la calle Wolhwa en la entrada del parque Malnaumteo, la puerta de entrada a la calle Wolhwa. La calle Wolhwa se basa en la historia de amor de Hwarang Muwolrang y la Sra. Yeonhwa de Gangneung en Gyeongju, era de Silla, y se verá un poco diferente incluso si caminas sabiendo que nombraron las calles una detrás de otra.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Mapa de la calle Wolhwa - Gangneung-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/354/426b22b7-6a58-4149-be0d-07430abce9ec.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Mapa de la calle Wolhwa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es un camino forestal curativo después de pasar el Parque Horse Sharing. El objetivo de este curso con árboles es la escultura de caligrafía. Encontrarás palabras cálidas en el paseo marítimo, como &#34;¿Es difícil?&#34;, &#34;Todak Todak&#34;, &#34;Anímate&#34;, &#34;¿Comes y comes?&#34; A ambos lados de la calle, casas llenas de rastros de tiempo de pie hombro con hombro. Es un espacio que conforta a las personas que están cansadas de la vida cotidiana con un escenario analógico y una palabra. Es una zona relativamente tranquila, por lo que es bueno disfrutar de un paseo tranquilo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Una cálida palabra de la calle Wolhwa - Gangneung-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/354/04a10909-0674-4762-a0c6-57c198d43ec0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Una cálida palabra de la calle Wolhwa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Desde el mercado Pungmul hasta los mercados Jungang y Seongnam, un viaje al mercado es extra ~
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   A medida que camines un poco más, verás un edificio en forma de contenedor. Mercado Wolhwa Poongmul. Hay dos edificios en el mercado Wolhwa Pungmul con caminos intermedios. Uno es Wolhwa Folk Market en Imdang y el otro es Wolhwa Folk Market en Geumhak. Es un lugar que conecta el mercado existente de Imdang y Geumhak. Las pequeñas tiendas están atrapadas en un interior limpio. Va desde tiendas que venden comida local como pastel de arroz con papas, fideos de renacuajo, panqueques de trigo sarraceno y panqueques de trigo sarraceno, hasta tiendas que venden café, sándwiches y perritos calientes. También hay muchas tiendas que se sientan y comen en un taburete, aprovechando la antigua atmósfera del mercado.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Wolhwa Pungmul Market con un ambiente agradable. - Gangneung-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/354/ac44cf9c-dd52-4617-8cbb-95a2cff15779.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Wolhwa Pungmul Market con un ambiente agradable.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Un punto que no debe perderse al mirar el mercado popular de Wolhwa. No pase por alto solo en interiores. Mira los murales que decoran el exterior del edificio del mercado. En el exterior del mercado popular de Wolhwa en Limdang, hay un mural de Muwolrang y la Sra. Yeonhwa, los símbolos de la calle Wolhwa, y en el lado del mercado popular de Geumhak Wolhwa, hay un mural del drama enmascarado de Gangneung-gwanno durante el Gangneung Danoje, un patrimonio cultural inmaterial humanitario de la UNESCO. Captura la vieja historia con una imagen moderna.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hermosos murales que decoran las paredes exteriores del mercado Wolhwa Pungmul - Gangneung-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/354/800a6c21-922f-4486-a26d-e56442811bb4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hermosos murales que decoran las paredes exteriores del mercado Wolhwa Pungmul
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La sección del mercado Geumhak Wolhwa Poongmul al puente Wolhwa es el curso más concurrido en la calle Wolhwa. El curso se reúne con los mercados de Gangneung Jungang y Seongnam, los mercados tradicionales representativos de Gangneung, y está lleno de locales y viajeros.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Instalaciones y tiendas como el Centro de Información Turística de Wolhwa Street se reúnen en esta sección. En comparación con la sección que condujo al mercado Imdang Wolhwa Poongmul, está en auge y bullicioso.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Centro de información turística en la calle Wolhwa - Gangneung-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/354/45fc80b3-4e71-45ea-9279-a2c2086b2a58.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Centro de información turística en la calle Wolhwa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Puede detenerse en los mercados de Gangneung Jungang y Seongnam por un tiempo antes de ir a Wolhwagyo. Desde Wolhwa Street, conduce directamente al mercado. Los mercados Gangneung Jungang y Seongnam son famosos por el pescado seco, los mariscos y la sopa Sommori, y también hay muchos Jeonjuburi que los viajeros hacen cola para comer. Entre ellos, pollo gangjeong, helado de hotteok y croqueta de pastel de pescado. Es más satisfactorio porque la diversión de caminar en Wolhwa Street se suma a la felicidad del mercado.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Varios Jujeon Buri para probar en los mercados de Gangneung Jungang y Seongnam - Gangneung-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/354/d5cdb023-1b18-4653-861c-ad438f455707.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Varios Jujeon Buri para probar en los mercados de Gangneung Jungang y Seongnam
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Convivencia espacio-temporal del pasado lejano y ultramoderno
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Después de comer en el mercado, ¡vuelva al modo caminar! Dirígete al puente Wolhwa a través de Namdaecheon. El camino que conduce al puente Wolhwa es un curso empinado cuesta arriba. Fue creado con una suave rampa en zigzag. A medida que subes la rampa, puedes ver la calle Wolhwa, que acabo de caminar por un lado, y Namdaecheon y el puente Wolhwa por el otro lado. Wolhwa Bridge es una remodelación del puente ferroviario por el que pasó el tren como puente peatonal.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Puedes caminar por el puente en el que estaba el tren - Gangneung-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/354/1da017df-6996-4d49-8bef-42952a086837.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Puedes caminar por el puente en el que estaba el tren
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es nuevo ver gente caminando por el puente en el que estaba el tren. También hay algo que ver mientras camina por el puente Wolhwa. En algunas secciones del puente Wolhwa, se dejó un viejo ferrocarril.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Puente Wolhwa, transformado de un puente ferroviario en un tren en un puente peatonal - Gangneung-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/354/dcc475c3-8447-4de7-af9e-068641bc771e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Puente Wolhwa, transformado de un puente ferroviario en un tren en un puente peatonal
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Además, se instaló vidrio templado transparente en el medio del puente para que pudiera pasar por alto el río. Se instalan doce vidrios templados con un ancho de 1.3 my una altura de 1.6 m. Se dice que la altura desde el puente hasta el fondo de Namdaecheon alcanza unos 10 m, por lo que está mareado. La vista desde el puente Wolhwa también es genial.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Se instala vidrio templado transparente en el medio del puente Wolhwa - Gangneung-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/354/119d3c5b-7822-4b6d-bbd1-2a87dbef32b4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Se instala vidrio templado transparente en el medio del puente Wolhwa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Cuando cruzas el puente Wolhwa, Wolhwajeong finalmente sale. Frente a Wolhwajeong, también se instalan esculturas de carpas que simbolizan las leyendas de Muwolrang y la Sra. Yeonhwa. Según el monumento, Wolhwajeong fue construido originalmente en 1930 por los descendientes de Gangneung Kim, que llegaron al sitio del legendario estanque. Desde la Gran Inundación, la ocupación japonesa y la Guerra de Corea, se ha dañado varias veces.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Wolhwajeong en honor a la leyenda de Muwolrang y la Sra. Yeonhwa - Gangneung-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/354/d2010113-d4e1-4be0-9293-cdc06e6d7b00.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Wolhwajeong en honor a la leyenda de Muwolrang y la Sra. Yeonhwa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Después de regresar a Wolhwajeong, descansemos en la &#39;O Silla&#39; al lado. El estilo tradicional de los espermatozoides y las sillas inteligentes ultramodernas están en armonía con el extraño contraste. Este paisaje muestra adecuadamente una característica de la calle Wolhwa. Wolhwa Street se basa en la historia de Muwolrang y Mrs. Yeonhwa, pero incorpora tecnología de punta. La tecnología de Internet de las cosas (IoT) se introdujo en la calle Wolhwa para promover la excelencia de la tecnología de la información y la comunicación (TIC) de Corea en el mundo al celebrar los Juegos Olímpicos de Invierno de PyeongChang. Caminando por la calle Wolhwa, puede experimentar muros multimedia, luces inteligentes de la calle y panoramas de realidad virtual (VR). La silla de curación inteligente &#34;Oh Chair&#34; es una de ellas.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#39;Hay &#34;Oh Sillas&#34; en toda la calle Wolhwa. - Gangneung-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#39; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/354/191f6df2-ba55-4274-a505-0578fd2e9062.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hay &#34;Oh Sillas&#34; en toda la calle Wolhwa.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   No es difícil usar &#34;Oh Chair&#34;. Simplemente ingrese el código QR en su teléfono inteligente y estará listo. Puede reproducir la música que desee con Bluetooth e incluso ajustar la iluminación de la silla. Es conveniente porque puede usarlo en todas las “sillas o” y luces inteligentes de la calle en la calle Wolhwa con una sola entrada. Puede ingresar la frase que desea en la farola y reproducir la música que desea escuchar con solo operar su teléfono inteligente. &#34;Es un mundo tan bueno&#34;, no es excusa como un anciano.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Si solo tiene un teléfono inteligente, puede divertirse con &#39;Oh Chair&#39; - Gangneung-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/354/d42ccead-2af9-47a1-b8c7-489d6141eec8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Si solo tiene un teléfono inteligente, puede divertirse con &#39;Oh Chair&#39;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Calle Wolhwa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Visita: 172-38, Gyo-dong, Gangneung-si, Gangwon-do (Hall Sharing Park) / 2112, Gyeonggang-ro, Gangneung-si, Gangwon-do (Wolhwa Folk Market) / 1-7, Gangbyeon-ro 312beon-gil, Gangneung-si, Gangwon-do (Wolhwajeong)
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Investigaciones: 033-640-4565 (Centro de información turística de la calle Wolhwa)
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurantes cerca de
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Umjine puestos: Komaknim / 47, Okcheon-ro, Gangneung-si, Gangwon-do / 033-642-0178
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Gyodong Banjeom (tienda principal original de Gangneung Gyodong Banjeom): Champon / Gangneung-si, Gangneung-si, Gangneung-daero 205 / 033-646-3833
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Curry Tteokbokki durante la escuela secundaria: Tteokbokki, Tempura / 22-6 Sinhak-gil, Gangneung-si, Gangwon-do / 033-641-3642
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Habitaciones
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Gangneung Ojuk Hanok Village: 114 Jukheon-gil, Gangneung-si, Gangwon-do / 033-655-1117 / Certificación de calidad del turismo coreano
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.ojuk.or.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.ojuk.or.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Gangneung ing guesthouse: 19, Jijigak-gil, Gangneung-si, Gangwon-do / 010-5919-0050 / Certificación de calidad turística de Corea
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.inggh.com/xe/main.html&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.inggh.com/xe/main.html
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Russo Hotel: 12, Gyodong Gwangjang-ro 100beon-gil, Gangneung-si, Gangwon-do / 033-647-9400 / Certificación coreana de calidad turística
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.russohotel.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.russohotel.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información anterior se actualizó en abril de 2019 y se puede cambiar más adelante, así que verifique antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información, como texto, fotos y videos utilizados en este artículo, está protegida por derechos de autor de la Organización de Turismo de Corea, y está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>1.100 m sobre el nivel del mar - Gangneung-si, Gangwon-do, Corea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/1100m-above-sea-level-339-es/</link>
      <pubDate>Fri, 27 Mar 2020 00:55:37 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/1100m-above-sea-level-339-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Gangneung-si, Gangwon-do, Korea&#34; data-title=&#34;1100m-above-sea-level--339&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Campo de col china - Gangneung-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/339/3ce6f19d-5407-4502-beb5-17e02fe13738.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Campo de col china
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   1.100 m sobre el nivel del mar
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Gangneung-si, Gangwon-do, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Las nubes sobre el cielo parecen estar cerca de ti. Cuando las nubes se vuelven pesadas, se sientan en el techo de la aldea habitada. Algunos días, parece que una nube está cayendo sobre el valle y estoy pisando mis pies. Caminé en las nubes en el pueblo de Anbandegi, en una meseta a 1.100 metros sobre el nivel del mar.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Caminar en las nubes
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Cuando llegas al río, las nubes cubren el cielo. No es una nube ligera de nubes o una nube espesa de nubes. Estas nubes no se eliminan fácilmente. Como una carretera estancada, me dirijo a Anbande con el corazón frustrado.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El Anbandegi pertenece a Wangsan-myeon, Gangneung-si, pero está más cerca de Hoenggye que del centro de Gangneung. Incluso cuando se usa el transporte público, es mejor ir a Hoenggye y luego tomar un taxi desde Hoenggye. Esto se debe a que no hay transporte público desde Gangneung o Hoenggye a Anbande. Los autobuses urbanos van de Gangneung a Daegi-ri tres veces al día, pero después de bajarse del autobús, debe caminar cuesta arriba durante aproximadamente una hora para llegar a Anbande.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Las nubes se asentaron en el techo de la granja Anbande - Gangneung-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/339/0186c106-4b49-4b49-b75b-3e33f68c52a0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Las nubes se asentaron en el techo de la granja Anbande
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El sinuoso camino sube a la carretera de Anbande. Parece que las nubes vistas en el río están reunidas en el vendaje. Las nubes oscurecen la visión. La visión es borrosa. Puedes ver el letrero &#34;Café&#34; en la entrada de Anbandegi. Es un lugar para comer fideos y bebidas simples. En un lado de la cafetería, puedes ver fotos de la vida de las personas que viven en el área de Anpandegi.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Anbande Cafe - Gangneung-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/339/29206ed8-f023-4f9e-911c-5f3ad99acf54.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Anbande Cafe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    El Observatorio Yoke, donde puedes ver el paisaje de la meseta de Anbande, está escondido de las nubes. No podía ver el paisaje fresco incluso cuando subía la plataforma de observación, así que pensé en regresar. He decidido subir a la plataforma de observación.
    &lt;br/&gt;
    El camino hacia el observatorio fue cortado por las nubes. Cuando sube un paso a la vez, la nube retrocede y libera el camino. En el calor tardío, que se acerca a los 30 grados, en pantalones cortos de manga corta, el aire aquí es fresco. Pequeñas gotas en las nubes humedecen la piel. La sensación de caminar sobre las nubes en una meseta de 1.100 metros sobre el nivel del mar, que incluso hace frío, es diferente. Puedes ver la ciudad de Gangneung y el Mar del Este a lo lejos, pero ahora los árboles frente a ti se ven débiles.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El camino es borrado por las nubes - Gangneung-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/339/429850b4-3096-42fd-b62e-c63cbba27d93.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El camino es borrado por las nubes
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Tierra
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Anbandegi es Daegiri en Wangsan-myeon, Gangneung-si en el distrito administrativo. En la dinastía Joseon 《Yeojido》, aparece el nombre de Daegiri, pero en ese momento, Daegiri pertenecía a Gujeong-myeon, Gangneung-gun. Después de la fusión de 20 aldeas en 1916, durante el dominio colonial japonés, fue nombrado &#34;Daegi-ri&#34; e incorporado a Sanggu-myeon. Tras la reforma de la exención en 1917, Sanggujeong-myeon pasó a llamarse Wangsan-myeon y se convirtió en la jurisdicción de Wangsan-myeon.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Despejé la ladera y cultivé el campo. - Gangneung-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/339/78074acb-24e5-4092-9f6e-5b8187d838a1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Despejé la ladera y cultivé el campo.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &#34;Anban&#34; se refiere a un árbol ancho sostenido por el fondo del pastel de arroz. El nombre de Anbandegi proviene de la forma ancha y cóncava de la topografía aquí.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Longitud de plomo entre el campo jeonggyeopge - Gangneung-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/339/c86c21f6-6fa0-4734-90f5-7cb43c965d4f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Longitud de plomo entre el campo jeonggyeopge
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Un área de 198 millones de metros cuadrados (alrededor de 600,000 pyeong) entre Oknyeobong y la montaña Gorupogi se extiende en forma de alas de águila. Es lo suficientemente ancho como para ser difícil de ver de un vistazo. Anbandegi es una tierra que se permitió recuperar desde 1965 y arrendar a los residentes de Hwajeon, y luego venderla a los agricultores en 1995. El cultivo de hortalizas en las tierras altas es el más grande del país, que actualmente tiene 20 agricultores. En los primeros días, los colonos usaban campos de piedra desnuda con las manos desnudas. Comencé cavando y quitando las piedras que salían a cada paso. La vaca era piedad filial en una ladera donde la máquina ni siquiera podía soñar.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type3 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El yugo visto desde el observatorio de aerogeneradores ahraetgil - Gangneung-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/339/1a6839d9-a342-4495-93e6-0c4448f612f0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El yugo visto desde el observatorio de aerogeneradores ahraetgil
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ladera - Gangneung-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/339/0ca0cc0b-b406-453a-b651-7a00a6728432.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ladera
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Las maquetas y surcos revolotean como olas - Gangneung-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/339/bea401f7-48aa-4ff2-bf12-2c77a2fa7694.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Las maquetas y surcos revolotean como olas
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Sube al observatorio del yugo
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   A lo largo de las calles, caminos sinuosos. El campo de repollo verde que aún no se ha cosechado se extiende en verde. Mientras la nube se sentaba. La sección transversal del campo de repollo aparece junto a la carretera. Repollo chino arraigado en un campo de piedra y suelo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Geothimyeon nubes al este es el boindago - Gangneung-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/339/b1ff1dc3-cfcf-4006-a5f5-70a4fe8a3042.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Geothimyeon nubes al este es el boindago
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Él camina a lo largo del hito Observatorio del yugo. La persona que camina antes desaparece en la nube y es invisible. Entonces, la primera mitad de los viajeros llegó de un observatorio de yugo. Es como un muro de piedra hecho de piedras apiladas. La piedra del campo anbandeiano se construyó con un enorme muro de piedra. Donde había subido las escaleras había un perro con algunas sillas de madera y una glorieta. Las nubes que rodean al yerno en una atmósfera vertiginosa parecen contener la respiración.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Observatorio de yugo apilado con piedras de pendiente - Gangneung-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/339/f6a43443-622e-4f09-8344-777cbaae9755.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Observatorio de yugo apilado con piedras de pendiente
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Miro hacia atrás al paisaje anticuado y dejo de mirar. Pequeñas flores púrpuras florecieron entre las piedras. Una pequeña flor de color brillante sobre un fondo acromático hace que el paisaje circundante sea alegre.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Entrada del Observatorio Yoke - Gangneung-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/339/d61371f1-0e70-43ca-a99c-b939f39d8fb7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Entrada del Observatorio Yoke
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Puedes ver la frase del Observatorio Yoke que dice que la piedra fue hecha fuera del campo para honrar el espíritu pionero y el afecto de los bomberos que habían estado trabajando con una vaca en una pendiente empinada. Gente hwajeon que llegó a la meseta montañosa del valle para comer y vivir. Como la vida que parecía acromática se inclinaba día a día, las flores habrían florecido así una tarde en el lejano otoño como hoy.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Una pequeña flor en el espacio entre las piedras debajo de la glorieta del yugo - Gangneung-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/339/0473f2c2-09a3-4446-a325-fe55b004f56c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Una pequeña flor en el espacio entre las piedras debajo de la glorieta del yugo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;b&gt;
     Anthurium
    &lt;/b&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Dirección: Daegi 4-ri, Wangsan-myeon, Gangneung-si, Gangwon-do
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Contacto: Anbandegi Village 033-655-5119
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.안반데기.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.안반데기.kr/
    &lt;/a&gt;
    &lt;b&gt;
    &lt;/b&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;b&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/b&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;b&gt;
     Restaurantes cerca de
    &lt;/b&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Hwangtae Hall: Osam Bulgogi, Hwangtae Cooking / 19, Eonmaeul-gil, Daegwallyeong-myeon, Pyeongchang-gun, Gangwon-do / 033-335-5795
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Nappan Restaurant: Osam Bulgogi / 113, Daegwallyeong-ro, Daegwallyeong-myeon, Pyeongchang-gun, Gangwon-do / 033-335-5477
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Hwang Taedeokjang: Osam Bulgogi, cocina Hwangtae / 21, Eonmaeul-gil, Daegwallyeong-myeon, Pyeongchang-gun, Gangwon-do / 033-335-5942
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;b&gt;
     Habitaciones
    &lt;/b&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -I-One Resort: 471, Solbong-ro, Daegwallyeong-myeon, Pyeongchang-gun, Gangwon-do / 02-528-6001
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;https://www.iwantresort.co.kr/resort/kr/index.lime&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     https://www.iwantresort.co.kr/resort/kr/index.lime
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Pensión en Daegwallyeong: 372 Campo de flores Yangji-gil, Daegwallyeong-myeon, Pyeongchang-gun, Gangwon-do / 033-335-0830
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.dkrpension830.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.dkrpension830.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Green &amp;amp; Blue Hotel: 56, Daegwallyeong-ro, Daegwallyeong-myeon, Pyeongchang-gun, Gangwon-do / 033-335-4450
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://greenbluehotel.co.kr/default/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://greenbluehotel.co.kr/default/
    &lt;/a&gt;
    &lt;b&gt;
    &lt;/b&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;b&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/b&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información anterior se actualizó en julio de 2017 y puede modificarse más adelante, así que verifique antes de viajar.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información, como texto, fotos y videos utilizados en este artículo, está protegida por derechos de autor de la Organización de Turismo de Corea, y está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>En un día agrio, una taza de café, playa de Gangneung Sacheonjin - Gangneung-si, Gangwon-do, Corea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/on-a-sour-day-a-cup-of-coffee-gangneung-sacheonjin-beach-287-es/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Mar 2020 22:53:54 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/on-a-sour-day-a-cup-of-coffee-gangneung-sacheonjin-beach-287-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Gangneung-si, Gangwon-do, Korea&#34; data-title=&#34;on-a-sour-day-a-cup-of-coffee-gangneung-sacheonjin-beach--287&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Sacheonjin Beach, un nuevo café en Gangneung - Gangneung-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/287/687fe445-b4ad-4080-9f55-af21307fb565.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Sacheonjin Beach, un nuevo café en Gangneung
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   En un día agrio, una taza de café, playa de Gangneung Sacheonjin
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Gangneung-si, Gangwon-do, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    El café, el descanso e incluso la curación son un equipo. Gracias a esto, Gangneung, que tiene café, se ha establecido como una ciudad curativa. Los tours de café de Gangneung se pueden disfrutar en varias rutas, pero hoy nos centraremos en la playa de Sacheonjin, menos conocida. ¿Por qué no pruebas un regalo para mí en un lugar más tranquilo que el famoso puerto de Anmok o &amp;lt;Bohemian&amp;gt; o &amp;lt;Terarosa&amp;gt;?
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Hay momentos en los que necesitas tomar un descanso cuando vives. En este caso, pensamos en &#34;Hanzan&#34;. Si hay alguien con quien compartir en cualquier momento, creo que se fortalecerá para vivir en este mundo de escombros. Cuando apenas tocas el suelo con dos piernas murmuradas, una copa de verdad está ansiosa en este momento. Una taza preciosa donde solo yo y yo compartiremos el tiempo permitido por mí. El alcohol, el té y el café llenarán tu lado. Entre ellos, el café es más seguro que el alcohol y es más fácil de alcanzar que el té. ¿Es eso así? Las cafeterías están entrando en todo el mundo hasta el punto de que sale la palabra &#34;república del café&#34;. Durante un día ocupado, tomar café y tomar un descanso se ha convertido en una rutina diaria, por lo que no parece una exageración.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Eso no significa que solo puedas probar café en tiendas especializadas. También hay cafés instantáneos y amigos de oficinistas y amas de casa que siempre puedes conocer. Quizás el café ha penetrado en nuestra vida diaria más profundamente de lo que pensábamos. Sin embargo, el café de hoy para encontrarse está lejos de ser ahora. Un día, es una bebida mágica que te consolará. Solo recuerda un poco lejos. Si un día no puedes decir nada y no quieres hablar, y encuentras un momento que nadie quiere ver, ¿qué tal ir a tomar una copa aquí?
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Paisaje del puerto de Sacheonjin a la calle Coffee - Gangneung-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/287/c4ced0d7-9da1-40ec-bc15-7f7d5b03f202.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Paisaje del puerto de Sacheonjin a la calle Coffee
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Taza de café, tiempo de curación permitido para todos
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Aquellos a quienes les gusta viajar o les encanta el café habrán notado el destino de hoy. Correcto. Gangneung, un lugar donde no se puede dejar el café. ¿Cuándo se extendió el aroma del café a Gangneung, lleno de aroma a pino? ¿Fue desde que Bohemian y Terrarosa, las primeras generaciones de café por goteo en esta tierra, tomaron su lugar? ¿Fue cuando las máquinas expendedoras de café entraron al puerto de Anmok? Gangneung, que parece no tener una relación cercana con el café, se ha convertido en la meca del café coreano.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Algunas de las conjeturas anteriores hicieron de Gangneung una meca para el café. Sin embargo, no vamos a la caminata de exploración de café, sino que vamos a calmar el alma herida, así que comencemos con la ruta de viaje optimizada para &#39;curar&#39;. Gangneung, como lugar de café, tiene muchas comunidades cafeteras. Veamos un mapa que se extiende a lo largo de la costa este. Desde el puerto de Anmok, conocido como el puerto del café, hasta Jumunjin, famoso por su mercado de pescado, es la ruta principal para este viaje, y la playa de Sacheonjin es el sitio principal del viaje. Vayamos a &#34;Hanzan&#34; con Sichuanjin.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Si pregunta por qué es Sichuan Jin, no Anmok, Yeongok o Gyeongpo, escuchará su nombre por la razón más importante. No tiene un sabor bien organizado como el puerto de Anmok, pero las cafeterías que han estado borrachas y frente al mar son frescas y amigables. Además, todavía hay espacio para que se llene a lo largo de la costa. Gracias a la apariencia inacabada, aquellos que no saben conducirán. Es por eso que la calle del café de Sacheonjin es preciosa. Gracias a lo que todos desconocen, es un alivio que nadie venga a visitarnos. Sin embargo, no está completamente aislado y no es una molestia visitarlo solo.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Parque de la playa de Sacheonjinri - Gangneung-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/287/2511001f-6cbf-4627-b9b1-adf531301aa8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Parque de la playa de Sacheonjinri
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Sacheonjin sobresale como un pico desde el borde de la costa este de Gangneung. Gracias a esto, se llamó &#34;Bulka&#34; y se convirtió en un &#34;Sahwajin&#34; debido a la formación de un sahwabongsu en la dinastía Joseon. A medida que avanzaba hacia el siglo XX, se convirtió en &#34;Sacheonjin&#34; al agregar la fiesta diaria de todos los vecinos, perchas y solmarji. Tiene una playa de arena suave arriba y abajo, y el pescado es abundante, por lo que aquellos que saben en el verano vienen y se olvidan.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Entrada de la calle del café Sacheonjin - Gangneung-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/287/74d24820-3980-4415-8a0e-65c5a0dd8ab7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Entrada de la calle del café Sacheonjin
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Silenciosa y clara playa de Sacheonjin, me emborracho con café
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    El camino a la calle del café Sacheonjin puede ser un poco confuso. Con el puerto de Sacheon como centro, Sacheonjin Beach ~ Hapyeong Beach ~ Yongok Beach están conectadas a la cima, y Gyeongpo Beach es seguida por Sacheon Beach ~ Sunpo Beach. Sin embargo, es fácil confundirse porque el puerto de Sacheon en el medio también se llama puerto de Sacheonjin. Si está en el primer camino, es mejor llegar a la dirección de la cafetería en Sacheonjin Beach o correr hacia el mar desde el puerto de Sacheon a la derecha.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Latte con bonitas fotos - Gangneung-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/287/e7f84550-c790-4f8c-8cd3-634cd78b485c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Latte con bonitas fotos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Hay una o dos cafeterías alrededor del puerto de Sacheonjin, pero no importa cuánto visite, no hay una calle de café. Es fácil de entender cuando piensas en Anmok Port. Se llama &#39;Anmokhang Coffee Street&#39;, pero de hecho, las cafeterías corren a lo largo de la playa de arena blanca cerca de Anmokhang, o Anmok Beach (playa). Desde el puerto de Sacheon hasta Jumunjin, es decir, si te mueves un poco hacia el norte, verás la playa de Sacheonjin a través del parque de la playa de Sacheonjinri. A partir de aquí, aparecen las cafeterías. Pasan de la playa de Sacheonjin a la playa de Hapyeong. Algunas cafeterías se reúnen a lo largo de la costa más tiempo que la playa de Anmok y son raras. También puede estacionar frente a su cafetería favorita y caminar. Es un día largo, así que me encuentro con la lluvia. La idea de &#34;Hanzan&#34; se vuelve aún más ansiosa bajo la lluvia que golpea a las personas que no pertenecen a ningún espacio y tiempo y solo deambulan. Es un buen momento para escribir un poema.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Americano oscuro - Gangneung-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/287/8249c731-c578-415c-a08d-69a8557cd25d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Americano oscuro
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;span style=&#34;COLOR: #036071&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Como humo de cigarrillo en el camino
     &lt;br/&gt;
     Mi anhelo se dispersa
     &lt;br/&gt;
     &lt;br/&gt;
     Los que quieren amar
     &lt;br/&gt;
     Habia muchos
     &lt;br/&gt;
     Guardarlo
     &lt;br/&gt;
     Solo miro
     &lt;br/&gt;
     yo hice
     &lt;br/&gt;
     &lt;br/&gt;
     ...
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    &amp;lt;Shin Dong-yeop, como el humo del cigarrillo&amp;gt;
   &lt;/span&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Puerto Sacheonjin - Gangneung-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/287/c5a3cc6b-55b6-4052-89c0-dda2ab1afe59.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Puerto Sacheonjin
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Es una playa tranquila. Si no es la temporada de verano, las personas son raras. Las cafeterías siguen a &amp;lt;Hasla&amp;gt; &amp;lt;Shelly Coffee&amp;gt; hasta &amp;lt;Coffee &amp;amp; Joy&amp;gt; en la playa de Hapyeong. Es porque es el antiguo nombre de Gangneung que a menudo se llama &#39;Hasla&#39; en Gangneung. También se llama &#34;Haseo-ryang&#34; y &#34;Haseo&#34;. Después del cambio de propietario de Goguryeo a Silla a fines del siglo IV, ocupó una importante posición militar, política y cultural durante todo el período de Silla. Cuando se mudó a Hyundai, se ocultó por la popularidad de Jumunjin y la playa de Gyeongpo, pero es una playa con forma de gema donde puedes disfrutar de la captura de almejas debido a la suave pendiente de la arena fina. Recuerde, el acceso a la playa está controlado por la noche.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Playa Hapyeong - Gangneung-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/287/ed297aac-014b-4c75-bcc9-865f4a859d93.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Playa Hapyeong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Cuando encuentras el mar en Gangneung, el aroma del café saluda a la gente. Incluso si no sabes nada sobre el café, respira el aire misteriosamente fragante con un gran aliento. Puede relajarse simplemente oliendo el café y mirando el mar. Ingrese a su cafetería favorita y ordene &#34;Hanzan&#34; como su favorito. Desde el momento en que decidí encontrar a Sacheonjin aquí, &#39;Hanzan&#39; te consolará. Para decir un poco más a la anciana, parece ser más seguro que el alcohol, pero de hecho, no hay medicina cuando se bebe café. No fueron una o dos personas quienes fueron al aroma del café para convertirse en cafeteras Gangneung. Es gracias a ellos que Gangneung se convirtió en el hogar del café. Un regalo para ti que llegó hasta aquí, &#39;Una taza&#39; y aplausos.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Playa Sacheonjin - Gangneung-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/287/15191458-8776-4629-8205-8d9a2a504e2d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Playa Sacheonjin
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Restaurantes cercanos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Jardín Suji Choga: Mopbab / 033-646-4430
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Tofu de abuela por segundo: tofu blanco Sundubu / 033-652-2058 / cerrado todos los lunes
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.chodangtofu.co.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;초당할머니순두부로 이동&#34;&gt;
     www.chodangtofu.co.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Casa Gangneung Patata Ongshim: Patata Ongshim / 033-648-0340
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2.Alojamiento
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Hotel Jumunjin: Buldanggol-gil, Jumunjin-eup / 033-661-0123
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://jmjhotel.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://jmjhotel.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Da Vinci Motel: Gangdong-myeon Jeongdongjin-ri / 033-644-5043
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Hasla Museum Hotel: Yulgok-ro, Gangdong-myeon / 033-644-9414, 033-644-9415
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.haslla.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;하슬라뮤지엄호텔로 이동&#34;&gt;
     http://www.haslla.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Dauri Hotel: Jeongdong Deungmyeong-gil, Gangdong-myeon / 033-644-1771, 033-644-8338
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.dwresort.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창에서 열기&#34;&gt;
     http://www.dwresort.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información anterior se actualizó en agosto de 2015 y puede cambiar más adelante, así que asegúrese de verificarla antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información, como texto, fotos y videos utilizados en este artículo, está protegida por derechos de autor por la Organización de Turismo de Corea, y está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Fábrica de Takju, molino, tendencia refinada de la refinería, punto 3 de reciclaje de Gangneung - Gangneung-si, Gangwon-do, Corea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/takju-factory-mill-refined-trend-of-refinery-gangneung-upcycling-spot-3-154-es/</link>
      <pubDate>Sat, 14 Mar 2020 09:00:41 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/takju-factory-mill-refined-trend-of-refinery-gangneung-upcycling-spot-3-154-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Gangneung-si, Gangwon-do, Korea&#34; data-title=&#34;takju-factory-mill-refined-trend-of-refinery-gangneung-upcycling-spot-3--154&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Willow Brewery, uno de los mejores lugares calientes en Gangneung - Gangneung-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/154/803367f7-1c91-463e-9b8c-bd044ac0a0fb.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Willow Brewery, uno de los mejores lugares calientes en Gangneung
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Fábrica de Takju, molino, tendencia refinada de la refinería, punto 3 de reciclaje de Gangneung
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Gangneung-si, Gangwon-do, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Las zapatillas de deporte hechas recolectando botellas de PET desechadas en el mar, lonas para camiones viejos, bolsas de aire para autos desechados, bolsas hechas de cinturones de seguridad y relojes hechos de cadenas de bicicletas desechadas se venden a un precio más alto que los productos ordinarios. Algunos no están disponibles porque son de edición limitada. Literalmente, la basura se transforma en una obra maestra. En el mundo, &#39;UpCycling&#39; es la tendencia. En Europa, las tendencias de reciclaje han estado soplando en Corea desde hace varios años. El reciclaje se deriva del reciclaje, lo que significa reciclaje, y se refiere a agregar nuevos valores, como el diseño, más allá de la simple reutilización de objetos descartados. ¿Dónde está el campo de la moda? Los espacios de reciclaje están surgiendo en Corea en estos días. Muchos lugares llamados lugares calientes en todo el país están atrayendo la atención al reciclar espacios abandonados. No podemos presentar todos los lugares famosos de todo el país, así que comencemos con Gangneung, el destino representativo de las vacaciones de verano. Se desarrolla la moderna transformación de la antigua fábrica, fábrica y refinería de Takju.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Cerveza &#39;Gangneung&#39;, cervecería de sauce en la antigua cervecería Takju
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Primero, visité la fábrica de Takju, que se ha transformado en una cervecería elegante. En resumen, es &#39;Bird Tree Brewery&#39;, uno de los mejores lugares calientes en Gangneung. Esta es la tercera visita en los últimos dos meses. Es una visita frecuente que el empleado pregunta: &#34;¿Eres Gangneung?&#34; Disfruté la cervecería de sauce tranquilamente con buen tiempo. La tercera visita fue el sábado de julio, que entró en el verano. Estaba ansioso Me hice rodar el pelo. &#34;Habrá pocas personas que busquen una casa Mack desde la tarde del sábado&#34;. Sin embargo, las expectativas estaban equivocadas. Desde el sábado por la tarde, McDuck (cerveza Deokhoo) y los viajeros estaban llenando la tienda. Nos dimos cuenta de la popularidad de la fábrica de sauce y esperamos un rato antes de instalarnos en el interior.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La razón por la que frecuentamos la cervecería de sauce, que no está cerca, es simple. El ambiente es bueno y la cerveza sabe bien. La mayor atracción de la fábrica de sauce es que los elementos que probablemente no coincidan están bien armonizados.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Puede ver la instalación de elaboración de cerveza a través de la ventana de vidrio. - Gangneung-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/154/c591f7a5-ff52-42a7-8f11-9428978e8364.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Puede ver la instalación de elaboración de cerveza a través de la ventana de vidrio.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La belleza y la moda, y las cosas conflictivas de Corea y Occidente hacen una hermosa suma. Es un sake occidental de cerveza, que se hace en el espacio coreano donde se hizo el makgeolli.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La cerveza coreana se produce en el espacio de la cervecería Takju. - Gangneung-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/154/d77bbd92-5781-4949-916c-84d1484aebca.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La cerveza coreana se produce en el espacio de la cervecería Takju.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Este sitio fue originalmente una fábrica de Takju, con rastros de tiempo. Fundada en 1926, fue la cervecería Gangneung Takju la que sucedió a la cervecería Gangneung Hapdong. Se desconoce el año de construcción exacto del edificio actual, pero se estima que las huellas de los objetos restantes son en la década de 1970.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Agregar elementos sensacionales a las huellas de edificios antiguos - Gangneung-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/154/088fe8f2-4847-4c82-a9eb-6c9a930de809.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Agregar elementos sensacionales a las huellas de edificios antiguos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La fábrica Gangneung Takju, que había sido cerrada por estudiantes de la Academia Susuboria, una institución educativa cervecera cofundada por la Universidad Gyeonggi y la Fundación de Comercialización de Tecnología Agrícola, se transformó en una cervecería en 2015. En el espacio donde se fermentaba el vino de arroz fermentado , la cerveza ahora está madurando deliciosamente. La transformación de makgeolli a cerveza no excluye por completo los colores coreanos. Aquí, se elabora cerveza extremadamente coreana &#39;Gangneung&#39;.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Agregar elementos sensacionales a las huellas de edificios antiguos - Gangneung-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/154/631d6c18-f296-46f1-bd51-97cd1a5314fe.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Agregar elementos sensacionales a las huellas de edificios antiguos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Se nota por el nombre de la cerveza. Es único en las sesiones de Minori, Hasla IPA, iris y Pine City Pale Ale. La sesión de Minori se hace con arroz producido en Minori, Sacheon-myeon, Gangneung y Changpo Ale con iris que simbolizan a Gangneung Danoje.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;También hay un menú de &#39;muestra&#39; donde puedes probar varias cervezas. - Gangneung-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/154/5fc7c502-0417-4afb-b70b-48eb343e386b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     También hay un menú de &#39;muestra&#39; donde puedes probar varias cervezas.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hasla es el antiguo nombre de Gangneung, y Pine City es el nombre del eslogan &#39;Solhyang Gangneung&#39;. Como tal, el sauce produce una cerveza excepcionalmente fuerte que captura las características locales de Gangneung utilizando la misión de la cervecería arraigada en Gangneung.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La pizza Hongje con kimchi es popular - Gangneung-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/154/db569346-7e72-43de-bc36-4c685879535a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La pizza Hongje con kimchi es popular
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El espacio es lo mismo. Se conserva el marco básico de la antigua cervecería. Techos de madera viejos, paredes en mal estado, puertas de hierro pesado, escritorios de hierro viejos y marcos de ventanas de madera descoloridos son los aspectos más destacados aquí.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;16&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Lleno de artículos vintage(남성) - Gangneung-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/154/721a7082-c1ab-4731-8fa3-f644bc725612.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Lleno de artículos vintage(남성)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Los elementos vintage no son el final aquí. También puede ver los platos y platos torpes que podría haber visto en la casa de su abuela, y el televisor de puerta en puerta utilizado como una taza y un soporte de agua. Algunas de las herramientas utilizadas en la planta de Takju permanecen. Curiosamente, los elementos que se considerarían feos se convierten en iconos de &#39;genial&#39; aquí.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;18&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Lleno de artículos vintage(남성) - Gangneung-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/154/c5164e6e-7ced-434c-a257-f56e3f2f0956.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Lleno de artículos vintage(남성)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Sarangbang, Bonbong Mill, donde se recoge café en lugar de pasteles de arroz
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Bebí un vaso de cerveza, así que está prohibido conducir. Encuentra un lugar para ir a pie. Hicimos vapor en el vecindario Myeongju-dong al lado de Hongje-dong, donde se encuentra la fábrica de cerveza Willow. Tenía que ir una vez antes, y siempre me dirigía al mar. Esta vez decidí ir a Myeongju-dong. Myeongju-dong fue una vez un área del centro de Gangneung, pero ahora se ha convertido en un antiguo centro aislado. En el momento en que entré al callejón, me di cuenta. Después de todo, el poder del tiempo no puede ser ignorado. Las huellas e historias que los años han acumulado silenciosamente capturaron los pasos del extraño en un punto. Myeongju Sarangchae, una pequeña sala de espectáculos, y algunos lindos cafés fueron vistos. Alguien podría decir: &#39;¿Esto es todo?&#39; Fue bueno no exagerar como callejones, que son lugares calientes en Seúl, por lo que la lenta velocidad de los viejos callejones se mantuvo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Molino de bombones de cafeína representativo de Myeongju-dong - Gangneung-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/154/6e786d3c-dde6-42ff-84b1-938eb933abab.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Molino de bombones de cafeína representativo de Myeongju-dong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vienes a Myeongju-dong, este es un lugar de visita obligada. Se encuentra a 10 minutos a pie de la fábrica de sauce. Vagué por un momento en el callejón y le pregunté a alguien que conocí en el camino para encontrar la ubicación del Molino Bonbong. Creo que la especialidad local es correcta. Le dice la ubicación a la vez. El nombre &#39;Bongbong Mill&#39; está pintado en un edificio con techo puntiagudo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El primer piso de un ambiente confortable como una sala de amor del vecindario - Gangneung-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/154/d3b6a825-7e4e-494a-93b6-4a4ff6b51fa3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El primer piso de un ambiente confortable como una sala de amor del vecindario
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Como el nombre, este era un verdadero molino. Alguna vez fue un lugar donde la gente hacía cola y hacía pasteles de arroz. A lo largo de los años, el molino se cerró y se dejó como una casa vacía durante más de 10 años, y luego, en 2010, estableció conexiones con personas en el campo de la cultura y el arte. Después de un año de espacio manual, la fábrica de bonbong se inauguró en 2011, donde conviven café, cultura, arte y personas.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Una cafetería y un espacio en el segundo piso como una galería. - Gangneung-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/154/c56fe5b6-a318-4fff-84a3-7b9365a812db.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Una cafetería y un espacio en el segundo piso como una galería.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es más elegante porque no está familiarizado con paredes pintadas, pisos de baldosas viejas y ventanas viejas. Es cómodo porque no está decorado. El dueño del café de goteo de mano saluda a la gente del pueblo. En lugar de arrancar pasteles de arroz y exprimir aceite de sésamo, simplemente hornean galletas y preparan café. Los gentiles también están atados a la atmósfera y descansan tan cómodos como la gente de esta ciudad.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Las obras de artistas locales se exhiben durante todo el año. - Gangneung-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/154/1e223862-eb62-48e2-a7d6-1d80a51fbd64.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Las obras de artistas locales se exhiben durante todo el año.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Todo el café se tuesta y se seca a mano. El café que ha pasado por la mano y la mente humana, no por la máquina, tiene una sensibilidad más cálida. Hay ventanas por todas partes, y hay un trabajo en el medio. Incluso el paisaje fuera de la ventana ordinaria se siente como un trabajo aquí.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;También se exhiben y venden obras y accesorios creados por artistas culturales. - Gangneung-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/154/c5bcdf9d-3056-44be-a475-2dc2f974e0b1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     También se exhiben y venden obras y accesorios creados por artistas culturales.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   ¿Quieres una taza de café en la refinería? Refinería de café por segundo
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Estaba inmerso en el encanto de los espacios de reciclaje de Gangneung. Gritó &#34;un lugar más para mi mejor amigo&#34; y fue a Chodang-dong, famoso por el tofu Sundang. Solo fui a comer Champon Sundubu y Chodang Sundubu, pero hoy me dirijo al molino de arroz en lugar del restaurante. Ingrese a la calle lateral ligeramente desde Chodang Sundubu Village, llena de restaurantes. Mientras caminamos por los callejones de un barrio acogedor, vemos un edificio en mal estado con un letrero de madera llamado &#39;chodangjeongmiso&#39;. Deja de caminar allí donde el tiempo se ha detenido.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un antiguo molino de arroz convertido en café - Gangneung-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/154/71453619-c196-409d-b252-e3290e4639f9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un antiguo molino de arroz convertido en café
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Abro la puerta del café con la sensación de entrar en la refinería. La máquina de la refinería, que todavía ocupa un lugar entre los propietarios, llama la atención. En la pared del café, se colocó un plato transparente y se rellenó el salvado de arroz en el medio. Aunque se ha transformado en un café, hay rastros de todo el lugar que no debes olvidar que este lugar era una refinería. La nieve se mueve a lo largo del viejo sendero, que incluye madera de techo desigual, cinturones de máquinas de refinería y un viejo reloj que parece no decir más tiempo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Es más especial al mantener intacta la atmósfera de la refinería. - Gangneung-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/154/331798de-2b58-4457-bf7f-362c0fb6a032.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Es más especial al mantener intacta la atmósfera de la refinería.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Se registra un registro de 1963 en Sangnyangmun, que registra la historia de la construcción o reparación de una casa. Es un edificio bastante antiguo. En los días en que la producción de alimentos era una tarea nacional, y durante el tiempo en que se construyeron arrozales para llenar los alrededores del lago Gyeongpo, el Chodangjeongso era un espacio importante para cultivar arroz en esta ciudad. A medida que el mundo cambió con los años, Chodangjeongmi, que estaba lleno de gente, cerró.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hay rastros de la refinería dentro y fuera de la cafetería. - Gangneung-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/154/20cfab57-25f8-4b72-8fc3-858bb3a9e4fc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hay rastros de la refinería dentro y fuera de la cafetería.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El propietario, originario de Chodang-dong, lamentaba que el lugar de los recuerdos, Jeongmiso, desapareciera. Entonces, se hizo cargo de Jeongmiso y lo convirtió en un café donde cualquiera puede relajarse. Por supuesto, las huellas de la refinería se mantuvieron lo más posible. Según lo expresado por el arquitecto en la pared, la arquitectura de la refinería de café Chodang fue fiel al papel de `` Reducir menos recursos y dejar muchos recuerdos. &#39;&#39;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hay rastros de la refinería dentro y fuera de la cafetería. - Gangneung-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/154/f9a7b13d-4413-41bc-b718-6bbc9c770e89.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hay rastros de la refinería dentro y fuera de la cafetería.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    El café no está terminado solo porque quedan las huellas de la refinería. Aquí hay cafés salados y varias bebidas. Además, el menú que utiliza las características locales de Chodang Sundubu Village también es notable. Batido de plátano tofu Chodang, galleta condibi, bizcocho condibi Es un menú creado por el propietario que dirige el restaurante Chodang Sundubu cercano. Es una reunión entre pastel de frijoles, galletas y bizcocho .... No puedo imaginar el sabor de la combinación. En este caso, intente comerlo usted mismo. El sabor salado y simple es atractivo. Cuanto más mastica el arroz, que es el personaje principal de Jeongmiso, más lo demanda.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    La razón por la cual los puntos de reciclaje en Gangneung se encontraron profundamente es que las huellas de años pesados y las historias de las personas se han agregado al espacio. Esto se debe a que ayer, donde vivimos hoy, quiere volver a veces, permanecer en el espacio.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;18&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;¡Las galletas de café y frijoles son una mezcla de fantasía! - Gangneung-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/154/194a6422-f8fa-448c-b517-cacda2171dbf.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     ¡Las galletas de café y frijoles son una mezcla de fantasía!
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Cervecería Willow
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Dirección: 1961 Gyeonggang-ro, Gangneung-si, Gangwon-do
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Horario de apertura: 12: 00 ~ 24: 00 (solo se puede pedir cerveza y bebidas de 16:00 a 17:00)
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Investigaciones: 033-920-9380
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Molino de bombones
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Dirección: 17-1 Gyeonggang-ro 2024beon-gil, Gangneung-si, Gangwon-do
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Horario: 11: 00 ~ 21: 00 (hasta las 18:00 los domingos), cerrado todos los lunes
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Investigaciones: 070-8237-1155
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Refinería de café por segundo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Dirección: 67, Chodangwon-gil, Gangneung-si, Gangwon-do
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Horario comercial: 10: 00 ~ 22: 00
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Investigaciones: 033-653-2313
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Destinos cercanos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Gangneung Jungang Market: 21, Geumseong-ro / 033-648-2285
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.gncmarket.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.gncmarket.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Ojukheon: 24 Yulgok-ro 3139beon-gil / 033-660-3301
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Heoyun y Heonan Seolheon Memorial Park: 1-16 / 193beon-gil, Nanseolheon-ro 033-640-4798
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Habitaciones
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Gangneung Ojuk Hanok Village: 114 Jukheon-gil / 033-655-1117
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://ojuk.or.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://ojuk.or.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Gangneung Guesthouse Central Store: 17, Gyeonggang-ro 2103beon-gil / 010-9299-7199 / Certificación de calidad turística coreana
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://gnguesthouse4.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://gnguesthouse4.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Principal Misión Gangneung: 63 Unjeong-gil / 033-646-3270 / Certificación de Calidad Turística de Corea
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.knsgj.net/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.knsgj.net/
    &lt;/a&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información anterior se creó en julio de 2017 y puede modificarse más adelante, así que verifique antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información, como texto, fotos y videos utilizados en este artículo, está protegida por derechos de autor por la Organización de Turismo de Corea, y está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>