<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Jung-gu.fr on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/jung-gu.fr/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Jung-gu.fr)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 25 Mar 2020 03:20:02 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/jung-gu.fr/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Yongyu de la famille vieillissante est aussi un conte de fées - Jung-gu, Incheon, Corée</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/yongyu-of-the-aging-family-is-also-a-fairy-tale-245-fr/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Mar 2020 03:20:02 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/yongyu-of-the-aging-family-is-also-a-fairy-tale-245-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Jung-gu, Incheon, Korea&#34; data-title=&#34;yongyu-of-the-aging-family-is-also-a-fairy-tale--245&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Seonyeo Bae Wei-Hyun embrasse chaleureusement la mer - Jung-gu, Incheon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/245/614a700c-2413-4a57-a147-4610e87b5039.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Seonyeo Bae Wei-Hyun embrasse chaleureusement la mer
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Yongyu de la famille vieillissante est aussi un conte de fées
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Jung-gu, Incheon, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   C&#39;est une famille compliquée. Est-ce une étrange famille? De toute façon, ce n&#39;est pas une famille ordinaire. &amp;lt;Famille vieillissante&amp;gt; est un film basé sur le roman de Cheon Myeong-gwan. C&#39;est l&#39;histoire d&#39;un membre de la famille de l&#39;âge moyen à la grand-mère de 47 ans. Seonnyeo Bae Wei-byeon est le premier lieu de sortie qu&#39;ils ont quitté ensemble. Avez-vous vu la mer, des palourdes grillées et un verre de soju? Le week-end, vous pouvez utiliser le train de la mer de l&#39;Ouest.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Visite de l&#39;île autour de Yongyudo
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Faites également griller la viande. Han-soo, le fils aîné de Baeksu-gundal, un cinéaste infructueux In-mo, Mi-yeon décide de divorcer, et sa fille de lycée Min-kyung. Une mère de 69 ans fait griller de la viande chaque jour depuis que cinq familles se sont rassemblées. Vous aviez un peu de soju? Le fils aîné sort une vague vieille histoire. C&#39;est un souvenir de la sortie de la famille Changgyeongwon quand il était enfant. Les fleurs de cerisier volent, la viande mûrit, la plus jeune fille Miyeon chante et chante, et la deuxième belle-mère lit et lit (?), Et l&#39;ambiance est bonne. C&#39;était une époque où la famille vieillissait maintenant. À ce moment-là, la mère, qui ne faisait que sourire et griller de la viande, a immédiatement proposé.
   &lt;br/&gt;
   «Allons, pique-nique. Ma maman veut aussi y aller. &#34;
   &lt;br/&gt;
   Ce...(남성)
   &lt;br/&gt;
   &#34;Eurwangni Beach.&#34;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La plage d&#39;Eulwangni est la bordure ouest de Yeongjongdo. Il monte vers le nord le long de la plage, suivi par la plage de Seonnyeo Baeui, la plage d&#39;Eulwangni et la plage de Wangsan. Si vous allez plus au sud, c&#39;est l&#39;île Muuido. À l&#39;été de l&#39;année dernière, le programme de divertissement SBS &amp;lt;Running Man&amp;gt; a été tourné ici. L&#39;île Muuido relie l&#39;île Silmido au nord et l&#39;île Somuuido au sud. Somuuido a un petit «petit», mais il ne peut se limiter à sa signification. C&#39;est le centre de Muuido depuis longtemps et les gens vivent depuis 300 ans. Muuido, une grande île, était un ranch jusqu&#39;à la fin de Joseon. Un pont a été posé en 2011 entre l&#39;île de Somuuido et l&#39;île de Muuido, et maintenant il est accessible à pied.
   &lt;br/&gt;
   La route de la mer de Muui qui fait le tour de Somuuido est également mise à l&#39;honneur. La longueur est d&#39;environ 2,5 km, et il suffit d&#39;une heure pour marcher en tortue. Vous avez le plaisir de marcher lentement à travers l&#39;île où vous n&#39;entendez même pas le bruit d&#39;un moteur de voiture. C&#39;est aussi romantique de regarder le paysage marin sous vos pieds depuis le pavillon d&#39;Ansan, le sommet de l&#39;île. Vous pouvez également voir des avions volant de et vers l&#39;aéroport international d&#39;Incheon. Ce n&#39;est pas trop loin de la terre. Je n&#39;ai pas encore entendu beaucoup de bouche à oreille, alors je profite d&#39;un voyage insulaire tranquille.
   &lt;br/&gt;
   D&#39;un autre côté, Silmido au nord de l&#39;île de Muuido est aussi célèbre que le titre du film. La plage de Silmi est un endroit parfait pour l&#39;été. L&#39;île de Muido forme un double mur avec la plage de Hana sur l&#39;île principale. À Mui-do, Horyonggoksan est également un endroit célèbre. Vous pouvez profiter d&#39;une vue large en faisant de la randonnée légère. Il y a trois îles, Modo, Shindo et Shido, sur le côté nord de l&#39;île Mui avec Yeongjongdo entre les deux. Il mène au pont, alias Samhyungseom Island. Il existe des plateaux de tournage dramatiques tels que &amp;lt;Sad Love Story&amp;gt; et &amp;lt;Full House&amp;gt;. Le parc de sculptures de Baemikkumi est très intéressant à Modo, la toute première île. D&#39;étranges sculptures colorent le bord de la plage. Avec la plage de Yeongjongdo, c&#39;est une île idéale pour une excursion d&#39;une journée.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Commerces à proximité et quartiers résidentiels vus de Seonnyeo Bayou - Jung-gu, Incheon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/245/6ed55a4a-8ff6-46c6-baa3-b815e12ea5d7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Commerces à proximité et quartiers résidentiels vus de Seonnyeo Bayou
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   L&#39;amour d&#39;une fée qui embrasse un rocher
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   À Yeongjong-do, une promenade a été ouverte le long de la côte de Yongyu. De Geojampo dans le sud, il passe par la plage de Maanian et continue jusqu&#39;à Seonnyeo Rock, Eulwangri et Wangsan Beach. Il s&#39;agit d&#39;un cours d&#39;une heure de Geojampo à la plage de Macian, à 2 heures de route de Macian à la plage de Seonyeo Baeui et à 3 heures de la plage de Seonyeo Baeui à Eulwangri et à la plage de Wangsan. Il est conseillé de marcher à temps pour trouver la marée un jour d&#39;automne lorsque la chaleur estivale a disparu.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Parmi ces plages, l&#39;endroit que &amp;lt;Famille vieillissante&amp;gt; a trouvé est la mer d&#39;hiver de Seonyeo Bai Wei. Dans la pièce, le petit ami de Miyeon a dit avec confiance `` Eulwang-ri &#39;&#39;, mais la forme du rocher de conte de fées est clairement capturée au bout de la plage de sable où la famille est arrivée en raison de sa controverse. Hagiya appartient également à Eulwangri (dong). Le premier enfant de la famille à courir vers la mer est une belle-mère. Il a 44 ans. Cependant, le premier mot de la mère qui a suggéré la sortie est très réaliste.
   &lt;br/&gt;
   &#34;froid. Allez-y.&#34;
   &lt;br/&gt;
   Min-kyung, une petite-fille et une fille, est une adulte. Elle mène la main de sa grand-mère et le matériel va au sable blanc. Ce n&#39;est qu&#39;à ce moment-là que le reste de la famille s&#39;est lentement dirigé vers la mer. Han-mo et le petit ami de Mi-yeon luttent, puis toute la famille empêtrée dans le sable. Il est plein de sourires sympas. C&#39;est un moment heureux pour la famille vieillissante. Ce n&#39;est pas différent de toute autre famille. Des photos de famille sont également prises avec un téléphone portable. Tout le monde rit vivement. Dans le lointain Balchi, le rocher de la fée est grandi. À cause de la marée haute, le rocher de la mer a disparu et le rocher solitaire sur la mer était solitaire.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Eulwang-Lina et Seonnyeo Rock, créant un paysage différent de Wangsan - Jung-gu, Incheon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/245/a65da341-67f9-48fb-89f3-96922ad35b67.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Eulwang-Lina et Seonnyeo Rock, créant un paysage différent de Wangsan
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Seonnyeo Rock est un rocher qui ressemble à une tour vu de loin. Mais à mesure que vous vous rapprochez, l&#39;image ressemblant au nom est révélée. C&#39;est un rocher que les fées sont descendues et ont joué sur un arc-en-ciel. Il existe d&#39;autres légendes. Un conte de fées, chassé de la colère de l&#39;empereur de jade, a rencontré un célibataire rock et s&#39;est marié. Un an plus tard, l&#39;empereur de jade a de nouveau appelé la fée, mais quand il s&#39;est rebellé, il a tonné. Même s&#39;ils mouraient, ils ne savaient pas qu&#39;ils tomberaient ensemble. En fin de compte, on dit qu&#39;il est devenu un rocher d&#39;un corps en se tenant debout. Si vous regardez de plus près, vous pouvez voir la fée tenir fermement le rocher. On dit également que le rocher de conte de fées renforce la relation entre le couple ou le couple.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Il est impressionnant que la fée semble avoir embrassé le rocher. - Jung-gu, Incheon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/245/398b4f61-f78c-4f65-af3d-c4f706514977.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Il est impressionnant que la fée semble avoir embrassé le rocher.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les membres de la famille sont différents. En fait, l&#39;expérience du plat de marée est possible car il y a une grande différence entre la marée et le bord de mer. Nombreux sont ceux qui recherchent une sortie en famille. A marée basse, les rochers marins sont luxuriants. C&#39;est comme une fée et un enfant d&#39;un rocher, et elle entoure les moutons. La plage de sable blanc qui embrasse la mer est également magnifique. Si vous pouvez vous le permettre, vous pouvez rester un peu en retard. La raison pour laquelle les amoureux visitent souvent est parce qu&#39;ils peuvent être facilement déplacés de Séoul, et en outre, le magnifique coucher de soleil sur la mer de l&#39;Ouest crée une atmosphère romantique. Dans le drame &amp;lt;Boys over Flowers&amp;gt;, l&#39;endroit où Joo Jun-pyo (Lee Min-ho) a avoué son amour à l&#39;herbe dorée (Koo Hye-seon) et l&#39;a embrassé pour la première fois, également dans le drame &amp;lt;Gold me out!&amp;gt; La scène rappelant la journée passée avec Kim Da-hyun) est aussi la mer qui est le fond d&#39;une belle relation dans la pièce.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Regarder derrière le rocher de fée ressemble à un ours - Jung-gu, Incheon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/245/31eafbb1-8ef5-4a55-9bea-21dd6972055c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Regarder derrière le rocher de fée ressemble à un ours
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Prenez le train pour la mer!
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   À la fin du mois d&#39;août de cette année, l&#39;accessibilité est également bonne. En effet, le train de la mer de l&#39;Ouest circule tous les week-ends.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Beaucoup de gens viennent vivre l&#39;expérience du plat de marée en tant qu&#39;unité familiale - Jung-gu, Incheon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/245/6a9beef8-dc3c-4ae0-a737-a04421da44ee.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Beaucoup de gens viennent vivre l&#39;expérience du plat de marée en tant qu&#39;unité familiale
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En semaine, vous devez descendre du bus à l&#39;aéroport international d&#39;Incheon. Cependant, le train de la mer de l&#39;Ouest passe un arrêt de plus à la gare de l&#39;aéroport international d&#39;Incheon et s&#39;arrête à la gare temporaire de Yongyu. Il est à une heure et 10 minutes de la gare de Séoul. Vous pouvez également le prendre à partir de la station Hongik University, Digital Media City Station et Gimpo Airport Station. Le transport est pratique, mais le paysage de la mer au large de la côte d&#39;Incheon, vu à travers une grande fenêtre, est spectaculaire.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Une famille marchant vers la mer comme une scène de &amp;lt;Famille vieillissante&amp;gt; - Jung-gu, Incheon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/245/86eb3aef-be2e-4cb3-8575-81ee8c616de7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Une famille marchant vers la mer comme une scène de &amp;lt;Famille vieillissante&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il y a la jetée de Jamjindo près de la station temporaire de Yongyu. C&#39;est là que commence le bateau pour Muuido.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Des troupeaux de mouettes ajoutent une touche de mer à la plage ou du ciel - Jung-gu, Incheon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/245/af11ac8e-2bd2-4f5f-9890-758d008b5df3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Des troupeaux de mouettes ajoutent une touche de mer à la plage ou du ciel
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Macian Beach est également une aubaine. C&#39;est une mer où les plages de sable blanc et les pins marins s&#39;harmonisent. Vous pouvez profiter de loisirs légers ainsi que d&#39;une expérience de marée plate. Les plages de Yongsan-do et de Seonyeo Baeui partent au nord de la plage de Macian. Le bus 202 va et vient à environ 7 km.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La vue panoramique sur la plage de sable blanc qui est dans le ciel est magnifique - Jung-gu, Incheon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/245/bd571c63-6f17-4a15-a5a1-a3063787fad7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La vue panoramique sur la plage de sable blanc qui est dans le ciel est magnifique
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   A Eulwangri, la grillade de crustacés est une délicatesse indispensable. Cela ne tombe pas dans un drame ou un film qui se déroule en arrière-plan, et cela stimule mon goût. &amp;lt;Famille vieillissante&amp;gt; ne fait pas exception. C&#39;est une famille qui aime manger et boire. Cependant, mettre de l&#39;eau froide dans une atmosphère de réunion de pique-nique agréable sera finalement une boisson. Mi-yeon, qui s&#39;est sacrifiée pour le pantalon arrière de son frère, se dirige vers sa mère. Le combat se propage à la table d&#39;appoint où l&#39;équipement n&#39;a rien à voir avec cela. À ce moment, la famille vieillissante est réunie. La belle-mère de Mi-in a également une relation familiale. Un mot qu&#39;il lança apporte un sourire chaleureux.
   &lt;br/&gt;
   &#34;Mon cher frère… . &#34;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le train de la mer de l&#39;Ouest a une vue magnifique sur la mer depuis la fenêtre. - Jung-gu, Incheon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/245/4a1ad7d2-3ab5-4870-b6f3-e9937e906220.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le train de la mer de l&#39;Ouest a une vue magnifique sur la mer depuis la fenêtre.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La dernière scène est à nouveau la mer d&#39;hiver. Mère et mère sont côte à côte. La mère demande et répond.
   &lt;br/&gt;
   «Quelle a été la période la plus heureuse de votre vie? JE? Bien. Il y en a trop pour le souligner. &#34;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gatbawi Rock est situé entre Seonnyeo Rock et la plage de sable. - Jung-gu, Incheon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/245/24b7b8d6-2018-46a4-a589-c0b02014205d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gatbawi Rock est situé entre Seonnyeo Rock et la plage de sable.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Peut-être dans sa mémoire, il y avait aussi une sortie pour un conte de fées. Parfois, vous avez peut-être regardé en arrière des photos de famille laissées sur votre téléphone et rappelé des souvenirs agréables. Comme elle l&#39;a dit, ce n&#39;est pas comme une famille. Rassembler, manger ensemble, dormir ensemble, pleurer ensemble et rire, c&#39;est une famille.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le coucher de soleil vers la plage d&#39;Eulwangni est également excellent, mais l&#39;ombre de l&#39;île est également magnifique. - Jung-gu, Incheon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/245/ccdc39a9-dc8c-4821-ac6b-634d43a6e156.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le coucher de soleil vers la plage d&#39;Eulwangni est également excellent, mais l&#39;ombre de l&#39;île est également magnifique.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Peut-être que la fée qui a serré le rocher dans ses bras ne s&#39;en est rendu compte qu&#39;après être devenue un homme.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;16&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Troupeau de mouettes volant tranquillement - Jung-gu, Incheon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/245/37d0fed4-b4da-4be1-aa86-54f656ec7fbc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Troupeau de mouettes volant tranquillement
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Information de voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1.Accès
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    * Auto-conduite
    &lt;br/&gt;
    Aéroport international d&#39;Incheon → Gonghang-ro 424-gil → Yeongjonghaean-nam-ro 321beon-gil → Yeongjonghaean-nam-ro → Aéroport Seoro → Yongyu-ro → Nambuk-ro → Seonyeobawi-ro → Seonyeoba-wei
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * transport public
    &lt;br/&gt;
    En semaine: descendez à la gare d&#39;Incheon Airport sur l&#39;Airport Railroad, prenez le bus n ° 302 sur la plate-forme 2 au 3ème étage et descendez à Seonnyeo Baeui
    &lt;br/&gt;
    Week-end: prenez le train pour la mer de l&#39;Ouest depuis la gare de Séoul et descendez à la gare temporaire de Yongyu. Transfert au bus 202 et descendez à Seonyeo Baray
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Restaurants aux alentours
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Cour de crustacés: mollusques grillés / 37 Yongyuseo-ro 423beon-gil, Jung-gu, Incheon / 032-746-2357
    &lt;br/&gt;
    Cafe Aura: Café et pâtes / 380 Yongyuseo-ro, Jung-gu, Incheon / 032-752-0888
    &lt;br/&gt;
    Pétoncles grillés: Palourdes grillées / 7 Keumuri-ro, Jung-gu, Incheon / 032-746-4948
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     3.Hébergement
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Incheon Prince Tourist Hotel: 22 Yongyuseo-ro 172beon-gil, Jung-gu, Incheon / 032-751-8886
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.incheonprince.com/kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.incheonprince.com/kr/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Best Western Premier Incheon Airport Hotel: 48-27, Gonghang-ro 424beon-gil, Jung-gu, Incheon / 032-743-1000
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.airporthotel.co.kr/kr/index.php&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.airporthotel.co.kr/kr/index.php
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été créées en juillet 2013 et peuvent changer ultérieurement, alors assurez-vous de les vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations, telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article, sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, et l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Si vous rêvez d&#39;être un directeur d&#39;animation ou un dessinateur, vous pouvez appeler &#34;Seoul Animation Center&#34; - Jung-gu, Séoul, Corée</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/if-you-dream-of-being-an-animation-director-or-a-cartoonist-you-can-call-seoul-animation-center-210-fr/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Mar 2020 00:07:53 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/if-you-dream-of-being-an-animation-director-or-a-cartoonist-you-can-call-seoul-animation-center-210-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Jung-gu, Seoul, Korea&#34; data-title=&#34;if-you-dream-of-being-an-animation-director-or-a-cartoonist-you-can-call-seoul-animation-center--210&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Entrée du centre d&#39;animation de Séoul - Jung-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/210/1013d3d9-9197-4d47-9233-f3931ff8d0aa.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Entrée du centre d&#39;animation de Séoul
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Si vous rêvez d&#39;être un directeur d&#39;animation ou un dessinateur, vous pouvez appeler &#34;Seoul Animation Center&#34;
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Jung-gu, Séoul, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Chaque fois que le rêve est brouillé, chacun se souvient de son enfance quand il pensait vouloir devenir réalisateur d&#39;animation ou dessinateur. Lorsque vous visitez le Centre d&#39;animation de Séoul, vous pouvez apprendre à créer des animations que nous ne connaissions pas, regarder des animations et regarder des bandes dessinées jusqu&#39;à ce que nous soyons fatigués et retournions à l&#39;enfance.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Animation stop motion faite par moi-même
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    La première chose à faire au Seoul Animation Center est une expérience de production d&#39;animation en stop motion. Commençons par la signification du stop motion. Après avoir déplacé l&#39;objet d&#39;un pouce à la fois et répété le processus de prise de vue à nouveau, la vidéo montre l&#39;effet mobile de l&#39;objet. Si vous faites un personnage avec de l&#39;argile (de l&#39;argile) et que vous le tirez, cela devient &#39;Clay Animation&#39;, si vous faites une poupée avec divers matériaux tels que du silicone ou de l&#39;uréthane, et que vous le tirez, cela devient &#39;Puppet Animation&#39;, et si vous utiliser n&#39;importe quel objet comme personnage, il devient «Obje Animation». D&#39;autres incluent des animations de sable (sable), qui sont parfois vues sur CF, et des animations de papier où un joint est dessiné après avoir dessiné sur du papier.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Scène de prise de vue en stop motion - Jung-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/210/9bb8b38c-6e0c-4f4e-8801-ca7be2b97931.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Scène de prise de vue en stop motion
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Nous créons des personnages avec de l&#39;argile et faisons des vidéos en suivant les principes de production de l&#39;animation en stop-motion, mais non seulement les enfants mais aussi les adultes qui nous accompagnent ne sont pas contents.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Caractère de la famille Dooly - Jung-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/210/00f8a6c6-6d0b-41ea-b883-896a64dc902f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Caractère de la famille Dooly
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Lorsque vous postulez pour l&#39;expérience, vous recevrez une argile de cinq couleurs (rouge, bleu, jaune, noir, blanc). Si vous regardez autour de la salle d&#39;expérience, il existe de nombreux personnages d&#39;animation populaires tels que &amp;lt;Baby Dinosaur Dooley&amp;gt;, &amp;lt;Black Rubber God&amp;gt; et &amp;lt;Pororo&amp;gt;. Choisissez le personnage que vous souhaitez créer ou commencez à créer votre propre personnage.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le diorama des 100 meilleurs personnages de Corée - Jung-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/210/7dd317e9-4b80-49c9-9034-4ca1dc505d84.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le diorama des 100 meilleurs personnages de Corée
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vous souhaitez modéliser les personnages exposés, vous pouvez suivre les instructions dans l&#39;ordre, en vous référant aux informations jointes à l&#39;établi.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Personnage Kioka - Jung-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/210/76b99da2-abed-4d6c-acab-88a552f74d04.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Personnage Kioka
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En mélangeant cinq argiles colorées, vous pouvez créer de nombreuses couleurs différentes. Lorsque le blanc est ajouté à la couleur de base, il devient une argile légèrement teintée et le noir pour donner une couleur foncée.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Personnages variés - Jung-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/210/8ba2c7b3-674e-491f-83c3-bb6575bc54a7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Personnages variés
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vous avez terminé votre propre personnage, passez au set suivant. Il existe également de nombreux types d&#39;ensembles miniatures, tels que des hippodromes de voitures, des régions polaires blanches enneigées, des maisons de Pororo, des terrains de football et des plages de la taille d&#39;un palmier.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ensemble Kioka - Jung-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/210/6a104587-e3ee-4856-b81d-05ecf47e0819.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ensemble Kioka
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Choisissez l&#39;un d&#39;eux et mettez votre propre personnage. En déplaçant la position du personnage petit à petit, un total de 20 photos sont prises. À ce moment, vous pouvez créer des animations plus intéressantes en apparaissant avec les personnages créés par vos amis ou en décorant l&#39;histoire.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ensemble de chambre à coucher - Jung-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/210/e925157a-c60b-4215-a417-963b9ce1bf11.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ensemble de chambre à coucher
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Après avoir pris une photo, il passe par le processus d&#39;édition pour choisir une bonne photo. Par la suite, les noms des administrateurs, des administrateurs, etc., recevront des noms. Cette fois, mon cœur est ravi qu&#39;il fasse ses débuts en tant que directeur d&#39;animation.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;16&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Terrain de football set field - Jung-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/210/91a8c300-466a-4827-ae36-7720354a392e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Terrain de football set field
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   De cette façon, si vous téléchargez 20 photos pendant 15 minutes et téléchargez de la musique qui correspond à votre humeur dans votre propre vidéo, une animation en stop motion est terminée. Après le tournage, vous pouvez ramener votre propre personnage à la maison.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;18&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ensemble pays des neiges - Jung-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/210/86cfc2a4-9387-47a7-9de6-6ea078df9bc8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ensemble pays des neiges
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Même si vous n&#39;avez aucune expérience, il existe diverses expositions de personnages, salles d&#39;exposition et théâtres d&#39;animation au premier étage du centre d&#39;animation, vous pouvez donc prendre une photo commémorative et regarder un film de dessin animé, afin que vous puissiez entrer en contact avec ça. La dernière salle d&#39;exposition, appréciée des visiteurs, est le Snowball World with Kioka. Des chemins trapézoïdaux pour les jeux de société sont faits sur le sol, et de jolies photos de Kioka et de ses amis vivent sur le mur. Si vous regardez le plafond la tête haute, il semble que les grands yeux neigeux vont se déverser rapidement.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;20&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Salle d&#39;exposition du monde de la boule de neige de Kioka - Jung-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/210/68fcc0b8-04b2-4d81-a5cc-9d2ce22cbc06.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Salle d&#39;exposition du monde de la boule de neige de Kioka
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Dans le centre d&#39;animation, les toilettes secrètes sont la salle de bain des personnages. Dans le miroir de la salle de bain pour femmes, l&#39;arrière-plan change lorsque vous appuyez sur le bouton, et les mouches volent vers le panneau d&#39;affichage dans l&#39;urinoir de la salle de bains pour hommes.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;22&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Personnages de dessins animés - Jung-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/210/48de42fa-097f-4eaa-8bae-293188e66c46.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Personnages de dessins animés
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En face de l&#39;entrée de la salle de bain, des personnages de dessins animés de souvenirs tels que Im Keun-jung, un garçon primitif Toby et un médaillon de Meong-seo-dang, né par des caricaturistes célèbres tels que Doo-ho Lee, Shin-su Lee, et Seung-woon Yun, entrez dans le cadre propre au lieu de l&#39;intérieur d&#39;une bande dessinée pour saluer les visiteurs.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;24&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Personnages de dessins animés de Yoon Seung-woon - Jung-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/210/d8f69f29-e433-443d-a77c-515fee0093d1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Personnages de dessins animés de Yoon Seung-woon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Plongez dans le monde des dessins animés
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vous sortez de l&#39;expérience de production d&#39;animation en stop motion et allez dans le bâtiment à droite, c&#39;est un musée du manga avec une pancarte de &#39;Manga House&#39;. C&#39;est un endroit incontournable pour les amateurs de mangas. Le premier étage se composait d&#39;une salle d&#39;information de la bibliothèque et le deuxième étage se composait d&#39;une zone animatronique. Si vous partez avec votre carte d&#39;identité, vous pouvez entrer dans la scène de la lecture sans aucune interférence de 9 h à 18 h (mais les lundis et les jours fériés sont fermés).
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Paysage de la salle d&#39;information de la bibliothèque - Jung-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/210/64641121-fa7f-4712-9a45-01477c41f6ee.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Paysage de la salle d&#39;information de la bibliothèque
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La Book Information Room, située au premier étage, est une petite bibliothèque qui contient plus de 40000 livres liés à des contenus culturels tels que des dessins animés, des animations, des jeux et des personnages de pays étrangers ainsi que des dessins animés publiés en Corée. Il peut être lu uniquement dans la salle d&#39;information de la bibliothèque et les prêts externes ne sont pas autorisés. Si vous regardez les téléspectateurs qui traversent les étagères tout en se tenant à couper le souffle à divers endroits dans une position confortable, je voudrais dire: «Il y a un endroit calme au milieu de Séoul».
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Dessin animé, regarder, girl - Jung-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/210/58e9aded-2b1c-4a86-8b03-41410ab68704.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Dessin animé, regarder, girl
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Anytoon Zone compte plus de 7 000 documents vidéo, y compris des dessins animés nationaux et étrangers et des vidéos et DVD d&#39;animation. Vous pouvez emprunter des documents et les regarder dans des projections d&#39;une ou deux personnes. En particulier, les projections de deux personnes sont idéales pour que les amoureux s&#39;assoient côte à côte et apprécient le travail. Un groupe de 10 personnes ou plus (environ 30 à 40 personnes) recevra un mini théâtre. De plus, le week-end, les œuvres d&#39;animation sont diffusées 2 à 3 fois par jour dans un format de projection régulier.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Salle de visionnage vidéo d&#39;Annie Toon John - Jung-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/210/7448ae9a-3b83-45ae-bc53-7b3fa71015dd.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Salle de visionnage vidéo d&#39;Annie Toon John
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   À l&#39;entrée de la zone Anytoon, assurez-vous de jeter un coup d&#39;œil au décor de l&#39;ancienne salle de manga décorée de poupées en papier. Les élèves du primaire lisent des bandes dessinées autour des poêles à briquettes, les collégiens choisissent les bandes dessinées parmi les uniformes scolaires en uniformes, les oncles qui se faufilent dans les rochers du ruisseau et les enfants qui passent l&#39;étagère pour vendre à l&#39;ombre des arbres ... Si vous essayez d&#39;ouvrir un par un, les vieilles pensées viennent à l&#39;esprit et rient. &#34;Oh, j&#39;étais si heureux à l&#39;époque.&#34;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ancienne salle de dessin animé - Jung-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/210/23bb5296-b28d-44ea-8846-0f461e31df2a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ancienne salle de dessin animé
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Information de voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &amp;lt;Centre d&#39;animation de Séoul&amp;gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
    Adresse: Yejang-dong, Jung-gu, Séoul (126 Sopa-ro)
    &lt;br/&gt;
    Contact: 02-3455-8341
    &lt;br/&gt;
    page d&#39;accueil:
    &lt;a href=&#34;http://www.ani.seoul.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.ani.seoul.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. restaurants à proximité
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Escalope de porc Namsan King: Yejang-dong, Jung-gu / Dongas / 02-755-3370
    &lt;br/&gt;
    Escalope de porc Namsan: Namsan-dong 2-ga, Jung-gu / Dongas / 02-777-7929 Namsan Seolleong-tang: Yejang-dong, Jung-gu / Seolleong-tang / 02-777-3959
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2.Hébergement
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Hôtel Sejong: Chungmuro 2-ga, Jung-gu / 02-773-6000
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.sejong.co.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.sejong.co.kr
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Auberge de jeunesse de Séoul: Yejang-dong, Jung-gu / 02-319-1318
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.seoulyh.go.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.seoulyh.go.kr
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Astoria Hotel: Namhak-dong, Jung-gu / 02-2268-7111
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été créées en février 2013 et peuvent changer ultérieurement, alors assurez-vous de les vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations, telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article, sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, et l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Du plaisir à voir, du plaisir à manger Des spécialités de pain se rencontrent aux attractions d&#39;Incheon - Jung-gu, Incheon, Corée</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/fun-to-see-fun-to-eat-specialty-bread-meet-at-incheon-attractions-186-fr/</link>
      <pubDate>Mon, 16 Mar 2020 13:24:26 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/fun-to-see-fun-to-eat-specialty-bread-meet-at-incheon-attractions-186-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Jung-gu, Incheon, Korea&#34; data-title=&#34;fun-to-see-fun-to-eat-specialty-bread-meet-at-incheon-attractions--186&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Site historique de Sorae, Musée d&#39;histoire de Sorae - Jung-gu, Incheon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/186/b0f19eed-d309-4e85-bf5c-d34095ca4cc8.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Site historique de Sorae, Musée d&#39;histoire de Sorae
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Du plaisir à voir, du plaisir à manger Des spécialités de pain se rencontrent aux attractions d&#39;Incheon
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Jung-gu, Incheon, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Incheon est le berceau de Jajangmyeon et Myeonmyeon, un menu national que tout le monde peut apprécier. L&#39;avantage géographique de faire face à la mer et les caractéristiques historiques de la route menant à l&#39;entrée de la civilisation moderne lors de l&#39;ouverture du port sont combinés, de sorte que la nourriture est unique et riche. signe
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Il contient du vrai crabe des neiges, du pain de crabe des neiges soraepogu
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Port de Sorae, où les souvenirs du train à voie étroite Suin Line demeurent. De nos jours, il est plus connu comme un marché aux poissons qui regorge de produits aquatiques tels que le crabe bleu, les crevettes et le poisson salé. Le marché aux poissons traditionnel de Sorae Pogu est toujours plein de vitalité grâce aux voix fortes des marchands vendant des fruits de mer et des produits frais de saison. Vous pouvez également vous asseoir sur un côté de la marina et le manger après l&#39;avoir mangé au marché. Près du marché aux poissons se trouve le musée d&#39;histoire de Sorae, qui montre l&#39;histoire de Sorae.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vous avez visité le marché aux poissons de Sorae Pogu et le musée d&#39;histoire de Sorae, il est temps de goûter le pain de spécialité de Sorae Pogu. Au 1er étage du bâtiment du marché aux poissons de Sorae Pogu, à côté du musée d&#39;histoire de Sorae, où se trouve un train à voie étroite, il y a une boutique appelée «Uljin Daege Bread». Uljin Snow Crab est situé à Sorae Pogu, il est donc facile de le considérer comme une chaîne de magasins, mais étonnamment, c&#39;est le magasin principal. Le propriétaire de la ville natale d&#39;Uljin, le premier crabe crabe d&#39;Uljin, a maintenant son siège à Soraepogu. Le magasin de Hupo Port, Uljin est un magasin direct. Sorae Pogu sans aller loin à Uljin, c&#39;est aussi bien car vous pourrez déguster du pain de crabe des neiges au magasin principal.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;«Uljin Snow Crab» est situé juste à côté du musée d&#39;histoire de Sorae - Jung-gu, Incheon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/186/e2743620-6246-41cf-b9e2-a6176861180c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     «Uljin Snow Crab» est situé juste à côté du musée d&#39;histoire de Sorae
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vous pensez que le pain de crabe des neiges n&#39;est qu&#39;un pain en forme de crabe des neiges, comme le pain taiyaki, le pain koi et le pain au chrysanthème, c&#39;est trompeur. Le pain Taiyaki ne contient pas de guppy, mais le crabe crabe contient en fait de la chair de crabe. Avant d&#39;essayer le goût du pain au crabe des neiges
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pain de crabe des neiges avec pâte de haricots rouges et crabe des neiges - Jung-gu, Incheon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/186/d19ac874-ef5d-42f1-8158-49ff14989faf.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pain de crabe des neiges avec pâte de haricots rouges et crabe des neiges
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Mettez la pâte de haricots rouges sur la pâte mélangée à la poudre de crabe des neiges d&#39;Uljin et au crabe des neiges, et faites-la cuire dans un moule à crabe des neiges. La méthode de cuisson est la même que celle du Taiyaki, mais le goût est très différent. Vous pouvez sentir le goût du crabe en mordant le pain de crabe des neiges fraîchement cuit. Il est également possible de ressentir le goût familier des «crevettes». poursuivre en justice
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pain de crabe des neiges avec pâte de haricots rouges et crabe des neiges - Jung-gu, Incheon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/186/98e79132-5160-40f0-bb0f-16bf2e6378ee.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pain de crabe des neiges avec pâte de haricots rouges et crabe des neiges
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La transformation du pain de crabe des neiges ne s&#39;arrête pas là. Il vend également du pain de crabe des neiges avec des bleuets et des sandwichs au pain de crabe des neiges coupés avec un mélange de farine de crabe des neiges.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sandwich insolite en crabe des neiges - Jung-gu, Incheon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/186/681fe56a-83ce-4053-b20b-d186c05f1652.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sandwich insolite en crabe des neiges
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Des stars aussi populaires que Jjajangmyeon, Chinatown Onggi et Hongdu
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Chinatown d&#39;Incheon aux couleurs rougeâtres. L&#39;enseigne en caractères chinois et les chinois entendus ici et là sont similaires, et cela vous donne l&#39;impression d&#39;être en Chine. Après l&#39;ouverture du port d&#39;Incheon en 1883, l&#39;année suivante, Cheongguk Jogyoji est créé. C&#39;est le début d&#39;Incheon China Town. Chinatown a été construit alors que les Chinois construisaient des maisons de style chinois et dominaient la zone commerciale. Dans le passé, les magasins de détail qui traitent une variété de produits chinois dominaient principalement, mais maintenant la plupart des restaurants chinois. En tant que lieu où Jajangmyeon est né pour la première fois en Corée, il est bondé de touristes qui veulent goûter Jajangmyeon et divers plats chinois le week-end. Lorsque vous entrez dans la rue principale de Chinatown, vous voyez souvent des gens alignés en longues files.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Plus de paysages de Chinatown magnifiques la nuit - Jung-gu, Incheon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/186/2188f2a2-fe19-465e-bc8b-864bf863be9c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Plus de paysages de Chinatown magnifiques la nuit
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Onggi Byeong est aujourd&#39;hui l&#39;un des aliments les plus populaires dans le quartier chinois. Il est cuit dans un grand pot en forme de pot, il est donc également appelé boulette en forme de pot en Corée.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Onggi avant d&#39;entrer dans le four - Jung-gu, Incheon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/186/d432bee0-6c17-430e-9313-1fe0d8d28935.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Onggi avant d&#39;entrer dans le four
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Bien qu&#39;ils soient appelés boulettes en ajoutant du bœuf tel que de la viande hachée et des légumes dans la pâte, ils ont une forme et une texture complètement différentes des boulettes ordinaires.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un pot qui ressemble à un pot pour la cuisson de la poterie - Jung-gu, Incheon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/186/93600951-5808-47ea-8c57-3b036ecd0a2a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un pot qui ressemble à un pot pour la cuisson de la poterie
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   C&#39;est comme un pain parce qu&#39;il est cuit sur le mur d&#39;un pot de poterie de feu. L&#39;extérieur est croustillant et l&#39;intérieur est moelleux. Selon les ingrédients à l&#39;intérieur, vous pouvez déguster quatre types d&#39;Onggi, comme la viande, la patate douce, la citrouille sucrée et les haricots rouges.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Une marmite de riz cuit au four - Jung-gu, Incheon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/186/d0c333f9-50e8-4a81-bc38-8e21eda4691c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Une marmite de riz cuit au four
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hong Du-Byeong est la nouvelle star qui a émergé comme une collation populaire dans le quartier chinois avec Onggi. Faites rôtir beaucoup de vaches douces telles que des haricots rouges, de la mangue, du fromage à la crème et du chocolat noir dans la pâte. Vous pourriez penser: &#34;Pourquoi est-ce un Imagawa-yaki de style japonais dans le quartier chinois?&#34; Mais comme vous pouvez le voir depuis l&#39;escalier frontalier du temple Cheongil Jogyeji, en revenant sur l&#39;histoire de Chinatown où la culture chinoise et japonaise coexistaient,
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Maladie des haricots rouges avec beaucoup de vache douce - Jung-gu, Incheon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/186/713bdad0-8e2c-4bf2-bf2a-f84627fdeb0f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Maladie des haricots rouges avec beaucoup de vache douce
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   La rue des collations est comme un conte de fées, Songwol-dong Fairy Tale Village Dolphin Pizza
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Une courte promenade de Chinatown vous amène au village de contes de fées de Songwol-dong. Contrairement à Chinatown, qui était un ciel et une terre rougeâtres, le paysage coloré se déroule. Contrairement à de nombreux villages muraux à travers le pays, la caractéristique est qu&#39;il est décoré sur le thème du «conte de fées». Les héros de contes de fées, comme Blanche-Neige, Cendrillon, Hansel et Gretel et Wizards of Oz, sont habitués à tout le monde dans le village. Le paysage de conte de fées qui remplit le quartier résidentiel éveille la conscience non seulement des enfants mais aussi des adultes.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Paysage du village de contes de fées de Songwol-dong - Jung-gu, Incheon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/186/c7c68764-3ca4-492e-9313-05947dc65c53.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Paysage du village de contes de fées de Songwol-dong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En traversant le village de Donghwa, vous rencontrerez des collations. Parmi eux, se démarque «Dolphin Pizza», qui va bien avec le concept de Donghwa Village. La boutique Dolphin Pizza est située sur la colline surplombant le village de Donghwa. Des dauphins avec une sensation tridimensionnelle comme s&#39;ils étaient sur le point de sortir de l&#39;endroit occupent le centre de l&#39;enseigne.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pizzeria Dolphin décorée sur le thème des dauphins - Jung-gu, Incheon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/186/f8e48572-6a6b-4662-b12d-dc58b44397c4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pizzeria Dolphin décorée sur le thème des dauphins
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   A l&#39;origine, cet endroit avait une vieille maison décorée de dauphins. Selon le président Song Wol-dong, le président indigène, même si l&#39;ancien bâtiment est démoli et reconstruit, le thème du site devrait rester le même. Le bâtiment a donc été récemment construit, mais le thème des dauphins a été enregistré.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cadre à pain en forme de dauphin développé par vous - Jung-gu, Incheon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/186/59a82f61-4915-4c80-b446-6972452a9173.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cadre à pain en forme de dauphin développé par vous
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Au lieu de simplement décorer le bâtiment avec des dauphins, nous sommes allés plus loin et avons développé une pizza en forme de dauphin. Nous avons fait un cadre de pain aux dauphins et une pizza combinée, un menu que tout le monde, hommes et femmes, peut déguster ensemble. Dolphin Pizza, une collation adaptée au village de Donghwa, était née.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Dolphin Pizza - Jung-gu, Incheon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/186/abf52eb3-23b7-4f19-a083-d5756be73f3b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Dolphin Pizza
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Mettez la pâte dans un moule à pain en forme de dauphin et mettez-y la farce comme le fromage. L&#39;aspect est similaire à celui du Taiyaki, et le goût est similaire à celui de la pizza. Vous pouvez choisir entre la saveur bulgogi et la saveur de fromage de maïs.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Dolphin Pizza - Jung-gu, Incheon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/186/37727fda-2b8e-4c1d-b307-018065f8da67.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Dolphin Pizza
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Information de voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Destinations à proximité
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Uljin Daege Bread Sorae Main Branch: 12, Sorae Station-ro, Namdong-gu, Incheon (1er étage du marché aux poissons de Sorae Pogu) / 032-816-5164
    &lt;br/&gt;
    &lt;a href=&#34;http://bkcrab.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://bkcrab.co.kr/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Sipnihyang: 50-2, Chinatown-ro, Jung-gu, Incheon / 032-762-5888
    &lt;br/&gt;
    -Maladie de Hongdu: 48 Chinatown-ro, Jung-gu, Incheon
    &lt;br/&gt;
    -Donghwa Village Dolphin Pizza: 46-1, Freedom Park Seo-ro 51beon-gil, Jung-gu, Incheon / 032-761-1791
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurants près de
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Sorae Pogu: 2-72 Pogu-ro, Namdong-gu / 032-466-3811
    &lt;br/&gt;
    -Incheon Chinatown: 43, Chinatown-ro, Jung-gu / 032-777-1330
    &lt;br/&gt;
    -Songwol-dong Fairy Tale Village: 52, Freedom Park Seo-ro 45beon-gil, Jung-gu / 032-762-7007
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Pièces
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Stella Marina Hotel: 51 Nonhyeon-ro 46beon-gil, Namdong-gu / 032-426-1100
    &lt;br/&gt;
    -Benikea Hotel Sea Star: 7-2, Wolmi-ro 242beon-gil, Jung-gu / 032-765-7000
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été créées en février 2015 et peuvent être modifiées ultérieurement, veuillez donc vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations, telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article, sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme et l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kalguksu et Naengmyeon sont des services? Un restaurant de service à Séoul plus généreux que le plat principal - Jung-gu, Séoul, Corée</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/kalguksu-and-naengmyeon-are-services-a-service-restaurant-in-seoul-that-is-more-generous-than-the-main-dish-179-fr/</link>
      <pubDate>Mon, 16 Mar 2020 00:35:25 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/kalguksu-and-naengmyeon-are-services-a-service-restaurant-in-seoul-that-is-more-generous-than-the-main-dish-179-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Jung-gu, Seoul, Korea&#34; data-title=&#34;kalguksu-and-naengmyeon-are-services-a-service-restaurant-in-seoul-that-is-more-generous-than-the-main-dish--179&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Si vous commandez du riz gluant, vous pouvez déguster des nouilles froides et du kalguksu - Jung-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/179/b11a85e7-2b43-46cb-a823-80c783b7423f.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Si vous commandez du riz gluant, vous pouvez déguster des nouilles froides et du kalguksu
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Kalguksu et Naengmyeon sont des services? Un restaurant de service à Séoul plus généreux que le plat principal
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Jung-gu, Séoul, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   C&#39;est le printemps. Il y a un restaurant que je veux visiter, en espérant que les poches gelées fondront comme la neige de printemps. Ce sont de bons restaurants qui servent le service avec un menu de soutien plus lumineux que le plat principal, le personnage principal.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le sauté de seiche épicé et la soupe de pommes de terre sont servis en service dans le bossam d&#39;huîtres parfumé de Jongno 3-ga Bossam Alley qui apaise le désir de Pimatgol. Si vous commandez un bol de riz gluant dans l&#39;allée Kalguksu du marché de Namdaemun, vous serez servi avec un ensemble de Kalguksu chaud et des nouilles froides rafraîchissantes, et un cri joyeux sortira.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Les trois sœurs du restaurant Namhae, qui compte le plus de fidèles - Jung-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/179/c137ed04-98a3-4dd3-a835-d35224e80cb3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Les trois sœurs du restaurant Namhae, qui compte le plus de fidèles
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Enveloppez le riz restant. Voulez-vous un peu plus de kalguksu?
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Le marché de Namdaemun est le plus grand marché traditionnel de Séoul, il y a donc de nombreuses entrées. Parmi eux, la sortie 5 de la station Hoehyeon sur la ligne de métro 4 est le point de départ pour rencontrer des restaurants célèbres du marché de Namdaemun. Depuis l&#39;entrée du marché de Namdaemun, les restaurants qui ont 50 ans d&#39;histoire sont cachés dans des ruelles qui s&#39;entremêlent comme une toile d&#39;araignée le long de la route principale. En plus de la joie de 50 ans de ruiner le restaurant de gomtang de queue de 70 ans, Gangwon House, qui est aimé comme un gomtang de poulet depuis 1962, et l&#39;allée Galchijorim du marché de Namdaemun, il y a des rangées de pieds royaux, de la main -des boulettes de blé et des hotteok de légumes. Il y a une myriade de nourriture et de bec de jujeon.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Devant la sortie 5 de la gare de Hoehyeon, il y a une allée kalguksu pleine de gens qui veulent déguster du bon kalguksu toute l&#39;année. Lorsque vous ouvrez une porte en plastique minable et entrez, plus de 10 petits kalguksu se rassemblent des deux côtés pour séduire les invités avec l&#39;odeur de la soupe aux anchois. Kalguksu, qui bouillonne farouchement dans des dizaines de pots avec de la vapeur fumante, a le pouvoir d&#39;atténuer la tension qui a été coincée dans la vie quotidienne. C&#39;est le moment de rencontrer le bon prix d&#39;un bol de riz ou de kalguksu et la vertu d&#39;un service de recharge infini.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Restaurants à Kalguksu Alley sans sièges - Jung-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/179/7be8435b-b782-4782-ad4f-67b0fefc9b32.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Restaurants à Kalguksu Alley sans sièges
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il est mal vu par l&#39;enthousiasme de l&#39;enthousiasme de l&#39;entrée, disant que si vous commandez le riz, vous pouvez déguster Kalguksu sur des nouilles froides. Le restaurant Namhae de trois sœurs qui ne perdent pas leur sourire même dans l&#39;allée de Kalguksu, qui forme un buksaetong, a sécurisé la plus longue table après 25 ans. La moitié des clients satisfaits sont des habitués de plus d&#39;une décennie. Dix personnes et 20 personnes sont assises sur la chaise. Dans un magasin au bon cœur, les sentiments des clients seront-ils trop saturés? Si vous vous asseyez dans un endroit assez étroit pour frapper les épaules et commander un bol de riz, il n&#39;y a aucune chance de se plaindre car les plats d&#39;accompagnement et la soupe miso sortent avec du kalguksu et des nouilles froides.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Kalguksu instantanément coupé et bouilli - Jung-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/179/4ba7f164-f9f8-4fcc-bffa-0f8f774e247d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Kalguksu instantanément coupé et bouilli
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les nouilles Kalguksu, qui sont pétries par des dizaines de fois en tant que restaurant spécialisé dans Kalguksu, sont coupées en morceaux fins à la main, et la forme est également dentelée et mince, mais même si elle est arbitraire, elle a un goût moelleux. Le riche bouillon d&#39;anchois est servi avec beaucoup de sauce épicée savoureuse et servi avec un assaisonnement épicé et rafraîchissant. Le sentiment de satiété apparaît à quelques reprises. Il est impossible de prendre un repas tranquille à cause des personnes debout dans une ruelle étroite avec un écran pliant. Cependant, si vous êtes prêt pour une table difficile dans un marché bondé, vous pouvez déguster du riz, du kalguksu et des nouilles froides dans une seule pièce. Il emballe également le riz restant avec une grande quantité. Il en coûte 6 000 won pour le riz, 5 000 won pour le kalguksu, les nouilles froides et l&#39;orge. Heures d&#39;ouverture de 6 h à 21 h, fermé les jours fériés
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;T - Jung-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/179/2852ea0a-7b34-496b-8ba7-f350a80e3bb6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     T
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Un service spécial à Jokbaljip, garni de galette de riz
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le carrefour en face de l&#39;hôtel de ville est occupé tout au long de la journée avec les pas des employés de bureau. Lorsque le soleil commence à battre, une longue file commence à se former dans la ruelle étroite de la sortie 8 de la mairie. C&#39;est un cortège d&#39;invités qui veulent entrer dans la «satisfaction» que les internautes et les gourmets ont choisie comme les trois principaux jokbals de Séoul.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ohyang Jokbal en bio - Jung-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/179/adc34220-4f70-4441-b610-f40ce1a68551.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ohyang Jokbal en bio
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Après 18 heures, le son d&#39;une étiquette numérotée provenant de la machine d&#39;attente à la porte du restaurant est animé. Pour ceux qui recherchent de la nourriture, la longue file d&#39;attente est un espace d&#39;échauffement où la nourriture est pleine d&#39;excitation. Il est temps de se débarrasser du goût subjectif et des préjugés des autres et de préparer un estomac vide de manière appropriée. Vous devez également être prêt à attendre plus de 30 minutes entre 18 et 20 heures.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Soupe de gâteau de riz à la chinoise instantanée - Jung-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/179/f655c87b-200d-485c-b897-0be41960334b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Soupe de gâteau de riz à la chinoise instantanée
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   «Satisfaction» a créé un menu appelé «Ohyangjokbal» lorsque la main du propriétaire a goûté Jokbal lorsqu&#39;il dirigeait un restaurant chinois dans le passé. Une dizaine d&#39;ingrédients tels que l&#39;octogone, le sancho, la cannelle et l&#39;ohyang ont été ajoutés au jokbal pour capter l&#39;odeur de la viande et faire ressortir le goût unique du jokbal ohhyang. Si vous faites un jokbal, le pot de Mangukguk prend d&#39;abord sa place. C&#39;est un visuel que la soupe aux œufs servie avec du riz frit se chevauche.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jokbal mange avec une sauce à l&#39;ail savoureuse. - Jung-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/179/5aee4bd3-0fcb-44e4-9c72-886162f1993d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jokbal mange avec une sauce à l&#39;ail savoureuse.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Dans la marmite, la soupe moelleuse de gâteau de riz et les boulettes d&#39;eau chinoises flottent à l&#39;est. Les boulettes qui entrent dans Mangukguk ne sont pas faites directement, mais elles sont faites sur commande, donc le goût est net et doux. Avant la sortie de Jokbal, Manguk-guk est très rafraîchissant et rafraîchissant. C&#39;est un peu gênant de l&#39;appeler un menu de service avec jokbal.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Une généreuse statue a été préparée avec du jokbal et de la soupe de gâteau de riz. - Jung-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/179/86b77ec1-19d5-4285-9f06-84124d674ae1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Une généreuse statue a été préparée avec du jokbal et de la soupe de gâteau de riz.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Lorsqu&#39;un délicieux jokbal sort dans un banquet lourd, la vraie valeur de Manguk-guk commence à apparaître. Il n&#39;y a pas de sauce aux crevettes, de légumes ssam et de kimchi sur la table de la «satisfaction». Au lieu de cela, les légumes, les légumes de radis et la sauce à l&#39;ail sortent. La sauce à l&#39;ail au goût aigre-doux est une sauce spéciale qui est humidifiée avec du chou et mise sur un jokbal. Comme il s&#39;agit d&#39;un jokbal légèrement fort, il se marie bien avec la sauce à l&#39;ail épicée, mais il est plus susceptible de goûter lorsqu&#39;il est mangé avec une soupe de manguk bouillie. La sensation de jokbal, une touffe de collagène, descend parfaitement dans un bouillon chaud et frais. Des boulettes molles et une soupe moelleuse de gâteau de riz suffisent pour un repas. Le jokbal a le sentiment que la soupe tteokman-guk est plus chaude que le makguksu épicé.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Il y a de nombreux employés de bureau en semaine et des couples le week-end. - Jung-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/179/1d75e109-61c5-47db-8ebc-5d87b6ea667d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Il y a de nombreux employés de bureau en semaine et des couples le week-end.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   À 7 heures le week-end, les jokbals tombent souvent et attendent une heure, il est donc bon de vérifier par téléphone. En semaine de 11h30 à 2h00, seuls les menus de repas sont disponibles et les jokbals sont vendus à partir de l&#39;après-midi. Jokbal (moyen) KRW 29 000. Jokbal est servi en semaine de 15h à 22h (les week-ends commencent à 14h). Fermé les jours fériés
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Une longue file traverse une ruelle étroite à 18h00. - Jung-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/179/14df8d84-9a6c-48b6-8b97-4551a00dd694.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Une longue file traverse une ruelle étroite à 18h00.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   La raison pour laquelle le calmar frit est meilleur que le bossam d&#39;huître
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La ruelle, appelée Pimatgol, entre Insadong et Jongno est l&#39;endroit d&#39;où vient l&#39;amour des gens. Le nom pimatgol vient du pimadong (避 馬 洞), qui évite les chevaux. Il était formé sur une route étroite qu&#39;une seule personne pouvait passer, évitant la grande route, fréquentée par le vieil homme. Enroulant de l&#39;allée de la gare de Jonggak vers les ruelles d&#39;Insadong et de Jongro Precious Metals.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bossam servi avec des huîtres Tongyeong - Jung-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/179/5f98fd9c-0563-404a-8f1c-2ad6484e8e3c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bossam servi avec des huîtres Tongyeong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Selon le plan d&#39;urbanisme, les vieilles ruelles et les vieux bâtiments sont détruits, et dans le bâtiment moderne, il y a Chongjin-dong Haejang-guk, 76 ans, un gâteau de haricot mungo vieux de 60 ans, et Cheongil-jip , célèbre pour ses nouilles de sarrasin froides. Le pimatgol près de Jonggak a disparu dans un immeuble de grande hauteur, et la ruelle du centre commercial de métaux précieux de Jongno 3-ga, qui en a encore des traces, poursuit le pimagol.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le bouillon avec 10 ingrédients à base de plantes ou plus est net - Jung-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/179/2ba164f6-9f69-4b31-929a-f6fcc10716fe.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le bouillon avec 10 ingrédients à base de plantes ou plus est net
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Sortez à 15 de la station Jongno 3-ga et vous verrez une ruelle étroite entre la pharmacie et le centre commercial des métaux précieux. Entrez simplement dans l&#39;allée qui est facile à brouter, et si vous regardez autour, vous pouvez voir plus de 10 signes de Bossamjip entre l&#39;allée et l&#39;allée. C&#39;est une allée Bossam où vous pourrez déguster des huîtres fraîches et de la viande copieuse. Devant la porte, trois grands pots avec des couvercles ouverts pour faire bouillir la viande sont placés. Samhaejip, Jeonjujib et Janggun Bossam dans cette ruelle servent de la soupe de pommes de terre avec Bossam comme service. Parmi eux, Janggun Bossam a un menu de service de plus. Calmars sautés au feu de briquettes, qui a un parfum attrayant. Il s&#39;agit d&#39;un menu de service spécial unique à cette maison, créé par le goût du propriétaire qui était un chef.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le calmar frit est plus populaire que Bossam - Jung-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/179/1d044825-0d8e-46df-9fc4-8a541b1e2012.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le calmar frit est plus populaire que Bossam
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Pot de soupe de pommes de terre s&#39;élève au-dessus du feu pendant que Bossam est en préparation. Lorsque la soupe de pommes de terre bouillie commence à bouillir, Bossam sort avec une huître qui est diffusée tous les jours à Tongyeong. Lorsque vous mangez du kimchi bossam, que vous trempez tous les jours, avec de la viande bouillie, vous pouvez voir la carte cachée de Janggun Bossam, le sauté Squid. C&#39;est un menu de service qui est tellement apprécié qu&#39;il y a des clients qui se heurtent au calmar frit épicé et croustillant que Bossam. Si vous êtes un porc charnu savoureux avec de délicieux Bossam Kimchi, une soupe riche de soupe de pommes de terre et des calmars frits croustillants, c&#39;est super à manger avec du riz, et c&#39;est aussi une excellente collation pour l&#39;alcool.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La soupe de pommes de terre faite en faisant bouillir de la poudre de perilla est également populaire comme collation - Jung-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/179/462bf8ea-2370-4a44-beac-9b663241369e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La soupe de pommes de terre faite en faisant bouillir de la poudre de perilla est également populaire comme collation
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Pendant la semaine, principalement des employés de bureau viennent boire un verre et le week-end, des familles de partout dans le pays se réunissent pour déguster des sautés au bossam et aux calmars. Un soir de week-end, les invités ont fait la queue pendant trois heures. Comme c&#39;est une feuille qui pèle à la fois au goût et au cœur, il est possible d&#39;avoir un menu de service avec un ventre plus gros que le ventre. Gulbossam (petit) 23 000 wons, Squid sauté 5 000 wons. Heures d&#39;ouverture de 11h00 à 2h00 le lendemain, toute l&#39;année
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Golbossam et calamars sautés, table copieuse garnie de soupe aux pommes de terre - Jung-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/179/06639b5e-1523-41cf-8fe8-061f73f29e68.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Golbossam et calamars sautés, table copieuse garnie de soupe aux pommes de terre
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Information de voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p class=&#34;topmr&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     1.Accès
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurant Namhae:
    &lt;/strong&gt;
    Sortez de la sortie 5 de la station Hoehyeon sur la ligne 4 et situé dans Kalguksu Alley en face de la rue à droite
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     La satisfaction :
    &lt;/strong&gt;
    Allez tout droit à la sortie 8 de la station City Hall sur la ligne 2, et continuez tout droit sur 50 m dans Olive Young Alley
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Général Bossam:
    &lt;/strong&gt;
    Sortie n ° 15 de la station 3-ga de Jongno sur la ligne 1 et située dans l&#39;allée Bossam à l&#39;intérieur de l&#39;allée de la pharmacie et du centre commercial Jongno Precious Metal
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;topmr&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Restaurants aux alentours
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurant Namhae:
    &lt;/strong&gt;
    21 Namdaemun Market 4-gil, Jung-gu / 02-319-7245
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     La satisfaction :
    &lt;/strong&gt;
    134-6 Seosomun-ro, Jung-gu / 02-753-4755
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Général Bossam:
    &lt;/strong&gt;
    22 Supyo-ro 20 gils, Jongno-gu / 02-2274-9548
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     3.Hébergement
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Hyoseondang:
    &lt;/strong&gt;
    49-14, Yulgok-ro, Jongno-gu / 02-725-7979
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.hyosundang.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.hyosundang.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Reste:
    &lt;/strong&gt;
    3, Euljiro 40 gils, Jung-gu / 02-2271-2287
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Hôtel Sejong:
    &lt;/strong&gt;
    3-8, Supyo-ro, Jung-gu / 02-2267-2655
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.sejonginn.co.kr/index.php&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.sejonginn.co.kr/index.php
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    ※ Les informations ci-dessus ont été créées en février 2014 et peuvent être modifiées ultérieurement, alors assurez-vous de les vérifier avant de voyager.
    &lt;br/&gt;
    ※ Les informations, telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article, sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme et l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Présentation des trois mousquetaires du marché de Namdaemun! Kalguksu, Sashimi, Tail Gomtang - Jung-gu, Séoul, Corée</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/introducing-the-three-musketeers-of-namdaemun-market-kalguksu-sashimi-tail-gomtang-169-fr/</link>
      <pubDate>Sun, 15 Mar 2020 20:15:50 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/introducing-the-three-musketeers-of-namdaemun-market-kalguksu-sashimi-tail-gomtang-169-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Jung-gu, Seoul, Korea&#34; data-title=&#34;introducing-the-three-musketeers-of-namdaemun-market-kalguksu-sashimi-tail-gomtang--169&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;C&#39;est doux et croquant, pas assez avec un bol de riz - Jung-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/169/85b7b1b4-ae87-4a6b-abc7-8231b5e4a31e.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    C&#39;est doux et croquant, pas assez avec un bol de riz
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Présentation des trois mousquetaires du marché de Namdaemun! Kalguksu, Sashimi, Tail Gomtang
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Jung-gu, Séoul, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    C&#39;est amusant de voir le marché même s&#39;il n&#39;y a pas d&#39;utilisation spécifique. Amusant de choisir une variété de choses, de goûter une variété de plats et de voir des gens. Il n&#39;y a pas de fin aux vues du marché qui s&#39;amusent beaucoup. Aujourd&#39;hui, nous allons nous concentrer sur la «saveur», qui appartient au «grand plaisir» du plaisir débordant. Comme il s&#39;agit d&#39;un marché représentatif à Séoul, une variété d&#39;aliments déborde. Présentation de la visite gustative de Namdaemun et Dongdaemun plus intéressante que le marché. Jetons un coup d&#39;œil au marché de Namdaemun.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Avant de faire une visite gustative du marché à part entière, prenons un moment pour regarder l&#39;histoire du marché. Marchés de Namdaemun et Dongdaemun, où à première vue sont enterrées les années enfouies, quand ont-elles commencé? Pour connaître l&#39;histoire du marché, il faut remonter à la dynastie Joseon. Le marché de l&#39;achat et de la vente de biens a commencé à croître rapidement à la fin de la période Joseon, lorsque l&#39;échange de biens du troc à l&#39;économie monétaire à part entière a commencé.
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Plus l&#39;histoire du marché de Namdaemun est intéressante
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Parallèlement à l&#39;histoire du marché, l&#39;histoire moderne et contemporaine du territoire se conjugue. Sur le marché où les gens, l&#39;argent et les produits sont rassemblés, la situation à ce moment-là reste aussi claire que «Nite». La capitale, Hanyang, était le centre du marché ainsi que l&#39;administration. Les produits de luxe et les nécessités quotidiennes nécessaires aux palais et au corps de yangban affluent vers le marché actuel des plaques de Dongdaemun, Lee Hyun (acteur) et Chil en dehors de Namdaemun.
    &lt;br/&gt;
    Le marché permanent moderne a commencé à Séoul à la fin du 19e siècle, il y a plus de 100 ans. À cette époque, le ministère de Hanseong a promu un projet d&#39;élargissement de la largeur de la route en supprimant les bâtiments commerciaux temporaires alignés à Jongno et Namdaemun-ro. Ce bâtiment temporaire était appelé «gaga (bâtiment temporaire)». La «boutique» vient d&#39;ici. Lorsque la démolition des moyens de subsistance des petits commerçants est dépassée, le gouvernement leur donne les entrepôts de Namdaemun et Sunhyecheong. C&#39;est le marché de Namdaemun. Mais ça n&#39;a pas duré longtemps.
    &lt;br/&gt;
    En 1905, les impérialistes japonais ont pris le droit diplomatique de l&#39;Empire coréen avec le «Traité de négociation Corée-Japon». Avec ce traité, la Corée devient une colonie japonaise. À cette époque, les Japonais qui vivaient sur les jaunes de Chungmuro et Myeongdong devaient avoir aperçu le marché de Namdaemun. Lorsque des rumeurs ont circulé selon lesquelles le ministère de la Justice prendrait le marché de Namdaemun et le céderait aux Japonais, les commerçants coréens qui avaient du mal à trouver une alternative pour créer un nouveau marché en plus couvrant la section de Gwangcheon (maintenant Cheonggyecheon) Gwanggyo à les officiers. De Gwanggyo aux officiers, il a été nommé «Marché de Gwangjang» d&#39;après la lettre précédente. C&#39;est l&#39;histoire du marché de Gwangjang, que nous recherchons pour manger «Nokdubindaetteok» et «Drug Kimbab».
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Visite du marché de Namdaemun à partir de la sortie 5 de la gare de Hoehyeon
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le marché de Chilpe à l&#39;extérieur de Namdaemun à la fin de la dynastie Joseon était célèbre pour le Nanjeon. Bien qu&#39;il soit légèrement différent de la position actuelle du marché de Namdaemun, il est généralement considéré comme le début du marché de Namdaemun. Le marché de Namdaemun au 21e siècle est également proche de Myeong-dong, ce qui en fait un parcours touristique populaire.
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Lorsque vous sortez de la sortie 5 de la gare de Hoehyeon, les étals sur le côté de la rue nous accueillent. De l&#39;udon et des nouilles, il y a beaucoup de stands de nourriture à déguster, comme les abats frits et l&#39;anguille d&#39;ours. Que manger commence par les soucis les plus excitants du monde. L&#39;énorme guide de voyage du marché de Namdaemun n&#39;est pas négligé. Cette fois, concentrons-nous sur «Goût» pour répondre à l&#39;objectif de «Marketing Tour». La rue principale commence à la sortie 5 de la station Hoehyeon. Autour de cette grande rue se trouve la Kalguksu Alley, qui est considérée comme une délicatesse du marché de Namdaemun, et la Galchijorim Alley. En plus de cela, le restaurant gomtang &amp;lt;Eunho Restaurant&amp;gt;, qui existe depuis plus de 30 ans, et &amp;lt;la délicatesse du poulet (anciennement Gangwonjip)&amp;gt;, qui a un délicieux goût de poulet déchiré, sont ajoutés.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Lorsque vous sortez de la sortie 5 de la station Hoehyeon - Jung-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/169/2c9a6a10-ae4a-4d35-8c8e-b3e56be047be.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Lorsque vous sortez de la sortie 5 de la station Hoehyeon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Des ruelles Kalguksu bon marché et copieuses à la soupe de queue cuite
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le point de départ de la visite est Kalguksu Alley. Le nom est «Kalguksu Alley», mais lorsque vous commandez le type de riz (riz d&#39;orge, riz), il est accompagné de kalguksu et de nouilles froides. Même si vous commandez Kalguksu, des nouilles froides sont servies. Les nouilles froides sont servies dans un petit bol, mais les nouilles sont assez généreuses. Deux femmes peuvent remplir leur estomac avec une seule commande de riz d&#39;orge.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Marché de Namdaemun Kalguksu Alley View - Jung-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/169/1ad745f4-faf7-4714-ab52-2a78b8d153ea.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Marché de Namdaemun Kalguksu Alley View
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Cela ajoute à l&#39;atmosphère de l&#39;allée du marché, donc c&#39;est bien pour un voyage émotionnel différent. Riz d&#39;orge, nouilles froides 5500 won, kalguksu, sujebi, nouilles de fête 5000 won. Cependant, que se passe-t-il si vous posez vos mains sur votre poitrine et que vous êtes plutôt soigné? Passer!
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Marché de Namdaemun, allée Kalguksu - Jung-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/169/4451f01b-f2f8-4454-bcb1-cd975baaa47a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Marché de Namdaemun, allée Kalguksu
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vous voulez goûter Kalguksu dans un restaurant au lieu d&#39;une chaise dans une allée de marché, il y a &amp;lt;Hansunjason Kalguksu&amp;gt;. Sortez de la ruelle Kalguksu et suivez la route principale. Même si vous commandez un menu, les nouilles froides sont un service. Sortez à nouveau dans la rue principale. Tournez à gauche à l&#39;intersection du centre commercial Coco et du centre commercial Chengja Imports et vous verrez le restaurant Gomtang &amp;lt;restaurant Eunho&amp;gt; représentant Namdaemun.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Marché de Namdaemun Kalguksu Kalguksu dans la ruelle - Jung-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/169/68485515-2d49-45c2-9c77-8bce9af2a03e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Marché de Namdaemun Kalguksu Kalguksu dans la ruelle
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le restaurant Eunho est un magasin spécialisé de gomtang qui est transmis depuis trois générations depuis 1932 depuis plus de 80 ans et qui a une histoire du marché de Namdaemun. Un bol de Gomtang soigneusement coupé a été apprécié par les habitants et les commerçants ainsi que par les travailleurs locaux. Vous pouvez déguster la soupe à l&#39;ours queue (17 000 wons), la soupe au creuset (13 000 wons) et le Haejangguk (6 000 wons). En plus de &amp;lt;Eunho Restaurant&amp;gt;, faites attention à &amp;lt;Jinju House&amp;gt;, connue sous le nom de Namdaemun Market Gomtang House Yangdae Mountain Range. La &amp;lt;Jinju House&amp;gt;, qui possède une soupe de Gomtang relativement claire, est située dans une ruelle avec du riz brun.
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Successeur du marché de Namdaemun aux trois générations &amp;lt;Restaurant Eunho&amp;gt; - Jung-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/169/1be7e801-e1e9-47a9-ae65-4d06cd4d5367.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Successeur du marché de Namdaemun aux trois générations &amp;lt;Restaurant Eunho&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Pourtant, le menu indispensable au marché de Namdaemun est braisé!
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Sortez de &amp;lt;Eunho Restaurant&amp;gt; et continuez tout droit jusqu&#39;à Main Street. Anpan, Wangmandu et les gâteaux de poisson frits sont accrocheurs.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gâteau de poisson frit avec popularité - Jung-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/169/85725965-ec3f-4636-97b2-7037e907a64d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gâteau de poisson frit avec popularité
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Continuez à marcher et un jokbaljip sort. Ensuite, si vous voyez &amp;lt;Namdo Glasses&amp;gt;, tournez à gauche sans hésitation. C&#39;est une ruelle. Toute l&#39;allée sinueuse est une maison à gogo. Une inquiétude heureuse commence où aller.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Marché de Namdaemun Galchirim Alley - Jung-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/169/7e7b5d57-e1b7-4c29-8128-04385d9e82e2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Marché de Namdaemun Galchirim Alley
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Sert une personne sans préavis. Si vous commandez un ragoût braisé (8000 won), vous pouvez même faire bouillir des œufs (5000 won) et des galchi frits (8000 won). Lorsque les gens qui visitent la première ruelle mijotée commandent parfois un ragoût ou une tempura, le sympathique propriétaire ajoute: &#34;Juste mijoté et donnez un œuf au plat et un œuf à la vapeur.&#34;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Si vous commandez du riz brun mijoté, des œufs cuits à la vapeur et du poulet frit sont un service. - Jung-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/169/cb10fe5e-f97f-437c-822b-4436086f27eb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Si vous commandez du riz brun mijoté, des œufs cuits à la vapeur et du poulet frit sont un service.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Deux bols de riz sont prêts à servir dans un pot brun solide mais croustillant. Si vous décidez de suivre un régime, essayez de réussir. Un morceau de brownfish vole le goût. Où est-ce? Le magasin de remodelage de poulet &amp;lt;poulet délicatesse (anciennement Gangwonjip)&amp;gt;, où vous pouvez choisir la peau et la chair de votre choix, est également une touche pour protéger l&#39;allée.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Les pots remplissent l&#39;allée - Jung-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/169/0728958a-4999-4b45-aa7c-e6633812c980.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Les pots remplissent l&#39;allée
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Partons en voyage au marché de Namdaemun, un endroit plein de nourriture que les touristes ainsi que les touristes peuvent apprécier sans hésitation, et un voyage au début de l&#39;hiver.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;strong&gt;
    ▶ Comment se rendre au marché de Namdaemun: sortie 5 de la station Hoehyeon sur la ligne 4 du métro
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Les pots remplissent l&#39;allée - Jung-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/169/df8a9b50-d39d-49fd-afbd-bf8ff519cffc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Les pots remplissent l&#39;allée
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Information de voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. restaurants à proximité
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Hansoon Jason Kalguksu: 49 Namchang-dong, Jung-gu, Séoul / Son Kalguksu, Naengmyeon / 02-777-9188
    &lt;br/&gt;
    Restaurant Eunho: 50-43 Namchang-dong, Jung-gu, Séoul / Tail Gomtang, Haejangguk / 02-753-3263
    &lt;br/&gt;
    Pearl House: 34-13 Namchang-dong, Jung-gu, Séoul / Tail Gomtang, Haejangguk / 02-753-9813
    &lt;br/&gt;
    Restaurant Jeonju: 34-38 Namchang-dong, Jung-gu, Séoul / Ragoût d&#39;ail / 02-756-4126
    &lt;br/&gt;
    Délicatesse de poulet (anciennement Gangwonjip): 34-139 Namchang-dong, Jung-gu, Séoul / Poulet ouvert / 02-753-9063
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2.Hébergement
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Résidence Tomore: Myeong-dong, Jung-gu, Séoul / 02-779-8353
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Balançoire: Eulji-ro, Jung-gu, Séoul / 02-2278-7134
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://sieoso.com/ko/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://sieoso.com/ko/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été créées en novembre 2014 et peuvent être modifiées ultérieurement, alors assurez-vous de les vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations, telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article, sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme et l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Redécouvrir de vieux bâtiments qui brillent en vieillissant, promenades analogiques au port d&#39;Incheon - Jung-gu, Incheon, Corée</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/rediscovering-old-buildings-that-shine-as-they-get-older-analog-walks-at-incheon-port-155-fr/</link>
      <pubDate>Sat, 14 Mar 2020 12:26:54 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/rediscovering-old-buildings-that-shine-as-they-get-older-analog-walks-at-incheon-port-155-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Jung-gu, Incheon, Korea&#34; data-title=&#34;rediscovering-old-buildings-that-shine-as-they-get-older-analog-walks-at-incheon-port--155&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Lieu de café, désigné comme un patrimoine culturel moderne - Jung-gu, Incheon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/155/871b5946-20b6-44d6-890f-df9e4ad4ef80.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Lieu de café, désigné comme un patrimoine culturel moderne
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Redécouvrir de vieux bâtiments qui brillent en vieillissant, promenades analogiques au port d&#39;Incheon
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Jung-gu, Incheon, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   À côté du quartier animé de Chinatown, Incheon Open Port Modern History and Culture Town a une histoire de plus de 130 ans après son ouverture. Par rapport à Chinatown, les espaces qui ressemblent à des photographies en noir et blanc semblent être cachés dans les rues les plus tranquilles. J&#39;ai trouvé un espace qui est né comme un café ou une galerie sensuelle en recyclant des bâtiments illuminés de traces de temps. Passons à travers le temps fané.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Reborn d&#39;une maison en bois centenaire, pot de café
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Lorsque vous vous rendez au bureau d&#39;Incheon Jung-gu, les maisons japonaises en bois créent un paysage exotique. C&#39;est une trace douloureuse du pillage après l&#39;ouverture d&#39;Incheon en 1883, mais le paysage dans lequel Chinatown et les bâtiments japonais sont clairement divisés est distinctif. Dans les rues des vieilles églises, des cafés et des musées, les bâtiments arborant l&#39;enseigne «Korea Modern Cultural Heritage» se distinguent. C&#39;est un pot de café qui est entré dans une maison en bois de 3 étages depuis plus de 100 ans. Le week-end, il est toujours bondé de gens à la recherche de bouillie de haricots rouges et de glace pilée de haricots rouges.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Baek Young-im, qui a été un mouvement culturel citoyen à Incheon, a ouvert un café ici en raison de la valeur de l&#39;architecture. Ce bâtiment était un bureau et une société d&#39;hébergement pour plus de 100 travailleurs coréens au Japon. Après la libération, il a été utilisé à diverses fins telles que la phytothérapie, Nonghyup et les journaux. Comme il a été révélé que le bâtiment a été construit entre la fin des années 1880 et le début des années 1890, la plage de sable blanc a été examinée avec des conseils d&#39;experts pour voir si elle valait la peine d&#39;être préservée. En ce qui concerne le record, il n&#39;y a eu aucun cas où les maisons à usage mixte de style japonais à trois étages sont restées intactes. La structure intérieure a été réalisée le plus longtemps possible et a longtemps été accrochée aux travaux de restauration.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Siège côté fenêtre face à la rue du port ouverte - Jung-gu, Incheon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/155/3c4ad9e9-8bd3-42a8-805e-30a3654ba0bc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Siège côté fenêtre face à la rue du port ouverte
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &#34;Je pense qu&#39;il vaut mieux garder ce qui reste que de le faire neuf. Il est dommage que les bâtiments modernes à Incheon aient disparu avant même d&#39;annoncer leur valeur. Même s&#39;il était restauré, j&#39;espérais que ce serait un café où les gens pourraient aller et venir plus facilement qu&#39;un espace chargé d&#39;histoire. Je l&#39;ai fait. &#34;
   &lt;br/&gt;
   L&#39;année suivante, Fatal a été désigné bien culturel enregistré n ° 567 en reconnaissance de sa valeur architecturale.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Myeongdang de Fatal connecté au jardin extérieur - Jung-gu, Incheon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/155/6409835f-c7a6-43b6-bcce-2eb99d0ca791.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Myeongdang de Fatal connecté au jardin extérieur
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   A l&#39;intérieur du café, il y a une atmosphère à l&#39;ancienne. Les accessoires à main, comme un plafond en bois exposé à l&#39;ancienne, un petit jardin dans la cour arrière, une table avec une machine à coudre utilisée par ma mère et un téléphone fabriqué en 1918, s&#39;accordaient bien. Des cartes postales et des brochures sont affichées à l&#39;entrée du café où vous pouvez voir la saison d&#39;ouverture du port. Du 2ème au 3ème étage, il y a une salle de tatami gérée par le système de réservation.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Salle de tatami au 2e étage avec photos en noir et blanc - Jung-gu, Incheon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/155/244c3772-469c-4119-8b00-56a054fae890.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Salle de tatami au 2e étage avec photos en noir et blanc
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le menu représentatif de Patal est Nagasaki Castella, qui est cuit avec beaucoup de bouillie de haricots rouges à base de haricots rouges domestiques, d&#39;eau glacée de haricots rouges et de miel. De nombreux clients visitent la cafétéria près de l&#39;école et se souviennent du goût de la bouillie de haricots rouges qu&#39;ils ont achetée et achetée il y a cinq fois. En plus de la bouillie aux haricots rouges sucrés, de nombreux clients visitent la glace pilée aux haricots rouges, qui n&#39;est vendue que pour 100 bols par jour le week-end, et la castella, qui était un cadeau pour les mariages dans les années 1960 et 1970.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bouillie de haricots rouges sucrés avec injeolmi moelleux et parfum de cannelle - Jung-gu, Incheon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/155/3715e868-b698-4943-9097-064a434a7830.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bouillie de haricots rouges sucrés avec injeolmi moelleux et parfum de cannelle
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le riz gluant Ganghwa-do et le gâteau de riz gluant à base de haricots rouges domestiques sont bons à servir avec du thé noir.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gâteau de riz gluant fabriqué dans une coopérative composée de boulangeries locales à Incheon - Jung-gu, Incheon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/155/cd336db0-a34f-4277-b141-c7f823999a24.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gâteau de riz gluant fabriqué dans une coopérative composée de boulangeries locales à Incheon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Gwandong Gallery, une maison au parfum d&#39;arbre vieux de 90 ans
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Depuis Fatal, entrez dans le bureau d&#39;Incheon Jung-gu et entrez dans la ruelle à gauche, menant à la galerie Kwandong. Après l&#39;ouverture, les consulats et les postes de police se sont concentrés dans cette zone. Il y avait beaucoup de bureaux gouvernementaux, donc il s&#39;appelait Kanto. Nommée d&#39;après la région, la galerie Kwandong ouvre une exposition unique en profitant des caractéristiques régionales de la jonction culturelle entre la Corée, la Chine et le Japon.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;État actuel de la galerie Kwandong - Jung-gu, Incheon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/155/fd4a8e4a-8c3b-445f-a232-b4d890146fbb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     État actuel de la galerie Kwandong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Des traces de plus de 90 ans sont cachées dans divers endroits autour de la petite salle d&#39;exposition. C&#39;est le couple d&#39;Ikuko Toda et du photographe Eun-Gyu Ryu, qui a insufflé par inadvertance une nouvelle vie dans une vieille maison qui pourrait être négligée, qui a fait un voyage d&#39;études à l&#39;étranger en Corée il y a plus de 30 ans. Dans la région de Kanto, qui était une concession japonaise, il existe des maisons de ville japonaises sous la forme de «Machiya». La galerie Kwandong en fait partie. Vu de l&#39;extérieur du bâtiment, six bâtiments de deux étages sont placés côte à côte, et c&#39;est une maison de ville inhabituelle avec une cour commune derrière le bâtiment.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &#34;La maison vit plus longtemps que les gens. Des années 1920 aux années 1930, beaucoup de gens sont passés par cette maison. Chaque fois que j&#39;arrache le plafond et que je trouve un espace caché, j&#39;ai envie de respirer longtemps. C&#39;est un plaisir que vous ne peut pas profiter dans un appartement. &#34;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Galerie Gwandong avant la construction - Jung-gu, Incheon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/155/a8f92f5c-ebe2-4f86-be6b-27258ee28a1b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Galerie Gwandong avant la construction
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le grenier aménagé au deuxième étage de la salle d&#39;exposition est un espace où l&#39;on peut ressentir l&#39;excitation de la reproduction. Pendant le travail de démontage du plafond, j&#39;ai constaté que la poutre était connectée de porte à porte. L&#39;espace secret, qui se cachait depuis près de 90 ans, a été rénové en une bibliothèque loft où tout le monde peut s&#39;asseoir et lire des livres moyennant des frais minimes.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hall d&#39;exposition au 2ème étage et grenier pour deviner l&#39;âge du bâtiment - Jung-gu, Incheon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/155/5c2dcdad-944a-49eb-aed5-0feece55aed9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hall d&#39;exposition au 2ème étage et grenier pour deviner l&#39;âge du bâtiment
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La plupart d&#39;entre eux sont des livres d&#39;histoire moderne de Corée, de Chine et du Japon, des collections de photos et des livres liés à l&#39;art. Plus vous regardez en arrière, plus il est attrayant de voir le lieu invisible et le charme de l&#39;architecture en bois et le sens du recyclage moderne de l&#39;ancien espace. C&#39;est le résultat de révéler et d&#39;utiliser les parties anciennes et défectueuses plutôt que de les couvrir.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hall d&#39;exposition au 2ème étage et grenier pour deviner l&#39;âge du bâtiment - Jung-gu, Incheon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/155/e577c46e-fdfd-41fe-ba1c-b727247280a1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hall d&#39;exposition au 2ème étage et grenier pour deviner l&#39;âge du bâtiment
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il y a un espace lumineux derrière le magasin d&#39;accessoires au premier étage. Il s&#39;agit d&#39;un salon et d&#39;une chambre d&#39;amis qui ont été convertis d&#39;une ancienne cuisine.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Salle de réception et chambre d&#39;hôtes - Jung-gu, Incheon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/155/3661878e-fd15-4066-a7e1-7349b2c2f9b9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Salle de réception et chambre d&#39;hôtes
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les murs avec de la peinture écaillée, de vieilles conduites d&#39;eau et des fenêtres faisant face à un mur de pierre centenaire semblent avoir une longue histoire.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Salle de réception et chambre d&#39;hôtes - Jung-gu, Incheon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/155/2f9f2430-6626-4d29-bce3-685ab7bf19c8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Salle de réception et chambre d&#39;hôtes
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La boutique d&#39;accessoires au premier étage regorge d&#39;objets vintage de diverses régions telles que le Japon, la Chine et le Zimbabwe. Même les accessoires, tels qu&#39;un sac de voyage centenaire et de vieilles poupées en bois, que les couples de lavement avaient obtenus directement de Yanbian, ressemblent à cet espace.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;En entrant dans la galerie, le premier magasin d&#39;accessoires qui vous accueille - Jung-gu, Incheon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/155/12de9af9-a1bd-496d-8b1e-73dd8a9a9162.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     En entrant dans la galerie, le premier magasin d&#39;accessoires qui vous accueille
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Information de voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Fatal(남성)
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Adresse: 96-2 Sinpo-ro 27beon-gil, Jung-gu, Incheon
    &lt;br/&gt;
    -Heures d&#39;ouverture: 11 h à 22 h / Fermé le lundi
    &lt;br/&gt;
    -Menu: bouillie de haricots rouges sucrés, glace pilée de haricots rouges, castella de Nagasaki
    &lt;br/&gt;
    -Demandes: 032-777-8686
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.pot-r.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.pot-r.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Galerie Kwandong
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Adresse: 38, Sinpo-ro 31beon-gil, Jung-gu, Incheon
    &lt;br/&gt;
    -Heures d&#39;ouverture: 10h à 18h / Fermé du lundi au jeudi
    &lt;br/&gt;
    -Demandes: 032-766-8660
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.gwandong.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.gwandong.co.kr/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurants près de
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Shinseungbanjeom: Unijajang, Tangsuyuk / 31-3, Chinatown-ro 44beon-gil, Jung-gu / 032-762-9467
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Shandong Kitchen: Tantan-myeon, Shandong Steamed Dumpling / 38 Chinatown-ro, Jung-gu / 032-765-6566
    &lt;br/&gt;
    -Sipnihyang: Hwadeok Mandu / 50-2 Chinatown-ro, Jung-gu / 032-762-5888
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Pièces
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Olympos Hotel: 257 Jemulyang-ro, Jung-gu / 032-762-5181
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://olymposhotel.co.kr/main.asp&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://olymposhotel.co.kr/main.asp
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Harbor Park Hotel: 217 Jemulyang-ro, Jung-gu / 032-770-9500
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.harborparkhotel.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.harborparkhotel.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Nest Hotel: 19-5 Yeongjonghaeannam-ro, Jung-gu / 032-743-9000
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.nesthotel.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.nesthotel.co.kr/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0033&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été mises à jour en juin 2019 et peuvent être modifiées ultérieurement, veuillez donc vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations, telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article, sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme et l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>De la passerelle coloniale à l&#39;espace culturel complexe, la station culturelle de Séoul 284 - Jung-gu, Séoul, Corée</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/from-colonial-gateway-to-complex-cultural-space-cultural-station-seoul-284-153-fr/</link>
      <pubDate>Sat, 14 Mar 2020 09:00:34 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/from-colonial-gateway-to-complex-cultural-space-cultural-station-seoul-284-153-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Jung-gu, Seoul, Korea&#34; data-title=&#34;from-colonial-gateway-to-complex-cultural-space-cultural-station-seoul-284--153&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Seoul Station, transformée en Culture Station Seoul 284 - Jung-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/153/f57a488b-e4ab-449b-9642-935301d38c38.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Seoul Station, transformée en Culture Station Seoul 284
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   De la passerelle coloniale à l&#39;espace culturel complexe, la station culturelle de Séoul 284
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Jung-gu, Séoul, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Inspiré de la gare suisse de Lucerne, ce magnifique bâtiment en briques était autrefois une porte coloniale. Le Japon a essayé de relier non seulement la Mandchourie mais aussi Moscou et Berlin. La défaite a fait disparaître l&#39;ambition japonaise, mais la gare de Séoul était toujours le centre de transport de la péninsule coréenne. Alors que la nouvelle histoire a été construite il y a plus de 10 ans, l&#39;ancienne histoire de Séoul renaît sous la forme d&#39;un espace culturel complexe nommé «Culture Station Seoul 284».
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   «Seoul Second Station», successeur de la gare de Tokyo
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Y a-t-il des Coréens qui ne connaissent pas la gare de Séoul? Si vous êtes un adulte, vous vous souviendrez probablement d&#39;un des souvenirs de prendre un train à l&#39;ancienne gare de Séoul dans un bâtiment en briques rouges. Maintenant, les fonctions liées aux trains ont été cédées à une nouvelle histoire et établies comme un espace culturel complexe, mais l&#39;ancienne gare de Séoul, ouverte en 1925, a été la porte d&#39;entrée de Séoul pendant près de 80 ans et est la gare ferroviaire représentative de la Corée .
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vieille histoire de Séoul - Jung-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/153/c24e3494-1b4b-4ad8-8f7e-f979bc5dc0ac.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vieille histoire de Séoul
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le concepteur de la vieille histoire de Séoul, où les arches occidentales avec un magnifique dôme sont exotiques, est connu sous le nom de Yasushi Sukamoto, un étudiant de Tatsuno Kingo qui a conçu la gare de Tokyo. Au moment de la construction, la gare de Séoul était un bâtiment extra-large d&#39;une superficie totale de 6 631㎡ et a été établie en tant que &#34;2e station Est&#34;, succédant à la &#34;première station Est&#34;, la gare de Tokyo. Après cela, de nombreuses parties ont été détruites pendant la guerre de Corée, mais jusqu&#39;à la construction de la nouvelle gare de Séoul en 2003, l&#39;ancienne gare de Séoul était le point de départ et d&#39;arrivée de nombreux trains. Maintenant, c&#39;est un espace culturel complexe appelé «Culture Station Seoul 284», mais il reste toujours un souvenir de voyage pour beaucoup.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gare de Séoul au moment de l&#39;achèvement - Jung-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/153/10f24dff-d45c-49b1-95c2-8def72b08985.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gare de Séoul au moment de l&#39;achèvement
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Cependant, la gare de Séoul n&#39;a pas été simplement construite comme une gare représentative de Gyeongseong, la colonie. Au Japon, la gare de Séoul a été conçue comme une «station internationale» reliant le Japon, Chosun et la Mandchourie. Après que les chemins de fer nationaux japonais de Tokyo ont atteint Shimonoseki, ils ont changé pour la ligne Busan en connectant la ligne de liaison adjointe, puis sont montés à nouveau dans le train pour relier la gare de Séoul à la Mandchourie, la Sibérie, et même Moscou et Berlin. En conséquence, l&#39;entité qui a construit la gare de Séoul était Nammanju Railway Co., Ltd. Appelée l&#39;abréviation de «Mancheol», la société était un impérialisme pour la gestion coloniale, tout comme la British East India Company. Comme le Royaume-Uni, qui a traversé l&#39;Inde en chemin de fer pour coloniser les colonies, le Japon a également adopté les chemins de fer comme activité centrale pour la gestion coloniale en Mandchourie.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Culture Station Seoul 284 Sign - Jung-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/153/f69e8907-c90f-4bce-9122-947d623aa534.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Culture Station Seoul 284 Sign
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Avant-poste impérial reliant le Japon, la Mandchourie et l&#39;Europe
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   C&#39;est parce que l&#39;impérialisme japonais a construit la gare de Séoul en grande partie et magnifiquement parce qu&#39;il était considéré comme l&#39;avant-poste de l&#39;empire reliant le Japon, la Mandchourie et l&#39;Europe.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ancien hall central d&#39;histoire de Séoul - Jung-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/153/3816548e-0394-420a-bd87-e29076fd4139.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ancien hall central d&#39;histoire de Séoul
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Au début, il a été tenté de construire à une échelle similaire à celle de la gare de Tokyo au Japon, mais il a été dit que les dommages causés par le grand tremblement de terre de Kanto ont réduit l&#39;échelle et la période de construction a augmenté. Néanmoins, la gare de Séoul possédait un exploit sans précédent en tant que passerelle vers la colonie.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;salle VIP - Jung-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/153/df70b095-d4d2-4d2c-8db3-9dd62d6b795f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     salle VIP
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Au premier étage de l&#39;immeuble, il y avait un hall central servant de billetterie, une salle d&#39;attente de troisième classe principalement utilisée par les Coréens, une salle d&#39;attente de première et de deuxième classe utilisée par les Japonais, une salle d&#39;attente pour les femmes, une salle VIP et une salle de gare. La salle d&#39;attente de 3e classe était utilisée par les hommes et les femmes, mais les passagers de première et de deuxième classe pouvaient faire la distinction entre les hommes et les femmes, et les femmes devaient rester dans la salle d&#39;attente des femmes.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;3e salle d&#39;attente - Jung-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/153/c3db24e3-9902-4d90-b780-921171aa17a8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     3e salle d&#39;attente
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   «Seoul Station Grill», le meilleur restaurant occidental de l&#39;époque, était situé au deuxième étage. L&#39;endroit qui est apparu dans le roman ci-dessus était une collection de garçons et de filles modernes.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Salle d&#39;attente - Jung-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/153/e8e33737-e14c-442f-b351-a9df85aa1fa7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Salle d&#39;attente
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Nouvelle station culturelle Séoul 284
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   C&#39;est en 2011 que l&#39;ancienne gare de Séoul renaît sous la forme d&#39;un espace culturel complexe appelé «Culture Station Seoul 284» après avoir achevé le projet de restauration d&#39;origine. «Culture Station Seoul» signifie un espace où se déroulent divers événements culturels centrés sur l&#39;exposition, et 284 est dérivé du numéro historique de Seoul Station. La plupart des expositions sont gratuites, donc tout citoyen peut en profiter.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Plaque de cuivre pour le 100e anniversaire du chemin de fer coréen - Jung-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/153/41c95b10-7fd6-4f54-8ed9-ba20b0e559d8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Plaque de cuivre pour le 100e anniversaire du chemin de fer coréen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Devant l&#39;entrée avec le panneau «Culture Station Seoul 284», il y a une plaque de cuivre célébrant les 100 ans des chemins de fer coréens. Les icônes des chemins de fer et des trains s&#39;étendant du nord au sud symbolisent le rôle joué par la gare de Séoul dans le passé. En face de Dongpan, vous pouvez voir l&#39;ancien bâtiment Daewoo, qui est apparu dans le drame &amp;lt;Misaeng&amp;gt; et a attiré l&#39;attention.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;L&#39;ancien bâtiment Daewoo apparu dans le drame &amp;lt;Misaeng&amp;gt; - Jung-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/153/659de775-92f5-4c45-a0b2-65d141402dff.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     L&#39;ancien bâtiment Daewoo apparu dans le drame &amp;lt;Misaeng&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Lorsque vous ouvrez la porte d&#39;entrée massive, vous verrez un hall central composé de 12 piliers et dômes. Le vitrail au plafond est une image de Kang Gangsullae. Dans la spacieuse salle d&#39;attente de troisième classe sur la droite, l&#39;art de l&#39;installation est exposé autour d&#39;une énorme horloge, et la cheminée et le lustre de style occidental sont toujours magnifiques dans la salle VIP utilisée par le gouverneur de Corée.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vitrail au plafond du hall principal - Jung-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/153/16627423-908c-4a2d-92bb-f1afa5499149.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vitrail au plafond du hall principal
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le 2ème étage, où se trouve le grand restaurant du Seoul Station Grill, est divisé en plusieurs espaces pour accueillir diverses expositions. L&#39;exposition de pointe vue dans le patrimoine culturel moderne vieux de 80 ans donne une étrange réverbération comme si elle mélangeait le temps et l&#39;espace.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Salles d&#39;attente de première et deuxième classe - Jung-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/153/bf7143ee-bba5-4ec6-b210-ac80267bf409.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Salles d&#39;attente de première et deuxième classe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Parce que la bombe a explosé à la gare de Séoul
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La station culturelle Seoul 284 mène au RTO. Cet endroit était à l&#39;origine un escalier circulaire en bois reliant le timbre à bagages et la soute du sous-sol. Le timbre à bagages fait référence à un endroit où les passagers viennent chercher leurs bagages à la gare de départ de la gare d&#39;arrivée.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Entrée de la salle de spectacle RTO - Jung-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/153/9e9ca8ff-2c77-496e-ab1e-baf3d591f435.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Entrée de la salle de spectacle RTO
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Après la libération, cependant, le U.S.Army Transportation Corps l&#39;a utilisé et l&#39;a appelé le RTO (Railroad Transportation Office), qui est maintenant utilisé comme lieu d&#39;héritage de son nom. Il est utilisé comme un lieu polyvalent tout en démolissant les cloisons intérieures et les plafonds transformés par l&#39;armée américaine, exposant les murs et les sols car il est de préserver le sentiment des ruines de la guerre.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;RTO Performance Hall - Jung-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/153/f5034787-5109-461f-afdc-3a9cba680fa9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     RTO Performance Hall
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Devant la salle de spectacle RTO, il y a une statue d&#39;une personne portant un rouleau de hanbok qui ne correspond pas aux installations culturelles complexes de haute technologie. La main gauche tient un poing de la taille d&#39;une tête et la main droite a un explosif en forme de grenade. Le 2 septembre 1919, sous la domination coloniale japonaise, il était un activiste indépendant qui a lancé une bombe à la gare de Séoul pour tuer le gouverneur japonais nouvellement nommé, Saiko Makoto, dans le sillage du mouvement 3.1. C&#39;était encore avant la construction de l&#39;histoire de Séoul. Malheureusement, la bombe a été manquée et le médecin Kang Woo-gyu, qui a été arrêté lors de l&#39;évasion, a été exécuté à la prison de Seodaemun l&#39;année suivante. Il ne faut pas oublier que le sang des militants indépendants coule à l&#39;arrière-plan de la renaissance de la gare de Séoul 284 en Corée, qui a été construite pendant l&#39;occupation japonaise.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Statue du Dr Woo Kyu Kang - Jung-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/153/16e0f440-82d6-4ede-a64e-bf9d8adc0bb6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Statue du Dr Woo Kyu Kang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Information de voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Culture Station Seoul 284
      &lt;br/&gt;
     &lt;/strong&gt;
     Adresse: 1 Tongil-ro, Jung-gu, Séoul
     &lt;br/&gt;
     Contact: 02-3407-3500
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;a href=&#34;http://www.seoul284.org/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
      http://www.seoul284.org/
     &lt;/a&gt;
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. restaurants à proximité
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Poulet Dongdaemun: Poulet Gomtang / 12 Sejong-daero, Jung-gu / 02-722-1005
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Libuk Son Mandu: Mandu / 17-13 Mugyo-ro, Jung-gu / 02-776-7350
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Kraze Burger: Hamburger / B1, Seoul Square, 416, Hangang-daero, Jung-gu / 02-6456-8950
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.kraze.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.kraze.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2.Hébergement
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Restez juste: 3 Euljiro 40 gils, Jung-gu / 02-2271-2287
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Hôtel Daewooin: 22-2 Sejong-daero 14-gil, Jung-gu / 02-755-8067
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.daewoo-inn.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.daewoo-inn.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Toyoko Inn: 337 Toegye-ro, Jung-gu / 02-2267-1045
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.toyoko-inn.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.toyoko-inn.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été créées en janvier 2015 et peuvent changer ultérieurement, alors assurez-vous de les vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations, telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article, sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme et l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ligne 3 du métro de Daegu, train aérien traversant la ville - Jung-gu, Daegu, Corée du Sud</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/daegu-metro-line-3-sky-train-running-through-the-city-75-fr/</link>
      <pubDate>Thu, 05 Mar 2020 22:05:34 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/daegu-metro-line-3-sky-train-running-through-the-city-75-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Jung-gu, Daegu, South Korea&#34; data-title=&#34;daegu-metro-line-3-sky-train-running-through-the-city--75&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Train aérien de Daegu qui court jusqu&#39;au coucher du soleil - Jung-gu, Daegu, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/75/50c166f4-6a7b-4b4a-93d6-66bca2023954.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Train aérien de Daegu qui court jusqu&#39;au coucher du soleil
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Ligne 3 du métro de Daegu, train aérien traversant la ville
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Jung-gu, Daegu, Corée du Sud
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Daegu Ground Railroad, qui a ouvert ses portes en avril, est appelé un observatoire en marche. Un train aérien de 10 mètres de haut parcourt le centre-ville de Daegu et présente des paysages dynamiques. En passant entre de hauts immeubles, en traversant une large rivière, en survolant les toits, vous rencontrez Daegu avec un visage différent. Les couchers et levers de soleil entre les bâtiments sont également spéciaux. Lorsque vous descendez du train aérien, vous verrez les attractions et la nourriture de Daegu. La ligne 3 est le nouveau point de départ pour le voyage passionnant de Daegu.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   L&#39;attraction de Daegu dans le ciel
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &#34;Aze ~ Cette station est un parc de réalisations.&#34; «Oui, cette station est la station Aigar Park où se trouve Saturne. Si vous allez au parc Dalseong ou au musée d&#39;histoire indigène de Daegu, vous pouvez descendre à la porte de droite. »La ligne 3 du chemin de fer urbain de Daegu, où l&#39;annonce du dialecte se fait entendre, prend son envol. Le premier chemin de fer urbain a été inauguré à Daegu en 1997. La ligne 2 a été achevée en 2005 et la ligne 3 a commencé à fonctionner le 23 avril, 10 ans plus tard. Au 31 mai, il y avait 3 millions de visiteurs. En moyenne, 76 500 personnes par jour prennent le train, ce qui le rend plus populaire.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Courez cool sur la ville sans blocage - Jung-gu, Daegu, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/75/48bcd465-2878-4fa2-9d84-eb3c50be5f91.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Courez cool sur la ville sans blocage
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La ligne 3 du métro de Daegu est un train au sol appelé Sky Rail, pas un métro qui traverse le sous-sol. Le sky train, d&#39;une hauteur moyenne de 11m, offre une vue panoramique sur la ville.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ligne 3 sortant de la station Dalachi Park - Jung-gu, Daegu, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/75/6e0eed57-a182-4dbb-9b95-dfff002d16a6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ligne 3 sortant de la station Dalachi Park
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Lorsque vous traversez la rivière Kumho de 200 mètres de large, vous aurez l&#39;impression de voler au-dessus de la rivière. À Nam-gu, les montagnes devant les toits denses des habitations se font face et l&#39;étang de Suseong apparaît à droite à l&#39;approche de la station d&#39;étang de Suseong. Dans les coulisses, le soleil se brise le long des vagues blanches et le train glisse à travers les bâtiments. Il est inexploré à Daegu.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Paysage de Shincheon de l&#39;autre côté du pont Daebong - Jung-gu, Daegu, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/75/31e873ed-1805-482c-a76e-40fb7c6f1afc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Paysage de Shincheon de l&#39;autre côté du pont Daebong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La vue de Daegu par la ligne 3 après la tombée de la nuit est également nouvelle. Une ou deux lumières sont allumées dans chaque bâtiment, et les vêtements sont changés avec des enseignes au néon colorées. Les lumières des voitures qui passent sous les trains coulent comme des rivières, et les bâtiments qui se dressent des deux côtés le long du ruisseau Beomcheon attirent l&#39;attention. Il est également spécial de voir le soleil briller et rougir la forêt du bâtiment dans le train.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le coucher de soleil vu du train est plus spécial - Jung-gu, Daegu, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/75/fecf015c-078f-45dd-840c-93204a6eb184.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le coucher de soleil vu du train est plus spécial
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le train aérien qui relie Daegu au nord et au sud passe par 30 stations, allant de la station d&#39;hôpital Dongho-dong Chilgok Gyeongdae à Buk-gu au site Beommul-dong à Suseong-gu. Il faut 48 minutes pour parcourir toute la section de 24 km. Il fonctionne bien sans attendre un signal ni être étouffant. Il a fallu 20 minutes ou plus pour prendre plus de 70 minutes lors de l&#39;utilisation d&#39;une voiture. Il fonctionne de 5 h 30 à midi, toutes les cinq minutes pendant les heures de pointe du matin et du soir, et toutes les sept minutes. La roue en caoutchouc du véhicule est enroulée autour de la poutre de piste pour conduire, il y a donc peu de bruit et de vibrations, et la conduite est confortable, vous pouvez donc vous sentir à l&#39;aise dans le paysage.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Passagers avec une vue confortable sur la ville - Jung-gu, Daegu, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/75/2429a42c-4924-4da2-a920-adbd748cb21b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Passagers avec une vue confortable sur la ville
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Daegu Sky Train est le premier monorail de transport public de Corée. Dans le monde, il n&#39;y a pas beaucoup d&#39;exemples de monorail dans les transports publics. Il opère dans 14 pays à travers le monde, dont Tokyo, Japon, Osaka, Chongqing, Chine et Dubaï, Émirats arabes unis. Parmi eux, le train aérien Daegu est le plus long. Nous sommes fiers du meilleur de la partie technique. Lorsque vous traversez des appartements et des zones résidentielles denses, un dispositif de blocage des fenêtres protégera votre vie privée. En cas d&#39;urgence, une goulotte en spirale et un système d&#39;extinction automatique d&#39;incendie à jet d&#39;eau ont été installés pour s&#39;échapper en toute sécurité vers le sol. C&#39;est une opération sans surveillance, mais l&#39;inquiétude peut être mise de côté. Un agent de sécurité monte sur chaque véhicule et surveille le système de contrôle de la base du véhicule Chilgok en temps réel via la vidéosurveillance.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le premier monorail des transports publics de Corée - Jung-gu, Daegu, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/75/fe21b537-6439-4a45-8062-de686afeeaf4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le premier monorail des transports publics de Corée
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Pour transférer sur une autre ligne, vous pouvez transférer sur la ligne 1 à la station Myeongdeok et la ligne 2 à la station Sinnam.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pont d&#39;observation mobile dans la ville de Daegu - Jung-gu, Daegu, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/75/fe89eed3-09b2-4e17-8172-73966f468fa5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pont d&#39;observation mobile dans la ville de Daegu
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Attractions à Daegu sur la Ligne 3
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La station que les gens conduisent le plus est la gare de Seomun Market. L&#39;ouverture de la ligne 3 a augmenté le nombre de visiteurs sur le marché de 40% le week-end. Sortez de l&#39;escalator à la sortie 3 et vous êtes à l&#39;entrée du marché. Auparavant, vous deviez marcher 10 minutes depuis la station Sinnam sur la ligne 2. Le marché Seomun, qui a été sélectionné comme le plus grand marché de la dynastie Joseon avec Pyongyang et Ganggyeongjang, est le plus grand marché traditionnel de Daegu. Il y a 4 700 magasins dans huit districts, dont le centre commercial Dongsan, à l&#39;exception des vendeurs de rue. Il y a tellement de choses à voir et à faire que vous ne pouvez pas vous déplacer avec une demi-journée.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Attractions à Daegu sur la Ligne 3 - Jung-gu, Daegu, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/75/52c43e1c-54a8-401d-9a5e-2c8a2dd79e59.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Attractions à Daegu sur la Ligne 3
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Au marché Seomun, vous ne pouvez pas manquer la nourriture. Dans la Kalguksu Alley, où plus de 50 crises de nouilles sont rassemblées, les personnes à la recherche de kalguksu chaud sont chaudes même par temps chaud.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Marché de Seomun Kalguksu Alley - Jung-gu, Daegu, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/75/63fd59a3-9277-4830-8d98-77c4cf7af538.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Marché de Seomun Kalguksu Alley
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ne manquez pas le riz d&#39;orge. Si vous frottez beaucoup d&#39;herbes à gochujang, vous pouvez littéralement goûter au miel. De plus, pour manger des boulettes plates, hotteok, tteokbokki, Sundae, etc., il faut plusieurs jours pour mourir de faim. La bonne nouvelle est que le marché de nuit ouvrira en août. Le paysage nocturne du marché Seomun est déjà attendu.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Kalguksu et riz à l&#39;orge - Jung-gu, Daegu, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/75/9cd9e8de-71e5-4821-b60e-abee61bb5a07.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Kalguksu et riz à l&#39;orge
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Après avoir exploré les cinq sens au marché Seomun, dirigez-vous vers la ruelle moderne. Traversant Dalseong-ro depuis le marché et marcher environ 400 m jusqu&#39;au côté de l&#39;hôpital de Dongsan, la colline de Cheongna est l&#39;endroit où commence l&#39;allée moderne.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Boulettes plates appartenant à 10 Daegu - Jung-gu, Daegu, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/75/756e17b9-aea5-439a-a2f3-7cef0b2ecfbb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Boulettes plates appartenant à 10 Daegu
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si les gens sont bondés à la gare du marché de Seomun pendant la journée, c&#39;est la gare de Suseongmot la nuit. Beomeocheon, qui s&#39;étend de haut en bas de la gare de Suseongmot, est une nouvelle zone photo émergente. Les bâtiments faiblement éclairés et les bâtiments colorés se mélangent pour créer un nouveau look de la vue nocturne de Daegu. Après avoir regardé la vue nocturne de Beomeocheon, vous pouvez marcher environ 5 minutes jusqu&#39;à l&#39;étang de Suseong. Contrairement au paysage diurne où vous pouvez profiter de la brise fraîche du lac et prendre un canard, la vue nocturne de l&#39;étang Suseong est magnifique. Un spectacle de fontaine cool a lieu pour faire correspondre l&#39;éclairage et la musique. Une variété de spectacles de rue vous emmène autour de la promenade autour du lac.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vue de nuit de l&#39;étang de Suseong avec un spectacle de fontaine musicale - Jung-gu, Daegu, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/75/8ec6806b-3366-4f93-a828-697743191c7a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vue de nuit de l&#39;étang de Suseong avec un spectacle de fontaine musicale
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Lorsque vous descendez à la gare de Dalseong Park, le Dalseong Park est un endroit où vous pouvez rencontrer de vieux Saturne et des animaux mystérieux, et vous pouvez marcher jusqu&#39;à la centrale électrique de Daegu Art gratuitement.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Dalung Park Gwanpungru - Jung-gu, Daegu, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/75/f25f2f64-3246-4ce4-bcaa-d1980c3bf515.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Dalung Park Gwanpungru
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Descendez à Daebong Station et marchez 10 minutes le long de Sincheon. Dans la ruelle pleine de peintures murales rappelant la chanteuse Kim Gwang-seok, la chanson de Kim Gwang-seok coule. La salle des enfants compte le plus grand nombre d&#39;enfants. La pelouse est un abri pour les familles et une salle d&#39;exposition pour diverses expériences scientifiques est une aire de jeux pour enfants.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Citoyens profitant de promenades vertes le long du parc Saturne - Jung-gu, Daegu, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/75/d48cfd64-9f27-4db0-a43b-ec3477b936af.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Citoyens profitant de promenades vertes le long du parc Saturne
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Parmi les trains, le train sur le thème de «Robocar Poly» est populaire auprès des enfants. La station Suseongmot, la station Dalseong Park et la station Seomun Market donnent un autre plaisir à la diffusion par le dialecte amical.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;16&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Enfants acclamant l&#39;arrivée du train Robocar Poli - Jung-gu, Daegu, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/75/0e96ad43-57d8-4456-a61c-cc3d90bf77a0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Enfants acclamant l&#39;arrivée du train Robocar Poli
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Info voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p style=&#34;&#34;&gt;
    &lt;font color=&#34;#000001&#34;&gt;
     Daegu Metropolitan Rapid Transit Corporation / 250, Wolbae-ro, Dalseo-gu, Daegu, Corée / 053-643-2114
     &lt;br/&gt;
     -Seomun Market / 45, Daejang-ro 26-gil, Jung-gu, Daegu / 053-256-6341
     &lt;br/&gt;
     -Étang Suseong / 35-5, Yonghak-ro, Suseong-gu, bureau Daegu / Suseong-gu 053-666-2863
     &lt;br/&gt;
     &lt;br/&gt;
     &lt;strong style=&#34;&#34;&gt;
      Restaurants près de
     &lt;/strong&gt;
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    - Blowfish le plus fugueux: Pufferfish Cuisine / 87, Dean-ro, Suseong-gu / 053-767-8877
    &lt;br/&gt;
    -Jingol Alley Restaurant: Yukgaejang / 9-1 Jingolmok-gil, Jung-gu / 053-253-3757
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Pièces
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Hôtel Suseong: 106-7, Yonghak-ro, Suseong-gu / 1899-1001
    &lt;br/&gt;
    Daegu Grand Hotel: 305, Dongdaegu-ro, Suseong-gu / 053-742-0001
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.daegugrand.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.daegugrand.co.kr/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Sympathy Guest House: 32, Jungang-daero 79-gil, Jung-gu / 070-8915-8991
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://blog.naver.com/empathy215&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://blog.naver.com/empathy215
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été mises à jour en septembre 2017 et peuvent changer par la suite. Veuillez vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, de sorte que l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jung-gu, Séoul, Corée - &#34;Où est le délicieux régime végétarien?&#34; Une expérience de restaurant végétarien omnivore</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/where-is-the-delicious-vegetarian-diet-an-omnivorous-vegetarian-restaurant-experience-60-fr/</link>
      <pubDate>Sat, 29 Feb 2020 20:22:41 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/where-is-the-delicious-vegetarian-diet-an-omnivorous-vegetarian-restaurant-experience-60-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Jung-gu, Seoul, Korea&#34; data-title=&#34;where-is-the-delicious-vegetarian-diet-an-omnivorous-vegetarian-restaurant-experience--60&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Bad Farmers nettoie le jus et la salade - Jung-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/60/20c42931-573e-4ac2-b5fa-539bf64a128c.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Bad Farmers nettoie le jus et la salade
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   &#34;Où est le délicieux régime végétarien?&#34; Une expérience de restaurant végétarien omnivore
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Jung-gu, Séoul, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il est naturel que les gens modernes qui s&#39;intéressent beaucoup à la santé s&#39;inquiètent de la nourriture. Je sais que «ce que vous mangez» détermine votre corps, mais ce n&#39;est pas aussi facile que vous le pensez de manger des «aliments sains». Alors préparé. Profitez d&#39;un voyage végétarien de guérison à Séoul! Hongdae &amp;amp; Sinchon, une rue où les jeunes vivent dans des cultures diverses, Jongno &amp;amp; Insa-dong où se rassemblent les restaurants du temple, et les boutiques de spécialités de jus et salades Detox. Commencez avec un restaurant végétarien sain et délicieux!
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Avouez avant de commencer l&#39;article. Le journaliste est un homme omnivore proche du carnivore, partageant une forte amitié avec sa chair. Ceux qui ont été habitués au goût de mâcher sans se soucier du végétarisme ou partager le végétarisme. Cela ne signifie pas pour autant rechercher inhabituellement de la viande. Habituellement, pour le dire clairement, j&#39;ai mangé dès qu&#39;il est déséquilibré. Paradoxalement, cette partie est plus facile à comprendre en retournant le conte végétarien de &#34;Il n&#39;y a pas de restaurant à manger.&#34; C&#39;est parce qu&#39;il n&#39;y a pas beaucoup de restaurants dans le pays où les végétariens peuvent manger confortablement.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Végétarien, c&#39;est quoi?
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Apprenons à connaître ici. Pour ceux qui sont indifférents au végétarisme, les «végétariens» ne sont que des gens qui mangent de l&#39;herbe sans manger de viande, mais le type de «végétarien» est plus subtil que vous ne le pensez. Tout d&#39;abord, selon que vous mangez du poisson et des fruits de mer
   &lt;strong&gt;
    &#39;Végétarien&#39;(남성)
   &lt;/strong&gt;
   과
   &lt;strong&gt;
    «Semi végétarien»
   &lt;/strong&gt;
   Divisée en
   &lt;strong&gt;
    Végétarien(남성)
   &lt;/strong&gt;
   Est végétalien
   &lt;strong&gt;
    Végétalien(남성)
   &lt;/strong&gt;
   Autorisé seulement, lait et produits laitiers
   &lt;strong&gt;
    Lacto
   &lt;/strong&gt;
   Seuls les œufs autorisés
   &lt;strong&gt;
    Ovo
   &lt;/strong&gt;
   , Oeufs, lait, produits laitiers
   &lt;strong&gt;
    Lacto Ovo
   &lt;/strong&gt;
   Fait parti. Tous ne mangent pas de viande, de poisson et de fruits de mer.
   &lt;br/&gt;
   «Semi-végétarien», qui permet le poisson et les fruits de mer, mange du lait, du brun, du poisson et des algues à l&#39;exception de la viande rouge.
   &lt;strong&gt;
    Polo
   &lt;/strong&gt;
   Et le lait, le brun et le poisson
   &lt;strong&gt;
    Pesco
   &lt;/strong&gt;
   Et généralement végétalien, mais selon les circonstances
   &lt;strong&gt;
    Flexitarien
   &lt;/strong&gt;
   De nos jours, de plus en plus de gens choisissent le «végétarien» comme pratique pour la santé personnelle et la protection de l&#39;environnement.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Hongdae &amp;amp; Sinchon
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Il y a quelques restaurants végétariens à Hongdae, la «zone spéciale de diversité» comme «la zone de libération des jeunes». L&#39;ambiance est différente de celle de Jongno &amp;amp; Insa-dong. Est-ce un café qui peut servir un repas? Vous pouvez profiter du restaurant spécialisé dans la santé du riz brun Slobi, situé près de la sortie 9 de Hongik Univ. J&#39;ai regardé &amp;lt;Jack&#39;s Bean&amp;gt;.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Tout d&#39;abord, Sloby est la plus proche de la gare de l&#39;Université Hongik. A cette époque, la table est la plus populaire. Nous servons du riz maison simple avec de la soupe et des plats d&#39;accompagnement. Il est populaire comme lieu de restauration pour ceux qui visent le «végétarien» et le «sain».
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;À l&#39;intérieur du bâclé - Jung-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/60/f468596e-f0da-40b0-8666-2bb05ef313ee.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     À l&#39;intérieur du bâclé
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le repas du lundi, qui ne peut être dégusté que le lundi, est uniquement disponible en tant que végétarien. À ce moment-là, il lui montrera une table de repas (8000 wons), des bols de riz aux champignons assortis (8000 wons), un bol de viande feu (string) (8000 wons), puis du curry (8000 wons).
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le menu le plus populaire de Hongdae Café Slobby «Then That Time» - Jung-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/60/7a739693-44cf-4c1f-a82b-676be40dbe53.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le menu le plus populaire de Hongdae Café Slobby «Then That Time»
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les végétariens et les non-végétariens peuvent «manger sainement» ensemble.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bol de champignons de Slobby qui est populaire parmi les gens modernes qui veulent une alimentation saine - Jung-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/60/db5118bb-5eb6-4041-a13c-a0ed89940bb2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bol de champignons de Slobby qui est populaire parmi les gens modernes qui veulent une alimentation saine
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Vient ensuite Sukara, située au premier étage du petit théâtre Sanwoolim en face de Hongdae. Un nouveau monde se déroule avec le tableau de menu. En plus des plats principaux, des desserts tels que des gâteaux, des boissons et des glaces sont également disponibles pour les végétaliens. Pour ceux qui ne mangent pas de lait, ils ont également des boissons au lait de soja, une variété de jus de fruits, du thé, du café décaféiné et des vins biologiques.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;À l&#39;intérieur de Sukhara, situé au 1er étage du petit théâtre de Sanwoolim - Jung-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/60/91d7d3ed-9867-4410-8cb8-5d810c43f752.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     À l&#39;intérieur de Sukhara, situé au 1er étage du petit théâtre de Sanwoolim
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Bien sûr, non seulement des boissons, mais aussi des plats à la carte tels que des repas et des collations sont également disponibles. Pain de levure naturelle fait maison (5000 wons) pour végétalien, pain de levure naturelle et assiette de soupe de riz brun (12000 wons), village de Shinan pour les fromages végétariens fermentés (11000 wons), légumes de saison, pâtes de blé entier aux légumes (12000 wons) et curry de poulet au beurre ( 11 000 won) sont également disponibles. Tous les éléments du menu sont disponibles à l&#39;exception des omelettes au fromage, des pâtes complètes et des menus du jour (12h00-15h00, 17h30-20h00).
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Tofu Cheesecake - Jung-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/60/8c2c6a77-68ef-4d38-bcf3-3f826186ea4e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Tofu Cheesecake
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Des desserts sains tels que des gâteaux aux fruits d&#39;été, de la crème glacée à l&#39;amaretto (7500 won), du cheesecake au tofu (6000 won) et du parfait au yogourt fait maison (7500 won) sont également disponibles.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Parfait au yaourt fait maison - Jung-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/60/585bee74-ba0c-4ed5-97c3-5fd4809603a2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Parfait au yaourt fait maison
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Non loin du théâtre Sanwoolim, il y a un magasin spécialisé de falafels appelé Jaxbin.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Assiette Falafel - Jung-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/60/886b4a7a-cb6f-43a7-91e2-087dd6fa4833.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Assiette Falafel
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En Corée, les pois chiches, qui ne sont pas cultivés, sont appelés `` Falafel &#39;&#39; en broyant l&#39;ail, les oignons et le persil en morceaux ronds. Lorsque vous coupez l&#39;extérieur croustillant, vous trouverez une peau fraîche au goût de croquette. Il n&#39;y a pas de viande, mais il semble manger de la viande.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;16&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sauce du Moyen-Orient avec huile d&#39;olive, ail, houmous - Jung-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/60/165755c5-e213-4645-bd89-4ca224b7adee.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sauce du Moyen-Orient avec huile d&#39;olive, ail, houmous
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La saveur est ravivée en broyant du pois chiche avec du «pallafel» et en ajoutant du houmous, une sauce du Moyen-Orient à l&#39;huile d&#39;olive et à l&#39;ail.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;18&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pain creux sans additifs, pita - Jung-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/60/500e533e-f124-48ce-8edc-5aa539b59762.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pain creux sans additifs, pita
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Lorsque vous commandez un menu, dites «végétalien» et faites-le cuire. Wrap au falafel (6500 won), sandwich au falafel (4800 won), salade de falafel (6500 won), houmous (4500 won), plateau de falafel (15800 won).
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;20&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Plat de haricots avec pois chiches et fromage - Jung-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/60/68aec731-fabe-4cd9-a93d-18e68f54bc05.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Plat de haricots avec pois chiches et fromage
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ah, Slunch Factory près de la station Sangsu et Loving Hut à Sinchon sont également des restaurants végétariens près de Hongdae.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;22&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sandwiches au falafel et salade de pita - Jung-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/60/f395646a-a277-4850-ad7e-635dbcd47251.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sandwiches au falafel et salade de pita
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Insadong et Jongno à côté du temple Jogyesa… Des magasins d&#39;alimentation du temple aux simples magasins végétariens
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il y a beaucoup de restaurants spécialisés autour de Jongno &amp;amp; Insa-dong, où se trouve le temple Jogyesa. La nourriture du temple, communément appelée «zebap», est littéralement leur nourriture. Selon la doctrine bouddhiste qui interdit de «tuer», il a un régime végétarien naturel et goûte sans venir (oignons verts, ail, apaiser, poireau, cerises rouges). Le goût de l&#39;homme moderne, domestiqué par divers assaisonnements et assaisonnements, est ennuyeux pour la bouche, mais après avoir mangé, beaucoup de gens le trouvent confortable et sain. Hongger est une plante qui n&#39;est pas disponible en Corée et interdit les oignons en Corée.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Soupe aux haricots de bois au magasin spécialisé du temple &amp;lt;Bow Gongyang&amp;gt; - Jung-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/60/dd3346cf-8815-4c9f-82ae-b2969dc03d8a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Soupe aux haricots de bois au magasin spécialisé du temple &amp;lt;Bow Gongyang&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Dans la zone autour du temple Jogyesa, il y a des restaurants végétariens tels que &amp;lt;Gallery&amp;gt; et &amp;lt;Bow Gong Gong&amp;gt;, où la nourriture du temple est servie comme cours. Bien sûr, il existe également des menus (relativement) peu coûteux qui peuvent être appréciés le midi en semaine.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bain de rajeunissement Sacheol à la boutique spécialisée du temple &amp;lt;Bow Gongyang&amp;gt; - Jung-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/60/18f0d3d8-0c76-4bfc-9f95-39b93663c758.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bain de rajeunissement Sacheol à la boutique spécialisée du temple &amp;lt;Bow Gongyang&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   À Gosang, vous pouvez déguster un bol de riz miso au sarrasin (15000 wons), un balwoo (19000 wons, du tofu au sésame perilla et un gangjeong aux champignons) et des offrandes (29000 wons, des légumes de bardane, du soja sodam, du potée de champignons). . À Bawong Gongyang, qui propose des plats de cours, vous pouvez profiter de plats spéciaux pour le déjeuner tels que le repas de riz à la feuille de lotus (12 000 won) à partir de 1h00 en semaine.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Champignon Gangjeong a montré que la nourriture végétarienne est également délicieuse - Jung-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/60/eb8d6f95-b7f9-4bb0-a53a-cabc7abbd7c8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Champignon Gangjeong a montré que la nourriture végétarienne est également délicieuse
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   À Kwagane Food, situé sur le marché de Tongin, à une courte distance d&#39;Insa-dong, il y aura des aliments réguliers tels que le Ssambap (12 000 wons) et le Ginseng Pork Bulgogi (9 500 wons). Dans Five World Flavours, vous pouvez déguster des nouilles végétariennes (5500 wons), du porc aigre-doux aux prunes (15 000 wons) et des escalopes de haricots (11 000 wons).
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Repas de cours &amp;lt;Bowoo Gongyang&amp;gt;, riz aux feuilles de lotus et soupe miso moderne - Jung-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/60/1d43a7d2-39d7-4c9e-bc83-ee2af0ab4797.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Repas de cours &amp;lt;Bowoo Gongyang&amp;gt;, riz aux feuilles de lotus et soupe miso moderne
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La victoire du temple Jogyesa est également connue des Shintoïstes. Vous pouvez déguster un festin, des nouilles bibimb et une soupe aux algues (4000 won) à un prix raisonnable. Dans les temples, les nouilles sont appelées seung seung. Cela signifie que les nouilles sont suffisamment délicieuses pour faire rire le moine.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Riz à la feuille de lotus au parfum de feuille de lotus parfumé - Jung-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/60/84d8dc2a-b833-40e6-8c21-4e87a3c39ebf.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Riz à la feuille de lotus au parfum de feuille de lotus parfumé
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   As-tu entendu parler de? Juice Cleanse nettoie mon corps
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Enfin, nous introduisons le «Klen&#39;s Juice», qui exclut même le goût à mâcher. C&#39;est un régime de désintoxication populaire qui nettoie le corps avec du jus de désintoxication, qui élimine les substances toxiques du corps. La pratique consiste à remplacer les repas par des jus pressés uniquement avec des légumes et des légumes au lieu du riz. Les jus composés uniquement de jus de légumes et de fruits ont meilleur goût que vous ne le pensez. Selon leur condition physique, les jus détox peuvent être pris de 1 jour à 2 semaines. Il gagne en célébrité grâce aux stars qui ont vu des effets dramatiques sur l&#39;alimentation avec le programme Juice Cleanse.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Une variété de jus du magasin de jus Detox Energy Kitchen - Jung-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/60/dde5d3ef-1ecb-4843-9a7f-ca2b40bb3716.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Une variété de jus du magasin de jus Detox Energy Kitchen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il y a des bars à jus Klens spécialisés dans la région de Gangnam tels que Bad Farmers et Energy Kitchen sur Sinsa-dong Garosu-gil. Les prix des jus varient légèrement selon les ingrédients, mais sont plus élevés que les cafés franchisés. L&#39;idée de jus au lieu de riz serait remplie avec le nom de jus «Désolé, mon corps» et «Eh bien tu es bon pour vivre» a disparu. J&#39;ai juste ri et j&#39;étais tellement désolé de finir.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;18&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bad Farmers Cleanse Juice and Health Bar - Jung-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/60/dfb0ec0e-6aad-40f4-af88-38d1cbaf036c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bad Farmers Cleanse Juice and Health Bar
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Info voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Restaurants à proximité
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Gravure: 26 Euljiro 5 gils, Jung-gu / Temple Food / 02-6030-8955
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.baru-gosang.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.baru-gosang.com/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Balwoo Gongyang: 56, Woojeongguk-ro, Jongno-gu / Repas de riz aux feuilles de lotus (spécial déjeuner) / Nourriture du temple / 02-2031-2081
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.baru.or.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.baru.or.kr/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Oh World: Insadong 12 gils, Jongno-gu / Vegan Jajangmyeon, Bean Cutlet etc. Vegan / 02-735-7171
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.go5.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.go5.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Kwakgane Food: 6 gils, Pilun-daero, Jongno-gu
    &lt;br/&gt;
    Cafe Sloby: Hongik-ro 6-gil, Mapo-gu / Puis bol de riz / Bol de riz aux champignons / 02-3143-5525
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://blog.naver.com/slobbie8&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://blog.naver.com/slobbie8
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Sukara: 157 Wausan-ro, Mapo-gu / lait de soja, soupe de légumes, dessert végétalien, pâtes de blé entier aux légumes de saison, etc. / 02-334-5919
    &lt;br/&gt;
    Jaxbin: 29, Wausan-ro, Mapo-gu / Pelafel, Hummus / 02-333-4849
    &lt;br/&gt;
    Usine d&#39;abattage: 336-18, Sangsu-dong, Mapo-gu / Bol de riz aubergine épicé, Riz brun Riz frit aux algues et riz frit / 02-6367-9870
    &lt;br/&gt;
    Loving Hut: 35, Yeonsei-ro, Seodaemun-gu / Vegan Steak, Vegan Bean Cutlet / 02-333-8088
    &lt;br/&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.lovinghut.kr/kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.lovinghut.kr/kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Bad Farmers: 523-21, Sinsa-dong, Gangnam-gu / Salades, Detox Juice / 02-515-8400
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://badfarmers1.cafe24.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://badfarmers1.cafe24.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Hébergement
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Hôtel The Designers Jongno Branch: 89-8 Supyo-ro, Jongno-gu / 02-568-8370
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://hotelthedesigners.com/jongno/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://hotelthedesigners.com/jongno/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Centre Mark Hotel: 38, Insadong 5-gil, Jongno-gu / 02-731-1000
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.centermarkhotel.com/kor/main/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.centermarkhotel.com/kor/main/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Hôtel Benikea Premier Mary Gold: 112 Yanghwa-ro, Mapo-gu / 02-332-5656
    &lt;br/&gt;
    Hôtel Y: Seogang-ro 20 gils, Mapo-gu / 02-1661-1055
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.yhotel.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.yhotel.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été fournies en septembre 2015. Elles peuvent changer par la suite, veuillez donc vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, de sorte que l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jung-gu, Séoul, Corée - Forfaits hôteliers de Noël et du Nouvel An «Pour des vacances spéciales»</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/christmas-new-year-hotel-packages-for-special-holidays-45-fr/</link>
      <pubDate>Thu, 27 Feb 2020 22:02:39 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/christmas-new-year-hotel-packages-for-special-holidays-45-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-title=&#34;christmas-new-year-hotel-packages-for-special-holidays--45&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Forfait de Noël présenté à InterContinental Seoul &amp;lt;Crédit photo: InterContinental Seoul&amp;gt; - Jung-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/45/e5d97fad-3b5c-45b3-b605-089535362e52.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Forfait de Noël présenté à InterContinental Seoul &amp;lt;Crédit photo: InterContinental Seoul&amp;gt;
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Forfaits hôteliers de Noël et du Nouvel An «Pour des vacances spéciales»
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Jung-gu, Séoul, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Les vents froids nous rendent plus légers dans nos poches. Voici un petit forfait hôtelier extravagant pour vous qui travaillez dur depuis un an. Jetons un coup d&#39;œil juste au cas où. Qui connaît et rencontrera quelqu&#39;un qui veut profiter du forfait hôtel de Noël!
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Grand Ambassadeur Séoul
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Le forfait Tout sur la veille est prêt pour la veille de Noël romantique. Le dîner de Noël dans la salle de banquet au 19ème étage avec une vue panoramique de nuit sur la montagne Namsan est inclus. À partir de 429000 won. Il y a aussi un «forfait vacances douces» pour le temps romantique seulement. Il se compose d&#39;une nuit, d&#39;une bouteille de vin et de macarons sucrés dans une chambre supérieure confortable pendant 24 et 31 jours. À partir de 25,9600 won. Il y a aussi un «Namsan Sunrise Package» où vous pouvez vous préparer pour le Nouvel An tout en regardant le lever du soleil à Namsan, le symbole de Séoul. Du café et des plats chauds sont utiles pour la randonnée à Namsan, et deux petits déjeuners en chambre et un laissez-passer pour se détendre après le lever du soleil. Une seule journée le 31 décembre. À partir de 28,3800 won. Tous les clients ont un accès gratuit à la piscine et à la salle de fitness de l&#39;hôtel. TVA 10% non incluse. Demandes et réservations 02-2270-3111.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;https://grand.ambatel.com/seoul/main.amb&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     https://grand.ambatel.com/seoul/main.amb
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Forfait de Noël «Tout sur la veille» &amp;lt;Photo gracieuseté du Grand Ambassadeur&amp;gt; - Jung-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/45/6a21a210-c458-4be6-a3ac-a505a1f709ac.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Forfait de Noël «Tout sur la veille» &amp;lt;Photo gracieuseté du Grand Ambassadeur&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Grand Hilton Seoul
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Le Grand Hilton Seoul a préparé trois forfaits «Love At Christmas» seulement pour une semaine du 19 au 25 pour ceux qui rêvent d&#39;un Noël doux et romantique. «Love et Christmas 1» comprend une chambre de luxe, une promotion Happy Hour, où vous pourrez déguster une bouteille de vin rouge et une bière pression illimitée de 18 h à 21 h. «Love Et Christmas 2» aura des billets pour le dîner ajoutés à la chambre surclassée. Si vous rêvez d&#39;une journée dans une suite junior, vous pouvez utiliser Love At Christmas 3. Le prix commence à 220 000 won. Contactez le 02-2287-8400.
    &lt;br/&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.grandhiltonseoul.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.grandhiltonseoul.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   ▶ Lotte Hotel Seoul
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Du 24 au 26 décembre, le Lotte Hotel Sogong Branch organisera le Forfait Chaleur de Noël 2014. Chambres supérieures, petit-déjeuner buffet, poupée ours Lotte Hotel, gâteau et vin de Noël et mini sapin de Noël. Le Sweet Package, qui comprend des chambres surclassées pour les juniors, bénéficiera d&#39;un service d&#39;étage pour deux dîners spéciaux de Noël. De 390 000 won.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Forfait Noël &amp;lt;Photo gracieuseté de Lotte Hotel Seoul&amp;gt; - Jung-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/45/20251c9b-8be6-48a4-90eb-2fca79766594.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Forfait Noël &amp;lt;Photo gracieuseté de Lotte Hotel Seoul&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Il y a aussi un package Happy New Year 2015 le dernier jour de l&#39;année. Il existe des `` packages de base &#39;&#39; qui comprennent des chambres supérieures, le petit-déjeuner, des gâteaux du Nouvel An, des poupées Zolme pour célébrer l&#39;année et des `` packages de costumes &#39;&#39; pour profiter des repas dans des chambres de catégorie supérieure. De 320 000 won. Taxe et frais de service séparément. Contactez le 02-759-7311
    &lt;br/&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.lottehotelseoul.com/kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.lottehotelseoul.com/kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Forfait Bonne année 2015 (Photo gracieuseté de Lotte Hotel Seoul) - Jung-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/45/7c8d5802-216d-486f-b6ef-9dd441e84a4c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Forfait Bonne année 2015 (Photo gracieuseté de Lotte Hotel Seoul)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Mayfield Hotel
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    À l&#39;hôtel Mayfield, le forfait de Noël et de fin d&#39;année My Sweet Heart est disponible en trois versions du 24 au 31 décembre. Il comprend une &#34;boîte à bonbons&#34; contenant des bonbons, de la gelée et des bonbons importés, et un envoi d&#39;amour &#34;livraison à cœur doux&#34; des lettres.
    &lt;br/&gt;
    La version 1 de &#34;My Sweet Heart&#34; comprend une chambre supérieure et un petit-déjeuner buffet Michelin, tandis que la version 2 propose des bandeaux de Noël et du vin de Santa Helena uniquement pour les clients de la veille de Noël. La version 3 propose des spectacles et des dîners de réveillon de Noël. À partir de 276 000 won. Taxe et frais de service séparément. Contactez le 02-2660-9000.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.mayfield.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.mayfield.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Grand InterContinental Seoul
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Le Grand InterContinental Seoul propose un forfait &#34;Noël d&#39;amour&#34; qui ajoute du cinéma à votre séjour à l&#39;hôtel. Les forfaits pour les personnes modernes qui souhaitent profiter à la fois de la détente et de la vie culturelle de la ville comprennent une corbeille de chocolat et une bouteille de vin. Il propose également des billets pour le stand du marché de Noël du festival d&#39;hiver qui se tient dans le complexe COEX. Il existe également un «forfait Célébration 2015» pour la nouvelle année. En 2015, vous pourrez déguster un vin à volonté dans le salon du hall de l&#39;hôtel, basé sur la guérison dans la ville, et découvrir Bongeunsa et d&#39;autres feux d&#39;artifice. Les forfaits de Noël commencent à 305 000 won et les forfaits du Nouvel An commencent à 295 000 won. Taxe et frais de service séparément. Contacter 02-3430-8888
    &lt;br/&gt;
    &lt;a href=&#34;https://www.grandicparnas.com:444/kor/index.do&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     https://www.grandicparnas.com:444/kor/index.do
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;5&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Forfait Célébration 2015 (Photo gracieuseté d&#39;InterContinental) - Jung-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/45/936bb4ea-1419-4adf-be8e-fdc31dfaf6e3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Forfait Célébration 2015 (Photo gracieuseté d&#39;InterContinental)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Palais impérial de Séoul
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    L&#39;Impérial Palace Seoul a préparé un forfait «Dans l&#39;ambiance de l&#39;amour» pour un Noël romantique au cœur de la ville. Comprend chambre, petit-déjeuner, bougie et soucoupe en bois véritable. Si vous choisissez une chambre comme suite, un service d&#39;étage tel que du vin, de la pizza, du chocolat et des mini gâteaux est ajouté. Il y a aussi un forfait «Dans l&#39;ambiance de l&#39;amour-veille spéciale» où vous pouvez profiter des fêtes de Noël dans votre chambre. Il s&#39;agit d&#39;un forfait spécial qui comprend deux billets pour la fête de Noël du Lobby Lounge Del Mar dans le forfait «Dans l&#39;ambiance de l&#39;amour». Il y a aussi un forfait réveillon du Nouvel An qui vous permettra de profiter de la fête de fin d&#39;année et du Nouvel An. Les forfaits de Noël commencent à 290 000 won et les forfaits du Nouvel An commencent à 220 000 won. Taxe et frais de service séparément. Contactez le 02-3440-8000.
    &lt;br/&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.imperialpalace.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.imperialpalace.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été créées en décembre 2014. Elles peuvent changer par la suite, veuillez donc vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, de sorte que l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;6&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Forfait Noël 2014 &amp;lt;Photo gracieuseté de l&#39;Imperial Palace Seoul&amp;gt; - Jung-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/45/2c7e78ad-3319-48e8-919d-bf48b2285e36.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Forfait Noël 2014 &amp;lt;Photo gracieuseté de l&#39;Imperial Palace Seoul&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jung-gu, Séoul, Corée - Kung Fu Panda, comment êtes-vous né?</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/kung-fu-panda-how-were-you-born-36-fr/</link>
      <pubDate>Thu, 27 Feb 2020 00:54:46 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/kung-fu-panda-how-were-you-born-36-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-title=&#34;kung-fu-panda-how-were-you-born--36&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Kung Fu Panda Po devant le Musée d&#39;Art de Séoul - Jung-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/36/31e89ec8-76b6-4659-a8cc-d7d485be290c.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Kung Fu Panda Po devant le Musée d&#39;Art de Séoul
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Kung Fu Panda, comment êtes-vous né?
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Jung-gu, Séoul, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Aux terribles royaumes de Shrek et Fiona, à Qing Qingshan où le Kung Fu Panda Po est né, et au village viking de Burke où volent des dragons. Comment étaient ces lieux qui semblaient exister quelque part dans le monde? Si vous êtes curieux de connaître la merveilleuse histoire et le fond qui ont attiré notre attention, commencez ici à DreamWorks Animation Special!
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Dreamworks révèle la peau intérieure de l&#39;animation
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les personnages du film bougent mon chemin! DreamWorks Animation Special Exhibition, où Kung Fu Panda &#39;Sipu Sabu&#39; vous fait sourire et vous attend pour une merveilleuse expérience de l&#39;île de Burk avec Dragon &#39;Twosley&#39;. Cette exposition, qui se déroule du 30 avril au 15 août au Musée d&#39;art de Séoul, est un événement intéressant pour les amateurs d&#39;anime.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La girafe timide Melman de Madagascar - Jung-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/36/df26b9b1-db17-4620-86dc-40025860443e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La girafe timide Melman de Madagascar
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Dès l&#39;entrée du musée, le grand `` po &#39;&#39; vous accueille, et à l&#39;entrée de l&#39;exposition, le dragon `` Twosleys &#39;&#39; vous accueille. C&#39;est là que les animations de sueur de sang de 20 ans sont révélées.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le joli visage de Melman se trouve à l&#39;intérieur du hall d&#39;exposition - Jung-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/36/0dc33bb4-a181-47de-8730-11ac726049b3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le joli visage de Melman se trouve à l&#39;intérieur du hall d&#39;exposition
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Vous pouvez voir environ 400 œuvres de différents types, des dessins conceptuels initiaux aux story-boards, peintures originales, personnages 3D et modèles de décors, partitions de films et masques.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le public regarde l&#39;exposition d&#39;animation - Jung-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/36/3f9e0990-b487-40ab-9974-f7e3f318151f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le public regarde l&#39;exposition d&#39;animation
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Comme vous pouvez le voir, cela ajoute à l&#39;assaisonnement de chaque responsable.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vous pouvez également voir l&#39;animation initiale en vidéo - Jung-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/36/ea0f85f3-8888-4a23-9738-6b2a2d2579b7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vous pouvez également voir l&#39;animation initiale en vidéo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Du croquis à l&#39;écran
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Cette exposition n&#39;est pas seulement un lieu de présentation d&#39;œuvres. Afin d&#39;examiner les différents travaux collaboratifs et l&#39;ensemble du processus de réalisation de l&#39;animation un par un, il l&#39;introduit dans trois domaines: personnage, histoire et monde.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Apparition initiale et achèvement des personnages actuels - Jung-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/36/819f5ba8-fec0-493e-ab5d-460a44c8e614.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Apparition initiale et achèvement des personnages actuels
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il y a plusieurs croquis sur le mur de la section des personnages qui montrent comment l&#39;idée initiale est née en tant que personnage grâce au dessin et au croquis conceptuels. En regardant les croquis initiaux, le personnage à l&#39;écran est incroyablement différent et non cuit.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Visiteurs visualisant divers croquis - Jung-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/36/f9a33b62-38a1-4e59-8f15-29fa8c805e55.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Visiteurs visualisant divers croquis
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Des personnages familiers en argile ou en plâtre accueillent le public dans une boîte transparente.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;À l&#39;intérieur d&#39;une animation spéciale - Jung-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/36/b32fde15-b4e6-49c6-8350-578063e2f37e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     À l&#39;intérieur d&#39;une animation spéciale
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les enfants n&#39;ont pas non plus le temps de s&#39;ennuyer. Le coin Face Poser, où vous pouvez créer des expressions faciales de personnages célèbres, y compris Sifu Sabu de Kung Fu Panda, est parfait pour les enfants qui s&#39;intéressent à l&#39;art d&#39;élever les rêves de leurs animateurs en changeant leurs expressions faciales.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Corner Face Poser pour changer l&#39;apparence des personnages - Jung-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/36/d055cd9d-8406-4822-83b6-50847407943e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Corner Face Poser pour changer l&#39;apparence des personnages
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Qu&#39;en est-il du processus de raconter des histoires à ces personnages? La section histoire capte les yeux comme si les artistes travaillaient et venaient de s&#39;éloigner du studio. Des centaines et des milliers de storyboards, ainsi que des vidéos, transmettent la progression intacte. En particulier, la vidéo de «pitching», qui raconte l&#39;histoire de façon vivante comme une grand-mère qui a raconté une histoire dans son enfance, est un point incontournable!
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Des storyboards pleins de murs - Jung-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/36/ce9d9ef1-c19b-49fb-873f-0ef7633bddd6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Des storyboards pleins de murs
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La dernière partie du monde est pleine de plaisir. Il existe de nombreuses études et soucis pour exprimer la vision du monde de chaque pièce de manière réaliste. En particulier, la meilleure façon de vivre cette exposition est Bird&#39;s Eye View! Comme le personnage principal «hoquet» dans le domptage du dragon, il est mystérieux comme s&#39;il volait à l&#39;arrière du dragon «Twosleys».
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Déplacement de la table du studio d&#39;animation - Jung-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/36/148c7df8-1d69-4d61-867e-6e534302602a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Déplacement de la table du studio d&#39;animation
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   L&#39;animation de DreamWorks n&#39;est pas seulement pour les enfants. Les rêves, les espoirs et le courage sont les œuvres qui ont été aimées par le public en faisant fondre les valeurs que les humains devraient toujours poursuivre. Jetons un coup d&#39;œil à la façon dont ces œuvres sont réalisées et expérimentons le vrai courage des enfants et les rêves précieux que les adultes ont oubliés. Votre demain changera à nouveau.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le vol de dragon de cinéma qui peut éprouver la vue d&#39;oiseau - Jung-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/36/100dcd45-41fc-437e-a441-1bc61955e624.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le vol de dragon de cinéma qui peut éprouver la vue d&#39;oiseau
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Info voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Exposition spéciale Dreamworks Animation
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Adresse: 61 Seoul Deoksugung-gil, Jung-gu, Seoul
    &lt;br/&gt;
    Demandes: 02-325-1077
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurants près de
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
    -Goryeo Samgyetang: 1, Seosomun-ro 11-gil, Jung-gu, Seoul / Samgyetang / + 82-2-752-9376, 2734
    &lt;br/&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.krsamgyetang.com/main/?load_popup=1&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.krsamgyetang.com/main/?load_popup=1
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    - Pied à cinq parfums satisfait: 134-7, Seosomun-ro, Jung-gu, Séoul / Pied à cinq parfums satisfait, Bossam à cinq parfums de satisfaction / 02-753-4755
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.manjok.net/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.manjok.net/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Jeonju Yu Grandmother Bibimbap: 27-2, Sejong-daero 14-gil, Jung-gu, Seoul / Jeonju Bibimbap / 02-752-9282
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Pièces
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
    -Motel B: 28-1, Saemunan-ro, Jung-gu, Séoul / 010-4451-6401
    &lt;br/&gt;
    Westin Chosun Hotel (Séoul): 106 Sogong-ro, Jung-gu, Séoul, Corée / 02-771-0500
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.echosunhotel.com/main.action&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.echosunhotel.com/main.action
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    -24 Guesthouse Cheonggyecheon: 26, Euljiro 9-gil, Jung-gu, Séoul, Corée / 02-2274-0024
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://cheonggye-stream.24guesthouse.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://cheonggye-stream.24guesthouse.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été écrites en juin 2016. Elles peuvent changer par la suite, veuillez donc vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, de sorte que l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jung-gu, Séoul, Corée - Le hub K-Style rencontre l&#39;attrait de la Corée</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/kstyle-hub-meets-koreas-allure-32-fr/</link>
      <pubDate>Wed, 26 Feb 2020 21:57:15 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/kstyle-hub-meets-koreas-allure-32-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-title=&#34;kstyle-hub-meets-koreas-allure--32&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Centre alimentaire coréen - Jung-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/32/61f65a85-3aab-4c9a-a32d-60611e217a62.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Centre alimentaire coréen
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Le hub K-Style rencontre l&#39;attrait de la Corée
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Jung-gu, Séoul, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   L&#39;homme moderne vit dans un flot d&#39;informations. Néanmoins, de nombreuses personnes ont soif d&#39;informations réelles. Pourquoi? N&#39;est-ce pas parce que l&#39;information ne prend vie que lorsqu&#39;elle est connectée à la personne qui en a besoin? Les personnes modernes vivant dans une société où les voyages sont routiniers et en ligne 24 heures sur 24 ne font pas exception.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le K-Style Hub, qui a ouvert ses portes le 11 avril, est un nouveau centre de style qui peut montrer le goût et la mode coréens aux Coréens et aux étrangers. Expérience de la cuisine coréenne et de la culture coréenne, ainsi que des informations sur les voyages dans tous les coins de la Corée, les meilleurs experts vétérans du voyage en Corée offrent des services de conseil en voyage personnalisés.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le K-Style Hub, situé dans l&#39;immeuble de bureaux de l&#39;Organisation du tourisme de Séoul, Jung-gu, Séoul, comprend 1 300 pyeong d&#39;espace sur quatre étages. Au deuxième étage, vous pouvez obtenir des informations sur Hallyu et le tourisme médical, ainsi que des informations sur les voyages dans tous les coins de la Corée. Fournir des informations touristiques à l&#39;aide des technologies de pointe de l&#39;information et de la communication (TIC) de la Corée. Si vous manquez les informations analogiques, vous pouvez consulter le bureau d&#39;information.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Centre d&#39;information touristique - Jung-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/32/b00c73ac-878d-4e88-94e8-212411d17827.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Centre d&#39;information touristique
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vous êtes familier avec les médias numériques, vous pouvez utiliser des kiosques numériques, des tablettes, etc. pour obtenir les informations, et vous pouvez également profiter des informations sur les destinations prises par les drones.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Écran de vue à 360 degrés - Jung-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/32/c759a70c-777f-413e-9365-049fac9ec4a0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Écran de vue à 360 degrés
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   De plus, vous pouvez découvrir les destinations de voyage de la Corée juste en face de vous au centre d&#39;expérience Oculus en utilisant la réalité virtuelle (VR), ainsi que le coin photo animé avec des stars d&#39;Hallyu comme Psy en utilisant la réalité augmentée (AR).
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Expérience VR - Jung-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/32/05951238-7c11-42bc-b116-f77c264cc2e1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Expérience VR
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Vous pouvez également profiter du ski au saut à ski olympique de Pyeongchang, qui se tiendra à Gangwon-do en 2018. Si vous pouvez tolérer des étourdissements, comme une vraie randonnée.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Zone photo K-Star - Jung-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/32/d103d560-619d-4260-aa3f-3b965fdcc218.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Zone photo K-Star
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Prenez l&#39;escalator au troisième étage. Korean Food Experience Center est situé. C&#39;est également un espace pour en apprendre davantage sur la nourriture et la culture alimentaires coréennes à travers les saisons et les coutumes coréennes en utilisant la technologie coréenne des TIC. Le long des murs d&#39;entrée construits avec des méthodes d&#39;empilement de bois coréen traditionnelles, nos aliments saisonniers imprimés sur les portes et fenêtres à grille traditionnelle coréenne sont soignés et élégants.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;24 saisons et trois coutumes - Jung-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/32/1d6c3a62-8923-46e9-8b3f-f21b3a6a8a22.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     24 saisons et trois coutumes
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Dans l&#39;air à l&#39;extrémité du passage des 24 saisons, vous pouvez entendre une goutte d&#39;eau tomber sur la tête de poterie et sa forme d&#39;onde est projetée sur le mur. C&#39;est un moment où l&#39;eau, source de vie, si courante et qui n&#39;a jamais senti sa présence, se sent mystérieusement.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Tête et ingrédients - Jung-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/32/123cc093-1801-45c8-bb0a-406703cb5c41.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Tête et ingrédients
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Vous pouvez ensuite toucher les différentes céréales, haricots et épices en Corée et les sentir avec votre nez. Derrière la table d&#39;expérience, Jangdogdae ramène des souvenirs de Jangdogok que vous avez joué en jouant à cache-cache quand vous étiez enfant. La voix hurlant, &#34;Cache-le, je vois tes cheveux&#34;, erre dans mes oreilles.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;16&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Changdokdae traditionnel - Jung-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/32/260aa5ac-833b-454a-aa04-ae36d17f06bc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Changdokdae traditionnel
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En revanche, trois cubes kimono sont placés au milieu de la salle d&#39;exposition.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;18&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Spectacle média utilisant le couvercle Onggi - Jung-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/32/227ff6ff-2fc9-4649-95aa-4ce939cb964b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Spectacle média utilisant le couvercle Onggi
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Dans le premier cube, c&#39;est un espace d&#39;expérience où vous pouvez ouvrir nos ingrédients de saison un par un en ouvrant le tiroir de l&#39;armoire à pharmacie. La commode remplie d&#39;ingrédients de saison récoltés ressemble à notre grange traditionnelle. À côté se trouve un hologramme d&#39;épouvantail, seul dans une rizière vide après une récolte d&#39;automne.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;20&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cube qui présente les caractéristiques de la cuisine coréenne - Jung-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/32/d98303d5-1357-44ab-a81b-f4bd81eeef6e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cube qui présente les caractéristiques de la cuisine coréenne
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Dans le deuxième cube, vous pouvez tourner la poignée à la main et lire le livre sur la cuisine coréenne, et l&#39;assiette coréenne à 9 faces sur notre assiette en laque est ronde et ronde, et à côté se trouve une modernisation symbolisant l&#39;harmonie et l&#39;équilibre de la nourriture coréenne . Il y a un coin d&#39;expérience Hansang traditionnel. Encore une fois, tournez la poignée pour aligner les couleurs sous les aliments, et les quatre aliments sont soigneusement disposés sur une large assiette. C&#39;est une robe de style coréen modernisé qui tient compte de la couleur équilibrée et des nutriments et des calories équilibrés.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;22&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cube qui présente les caractéristiques de la cuisine coréenne - Jung-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/32/88b04cb0-2ca1-4cc2-a02f-dfed874ea30a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cube qui présente les caractéristiques de la cuisine coréenne
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le cube final est un luminaire symbolisant la valeur de la convergence, l&#39;une des caractéristiques de la nourriture coréenne. Nous montrons le charme de notre bibimbap, c&#39;est-à-dire la beauté de la fusion, qui fait bon usage des caractéristiques d&#39;ingrédients uniques tout en mélangeant et en mélangeant pour créer un nouveau goût à travers un travail qui sublime divers ingrédients en beauté artistique.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;24&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cube qui présente les caractéristiques de la cuisine coréenne - Jung-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/32/5b8c3749-025c-403a-bf85-a6f9a236f59a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cube qui présente les caractéristiques de la cuisine coréenne
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Arirang résonne du côté gauche et des images se forment sur 96 calottes. Divers modèles de nourriture coréenne et divers aliments qui les accompagnent sont projetés, et les quatre saisons de la Corée sont représentées dans des peintures à l&#39;encre sur le mur et au-dessus de la clôture. La technologie avancée de convergence des TIC de la Corée utilise notre Onggi traditionnel pour créer de belles œuvres d&#39;art.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;26&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cube qui présente les caractéristiques de la cuisine coréenne - Jung-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/32/57b53cc8-887d-4c01-8e52-7d79668673ec.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cube qui présente les caractéristiques de la cuisine coréenne
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Remontons d&#39;un étage. La cour entourée d&#39;élégants hanok semble calme. C&#39;est un centre d&#39;expérience culinaire coréen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;28&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Centre d&#39;expériences culinaires coréennes - Jung-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/32/c40000c5-4f40-4cce-8914-3b16f148b3ef.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Centre d&#39;expériences culinaires coréennes
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ici, vous pourrez déguster les aliments représentatifs de la Corée. Vous pouvez acheter de la nourriture à base de riz et de haricots, de la nourriture nord-coréenne et divers types de gâteaux de riz et de desserts en Corée.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;30&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jeonbeak de soja - Jung-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/32/3ae15047-eb68-4477-9d00-0d7af879fd0a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jeonbeak de soja
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Au Korean Food Center, 40 personnes peuvent découvrir simultanément la cuisine coréenne. En plus de notre nourriture de cour, de la nourriture Jongga, de la nourriture du temple, du Kimchi et du Bulgogi, diverses expériences culturelles peuvent être organisées sur réservation.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;32&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Liqueur traditionnelle - Jung-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/32/f87f1853-55bb-46ca-9160-af0d80abad3b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Liqueur traditionnelle
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   C&#39;est un espace où les master classes de chefs célèbres au pays et à l&#39;étranger, ainsi que les débutants, peuvent facilement faire de la cuisine coréenne.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;34&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Les touristes chinois prennent des cours de cuisine au Korean Food Centre - Jung-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/32/29d75aff-1028-425c-8c91-990b4af831c3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Les touristes chinois prennent des cours de cuisine au Korean Food Centre
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En plus des produits culturels coréens, tels que la nourriture et l&#39;artisanat, les produits de divers domaines créés par les petites et moyennes entreprises en Corée peuvent être achetés en un seul endroit. Au milieu du magasin, des œuvres de hanbok qui expriment la beauté de notre hanbok sont exposées, et à côté de lui, divers produits de hanbok qui peuvent être portés dans la vraie vie.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;36&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Marché de l&#39;art vendant d&#39;excellents produits culturels - Jung-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/32/d40a55ac-28c3-472f-ac7e-865aa9f991a3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Marché de l&#39;art vendant d&#39;excellents produits culturels
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le hub K-Style nouvellement ouvert crée un nouveau paradigme de culture d&#39;exposition en combinant les meilleures technologies TIC du monde avec notre culture.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;38&#34; id3=&#34;18&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Zone de promotion des produits commerciaux - Jung-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/32/86eab4be-0ed8-4bf4-8436-9a1a7e886b74.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Zone de promotion des produits commerciaux
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En termes de design, c&#39;est un nouveau point de repère du tourisme coréen qui montre l&#39;excellence de notre culture et de notre art à travers une belle harmonie de noir et blanc.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;40&#34; id3=&#34;19&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sun + line + line par Han Young-hee, écrivain Hanbok - Jung-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/32/9bd12c4e-ac26-4bf4-b478-4311dfcf0e50.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sun + line + line par Han Young-hee, écrivain Hanbok
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Info voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Hub de style K
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;a href=&#34;http://korean.visitkorea.or.kr/kor/bz15/kstylehub/overview.jsp&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://korean.visitkorea.or.kr/kor/bz15/kstylehub/overview.jsp
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Adresse: 2F ~ 5F, immeuble de bureaux de Séoul, 40, Cheonggyecheon-ro, Jung-gu, Séoul
    &lt;br/&gt;
    -Heures d&#39;ouverture: Centre d&#39;information touristique (ouvert toute l&#39;année, de 9h00 à 20h00), Korean Food Experience Center fermé tous les mardis de 10h00 à 18h00
    &lt;br/&gt;
    -Frais d&#39;entrée: gratuit (la salle d&#39;expérience culinaire coréenne au 4ème étage vend de la nourriture moyennant un supplément et les cours de cuisine sont organisés sur réservation préalable.)
    &lt;br/&gt;
    -Tél: Tourist Information Center (02-729-9497 ~ 9499), Korean Food Experience Center (02-6053-7177 ~ 79)
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été écrites en avril 2016. Elles peuvent changer par la suite, veuillez donc vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, de sorte que l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jung-gu, Séoul, Corée - Délices nationaux à Séoul!</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/national-delicacies-in-seoul-29-fr/</link>
      <pubDate>Tue, 25 Feb 2020 23:26:20 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/national-delicacies-in-seoul-29-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-title=&#34;national-delicacies-in-seoul--29&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Il suffit de regarder le visuel de la grand-mère de Jeonju Bibimbap - Jung-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/29/d7b61dd0-e1e3-467c-bc7f-9cbe3c6cfc2a.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Il suffit de regarder le visuel de la grand-mère de Jeonju Bibimbap
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Délices nationaux à Séoul!
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Jung-gu, Séoul, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Séoul abrite des gens de partout dans le pays. Même si vous manquez la saveur chaleureuse de la ville natale ou les menus exotiques que vous avez mangés à votre destination, vous ne pouvez pas partir à cause de votre vie bien remplie. Pour ceux-là, j&#39;ai trouvé des restaurants qui décrivent correctement les saveurs locales à Séoul.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Jeonju Yu Grandmother Bibimbap
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Dans Bukchang-dong Eatery Alley, qui change depuis longtemps, elle fonctionne depuis plus de 50 ans. L&#39;huile de sésame de grand-mère est remplie d&#39;une cuillerée de grand-mère jeongjeonyu Bibimbap.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ouvert en 1962 par la grand-mère Yu Ho Je, Jeonju, sous le nom de Jeonju House, le menu principal du restaurant est Bibimbap et Bean Sprout Gukbap. Mais depuis des décennies, c&#39;est tellement bon que c&#39;est un aliment de base.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Maintenant, la belle-fille, qui a hérité de la famille, au lieu de sa grand-mère, enveloppe soigneusement une cuillerée d&#39;huile de sésame dans un chaudron en pierre bouillante. La quantité d&#39;herbes est telle que vous ne pouvez pas voir le riz, et c&#39;est plus spécial grâce au jaune d&#39;oeuf, qui rend vos mains plus minces au lieu de hauts et de bas. Tout cela va bien avec le gochujang à base d&#39;ingrédients transmis de chez soi! Lors du frottement, la clé est de mélanger la texture avec des baguettes au lieu d&#39;une cuillère.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jeonju Yu Grandmother Bibimbap avec un goût qui répond aux attentes - Jung-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/29/9e379c35-c99e-49dc-9324-1c4235b70524.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jeonju Yu Grandmother Bibimbap avec un goût qui répond aux attentes
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Une autre nourriture locale de Jeonju, la soupe aux germes de haricots Kimchi, ne peut pas être mangée sans goût.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Soupe de germes de kimchi avec de l&#39;eau bouillante spectaculaire - Jung-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/29/1e786ddc-7092-4e2c-a544-41efc860a6fe.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Soupe de germes de kimchi avec de l&#39;eau bouillante spectaculaire
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les germes de soja croquants, les œufs, le kimchi et le riz se combinent pour créer un goût riche et harmonieux. Contrairement au style propre de Séoul, il est assaisonné de sauce aux crevettes pour ajouter un goût profond.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Les germes de soja mûrs sont si populaires qu&#39;il est facile de les manger comme haejang - Jung-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/29/1d334024-ad2d-4603-abcc-5ea88b43862b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Les germes de soja mûrs sont si populaires qu&#39;il est facile de les manger comme haejang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Profitez de boulettes fraîches! Personnalité
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   T
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cette boulette est une vraie boulette de personnalité! - Jung-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/29/f1b53b6e-43d9-45d2-a897-768f3f751c00.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cette boulette est une vraie boulette de personnalité!
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En général, plus la peau de boulette est fine, plus elle est délicieuse. Si les boulettes sont plus épaisses, elles auront moins de farine si elles sont cuites moins épaisses et seront plus pleines si elles sont mal cuites. Cependant, cette peau de boulette unique est étonnamment douce et humide. Il est bon de le tremper dans l&#39;intestin, mais si vous le mangez avec une cuillère et le saupoudrez sur les boulettes, le foie sera trempé dans un goût modérément plus profond.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Saupoudrer de sauce pour goûter encore plus profondément - Jung-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/29/166175b1-ff6f-4780-a14c-365974919699.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Saupoudrer de sauce pour goûter encore plus profondément
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le bœuf est frais ainsi que la viande, grâce à la généreuse quantité de légumes. La courgette, caractéristique des boulettes de Kaesong, est pleine de goût moelleux.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Boulettes de Kaesong remplies de viande et de légumes - Jung-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/29/4dda15b6-7a1a-4e43-8522-a74e912d0669.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Boulettes de Kaesong remplies de viande et de légumes
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le plus haut sommet de cette maison est de loin l&#39;Oisobak personnalisé. Envelopper les concombres et mettre les ingrédients simplement trempés comme Dongchimi. La combinaison d&#39;une texture croustillante et d&#39;un bouillon frais de glace au concombre est incroyable.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le goût frais est un joyau de personnalité concombre mariné - Jung-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/29/ed7cd86e-9a41-4d37-8236-76caa6dc16f9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le goût frais est un joyau de personnalité concombre mariné
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Kaesong Sundae, qui a été lavé plusieurs fois avec des intestins de porc inversés et rempli de beaucoup de légumes, de viande et de légumes, est également un signe de la maison. Lorsque vous mâchez, il apparaît dans votre bouche et se disperse doucement. Le goût savoureux et moelleux ressemble plus à une saucisse maison qu&#39;à un Sundae.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Divers menus qui tirent pleinement parti de l&#39;individualité - Jung-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/29/1a36b322-52ea-4f9f-b0be-02d562c670d2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Divers menus qui tirent pleinement parti de l&#39;individualité
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   De plus, divers aliments uniques tels que le tteok-teokguk moelleux fait maison et le Donggrang-tuk, qui rappellent le jeon à la viande, ont un goût unique.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Divers menus qui tirent pleinement parti de l&#39;individualité - Jung-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/29/56e6c8f6-1896-4ff8-8a0c-1c34d22e8c2b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Divers menus qui tirent pleinement parti de l&#39;individualité
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Goseong Makguksu (nouilles de sarrasin) avec 100% goût de sarrasin
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il y a un endroit à la périphérie de Séoul, mais il n&#39;est pas exagéré de dire que personne ne sait si c&#39;est un passionné de makguksu. Goseong Makguksu est un endroit qui fait ressortir les extrêmes du goût en ajoutant du Dongchimi à la simplicité des nouilles de sarrasin.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le sarrasin est plus nutritif que les autres céréales car il contient plus de protéines. Cependant, le sarrasin est facilement cassé lorsqu&#39;il est chauffé. Fabriqué à 100% en sarrasin pur, il est arraché dès réception de la commande pour donner à ses hôtes un côté élastique. Les nouilles aussi minces que les nouilles sont faites avec la propre texture grossière du sarrasin, tout en véhiculant l&#39;odeur du sarrasin.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Goseong Makguksu est livré avec Dongchimi et nouilles séparément - Jung-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/29/be6c429c-eac4-4db2-91c7-40e3a08f5e70.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Goseong Makguksu est livré avec Dongchimi et nouilles séparément
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le bouillon Dongchimi est aussi le cœur de la maison! Il est préparé tous les matins et conservé à température ambiante pendant une journée avant de vieillir au réfrigérateur. La soupe Dongchimi fraîche est rafraîchissante et douce au lieu de l&#39;intensité de l&#39;assaisonnement. Si vous versez de la soupe Dongchimi avec de la glace chair, c&#39;est la meilleure combinaison en soi. Le Bibim Makguksu est également un assaisonnement non irritant pour que vous puissiez profiter pleinement du goût et de l&#39;arôme subtil du sarrasin lui-même.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Si vous mettez du Dongchimi avec de la glace dans une louche, vous nerez de fantastiques nouilles au sarrasin d&#39;eau! - Jung-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/29/3318cdb3-ccb5-443d-a1d8-832e199b81ef.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Si vous mettez du Dongchimi avec de la glace dans une louche, vous nerez de fantastiques nouilles au sarrasin d&#39;eau!
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le tricot est un goût à ne pas manquer. Gangwon-do Samhab est une autre spécialité qui est épicée et épicée et porte froid dans la bouche, et ajoute du kimchi blanc avec une texture croquante. Yeolmu Kimchi et Baek Kimchi sont trempés une fois par semaine et mûris au sous-sol.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Tricot pour fasciner la bouche - Jung-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/29/ca781957-40ef-44cc-b8b7-04e4bd943e84.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Tricot pour fasciner la bouche
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vous êtes fatigué de voyager le week-end avec des senteurs chaudes du printemps, planifiez un voyage en ville où vous pourrez déguster avec désinvolture et profiter des saveurs locales. Le goût du remplissage de votre bouche vous procurera un autre bonheur.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La combinaison du tricot, du kimchi blanc et de la morue est une délicatesse. - Jung-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/29/b5ec19f9-c565-4c7e-b8e7-5025fa4796b1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La combinaison du tricot, du kimchi blanc et de la morue est une délicatesse.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Info voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Jeonju Grandma Bibimbap
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Adresse: 27-2 Sejong-daero 14-gil, Jung-gu, Séoul
    &lt;br/&gt;
    Renseignements: 02-752-9282
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Personnalité
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Adresse: 50 Muhak-ro 43-gil, Dongdaemun-gu, Séoul
    &lt;br/&gt;
    Renseignements: 02-923-6779
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Goseong Makguksu
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Adresse: 6-7 Banghwa-daero 49-gil, Gangseo-gu, Séoul
    &lt;br/&gt;
    Demandes: 02-2665-1205
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurants près de
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
    -Gyeongdong Market: 147, Wangsan-ro, Dongdaemun-gu, Séoul, Corée / 02-967-8721
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.kyungdongmart.com/index/index.htm&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.kyungdongmart.com/index/index.htm
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Musée d&#39;art de Séoul: 61, Deoksugung-gil, Jung-gu, Séoul, Corée / 02-2124-8800
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://sema.seoul.go.kr/korean/index.jsp&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://sema.seoul.go.kr/korean/index.jsp
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Moksan Mountain Bongsu Daedae: 125-54 Namsan Park-gil, Jung-gu, Seoul / Jung-gu Office
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Pièces
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
    -Myeongdong Guest House: 12 Toegye-ro 24-gil, Jung-gu, Séoul, Corée / 02-755-5437
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.mdguesthouse.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.mdguesthouse.com/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Boutique S Hotel: 128, Ujangsan-ro, Gangseo-gu, Séoul, Corée / 02-2699-1314
    &lt;br/&gt;
    -Benikea Hotel Flower: 269, Wangsan-ro, Dongdaemun-gu, Séoul, Corée / 02-962-8251
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été écrites en mars 2016. Elles peuvent changer par la suite, veuillez donc vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, de sorte que l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>