<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Yeongdeungpo-gu.fr on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/yeongdeungpo-gu.fr/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Yeongdeungpo-gu.fr)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 10 Mar 2020 22:34:56 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/yeongdeungpo-gu.fr/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>5 saveurs brûlantes pour dissiper votre stress - Yeongdeungpo-gu, Séoul, Corée</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/5-burning-flavors-to-blow-away-your-stress-117-fr/</link>
      <pubDate>Tue, 10 Mar 2020 22:34:56 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/5-burning-flavors-to-blow-away-your-stress-117-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Yeongdeungpo-gu, Seoul, Korea&#34; data-title=&#34;5-burning-flavors-to-blow-away-your-stress--117&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Pieds épicés grillés de &amp;lt;Pieds épicés de Changsin-dong&amp;gt; - Yeongdeungpo-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/117/25a1c472-f7d8-4e3d-a331-72867b2f670a.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Pieds épicés grillés de &amp;lt;Pieds épicés de Changsin-dong&amp;gt;
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   5 saveurs brûlantes pour dissiper votre stress
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Yeongdeungpo-gu, Séoul, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    En fait, le «goût» n&#39;a rien à voir avec la saison. Je n&#39;ai pas trouvé de plats chauds en été à cause de la chaleur. Il en va de même pour l&#39;hiver. Les nouilles froides appelées «nouilles fraîches» étaient une délicatesse hivernale dans le nord de la Corée. Néanmoins, il existe un «goût» qui traverse la saison. Le goût chaud du bout du nez, le corps tout entier se réchauffant et les gouttes de sueur qui jaillissent une à une. Voici un goût épicé qui vous coupera du stress qui monte derrière votre cou même lorsque vous êtes en larmes.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   #Un. Champon épicé Singil-dong
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Le goût épicé de Séoul, le meilleur restaurant de champon qui vous vient à l&#39;esprit lorsque vous y pensez pour la première fois.
    &lt;br/&gt;
    À l&#39;origine, la nourriture elle-même a un goût épicé. Parmi eux, l&#39;épicé est l&#39;un des quartiers de la nation, alors soyez prêt. Peu importe l&#39;urgence du champon, vous devez préparer une boisson qui apaisera l&#39;extrême piquant.
    &lt;br/&gt;
    Lorsque vous entrez dans le magasin, un avertissement s&#39;affiche: «N&#39;essayez pas Wanpong». &#34;Vide, femmes enceintes, personnes âgées, hypertension artérielle, gastrite, ulcères gastriques, champon envoyé en mauvais état&#34; est ajouté. Je veux essayer un jjamppong épicé. L&#39;aspect n&#39;est pas très différent du champon que j&#39;ai vu jusqu&#39;à présent. Souffrant, la douleur commence dès que vous prenez le bouillon et le portez à votre bouche. C&#39;est épicé et épicé. Mais ma main continue. C&#39;est la même chose que ceux qui ont mangé du champon avec des larmes et un nez qui coule. Pas beaucoup de fruits de mer, mais bon pour le prix. C&#39;est dur, mais c&#39;est épicé quand je me retourne. Quand c&#39;est compliqué, il disparaît dès qu&#39;il le trouve. Il vaut mieux se souvenir de la saison des soupes chaudes. Cependant, assurez-vous d&#39;inclure udon ou gimbap pour notre estomac. Nous sommes précieux.
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   # 2. Je verse des larmes, une escalope de porc épicée, une escalope de porc chaude Shindaebang
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Profitez des escalopes de porc pour tous les âges. Dans quelle mesure pouvez-vous penser au goût épicé de la côtelette de porc qui est parfaite pour une sortie en famille le week-end? Le champon, le jokbal, les pattes de poulet et le tteokbokki qui sont introduits comme `` épicés de Séoul &#39;&#39; sont épicés dans l&#39;assaisonnement lui-même, il n&#39;est donc pas difficile d&#39;imaginer le goût épicé. D&#39;un autre côté, le goût de l&#39;escalope est seulement rappelé, mais le goût épicé n&#39;est pas bien associé. Ce préjugé (?) Disparaît naturellement lorsque vous recherchez «Honjeong Dongas», célèbre pour ses coupes de porc épicées près de l&#39;intersection de Sindaebang.
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Escalope de porc épicée de &amp;lt;Escalope de porc chaude&amp;gt; - Yeongdeungpo-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/117/89f55143-8d39-45db-81eb-3858f07717d4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Escalope de porc épicée de &amp;lt;Escalope de porc chaude&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Onjeong Dongas, déjà présenté à plusieurs reprises dans des programmes télévisés, est un magasin spécialisé tonkatsu. De la côtelette authentique et du gaz de poisson à la côtelette épicée assaisonnée et à la côtelette épicée. Jusqu&#39;à ce point, vous ne pouvez pas trouver beaucoup de différence avec le magasin général de côtelettes de porc.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Escalope de porc authentique offrant une quantité généreuse à un prix abordable - Yeongdeungpo-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/117/0813eebe-fc99-444a-a823-2c4e913852c0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Escalope de porc authentique offrant une quantité généreuse à un prix abordable
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le point est une escalope épicée qui n&#39;est pas au menu. Si vous mangez tout dans les 20 minutes, vous devez payer gratuitement. Vous ne pouvez pas manger épicé, mais si vous êtes un gros mangeur, vous pouvez essayer le tonkatsu géant. Si vous le mangez dans les 20 minutes, il sera gratuit. Si vous inhalez deux coupes de porc peu coûteuses dans les 10 minutes, vous pouvez déguster gratuitement les coupes de porc pendant 6 mois si vous inspirez dans les 2 minutes et 5 minutes.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Escalope de porc épicée - Yeongdeungpo-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/117/299aab5d-0378-4c0b-a569-311fbac34cd0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Escalope de porc épicée
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Plutôt que de commander du tonkatsu épicé depuis le début, essayez les escalopes de porc du menu. Service de côtelettes de porc épicé à tous les clients. Un quart de côtelette de porc est mis en bouche et épicé. La transpiration sur votre front réchauffera votre cou et votre visage. L&#39;avertissement &#34;Galphos + Milk Required&#34; n&#39;était pas correct. Il est préférable de goûter cette escalope de porc au goût et de décider d&#39;en commander une.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un morceau de côtelette de porc épicée (dinda) pour la dégustation - Yeongdeungpo-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/117/1c33d151-fa12-4cf6-a1c0-80b575df1cef.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un morceau de côtelette de porc épicée (dinda) pour la dégustation
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Pour référence, le journaliste n&#39;a mangé qu&#39;une seule pièce, mais a eu du mal à se débarrasser du goût épicé qui traverse la tête et le torse. Après environ une heure, mon estomac a commencé à trembler. Le premier point est d&#39;essayer de déguster une escalope de porc épicée.
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Comparaison entre une escalope ordinaire et une escalope (plat) épicée - Yeongdeungpo-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/117/d820a074-124b-4bb1-80ae-ac38a82ff156.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Comparaison entre une escalope ordinaire et une escalope (plat) épicée
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   # 3. Délicieux épicé, pieds de porc chaud Changsin-dong
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Qu&#39;auriez-vous pensé d&#39;ajouter de la sauce épicée aux pattes de porc? Je pense que c&#39;est un plat équivalent à «beignets avec beignets».
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pieds de porc épicé de Changsin-dong - Yeongdeungpo-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/117/a79847f8-269b-4b2b-94fb-4d1073eb1347.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pieds de porc épicé de Changsin-dong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le jogbal ne se sent pas un peu ennuyeux, le jokbal épicé n&#39;a pas de place pour penser. La viande est aussi forte et moelleuse qu&#39;elle l&#39;est. Il ajoute également des boulettes de riz épicées, ce qui en fait un bon choix pour les repas et les collations. Le gouverneur de Gizeh avait également beaucoup de nourriture à manger. C&#39;est une saveur épicée qui continue.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pieds de porc épicé de Changsin-dong - Yeongdeungpo-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/117/95efade1-8781-4422-8fec-5cf0a4924f74.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pieds de porc épicé de Changsin-dong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Descendez à la gare de Dongdaemun ou à la gare de Dongmyomae, entrez dans le marché de Changsin et sortez à l&#39;entrée. Ceci est le magasin principal. Dès le début du marché, l&#39;odeur de griller les pieds de porc assaisonnés vibre. L&#39;odeur est incroyable Même quand je la vois, mon estomac devient plein et fort.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pattes de poulet grillées épicées. J&#39;ai ajouté des boules de riz pour réduire le piquant. - Yeongdeungpo-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/117/4cf6a571-6898-405c-89f5-cc6f062ed650.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pattes de poulet grillées épicées. J&#39;ai ajouté des boules de riz pour réduire le piquant.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vous aimez la viande maigre, vous pouvez commander des miniatures si vous avez de meilleures zones de collagène avec des pattes de porc grillées ou des pattes de porc assorties. Il y a un morceau frais pour réduire le piquant.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Mini épicé - Yeongdeungpo-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/117/6db5d528-583b-46ad-997a-821e564a7ae8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Mini épicé
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Au lieu de «médecine forte» où la sueur suinte de votre tête comme &amp;lt;Shingil-dong Spicy Jjambbong&amp;gt; ou &amp;lt;Ondondon Gas&amp;gt;, le goût épicé fumé qui fait picoter vos lèvres est attrayant.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Coolpeace réfrigéré épicé - Yeongdeungpo-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/117/98b1b1c5-d6bf-4088-b289-fc4941ad1998.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Coolpeace réfrigéré épicé
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   # 4. Mangez du poivron rouge, Dongdaemun Yeopgi Tteokbokki
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vous voulez vraiment un goût épicé, il y a Dongdaemun Yeopgi Tteokbokki, appelé `` Yuppteok. &#39;&#39; La langue a un goût épicé mais ne peut pas arrêter de manger. Après avoir mangé, vous devriez être prêt à entrer et sortir de la salle de bain pendant environ une journée. Certaines personnes sont en colère parce qu&#39;elles sont épicées, mais une fois que vous y arriverez, vous reviendrez au goût. Le goût épicé addictif est un goût puissant qui fait oublier les gens modernes souffrant de stress.
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Spicy Tteokbokki Représentant Celebrity &amp;lt;Dongdaemun Bizarre Tteokbokki&amp;gt; Basic Set - Yeongdeungpo-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/117/f4ef5b53-e959-444e-873a-36fbc64b8e66.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Spicy Tteokbokki Représentant Celebrity &amp;lt;Dongdaemun Bizarre Tteokbokki&amp;gt; Basic Set
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les œufs à la vapeur et les boulettes de riz sont un incontournable et ajoutent de la neige fondante à votre bouche. Lorsque vous transpirez, votre agacement disparaît, ne laissant que la douleur à la bouche et aux lèvres. Pourtant, l&#39;idée de délicieux ne disparaît pas. Cependant, peu importe la motivation, ne mangez pas de soupe avec une cuillère.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Merci renforcement épicé, boulettes de riz et oeuf vapeur - Yeongdeungpo-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/117/1c1fa0b0-e9b4-475a-ab1a-0a7e73c29861.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Merci renforcement épicé, boulettes de riz et oeuf vapeur
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Tteokbokki est cher, mais en grande quantité. Ajoutez un sari, assez pour trois à quatre personnes à manger. Si vous choisissez un menu fixe, vous pouvez le déguster un peu moins cher.
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Les nouilles les plus épicées de Tteokbokki - Yeongdeungpo-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/117/700fcf8e-ab12-4c1e-a8f4-212a260a5530.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Les nouilles les plus épicées de Tteokbokki
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   # 5. Délicieux pieds de poulet épicés Bangi Binja
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Vous aimez les pattes de poulet? C&#39;est très mystérieux et dégoûtant, mais une fois que vous y avez goûté, les légers points que l&#39;apparence vous donne ont disparu. On comprend pourquoi tant de gens ont trouvé des pattes de poulet. délicieux. Les pattes de poulet osseuses sont amusantes à manger avec des os, et les pattes de poulet désossées sont faciles à manger en une bouchée. Bien qu&#39;il existe des différences selon le goût de chaque personne, je pense que l&#39;os entier vaut mieux ressentir le goût naturel des pattes de poulet. Un assaisonnement épicé a été ajouté à ces pattes de poulet. Les pieds de poulet épicés sont parfaits comme accompagnements et accompagnements. Dudong!
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;5&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;&amp;lt;Pieds de poulet Jinjja&amp;gt; Pieds de poulet grillés - Yeongdeungpo-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/117/840ee580-f106-4398-b706-69151c61f303.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     &amp;lt;Pieds de poulet Jinjja&amp;gt; Pieds de poulet grillés
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Comme les pieds de porc épicés, les pieds de poulet sont un must pour les boulettes de riz qui réduiront le piquant et éviteront les brûlures d&#39;estomac. `` Ijinja Chicken Feet &#39;&#39; est situé à la fin de Bangi-dong Eat Alley. Si vous appelez il y a 20 minutes, la soupe au poulet frit au poulet est également bonne. Les pattes de poulet qui viennent de sortir sont épicées, mais si vous voulez un goût épicé plus fort, vous pouvez les ajuster lorsque vous les commandez.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;5&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pattes de poulet assaisonnées avant rôtissage - Yeongdeungpo-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/117/a29a5dd9-5c2e-404d-9557-26cdb2d0fbde.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pattes de poulet assaisonnées avant rôtissage
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les pattes de poulet assaisonnées sont grillées sur le gril. Plats Cuits Les pieds de poulet rôtis ont un goût épicé fort avec du feu ajouté. Le président Lee Jin-ja, le propriétaire du restaurant, accepte les commandes, cuisine et paie, alors attendez. De plus, les horaires d&#39;ouverture sont flexibles, c&#39;est donc une bonne idée de vérifier au préalable. Le système n&#39;est pas équipé, mais les pattes de poulet sont connues comme on le sait. Il est situé dans la ruelle à côté de Bang Middle School.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;5&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pattes de poulet grillées pour griller - Yeongdeungpo-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/117/2117a7cf-b7db-46da-9b97-adfe775447ed.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pattes de poulet grillées pour griller
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Info voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Restaurants à proximité
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Singil-dong Spicy Champon: Sortie 1 à la station Singil / 010-5395-1151 / 13: 30 ~ 24: 00 (fermé 23:00 dimanche) / Spicy Champon 8,000, Udon 6,000, Gimbab 2000
    &lt;br/&gt;
    -Onjeong Don Gas: sortie de la station Sindaebang Samgeori 3 / 02-823-8589 / 10: 30 ~ 21: 00 (gratuit en cas de succès)
    &lt;br/&gt;
    -Changsin-dong Spicy Bun: Dongdaemun Station Exit 3 ou Dongmyomae Station Exit 8 (Changsin Market) / 02-3675-9689 / 10: 30 ~ 24: 00 (Fermé le lundi) / Spicy Grilled Pig Feet 28,000 won, Coolpeace 2000 won
    &lt;br/&gt;
    -Dongdaemun Yeopgi Tteokbokki: sortie 10 de la gare de Sindang (15, Toegye-ro 75-gil, Jung-gu, Séoul) / 02-2234-8592 / 24 heures / Yeopgi Tteokbokki 14000 won
    &lt;br/&gt;
    -Ijinja Chicken Feet: Mongchontoseong Station, Exit 2 (61-10, Ogeum-ro 11-gil, Songpa-gu, Seoul) / 16: 00 ~ 03: 00 KRW, pieds de poulet désossés 13,000 won, poulailler 12,000 won, soupe de poulet frit 30000 won
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Hébergement
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    24 Guesthouse Jongno Tower Branch: Jongno 31-gil, Jongno-gu / 02-747-1002
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://24guesthousejongnotower.com&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://24guesthousejongnotower.com
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Center Mark Hotel: Insadong 5-gil, Jongno-gu (Kwanhoon-dong) / 02-731-1000
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.centermarkhotel.com/kor/main/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.centermarkhotel.com/kor/main/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été mises à jour en mars 2019 et peuvent changer par la suite, veuillez donc vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, de sorte que l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>