<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Yeongdeungpo-gu.fr on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/yeongdeungpo-gu.fr/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Yeongdeungpo-gu.fr)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Mon, 23 Mar 2020 22:02:37 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/yeongdeungpo-gu.fr/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Une ruelle unique «Munrae Art Village» où cohabitent un homme de fer et un artiste - Yeongdeungpo-gu, Séoul, Corée</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/a-unique-alleyway-munrae-art-village-where-an-iron-man-and-an-artist-coexist-204-fr/</link>
      <pubDate>Mon, 23 Mar 2020 22:02:37 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/a-unique-alleyway-munrae-art-village-where-an-iron-man-and-an-artist-coexist-204-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Yeongdeungpo-gu, Seoul, Korea&#34; data-title=&#34;a-unique-alleyway-munrae-art-village-where-an-iron-man-and-an-artist-coexist--204&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Paysage de Séoul sur la rivière Han - Yeongdeungpo-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/204/a3740b03-71d6-40fb-a2a3-694cd0aa5ad4.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Paysage de Séoul sur la rivière Han
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Une ruelle unique «Munrae Art Village» où cohabitent un homme de fer et un artiste
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Yeongdeungpo-gu, Séoul, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Il y a beaucoup de bâtiments et d&#39;appartements lorsque vous vous promenez autour de la rivière Han et regardez autour de vous. À l&#39;exclusion des crêtes du mont. J&#39;espère que la montagne Bukhansan n&#39;est pas couverte par le bâtiment. Lorsque vous vous échappez de la rivière Han, le paysage du bas monde, qui était caché dans le grand bâtiment, se dévoile. Le bloc de trottoir est collé comme une règle et le panneau carré est étourdi.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Des dépliants tels que l&#39;hébergement, le loyer, l&#39;affrètement et Gosiwon sont affichés dans les ruelles d&#39;une ville universitaire. Les ruelles à forte odeur de population valent mieux que la monotonie de la construction des forêts. Soudain, les souvenirs de Munrae-dong sont ravivés. &#34;Jiing ~&#34; Le son de la fente du fer, la peinture murale sur la ruelle dont vous ne savez pas qui l&#39;a dessinée, l&#39;éblouissant Daegutang ..., j&#39;ai regardé en arrière sur le voyage.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    De la sortie 2 de la station Munrae sur la ligne 2 du métro de Séoul, continuez tout droit sur environ 200 m, et il y a une jonction de 128 routes entre Dangsan-ro et Dorim-ro. Vous pouvez facilement trouver des panneaux de direction et des panneaux liés au Munrae Art Village dans les environs. Basé sur Dorim-ro 128 gils, la zone de construction de grande hauteur et la zone de construction de faible hauteur ont des atmosphères différentes. Cet itinéraire est un parcours qui se promène dans la région avec des bâtiments principalement bas.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;L&#39;endroit où la ruelle commence est le célèbre siège de la peinture murale - Yeongdeungpo-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/204/d4a6a848-aa62-4b29-b188-826acf9e1e64.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     L&#39;endroit où la ruelle commence est le célèbre siège de la peinture murale
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Munrae-dong est un endroit où les relations avec l&#39;usine se sont approfondies, une filature étant entrée pendant l&#39;occupation japonaise. À cette époque, la machine à filer s&#39;appelait «Mullae» et le nom du lieu, «Moonrae-dong», aurait été établi. Depuis lors, les usines d&#39;acier et les statues de fer s&#39;y sont concentrées, et maintenant les artistes affluent vers cet endroit, où l&#39;art et la ferronnerie coexistent.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Marcher en utilisant l&#39;application de carte sur votre smartphone n&#39;est que dans les premiers stades. Si vous voyez une ruelle à côté des forges, vous pouvez passer de l&#39;autre côté et entrer à nouveau dans la ruelle. Même si vous retournez dans la ruelle d&#39;où vous venez, le plaisir est plus intense que l&#39;embarras.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Stand au point de rencontre de Dangsan-ro et Dorim-ro 128 - Yeongdeungpo-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/204/0170e6b4-bc43-45e4-86b6-7f996a98ca4d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Stand au point de rencontre de Dangsan-ro et Dorim-ro 128
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    En dehors des ruelles, les peintures murales sont dessinées sans aucune règle ni enchevêtrement dans un espace où les mots appropriés ne viennent pas. Ce pourrait être un paysage inattendu. Chaque fois que je descends une ruelle et que je tourne mon corps vers la courbure, j&#39;ai envie de m&#39;arrêter à cet arrêt soudain plusieurs fois. Ce serait bien de l&#39;appeler un musée sans toit.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type3 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;mural(남성) - Yeongdeungpo-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/204/dd7af467-2e43-43b4-8486-b7563608c46d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     mural(남성)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;mural(남성) - Yeongdeungpo-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/204/37091d71-383b-473e-97d2-dfdd642cf77c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     mural(남성)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;mural(남성) - Yeongdeungpo-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/204/40c862fc-70f0-4b0c-a274-f2fbfcc0baf9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     mural(남성)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Ce ne serait pas un ordre de sauter l&#39;histoire du passé où il pourrait y avoir un Munrae-dong actuel et de le prendre dans une atmosphère de ruelle. Jetons un bref regard sur les dernières années ici. L&#39;ancien complexe industriel de Séoul est une trace de modernisation, où l&#39;industrie a commencé à préférer le traitement à l&#39;agriculture. Dans les années 70, où les usines étaient plus concentrées que maintenant, Munrae-dong était un monde de travailleurs, de machines et de fer. Jusqu&#39;à présent, le paysage du monde reste dans tous les coins de la ruelle. En plus de cela, quelqu&#39;un a dessiné un pinceau et l&#39;a coloré. Ce serait un moment où la main de l&#39;artiste a commencé à se transformer en un quartier unique plutôt qu&#39;un quartier commun à Séoul.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Si vous écoutez un peu l&#39;arrière de la fresque, vous pouvez entendre la respiration dure et l&#39;odeur de la sueur. L&#39;énergie du fer qui remplit la ruelle, &#34;Jieing ~&#34; Le son effrayant du fer broyant &#34;Bang!&#34; Le bruit de fer lourd frappe à travers la ruelle sans même essayer. C&#39;est un espace où la nature sauvage et les mauvaises herbes coexistent.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La réputation de l&#39;ancienne aciérie Mullae-dong a été rouillée. - Yeongdeungpo-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/204/31a91011-0441-4b99-927d-e36be40f16b8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La réputation de l&#39;ancienne aciérie Mullae-dong a été rouillée.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    D&#39;un côté d&#39;une ruelle ensoleillée, les vêtements sont grossièrement doublés de rides laissées par les traces tissées. La couleur des vêtements s&#39;est estompée et les gants en coton sont ouverts aux coutures. Il y a un pajeon minable dans le coin de la ruelle. Makgeolli ici aurait refroidi la nuit de ceux qui ont passé la journée au fer chaud.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Les jeans robustes s&#39;intègrent bien dans cette allée - Yeongdeungpo-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/204/50b68fbd-f6a1-4427-9c5a-23eddc5a9742.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Les jeans robustes s&#39;intègrent bien dans cette allée
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Comment Moonrae-dong, la Mecque de l&#39;industrie sidérurgique, est-elle devenue célèbre pour le Moonrae Art Village? À la fin des années 80 et au début des années 90, Munrae-dong était l&#39;une des zones les plus graves de pollution de l&#39;air en Corée. Conformément à cette période, la ville de Séoul a tenté de déplacer les districts de vente d&#39;acier autour de Munrae-dong et Dorim-dong vers la périphérie. Depuis lors, l&#39;industrie sidérurgique de Munrae-dong a progressivement décliné et le nombre de postes vacants a augmenté. Vers la même époque, des artistes qui recherchaient des espaces de travail bon marché ont commencé à remplir les espaces vides ici. Actuellement, il y a environ 100 ateliers à Munrae-dong et environ 200 artistes sont actifs, mais la question du redéveloppement réduirait la portée de l&#39;activité de l&#39;artiste lorsqu&#39;elle atteindrait Moonrae-dong.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;un radis - Yeongdeungpo-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/204/fc86757a-6546-4836-b8a4-a7b8a749ad9a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     un radis
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un cerf marche sur une clôture grise qui serait incolore et inodore - Yeongdeungpo-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/204/4baf1e38-47c0-4f03-bccc-bec65ca21a8d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un cerf marche sur une clôture grise qui serait incolore et inodore
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Sur la base de l&#39;intersection de Yangnam, tournons-nous vers le bloc nord-est, puis traversons le bloc sud-est. Des peintures murales sont également peintes à l&#39;arrière du bureau de poste de Munrae-dong et dans une ruelle dense. Dans certaines peintures murales, le sentiment était si intense que j&#39;ai dû chercher pendant un certain temps, et dans certaines peintures murales, je me sentais comme un graffiti sur mon bureau quand j&#39;étais enfant. En regardant les peintures murales, chaque élément de la ruelle s&#39;approche de manière significative. L&#39;atmosphère de cet endroit, comme l&#39;eau verte qui coule sur le ciment, les carreaux cassés et les petites portes simples, a une texture plutôt rugueuse.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le rembourrage et le rembourrage se fissureront avec le temps. - Yeongdeungpo-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/204/cf68d8e9-4d13-4d25-a72a-1f5769e6a0ce.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le rembourrage et le rembourrage se fissureront avec le temps.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;L&#39;une des peintures murales qui m&#39;a impressionné - Yeongdeungpo-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/204/c671a84a-2111-4485-9e35-b0e1ed9630a9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     L&#39;une des peintures murales qui m&#39;a impressionné
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Mon cœur se mange avant d&#39;appuyer sur le déclencheur de l&#39;appareil photo. Le paysage qui est venu dans mes yeux à travers le viseur était comme les rides des balançoires qui se sont produites à nouveau, même si j&#39;ai vécu et perdu. . Néanmoins, la raison de se souvenir de Munrae-dong avec chaleur et luminosité est qu&#39;un enfant avec un sourire et un pas léger tenait des fleurs dans une peinture murale, et la porte de la peinture murale du village était grande ouverte.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;17&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;mural(남성) - Yeongdeungpo-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/204/aef417a9-af6f-444e-b95c-3f94b996d300.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     mural(남성)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;17&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;mural(남성) - Yeongdeungpo-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/204/772490b8-ac58-49ec-a79a-18c27e81c282.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     mural(남성)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Il y a un magasin spécialisé de Daegutang (Moonrae Daegutang) pour décorer la beauté de ce voyage en allant vers l&#39;ouest depuis le bureau de poste de Munrae et en traversant le bloc sud-ouest de l&#39;intersection de Mullae Park. La lune a le goût de Daegu et Munrae Daegu-tang, qui étaient en saison lorsque Munrae-dong a soudainement été rappelé. Le menu que le journaliste apprécie est Daegu Gonitang, qui a de la soupe épicée et du Goni copieux.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;19&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Daegu Gonitang à Munrae Daegu Bath House - Yeongdeungpo-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/204/a981a364-4e42-4691-8b74-076e6bca68bb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Daegu Gonitang à Munrae Daegu Bath House
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Depuis combien de temps j&#39;ai promis la promesse du Nouvel An, mes sentiments se sont estompés et esthétiquement agréables. En marchant dans le Dunchi de la rivière Han, j&#39;espère que l&#39;espace de coexistence du fer et de l&#39;art et des ouvriers et artistes du Mullae Art Village continuera de ressembler à l&#39;espoir de continuer à voir la montagne Bukhansan.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;21&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Daegu Gonitang à Munrae Daegu Bath House - Yeongdeungpo-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/204/281f54d7-2b46-40f9-9987-417523251f44.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Daegu Gonitang à Munrae Daegu Bath House
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Conseils de sortie
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   1. Il est bon d&#39;utiliser les week-ends et les jours fériés lorsque les ateliers de fer et les centres commerciaux en acier sont fermés. Le jour de congé, vous pouvez voir les photos dessinées sur les volets qui tombent, et il est plus adapté aux week-ends qu&#39;en semaine pour se promener tranquillement.
   &lt;br/&gt;
   2. Si vous souhaitez placer une murale sur une ruelle étroite, prenez un objectif grand angle. Les smartphones dotés d&#39;une fonction panoramique sont également utiles.
   &lt;br/&gt;
   3. Vous pouvez accéder aux informations relatives aux expositions et événements d&#39;artistes dans les cafés à proximité.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Information de voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    1.Accès
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Auto-conduite
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    IC Yeomui-daero d&#39;Olympic-daero (vers Rotary Yeongdeungpo) → Station Yeongdeungpo → Intersection Munrae-dong (tourner à droite vers le pont Yanghwadaegyo, rue Yangnamseo) → Intersection Yangnam
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * transport public
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Métro de Séoul Ligne 2 Station Munrae Sortie 7 → Aller tout droit 200m → Munrae Art Village
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    2. Délicieux
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Mullae Daegutang: Daegutang, 02-2633-5529
    &lt;br/&gt;
    Style anglais / japonais: Kalguksu, 02-2636-9817
    &lt;br/&gt;
    Poulet entier à l&#39;ail: poulet entier, 02-2637-3480
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    3.Hébergement
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    M Hotel: Yeouido-dong, Yeongdeungpo-gu, Séoul, 02-783-2271
    &lt;br/&gt;
    Petra Hotel Motel: Yeongdeungpo
    &lt;br/&gt;
    Yeongdeungpo Tourist Hotel: 02-2678-4265, Dangsan-dong 5-ga, Yeongdeungpo-gu, Séoul
    &lt;br/&gt;
    Sejong Motel: Yangpyeong-dong 1-ga, Yeongdeungpo-gu, Séoul, 02-2633-2838
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    ※ Les informations ci-dessus ont été créées en février 2013 et peuvent changer plus tard, alors assurez-vous de les vérifier avant de voyager.
    &lt;br/&gt;
    ※ Les informations, telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article, sont protégées par copyright par Korea Tourism Organiza
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Trouver le goût de la vie quotidienne en Chine, Daelim 2-dong Chinese Village - Yeongdeungpo-gu, Séoul, Corée</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/finding-the-taste-of-everyday-life-in-china-daelim-2dong-chinese-village-143-fr/</link>
      <pubDate>Thu, 12 Mar 2020 12:19:00 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/finding-the-taste-of-everyday-life-in-china-daelim-2dong-chinese-village-143-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Yeongdeungpo-gu, Seoul, Korea&#34; data-title=&#34;finding-the-taste-of-everyday-life-in-china-daelim-2dong-chinese-village--143&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Chinese Village Street en face de la sortie 12 de la station Daelim sur les lignes de métro 2 et 7 - Yeongdeungpo-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/143/a57f90e0-adc6-4458-a13c-da4f956f53ca.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Chinese Village Street en face de la sortie 12 de la station Daelim sur les lignes de métro 2 et 7
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Trouver le goût de la vie quotidienne en Chine, Daelim 2-dong Chinese Village
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Yeongdeungpo-gu, Séoul, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vous vous promenez dans le marché central de Daelim à Daelim 2-dong, Yeongdeungpo-gu, vous subirez involontairement l&#39;analphabétisme. Huit pour cent de la langue que vous voyez et entendez est le chinois. C&#39;est un endroit où la vie des Chinois peut être considérée comme s&#39;ils étaient considérés comme des villages coréens en Chine, et non comme des villages chinois en Corée. Rencontrons une variété d&#39;aliments différents que les Chinois apprécient tous les jours dans un village chinois situé à Daelim 2-dong.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Daelim 2-dong, une scène quotidienne en Chine
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Habituellement, le quartier résidentiel est calme pendant la journée et est occupé pendant les trajets quotidiens. Cependant, les rues du village chinois de Daelim 2-dong sont un peu différentes. Alors que de plus en plus de Chinois vivent à Daelim 2-dong, les marchands chinois se sont entrés. Alors que les Coréens commencent à visiter, le jour et la nuit du Daelim 2-dong est une semaine ordinaire.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Personnes bénéficiant d&#39;une réunion de midi - Yeongdeungpo-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/143/5656aa3c-4fd1-4e8c-98b3-4c604fcf824f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Personnes bénéficiant d&#39;une réunion de midi
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le marché de Daelim Jungang est situé à l&#39;intérieur de l&#39;allée en face de la sortie 12 de la station Daelim sur les lignes de métro 2 et 7. Le paysage ici est différent de tout marché traditionnel en Corée. Toutes les autres maisons vendent des ingrédients de style chinois, il est donc difficile de dire si c&#39;est la Chine ou la Corée lorsque vous vous promenez sur le marché. moyen
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Légumes chinois couramment trouvés dans le marché central de Daelim - Yeongdeungpo-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/143/e2862853-6536-4a30-b13a-bf07577acdfc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Légumes chinois couramment trouvés dans le marché central de Daelim
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il est également courant pour les magasins de vendre une variété de viande fumée, y compris le Sochang, le Daechang Sundae et le porc séché, sur une planche et de les vendre au poids. Un magasin de tofu de style chinois, qui ressemble à un magasin de tofu général, a un tofu épais mais doux qui monte au milieu du siège.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Boutique vendant divers types de viande fumée - Yeongdeungpo-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/143/2f543988-4585-4132-9d49-846bf0d4d288.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Boutique vendant divers types de viande fumée
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Divers becs principaux stimulent la curiosité en cours de route. Les boulettes chinoises, les petits pains cuits à la vapeur et les poires cuits à la vapeur ressemblent aux hotteok, croquettes et bindaetteok coréens. Cependant, quel que soit le style chinois, la texture, la saveur et le goût sont complètement différents. Les menus que je n&#39;ai jamais vus auparavant sont fragiles. Bien qu&#39;il ressemble à un plateau d&#39;oeufs d&#39;une seule taille, le pain qui est coupé en forme de pizza comme une pizza, un gâteau de riz gluant au piment rempli de riz gluant aux poivrons verts, et même la nourriture avec du riz en tofu mince , le nom et le goût ne sont pas familiers, mais il y a des choses que vous pouvez essayer légèrement C&#39;est très épais.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gâteau de riz épicé rempli de riz gluant - Yeongdeungpo-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/143/5ca73979-b897-4ba6-9c29-d69fba10f2a7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gâteau de riz épicé rempli de riz gluant
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Vous pouvez choisir ce que vous aimez et ressentir le goût de la Chine continentale. Il y a tellement de variétés que je suis gourmand, mais soyons patients. Maintenant, vous pouvez aller dans un restaurant qui ne parle pas bien coréen, commander de la nourriture chinoise et goûter de la nourriture chinoise.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Il est également courant d&#39;être du teck chaud et du bretzel. - Yeongdeungpo-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/143/b5a14c22-f3d9-4007-bf54-5e122fe7b521.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Il est également courant d&#39;être du teck chaud et du bretzel.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Shabu-shabu chinois, hot pot
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   «훠 냄비», qui signifie «hot pot», est un shabu-shabu de style chinois, qui est cuit en faisant bouillir divers ingrédients sur du bouillon. C&#39;est un hotpot commun consommé dans la plupart des régions de Chine, mais les ingrédients utilisés dans le hot pot varient en fonction des ingrédients de chaque région.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un canard mandarin - Yeongdeungpo-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/143/cb9e3c2e-a78c-4acc-aa3e-fc4d7e669520.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un canard mandarin
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vous goûtez la nourriture chinoise continentale pour la première fois, il est bon de cuisiner le Yuantang. Le canard mandarin est un type d&#39;oiseau communément connu, qui signifie ici «paire». C&#39;est parce que le bouillon chaud blanc et rouge épicé est servi ensemble dans une casserole divisée.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Faites-le bouillir dans une casserole avec un compartiment et mangez-le. - Yeongdeungpo-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/143/811660d6-f745-49f8-9d4d-2fdada1d9ecf.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Faites-le bouillir dans une casserole avec un compartiment et mangez-le.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le bouillon a un parfum unique et la quantité d&#39;ingrédients est très généreuse. Mettez les ingrédients dans le bain et attendez qu&#39;ils soient cuits, vous devez donc les préparer à manger les ingrédients. Lorsque vous commandez une casserole chaude, donnez la sauce aux arachides, l&#39;oignon vert émincé et la coriandre mélangés avec divers assaisonnements. Sur la table est une épice chinoise, Tsuran. Le Tsuran est une épice fabriquée à partir des graines de cumin des apiacées. Il est amer, épicé et a un fort arôme, et il élimine les odeurs. De ces quatre, mélangez-les avec celui qui convient à votre goût et la sauce est complète. La coriandre et le Tsuran peuvent être lourds avec leur parfum unique, alors vérifiez le goût et le parfum au préalable.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Faites la sauce en la faisant cuire à la vapeur avec de la sauce aux arachides, de l&#39;oignon vert haché, de la coriandre, etc. - Yeongdeungpo-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/143/ea805e53-7024-4c7d-8d85-6218cd1b33d3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Faites la sauce en la faisant cuire à la vapeur avec de la sauce aux arachides, de l&#39;oignon vert haché, de la coriandre, etc.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   «Daesikdae» et «Eusseonbang» sont divisés en 1er et 2ème étages, mais ils sont reliés entre eux. Ils vendent une variété de plats chinois, de la cuisine traditionnelle à la cuisine fusion. Le hot pot shabu-sha de cette maison
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Tsuran est toujours sur la table des restaurants chinois - Yeongdeungpo-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/143/5b0d1dcb-bcdb-47f2-ae73-53b830a111ab.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Tsuran est toujours sur la table des restaurants chinois
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Dans le bâtiment opposé, il y a un restaurant appelé «Soonpung Seafood Shabu Shabu», qui coûte 35 000 wons par set pour 2-3 personnes.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;«Daesikdae» et «Eonseonbang» qui vend divers aliments chinois. - Yeongdeungpo-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/143/005feb52-fb90-4631-8070-c0d857a72af5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     «Daesikdae» et «Eonseonbang» qui vend divers aliments chinois.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Le porc aigre-doux est parfait pour la soupe populaire de nouilles!
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vous avez du Champon en Corée, il y a du Maratang en Chine. Maratang fait référence à «une saveur assez chaude pour être paralysée», considérée comme l&#39;un des aliments les plus chauds de Chine. Les os de porc sont hachés avec plus de 20 épices et assaisonnements. Divers légumes, tofu séché et vermicelles y entrent, mais il est difficile de les compter même de vos propres yeux.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Maratang, soupe de nouilles épicées consommée par les Chinois - Yeongdeungpo-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/143/a9548c8e-3d0e-4875-9a77-67b7c7bec56b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Maratang, soupe de nouilles épicées consommée par les Chinois
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Lors de la commande, il y a des endroits où le chef s&#39;en occupe, et il y a aussi des restaurants où les clients choisissent les ingrédients qui entrent dans le bain. «Bongseon Maratang» est un magasin spécialisé qui bout après la commande. Il y a le marathon de base (6 000 wons) et l&#39;agneau (羊肉) (9 000 wons). Il y a aussi plusieurs restaurants qui commandent des ingrédients. Buffet sur la fenêtre
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vue panoramique du «Bongseon Maratang» - Yeongdeungpo-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/143/0edbb42a-7e4d-4df3-92b6-6adf537f6b15.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vue panoramique du «Bongseon Maratang»
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le plat qui va bien avec le marathon épicé et parfumé est définitivement le Kwabaru. Le concombre est une soupe de riz gluant à la Pékinoise. L&#39;acidité au-delà du goût aigre et la douceur enroulée autour de la langue rendent la bouche propre même s&#39;il s&#39;agit d&#39;un plat frit. Ce qui est différent avec la sauce chinoise, c&#39;est l&#39;épaisseur de la viande et la tempura.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;«Maratang» est écrit à divers endroits du restaurant. - Yeongdeungpo-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/143/164a1295-94a5-44c8-90c4-425c3f6a4496.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     «Maratang» est écrit à divers endroits du restaurant.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ces dernières années, de nombreux restaurants proposent des menus coréens, mais certains ne parlent pas du tout coréen. Dans ce cas, ne paniquez pas et trouvez un autre invité parlant coréen et demandez de l&#39;aide. Ce sera un autre plaisir de découvrir la nourriture étrangère. Le village chinois de Daelim 2-dong est difficile à trouver et il y a beaucoup de passants, il est donc préférable d&#39;utiliser les transports en commun.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Moelleux et croustillant - Yeongdeungpo-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/143/2a267a82-c615-4a87-a416-8ca113520f0e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Moelleux et croustillant
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Info voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;font color=&#34;#000001&#34;&gt;
      &lt;strong&gt;
       Nous contacter
      &lt;/strong&gt;
      &lt;br/&gt;
      -Daelim Central Market Daelim 2-dong Community Service Center 02-2670-1419
      &lt;br/&gt;
      -Daesikdae &amp;amp; bateaux de pêche Daesikdae 02-836-7555, bateaux de pêche 02-849-7555
      &lt;br/&gt;
      -Bongseon Maratang 02-2637-4005
     &lt;/font&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/font&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Attractions à proximité
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Parc Boramae: 33, Yeouidaebang-ro 20 gils, Dongjak-gu / 02-2181-1181
    &lt;br/&gt;
    Parc écologique de Gwanaksan: Montagne 117-3, Sillim-dong, Gwanak-gu / 02-880-3675
    &lt;br/&gt;
    Gwanaksan: Gwanak-gu Daehak-dong / 02-879-6561
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Pièces
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Lifestyle F Hotel: 8, Gyeongin-ro 108-gil, Yeongdeungpo-gu / 02-2675-1984
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.lifestylehotel.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.lifestylehotel.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Bobos Motel: 41-18, Gukhoe-daero 54-gil, Yeongdeungpo-gu / 02-2676-7118
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Hôtel The Designers Yeouido: 24, Gukhoe-daero 68-gil, Yeongdeungpo-gu / 02-786-5511
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://hotelthedesigners.com/yeouido/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://hotelthedesigners.com/yeouido/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été mises à jour en juin 2019 et peuvent être modifiées ultérieurement, veuillez donc vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, de sorte que l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>5 saveurs brûlantes pour dissiper votre stress - Yeongdeungpo-gu, Séoul, Corée</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/5-burning-flavors-to-blow-away-your-stress-117-fr/</link>
      <pubDate>Tue, 10 Mar 2020 22:34:56 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/5-burning-flavors-to-blow-away-your-stress-117-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Yeongdeungpo-gu, Seoul, Korea&#34; data-title=&#34;5-burning-flavors-to-blow-away-your-stress--117&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Pieds épicés grillés de &amp;lt;Pieds épicés de Changsin-dong&amp;gt; - Yeongdeungpo-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/117/25a1c472-f7d8-4e3d-a331-72867b2f670a.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Pieds épicés grillés de &amp;lt;Pieds épicés de Changsin-dong&amp;gt;
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   5 saveurs brûlantes pour dissiper votre stress
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Yeongdeungpo-gu, Séoul, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    En fait, le «goût» n&#39;a rien à voir avec la saison. Je n&#39;ai pas trouvé de plats chauds en été à cause de la chaleur. Il en va de même pour l&#39;hiver. Les nouilles froides appelées «nouilles fraîches» étaient une délicatesse hivernale dans le nord de la Corée. Néanmoins, il existe un «goût» qui traverse la saison. Le goût chaud du bout du nez, le corps tout entier se réchauffant et les gouttes de sueur qui jaillissent une à une. Voici un goût épicé qui vous coupera du stress qui monte derrière votre cou même lorsque vous êtes en larmes.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   #Un. Champon épicé Singil-dong
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Le goût épicé de Séoul, le meilleur restaurant de champon qui vous vient à l&#39;esprit lorsque vous y pensez pour la première fois.
    &lt;br/&gt;
    À l&#39;origine, la nourriture elle-même a un goût épicé. Parmi eux, l&#39;épicé est l&#39;un des quartiers de la nation, alors soyez prêt. Peu importe l&#39;urgence du champon, vous devez préparer une boisson qui apaisera l&#39;extrême piquant.
    &lt;br/&gt;
    Lorsque vous entrez dans le magasin, un avertissement s&#39;affiche: «N&#39;essayez pas Wanpong». &#34;Vide, femmes enceintes, personnes âgées, hypertension artérielle, gastrite, ulcères gastriques, champon envoyé en mauvais état&#34; est ajouté. Je veux essayer un jjamppong épicé. L&#39;aspect n&#39;est pas très différent du champon que j&#39;ai vu jusqu&#39;à présent. Souffrant, la douleur commence dès que vous prenez le bouillon et le portez à votre bouche. C&#39;est épicé et épicé. Mais ma main continue. C&#39;est la même chose que ceux qui ont mangé du champon avec des larmes et un nez qui coule. Pas beaucoup de fruits de mer, mais bon pour le prix. C&#39;est dur, mais c&#39;est épicé quand je me retourne. Quand c&#39;est compliqué, il disparaît dès qu&#39;il le trouve. Il vaut mieux se souvenir de la saison des soupes chaudes. Cependant, assurez-vous d&#39;inclure udon ou gimbap pour notre estomac. Nous sommes précieux.
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   # 2. Je verse des larmes, une escalope de porc épicée, une escalope de porc chaude Shindaebang
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Profitez des escalopes de porc pour tous les âges. Dans quelle mesure pouvez-vous penser au goût épicé de la côtelette de porc qui est parfaite pour une sortie en famille le week-end? Le champon, le jokbal, les pattes de poulet et le tteokbokki qui sont introduits comme `` épicés de Séoul &#39;&#39; sont épicés dans l&#39;assaisonnement lui-même, il n&#39;est donc pas difficile d&#39;imaginer le goût épicé. D&#39;un autre côté, le goût de l&#39;escalope est seulement rappelé, mais le goût épicé n&#39;est pas bien associé. Ce préjugé (?) Disparaît naturellement lorsque vous recherchez «Honjeong Dongas», célèbre pour ses coupes de porc épicées près de l&#39;intersection de Sindaebang.
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Escalope de porc épicée de &amp;lt;Escalope de porc chaude&amp;gt; - Yeongdeungpo-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/117/89f55143-8d39-45db-81eb-3858f07717d4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Escalope de porc épicée de &amp;lt;Escalope de porc chaude&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Onjeong Dongas, déjà présenté à plusieurs reprises dans des programmes télévisés, est un magasin spécialisé tonkatsu. De la côtelette authentique et du gaz de poisson à la côtelette épicée assaisonnée et à la côtelette épicée. Jusqu&#39;à ce point, vous ne pouvez pas trouver beaucoup de différence avec le magasin général de côtelettes de porc.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Escalope de porc authentique offrant une quantité généreuse à un prix abordable - Yeongdeungpo-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/117/0813eebe-fc99-444a-a823-2c4e913852c0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Escalope de porc authentique offrant une quantité généreuse à un prix abordable
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le point est une escalope épicée qui n&#39;est pas au menu. Si vous mangez tout dans les 20 minutes, vous devez payer gratuitement. Vous ne pouvez pas manger épicé, mais si vous êtes un gros mangeur, vous pouvez essayer le tonkatsu géant. Si vous le mangez dans les 20 minutes, il sera gratuit. Si vous inhalez deux coupes de porc peu coûteuses dans les 10 minutes, vous pouvez déguster gratuitement les coupes de porc pendant 6 mois si vous inspirez dans les 2 minutes et 5 minutes.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Escalope de porc épicée - Yeongdeungpo-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/117/299aab5d-0378-4c0b-a569-311fbac34cd0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Escalope de porc épicée
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Plutôt que de commander du tonkatsu épicé depuis le début, essayez les escalopes de porc du menu. Service de côtelettes de porc épicé à tous les clients. Un quart de côtelette de porc est mis en bouche et épicé. La transpiration sur votre front réchauffera votre cou et votre visage. L&#39;avertissement &#34;Galphos + Milk Required&#34; n&#39;était pas correct. Il est préférable de goûter cette escalope de porc au goût et de décider d&#39;en commander une.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un morceau de côtelette de porc épicée (dinda) pour la dégustation - Yeongdeungpo-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/117/1c33d151-fa12-4cf6-a1c0-80b575df1cef.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un morceau de côtelette de porc épicée (dinda) pour la dégustation
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Pour référence, le journaliste n&#39;a mangé qu&#39;une seule pièce, mais a eu du mal à se débarrasser du goût épicé qui traverse la tête et le torse. Après environ une heure, mon estomac a commencé à trembler. Le premier point est d&#39;essayer de déguster une escalope de porc épicée.
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Comparaison entre une escalope ordinaire et une escalope (plat) épicée - Yeongdeungpo-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/117/d820a074-124b-4bb1-80ae-ac38a82ff156.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Comparaison entre une escalope ordinaire et une escalope (plat) épicée
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   # 3. Délicieux épicé, pieds de porc chaud Changsin-dong
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Qu&#39;auriez-vous pensé d&#39;ajouter de la sauce épicée aux pattes de porc? Je pense que c&#39;est un plat équivalent à «beignets avec beignets».
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pieds de porc épicé de Changsin-dong - Yeongdeungpo-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/117/a79847f8-269b-4b2b-94fb-4d1073eb1347.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pieds de porc épicé de Changsin-dong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le jogbal ne se sent pas un peu ennuyeux, le jokbal épicé n&#39;a pas de place pour penser. La viande est aussi forte et moelleuse qu&#39;elle l&#39;est. Il ajoute également des boulettes de riz épicées, ce qui en fait un bon choix pour les repas et les collations. Le gouverneur de Gizeh avait également beaucoup de nourriture à manger. C&#39;est une saveur épicée qui continue.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pieds de porc épicé de Changsin-dong - Yeongdeungpo-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/117/95efade1-8781-4422-8fec-5cf0a4924f74.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pieds de porc épicé de Changsin-dong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Descendez à la gare de Dongdaemun ou à la gare de Dongmyomae, entrez dans le marché de Changsin et sortez à l&#39;entrée. Ceci est le magasin principal. Dès le début du marché, l&#39;odeur de griller les pieds de porc assaisonnés vibre. L&#39;odeur est incroyable Même quand je la vois, mon estomac devient plein et fort.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pattes de poulet grillées épicées. J&#39;ai ajouté des boules de riz pour réduire le piquant. - Yeongdeungpo-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/117/4cf6a571-6898-405c-89f5-cc6f062ed650.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pattes de poulet grillées épicées. J&#39;ai ajouté des boules de riz pour réduire le piquant.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vous aimez la viande maigre, vous pouvez commander des miniatures si vous avez de meilleures zones de collagène avec des pattes de porc grillées ou des pattes de porc assorties. Il y a un morceau frais pour réduire le piquant.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Mini épicé - Yeongdeungpo-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/117/6db5d528-583b-46ad-997a-821e564a7ae8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Mini épicé
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Au lieu de «médecine forte» où la sueur suinte de votre tête comme &amp;lt;Shingil-dong Spicy Jjambbong&amp;gt; ou &amp;lt;Ondondon Gas&amp;gt;, le goût épicé fumé qui fait picoter vos lèvres est attrayant.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Coolpeace réfrigéré épicé - Yeongdeungpo-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/117/98b1b1c5-d6bf-4088-b289-fc4941ad1998.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Coolpeace réfrigéré épicé
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   # 4. Mangez du poivron rouge, Dongdaemun Yeopgi Tteokbokki
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vous voulez vraiment un goût épicé, il y a Dongdaemun Yeopgi Tteokbokki, appelé `` Yuppteok. &#39;&#39; La langue a un goût épicé mais ne peut pas arrêter de manger. Après avoir mangé, vous devriez être prêt à entrer et sortir de la salle de bain pendant environ une journée. Certaines personnes sont en colère parce qu&#39;elles sont épicées, mais une fois que vous y arriverez, vous reviendrez au goût. Le goût épicé addictif est un goût puissant qui fait oublier les gens modernes souffrant de stress.
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Spicy Tteokbokki Représentant Celebrity &amp;lt;Dongdaemun Bizarre Tteokbokki&amp;gt; Basic Set - Yeongdeungpo-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/117/f4ef5b53-e959-444e-873a-36fbc64b8e66.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Spicy Tteokbokki Représentant Celebrity &amp;lt;Dongdaemun Bizarre Tteokbokki&amp;gt; Basic Set
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les œufs à la vapeur et les boulettes de riz sont un incontournable et ajoutent de la neige fondante à votre bouche. Lorsque vous transpirez, votre agacement disparaît, ne laissant que la douleur à la bouche et aux lèvres. Pourtant, l&#39;idée de délicieux ne disparaît pas. Cependant, peu importe la motivation, ne mangez pas de soupe avec une cuillère.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Merci renforcement épicé, boulettes de riz et oeuf vapeur - Yeongdeungpo-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/117/1c1fa0b0-e9b4-475a-ab1a-0a7e73c29861.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Merci renforcement épicé, boulettes de riz et oeuf vapeur
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Tteokbokki est cher, mais en grande quantité. Ajoutez un sari, assez pour trois à quatre personnes à manger. Si vous choisissez un menu fixe, vous pouvez le déguster un peu moins cher.
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Les nouilles les plus épicées de Tteokbokki - Yeongdeungpo-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/117/700fcf8e-ab12-4c1e-a8f4-212a260a5530.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Les nouilles les plus épicées de Tteokbokki
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   # 5. Délicieux pieds de poulet épicés Bangi Binja
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Vous aimez les pattes de poulet? C&#39;est très mystérieux et dégoûtant, mais une fois que vous y avez goûté, les légers points que l&#39;apparence vous donne ont disparu. On comprend pourquoi tant de gens ont trouvé des pattes de poulet. délicieux. Les pattes de poulet osseuses sont amusantes à manger avec des os, et les pattes de poulet désossées sont faciles à manger en une bouchée. Bien qu&#39;il existe des différences selon le goût de chaque personne, je pense que l&#39;os entier vaut mieux ressentir le goût naturel des pattes de poulet. Un assaisonnement épicé a été ajouté à ces pattes de poulet. Les pieds de poulet épicés sont parfaits comme accompagnements et accompagnements. Dudong!
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;5&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;&amp;lt;Pieds de poulet Jinjja&amp;gt; Pieds de poulet grillés - Yeongdeungpo-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/117/840ee580-f106-4398-b706-69151c61f303.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     &amp;lt;Pieds de poulet Jinjja&amp;gt; Pieds de poulet grillés
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Comme les pieds de porc épicés, les pieds de poulet sont un must pour les boulettes de riz qui réduiront le piquant et éviteront les brûlures d&#39;estomac. `` Ijinja Chicken Feet &#39;&#39; est situé à la fin de Bangi-dong Eat Alley. Si vous appelez il y a 20 minutes, la soupe au poulet frit au poulet est également bonne. Les pattes de poulet qui viennent de sortir sont épicées, mais si vous voulez un goût épicé plus fort, vous pouvez les ajuster lorsque vous les commandez.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;5&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pattes de poulet assaisonnées avant rôtissage - Yeongdeungpo-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/117/a29a5dd9-5c2e-404d-9557-26cdb2d0fbde.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pattes de poulet assaisonnées avant rôtissage
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les pattes de poulet assaisonnées sont grillées sur le gril. Plats Cuits Les pieds de poulet rôtis ont un goût épicé fort avec du feu ajouté. Le président Lee Jin-ja, le propriétaire du restaurant, accepte les commandes, cuisine et paie, alors attendez. De plus, les horaires d&#39;ouverture sont flexibles, c&#39;est donc une bonne idée de vérifier au préalable. Le système n&#39;est pas équipé, mais les pattes de poulet sont connues comme on le sait. Il est situé dans la ruelle à côté de Bang Middle School.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;5&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pattes de poulet grillées pour griller - Yeongdeungpo-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/117/2117a7cf-b7db-46da-9b97-adfe775447ed.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pattes de poulet grillées pour griller
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Info voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Restaurants à proximité
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Singil-dong Spicy Champon: Sortie 1 à la station Singil / 010-5395-1151 / 13: 30 ~ 24: 00 (fermé 23:00 dimanche) / Spicy Champon 8,000, Udon 6,000, Gimbab 2000
    &lt;br/&gt;
    -Onjeong Don Gas: sortie de la station Sindaebang Samgeori 3 / 02-823-8589 / 10: 30 ~ 21: 00 (gratuit en cas de succès)
    &lt;br/&gt;
    -Changsin-dong Spicy Bun: Dongdaemun Station Exit 3 ou Dongmyomae Station Exit 8 (Changsin Market) / 02-3675-9689 / 10: 30 ~ 24: 00 (Fermé le lundi) / Spicy Grilled Pig Feet 28,000 won, Coolpeace 2000 won
    &lt;br/&gt;
    -Dongdaemun Yeopgi Tteokbokki: sortie 10 de la gare de Sindang (15, Toegye-ro 75-gil, Jung-gu, Séoul) / 02-2234-8592 / 24 heures / Yeopgi Tteokbokki 14000 won
    &lt;br/&gt;
    -Ijinja Chicken Feet: Mongchontoseong Station, Exit 2 (61-10, Ogeum-ro 11-gil, Songpa-gu, Seoul) / 16: 00 ~ 03: 00 KRW, pieds de poulet désossés 13,000 won, poulailler 12,000 won, soupe de poulet frit 30000 won
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Hébergement
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    24 Guesthouse Jongno Tower Branch: Jongno 31-gil, Jongno-gu / 02-747-1002
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://24guesthousejongnotower.com&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://24guesthousejongnotower.com
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Center Mark Hotel: Insadong 5-gil, Jongno-gu (Kwanhoon-dong) / 02-731-1000
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.centermarkhotel.com/kor/main/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.centermarkhotel.com/kor/main/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été mises à jour en mars 2019 et peuvent changer par la suite, veuillez donc vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, de sorte que l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>