<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Seosan.de on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/seosan.de/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Seosan.de)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sat, 29 Feb 2020 19:53:04 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/seosan.de/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Seosan, Chungnam, Südkorea - Frühling im Wald und Geschichte, Seosan Yonghyeon Natural Recreation Forest</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/spring-in-the-forest-and-history-seosan-yonghyeon-natural-recreation-forest-59-de/</link>
      <pubDate>Sat, 29 Feb 2020 19:53:04 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/spring-in-the-forest-and-history-seosan-yonghyeon-natural-recreation-forest-59-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Seosan, Chungnam, South Korea&#34; data-title=&#34;spring-in-the-forest-and-history-seosan-yonghyeon-natural-recreation-forest--59&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Kinder lernen Natur im Yonghyeon Natural Recreation Forest - Seosan, Chungnam, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/59/a2beb615-abc9-48f8-abc0-d8d6f653b925.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Kinder lernen Natur im Yonghyeon Natural Recreation Forest
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Frühling im Wald und Geschichte, Seosan Yonghyeon Natural Recreation Forest
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Seosan, Chungnam, Südkorea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ich möchte die Quelle von Bäumen und grasbewachsenen Wäldern sehen. Betreten Sie den Yonghyeon Natural Recreation Forest neben dem Tal von Seosan-si, Chungcheongnam-do. Das Geräusch von Wasser im Yonghyeon-Tal, das mit dem Schmelzen von Eis und wilden Blumen über den abgefallenen Blättern fließt, kündigt den Frühling an. Auf dem Weg zum Erholungswald können Sie auch die Geschichte der Baekje-Ära sehen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Natur mit den fünf Sinnen lernen
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Yonghyeon Natural Recreation Forest befindet sich im Gaya-Gebirge von Chungcheongnam-do. Gayasan 678 m über dem Meeresspiegel ist ein berühmter Berg in Chungcheongnam-do und berühmt für die Erhaltung verschiedener kultureller Überreste der Baekje-Ära. Zu dieser Zeit hieß es Sangwangsan und in der Ära der Vereinigung Silla Gayasan, als es Gayasa unter dem Berg errichtete. Obwohl es kein hoher Berg ist, bilden viele Gipfel wie Gayabong, Seokmunbong, Okyangbong und Jungbongbong den Kamm, und das Yonghyeon-Tal fließt zwischen den Tälern. Das Tal, das etwa 5 km lang ist, ist reichlich und die umliegenden Wälder sind dicht und viele Menschen besuchen. Das Yonghyeon-Tal ist als großer Nationalwald ausgewiesen. Dank der Wälder und Täler, die nur aus natürlichen Wäldern bestehen, ist das Ökosystem hoch erhalten. Das Naturdenkmal Nr. 452 Goldene Fledermaus wurde gefunden und gefährdete Arten wie Krebse und Glühwürmchen sind bewohnt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Yonsei-dong Unterkunft im Yonghyeon Natural Recreation Forest - Seosan, Chungnam, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/59/d36100ec-48c3-47fb-bad4-573ddfde0fe2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Yonsei-dong Unterkunft im Yonghyeon Natural Recreation Forest
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Erholungswald bietet eine Vielzahl von Walderlebnisprogrammen. Waldkommentar, frühkindliche Walderfahrung, Waldschule, Waldheilung mit fünf Sinnen und Waldausflug in die Innenkultur. Es läuft jedes Jahr von März bis November, und jeder, der teilnehmen möchte, sowie Freizeitwaldbesucher können teilnehmen. Der Waldkommentar beginnt täglich um 10 und 14 Uhr und dauert etwa 2 Stunden. Weitere Programme erhalten Sie nach Kontaktaufnahme mit dem Informationsbüro.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Walderlebniszentrum im Erholungswald - Seosan, Chungnam, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/59/48693777-9303-4f6e-b21b-85abfc3ee702.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Walderlebniszentrum im Erholungswald
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Im Holzbearbeitungsraum, der sich neben dem Verwaltungsbüro befindet, wird das Wohnzimmer für die Holzbearbeitung betrieben. Die Teilnahme ist nach vorheriger Buchung um 10 und 15 Uhr möglich. Sie können kleine Handarbeiten mit natürlichen Materialien wie Holz und Steinen machen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Kleines Kunsthandwerk, das direkt im Holzbearbeitungsraum erlebt werden kann - Seosan, Chungnam, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/59/cd222109-7d8d-4e3e-a137-3b9d0bcd687c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Kleines Kunsthandwerk, das direkt im Holzbearbeitungsraum erlebt werden kann
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Zu den Unterkünften in Erholungswäldern gehören Waldhäuser, Kohlengassen sowie Waldkultur- und Erholungszentren. Es gibt auch Campingplätze mit 25 Campingdecks, von denen 5 die einzigen Löss-Thermodecks in Korea sind. Das ockerfarbene Wärmedeck wird hergestellt, indem Ocker auf den Boden eines Campingplatzes gelegt wird, um die Wärme mitten am Tag zu sammeln und die Wärme für eine lange Zeit einzufangen. Es ist nicht so warm wie das Installieren einer Heizdecke, aber Sie können die Wärme spüren, nicht die Kälte des Bodens.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ocker Thermaldeck Campingplatz - Seosan, Chungnam, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/59/65c9cd34-0646-43ac-a9f7-0f540122ae68.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ocker Thermaldeck Campingplatz
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie zum Campen hierher kommen, achten Sie auf den harten Boden, damit Sie möglicherweise Schwierigkeiten haben, das Zeltpaket zu verwenden, und die Deckfläche 3 × 3 m beträgt. Es ist eine gute Idee, ein Seil zum Halten Ihres Zeltes zu bekommen und ein kleines bis mittelgroßes Zelt für Ihre Grundfläche vorzubereiten.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ocker Deckboden - Seosan, Chungnam, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/59/4db9dbd2-1f58-4739-97d1-0d9efc42a8a3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ocker Deckboden
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Frühlingswege entlang Wald- und Bergwegen
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Verschiedene Waldwege durchqueren das Yonghyeon-Tal, wo sich der Erholungswald befindet. In der Nähe des Erholungswaldes gibt es einen ökologischen Pfad, einen Waldinterpretationskurs und einen Waldpfad. In der Ferne ein Wanderweg, der zum Berg führt. Die Naepo Culture Forest Road und Seosan Arame-Gil können auch in der Nähe des Erholungswaldes verlaufen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der ökologische Pfad ist ein Erholungswaldweg durch das Waldklassenzimmer, die Waldschule und das Walderlebnisfeld. Die 500 m lange Talseite ist mit nackten Fußwegen geschmückt. Wenn Sie etwas länger laufen möchten, ist ein Waldweg von ca. 3 km eine gute Option. Es ist ein Weg, der zu einer Holztreppe durch eine im Yonghyeon-Tal installierte Holzbrücke führt. Sie geht nicht lange von der Holzbrücke weg und kommt mit mehreren Holzstühlen in einer Waldruhe an. Darüber sehen Sie die vier Talseiten, die das Niveau des Tals steuern. Suriba ist ein Felsen mit einer seltsamen Form, der sich oben auf dem Berg gebildet hat. Es ist nach einem Paar Eulen benannt. Mai-Juli ist die Laichzeit der Eule. Achten Sie also darauf, dass Sie beim Passieren keine Aufregung machen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Der Waldweg beginnt im Erholungswald - Seosan, Chungnam, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/59/bf30c06a-2f2d-47df-b916-b1e6376d9976.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Der Waldweg beginnt im Erholungswald
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Naepo Culture Forest Trail ist ein Wanderweg entlang der Überreste kultureller Relikte in Seosan, Dangjin, Hongseong und Yesan-gun. Bisher ist es der längste Trekkingkurs in Chungcheongnam-do. Unter ihnen ist der Abschnitt, der den Erholungswald abdeckt, ein oder zwei Gänge. Es ist ein Kurs, der über die Erholungswald-Aussichtsplattform nach Gaesimsa führt. Die beiden Straßen führen auf dem Naepo Culture Forest Trail nach Okyangbong.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Naepo Culture Forest Trail durch Suriba - Seosan, Chungnam, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/59/65650445-8930-45c6-b235-a3132165068e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Naepo Culture Forest Trail durch Suriba
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Seosan Arame-Gil ist ein umweltfreundlicher Trekkingkurs, der von Seosan erstellt wurde. &#39;아라&#39; bezieht sich auf das Meer, und &#39;Ich&#39; bezieht sich auf den Berg. Dies ist ein Weg, der die natürlichen Eigenschaften von Seosan widerspiegelt, der das Meer und den Berg umfasst. Insgesamt wurden sieben Abschnitte rund um Sehenswürdigkeiten rund um Seosan erstellt. Nicht alle Kurse sind miteinander verbunden, daher ist es gut, für jeden Abschnitt zu Fuß zu gehen. Kurse mit Erholungswäldern sind in die Abschnitte 1 und 1-1 unterteilt, die fünf Touristenattraktionen umfassen, darunter die Mae Ae Samseon Statue und den Gaesimsa Tempel.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Maa Eae Sansam Statue - Seosan, Chungnam, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/59/a5936fc4-d700-4537-bb11-ddd3a3d5c45e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Maa Eae Sansam Statue
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Eine weitere historische Stätte im Frühjahr
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Maae Yeo Samsam Statue, der zweite Gyeongsang Seogyeong, wurde vom verstorbenen Baekje als Nationalschatz Nr. 84 bezeichnet. Es liegt etwa 3 km vom Yonghyeon Natural Recreation Forest entfernt in Richtung Seoul entlang des Yonghyeon Valley. Wenn Sie etwa 300 m vom Tal entfernt die Treppe hinaufgehen, sehen Sie den Bahnhof und den Eingang. Wenn Sie etwas weiter hinaufsteigen, können Sie sich der dreiphasigen Statue stellen, die in den Felsen gehauen ist. In der Mitte befinden sich Statuen von Buddha-Statuen, Bodhisattva-Statuen links und Bangasa-Statuen rechts. Das Gesicht Buddhas ist sehr sanft, aber das Lächeln sieht je nach Lichtrichtung unterschiedlich aus. Die zarte Skulptur der Baekje-Ära ist am Saum und an den Schultern zu sehen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Mae Ae Samseon Statue mit zarter Skulptur - Seosan, Chungnam, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/59/8eecce23-2d74-48c7-acdb-48b349162c2c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Mae Ae Samseon Statue mit zarter Skulptur
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Bowonsaji-Tempel, ein Tempel aus der Baekje-Zeit, liegt 2 km von Maaerae Samjon entfernt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Borwonjiji Temple Holdings (Schatz Nr. 103) - Seosan, Chungnam, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/59/cdf4d9db-54c9-46dd-8179-862d7d8196d7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Borwonjiji Temple Holdings (Schatz Nr. 103)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Relikte, Steintempel und fünfstöckige Pagoden, die vermutlich um das 10. Jahrhundert erbaut wurden, werden als nationale Schätze ausgewiesen und geschützt. 1968 wurden gemeinsam Statuen aus der Zeit von Baekje und Unification Silla gefunden.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bowonsaji Fünfstöckiger Steinturm (Schatz Nr. 104) - Seosan, Chungnam, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/59/e72f4dc7-0164-46ed-b119-18fbc63592b5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bowonsaji Fünfstöckiger Steinturm (Schatz Nr. 104)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie den Bowonsaji-Tempel überqueren, beginnt der Weg nach Gaesimsa. Wenn Sie diese Straße entlang gehen, benötigen Sie ca. 1,2 km bis zum Eingang des Versöhnungstors und ca. 16 km bis zum Auto.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Offene Bewertung - Seosan, Chungnam, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/59/949c487a-7a55-4824-a7ca-9cfc1668bc49.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Offene Bewertung
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Gaesimsa, der Reiter des Budget County Sudeoksa Tempels, wurde im 14. Jahr von König Baekjes König Sejong (654) erbaut und gehört zum 4. Seosan. Die Gebäude auf dem Gelände wurden 1484 wieder aufgebaut, da sie 1475 verloren gingen. Unter ihnen soll die Basis von Daeungjeon, einem national ausgewiesenen Kulturgut, während der Baekje-Ära erbaut worden sein.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Versöhnung - Seosan, Chungnam, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/59/d7136cb7-2b9c-4fa0-9278-08843b717fd0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Versöhnung
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Sie müssen auf die Schritte achten, die Sie im Frühling unternehmen, um durch Natur und Geschichte zu wandern. Kleine Gräser und Wildblumen liegen sanft über den Blättern.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Wilde Blumen auf den Blättern - Seosan, Chungnam, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/59/5d7ca951-3a69-4b1d-932e-6d8f1ebedc1a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Wilde Blumen auf den Blättern
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformationen
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Yonghyeon Naturerholungswald
     &lt;/strong&gt;
     &lt;br/&gt;
     Adresse: 339 Maae Samjonbul-Gil, Unsan-Myeon, Seosan-Si, Chungnam
     &lt;br/&gt;
     Kontakt: 041-664-1978
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Restaurants in der Nähe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Yonghyeon-Sammlung: 66, Maaesamjonbul-gil, Unsan-myeon, Seosan-si / 041-663-4090
    &lt;br/&gt;
    Native Yard: 176-7 Maaesamjonbul-Gil, Unsan-Myeon, Seosan-Si / 041-664-8892
    &lt;br/&gt;
    Natürliche Landwirtschaft: 312-25, Gaesimsa-ro, Unsan-myeon, Seosan-si / 041-688-9999
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Unterkunft
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Blue Mountain Garden Garden: 262 Maae Samjonbul-Gil, Unsan-Myeon, Seosan-Si / 041-664-1715
    &lt;br/&gt;
    Waldrente: 125-30, Maae Samjonbul-Gil, Unsan-Myeon, Seosan-Si / 010-3737-9290
    &lt;br/&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.forest-in.com/index.php&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.forest-in.com/index.php
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Mountain Village Pension: 326-9, Gaesimsa-ro, Unsan-myeon, Seosan-si / 041-688-1112
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.gaesimsa.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.gaesimsa.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Die oben genannten Informationen wurden im April 2015 verfasst und können sich später ändern. Bitte überprüfen Sie vor Reiseantritt.
     &lt;br/&gt;
     ※ Die in diesem Artikel verwendeten Informationen wie Text, Fotos und Videos sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Daher ist die unbefugte Verwendung des Artikels untersagt.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Seosan, Chungnam, Südkorea - Tauchen Sie Ihre Muscheln ein und machen Sie Ecchi-Schokolade! &#39;Sea Village Diary&#39; wird im Seosan Village Village Village verwendet</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/dip-your-clams-and-make-ecchi-chocolate-sea-village-diary-used-at-seosan-village-village-village-33-de/</link>
      <pubDate>Wed, 26 Feb 2020 23:06:34 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/dip-your-clams-and-make-ecchi-chocolate-sea-village-diary-used-at-seosan-village-village-village-33-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-title=&#34;dip-your-clams-and-make-ecchi-chocolate-sea-village-diary-used-at-seosan-village-village-village--33&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Junglipo-gu mit Watt - Seosan, Chungnam, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/33/0080a90d-a02f-4916-ae72-6406fa1a206e.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Junglipo-gu mit Watt
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Tauchen Sie Ihre Muscheln ein und machen Sie Ecchi-Schokolade! &#39;Sea Village Diary&#39; wird im Seosan Village Village Village verwendet
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Seosan, Chungnam, Südkorea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Im Jung-ri Village Village, das sich entlang der weiten Wattflächen der Garorim Bay, Seosan-si, Chungnam befindet, hat sich ein frischer Frühling niedergelassen. Wenn die Wattflächen vor Jungripo-gu die Einheimischen enthüllen, gibt es eine Menge Bewohner, die aus den Muscheln kamen und Besucher erlebten, die mit ihren Kindern Hände hielten.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Von der Schatzsuche in einer goldenen Fischerei über das Basteln bis hin zum Bummeln durch die Dörfer mit den Frühlingsebenen und der Erkundung des Seosan Creative Art Village. Überlassen wir den Familienausflug dem Allround-Schönheitsdorf.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Lächelnde Kinder, die Muscheln halten - Seosan, Chungnam, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/33/62f8e341-df7a-497e-9f3c-13f91ddef91f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Lächelnde Kinder, die Muscheln halten
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Finde es! Schatz im Wattenmeer versteckt
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die von Seosan-si und Taean-gun, Chungnam, umgebene Garorim-Bucht ist eine der fünf größten Wattflächen der Welt. Es ist so sauber, dass das Meer dem Wald mit Tau hinzugefügt wird. Frische Meeresfrüchte entstehen zu jeder Jahreszeit wie Bestäubung. Das Jungali Village Experience Village in Jigok-myeon, Seosan-si, ist berühmt für das Oeok-Nakji-Festival im Herbst im Gaet Village. Von März bis Mai wartet die Muschel, die für die Saison prall war, auf Gilson. Dank der Fülle an Fischereiressourcen, Erfahrungen und unberührter Natur haben wir den Hauptpreis beim Fishing Village Advancement Competition 2014 gewonnen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Erfahrene versammeln sich für drei oder fünf - Seosan, Chungnam, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/33/14dbfc0e-f031-455e-85cc-b6f08850ba62.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Erfahrene versammeln sich für drei oder fünf
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Erfahrungszeit ändert sich täglich je nach Tageszeit, daher sollten Sie sich im Voraus erkundigen. Wenn Sie einen guten Tag vor und nach dem Vollmond suchen, kann dies die Erfahrung mit dem Watt erleichtern.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gewürzte Muscheln - Seosan, Chungnam, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/33/c467c734-1b41-4eab-b9c4-dd69346786ed.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gewürzte Muscheln
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Am pünktlich eintreffenden Ticketschalter des Jungali Village Experience Village waren die Stände mit erfahrenen Besuchern überfüllt, die ab dem frühen Morgen ihre Stiefel wechselten. Sobald die Kinder mit dem Netz und der Hacke auf den Elektrokarren stiegen, waren sie aufgeregt. Jungripo-gu ist eine endlose Strecke von Wattflächen. Die Kinder, die um das Watt ihrer Füße herumreisten, fallen mit einer Hacke in den Farnhänden in einen Muschel-Samgye.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Am Eingang des Dorfes hängt eine Jakobsmuschel mit einem Wunsch. - Seosan, Chungnam, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/33/84ad9d78-f7ba-4e40-ae4e-df64f086806c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Am Eingang des Dorfes hängt eine Jakobsmuschel mit einem Wunsch.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wählen Sie einen Boden mit einem Loch und kratzen Sie ihn mit einer Hacke ab. Die Muscheln werden als Bündel herauskommen. Jedes Mal, wenn eine Muschel aus dem Schlamm kommt, sind die Kinder, die in den Fluss laufen, begeistert.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Der elektrische Wagen fährt vom Fahrkartenschalter zum Watt - Seosan, Chungnam, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/33/18162e78-fdab-4436-a436-a5609b65c508.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Der elektrische Wagen fährt vom Fahrkartenschalter zum Watt
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die kleinen Schalentiere werden gerettet und die dicken im Netz aufgenommen. Allerdings sind die Schalentiere zu diesem Zeitpunkt voller Geschmack, obwohl sie klein aussehen. Die mit einem Netz gefüllte Muschel wiegt ca. 2-3 kg. Die für das Erlebnis erforderliche Zeit wird nicht separat festgelegt, aber nach einigen Stunden sind die Wattflächen mit Wasser gefüllt. Die Erfahrungsgebühr beträgt 10.000 Won pro Person, einschließlich Werkzeuge.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Kinder, die mit den Händen klammern - Seosan, Chungnam, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/33/690cb0de-ba9f-4531-9f75-a95ffda5ed4a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Kinder, die mit den Händen klammern
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie nach der Zeit suchen, in der das Wasser hereinkommt, können Sie versuchen, an Bord zu angeln. Sie werden hauptsächlich gefangen, Songme und Plattfisch. Es ist möglich, im Juni ins flache Wasser zu gelangen und Ponys, Meeräsche, Krabben, Garnelen und andere Seitennetze zu fangen, wenn die Wassertemperatur zu steigen beginnt. Nach Mitte Mai warten die Erfahrungen mit dem Tintenfischfang auf die Familien. Die Bambusprimel, eine traditionelle primitive Fangmethode, ist 20 m lang installiert, damit Sie Tintenfische fangen können, indem Sie über die Wattflächen stürzen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Kinder, die mit den Händen klammern - Seosan, Chungnam, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/33/da630270-9f2d-4a95-a28b-1592530a3475.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Kinder, die mit den Händen klammern
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Süße und bittere Ecstasy-Schokolade machen
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Nach der Dose können Sie beim Fischerhaus im Dorf vorbeischauen. Das Food Experience Center im ersten Stock ist mit Kochutensilien und Geschirr ausgestattet. Sie können frisch gepflückte frische Muscheln sauber waschen und Muschel Kalguksu oder Muschel Ramen kochen. Wenn Sie Gemüse und Nudeln im Voraus zubereiten, können Sie mit Ihren Kindern einfache Mahlzeiten genießen und mehr Zeit genießen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Instant Kalguksu in frischer Muschel gekocht - Seosan, Chungnam, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/33/006974a9-a4f9-4a76-9760-fa5e6d0b41db.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Instant Kalguksu in frischer Muschel gekocht
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das Fishermen&#39;s Happiness Center bietet auch ein Erlebnisprogramm wie die Herstellung von Taetae-Schokolade an. Ecklonia ist eine seltene Alge, die nur von Dezember bis April in einem begrenzten Gebiet der Seosan Garorim Bay blüht. Das Kommissionieren ist schwierig und das Waschen und Trocknen von Hand ist ebenfalls sehr teuer. Es sieht Mae-sae-gi ähnlich, wird aber wegen seines stärkeren Duftes und seiner hervorragenden Wirksamkeit als &#34;Meeresgemüse des Meeres&#34; bezeichnet.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Machen Sie Ecklon Schokolade - Seosan, Chungnam, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/33/3441ac1e-9698-48f7-922d-cc5dbfa99ad0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Machen Sie Ecklon Schokolade
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Gefühl
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Machen Sie Ecklon Schokolade - Seosan, Chungnam, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/33/0d56d9db-3c64-4177-aaa5-3ea3acd1e08f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Machen Sie Ecklon Schokolade
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Spazieren Sie durch das Sinmong Judo, das Seosan Creative Art Village und das Jungwang-ri Village
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Fahren Sie am Eingang des Erlebnisdorfes vorbei und folgen Sie dem linken Hügel, um das Seosan Creative Art Village zu erreichen. Die unberührte Landschaft des Dorfes Jungali Village führt durch das Kunstdorf nach Jungwang-ri. Hinter der weiten Landschaft der Bucht von Garorim verbirgt sich die gemütliche Dorfstraße. Es liegt näher an einem Bergdorf als an einem typischen Fischerdorf, daher ist es gut, mit Ihrem Kind zu spazieren.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Seosan Creative Art Village Außenansicht - Seosan, Chungnam, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/33/13a26577-9b1e-4668-821b-b1e3d48acad5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Seosan Creative Art Village Außenansicht
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ausgangspunkt des Spaziergangs ist das Seosan Creative Art Village. Im Jahr 2009 wurde die Jungwang-Zweigschule der Buseong-Grundschule umgebaut, die geschlossen wurde. Obwohl es den Namen &#34;Simon Hwang Sukbong Modern Calligraphy Center&#34; trägt, finden neben der Kalligraphie jeden Monat verschiedene Kunstausstellungen statt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Flurausstellungsraum - Seosan, Chungnam, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/33/804c685c-5815-48e6-acce-603da57dd244.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Flurausstellungsraum
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   An jedem zweiten und vierten Samstag im Monat werden Gemälde auf Tellern und Bechern aufbewahrt. Mit Töpferstiften gemalte Bilder können gegrillt und direkt in den Ofen gebracht werden. Der Eintritt in das Museum und die Erlebnisgebühr sind kostenlos und müssen im Voraus gebucht werden.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Töpferarbeiten von erfahrenen Besuchern - Seosan, Chungnam, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/33/0f28864e-529d-4276-95be-e0255312f984.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Töpferarbeiten von erfahrenen Besuchern
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Sehenswert ist auch der Vorgarten des Museums, in dem sich Ruß und Segelboote befinden. Das Everspring Plain und das Jungwang-ri Village stehen auf dem Observatorium im Vorgarten und wirken malerisch. Die Frühlingsebene, die auch ein wandernder Lebensraum ist, bedeutet „die ganze Zeit sehen“. Die Landschaft ist während der vier Jahreszeiten vielfältig.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Schön dekorierter Vorgarten - Seosan, Chungnam, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/33/51d2acc3-4223-419c-b619-a68f16b4b64c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Schön dekorierter Vorgarten
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Folgen Sie den Schritten des Observatoriums, um einen Spaziergang durch das Dorf Jungwang-ri zu machen. Jungwang-ri ist ein kleines Dorf, in dem 140 Haushalte in enger Dichte leben. Wandmalereien und Installationen folgen dem Konzept „Durch den Shinmong Judo Garten gehen“. Seosan Jigok-myeon, wo sich Jungwang-ri befindet, ist bekannt als die Heimatstadt des koreanischen Elektromalers, der die Insel Mont Yudo gezeichnet hat. Wenn &amp;lt;Mondedo Island&amp;gt; der Traum von Anpyeongdae wäre, würden die Landschaften von Jigok-myeon mit nur der Landschaft den Stil des Hundes nicht beeinflussen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jungang-ri Dorflandschaft - Seosan, Chungnam, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/33/aae75de7-accf-4b6c-9b80-237e47073ac9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jungang-ri Dorflandschaft
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Auf dem Weg vom Seosan Creative Art Village zum Jungang 1-ri Village Hall finden Sie witzige Genrebilder, niedliche Wandgemälde, alte Mühlen, die noch in Betrieb sind, und Lagerhäuser für landwirtschaftliche Geräte. Mit hellrosa Blumen bestickte Straßen und kleine Landschaften im quadratischen Rahmen der Dorfbeschilderung tragen zum Geschmack des Gehens bei.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hinweisschilder, die gut zur Stadt passen - Seosan, Chungnam, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/33/6e84dffa-d9b9-4d8f-8c4a-aa3d5f1b9328.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hinweisschilder, die gut zur Stadt passen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Nach Abschluss der Straßeninstandhaltung wird im Juni ein Programm durchgeführt, um das Dorf im Village Village Village mit Elektrokarren zu erkunden.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Die überall gemalten Wandbilder sind humorvoll. - Seosan, Chungnam, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/33/c35401d9-d5e6-469a-b1fe-d338e095d729.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Die überall gemalten Wandbilder sind humorvoll.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformationen
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Jungali Village Experience Village
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
    -Adresse: 66 Euldeul 2-Gil, Jigok-Myeon, Seosan-Si, Chungnam
    &lt;br/&gt;
    Kontakt: 041-665-9498
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://vill.seantour.com/Vill/Main.aspx?fvno=3412&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://vill.seantour.com/Vill/Main.aspx?fvno=3412
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Seosan Creative Art Village
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Adresse: 87-5, Jungwang 1-Gil, Jigok-Myeon, Seosan-Si, Chungnam
    &lt;br/&gt;
    Anfragen: 041-660-3378
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurants in der Nähe
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
    -Octopus Madang: Baksok Nakjitang / 83, Euldeul 2-Gil, Jigok-Myeon / 041-662-9063
    &lt;br/&gt;
    -Jinguk-Haus: Geukjiji-Tempel / 19-10, Gwanamun-Gil, Seosan-si / 041-665-7091
    &lt;br/&gt;
    -Seosan Flower Crab: Crab Shop / 97, Hanmaeum 5-ro, Seosan-si / 041-665-8829
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Räume
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
    -Landrente: 595, Wangsaniro-ro, Jigok-myeon / 010-3340-9766
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.sigolnadri.net/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.sigolnadri.net/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Suhwa Forest: 368-10 Ilrakgol-Gil, Haemi-Myeon / 041-688-5549
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.soohwarim.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.soohwarim.com/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Yonghyeon Natural Recreation Forest: 339 Maae Samjonbul-Gil, Unsan-Myeon / 041-664-1978
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Die oben genannten Informationen wurden im Mai 2016 erstellt. Sie können sich später ändern. Bitte überprüfen Sie dies, bevor Sie reisen.
     &lt;br/&gt;
     ※ Informationen wie Text, Fotos und Videos, die in diesem Artikel verwendet werden, sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Daher ist die unbefugte Verwendung des Artikels verboten.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>