<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Guri-si.es on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/guri-si.es/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Guri-si.es)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 24 Mar 2020 03:28:13 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/guri-si.es/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>&#39;Green Secret&#39; infunde con verde fresco, Guri Sungneung - Guri-si, Gyeonggi-do, Corea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/green-secret-infuses-with-fresh-green-guri-sungneung-220-es/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Mar 2020 03:28:13 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/green-secret-infuses-with-fresh-green-guri-sungneung-220-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Guri-si, Gyeonggi-do, Korea&#34; data-title=&#34;green-secret-infuses-with-fresh-green-guri-sungneung--220&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Sendero del bosque y Jeongjagak a Sungneung - Guri-si, Gyeonggi-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/220/dc273629-3f26-4dcd-a992-7eb607fe8e80.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Sendero del bosque y Jeongjagak a Sungneung
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   &#39;Green Secret&#39; infunde con verde fresco, Guri Sungneung
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Guri-si, Gyeonggi-do, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Voy temprano en la mañana. Soongneung abrió este año. Sungneung es la XVIII Dinastía Joseon y la tumba de la Reina Myeongseong. Se ha cerrado durante muchos años entre las nueve tumbas de las colinas de cobre, y se abrió al público a principios de este año. El Sungneung reveló el primer green fresco. El camino hacia el &#34;Nido Secreto&#34; es un camino forestal acogedor al que los extranjeros no han llegado por un tiempo. El bosque de la mañana es profundo y el canto de los pájaros es perfecto. En resumen, Sungneung en la madrugada es una tumba serena sin las multitudes de los tres.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &#39;Ver área restringida&#39;. Es una etiqueta larga adjunta a Sungneung para proteger los bienes culturales. Incluso si mira la guía de Donggureung, se encuentra al final del curso de visualización recomendado. Caminar alrededor de Donggungneung es algo lento cuando ves reyes famosos como Geonneung de Taejo, Mokneung de Seonjo y Wonneung de Yeongjo. El sol está caliente, y las tumbas y el Jeongjagak frente a las tumbas y el Hongsalmun son todos similares. Cuando vienes a Hyeungneung, la tumba del Rey Gyeongjong, estás más emocionado por la relajación que por caminar. Soongneung en el bosque tranquilo es tan fresco y brillante.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Rey Seongneung, la tumba del rey Hyeonjong y la reina Myeongseong - Guri-si, Gyeonggi-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/220/f14eb080-341c-471a-8850-2a946a288977.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Rey Seongneung, la tumba del rey Hyeonjong y la reina Myeongseong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La belleza del caminar Donggureung no se trata solo de pararse en una tumba. El camino de tierra que conecta las tumbas y las tumbas es una emoción. Ya hay un gran valor en caminar entre los sitios del patrimonio mundial. Los árboles que han mantenido la tumba real durante muchos años están alineados en el paseo marítimo con la espalda doblada. Los abetos, robles, camelias, pinos, etc. son como los sirvientes del rey que han estado juntos durante siglos. En el bosque, crece un musgo verde claro, y cuando te paras, se siente como si pisas una alfombra cálida. Un puñado de luz solar fluye a través de los árboles, y una corriente delgada fluye como si rompiera el silencio al borde de la carretera. Un ambiente tan tranquilo se encuentra en el paseo marítimo que conduce a Sungneung.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sungneung&#39;s Moon y Seok Moon - Guri-si, Gyeonggi-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/220/4d9dfeaf-f511-4c79-997e-6a1ec531f4fc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sungneung&#39;s Moon y Seok Moon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Techo de Pajak, designado como tesoro
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Las historias enredadas en Sungneung llevan el camino a un pensamiento más profundo. Hyunjong nació en la dinastía Qing, el único rey extranjero de Joseon. El hijo fue obtenido cuando su padre, Bongrimdaegun (Hyojong) fue tomado como rehén de la dinastía Qing después de la enfermedad. Hyeonjong intentó establecer el orden de la dinastía Joseon, que fue sacudida durante el empobrecimiento de los Imjin y los enfermos cuando alcanzó el trono a la edad de 19 años. Detuvo la política de castigo imprudente e hizo cumplir la ley Daedong en Honam.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Sungneung se compone de Ssangneung. La reina Myeongseong, la reina, está dormida. La especialidad que se destaca en Sungneung es el pabellón del espíritu sagrado del rey durante la ceremonia. Es la única de las tumbas reales de la dinastía Joseon, y es única. El pabellón de Sungneung es designado Tesoro No. 1782. Además de Jeongjakgak, se renovarán las reliquias de las estructuras alrededor de las Tumbas Reales. Una corriente fluye desde la tumba real, y esta corriente sirve como el límite entre el mundo y el santuario. El puente sobre el arroyo se llama Puente Geumcheon. Hongsalmun en el pilar rojo frente a la tumba real es una señal de que es un área sagrada, y el camino que conduce de Hongsalmun a Jeongjakga es diferente en altura de izquierda a derecha. El camino a la izquierda es el santuario sintoísta de los dioses, y el camino a la derecha es el santuario de los reyes. El monumento que registra los logros del rey está a la derecha del pabellón, y esculturas de figuras de animales como Seokma, Seokyang y Lagoon rodean la tumba real. Delante de la tumba, hay una estructura en la que los inseoks no tripulados y lunares se paran uno al lado del otro. Moon In-seok de Sungneung tiene una expresión amable, y su figura deshabitada con la boca abierta es robada. Cada tumba tiene su propia personalidad, y las estatuas son ligeramente diferentes.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type3 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vista panorámica de Sungneung - Guri-si, Gyeonggi-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/220/75ea91fa-07c0-48c5-ae1e-9d3a632d3cff.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vista panorámica de Sungneung
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El techo de la plaza designado como tesoro. - Guri-si, Gyeonggi-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/220/0ac76e9d-ea0c-4119-8011-40d5851b94d8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El techo de la plaza designado como tesoro.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Colinas del este - Guri-si, Gyeonggi-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/220/f9a9a1b5-d766-47b9-acdb-0c9f987d3e0e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Colinas del este
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   King&#39;s Forest Path en la madrugada
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Patrimonio de la Humanidad por la UNESCO de las Tumbas Reales de Joseon, 40 de las 42 tumbas reales se encuentran en Corea del Sur, y 9 de ellas pertenecen a la tumba de cobre. Es el más grande de Corea en la escala de tumbas reales de Joseon. Sin embargo, el valor histórico que el alma de la dinastía Joseon estuvo en pie durante más de 500 años no es convincente. La fascinación de Donggureung se debe al denso bosque y la naturaleza. Los árboles que crecen en terrenos cubiertos de musgo han creado los mejores senderos para imitar.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Una hierba plateada crece de manera diferente en Geonneung de Taejo. Se dice que Taejo quería ser enterrado en su ciudad natal, lo que generalmente extrañaba en los últimos años, por lo que trajo tierra y hierba plateada de su ciudad natal de Yeongheung y la plantó en bombón. Además, en la parte superior del Jeongjagung de Geonneung, hay una coordinación de piedra cuadrada para que las personas puedan inclinarse en la parte inferior. Entre las tumbas reales de la dinastía Joseon, Geonneung es el único lugar en la dinastía Joseon. Moon y Muinseok en Hyeonneung, donde Moon Jong está dormido, tienen caras divertidas. En la entrada a la tumba de los ancestros ancestrales, había una colonia de árboles de carpe.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sendero Donggureung - Guri-si, Gyeonggi-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/220/6141ebca-31b7-4a72-91e3-fbf1b79ead56.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sendero Donggureung
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hongsalmun y Chamdo de Sungneung - Guri-si, Gyeonggi-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/220/d90b2f99-b235-4364-a198-a932be273c81.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hongsalmun y Chamdo de Sungneung
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Sungneung es una visita obligada temprano en la mañana. Durante la temporada de verano, las puertas de Donggureung se abren a las 6 de la mañana. Cuando los visitantes van y vienen, cuando el silencio sublime y el bosque denso se combinan en lugar del ruido del mundo, puedes darte cuenta de que el bosque y el castillo se abrazan en silencio. En el pasado, no habría sido posible encontrar inadvertidamente la tumba real, y el encuentro con la tumba real no habría sido tan fácil. Como lo hizo hace mucho tiempo, las tumbas reales y los caminos forestales que se encuentran en la misma atmósfera, incluso después de cientos de años, son cada vez más conmovedores.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Arroyo de la colina oriental - Guri-si, Gyeonggi-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/220/0279e4a6-5c1d-49f5-8b1d-c2dd54eb2d2f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Arroyo de la colina oriental
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Los santos extienden una estera al lado del arroyo o la hierba y disfrutan de la otra vida dada por el rey. También es divertido ver el video del proceso de construcción de la Tumba Real en el museo histórico a la entrada de la taquilla. En días festivos, se proporciona un comentario para los visitantes, y también se ofrece un programa de experiencia forestal para niños. Es una gran bendición para los descendientes tener un paseo marítimo significativo, encantador y tranquilo cerca del espacio de la vida.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Centro de historia y cultura - Guri-si, Gyeonggi-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/220/2b5f1720-4ef7-4514-8cea-ab778c2dbf82.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Centro de historia y cultura
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    [Donggureung Sungneung]
    &lt;br/&gt;
    Dirección: 11-2, Sanchang-dong, Guri-si, Gyeonggi-do
    &lt;br/&gt;
    Contacto: 031-563-2909
    &lt;br/&gt;
    Horario: verano (marzo a octubre) de 6 a.m. a 6:30 p.m., cerrado los lunes
    &lt;br/&gt;
    Tarifa de admisión: edad 18 ~ 64 1,000 wones
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    1.Acceso
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Autoconducción
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Carretera de circunvalación interior de Seúl → Carretera de circunvalación del norte → Ayuntamiento de Guri, salga en dirección a Donggureung, luego gire en U → Donggungneung Sungneung
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    *
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Tome el autobús 88 o 102 desde la estación Cheongnyangni o la estación Sangbong y bájese en la estación Donggureung
    &lt;br/&gt;
    Tome el autobús n. ° 1, 1-1 o 92 desde la estación Gangbyeon y bájese en la estación Donggureung
    &lt;br/&gt;
    Desde la estación Guri de la línea Jungang, tome el autobús urbano 2 o 6
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    2. Restaurantes alrededor
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Dumegol: Hanjeongsik / 335 Donggureung-ro, Guri-si / 031-573-5558
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Pueblo tofu popular: Tofu Hotpot / 94, Bulmal-ro, Guri-si / 031-554-1033
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Myohyang Son Mandu: Son Mangukguk / 63 Achasan-ro, Guri-si / 02-444-3515
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    3.Alojamiento
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Felice Hotel: 21, Angol-ro 57beon-gil, Guri-si / 031-556-9864
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Gabbana Motel: 70, Angol-ro, Guri-si / 031-563-0444
    &lt;br/&gt;
    Bali Motel: Guri-si Gymnasium 172beon-gil / 031-551-1800
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    ※ La información anterior se creó en junio de 2013 y puede modificarse más adelante, así que asegúrese de verificarla antes de viajar.
    &lt;br/&gt;
    ※ La información, como texto, fotos y videos utilizados en este artículo, está protegida por derechos de autor por la Organización de Turismo de Corea, y está prohibido el uso no autorizado del artículo.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>