<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Dong-gu.es on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/dong-gu.es/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Dong-gu.es)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Fri, 27 Mar 2020 00:55:28 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/dong-gu.es/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>La canción del mar nos llevará, trekking al parque Daewangam - Dong-gu, Ulsan, Corea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/the-song-of-the-sea-will-take-us-trekking-to-daewangam-park-331-es/</link>
      <pubDate>Fri, 27 Mar 2020 00:55:28 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/the-song-of-the-sea-will-take-us-trekking-to-daewangam-park-331-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Dong-gu, Ulsan, Korea&#34; data-title=&#34;the-song-of-the-sea-will-take-us-trekking-to-daewangam-park--331&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Daewangam rojizo - Dong-gu, Ulsan, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/331/c225b515-2e21-4212-9708-6026a7b00733.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Daewangam rojizo
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   La canción del mar nos llevará, trekking al parque Daewangam
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Dong-gu, Ulsan, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si quieres sentir el lirismo de Ulsan, que nunca has imaginado, ve al Parque Daewangam. Te encontrarás con el nuevo Ulsan mientras caminas por el sendero costero fresco desde Daewangam Park hasta Seoldo Jindo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    A lo largo del tronco de la costa este, Ulsan llega a Pohang en la parte superior y Busan en la parte inferior. ¿Es porque hay muchas ciudades turísticas que están arriba y abajo? Mucha gente recuerda a Ulsan, que se encuentra entre los dos, como una &#34;ciudad industrial&#34;. Es una distancia de la &#34;ciudad turística&#34;. Creo que es una expresión similar a la de un participante ciego que dice: &#34;Tu personalidad (solo) se ve bien&#34;. Cómo ser paciente para encontrar &#34;volúmenes&#34; que debe ver y ver y ver el encanto. Cuanto más contundente y poco interesante es el oponente, más emocionante es ser un verdadero país.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Entonces me preparé. Un espacio donde puede disfrutar plenamente de la naturaleza de Ulsan, que ha estado atascado en la imagen de una ciudad industrial durante mucho tiempo. Presentamos Daewangam Park, un vistazo al inesperado encanto de Ulsan. Es un espacio que los ciudadanos de Ulsan consideran el mejor curso de citas. Caminaremos por el paseo costero alrededor del parque Daewangam hasta la isla Deoljinjin.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   La historia del faro al final de Ulsan
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El parque Daewangam fue designado como el primer parque en Ulsan en 1962. Se llama &#34;Parque del faro de Ulgi&#34; por el nombre del faro de Ulgi, que se encuentra cerca de Daewangam. Fue renombrado en 1984 debido a &#34;Restos de Japón&#34;. Durante la guerra ruso-japonesa de 1905, Japón, que hizo una linterna de madera para iluminar el mar frente a la costa de Ulsan, construyó una torre de luz de 6 metros al año siguiente y le dio el nombre de &#34;Faro de Ulgi&#34;. Significa el faro al final de Ulsan. En este momento, Japón también plantó pinos para no revelar la base militar alrededor del faro hacia el exterior.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Con el tiempo, cuando los pinos se hicieron más altos que el faro y se volvieron incapaces de servir como faro, incluso con una extensión de 3 m, se erigió una nueva torre de luz con forma de vela en 1987. Es por eso que las nuevas y viejas torres del faro de Ulgi son en buen estado. La Pagoda Gudeung del faro de Uldung, que muestra el estilo arquitectónico hace 100 años, fue reconocida como un bien cultural y registrada como un bien cultural registrado No. 106.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Daewangam desde diferentes ángulos - Dong-gu, Ulsan, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/331/20eda851-8923-47c8-a557-01d89c0d2e18.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Daewangam desde diferentes ángulos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Dong-gu, Ulsan, donde pertenece el Parque Daewangam, tiene tres lados en el mar. La forma que sobresale hacia el sur hacia el mar parece ser perfecta para el senderismo costero. En 2012, Dong-gu, Ciudad Metropolitana de Ulsan, completó el &#39;Daewangam Solbaram-gil&#39; mediante la construcción de caminos costeros desde la costa Mipo hasta el parque Daewangam y Seuldo hasta el antiguo muelle. La caminata de hoy es parte de Daewangam Solbaram-gil. Antes de emprender una caminata completa, veamos primero &#34;Daewangam Solbaramgil&#34;.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Buzón de esperanza y amor. - Dong-gu, Ulsan, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/331/d09b3509-8939-4ad7-910e-d81d2a774fee.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Buzón de esperanza y amor.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El Daewangam Solbaram-gil lleva a tres secciones: Coast Mipo Coast ~ Ilsan Beach ② Daewangam Park ③ Island End Village ~ el antiguo muelle. Todavía se llama con varios nombres como &#39;Daewangam Solbaram-gil&#39;, &#39;Daewangam Dulle-gil&#39; y &#39;Daewangam Park Trail&#39;. &#34;En 2012, a través del proyecto de narración de cuentos, la carretera costera en las cercanías del Daewangam Solbaramgil se decidió provisionalmente&#34;, dijo Yoo Seongdeok, director de la oficina de Dong-gu en la ciudad metropolitana de Ulsan. Dije.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Faro de Ulgi Sin-gu Light Tower - Dong-gu, Ulsan, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/331/146cee76-c289-4cc7-8fd7-13c2683eadfa.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Faro de Ulgi Sin-gu Light Tower
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Susurros de misteriosas rocas extrañas, Solwangramgil en Daewangam Park
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La sección que presentamos esta vez es desde Daewangam Park hasta Seongdo Jindo. Según la sección Solbaram-gil, ② Daewangam Park y ③ Island End Village ~ pertenecen a la parte anterior del muelle. Hay espacio para la confusión, y este artículo trata de llamarlo &#39;Suldo ~ Daewangam Park Trekking&#39; en lugar de &#39;Daewangam Solbaramgil&#39;.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Cuando ingrese a la entrada al Parque Daewangam, tome un folleto. Cuando ingresas al parque desde la entrada a la izquierda, la pasarela costera se extiende a lo largo del delgado Gomsol. Makgi externo ~ Anmakgi ~ Yonggul ~ Faro de Ulgi ~ Daewangam ~ Gwagaean ~ Observatorio de la isla Godong ~ Noaegaean (punto medio) ~ Suldo, en medio del parque Daewangam, dará un gran giro a lo largo de la costa. A lo largo de la costa, hay atracciones con varios nombres. En lugar de estresarse buscándolo, le recomiendo que disfrute del hermoso mar de Ulsan.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Entrada al parque Daewangam - Dong-gu, Ulsan, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/331/27b16275-ae6c-4b4f-87c4-9682ee9b2f24.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Entrada al parque Daewangam
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El &#34;Yonggul&#34; cuenta la historia de que un dragón azul en mal estado está atrapado, un par de pinos cariñosos, y pasa por el faro de Ulgi para llegar a Daewangam. Cuando veo las enormes rocas ocre que se encuentran al otro lado del mar, recuerdo al rey de la luna, Silla, que se durmió en el mar y dijo que sería un dios después de morir y proteger el país. Algunas personas explican que Daewangam también es un lugar donde la Reina Munmu estaba dormida para defender el país al aceptar la voluntad del rey, pero esa leyenda es lo suficientemente hermosa como para dejarla de lado. Hasta que se estableció el Gran Puente, Daewangam iba y venía en barco. Puedes ver el amanecer saliendo detrás de la gran roca desde el observatorio del amanecer ubicado en el sótano.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Seasong continúa a lo largo de la costa izquierda - Dong-gu, Ulsan, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/331/390293e9-5fee-4be4-b9de-a088815a7c0c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Seasong continúa a lo largo de la costa izquierda
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Cuanto más lejos está el parque Daewangam, más tímidas se vuelven las aguas del mar de Ulsan. Llego al paso elevado (perros Neven) que las piedras siguen el camino que puedo caminar para siempre. Como el nombre de la amplia costa, la costa suave se abraza cálidamente. Fue una costa que condujo y capturó ballenas hasta la década de 1960. &#34;Hay un registro de que nuestros antepasados, que estaban obligados a servir, devolvieron el mar al mar cuando una ballena fue rechazada&#34;, dijo Park Ae-kyung, un comentarista de turismo cultural. Tengo mucho &#34;, agregó.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sobredosis, que significa &#39;ojo ancho&#39; - Dong-gu, Ulsan, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/331/a7f9c303-35d6-491c-95f0-93fa044f799d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sobredosis, que significa &#39;ojo ancho&#39;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    El camino de Gugae-an a Suldo da a la isla de Godong. La transformación de &#34;Suribau&#34; a &#34;Sorabawi&#34; se convirtió en kanji y se convirtió en &#34;Isla Godong&#34;. Hay dos rocas negras que no se parecen a los golpes. Recordemos que la vista nocturna iluminada por la luna es hermosa.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Paisaje costero que conecta el parque Daewangam y el final de la isla - Dong-gu, Ulsan, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/331/8d2d46cb-9569-40b4-b489-6c3b9d209946.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Paisaje costero que conecta el parque Daewangam y el final de la isla
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    ¿Cuánto tiempo caminaste? Golpea el punto medio. Se encuentra en el medio del límite entre Ilsan-dong y Defensive-dong. También se llama cuidado de la vista a la antigua. A medida que camina por esta sección, a menudo se encuentra con un charco. “Esta fue una granja que crió a Gunma en la dinastía Joseon. ¿Puedes ver el charco aquí? Es el agua negativa que alimentaba al caballo. Incluso ahora, cada casa se utiliza como agua agrícola. &#34;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Una amigable isla de Godong como un hermano - Dong-gu, Ulsan, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/331/b9b426fb-6215-404b-b69a-78b68fb8fe58.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Una amigable isla de Godong como un hermano
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Singing Rock Island, Sueldo
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;span&gt;
     No habría sido posible alimentar al caballo con agua salada. Mientras caminaba por este camino, solía pensar que se parecía a la isla de Jeju, pero también levanté mis palabras. Veo el buen paisaje e imagino el caballo que podría haber corrido a mi gusto, y llegar al pueblo de la isla. El pueblo final de la isla, ubicado entre la isla (Suldo) y 뭍, también se llama el &#34;Pueblo final de Sung&#34;. De hecho, hay rastros del &#34;castillo&#34; que acumula piedras a lo largo de la costa del pueblo. También es un pueblo de haenyeo. Hay muchos buceadores marinos de Jeju porque tiene muchas algas y mariscos porque toca la roca del agujero. Todavía puedes ver a las buceadoras que son materiales. Como se conoció como la ubicación del drama de 2012 MBC &amp;lt;May Queen&amp;gt;, más y más personas lo están buscando. Murales callejeros decorados con colores saludan a los turistas.
    &lt;/span&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;span&gt;
     Si cruzas el puente Seoldogyo al final de la isla, llegarás a la isla Seoldo en la isla Gombo. Se convirtió en una isla de Gombo al estar rodeada de rocas holey dejadas por almejas de piedra. Además, a través de este agujero, el sonido del agua de mar se expresa expresamente, y la isla de Gombo se convirtió en &#39;Suldo (瑟 島)&#39;. Aunque todavía está deshabitado, ya no está solo porque las personas que lo buscan bajo la influencia del drama continúan caminando. La escultura de ballena al lado del puente Seolgyo nos dice que este es Ulsan, el hogar de las ballenas. Aún así, el punto es el faro. La silla de madera debajo del faro da al mar. Mientras me sentaba en una silla frente al mar, el mar de Ulsan se derramó fríamente. ¿Qué espera el faro, mirando el mar donde algún día pudieron haber jugado ballenas?
    &lt;/span&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type3 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El faro de Sueldo se hizo famoso como lugar de drama - Dong-gu, Ulsan, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/331/a404ba6f-e38f-4122-9238-192f6d217853.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El faro de Sueldo se hizo famoso como lugar de drama
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La apariencia de las buceadoras - Dong-gu, Ulsan, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/331/245d6d6e-14e1-4a08-bd31-eb6fd1a8d3e7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La apariencia de las buceadoras
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Puente Seoldogyo que conecta Island End Village y la isla deshabitada - Dong-gu, Ulsan, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/331/a3d581ad-e8bf-44c5-86e8-4f2e0554d425.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Puente Seoldogyo que conecta Island End Village y la isla deshabitada
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   propina. Parque Daewangam
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Abierto todo el año. La hora de entrada no está establecida, por lo que siempre puedes ver el amanecer en Daewangam. Ulgi Lighthouse, ubicado en Daewangam Park, alberga un programa de experiencia de faro que combina alojamiento durante las vacaciones de la escuela primaria cada año. En julio y principios de diciembre, vaya al sitio web de Asuntos Marítimos Regionales y Puerto de Ulsan para presentar su solicitud. Pueden ingresar hasta 12 personas. Solo las familias con estudiantes de primaria y secundaria pueden postularse. Si más de 20 personas visitan Ulsan, comuníquese con la Oficina de la Ciudad Metropolitana de Ulsan (052-229-3852, guide.ulsan.go.kr) para acompañar al comentarista de turismo cultural.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Consultas sobre el parque Daewangam: Sección de cultura y deportes de la oficina de Dong-gu 052-209-3470, sección de vegetación del parque de oficinas de Dong-gu 052-209-3754
    &lt;br/&gt;
    Consultas de alojamiento en el faro de Ulgi: faro de Ulgi 052-251-2125, división de instalaciones de seguridad marítima 052-228-5610
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    1.Acceso
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Autoconducción
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Autopista Gyeongbu Eonyang Junction → Autopista Ulsan → Sinbok Rotary → Nambu Ring Road → Gire a la derecha hacia Ulsan MBC frente al apartamento Dongdeok → Gire a la izquierda en Gyebyeon-ro → Gapsam Dirección de 3 vías hacia Deokjinjin → Puente de Myeongchon → Gire a la derecha en el parque Daewangam en la intersección del faro → Parque Daewangam
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    2. Delicioso(남성)
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Eonyang Bulgogi tradicional: Eonyang-eup, Ulju-gun / Eonyang Bulgogi / 052-262-0940
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Restaurante Grandma de ayuda de carne de ballena: Jangsaengpo Whale-ro, Nam-gu / Whale Meat / 052-261-7313
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Restaurante Donghae Farm: Yeonam-dong, Buk-gu / Boar Bulgogi / 052-288-4545
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Dodongsanbang: Sangbuk-myeon, Ulju-gun / Hanjeongsik / 052-254-7076
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Bean Love: Ilsan-dong, Dong-gu / Soybean Cuisine, Hwang-tae / 052-252-0023
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    3.Alojamiento
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Kyungwon BIZ Motel: Noksu 7-gil, Dong-gu / 052-233-2000
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Hola hotel: Dong-gu Badrae-gil / 052-944-1010
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Bioncheon Motel: Sangbuk-myeon, Ulju-gun / 052-254-1700
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Jakcheonjeong Pension Resort: Sangbuk-myeon, Ulju-gun / 052-264-4900
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Centro de entrenamiento Azela Resort: Sangbuk-myeon, Ulju-gun / 052-257-8040, 052-257-8041
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    ※ La información anterior se creó en abril de 2013 y puede modificarse más adelante, así que asegúrese de verificarla antes de viajar.
    &lt;br/&gt;
    ※ La información, como texto, fotos y videos utilizados en este artículo, está protegida por derechos de autor de la Organización de Turismo de Corea, y está prohibido el uso no autorizado del artículo.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>¡Hay un mar en Daegu! Alive Aquarium Daegu - Dong-gu, Daegu, Corea del Sur</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/there-is-a-sea-in-daegu-alive-aquarium-daegu-114-es/</link>
      <pubDate>Tue, 10 Mar 2020 09:54:24 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/there-is-a-sea-in-daegu-alive-aquarium-daegu-114-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Dong-gu, Daegu, South Korea&#34; data-title=&#34;there-is-a-sea-in-daegu-alive-aquarium-daegu--114&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Acuario vivo del tanque principal de Daegu - Dong-gu, Daegu, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/114/58719880-9373-41d2-9533-23d91c87b723.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Acuario vivo del tanque principal de Daegu
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   ¡Hay un mar en Daegu! Alive Aquarium Daegu
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Dong-gu, Daegu, Corea del Sur
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Un lugar cálido como un oasis ha aparecido en Daegu rodeado de montañas como Palgongsan y Bisleul Mountain. El personaje principal es &#39;Alive Aquarium Daegu&#39;, que fue presentado ambiciosamente en los grandes almacenes Shinsegae Daegu. Es un mar en la ciudad interior. Alive Aquarium Daegu, como su nombre lo indica, contiene vida marina realista en cada tanque. Los visitantes están inmersos en las misteriosas vistas del océano.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Viaje bajo el agua desde la parte superior de los grandes almacenes.
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Alive Aquarium Daegu (en adelante, Alive Aquarium) se puede encontrar en el noveno piso, el último piso del edificio principal de Shinsegae Department Store Daegu. Es un acuario ubicado en la posición más alta de Corea. Las criaturas marinas en exhibición son alrededor de 200 especies, incluidos manatíes, leones marinos de California y tiburones cebra. Las rutas de visualización consistían en un sentido único que le permite mirar todos los espacios de exhibición desde la entrada hasta la salida en una dirección. Tiene unos 800 metros de largo y tarda unos 95 minutos.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Fantástica vista del acuario de medusas - Dong-gu, Daegu, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/114/3129e989-8738-4b15-b3c6-56b2bf07c29c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Fantástica vista del acuario de medusas
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Lo primero que encontrará más allá de la entrada al Acuario Alive es el acuario de medusas, que embellece el interior con un cielo fluorescente. En el momento en que lo ves, es un espectáculo que te hace resistente. Mientras la medusa flota a través del acuario cilíndrico, extendiendo sus tapas, flota una pequeña luna llena, como su nombre (medusa de luna llena). Los movimientos elegantes que no pueden ser imitados por ninguna criatura viviente se suman a la iluminación en constante cambio, lo que le brinda una atmósfera ligeramente soñadora. El acuario de medusas se refleja en cuatro lados, creando una vista magnífica.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Medusa abierta de par en par - Dong-gu, Daegu, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/114/0463b46b-8648-4982-88b6-38c82dc96c77.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Medusa abierta de par en par
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Cuando abandonas el acuario de medusas, tres tanques rectangulares largos ocupan espacio. El jardín es un jardín aterrador donde la cola está enterrada en la arena, el Cardenal de Bangga con su aspecto lindo y sus aletas delgadas, el unicornio con sus cuernos en la cabeza y el periquito que se asemeja al pico de un loro. Puede ser.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ecosistemas marinos en tanques largos - Dong-gu, Daegu, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/114/61b20c5c-2f59-43e2-9dd7-a5b004a4db93.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ecosistemas marinos en tanques largos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Garden-il atrae la atención de los visitantes debido a su aspecto bastante tonto. El cuerpo alargado que rezuma sobre la arena es como una brizna de hierba meciéndose en el viento.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Trabajo de jardín con una cola enterrada en la arena y nadando Cardenal de Bengalika - Dong-gu, Daegu, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/114/b6956cdd-e468-4b8c-a909-7d938533ee80.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Trabajo de jardín con una cola enterrada en la arena y nadando Cardenal de Bengalika
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Los cafés y las zonas para niños saludan a los visitantes cuando pasan por la pecera y el tanque de fotos donde puedes tomar fotos conmemorativas. Kids Zone tiene una piscina táctil donde los niños pueden tocar anguilas y pulpos, y una instalación donde los niños pueden jugar con varios juguetes. Hay un bosquejo del acuario en una pared. Después de colorear el papel en el que se dibujan las criaturas marinas, escanee la imagen terminada en el dispositivo y el animal aparecerá en la pantalla para nadar. Mientras los niños enérgicos están absortos jugando, los adultos pueden disfrutar de un poco de té en un café.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Zona infantil para niños - Dong-gu, Daegu, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/114/2e542ff3-4d2b-4cbd-9bb8-a26f9545b0fc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Zona infantil para niños
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   También hay un pequeño zoológico dentro del acuario vivo. Encontrarás una linda liebre, una tortuga terrestre Sulgata, un loco suricata y un mapache que cabalga a través de los árboles. Los conejos y las tortugas pueden ser tocados directamente por el cuidador del zoológico. Los niños se retuercen detrás de los conejos, imitan a los conejos y acarician a sus madres y cuidadores del zoológico y los acarician.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Niños acariciando un conejo - Dong-gu, Daegu, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/114/a413bcd5-a246-4b0f-a88e-25b0aca8d7b2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Niños acariciando un conejo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El manatí de Seaso es la mascota del acuario vivo. Estoy orgulloso de una apariencia linda para no coincidir con el tamaño y obtener mucha popularidad. Solo quedan mil especies raras en el mundo, por lo que vale la pena señalar.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Manatí disfrutando de la natación &amp;lt;Foto cortesía de Alive Aquarium&amp;gt; - Dong-gu, Daegu, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/114/c5a7d995-1bb0-4414-9abd-2a4ebda4ce98.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Manatí disfrutando de la natación &amp;lt;Foto cortesía de Alive Aquarium&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El acuario de Manatee reproduce la profundidad del hábitat principal del Manatee, una laguna (un lago poco profundo separado del mar por obstáculos sedimentarios como la arena). El manatí come 20 kg de vegetales por día, incluidos bok choy, repollo, repollo y tirón. Es interesante ver cómo las personas usan sus manos para comer vegetales como si fueran personas. Con frecuencia se excretan cantidades excesivas de desechos, que se alimentan de peces omnívoros en el mismo acuario.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;17&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Acuario del estado del manatí - Dong-gu, Daegu, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/114/844d540f-da1e-45a7-971b-96c7c0c3ff5b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Acuario del estado del manatí
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   yo
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;19&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Madre con niño mirando California Sea Lion - Dong-gu, Daegu, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/114/e46da8da-ad2d-4c8c-912b-b630925951ef.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Madre con niño mirando California Sea Lion
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Después de ver el espectáculo de magia y caminar, se revela el acuario de sardinas de 360 grados en el techo. Puedes disfrutar del animado grupo de sardinas. El éxtasis del movimiento de las sardinas en grupos. Una pequeña exageración es la sensación de ver la Vía Láctea girando en el cielo nocturno. El interior oscuro, los rebaños de sardinas que revelan un vientre plateado y el diseño del acuario que recuerda a los ojos humanos crean una armonía artística. Los asientos están reservados por conveniencia.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;21&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Manada de enjambre de sardinas - Dong-gu, Daegu, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/114/e629cd10-3dd2-452b-82a6-f48cf72999af.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Manada de enjambre de sardinas
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Desde el acuario de sardinas, puedes conocer al pez payaso, famoso por Nemo, mientras pasas por un túnel que recuerda a un túnel. Luego, después de salir de la esquina, aparecerá el tanque principal, el mar de Daegu. Tiene un pequeño mar con tiburones cebra, rayas grandes y tortugas marinas.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;23&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Se colocó un acuario en el pasillo que recuerda al túnel. - Dong-gu, Daegu, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/114/501a99f9-8453-4044-949e-6f4c813ef6a8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Se colocó un acuario en el pasillo que recuerda al túnel.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es increíble y divertido solo mirarlo, pero la especialidad del tanque principal se completa con una variedad de programas. La sirena azul es una hermosa fiesta de tres sirenas entre criaturas marinas. Cada vez que la sirena saludaba y sonreía a la multitud más joven, estallaban vítores. &#39;Alive Girls&#39; es un encantador espectáculo de ballet subacuático, e &#39;Igley and Friends&#39; es un programa donde el acuático cierra a las criaturas marinas con una cámara en el tanque.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;25&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Una actuación de Blue Mermaid &amp;lt;Foto cortesía de Alive Aquarium&amp;gt; - Dong-gu, Daegu, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/114/8bf4ec33-bed2-4198-9ca9-ea86ecb3119a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Una actuación de Blue Mermaid &amp;lt;Foto cortesía de Alive Aquarium&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El Shark Bridge se instala cerca del tanque principal. Literalmente, es un puente donde puedes caminar sobre tiburones. Después de la experiencia de Shark Bridge, el recorrido termina con un mero gigante llamado `` Siktam Hemp King &#39;&#39;. El Mero Gigante era originalmente del tanque principal y fue expulsado de su tanque actual porque estaba comiendo un tiburón.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;27&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Visitantes caminando por el puente Shark - Dong-gu, Daegu, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/114/3bf365a8-d8d8-4b96-876c-d36809af4486.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Visitantes caminando por el puente Shark
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Mueve el espacio del mar a la jungla, &#39;Juraji&#39;, un parque temático en la azotea
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Después de ver el Acuario Vivo, sal por el pasillo y verás el parque temático &#39;Juraji&#39; en la azotea con el concepto de una jungla. El viaje submarino termina y comienza la exploración de la jungla. Te estás moviendo del espacio a un entorno completamente diferente.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vista panorámica del parque temático de la azotea `` Juraji &#39;&#39; - Dong-gu, Daegu, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/114/9f522518-51f7-44c4-bcbf-d28ff6459078.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vista panorámica del parque temático de la azotea `` Juraji &#39;&#39;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En el Juraji, se colocaron varias esculturas que se ajustan al concepto. El elefante &#39;Choji&#39; se acuesta frente a la fuente, y los tres trenes de mariquitas llevan a los niños y corren entre las patas de la araña gigante &#39;Buibui&#39;. El cocodrilo de madera Gumu está dispuesto a sacar la cabeza por los niños. Por un lado, los baobabs de bambú son majestuosos. Mientras tanto, varios animales salvajes como la jirafa y el rinoceronte pasan el rato. Los visitantes pueden caminar a través de una cubierta de madera que se extiende en el aire, con vistas a un paisaje africano.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hay una cubierta de madera entre los baobabs. - Dong-gu, Daegu, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/114/712fffd5-6099-40bb-b2e0-b8296238dee2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hay una cubierta de madera entre los baobabs.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Al final del techo, puedes pisar un montículo esponjoso y tener una vista del centro de Daegu y la montaña Palgong. Es popular como un lugar de cita para que los amantes vean la vista nocturna por la noche. La estación de Dongdaegu, que se muestra a la derecha, es el escenario principal de la película &amp;lt;To Busan&amp;gt;. Es una escena en la que un tren que corre hacia Busan se detiene en las ruinas de Dongdaegu, y las personas que no están infectadas con zombies, como compartir, luchan con zombies que han aumentado exponencialmente.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Escultura De Jirafa - Dong-gu, Daegu, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/114/24fce7e6-335f-4fe8-b323-dd6bff3fb07b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Escultura De Jirafa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Acuario lleno concéntrico, acuario vivo
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En todo el Acuario Vivo, las risas y los gemidos de los niños continuaron. Respondiendo violentamente a cada gesto misterioso de las criaturas marinas, reveló los placeres de los alimentos crudos. Los sentimientos del niño se transmitieron a los adultos, y los adultos miraron el acuario con ojos puros como si volvieran a su infancia por un tiempo. El acuario de Alive Aquarium estaba lleno de concentricidad generacional.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Alive Aquarium Daegu
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Dirección: noveno piso, Shinsegae Department Store Daegu, 149 Dongbu-ro, Dong-gu, Daegu Metropolitan City
    &lt;br/&gt;
    Contacto: 053-247-8899
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.aliveaqua.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.aliveaqua.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurantes cerca de
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    P.F Chang&#39;s: Carne mongol / Shinsegae Department Store Daegu 8F, Luang Street / 053-661-6873
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.pfchangs.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.pfchangs.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Gangsan Myeonok: Pyeongyang Naengmyeon / Shinsegae Department Store Daegu Branch 8F, Luang Street / 053-661-6862
    &lt;br/&gt;
    -Tong House Night: Tempura Tung House / 12, Ayang-ro 7-gil, Dong-gu, Daegu, Corea
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Habitaciones
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    Daegu Grand Hotel: 305, Dongdaegu-ro, Suseong-gu / 053-742-0001
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.daegugrand.co.kr/grand/main/index.php&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.daegugrand.co.kr/grand/main/index.php
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Benikea Hotel Suseong: 106-7, Yonghak-ro, Suseong-gu / 1899-1001
    &lt;br/&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.hotelsusung.co.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.hotelsusung.co.kr
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Aega: 46-6, Seoseong-ro 16-gil, Jung-gu / 053-781-5215
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://aegahanok.modoo.at/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://aegahanok.modoo.at/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información anterior se actualizó en enero de 2019 y puede cambiar después. Por favor verifique antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información como texto, fotos y videos utilizados en este artículo tiene copyright de la Organización de Turismo de Corea, por lo que está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>