<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Dong-gu.es on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/dong-gu.es/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Dong-gu.es)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 10 Mar 2020 09:54:24 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/dong-gu.es/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>¡Hay un mar en Daegu! Alive Aquarium Daegu - Dong-gu, Daegu, Corea del Sur</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/there-is-a-sea-in-daegu-alive-aquarium-daegu-114-es/</link>
      <pubDate>Tue, 10 Mar 2020 09:54:24 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/there-is-a-sea-in-daegu-alive-aquarium-daegu-114-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Dong-gu, Daegu, South Korea&#34; data-title=&#34;there-is-a-sea-in-daegu-alive-aquarium-daegu--114&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Acuario vivo del tanque principal de Daegu - Dong-gu, Daegu, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/114/58719880-9373-41d2-9533-23d91c87b723.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Acuario vivo del tanque principal de Daegu
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   ¡Hay un mar en Daegu! Alive Aquarium Daegu
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Dong-gu, Daegu, Corea del Sur
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Un lugar cálido como un oasis ha aparecido en Daegu rodeado de montañas como Palgongsan y Bisleul Mountain. El personaje principal es &#39;Alive Aquarium Daegu&#39;, que fue presentado ambiciosamente en los grandes almacenes Shinsegae Daegu. Es un mar en la ciudad interior. Alive Aquarium Daegu, como su nombre lo indica, contiene vida marina realista en cada tanque. Los visitantes están inmersos en las misteriosas vistas del océano.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Viaje bajo el agua desde la parte superior de los grandes almacenes.
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Alive Aquarium Daegu (en adelante, Alive Aquarium) se puede encontrar en el noveno piso, el último piso del edificio principal de Shinsegae Department Store Daegu. Es un acuario ubicado en la posición más alta de Corea. Las criaturas marinas en exhibición son alrededor de 200 especies, incluidos manatíes, leones marinos de California y tiburones cebra. Las rutas de visualización consistían en un sentido único que le permite mirar todos los espacios de exhibición desde la entrada hasta la salida en una dirección. Tiene unos 800 metros de largo y tarda unos 95 minutos.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Fantástica vista del acuario de medusas - Dong-gu, Daegu, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/114/3129e989-8738-4b15-b3c6-56b2bf07c29c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Fantástica vista del acuario de medusas
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Lo primero que encontrará más allá de la entrada al Acuario Alive es el acuario de medusas, que embellece el interior con un cielo fluorescente. En el momento en que lo ves, es un espectáculo que te hace resistente. Mientras la medusa flota a través del acuario cilíndrico, extendiendo sus tapas, flota una pequeña luna llena, como su nombre (medusa de luna llena). Los movimientos elegantes que no pueden ser imitados por ninguna criatura viviente se suman a la iluminación en constante cambio, lo que le brinda una atmósfera ligeramente soñadora. El acuario de medusas se refleja en cuatro lados, creando una vista magnífica.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Medusa abierta de par en par - Dong-gu, Daegu, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/114/0463b46b-8648-4982-88b6-38c82dc96c77.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Medusa abierta de par en par
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Cuando abandonas el acuario de medusas, tres tanques rectangulares largos ocupan espacio. El jardín es un jardín aterrador donde la cola está enterrada en la arena, el Cardenal de Bangga con su aspecto lindo y sus aletas delgadas, el unicornio con sus cuernos en la cabeza y el periquito que se asemeja al pico de un loro. Puede ser.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ecosistemas marinos en tanques largos - Dong-gu, Daegu, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/114/61b20c5c-2f59-43e2-9dd7-a5b004a4db93.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ecosistemas marinos en tanques largos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Garden-il atrae la atención de los visitantes debido a su aspecto bastante tonto. El cuerpo alargado que rezuma sobre la arena es como una brizna de hierba meciéndose en el viento.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Trabajo de jardín con una cola enterrada en la arena y nadando Cardenal de Bengalika - Dong-gu, Daegu, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/114/b6956cdd-e468-4b8c-a909-7d938533ee80.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Trabajo de jardín con una cola enterrada en la arena y nadando Cardenal de Bengalika
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Los cafés y las zonas para niños saludan a los visitantes cuando pasan por la pecera y el tanque de fotos donde puedes tomar fotos conmemorativas. Kids Zone tiene una piscina táctil donde los niños pueden tocar anguilas y pulpos, y una instalación donde los niños pueden jugar con varios juguetes. Hay un bosquejo del acuario en una pared. Después de colorear el papel en el que se dibujan las criaturas marinas, escanee la imagen terminada en el dispositivo y el animal aparecerá en la pantalla para nadar. Mientras los niños enérgicos están absortos jugando, los adultos pueden disfrutar de un poco de té en un café.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Zona infantil para niños - Dong-gu, Daegu, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/114/2e542ff3-4d2b-4cbd-9bb8-a26f9545b0fc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Zona infantil para niños
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   También hay un pequeño zoológico dentro del acuario vivo. Encontrarás una linda liebre, una tortuga terrestre Sulgata, un loco suricata y un mapache que cabalga a través de los árboles. Los conejos y las tortugas pueden ser tocados directamente por el cuidador del zoológico. Los niños se retuercen detrás de los conejos, imitan a los conejos y acarician a sus madres y cuidadores del zoológico y los acarician.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Niños acariciando un conejo - Dong-gu, Daegu, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/114/a413bcd5-a246-4b0f-a88e-25b0aca8d7b2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Niños acariciando un conejo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El manatí de Seaso es la mascota del acuario vivo. Estoy orgulloso de una apariencia linda para no coincidir con el tamaño y obtener mucha popularidad. Solo quedan mil especies raras en el mundo, por lo que vale la pena señalar.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Manatí disfrutando de la natación &amp;lt;Foto cortesía de Alive Aquarium&amp;gt; - Dong-gu, Daegu, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/114/c5a7d995-1bb0-4414-9abd-2a4ebda4ce98.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Manatí disfrutando de la natación &amp;lt;Foto cortesía de Alive Aquarium&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El acuario de Manatee reproduce la profundidad del hábitat principal del Manatee, una laguna (un lago poco profundo separado del mar por obstáculos sedimentarios como la arena). El manatí come 20 kg de vegetales por día, incluidos bok choy, repollo, repollo y tirón. Es interesante ver cómo las personas usan sus manos para comer vegetales como si fueran personas. Con frecuencia se excretan cantidades excesivas de desechos, que se alimentan de peces omnívoros en el mismo acuario.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;17&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Acuario del estado del manatí - Dong-gu, Daegu, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/114/844d540f-da1e-45a7-971b-96c7c0c3ff5b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Acuario del estado del manatí
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   yo
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;19&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Madre con niño mirando California Sea Lion - Dong-gu, Daegu, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/114/e46da8da-ad2d-4c8c-912b-b630925951ef.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Madre con niño mirando California Sea Lion
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Después de ver el espectáculo de magia y caminar, se revela el acuario de sardinas de 360 grados en el techo. Puedes disfrutar del animado grupo de sardinas. El éxtasis del movimiento de las sardinas en grupos. Una pequeña exageración es la sensación de ver la Vía Láctea girando en el cielo nocturno. El interior oscuro, los rebaños de sardinas que revelan un vientre plateado y el diseño del acuario que recuerda a los ojos humanos crean una armonía artística. Los asientos están reservados por conveniencia.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;21&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Manada de enjambre de sardinas - Dong-gu, Daegu, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/114/e629cd10-3dd2-452b-82a6-f48cf72999af.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Manada de enjambre de sardinas
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Desde el acuario de sardinas, puedes conocer al pez payaso, famoso por Nemo, mientras pasas por un túnel que recuerda a un túnel. Luego, después de salir de la esquina, aparecerá el tanque principal, el mar de Daegu. Tiene un pequeño mar con tiburones cebra, rayas grandes y tortugas marinas.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;23&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Se colocó un acuario en el pasillo que recuerda al túnel. - Dong-gu, Daegu, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/114/501a99f9-8453-4044-949e-6f4c813ef6a8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Se colocó un acuario en el pasillo que recuerda al túnel.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es increíble y divertido solo mirarlo, pero la especialidad del tanque principal se completa con una variedad de programas. La sirena azul es una hermosa fiesta de tres sirenas entre criaturas marinas. Cada vez que la sirena saludaba y sonreía a la multitud más joven, estallaban vítores. &#39;Alive Girls&#39; es un encantador espectáculo de ballet subacuático, e &#39;Igley and Friends&#39; es un programa donde el acuático cierra a las criaturas marinas con una cámara en el tanque.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;25&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Una actuación de Blue Mermaid &amp;lt;Foto cortesía de Alive Aquarium&amp;gt; - Dong-gu, Daegu, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/114/8bf4ec33-bed2-4198-9ca9-ea86ecb3119a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Una actuación de Blue Mermaid &amp;lt;Foto cortesía de Alive Aquarium&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El Shark Bridge se instala cerca del tanque principal. Literalmente, es un puente donde puedes caminar sobre tiburones. Después de la experiencia de Shark Bridge, el recorrido termina con un mero gigante llamado `` Siktam Hemp King &#39;&#39;. El Mero Gigante era originalmente del tanque principal y fue expulsado de su tanque actual porque estaba comiendo un tiburón.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;27&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Visitantes caminando por el puente Shark - Dong-gu, Daegu, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/114/3bf365a8-d8d8-4b96-876c-d36809af4486.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Visitantes caminando por el puente Shark
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Mueve el espacio del mar a la jungla, &#39;Juraji&#39;, un parque temático en la azotea
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Después de ver el Acuario Vivo, sal por el pasillo y verás el parque temático &#39;Juraji&#39; en la azotea con el concepto de una jungla. El viaje submarino termina y comienza la exploración de la jungla. Te estás moviendo del espacio a un entorno completamente diferente.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vista panorámica del parque temático de la azotea `` Juraji &#39;&#39; - Dong-gu, Daegu, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/114/9f522518-51f7-44c4-bcbf-d28ff6459078.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vista panorámica del parque temático de la azotea `` Juraji &#39;&#39;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En el Juraji, se colocaron varias esculturas que se ajustan al concepto. El elefante &#39;Choji&#39; se acuesta frente a la fuente, y los tres trenes de mariquitas llevan a los niños y corren entre las patas de la araña gigante &#39;Buibui&#39;. El cocodrilo de madera Gumu está dispuesto a sacar la cabeza por los niños. Por un lado, los baobabs de bambú son majestuosos. Mientras tanto, varios animales salvajes como la jirafa y el rinoceronte pasan el rato. Los visitantes pueden caminar a través de una cubierta de madera que se extiende en el aire, con vistas a un paisaje africano.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hay una cubierta de madera entre los baobabs. - Dong-gu, Daegu, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/114/712fffd5-6099-40bb-b2e0-b8296238dee2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hay una cubierta de madera entre los baobabs.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Al final del techo, puedes pisar un montículo esponjoso y tener una vista del centro de Daegu y la montaña Palgong. Es popular como un lugar de cita para que los amantes vean la vista nocturna por la noche. La estación de Dongdaegu, que se muestra a la derecha, es el escenario principal de la película &amp;lt;To Busan&amp;gt;. Es una escena en la que un tren que corre hacia Busan se detiene en las ruinas de Dongdaegu, y las personas que no están infectadas con zombies, como compartir, luchan con zombies que han aumentado exponencialmente.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Escultura De Jirafa - Dong-gu, Daegu, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/114/24fce7e6-335f-4fe8-b323-dd6bff3fb07b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Escultura De Jirafa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Acuario lleno concéntrico, acuario vivo
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En todo el Acuario Vivo, las risas y los gemidos de los niños continuaron. Respondiendo violentamente a cada gesto misterioso de las criaturas marinas, reveló los placeres de los alimentos crudos. Los sentimientos del niño se transmitieron a los adultos, y los adultos miraron el acuario con ojos puros como si volvieran a su infancia por un tiempo. El acuario de Alive Aquarium estaba lleno de concentricidad generacional.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Alive Aquarium Daegu
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Dirección: noveno piso, Shinsegae Department Store Daegu, 149 Dongbu-ro, Dong-gu, Daegu Metropolitan City
    &lt;br/&gt;
    Contacto: 053-247-8899
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.aliveaqua.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.aliveaqua.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurantes cerca de
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    P.F Chang&#39;s: Carne mongol / Shinsegae Department Store Daegu 8F, Luang Street / 053-661-6873
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.pfchangs.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.pfchangs.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Gangsan Myeonok: Pyeongyang Naengmyeon / Shinsegae Department Store Daegu Branch 8F, Luang Street / 053-661-6862
    &lt;br/&gt;
    -Tong House Night: Tempura Tung House / 12, Ayang-ro 7-gil, Dong-gu, Daegu, Corea
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Habitaciones
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    Daegu Grand Hotel: 305, Dongdaegu-ro, Suseong-gu / 053-742-0001
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.daegugrand.co.kr/grand/main/index.php&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.daegugrand.co.kr/grand/main/index.php
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Benikea Hotel Suseong: 106-7, Yonghak-ro, Suseong-gu / 1899-1001
    &lt;br/&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.hotelsusung.co.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.hotelsusung.co.kr
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Aega: 46-6, Seoseong-ro 16-gil, Jung-gu / 053-781-5215
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://aegahanok.modoo.at/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://aegahanok.modoo.at/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información anterior se actualizó en enero de 2019 y puede cambiar después. Por favor verifique antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información como texto, fotos y videos utilizados en este artículo tiene copyright de la Organización de Turismo de Corea, por lo que está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>