<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Dong-gu.de on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/dong-gu.de/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Dong-gu.de)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Fri, 27 Mar 2020 00:55:18 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/dong-gu.de/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Das Lied vom Meer führt uns zum Daewangam Park - Dong-gu, Ulsan, Korea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/the-song-of-the-sea-will-take-us-trekking-to-daewangam-park-331-de/</link>
      <pubDate>Fri, 27 Mar 2020 00:55:18 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/the-song-of-the-sea-will-take-us-trekking-to-daewangam-park-331-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Dong-gu, Ulsan, Korea&#34; data-title=&#34;the-song-of-the-sea-will-take-us-trekking-to-daewangam-park--331&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Rötliches Daewangam - Dong-gu, Ulsan, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/331/c225b515-2e21-4212-9708-6026a7b00733.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Rötliches Daewangam
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Das Lied vom Meer führt uns zum Daewangam Park
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Dong-gu, Ulsan, Korea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie die Lyrik von Ulsan spüren möchten, die Sie sich nie vorgestellt haben, gehen Sie in den Daewangam Park. Sie werden den neuen Ulsan kennenlernen, wenn Sie den frischen Küstenweg vom Daewangam Park nach Seoldo Jindo gehen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Am Stamm der Ostküste erreicht Ulsan oben Pohang und unten Busan. Liegt es daran, dass es viele Touristenstädte gibt, die auf und ab gehen? Viele Menschen erinnern sich an Ulsan, das sich zwischen beiden befindet, als „Industriestadt“. Es ist eine Entfernung von der &#34;Touristenstadt&#34;. Ich denke, es ist ein ähnlicher Ausdruck wie bei einem blind datierten Teilnehmer, der sagt: „Ihre Persönlichkeit sieht (nur) gut aus“. Wie man geduldig ist, um „Bände“ zu finden, die man sehen und sehen und den Charme sehen muss. Je stumpfer und uninteressanter der Gegner ist, desto aufregender ist es, ein wahres Land zu sein.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Also habe ich mich vorbereitet. Ein Ort, an dem Sie die Natur von Ulsan genießen können, die seit langem im Image einer Industriestadt steckt. Wir stellen den Daewangam Park vor, einen Blick auf den unerwarteten Charme von Ulsan. Es ist ein Ort, den die Bürger von Ulsan als den besten Date-Kurs betrachten. Wir wandern entlang der Küstenpromenade um den Daewangam Park zur Insel Deoljinjin.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Die Geschichte des Leuchtturms am Ende von Ulsan
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Daewangam Park wurde 1962 als erster Park in Ulsan ausgewiesen. Nach dem Namen Ulgi Lighthouse, der sich in der Nähe von Daewangam befindet, wird er als „Ulgi Lighthouse Park“ bezeichnet. Es wurde 1984 wegen &#34;Japans Überreste&#34; umbenannt. Während des russisch-japanischen Krieges von 1905 baute Japan, das eine Holzlaterne herstellte, um das Meer vor der Küste von Ulsan zu beleuchten, im folgenden Jahr einen 6-Meter-Leuchtturm und gab ihm den Namen „Ulgi-Leuchtturm“. Es bedeutet den Leuchtturm am Ende von Ulsan. Zu dieser Zeit pflanzte Japan auch Kiefern, um die Militärbasis um den Leuchtturm nicht nach außen freizulegen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Im Laufe der Zeit, als die Kiefern höher als der Leuchtturm wurden und selbst bei einer Verlängerung von 3 m nicht mehr als Leuchtturm dienen konnten, wurde 1987 ein kerzenständerförmiger neuer Lichtturm errichtet. Deshalb sind es die neuen und alten Türme des Ulgi-Leuchtturms in gutem Zustand. Die Uldung Lighthouse Gudeung Pagode, die vor 100 Jahren den Baustil zeigt, wurde als Kulturgut anerkannt und als eingetragenes Kulturgut Nr. 106 registriert.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Daewangam aus verschiedenen Blickwinkeln - Dong-gu, Ulsan, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/331/20eda851-8923-47c8-a557-01d89c0d2e18.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Daewangam aus verschiedenen Blickwinkeln
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Dong-gu, Ulsan, wo der Daewangam Park liegt, hat drei Seiten im Meer. Die Form, die nach Süden in Richtung Meer ragt, scheint perfekt für Küsten-Trekking zu sein. Im Jahr 2012 hat Dong-gu, Ulsan Metropolitan City, das &#39;Daewangam Solbaram-gil&#39; fertiggestellt, indem Küstenstraßen von der Mipo-Küste zum Daewangam Park und von Seuldo zum ehemaligen Pier gebaut wurden. Der heutige Spaziergang ist Teil von Daewangam Solbaram-Gil. Bevor wir uns auf eine vollwertige Wanderung begeben, schauen wir uns zuerst „Daewangam Solbaramgil“ an.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Briefkasten der Hoffnung und Liebe - Dong-gu, Ulsan, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/331/d09b3509-8939-4ad7-910e-d81d2a774fee.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Briefkasten der Hoffnung und Liebe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das Daewangam Solbaram-Gil führt zu drei Abschnitten: ① Mipo Coast ~ Ilsan Beach ② Daewangam Park ③ Island End Village ~ der ehemalige Pier. Es wird immer noch unter verschiedenen Namen wie &#34;Daewangam Solbaram-Gil&#34;, &#34;Daewangam Dulle-Gil&#34; und &#34;Daewangam Park Trail&#34; genannt. „Im Jahr 2012 wurde im Rahmen des Storytelling-Projekts die Küstenstraße in der Nähe des Daewangam Solbaramgil vorläufig festgelegt“, sagte Yoo Seongdeok, Direktor des Dong-gu-Büros in der Metropole Ulsan. Ich sagte.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ulgi Leuchtturm Sin-gu Light Tower - Dong-gu, Ulsan, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/331/146cee76-c289-4cc7-8fd7-13c2683eadfa.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ulgi Leuchtturm Sin-gu Light Tower
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Flüstern von mysteriösen seltsamen Felsen, Solwangramgil im Daewangam Park
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Abschnitt, den wir dieses Mal vorstellen, führt vom Daewangam Park nach Seongdo Jindo. Laut dem Abschnitt Solbaram-Gil gehören der Daewangam Park und das Island End Village zum ehemaligen Teil des Piers. Es gibt Raum für Verwirrung, und dieser Artikel versucht, es &#34;Suldo ~ Daewangam Park Trekking&#34; anstelle von &#34;Daewangam Solbaramgil&#34; zu nennen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie den Eingang zum Daewangam Park betreten, nehmen Sie eine Broschüre. Wenn Sie den Park vom Eingang links betreten, breitet sich der Küstenweg entlang des schmalen Gomsol aus. Äußeres Makgi ~ Anmakgi ~ Yonggul ~ Leuchtturm von Ulgi ~ Daewangam ~ Gwagaean ~ Observatorium der Insel Godong ~ Noaegaean (Mittelpunkt) ~ Suldo, mitten im Daewangam Park, wird eine große Wendung entlang der Küste nehmen. Entlang der Küste gibt es Sehenswürdigkeiten mit verschiedenen Namen. Anstatt gestresst zu sein, empfehle ich Ihnen, das wunderschöne Meer von Ulsan zu genießen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Eingang zum Daewangam Park - Dong-gu, Ulsan, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/331/27b16275-ae6c-4b4f-87c4-9682ee9b2f24.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Eingang zum Daewangam Park
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der &#34;Yonggul&#34; trägt die Geschichte, dass ein verwöhnter blauer Drache, ein Paar liebevoller Kiefern, gefangen ist und durch den Ulgi-Leuchtturm nach Daewangam gelangt. Wenn ich die riesigen ockerfarbenen Felsen sehe, die sich über dem Meer befinden, erinnere ich mich an den König des Mondes, Silla, der im Meer eingeschlafen ist und gesagt hat, er würde nach seinem Tod ein Gott sein und das Land beschützen. Einige Leute erklären, dass Daewangam auch ein Ort ist, an dem Königin Munmu schlief, um das Land zu verteidigen, indem sie den Willen des Königs akzeptierte, aber eine solche Legende ist schön genug, um sie beiseite zu legen. Bis zur Gründung der Großen Brücke fuhr Daewangam mit dem Boot hin und her. Sie können den Sonnenaufgang hinter dem großen Felsen vom Sonnenaufgang-Observatorium im Keller aus sehen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Seasong geht weiter entlang der linken Küste - Dong-gu, Ulsan, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/331/390293e9-5fee-4be4-b9de-a088815a7c0c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Seasong geht weiter entlang der linken Küste
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Je weiter vom Daewangam Park entfernt, desto schüchterner wird das Wasser des Ulsan-Meeres. Ich erreiche die Überführung (Neven Hunde), dass die Steine dem Weg folgen, den ich für immer gehen kann. Als Name der weiten Küste wird die weiche Küste herzlich angenommen. Es war eine Küste, die bis in die 1960er Jahre Wale trieb und gefangen nahm. &#34;Es gibt eine Aufzeichnung, dass unsere Vorfahren, die verpflichtet waren zu dienen, das Meer zum Meer zurückbrachten, als ein Wal zurückgedrängt wurde&#34;, sagte Park Ae-kyung, ein Kommentator für Kulturtourismus. Ich habe viel “, fügte er hinzu.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#39;Überdosierung, was &#34;großes Auge&#34; bedeutet - Dong-gu, Ulsan, Korea (https://codecorea.github.io)&#39; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/331/a7f9c303-35d6-491c-95f0-93fa044f799d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Überdosierung, was &#34;großes Auge&#34; bedeutet
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Die Straße von Gugae-an nach Suldo zeigt zur Insel Godong. Die Umwandlung von &#34;Suribau&#34; in &#34;Sorabawi&#34; wurde in Kanji umgewandelt und wurde zu &#34;Godong Island&#34;. Es gibt zwei schwarze Steine, die den Schlägen nicht ähneln. Denken wir daran, dass die mondhelle Nachtansicht wunderschön ist.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Küstenstraßenlandschaft, die den Daewangam Park und das Ende der Insel verbindet - Dong-gu, Ulsan, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/331/8d2d46cb-9569-40b4-b489-6c3b9d209946.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Küstenstraßenlandschaft, die den Daewangam Park und das Ende der Insel verbindet
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Wie lange bist du gelaufen? Es trifft den Mittelpunkt. Es steht in der Mitte der Grenze zwischen Ilsan-Dong und Defensive-Dong. Es wird auch als altmodische Augenpflege bezeichnet. Wenn Sie durch diesen Abschnitt gehen, stoßen Sie häufig auf eine Pfütze. „Dies war eine Farm, auf der Gunma in der Joseon-Dynastie aufgewachsen ist. Kannst du die Pfütze hier sehen? Es ist das negative Wasser, das das Pferd fütterte. Schon jetzt wird jedes Haus als landwirtschaftliches Wasser genutzt. ”
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Eine freundliche bruderähnliche Insel Godong - Dong-gu, Ulsan, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/331/b9b426fb-6215-404b-b69a-78b68fb8fe58.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Eine freundliche bruderähnliche Insel Godong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Singing Rock Island, Sueldo
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;span&gt;
     Es wäre nicht möglich gewesen, das Salzwasser des Pferdes zu füttern. Als ich diese Straße entlang ging, dachte ich, dass sie der Insel Jeju ähnelte, aber ich hob auch meine Worte. Ich sehe die gute Landschaft und stelle mir das Pferd vor, das ich nach Herzenslust hätte laufen und das Inseldorf erreichen können. Das Inselenddorf zwischen der Insel (Suldo) und 뭍 wird auch als „Sung End Village“ bezeichnet. Tatsächlich gibt es Spuren der &#34;Burg&#34;, die entlang der Küste des Dorfes Steine aufhäuft. Es ist auch ein Dorf von Haenyeo. Es gibt viele Seetaucher aus Jeju, weil es viel Seetang und Meeresfrüchte gibt, weil es den Lochfelsen berührt. Sie können immer noch die weiblichen Taucher sehen, die materiell sind. Als es als Schauplatz des MBC-Dramas &amp;lt;May Queen&amp;gt; 2012 bekannt wurde, suchen immer mehr Menschen danach. Mit Farben verzierte Gassenwandbilder begrüßen die Touristen.
    &lt;/span&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;span&gt;
     Wenn Sie die Seoldogyo-Brücke am Ende der Insel überqueren, erreichen Sie die Insel Seoldo auf der Insel Gombo. Es wurde eine Gombo-Insel, indem es von löchrigen Felsen umgeben war, die von Steinmuscheln hinterlassen wurden. Darüber hinaus wird durch dieses Loch das Geräusch von Meerwasser ausdrücklich zum Ausdruck gebracht, und Gombo Island wurde zu &#39;Suldo (瑟 島)&#39;. Obwohl es immer noch unbewohnt ist, ist es nicht mehr einsam, weil die Menschen, die es unter dem Einfluss des Dramas suchen, weitergehen. Die Walskulptur neben der Seolgyo-Brücke sagt uns, dass dies Ulsan ist, die Heimat der Wale. Trotzdem geht es um den Leuchtturm. Der Holzstuhl unter dem Leuchtturm überblickt das Meer. Als ich auf einem Stuhl mit Blick auf das Meer saß, strömte das Ulsan-Meer kühl herein. Worauf wartet der Leuchtturm und schaut auf das Meer, wo eines Tages Wale gespielt haben könnten?
    &lt;/span&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type3 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Der Leuchtturm von Sueldo wurde als Schauplatz für Dramen berühmt - Dong-gu, Ulsan, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/331/a404ba6f-e38f-4122-9238-192f6d217853.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Der Leuchtturm von Sueldo wurde als Schauplatz für Dramen berühmt
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Das Aussehen der Taucherinnen - Dong-gu, Ulsan, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/331/245d6d6e-14e1-4a08-bd31-eb6fd1a8d3e7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Das Aussehen der Taucherinnen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Seoldogyo-Brücke zwischen Island End Village und Uninhabited Island - Dong-gu, Ulsan, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/331/a3d581ad-e8bf-44c5-86e8-4f2e0554d425.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Seoldogyo-Brücke zwischen Island End Village und Uninhabited Island
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Trinkgeld. Daewangam Park
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Ganzjährig geöffnet. Die Eintrittszeit ist nicht festgelegt, sodass Sie den Sonnenaufgang in Daewangam immer beobachten können. Der Ulgi Lighthouse im Daewangam Park bietet ein Leuchtturm-Erlebnisprogramm, das jedes Jahr die Unterbringung während der Grundschulferien kombiniert. Im Juli und Anfang Dezember können Sie sich auf der Website von Ulsan Regional Maritime Affairs and Port bewerben. Bis zu 12 Personen können teilnehmen. Nur Familien mit Grund- und Mittelschülern können sich bewerben. Wenn mehr als 20 Personen Ulsan besuchen, wenden Sie sich an das Ulsan Metropolitan City Office (052-229-3852, guide.ulsan.go.kr), um den Kommentator für Kulturtourismus zu begleiten.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Daewangam Park Anfragen: Dong-gu Büro Kultur und Sport Abschnitt 052-209-3470, Dong-gu Büro Park Grün Abschnitt 052-209-3754
    &lt;br/&gt;
    Anfragen zur Unterbringung von Ulgi-Leuchttürmen: Ulgi-Leuchtturm 052-251-2125, Abteilung für Einrichtungen für die Sicherheit des Seeverkehrs 052-228-5610
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformation
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    1.Zugang
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Selbstfahrend
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Gyeongbu Expressway Eonyang Kreuzung → Ulsan Expressway → Sinbok Rotary → Nambu Ringstraße → Biegen Sie vor dem Dongdeok Apartment rechts in Richtung Ulsan MBC ab → Biegen Sie links ab in Richtung Gyebyeon-ro → Gapsam 3-Wege Richtung Deokjinjin → Myeongchon Bridge → Goheon-ro → Biegen Sie rechts ab im Daewangam Park an der Lighthouse Intersection → Daewangam Park
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    2. Lecker
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Eonyang traditioneller Bulgogi: Eonyang-eup, Ulju-gun / Eonyang Bulgogi / 052-262-0940
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Whale Meat Aid Oma Restaurant: Jangsaengpo Whale-ro, Nam-gu / Whale Meat / 052-261-7313
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Donghae Farm Restaurant: Yeonam-dong, Buk-gu / Wildschwein Bulgogi / 052-288-4545
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Dodongsanbang: Sangbuk-myeon, Ulju-gun / Hanjeongsik / 052-254-7076
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Bohnenliebe: Ilsan-dong, Dong-gu / Sojabohnen-Küche, Hwang-tae / 052-252-0023
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    3. Unterkunft
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Kyungwon BIZ Motel: Noksu 7-Gil, Dong-gu / 052-233-2000
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Hallo Hotel: Dong-gu Badrae-gil / 052-944-1010
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Bioncheon Motel: Sangbuk-myeon, Ulju-gun / 052-254-1700
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Jakcheonjeong Pension Resort: Sangbuk-myeon, Ulju-gun / 052-264-4900
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Azela Resort Schulungszentrum: Sangbuk-myeon, Ulju-gun / 052-257-8040, 052-257-8041
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    ※ Die oben genannten Informationen wurden im April 2013 erstellt und können später geändert werden. Überprüfen Sie sie daher unbedingt, bevor Sie reisen.
    &lt;br/&gt;
    ※ Informationen wie Text, Fotos und Videos, die in diesem Artikel verwendet werden, sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Die unbefugte Verwendung des Artikels ist untersagt.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>In Daegu gibt es ein Meer! Lebendiges Aquarium Daegu - Dong-gu, Daegu, Südkorea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/there-is-a-sea-in-daegu-alive-aquarium-daegu-114-de/</link>
      <pubDate>Tue, 10 Mar 2020 09:54:19 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/there-is-a-sea-in-daegu-alive-aquarium-daegu-114-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Dong-gu, Daegu, South Korea&#34; data-title=&#34;there-is-a-sea-in-daegu-alive-aquarium-daegu--114&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Lebendiger Aquarium Daegus Haupttank - Dong-gu, Daegu, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/114/58719880-9373-41d2-9533-23d91c87b723.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Lebendiger Aquarium Daegus Haupttank
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   In Daegu gibt es ein Meer! Lebendiges Aquarium Daegu
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Dong-gu, Daegu, Südkorea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   In Daegu ist ein heißer Ort wie eine Oase entstanden, umgeben von Bergen wie Palgongsan und Bisleul Mountain. Die Hauptfigur ist &#39;Alive Aquarium Daegu&#39;, das ehrgeizig im Shinsegae Department Store Daegu präsentiert wurde. Es ist ein Meer im Landesinneren. Das Alive Aquarium Daegu enthält, wie der Name schon sagt, in jedem Tank lebensechtes Meeresleben. Die Besucher tauchen in die mysteriösen Sehenswürdigkeiten des Ozeans ein.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Unterwasserfahrt von der Spitze des Kaufhauses
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das Alive Aquarium Daegu (im Folgenden Alive Aquarium) befindet sich im 9. Stock, dem obersten Stock des Shinsegae Department Store Daegu Main Building. Es ist ein Aquarium in der höchsten Position in Korea. Bei den ausgestellten Meerestieren handelt es sich um etwa 200 Arten, darunter Seekühe, kalifornische Seelöwen und Zebrahaie. Die Betrachtungsrouten bestanden aus einer Einbahnstraße, mit der Sie alle Ausstellungsräume vom Eingang bis zum Ausgang in eine Richtung betrachten können. Es ist ungefähr 800 m lang und dauert ungefähr 95 Minuten.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Fantastischer Blick auf das Quallenaquarium - Dong-gu, Daegu, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/114/3129e989-8738-4b15-b3c6-56b2bf07c29c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Fantastischer Blick auf das Quallenaquarium
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das erste, was Sie hinter dem Eingang zum Alive Aquarium antreffen, ist das Quallenaquarium, das das Innere mit einem fluoreszierenden Himmel verschönert. In dem Moment, in dem Sie es sehen, ist es ein Anblick, der Sie belastbar macht. Während die Qualle über das zylindrische Aquarium schwebt und ihre Kappen ausbreitet, schwebt ein kleiner Vollmond, wie sein Name (Vollmondquallen). Elegante Bewegungen, die von keinem Lebewesen nachgeahmt werden können, tragen zur sich ständig ändernden Beleuchtung bei und geben Ihnen eine leicht verträumte Atmosphäre. Das Quallenaquarium ist an vier Seiten gespiegelt und bietet eine herrliche Aussicht.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Quallen weit offen - Dong-gu, Daegu, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/114/0463b46b-8648-4982-88b6-38c82dc96c77.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Quallen weit offen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie das Quallenaquarium verlassen, nehmen drei lange rechteckige Tanks Platz ein. Der Garten ist ein gruseliger Garten, in dem der Schwanz im Sand vergraben ist, der Bangga-Kardinal mit seinem niedlichen Aussehen und den schlanken Flossen, das Einhorn mit seinen Hörnern auf dem Kopf und der Sittich, der einem Papageienschnabel ähnelt. Kann sein.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Meeresökosysteme in langen Tanks - Dong-gu, Daegu, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/114/61b20c5c-2f59-43e2-9dd7-a5b004a4db93.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Meeresökosysteme in langen Tanks
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Garden-il zieht die Aufmerksamkeit der Besucher wegen seiner eher albernen Erscheinung auf sich. Der längliche Körper, der über den Sand sickert, ist wie ein Grashalm, der sich im Wind wiegt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gartenarbeit mit einem im Sand vergrabenen Schwanz und schwimmendem Bengalika-Kardinal - Dong-gu, Daegu, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/114/b6956cdd-e468-4b8c-a909-7d938533ee80.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gartenarbeit mit einem im Sand vergrabenen Schwanz und schwimmendem Bengalika-Kardinal
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Cafés und Kinderzonen begrüßen die Besucher, wenn sie am Aquarium und am Fototank vorbeikommen, wo Sie Erinnerungsfotos machen können. Die Kids Zone verfügt über einen Touch-Pool, in dem Kinder Aal und Tintenfisch berühren können, und eine Einrichtung, in der Kinder mit verschiedenen Spielsachen spielen können. An einer Wand befindet sich ein Skizzenaquarium. Nachdem Sie das Papier gefärbt haben, auf dem die Meerestiere gezeichnet sind, scannen Sie das fertige Bild auf dem Gerät und das Tier erscheint zum Schwimmen auf dem Bildschirm. Während energiegeladene Kinder in das Spielen vertieft sind, können Erwachsene in einem Café ein bisschen Tee genießen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Kinderzone für Kinder - Dong-gu, Daegu, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/114/2e542ff3-4d2b-4cbd-9bb8-a26f9545b0fc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Kinderzone für Kinder
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es gibt auch einen kleinen Zoo im Alive Aquarium. Sie finden einen niedlichen Hasen, eine Landschildkröte Sulgata, ein verrücktes Erdmännchen und einen Waschbären, der durch Bäume reitet. Kaninchen und Schildkröten können direkt vom Tierpfleger berührt werden. Kinder winden sich hinter den Kaninchen, ahmen Kaninchen nach, streicheln ihre Mütter und Tierpfleger und streicheln sie.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Kinder streicheln ein Kaninchen - Dong-gu, Daegu, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/114/a413bcd5-a246-4b0f-a88e-25b0aca8d7b2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Kinder streicheln ein Kaninchen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das Seaso Manatee ist das Maskottchen des Alive Aquarium. Ich bin stolz auf ein süßes Aussehen, das nicht der Größe entspricht und sehr beliebt ist. Es gibt nur noch tausend seltene Arten auf der Welt, daher ist es erwähnenswert.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Seekuh, die gerne schwimmt &amp;lt;Foto mit freundlicher Genehmigung von Alive Aquarium&amp;gt; - Dong-gu, Daegu, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/114/c5a7d995-1bb0-4414-9abd-2a4ebda4ce98.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Seekuh, die gerne schwimmt &amp;lt;Foto mit freundlicher Genehmigung von Alive Aquarium&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das Manatee Aquarium reproduziert die Tiefe des Hauptlebensraums von Manatee, einer Lagune (ein flacher See, der durch Sedimenthindernisse wie Sand vom Meer getrennt ist). Seekuh isst 20 kg Gemüse pro Tag, einschließlich Bok Choy, Kohl, Kohl und Ruck. Es ist interessant zu sehen, wie Menschen mit ihren Händen Gemüse essen, als wären sie Menschen. Übermäßige Abfallmengen werden häufig ausgeschieden, die sich von fressenden Fischen im selben Aquarium ernähren.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;17&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;State of Manatee Aquarium - Dong-gu, Daegu, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/114/844d540f-da1e-45a7-971b-96c7c0c3ff5b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     State of Manatee Aquarium
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie sich weiter entlang der Betrachtungsroute bewegen, haben Sie einen geräumigen Raum. Sie können das Baumhaus treffen, in dem Sie Tiere wie Papageien füttern und mit ihnen interagieren können. Auf dem Bildschirm können Sie auch die Merkmale von Papageien und Ottern im Detail beobachten.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;19&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Mutter mit Kind, das kalifornischen Seelöwen betrachtet - Dong-gu, Daegu, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/114/e46da8da-ad2d-4c8c-912b-b630925951ef.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Mutter mit Kind, das kalifornischen Seelöwen betrachtet
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Nach dem Anschauen der Zaubershow und dem Gehen zeigt sich das 360-Grad-Sardinenaquarium an der Decke. Sie können die lebhafte Gruppe von Sardinen genießen. Die Ekstase der Sardinenbewegung in Gruppen. Eine kleine Übertreibung ist das Gefühl, die Milchstraße am Nachthimmel wirbeln zu sehen. Das dunkle Innere, Sardinenherden, die einen silbernen Bauch zeigen, und das Aquariumdesign, das an menschliche Augen erinnert, schaffen eine künstlerische Harmonie. Die Plätze sind aus Bequemlichkeitsgründen reserviert.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;21&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Herde des Sardinenschwarms - Dong-gu, Daegu, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/114/e629cd10-3dd2-452b-82a6-f48cf72999af.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Herde des Sardinenschwarms
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Vom Sardinenaquarium aus können Sie den für Nemo berühmten Clownfisch treffen, während Sie durch einen Tunnel gehen, der an einen Tunnel erinnert. Nach dem Verlassen der Ecke erscheint der Haupttank, das Meer von Daegu. Es hat ein kleines Meer mit Zebrahaien, großen Stachelrochen und Meeresschildkröten.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;23&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;In dem an den Tunnel erinnernden Durchgang wurde ein Aquarium aufgestellt. - Dong-gu, Daegu, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/114/501a99f9-8453-4044-949e-6f4c813ef6a8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     In dem an den Tunnel erinnernden Durchgang wurde ein Aquarium aufgestellt.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es ist erstaunlich und macht Spaß, es nur anzusehen, aber die Spezialität des Haupttanks umfasst eine Vielzahl von Programmen. Die Blaue Meerjungfrau ist ein wunderschönes Fest von drei Meerjungfrauen unter Meerestieren. Jedes Mal, wenn die Meerjungfrau der jüngeren Menge winkte und sie anlächelte, brach ein Jubel aus. &#39;Alive Girls&#39; ist eine entzückende Unterwasserballettaufführung, und &#39;Igley and Friends&#39; ist ein Programm, bei dem der Aquatiker die Meerestiere mit einer Kamera im Tank schließt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;25&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Eine Blue Mermaid Performance &amp;lt;Foto mit freundlicher Genehmigung von Alive Aquarium&amp;gt; - Dong-gu, Daegu, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/114/8bf4ec33-bed2-4198-9ca9-ea86ecb3119a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Eine Blue Mermaid Performance &amp;lt;Foto mit freundlicher Genehmigung von Alive Aquarium&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Shark Bridge wird in der Nähe des Haupttanks installiert. Es ist buchstäblich eine Brücke, auf der man auf Haien laufen kann. Nach dem Shark Bridge-Erlebnis endet die Tour mit einem riesigen Zackenbarsch namens &#34;Siktam Hemp King&#34;. Der Riesen-Zackenbarsch stammte ursprünglich aus dem Haupttank und wurde aus seinem aktuellen Tank geworfen, weil er einen Hai aß.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;27&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Besucher zu Fuß über die Shark Bridge - Dong-gu, Daegu, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/114/3bf365a8-d8d8-4b96-876c-d36809af4486.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Besucher zu Fuß über die Shark Bridge
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Bewegen Sie den Raum vom Meer in den Dschungel &#39;Juraji&#39;, einen Themenpark auf dem Dach
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Nachdem Sie das Alive Aquarium gesehen haben, gehen Sie durch den Gang und Sie sehen den Themenpark auf dem Dach &#39;Juraji&#39; mit dem Konzept eines j
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#39;Panoramablick auf den Themenpark &#34;Juraji&#34; auf dem Dach - Dong-gu, Daegu, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#39; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/114/9f522518-51f7-44c4-bcbf-d28ff6459078.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Panoramablick auf den Themenpark &#34;Juraji&#34; auf dem Dach
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Im Juraji wurden verschiedene Skulpturen platziert, die zum Konzept passen. Der Elefant &#39;Choji&#39; legt sich vor th
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Unter den Affenbrotbäumen befindet sich ein Holzdeck. - Dong-gu, Daegu, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/114/712fffd5-6099-40bb-b2e0-b8296238dee2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Unter den Affenbrotbäumen befindet sich ein Holzdeck.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Am Ende des Daches können Sie auf einen flauschigen Hügel treten und einen Blick auf die Innenstadt von Daegu und den Palgong-Berg haben. Es
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Giraffenskulptur - Dong-gu, Daegu, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/114/24fce7e6-335f-4fe8-b323-dd6bff3fb07b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Giraffenskulptur
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Konzentrisch gefülltes Aquarium, lebendiges Aquarium
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Im gesamten Alive Aquarium wurde weiter gelacht und gestöhnt. Er reagierte heftig auf jede mysteriöse Geste der Meerestiere und enthüllte die Freuden von Rohkost. Die Gefühle des Kindes wurden den Erwachsenen vermittelt, und die Erwachsenen schauten mit reinen Augen ins Aquarium, als würden sie für eine Weile in ihre Kindheit zurückkehren. Das Aquarium des Alive Aquarium war mit Generationskonzentrizität gefüllt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformationen
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Lebendiges Aquarium Daegu
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Adresse: 9. Stock, Abteilung Shinsegae
    &lt;br/&gt;
    Kontakt: 053-247-8899
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.aliveaqua.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.aliveaqua.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurants in der Nähe
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    P.F. Chang&#39;s: Abteilung für mongolisches Rindfleisch / Shinsegae
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.pfchangs.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.pfchangs.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Gangsan Myeonok: Kaufhaus Pyeongyang Naengmyeon / Shinsegae Daegu Branch 8F, Luang Street / 053-661-6862
    &lt;br/&gt;
    -Tong House Night: Tempura Tung House / 12, Ayang-ro 7-Gil, Dong-gu, Daegu, Korea
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Räume
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    Daegu Grand Hotel: 305, Dongdaegu-ro, Suseong-gu / 053-742-0001
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.daegugrand.co.kr/grand/main/index.php&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.daegugrand.co.kr/grand/main/index.php
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Benikea Hotel Suseong: 106-7, Yonghak-ro, Suseong-gu / 1899-1001
    &lt;br/&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.hotelsusung.co.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.hotelsusung.co.kr
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Aega: 46-6, Seoseong-ro 16-Gil, Jung-gu / 053-781-5215
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://aegahanok.modoo.at/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://aegahanok.modoo.at/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Die obigen Informationen wurden im Januar 2019 aktualisiert und können sich danach ändern. Bitte überprüfen Sie vor Reiseantritt.
     &lt;br/&gt;
     ※ Die in diesem Artikel verwendeten Informationen wie Text, Fotos und Videos sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>