<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Jeongeup-si.es on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/jeongeup-si.es/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Jeongeup-si.es)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Fri, 27 Mar 2020 05:33:01 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/jeongeup-si.es/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Viaje por carretera de Manchuria a la calle Jeongeup Ssanghwacha - Jeongeup-si, Jeollabuk-do, Corea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/manchurian-road-trip-to-jeongeup-ssanghwacha-street-341-es/</link>
      <pubDate>Fri, 27 Mar 2020 05:33:01 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/manchurian-road-trip-to-jeongeup-ssanghwacha-street-341-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Jeongeup-si, Jeollabuk-do, Korea&#34; data-title=&#34;manchurian-road-trip-to-jeongeup-ssanghwacha-street--341&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;La legendaria calle Ssanghwa en la entrada de Saam-ro - Jeongeup-si, Jeollabuk-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/341/77eef75d-63dc-4999-abfc-0481f80bc427.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    La legendaria calle Ssanghwa en la entrada de Saam-ro
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Viaje por carretera de Manchuria a la calle Jeongeup Ssanghwacha
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Jeongeup-si, Jeollabuk-do, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En la temporada en que se pierde el calor, vaya a la calle de Ssanghwacha en Jeongeup, donde puede oler a Gujeolcho. El dolor de corazón que flota en mi cabeza se seca en una taza de Ssanghwa-tang caliente, y el peso de la vida cotidiana cuando presiono mis hombros se afloja. Si comes las castañas dulces y la azufaifa contenidas en el oscuro Ssanghwatang, te sentirás como en vano. Si una cálida taza de agua caliente entregada a una taza de té y una taza de dulce Ssanghwa-tang calienta el cuerpo suavemente, puede resistir el clima frío y el mundo hostil.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Jeongeup Ssanghwacha Street que calienta tu corazón
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En el centro de la ciudad, hay una cafetería o cafetería al otro lado de la calle. Es un escenario que se ha acostumbrado al café y al ambiente exótico. En la antigua cafetería, que era la cultura del café de la generación 7080, había un té emparejado con yema de huevo. Era un té perfumado débil con un débil aroma a hierbas, pero después de beberlo, parecía que se estaba volviendo saludable.
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La calle Ssanghwacha, ubicada en el centro de Jeongeup, se encuentra en Saeam-ro, desde la estación de policía de Jeongeup hasta la oficina de impuestos de Jeongeup. Ssanghwa-tang, especializado en esta calle, es un baño herbal tradicional bien establecido hecho con castaña, azufaifa y nueces en generosa medicina herbal. En las calles de Ssanghwa Tea, todavía hay casas de té Ssanghwatang de más de 30 años, y más de 10 casas de té Ssanghwatang son grandes y pequeñas.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vista de la calle Ssanghwacha - Jeongeup-si, Jeollabuk-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/341/3d2b1919-a864-45f4-8556-2abc74939e6a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vista de la calle Ssanghwacha
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Cuando espías en las casas de té en el callejón donde permanece la atmósfera sin pretensiones y cómoda, el aroma único de Ssanghwa-tang te atrapa. Insadong, todos y la naturaleza, palacios, cometas, amigos, Chomo, campos de té, Dasomi y otras tiendas en la calle Ssanghwacha están llenos de humanidad. Para una taza de té, es tan triste que sirvan tortas de arroz a la parrilla o frutas de temporada juntas, y también sirven té de Sikhye u Omija por vía oral.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Taza Gopdol con rastros de tiempo - Jeongeup-si, Jeollabuk-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/341/268a8554-5c04-44a9-87b8-9bcc32fd209a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Taza Gopdol con rastros de tiempo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ssanghwatang en Ssanghwa Tea Street no es solo un té pasado de moda, sino un té de hierbas saludable que calienta su corazón.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pastel de arroz al horno con Ssanghwatang - Jeongeup-si, Jeollabuk-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/341/1701dbd6-aa78-4066-af7f-bfa618fe8f91.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pastel de arroz al horno con Ssanghwatang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Insadong Tea House, una deliciosa poción hervida en Onggi tradicional durante 13 horas
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Soy...
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El interior decorado de forma sencilla es cómodo. - Jeongeup-si, Jeollabuk-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/341/772b52e2-5b80-4087-99eb-18a537b7b280.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El interior decorado de forma sencilla es cómodo.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Se enfatiza que es un té de hierbas, no una medicina a base de hierbas, pero Ssanghwatang hecho en la casa de té Insadong se siente tan saludable como una medicina a base de hierbas. Los ingredientes de Ssanghwa-tang que se encuentran en Donguibogam se agregan con cuatro ingredientes medicinales y se hierven en Onggi tradicional. Puedes sentir el orgullo del dueño en una taza de Ssanghwatang. Se dijo que intenté encontrar un buen Ssanghwatang porque me dediqué a los ingredientes de Ssanghwatang para curarme.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hervir Ssanghwatang en cerámica tradicional - Jeongeup-si, Jeollabuk-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/341/103f8d15-3126-4ba6-b4bd-3d4b35748edf.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hervir Ssanghwatang en cerámica tradicional
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ssanghwa-tang, que es bueno para prevenir los resfriados y restaurar la circulación sanguínea y la fatiga, está hecho de 21 ingredientes que incluyen peonía, sansa, jengibre, cheonggung y astrágalo. Hay cuatro guarniciones: castañas, azufaifa, ginkgo y semillas de girasol.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ssanghwa-tang horneado en Ssanghwatang y Sikhye sale como un servicio(남성) - Jeongeup-si, Jeollabuk-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/341/d3eb905b-858e-4197-99da-81a74646b87f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ssanghwa-tang horneado en Ssanghwatang y Sikhye sale como un servicio(남성)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Las castañas crudas se hierven dulcemente en Jocheong, y el sabor masticable y masticable en Ssanghwatang es delicioso. La casa de té Insadong, que ha estado hirviendo Ssanghwatang de manera tradicional durante 14 años, compra hierbas directamente de todo el país, las almacena en un almacén a baja temperatura y las usa durante todo el año.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Este delicioso para comer entregado toda la noche y las fechas son dulces ssanghwatang - Jeongeup-si, Jeollabuk-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/341/b312abce-ba09-4246-96a7-8d10abc3caab.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Este delicioso para comer entregado toda la noche y las fechas son dulces ssanghwatang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Otro plato popular de Insa-dong es un jujube jujube Tang como automóvil. Así como la luna hace una sopa de azufaifa larga de jarabe oscuro. El sabor dulce y sutil de la azufaifa también es bueno para los resfriados, y también es efectivo para aliviar la tensión. El auto me recuerda que en el instante Insadong teahouse ninguno. La soja se elabora directamente de Yuhae de Namhae, el jengibre de Jeongeup y el omija de Sunchang. Servido con pastel de arroz asado crujiente y esponjoso. Esa historia es larga cuando Axkh neck cool Sikhye también produce un servicio.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hervir la castaña cruda en Jocheong y ponerla en Ssanghwatang - Jeongeup-si, Jeollabuk-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/341/cf8cf5b6-d9db-4931-9bfc-74283cb6a355.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hervir la castaña cruda en Jocheong y ponerla en Ssanghwatang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Horario de atención 10: 30 ~ 23: 30, abierto todo el año. Ssanghwatang cuesta 6,000 wones, la sopa de azufaifa cuesta 5,000 wones y el café con leche de camote cuesta 5,000 wones.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sopa de azufaifa con un rico sabor - Jeongeup-si, Jeollabuk-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/341/d86202bb-d66f-4aa8-b01a-83296cd1237f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sopa de azufaifa con un rico sabor
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Ssanghwa-tang, una casa de té con todos(남성)
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Cuando ordena Ssanghwatang, la azufaifa, las castañas y los bancos hierven y bailan en una taza de cáliz. Hace calor y es espeso porque hierve por primera vez. Entonces, primero debes probar las castañas, la azufaifa y el ginkgo. Si comes una cucharada gruesa de Ssanghwatang como una poción, te enamorarás de Ssanghwatang.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El exterior de la casa de té con 36 años de tradición. - Jeongeup-si, Jeollabuk-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/341/b1309577-acd9-4660-b3a5-668bcbb281c8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El exterior de la casa de té con 36 años de tradición.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   A finales de octubre, habrá más visitantes a la calle Ssanghwacha junto con las hojas de otoño de Naejangsan. Está lleno de lugareños e invitados de todo el mundo, incluidos Jeonju, Buan y Gochang. Inaugurado en 1980 y abierto durante 36 años, todos y las casas de té son frecuentados por muchas personas.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ssanghwatang se preparó en una casa de té con todo el mundo con una tradición de 36 años. - Jeongeup-si, Jeollabuk-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/341/6c4a6b34-404b-4a54-8c90-c4cae4158f42.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ssanghwatang se preparó en una casa de té con todo el mundo con una tradición de 36 años.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ssanghwa-tang de Modulang tiene un sabor especial al agregar 2 ~ 3 ingredientes secretos a 17 tipos de ingredientes herbales. Ssanghwatang también incluye frutas de temporada como plátanos o mandarinas. El té caliente y la fruta combinados van bien juntos. La taza de té Sukhwa-tang que contiene Ssanghwatang se hace por encargo. Aunque es una antigüedad con el tiempo, la casa de té se encuentra en el primer piso de un elegante edificio tanto como una cafetería. Al igual que un barista especializado en café, el propietario siente el orgullo de un experto en Ssanghwatang. No solo es bueno para hombres y mujeres de todas las edades, sino que también se enorgullece de preparar un té lo suficientemente saludable como para beber tanto para mujeres embarazadas como para mujeres mayores.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Si comes castañas y azufaifa, el sasanghwatang caliente se enfriará adecuadamente. - Jeongeup-si, Jeollabuk-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/341/453e8633-47de-4da2-b81c-fdb1775755c8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Si comes castañas y azufaifa, el sasanghwatang caliente se enfriará adecuadamente.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Horario de 09:00 a 23:00, siete días a la semana. Ssanghwatang cuesta 7,000 wones, el jugo de azufaifa cuesta 6,000 wones y el ginseng rojo cuesta 6,000 wones.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ssanghwatang también está disponible para llevar. - Jeongeup-si, Jeollabuk-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/341/5aa3b93d-7122-4ca9-a63a-b0aaf6e98d9f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ssanghwatang también está disponible para llevar.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   A las 3:00 pm, pasteles de arroz a la parrilla y una taza de Ssanghwatang caliente, una casa de té
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En los últimos años, se han establecido más de 10 tiendas especializadas Ssanghwa-tang en la calle Ssanghwa-cha, razón por la cual se encuentran muchos visitantes de Ssanghwa-tang. El hecho de que haya más de 50 casas de té Ssanghwa-tang solo en la ciudad de Jeongeup muestra un gran interés en el té saludable. La casa de té tenía menos de cinco años, pero no es menos que las otras casas dedicadas a Ssanghwatang. Anfitrión que se enfoca solo en hervir agua caliente durante 12 horas ssanghwatang representa alto y pone el alma en ssanghwatang. Se hierve controlando el fuego durante 4 horas durante el primer y segundo y tercer período, pero se cree que solo se produce un sabor fuerte cuando se introduce una elaboración extrema.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un acogedor interior de la casa de té con un toque antiguo. - Jeongeup-si, Jeollabuk-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/341/9bb3bd78-dcf7-4eef-9fe1-a82880f6b4de.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un acogedor interior de la casa de té con un toque antiguo.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Además de Ssanghwatang con castañas, azufaifa, piñones, ginkgo y semillas de girasol, también hay un grupo de Ssanghwatang con nueces, almendras y pasteles de arroz. El té Omija, que se compra directamente del campo, también es especial. El té Omija también se ofrece como un servicio a los clientes que se sientan y conversan durante mucho tiempo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ssanghwatang, lleno de castañas, dátiles, piñones y semillas de girasol. - Jeongeup-si, Jeollabuk-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/341/775305eb-6b64-4dd1-9102-15040e79f1db.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ssanghwatang, lleno de castañas, dátiles, piñones y semillas de girasol.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hornean frutas de temporada y pasteles de arroz, y a veces preparan dulces y cacahuetes coreanos. También hay arroz de hoja de loto que se hace con reserva, y también vende vino de arroz elaborado con hierbas medicinales en makgeolli.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El pastel de arroz pálido de Ssanghwatang va bien - Jeongeup-si, Jeollabuk-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/341/379c5306-ef18-493c-aadc-7224faa03725.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El pastel de arroz pálido de Ssanghwatang va bien
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Horario de atención de 09:00 a 23:00, abierto todo el año. Ssanghwatang 7,000 wones, Daechutang 7,000 wones, Omijacha 6,000 wones.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El té Omija es tan popular como Ssanghwatang en la casa de té. - Jeongeup-si, Jeollabuk-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/341/9699bc34-a555-4e4f-aad5-b030ea6ddfbd.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El té Omija es tan popular como Ssanghwatang en la casa de té.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;b style=&#34;font-family: 돋움; font-size: 13px;&#34;&gt;
     Trang todo
    &lt;/b&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Dirección: 140-5 Jungang 1-gil, Jeongeup-si, Jeonbuk
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Contacto: 063-531-9635
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;font-family: 돋움; font-size: 13px;&#34;&gt;
    &lt;b&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/b&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;font-family: 돋움; font-size: 13px;&#34;&gt;
    &lt;b&gt;
     Insa-dong
    &lt;/b&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Dirección: 140-3 Jungang 1-gil, Jeongeup-si, Jeonbuk
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Contacto: 063-532-7742
    &lt;span style=&#34;font-family: 돋움; font-size: 13px;&#34;&gt;
    &lt;/span&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;span style=&#34;font-family: 돋움; font-size: 13px;&#34;&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/span&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;font-family: 돋움; font-size: 13px;&#34;&gt;
    &lt;b&gt;
     연
    &lt;/b&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Dirección: 166 Jungang 1-gil, Jeongeup-si, Jeonbuk
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Contacto: 063-532-6262
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;font-family: 돋움; font-size: 13px;&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;font-family: 돋움; font-size: 13px;&#34;&gt;
    &lt;b&gt;
     Lugares turísticos cercanos
    &lt;/b&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;font-family: 돋움; font-size: 13px;&#34;&gt;
    Parque temático Okjeongho Gujeolcho: 571, Maejuk-ri, Sannae-myeon, Jeongeup-si / 063-539-6170
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;font-family: 돋움; font-size: 13px;&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://gujulcho.jeongeup.go.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://gujulcho.jeongeup.go.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;font-family: 돋움; font-size: 13px;&#34;&gt;
    Jeongeup Naejangsan Zona Turística: Distrito de Jeongeup-si Naejang, Distrito de Yongsan / División de la Industria del Turismo del Ayuntamiento de Jeongeup 063-539-5193
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;font-family: 돋움; font-size: 13px;&#34;&gt;
    Parque temático Chilbomul: 1555 Chilbosan-ro, Chilbo-myeon, Jeongeup-si / 063-538-9388
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;font-family: 돋움; font-size: 13px;&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;font-family: 돋움; font-size: 13px;&#34;&gt;
    &lt;b&gt;
     Habitaciones
    &lt;/b&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;font-family: 돋움; font-size: 13px;&#34;&gt;
    Hotel Greentopia: 933-11, Naejangsan-ro, Jeongeup-si / 063-538-5656
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;font-family: 돋움; font-size: 13px;&#34;&gt;
    Jeongeup Anjin Sago House: 150-25 Jeongeupsa-ro, Jeongeup-si / 063-535-9461
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;font-family: 돋움; font-size: 13px;&#34;&gt;
    Hotel Serville: 937, Naejangsan-ro, Jeongeup-si / 063-538-9487
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;font-family: 돋움; font-size: 13px;&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;font-family: 돋움; font-size: 13px;&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;font-family: 돋움; font-size: 13px;&#34;&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información anterior se creó en octubre de 2015 y puede cambiar más adelante, así que verifique antes de viajar.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;font-family: 돋움; font-size: 13px;&#34;&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información, como texto, fotos y videos utilizados en este artículo, está protegida por derechos de autor de la Organización de Turismo de Corea, y está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mercado Tradicional, Mercado Samgoul, Jeongeup - Jeongeup-si, Jeollabuk-do, Corea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/traditional-market-samgoul-market-jeongeup-299-es/</link>
      <pubDate>Thu, 26 Mar 2020 03:15:55 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/traditional-market-samgoul-market-jeongeup-299-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Jeongeup-si, Jeollabuk-do, Korea&#34; data-title=&#34;traditional-market-samgoul-market-jeongeup--299&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Frutas y verduras frescas - Jeongeup-si, Jeollabuk-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/299/f2e4a8e2-4630-4549-93f7-ecde89cfad82.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Frutas y verduras frescas
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Mercado Tradicional, Mercado Samgoul, Jeongeup
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Jeongeup-si, Jeollabuk-do, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Jeongeup tiene el mejor mercado en Jeollabuk-do. Es un gran mercado dentro de cinco dedos en Corea. Fue inaugurado en 1914 y cuenta con 100 años de historia.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Como lo demuestra su historia de 100 años, los antiguos herreros, sundae gukbap y tío alevines todavía están vivos. Hay algunas casas que se han transmitido por generaciones, y algunas que acaban de ingresar al mercado, pero el mercado de hace 100 años está lleno de personas que compran y venden cosas todos los días. Es verdaderamente una escena de la vida.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Propietarios de peces que están ocupados con el recorte de pescado(남성) - Jeongeup-si, Jeollabuk-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/299/f4f3ab39-2042-4c20-8ed6-e2bd54d1ec01.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Propietarios de peces que están ocupados con el recorte de pescado(남성)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El nombre de Sam Goul Mayor fue originalmente Jeongeup 1st Market. Se decía que era el más grande de Jeongeup, por lo que un funcionario japonés durante el dominio colonial japonés lo nombró por conveniencia administrativa.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Está lleno de gente regateando por cosas. - Jeongeup-si, Jeollabuk-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/299/711994b5-7307-40d7-8503-19476df2665f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Está lleno de gente regateando por cosas.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Para agregar significado al nombre, el nuevo nombre fue creado como una oferta pública de ciudadanos. Este es el nombre dado al significado de &#34;Goeul con Sam&#34; porque hay muchos manantiales en el lugar donde se encontraba el mercado.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Mercado Sam Goll - Jeongeup-si, Jeollabuk-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/299/4848fe3b-7e10-4385-9f59-0511d0612dca.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Mercado Sam Goll
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Originalmente era un campo petrolero que se realizaba cada 2 y 7. Luego, como las personas que visitaron el mercado nunca se detuvieron, se ha convertido en un mercado permanente que vibra todos los días. Es un lugar donde siempre puedes visitar sin tener que tener en cuenta la fecha. Todos los días son días de mercado, excepto que el mercado de ganado se agrega los días 2 y 7.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Recorte los intestinos para el helado gukbap - Jeongeup-si, Jeollabuk-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/299/6057b881-0212-47e1-b19a-c4804f811229.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Recorte los intestinos para el helado gukbap
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hay más de 280 tiendas y más de 500 comerciantes en el negocio. El número de abuelas es aún mayor cuando las dificultades de las abuelas se extienden por el mercado.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Abuela - Jeongeup-si, Jeollabuk-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/299/4976bb22-2836-4f87-896b-4e359649c338.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Abuela
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Visita al mercado de la gente de la ciudad, el alcalde es la plaza del ciudadano
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El mercado que visité antes de las vacaciones es más vibrante. Está lleno de gente de los pueblos de los alrededores y extranjeros que han venido a ver las largas distancias. Hay muchas cosas para comer, ver y comer en Sam Goll Market, que está bastante lejos.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El mercado es el lugar de vida de las personas y un patio de recreo. - Jeongeup-si, Jeollabuk-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/299/a8788627-cf5c-4bef-af20-778dbb5895ae.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El mercado es el lugar de vida de las personas y un patio de recreo.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   No hay nada en el mercado. No es un capítulo con o sin algo, sino un capítulo con o sin algo. Abundan los alimentos agrícolas, el ganado y los alimentos procesados, y los antiguos restaurantes, molinos, pasteles de arroz, ferreterías y artículos de primera necesidad ocupan un lugar cada uno. En particular, los callejones que venden productos agrícolas y marinos son divertidos con las voces, la risa y la ira de las personas que compran y venden.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Su sonrisa, vendiéndose temprano en el árbol. - Jeongeup-si, Jeollabuk-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/299/9fe9bfdd-216d-4e2d-8663-3572c3ea5eb6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Su sonrisa, vendiéndose temprano en el árbol.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   “Un puñado más. ¿Me puedes cortar mil wones ~ &#34;
   &lt;br/&gt;
   “Oh, bueno, me he estado dedicando al árbol. No más ~ &#34;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Esperando temprano para los invitados(남성) - Jeongeup-si, Jeollabuk-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/299/4909f696-f9b8-4769-91b2-ba22a1331cf3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Esperando temprano para los invitados(남성)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    La aparición de una mujer y un comerciante que salieron al mercado para mostrar un espíritu de negociación es una visión antigua de un mercado tradicional. Cuando vas al mercado, puedes sentir la energía de las personas y la energía de la vida. Jang también es un lugar para comprar o vender algo, pero también es un lugar donde las personas se encuentran y las personas se encuentran. Es un lugar donde las personas que conocen o hablan con personas que no conocen hablan de vivir sin respeto y comparten afecto. Es un lugar donde puedes escuchar nuevas noticias de un mundo lejano y desentrañar historias grandes y pequeñas una por una, una por una. Es un lugar de encuentro donde las personas que se conocen y conocen a las personas que no se conocen, se ríen y pelean frente a frente. Entonces, incluso si no hay mucho que ver, es divertido visitar el mercado.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Haciendo una canción de lino - Jeongeup-si, Jeollabuk-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/299/03828f4d-5222-4a56-a79a-be43b6ad187f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Haciendo una canción de lino
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Salón de belleza al lado del molino
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Hay algunos paisajes inusuales en el mercado de Sam Goul. Uno de ellos es el &#39;salón de belleza al lado del molino&#39;. En el callejón del molino, se ubicaron 10 salones de belleza uno por uno en toda la casa. Los pasteles de arroz y los pimientos se dejan en el molino, y mientras están aplastados, sus abuelas y abuelas hacen rizos sinuosos. Mientras estoy fuera del mercado, veo un mercado, me peino y espero mucho tiempo para no aburrirme. Mientras los hombres gritan en el restaurante de sopa y revolotean, las mujeres charlan en el salón de belleza. Después de agitar durante mucho tiempo, se completa una permanente de larga duración y el pastel de arroz que queda en el molino espera con una cara cálida.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Siempre hay un salón de belleza al lado del molino. - Jeongeup-si, Jeollabuk-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/299/69d61c6a-2eb0-4df4-80f7-c4a767b75d60.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Siempre hay un salón de belleza al lado del molino.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hay otro espectáculo. Han pasado 100 años. En la oficina del herrero, el enfriamiento está en pleno apogeo. Si tienes suerte, puedes conocer al herrero que fabrica el equipo agrícola al tocarlo y golpearlo. La máquina de aletas del flipper también es bastante antigua. Me preocupa que el tímpano del anciano, que ha estado frito con maíz, arroz y gritos durante muchos años, &#34;뻥 ~ yo&#34;, esté más preocupado por la sorpresa de la gente que está de pie. Ya sea que lo compre o no, si come un puñado de arroz frito frito, sentirá el sabor tradicional del mercado tradicional, que no se puede encontrar en el rincón de degustación de mart.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#39;Sr. Fried, quien ha estado gritando &#34;Soy Yo&#34; por más de 30 años. - Jeongeup-si, Jeollabuk-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#39; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/299/c1c7e1c1-3516-4cf5-968b-53a1c657857b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sr. Fried, quien ha estado gritando &#34;Soy Yo&#34; por más de 30 años.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   También hay tres o cuatro casas que fabrican y venden instrumentos musicales tradicionales como Janggu. Hereda el espíritu ancestral, que era una propiedad cultural intangible, y produce y vende instrumentos musicales tradicionales.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Forja que tiene una tradición de 100 años. - Jeongeup-si, Jeollabuk-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/299/1c26f41a-869f-4b87-9ec5-8da249436a11.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Forja que tiene una tradición de 100 años.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La comida también está llena. Está Hwasunok, un restaurante Sundae Gukbap que tiene más de 50 años.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gukbap del antiguo helado de Hwasunok - Jeongeup-si, Jeollabuk-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/299/4209822b-2566-443a-9657-a24a87aa3f84.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gukbap del antiguo helado de Hwasunok
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es hora de probar Moshi Songpyeon en la pastelería tradicional de arroz y pastel de perro con ajenjo en el molino de pastel de arroz de pino.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gachas de alubias rojas nuevas en gachas de alubias rojas viejas - Jeongeup-si, Jeollabuk-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/299/d7643ca4-1d38-445b-b545-df1ac214d6f5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gachas de alubias rojas nuevas en gachas de alubias rojas viejas
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Come los faisanes, come los huevos y mira el sabor
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   También vale la pena jactarse de que el Sam Goul Market es un mercado privado, no público. Los comerciantes desarrollan sus mercados discutiendo y planificando cara a cara. En lugar de moverse de acuerdo con las instrucciones o planes de alguien, los comerciantes se han unido para responder al cambio y adaptarse a él, y han continuado una tradición de 100 años. En el próximo año, que marca el centenario del establecimiento del mercado, la compañía planea realizar varios eventos culturales con los ciudadanos a través de proyectos de especialización para el turismo cultural. Es un mercado con una historia y tradición que se puede encontrar en los libros de texto.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cupón gratis de 100 wones por 5.000 wones de compra - Jeongeup-si, Jeollabuk-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/299/1066c798-9e9a-4090-ba6d-093798ce0799.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cupón gratis de 100 wones por 5.000 wones de compra
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El alcalde de Sam Goul desarrolló cupones para proporcionar a los clientes diversión y conveniencia. Si compra más de 5,000 wones, puede dar un cupón de 100 wones y recoger 30 cupones y usarlo como efectivo cuando obtenga 3,000 wones. También puede otorgar un premio escribiendo su nombre después del cupón. El 2 de cada mes, 20 personas son sorteadas para entregar certificados de regalo de Onnuri, y se otorgan premios trimestrales como productos electrónicos. También hay una tarjeta de puntos que gana 50 wones una vez que pasas por el mercado. Gane una vez al día, ya sea que compre o no. Incluso para aquellos que no gastan 100 wones, esto es una alegría.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Tarjeta de puntos Samgoul que se gana cada vez que ingresa al mercado - Jeongeup-si, Jeollabuk-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/299/e32cc470-13d4-4362-a2d2-a6bbfc42e196.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Tarjeta de puntos Samgoul que se gana cada vez que ingresa al mercado
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si hay muchas distancias largas, también ofrece servicio de mensajería. Si el comerciante paga 2,000 wones y el cliente paga 1,000 wones, la entrega en el mismo día es posible en el centro de Jeongeup. Si viene de una ubicación remota, también puede enviarlo a una estación de tren o terminal de autobuses, para que no tenga que preocuparse demasiado por eso.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Mercado Sam Goul - Jeongeup-si, Jeollabuk-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/299/fa242bd8-1be5-4f61-af35-894a36f76eb6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Mercado Sam Goul
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Incluso si no tienes mucho para comprar, ¿por qué no te diviertes y bebes, ves a Jangdo y ves a la gente vivir y disfrutar de la energía en un mercado cómodo en lugar de un cómodo centro comercial? También vale la pena comprar un tazón de gachas de alubias rojas, un tazón de helado de gukbap y un tazón de pastel de arroz de artemisa.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;18&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Mapa del mercado de Sam Goul - Jeongeup-si, Jeollabuk-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/299/182fea60-6014-4f7c-aefa-25e12a2ae4a0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Mapa del mercado de Sam Goul
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Mercado de Jeongeup Samgoul
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Dirección: 22-10 Taepyeong 6-gil, Jeongeup-si, Jeonbuk
    &lt;br/&gt;
    -...
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurantes cerca de
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Hwasunok: Sundae Gukbap / 409 Sigi-dong, Jeongeup-si / 063-531-6837
    &lt;br/&gt;
    - Gachas de alubias rojas tradicionales: gachas de alubias rojas / 26 Taepyeong 7-gil, Jeongeup-si / 063-535-1361
    &lt;br/&gt;
    -Folk Rice Cake Shop: Moshi Songpyeon / 68, Chosan-ro, Jeongeup-si / 063-532-2581
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Habitaciones
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Baekje Hotel: 570-21 Sigi-dong, Jeongeup-si / 063-537-2222
    &lt;br/&gt;
    -Okjeongho Lakeside Pension: 792-7, Taesan-ro, Sannae-myeon, Jeongeup-si / 063-538-7116
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.hosuga.com&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.hosuga.com
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Cheondan Village: 8 Cheondan-Oju-gil, Sintaein-eup, Jeongeup-si / 063-535-6201
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información anterior se actualizó en septiembre de 2016 y puede modificarse más adelante, así que verifique antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información, como texto, fotos y videos utilizados en este artículo, está protegida por derechos de autor por la Organización de Turismo de Corea, y está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>