<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Gyeongju.de on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/gyeongju.de/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Gyeongju.de)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 25 Mar 2020 18:17:38 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/gyeongju.de/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Wie lebten die Reichen in der Joseon-Dynastie? Yangnam-Gebirge des Yeongnam-reichen Mannes &#39;Gyeongju am reichsten und tiefsten in Cheongsong&#39; - Gyeongju, Gyeongbuk, Korea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/how-did-the-rich-in-the-joseon-dynasty-live-yangnam-mountain-range-of-yeongnam-rich-man-gyeongju-richest-deepest-in-cheongsong-276-de/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Mar 2020 18:17:38 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/how-did-the-rich-in-the-joseon-dynasty-live-yangnam-mountain-range-of-yeongnam-rich-man-gyeongju-richest-deepest-in-cheongsong-276-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Gyeongju, Gyeongbuk, Korea&#34; data-title=&#34;how-did-the-rich-in-the-joseon-dynasty-live-yangnam-mountain-range-of-yeongnam-rich-man-gyeongju-richest-deepest-in-cheongsong--276&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Deokcheon Village vom hinteren Berg von Songjeong Gotaek - Gyeongju, Gyeongbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/276/bd0daff5-dc4e-49cf-9e9e-5fd8c4db80af.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Deokcheon Village vom hinteren Berg von Songjeong Gotaek
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Wie lebten die Reichen in der Joseon-Dynastie? Yangnam-Gebirge des Yeongnam-reichen Mannes &#39;Gyeongju am reichsten und tiefsten in Cheongsong&#39;
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Gyeongju, Gyeongbuk, Korea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    In der Joseon-Dynastie wurde der reiche Mann (in der Provinz Yeongnam) &#34;Manseokman&#34; genannt. Ich bin ein Vollzeitbeschäftigter. Grain Bay ist ein Pferd, das reich an Reisfeldern ist, die kurz vor der Ernte stehen. Steine und Inseln können in derselben Einheit betrachtet werden. Auch wenn es nicht unbedingt voll ist, bedeutet es, dass es reich ist. Als moderner Mensch, der im Zeitalter des Geldes lebt, frage ich mich. Wie reich ist es jetzt? Zur einfachen Berechnung schlagen wir eine Reisinsel mit einem Ballen. Ein Ballen wiegt 80 kg. Wenn der Preis für Reis derzeit etwa 20.000 Won bei etwa 20 kg beträgt, beträgt ein Ballen 200.000 Won. Es sind 200.000 Won auf einer Insel. Wenn es sich also um eine Insel handelt, sind es 2 Milliarden Won. Wenn eine Reisinsel (180 Liter) mit zwei Ballen getroffen wird, ist der Wert sogar noch höher. Mit anderen Worten, wenn man Manseok-Mann in der Neuzeit konvertiert, bedeutet dies die Reichen mit dem niedrigsten Jahreseinkommen von über 2 Milliarden Won. Manseokman ist so reich an Radieschen, und der Geist, der ein wenig flach aussah, verschwindet wie Schnee in der Frühlingssonne.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Laut Man Seok-man, dem Jahresgehalt, ist es jetzt fast das 100-fache der Anzahl der Arbeiter. Darüber hinaus wäre &#39;Manseokman&#39; sehr reich gewesen, da es eine Zeit war, in der selbst das Essen als Luxus angesehen wurde. Wenn Sie sich trauen zu vergleichen, könnte es jetzt die Gesamtzahl der großen Unternehmen sein. Ich bin neugierig darauf. Wo und wie lebten die Reichen früher? Warum besuchen wir nicht die Residenz des Zeichens, das Yeongnam in der Joseon-Dynastie darstellt, das reichste der Gyeongju und das tiefste von Cheongsong, und untersuchen die Lebensräume derer, die als die reichsten der Joseon-Dynastie angesehen wurden?
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Mr. Chois älteste Residenz in Gyeongju Gyodong
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Gyeongju ist oft nur als die königliche Familie von Silla bekannt. Da es tausend Jahre lang die einzige Hauptstadt von Silla war, können Gyeongju und Silla auch nicht getrennt werden. Gyeongju hat jedoch nicht nur Silla. Seit dem Jahrtausendwechsel von Silla wurde in &#34;Koryo&#34;, &#34;Chosun&#34; und &#34;Südkorea&#34; ein neues Jahrtausend gelebt, so dass Gyeongju in anderen Epochen eine längere Zeit als &#34;Silla&#34; hat. Natürlich unterscheidet sich die Aura von Gyeongju, die während der Han-Dynastie die ganze Zeit über das &#34;Königreich&#34; besetzte, deutlich von der &#34;Gyeongju&#34;, die zu anderen Zeiten gewählt wurde.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Das obere Tor von Gyeongjus reichster Socke ist niedrig und bescheiden. - Gyeongju, Gyeongbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/276/f399a138-be84-4d69-b84d-ca49450140aa.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Das obere Tor von Gyeongjus reichster Socke ist niedrig und bescheiden.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Gyeongju, das wir uns heute ansehen werden, ist Chois altes Haus in Gyo-dong, Gyeongju. Es ist ein Ort, der als &#34;Gyeongju Choibujapjija&#34; berühmter ist als der richtige Name. Gyeongju Choi Bu-jak, der zusammen mit Cheongsongs reichem Mann als Vertreter von Yeongnam Manseok-gun gilt, ist berühmt dafür, &#34;der reiche Mann zu sein, der seit über 300 Jahren in den Zwanzigern ist&#34;, aber es ist bedeutungsvoller dass er &#39;Noblesse Oblige&#39; praktizierte. Gehen wir nach Gyeongju Gyodong.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Im reichsten Haus der Sarangchae - Gyeongju, Gyeongbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/276/f72cd9da-cf19-4718-a7e4-7db69c365d34.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Im reichsten Haus der Sarangchae
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es ist bekannt, dass der Raum, in dem sich Chois Schrank, Gyeongju Chois reiches Haus, befindet, der Ort des Yoseokgung-Palastes war, der Residenz der Yoseok-Prinzessin in der Silla-Zeit. Es soll um 1700 erbaut worden sein und in 12 Generationen über 300 Jahre lang Wohlstand bewahrt haben. Es wurde auf neunundneunzig Plätzen gebaut, aber 1970 wurden Sarangchae und Byeoldang niedergebrannt. Trotzdem hat es einen großen Wert, da es die ursprüngliche Form der Joseon-Dynastie bewahrt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sarangchae wurde 2006 restauriert. - Gyeongju, Gyeongbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/276/b74d45e5-af2b-46b6-926b-26df1a7d323b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sarangchae wurde 2006 restauriert.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das im Januar 2013 eröffnete Dorf Gyeongju Gyodong Beopju, Gyeongju Hyanggyo und Gyeongju Gyochon befindet sich in der Nähe. Gyo-dong war das Zentrum der traditionellen konfuzianischen Bildung sowie die Heimat der reichsten und die Heimat von Sillas Nationalität, Goryeo und Joseon.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Anchae war die Residenz der Mädchen - Gyeongju, Gyeongbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/276/2cb76028-2d6e-43e8-9db2-7c746bd0a55f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Anchae war die Residenz der Mädchen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie Gyeongjus reichste Familie betreten, begrüßt die „Lehre der reichsten Familie“ die Menschen. &#34;Schauen Sie sich die Vergangenheit an, aber zerstören Sie nicht mehr als den Schrein.&#34; Geben Sie der Gesellschaft mehr als 10.000 Sitzplätze zurück. &#34;Erhöhen Sie das Land nicht in den Wechseljahren.&#34; Behandeln Sie die Gastfreundschaft großzügig. &#34; Hervorzuheben ist „Yuk-hun“, die Schwiegertochter einer Schwiegertochter, die drei Jahre lang Baumwollkleidung trägt. Es scheint, dass sie ein wenig wissen, warum die Reichen in den Zwanzigern waren, weil es für sie schwierig ist zu gehen. Wenn sie tot wären, wären sie in der Schlange gewesen, um die reichsten Bauern zu werden?
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Choi Bu-jak Warehouse, das seit 300 Jahren in 12 Generationen besteht - Gyeongju, Gyeongbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/276/a294acca-59a8-4535-bc87-5856dfb82a82.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Choi Bu-jak Warehouse, das seit 300 Jahren in 12 Generationen besteht
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Sie praktizierten &#34;Noblesse Oblige&#34;, indem sie über Generationen hinweg erfolgreich waren und Wohlstand aufbauten. Aber warum endete der reichste Mann mit zwölf? Hören wir uns die Geschichte von Choi Bu-jak an, die für einen Moment erzählt wird.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Kommentator, der das Lager von Choi Bu-jak erklärt - Gyeongju, Gyeongbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/276/a605cd21-55ae-4d2b-af92-4319931e3a2d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Kommentator, der das Lager von Choi Bu-jak erklärt
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Einer der reichsten ist Choi Jinlip. Der 2. Choi Dong-ryang erbt viel Eigentum und kauft großes Land. Und danach zerstörte Choi Kuk-sun, der nicht in der Lage war, die Bauern zu bezahlen, um den Reis nach einer schlechten Ernte auszuleihen, alle Hypothekendokumente vor seinem Sohn und gab sie den Bettlern. Wenn Sie hungrig sind, geben Sie 100 Reis.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Die Mädchen schauten durch das Loch in der Wand. - Gyeongju, Gyeongbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/276/f2d2fea1-05c2-419c-a81f-0ae12a6a2dd8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Die Mädchen schauten durch das Loch in der Wand.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   War es wegen der guten Taten des reichsten Mannes, der sagte: &#34;Es soll niemanden geben, der in weißen Beeren verhungert&#34;? Selbst in den Flammen der lebenden Partei überlebt Choi Bu-jak. Als er jedoch den Choi Jun aus dem 12. Jahrhundert erreichte und das Land nach Japan brachte, gab er sein Vermögen der unabhängigen Finanzierung mit der Überzeugung, dass es ohne ein Land keine Reichen geben würde. Spenden Sie nach der Unabhängigkeit den gesamten Reichtum für das Bildungsprojekt. Deshalb endete der reichste Mann in seinen Zwanzigern und 300 Jahren.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;16&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Anchae und Schrein befinden sich hinter dem großen Sarangchae-Haus - Gyeongju, Gyeongbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/276/b988b107-96fb-4a84-9f90-d322766d4740.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Anchae und Schrein befinden sich hinter dem großen Sarangchae-Haus
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Leider ist es nicht möglich, in Gyeongjus reichstem Zuhause zu bleiben. Es ist noch nicht klar, ob man im Dorf Gyochon in Gyeongju bleiben soll oder nicht, wo verschiedene Erlebnisprogramme einschließlich traditioneller koreanischer Musikerfahrung vorbereitet werden. Lassen Sie uns zunächst zufrieden sein, indem wir uns umschauen. Es ist sicher, einfach ein Bild des Getreides zu zeichnen, das den großen Raum füllte, und es den hungrigen Nachbarn zu geben. Jetzt ist es schwierig, eine Szene in dem Raum zu sehen, in dem Nachkommen leben.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;18&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gyo-dong Beopju, bekannt als Gayangju in Gyeongju Chois Familie - Gyeongju, Gyeongbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/276/1d6ce095-3a7a-4f2a-ac9f-b541e1ffa53c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gyo-dong Beopju, bekannt als Gayangju in Gyeongju Chois Familie
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Als Randnotiz traf Choi Yun, der jüngere Bruder des letzten reichsten Kindes, Choi Joon, seine Tochter, die Tochter von Cheongsongs reicher Familie, als seine Frau. Derzeit ist der Vorsitzende Su-Hyun Kim von der Korea Traditional Culture Agency ihre Enkelin. Wenn Sie das alte Haus in Gyeongju wirklich erleben möchten, können Sie Suojae (054-748-1310) in Baeban-dong nutzen, das 10 Autominuten vom ältesten Haus entfernt liegt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;20&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gyeongju Gyochon Village in Gyo-dong, der Heimat der reichsten - Gyeongju, Gyeongbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/276/bb714915-63b7-400e-b836-925b7aa90b05.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gyeongju Gyochon Village in Gyo-dong, der Heimat der reichsten
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Song So-take, eine tief verwurzelte Person in Cheongsong ... Sowohl Unterkunft als auch Beobachtung
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Ort, an dem tiefherzige Menschen in Cheongsong wohnten, ist berühmter als &#34;Songso Old House&#34;. Sie haben vielleicht schon einmal davon gehört. Seit 2002 haben viele Menschen die Old House Experience Facility besucht. Im Jahr 2011 wurde es als &#34;Star des koreanischen Tourismus&#34; ausgewählt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Der Mund, der den unteren Hals warm ausfüllt - Gyeongju, Gyeongbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/276/c532f910-ace7-4c38-9a95-b781fc9f33af.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Der Mund, der den unteren Hals warm ausfüllt
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es ist nur anderthalb Stunden vom Seoan-dong IC auf der National Road 35 und der Local Road 914 entfernt. Auf der Straße nach Cheongsong können Sie feststellen, dass diese Stadt eine abgelegene Gegend in Yeongnam ist. Ich frage mich, wie dieses Zeichen in diesen Hügeln gelebt hat.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Das Feuer verbrennt den Schornstein und sterilisiert das ganze Haus. - Gyeongju, Gyeongbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/276/ab5a2cf4-0862-4d20-a13a-1cda80a36a6c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Das Feuer verbrennt den Schornstein und sterilisiert das ganze Haus.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das Cheongsong Simbu Pine Nut House befindet sich im Dorf Deokcheon in Pacheon-myeon. Dank dessen wird es auch &#34;Dukcheon-dongs Deep-Duty House&#34; genannt. Neben dem alten Songso-Haus gibt es viele alte Häuser, wie das alte Songjeong-Haus und das Bangjonggong-Haus. Wenn Sie also vom Hügel hinter dem alten Songjeong-Haus herabblicken, entfalten sich die alten Häuser. Dank dessen wurde Deokcheon Village 2011 als Slow City gelistet.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hochfliegendes Tor fast ohne Kinn - Gyeongju, Gyeongbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/276/f7e41585-b88f-4b3f-8cc9-197739cbeb6e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hochfliegendes Tor fast ohne Kinn
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es wird gesagt, dass Cheongsongs reiche Bäckerei in neun Generationen 20.000 Steinarbeiter von der Shimcheong-Universität bis in die 1960er Jahre produzierte. Es ist &#34;das Haus, in dem die Sonne der Joseon-Dynastie nicht untergeht&#34; und sagt, dass selbst wenn Sie irgendwo in der Joseon-Dynastie hingehen, es genug Land für Sie gibt. Die tiefherzige Person in Cheongsong ist der angesehene &#39;Cheongsong Sim&#39;, die Joseon-Dynastie. Während der Joseon-Dynastie wurden 13 Jeongseung, 3 Queen und 4 Buma produziert.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Wenn Sie durch das Tor gehen, sehen Sie die großen Sarangchae vor sich. - Gyeongju, Gyeongbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/276/f5700f7c-d6ba-4367-ac56-0f5241c1c488.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Wenn Sie durch das Tor gehen, sehen Sie die großen Sarangchae vor sich.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Schauen wir uns jetzt Song So-taek an, das berühmte Wunderkind. Song So-taek wurde 1880 (17. Jahr des Königs Gojong) von Song-so Shim Ho-taek, dem siebten Enkel der Simcheo-Universität, einem Schwiegereltern während der Joseon-Dynastie, erbaut.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Innerhalb von Anchae mit Jangdokdae - Gyeongju, Gyeongbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/276/6ee16fce-a355-4820-b97f-7beef87a72c1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Innerhalb von Anchae mit Jangdokdae
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Joseon-Dynastie, die eine starke Gesellschaft mit sozialem Status war, beschränkte die Größe der Saga laut Gesetz auf weniger als neunundneunzig, ausgenommen Paläste. Wenn nur eine Säule zu den neunundneunzig Quadraten hinzugefügt wird, gibt es keine Paläste und Kelche. Song So-taek ist neunundneunzig. Das größte Haus in Saga erlaubt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Das tobende Geräusch des Bambus traf den Eindringling. - Gyeongju, Gyeongbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/276/65939a0c-c797-424b-8566-a3b43374ab37.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Das tobende Geräusch des Bambus traf den Eindringling.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der hoch aufragende Turm, der Ausgangspunkt von Song So-taek, ist stolz auf die Größe des Daegat-Hauses. Die Geschichte geht weiter durch Haengrangchae, wo Haengrang Abum und Gilson geblieben sind.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Fahren Sie vom Sotdaemun-Tor durch Sarangchae und gehen Sie nach Anchae - Gyeongju, Gyeongbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/276/266c9ac9-1e5f-49a6-a279-2a36530ef9eb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Fahren Sie vom Sotdaemun-Tor durch Sarangchae und gehen Sie nach Anchae
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es ist eine Mauer zwischen einem großen Sarangchae und Anchae, die absichtlich so gebaut wurde, dass sie von Sarangchae aus nicht leicht zu sehen ist, wenn Mädchen und Frauen, die in den Anchae leben, durch das Tor gehen. Sie können einen Einblick in das Leben einer Frau in einer einzigartigen konfuzianischen Gesellschaft und der Joseon-Dynastie erhalten.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;16&#34; id3=&#34;18&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Die Mädchen schauten durch das Loch hinaus. - Gyeongju, Gyeongbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/276/a4fa3939-e312-4396-b447-f5fe6e3c00b0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Die Mädchen schauten durch das Loch hinaus.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   In Anchae blieben die Gastgeberin und die Kinder. In den großen Sarangchae wohnte der Außenstehende, aber es gibt einen kleinen Unterschied in der Bodenhöhe des Raumes, in dem der Großvater, der Vater und der Sohn wohnten. Ein grinsendes Lachen vermischt sich mit dem Husten der Alumni, die in der Geschichte von 툇 maru &#34;gesäumt&#34; waren, ein dankbares Mittel, um von Sarangchae nach Anchae zu ziehen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;18&#34; id3=&#34;19&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Soongdaemun, gesehen von Sarangchae, dem tiefsten Kiefernhaus in Cheongsong - Gyeongju, Gyeongbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/276/5a3313d5-d189-44bf-b106-a4dbef9e75c0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Soongdaemun, gesehen von Sarangchae, dem tiefsten Kiefernhaus in Cheongsong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Situation zur Zeit der konfuzianischen Gesellschaft ist gezeichnet. Fügen Sie auch ein kleines Loch in den Zaun des Hauptgebäudes ein. Es ist ein &#34;Atemloch&#34; für Mädchen. Dadurch habe ich die Außenwelt beobachtet. Nachdem Sie durch die Seitentür von Sarangchae gegangen sind, erscheint eine Villa. Dies war der Ort, an dem die Zeit meiner Tochter zum Heiraten blieb.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;20&#34; id3=&#34;20&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Der Kamm, der Sarangchae und Anchae verbindet - Gyeongju, Gyeongbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/276/deb88d38-4174-4b13-9952-6953e486e56c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Der Kamm, der Sarangchae und Anchae verbindet
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Obwohl der Tag kalt ist, träume ich nach einem Blick in das alte Haus von Songso von einer Nacht im alten Haus. Die neunundneunzig Häuser der reichsten der Joseon-Dynastie liegen auf einen Blick und liegen auf einem warmen unteren Hals, gehen durch Sotdaedaemun, sehen Sarangchae, sehen sich in Anchae um und machen eine Runde zur Villa. Es ist ein Bonus, sich vorzustellen, als wären Sie zu dieser Zeit reich. Sie können das alte Haus besuchen, ohne zu bleiben.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;22&#34; id3=&#34;21&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Die Wohnanlage, in der die Tochter einer verheirateten Frau wohnte - Gyeongju, Gyeongbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/276/ebefc1df-b6ef-4ceb-b4ca-2f03ce4a4c07.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Die Wohnanlage, in der die Tochter einer verheirateten Frau wohnte
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformation
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42; FONT-SIZE: 11pt&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     - Gyeongju -
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;topmr&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. In der Nähe von Restaurants
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Choi ...
    &lt;/strong&gt;
    / Gyo-dong, Gyo-dong, Gyeongju-si / 054-775-7557
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Hwangnam Millstone Sundubu
    &lt;/strong&gt;
    / 155 Hwangnam-dong, Gyeongju-si / 054-771-7171
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Sampo Ssambap
    &lt;/strong&gt;
    / 90-2 Hwangnam-dong, Gyeongju-si / 054-749-5776
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Hwangnam Brot
    &lt;/strong&gt;
    / Hwang O-dong, Gyeongju / 054-749-5599
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Lee Pung-nyeo Gussam Reis
    &lt;/strong&gt;
    / Hwangnam-dong, Gyeongju-si / 054-749-0600
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Unterkunft
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Suojae (Stadthaus Erfahrung)
    &lt;/strong&gt;
    / 217 Baeban-dong, Gyeongju-si / 054-748-1310
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Tohamsan Naturerholungswald
    &lt;/strong&gt;
    / Yangbuk-myeon, Gyeongju-si / 054-772-1254
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Gyeongju Hilton Hotel
    &lt;/strong&gt;
    / Sinpyeong-dong, Gyeongju / 054-745-7788
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Daemyung Resort
    &lt;/strong&gt;
    Gyeongju / Sinpyeong-dong, Gyeongju-si / 1588-4888
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Gyeongju Kensington Resort
    &lt;/strong&gt;
    / Bukgun-dong, Gyeongju / 054-748-8400
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     B....
    &lt;/strong&gt;
    / Jinhyeon-dong, Gyeongju-si / 054-746-0826
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42; FONT-SIZE: 11pt&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     -Cheongsong-
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;topmr&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. In der Nähe von Restaurants
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    Es gibt mehrere Hundert Fachgeschäfte rund um die Süßigkeitenspezialitäten.
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Gyeongnam Restaurant
    &lt;/strong&gt;
    054-873-4859
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Seoul Inn Restaurant
    &lt;/strong&gt;
    054-873-2177
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Dalgi Yaksuchon
    &lt;/strong&gt;
    054-873-2662
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Unterkunft
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    Songso Gotaek in Cheongsong, Provinz Nord-Gyeongsang, ist das größte neunundneunzig Herrenhaus unter den größten privaten Sagen. Es wurde 1880 von Song So-Shim, Simho-Taek, der siebten Generation von Shim Che-Dae, gegründet, der den Reichtum der Joseon-Dynastie genoss. Die meisten Räume wie Sarangchae, Haengrangchae und Anchae sind für die Öffentlichkeit zugänglich. Die tägliche Unterkunftsgebühr (für 2 Personen) beginnt bei 50.000 Won.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    Reservierungen und Anfragen, 054-874-6556,
    &lt;a href=&#34;http://www.송소고택.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;송소고택 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     www.송소고택.kr
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Darüber hinaus wurde im Dorf Deokcheon Songjeong Gotaek (054-873-6695) von Sim Jeong-gwang, dem zweiten Sohn von Shim Ho-taek, und Cheongbang Sim-taek (010-9502-7611), dem Chef von Shim-, erbaut. Dang, der 9-jährige Sohn von Eung Eun-Gong von Cheongsong Sim Experience ist möglich. Im Winter ist es notwendig, das Feuer anzuzünden. Fragen Sie daher vorher.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;red&#34;&gt;
    ※ Die oben genannten Informationen wurden im April 2014 aktualisiert und können später geändert werden. Bitte überprüfen Sie dies, bevor Sie reisen.
    &lt;br/&gt;
    ※ Informationen wie Text, Fotos und Videos, die in diesem Artikel verwendet werden, sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Die unbefugte Verwendung des Artikels ist untersagt.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bummeln Sie mit einzigartiger Schönheit durch die Königsgräber - Gyeongju, Gyeongbuk, Korea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/stroll-through-the-royal-tombs-with-unique-beauty-275-de/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Mar 2020 18:17:37 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/stroll-through-the-royal-tombs-with-unique-beauty-275-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Gyeongju, Gyeongbuk, Korea&#34; data-title=&#34;stroll-through-the-royal-tombs-with-unique-beauty--275&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Kiefernwaldstraße zu Jeonggang Royal Tombs - Gyeongju, Gyeongbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/275/c8bded3a-a232-4780-9b5f-b8f0d261c104.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Kiefernwaldstraße zu Jeonggang Royal Tombs
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Bummeln Sie mit einzigartiger Schönheit durch die Königsgräber
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Gyeongju, Gyeongbuk, Korea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    In der Millennium Altitude Gyeongju gibt es viele königliche Gräber im Einklang mit der Stadt. Es gibt eine alte Stadt, die es schon seit tausend Jahren gibt, wie Hwangnamdaechong und Daereungwon mit Cheonmachong, Hwangnamdae mit jahrhundertealten Bäumen und das schöne Samneung und Queen Seondeok mit Kiefernwäldern. Es ist jedoch nicht einfach, alle Königsgräber in Gyeongju zu finden, was selbst für eine Woche schwer zu finden ist. So wird es oft nicht gefunden, obwohl es ein besonderer Ort ist. Hier sind drei einzigartige Königsgräber, die Sie in Gyeongju besuchen sollten.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Jeongneung Königsgräber und Heunggang Königsgräber mit wunderschönem Kiefernwald
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wer den Kiefernwald des Fotografen Byung-Woo Bae in Queen Seondeok gesehen hat, will dorthin. Es gibt viele königliche Gräber, in denen die Könige von Silla schlafen. Und auf dem königlichen Grab steht eine Kiefer. Der Weg zum königlichen Grab entlang des Kiefernwaldes ist die erste schöne Landschaft, die vor der Geschichte von Silla und den Errungenschaften des Königs beeindruckt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Kiefernwaldweg am Eingang von Heungwangwangneung - Gyeongju, Gyeongbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/275/3f3bd552-2fab-4a62-830b-3c6c561d21f6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Kiefernwaldweg am Eingang von Heungwangwangneung
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Unter den königlichen Gräbern von Gyeongju, wo Kiefernwälder wunderschön sind, sind Königin Seondeok und Samneung unverzichtbar, aber auch Kiefernwälder in Jeonggang und Heunggang sind wunderschön. Die Könige von Heongang und König Jeonggang sind Könige aus der Zeit des Endes der Einheitlichen Silla-Zeit, als das Land geneigt war. Jeongneung Royal Tombs und Heunggang Royal Tombs befinden sich nicht nur in der Nähe des Tongiljeon, das sich auf der Ostseite von Namsan in Gyeongju befindet, sondern haben auch zwei Königsgräber nebeneinander.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Heongang Königsgräber - Gyeongju, Gyeongbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/275/4f1956a6-1cbe-48ef-b081-83f9614f9034.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Heongang Königsgräber
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   König Heongang ist der Sohn von König Gyeongmun, der für seine &#34;Königsohren sind Eselsohren&#34; bekannt ist. Es ist auch interessant, dass König Heongang, König Jeonggang, König Jinseong und König Hyogong alle Söhne und Töchter von König Gyeongmun sind. Zumindest bis zur Hwanggang-Dynastie kann ich Sillas nationale Wolke spüren, die nach der Vereinigung der drei Königreiche blühte. Eines Tages kletterte König Heongang mit seinen Dienern auf den Mond und sah auf das überfüllte Privathaus hinunter. König Heongang fragte die Zivilbevölkerung. „Ich habe gehört, dass die Leute sagen, dass sie mit Ziegeln gedeckt sind, nicht mit Stroh und Holzkohle, nicht mit Holz. Ist das wahr?&#34; Als Antwort darauf gibt es einen Artikel im Buch &#34;Die Geschichte der drei Königreiche&#34;, in dem die Zivilisten der Stadt geantwortet haben, dass sie es waren. Als König Heongang in elf Regierungsjahren kletterte, wurde König Jeonggang gekrönt. König Jeonggang ist der jüngere Bruder von König Heongang. König Jeonggang starb, nachdem er innerhalb eines Jahres nach seiner Regierungszeit den Thron an seine jüngere Schwester, Königin Jinseong, übergeben hatte, ohne Zeit zu haben, die Regierungszeit von König Heongang fortzusetzen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Steine zum Schutz der Heunggang-Königsgräber - Gyeongju, Gyeongbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/275/183f58f5-662c-4852-acfa-a4aa75c413d7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Steine zum Schutz der Heunggang-Königsgräber
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das Heunggang Royal Mausoleum und das Jeonggang Royal Mausoleum befinden sich auf der Straße entlang des Kiefernwaldes. Obwohl die Kiefern nicht dick sind, sind sie dicht gepackt und fühlen sich üppig an. Das Fest der Kiefern, die sich im Wind ausbreiten, ist dreidimensional.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Kiefernwaldstraße zu Jeonggang Royal Tombs - Gyeongju, Gyeongbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/275/b02032c1-2f91-432c-8f68-316b3093e635.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Kiefernwaldstraße zu Jeonggang Royal Tombs
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die königlichen Gräber von Heunggang und die königlichen Gräber von Jeonggang sind nicht groß, sondern einfach und bescheiden, wie die Gräber von Daereungwon, Labour und Noseo-dong. Das königliche Grab von Heongang wurde in vier Schritten errichtet und kehrte zum Grab zurück, um zu verhindern, dass der Boden als kreisförmiger Boden herabfließt. Das königliche Grab von Jeonggang sieht ebenfalls ähnlich aus, soll aber ein Sonderfall unter den königlichen Gräbern von Silla sein. Es wird empfohlen, die königlichen Gräber von Heongang und die königlichen Gräber von Jeonggang gegen 15 bis 16 Uhr in Namsan zu besuchen, wenn die Sonne übersehen wird. Dies liegt daran, dass sich das letzte Sonnenlicht des Tages über den Kiefernwald ausbreitet und spektakulär ist. Das Heunggang Royal Mausoleum wird als historische Stätte Nr. 187 bezeichnet, während das Jeonggang Royal Mausoleum als historische Stätte Nr. 186 bezeichnet wird.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jeonggang Königsgräber - Gyeongju, Gyeongbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/275/255fffb4-aca6-48f4-a95a-ab8805281b4d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jeonggang Königsgräber
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Treffen Sie das Royal Mausoleum, das Royal Mausoleum und das Royal Mausoleum
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Jedes der königlichen Gräber von Silla empfängt Besucher mit Besonderheiten wie dem riesigen Hwangnamdaegun von Daereungwon, den alten Bäumen, die in Bongwangdae von Dongdong-gun wachsen, und dem Seogye-Eindruck. Viele Königsgräber wurden im Namen &#34;total&#34; gefunden, ohne meinen Namen finden zu können.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   In der Zwischenzeit können Sie das sicherste und schönste königliche Grab treffen, nämlich die Seongdeok-Königsgräber. König Seongdeok ist der erste, der sich im Nationalen Gyeongju-Museum, dem sogenannten &#34;Emileson&#34;, trifft. König Gyeongdeok machte diese Glocke zu Ehren des Verdienstes seines Vaters König Seongdeok. König Seongdeok trat die Nachfolge von König Munmu und König Shinmun an, die die Hauptfiguren der Vereinigung der drei Königreiche sind, und wurde König nach dem König der Enzyme. Nach der Wiedervereinigung der drei Königreiche war er der König, der die Blütezeit von Silla mit einer Regierungszeit von 36 Jahren anführte.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Seongdeok Königsgräber - Gyeongju, Gyeongbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/275/cd4031c0-d78a-4ba8-9073-31c9d4905e74.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Seongdeok Königsgräber
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das königliche Mausoleum von Seongdeok befindet sich an einem Ort, an dem die Zugänglichkeit schlecht ist, sodass die Menschen den besten Stand haben. Die Straße ist auch nicht einfach. Sie können sich nur treffen, wenn Sie den Zugweg in den Wald im Koreanischen Werbe- und Videomuseum in der Nähe der Nationalstraße Nr. 7 zum Bulguksa-Tempel überqueren. Es ist nicht leicht zu finden, aber wenn Sie dort sind, werden Sie auf einer Gyeongju-Reise einen bedeutenden Schatz finden, sodass Ihre Bemühungen nicht umsonst sind.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Tierkreisstatue mit Stein und Hals fliehen - Gyeongju, Gyeongbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/275/ae41e294-d948-44f0-9245-173e136a374f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Tierkreisstatue mit Stein und Hals fliehen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das königliche Grab von Seongdeok ist ein königliches Grab, das als königliches Grab der Einheitlichen Silla-Zeit fast vollständig in Form bleibt. Um ein großes Grab mit einem Durchmesser von 46 m zu schützen, wurde ein etwa 90 cm hoher breiter Stein darauf gelegt und ein Deckstein darauf gelegt. Zusätzlich wurde ein dreieckiger Stein außerhalb des Grabes abgestützt, um ein Herunterfallen des breiten Steins zu verhindern.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Eine Löwenstatue, die in vier Richtungen zum königlichen Grab von Seongdeok errichtet wurde - Gyeongju, Gyeongbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/275/2a070160-f5bc-4fed-ab6b-b7052f6129d6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Eine Löwenstatue, die in vier Richtungen zum königlichen Grab von Seongdeok errichtet wurde
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Was ungewöhnlich ist, ist, dass der Tierkreis um das Grab herum aufgestellt ist. Sie wurden alle außerhalb der Gräber platziert, aber dies ist das einzige unter den königlichen Gräbern von Silla. Der Kopf verschwindet jedoch und nur der Oberkörper in der Rüstung bleibt übrig, was ein Bedauern hinterlässt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Königliches Mausoleum von Seongdeok - Gyeongju, Gyeongbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/275/6db1615f-1ee9-4a73-8312-cdf45b4a6f06.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Königliches Mausoleum von Seongdeok
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Vier Löwen bewachen die vier Seiten wie die Gwangneung, und der übrig gebliebene Mond In-suk steht allein. Das königliche Grab von Seongdeok wird als historische Stätte Nr. 28 bezeichnet. Am unteren Rand des Grabes von König Seongdeok befindet sich ein Grabstein in Form eines Grabsteins, und das Grab von König Seongdeoks Bruder Enzyme King ist ebenfalls zu sehen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Enzym-Königsgräber in der Nähe von Seongdeok-Königsgräbern - Gyeongju, Gyeongbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/275/2a9a8723-da61-47a9-bb3a-5885bd6c9851.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Enzym-Königsgräber in der Nähe von Seongdeok-Königsgräbern
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Jinpyeong Royal Mausoleum geschützt durch eine elegante Kiefer
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Wenn Sie dem National Highway Nr. 7 von den Seongdeok Royal Tombs folgen und in Richtung Gyeongju City fahren, treffen Sie auf die Sinmun Royal Tombs, Sacheon Wangsaji und Queen Seondeok. Nach dem Passieren des Gyeongju Neungjitop und dem Abstieg entlang Soro geht es weiter auf der Farmstraße in Bomundeul-eul. Links vom Feldkopf befindet sich ein Grab, das Grab von Königin Jinpyeong, Königin von Königin Seondeok. Könnte es in der Geschichte von Silla dynamischere Zeiten gegeben haben als die Zeiten von König Jinheung und König Jinpyeong? Wie es in dem Drama &amp;lt;Königin Seondeok&amp;gt; erschien, trat Königin Seondeok die Nachfolge von König Jinpyeong, Königin Seongdeok, bekannt für Gyeongguk, Sadada und Munno, bekannt als Galerien, und Muyeolwang und Kim Yusin, die Hauptrollen der Vereinigung der drei Königreiche, an. Es war.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das königliche Grab von Jinpyeong bleibt groß und groß. Die Würde der königlichen Familie Silla kann nicht gefunden werden, aber sie fühlt sich einfach und elegant an. Eine kleine Kiefer neigt ihren Kopf wie eine Stadtglocke zum königlichen Mausoleum und scheint den Hwaryong-Gipfel in der Landschaft zu schießen. Das königliche Grab von Jinpyeong überblickt den Berg. Es ist, als ob Sie Königin Seondeok ansehen, eine Tochter, die in Nansan schläft. Das königliche Grab von Jinpyeong ist als historische Stätte Nr. 180 ausgewiesen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Die Sonne geht über dem königlichen Grab von Jinpyeong unter - Gyeongju, Gyeongbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/275/9f869722-4448-49ea-b90b-732a205e5631.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Die Sonne geht über dem königlichen Grab von Jinpyeong unter
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Am Bomun-Abend befand sich ursprünglich der Bomunsa-Tempel. Auf dem Feld gibt es Bogansa Tempel Dangganji, Mauerwerk und Dangganji mit eingraviertem Yeonhwamun. Im Dorf Bomun gibt es ein Grab, das das Grab des schneebedeckten Chong sein soll.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jinpyeong Königsgräber - Gyeongju, Gyeongbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/275/3a758cdc-d100-4353-adb7-a6edaa027c91.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jinpyeong Königsgräber
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformation
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Jeongneung Königsgräber:
    &lt;/strong&gt;
    53, Namsan-dong, Gyeongju-si
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Heunggang Königsgräber:
    &lt;/strong&gt;
    Namsan-dong, Gyeongju-si 55
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Seongdeok Königsgräber:
    &lt;/strong&gt;
    8, Joyang-dong, Gyeongju-si
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Jinpyeong Königsgräber:
    &lt;/strong&gt;
    608, Bomun-dong, Gyeongju
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     * Frage:
    &lt;/strong&gt;
    Historisches Parkverwaltungsbüro 054-779-8745
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1.Zugang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
     * Selbstfahrend
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Königliches Mausoleum von Heunggang, Königliches Mausoleum von Jeonggang:
    &lt;/strong&gt;
    Gyeongbu Expressway Gyeongju IC → Biegen Sie an der Buban-Kreuzung rechts ab in Richtung Bulguksa-Tempel → Biegen Sie an der Sacheonwangsaji-Kreuzung rechts ab in Richtung Vereinigung → Biegen Sie Tongil → Hwanggangwangneung, Jeonggangwangneung ab
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Seongdeok Königsgräber:
    &lt;/strong&gt;
    Gyeongbu Expressway Gyeongju IC → Biegen Sie an der Kreuzung Baeban rechts in Richtung Bulguksa ab → Korea Advertising and Video Museum → Seongdeokdaewangneung
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Jinpyeong Königsgräber:
    &lt;/strong&gt;
    Gyeongbu Expressway Gyeongju IC → Baeban-Unterführung → Biegen Sie bei Gampo an der Kreuzung Guhwanggyo rechts ab → Biegen Sie rechts ab in Bomun Village, Wangpyeong Royal Tombs → Jinpyeong Royal Tombs
   &lt;/p&gt;
   &lt;br/&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
     * öffentlicher Verkehr
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Seongdeok Königsgräber:
    &lt;/strong&gt;
    Nehmen Sie den Bus Nr. 11 vom Intercity-Busbahnhof Gyeongju nach Bulguksa und steigen Sie am Koreanischen Werbe- und Videomuseum aus
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Königsgräber von Jeongneung und Königsgräber von Heunggang:
    &lt;/strong&gt;
    Nehmen Sie den 11. Bus nach Bulguksa vom Gyeongju Intercity Bus Terminal und steigen Sie vor Unification aus
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Jinpyeong Königsgräber:
    &lt;/strong&gt;
    Nehmen Sie vom Gyeongju Intercity Bus Terminal den Bus Nr. 100 nach Gimpo und steigen Sie am Eingang zum Dorf Bomun aus
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;topmr&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Restaurants in der Nähe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Nationale Sammlung:
    &lt;/strong&gt;
    Songuk-si / 410 Geumseong-ro, Gyeongju-si / 054-773-3050
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Pahljeong Haejangguk:
    &lt;/strong&gt;
    Haejangguk / 810-1, Taejong-ro, Gyeongju-si / 054-742-6515
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Krakengetränk:
    &lt;/strong&gt;
    Gebratenes Nakji / 9 Bukgun-Gil, Gyeongju-si / 054-749-0048
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.njfood.co.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;‘낙지마실’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     www.njfood.co.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     3. Unterkunft
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Wolamjae:
    &lt;/strong&gt;
    5-8 Namganan-Gil, Gyeongju-Si / 054-774-1950
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://경주고택.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;‘경주고택’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     경주고택.kr
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Lagune:
    &lt;/strong&gt;
    55-12 Expo-ro, Gyeongju-si / 054-778-2100
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.smpark.co.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;‘라궁’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     www.smpark.co.kr
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Kräuterschloss:
    &lt;/strong&gt;
    158-83, Mohwabuk 1-Gil, Oedong-Eup, Gyeongju-Si / 054-742-0890
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.herbcastle.co.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;‘허브캐슬’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     www.herbcastle.co.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    ※ Die oben genannten Informationen wurden im Februar 2014 erstellt und können sich später ändern. Überprüfen Sie sie daher unbedingt, bevor Sie reisen.
    &lt;br/&gt;
    ※ Informationen wie Text, Fotos und Videos, die in diesem Artikel verwendet werden, sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Die unbefugte Verwendung des Artikels ist untersagt.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Berg mit dem Mond, &#34;Königsweg&#34;, Gyeongju Hamwolsans Weg - Gyeongju, Gyeongbuk, Korea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/mountain-bearing-the-moon-king-s-way-gyeongju-hamwolsan-s-way-227-de/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Mar 2020 07:42:13 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/mountain-bearing-the-moon-king-s-way-gyeongju-hamwolsan-s-way-227-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Gyeongju, Gyeongbuk, Korea&#34; data-title=&#34;mountain-bearing-the-moon-king-s-way-gyeongju-hamwolsan-s-way--227&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Der Weg des Königs ist groß genug für Kutschen und Wagen - Gyeongju, Gyeongbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/227/cc59bb90-1c48-45aa-8068-4c9611b1aabc.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Der Weg des Königs ist groß genug für Kutschen und Wagen
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Berg mit dem Mond, &#34;Königsweg&#34;, Gyeongju Hamwolsans Weg
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Gyeongju, Gyeongbuk, Korea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Straße, die zum Trauerzug von König Munmu führte, der die drei Königreiche vereinte, so wie König Munmus Sohn Shinmunwang zum Unterwassergrab des Vaters führte, und jetzt kühlen die Nachkommen der Straße die Hitze ab und erinnern sich an die Geschichte die alte Straße mit meinen Füßen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Tiefer Waldweg wie ein tiefer Mann
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Da es sich selbst um ein Freilichtmuseum handelt, gibt es so viele Ruinen und Artefakte aus der Silla-Zeit, dass Gyeongju zu schwer zu zählen ist. Gyeongju ist also jedes Mal neu, und es ist schwierig, seine Tiefe an einem oder zwei oder ein paar Tagen zu messen. Wenn der Vollmond aufgeht, bewegt sich das Mondlicht, und wenn die Sterne hell sind, bewegt sich das Sternenlicht, und Sie können den Charme der unendlich hohen Höhe bei Nacht spüren.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;King&#39;s Road bis zum Eingang des Churyeong-Tunnels - Gyeongju, Gyeongbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/227/db4d979a-8505-4b3f-8ac9-8f4c87c90b0e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     King&#39;s Road bis zum Eingang des Churyeong-Tunnels
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Kürzlich wurde einem solchen Rennen eine neue Route hinzugefügt. Es ist der Weg des Königs, der den Churyeong-Tunnel und den Girimsa-Tempel verbindet. Es ist ein guter Waldweg mit einem Fußweg von 3,9 km vom Grund des Hamwol-Berges. Wie ein tief verborgener Schatz habe ich mich noch nicht für die Welt sichtbar gemacht, aber es ist gemütlicher und gemütlicher.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Beginnend mit einem kleinen Pfad - Gyeongju, Gyeongbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/227/c1908fd8-cdf7-4729-b11c-1bd5a50c122c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Beginnend mit einem kleinen Pfad
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie die Innenstadt von Gyeongju verlassen und in Richtung Gampo fahren, befindet sich am Fuße des Berges ein Churyeong-Tunnel. Hamwol. Neben diesem Churyeong-Tunnel befindet sich eine Zufahrtsstraße zur King&#39;s Road. Die Straße zeigt mich nicht von Anfang an. Es dauert 40-50 Minuten, um durch die 2,5 km lange Landstraße entlang der Auffahrt zum Eingang von Mochagol, dem Eingang der Königsstraße, zu gelangen. Wie ein guter Mensch offenbart ein guter Weg nicht von Anfang an sein tiefes Inneres. Es braucht ein wenig Vorbereitung, um den tiefen Wald zu treffen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hwang Yong-soo am Eingang von Mochagol - Gyeongju, Gyeongbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/227/542b1625-fe15-41e1-9d2f-6241eac448aa.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hwang Yong-soo am Eingang von Mochagol
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Straße vom Churyeong-Tunnel nach Mochagol ist kein Waldweg, aber ein ziemlich ruhiger Weg. Während Sie gehen, treffen Sie Hwang Yong-soo, der ein bisschen verrückt ist. Es ist Wasser, das gut für den Körper ist, so dass die Steine an der Stelle, an der Wasser aufgrund seines hohen Eisengehalts fällt, gelb werden. Wenn Sie Ihren Hals mit diesem Mineralwasser stillen, verschwindet der Durst mitten im Sommer.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gelblicher Stein mit hohem Eisengehalt im Mineralwasser - Gyeongju, Gyeongbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/227/ff8f873f-5afe-4b1e-907a-1cd5aaaf2da1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gelblicher Stein mit hohem Eisengehalt im Mineralwasser
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Zeitungskönig Hoguk Haeng-gils Weg zu den Unterwassergräbern des Vaters
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Sobald eine Schüssel Mineralwasser infundiert ist, kommt sie mit dem Mokka-Knochen in Kontakt. Mochagol wurde &#34;Machagol&#34; genannt, weil es der Ort war, an den die Kutsche fuhr. Hier beginnt der Weg des Königs. Warum wurde diese Straße dann so genannt?
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Meilenstein von Mochagol nach Suretjae - Gyeongju, Gyeongbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/227/a8042304-4c83-4f55-8581-d6729d1f70ea.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Meilenstein von Mochagol nach Suretjae
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   König Sinmun ist der erste Sohn von König Munmu, der die drei Königreiche als 31. König von Silla vereinte. Es gilt als der König, der die Situation nach der Wiedervereinigung der drei Königreiche stabilisierte und ein starkes oberstes Königtum errichtete. Als er 681 den Thron von seinem Vater, König Munmu, erbte, schien Silla an der Oberfläche ruhig zu sein, aber es war eine Zeit des Kampfes mit Spannungen nach der Vereinigung und dem Konflikt mit den Adligen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ein Baum, der mutige Energie ausstrahlt - Gyeongju, Gyeongbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/227/5284a40a-7fa0-42f8-9f4e-3184b2357e7f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ein Baum, der mutige Energie ausstrahlt
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Zu The Three Kingdoms Journal sagen: „Wenn du in das nahe Königreich kommst und ohne Moral auf dem Thron stehst, unterscheidet sich Gerechtigkeit von der Bedeutung des Himmels. Das Gleiche. ”
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Tiefer Wald, der auch im Hochsommer kühl ist - Gyeongju, Gyeongbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/227/f8e5a497-fa02-4100-a847-e118bb3ac9fa.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Tiefer Wald, der auch im Hochsommer kühl ist
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Dies ist der Inhalt des Rituals, das der König der Zeitung den Vorfahren seiner Ahnenriten gab. Zu dieser Zeit, unmittelbar nach der Vereinigung, war es aufgrund der ständigen Rebellion und der Gefahr eines Krieges mit der Außenwelt eine schwierige Zeit, das Land zu regieren. Laut The Three Kingdoms Yu ging der König der Zeitung zum Meer der Ostsee, wo sich 682, das Jahr nach seiner Krone, das Unterwassermausoleum seines Vaters Moon Moo befand, und traf einen Drachen, um eine vollwertige Jade zu erhalten Gürtel. Es heißt, wenn der Manpasik, eine Flöte aus Bambus, bläst, ziehen sich die feindlichen Soldaten zurück und werden krank. Als solches war der Frieden und das Wohlergehen des Landes verzweifelt. Der Manpasik war wahrscheinlich eine Geschichte, die geschaffen wurde, um das Königtum des Königs zu stärken und die Situation zu stabilisieren.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Tiefer Wald ist ein Paradies für Frösche und Insekten - Gyeongju, Gyeongbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/227/2bbd1333-44d7-489a-ae0d-7fe387977585.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Tiefer Wald ist ein Paradies für Frösche und Insekten
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Auf diese Weise geht der König der Zeitungen zum Grab von König Munmu, dem Vater des Wagens, und hat die Macht, das Land zu retten. Auf diese Weise verlief auch der Trauerzug von König Munmu. Es wurde zuerst Newspaper King Road oder Newspaper King&#39;s Road genannt und jetzt heißt es offiziell King&#39;s Road. Es beruhte auf der Spekulation, dass nicht nur der König der Zeitungen gegangen wäre, sondern dass die verschiedenen Könige diesen Weg zur Ostsee passiert hatten.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Klares Wasser wäscht das Herz weg - Gyeongju, Gyeongbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/227/256fbbc8-4b4d-460c-a229-6cda1d1ac7fc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Klares Wasser wäscht das Herz weg
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Der kühle Wald wäscht die Hitze weg, die Yongyeon-Fälle, in denen Drachen aufsteigen
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Am Eingang sprudelt die Forststraße vor wilder Schönheit. Das Tal, in dem der einzige Aikiman vergisst, die Straße zu sticken, und seitwärts fließt, folgt ständig der Straße. Das Überqueren eines kleinen Tals ist Dutzende Male. Im Hochsommer wachsen im Wald unzählige kleine Tiere wie Pflanzen, Insekten und Frösche aller Art. Zikade weint in den hohen Bäumen, und das Tal fließt, ohne sich zu kräuseln.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Der Weg des Königs durch ein kleines Tal die ganze Zeit - Gyeongju, Gyeongbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/227/12575f69-52d6-4f9b-8d8b-6f479e66e464.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Der Weg des Königs durch ein kleines Tal die ganze Zeit
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Weg ist so. Alle Arten von Bäumen und Pflanzen spenden auch mitten im Sommer einen kühlen Schatten und es fühlt sich an, als wären sie im Wald. Selbst an einem sonnigen Tag ist es cool, diese Straße zu betreten. Das Waldbad ist kostenlos. Die Straße war ein Weg, den eine Person am Anfang passieren konnte, aber bald wurde sie breit genug, um einen Wagen und einen Wagen zu haben. Beim Gehen treffen Sie verschiedene Meilensteine. Stellen Sie sich die alte Straße vor, die durch die Schubkarren führt, die die Karren überquert haben, die Kurven der Pferde, die die Karren an einem steilen Hang ziehen, den Waschraum, den der Zeitungskönig seit einiger Zeit wäscht, und das Feuerzeichen, das das Fällen von Bäumen verhinderte.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Yongyeon Falls stieg der Drache auf - Gyeongju, Gyeongbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/227/4a143c58-ab11-4e34-b975-fc8d63881699.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Yongyeon Falls stieg der Drache auf
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Straße erreicht ihren Höhepunkt bei den Yongyeon Falls. Es wird gesagt, dass dieser Wasserfall geschaffen wurde, als der König der Zeitung zu einem Drachen aufstieg, als er ein Stück Jadebund legte, das er mit dem Manpasik erhalten hatte. Der Wasserfall strahlt eine kühle Energie aus, selbst wenn Sie in die Nähe gehen. Die große Wirkung des aus dem Wasserfall fließenden Wassers ist groß. Auch wenn Sie nicht ins Wasser müssen, wird die Sommerhitze weggespült. Es ist wie ein Schornstein, aber es ist verboten, ihn zu bekommen, weil es ein Schutzgebiet ist. Waschen Sie Ihre Hände und Ihr Gesicht in kaltem Wasser, und Sie werden zufrieden sein. Heile die Traurigkeit, indem du lange am Wasserfall bleibst.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Der raue Wasserstrom stromaufwärts von Yongyeon Falls - Gyeongju, Gyeongbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/227/d27218c9-4472-4ce4-9968-6c997ce39214.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Der raue Wasserstrom stromaufwärts von Yongyeon Falls
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie etwa 800 m von den Yongyeon-Wasserfällen hinuntergehen, treffen Sie auf Girimsa, einen alten Tempel, der vor Bulguksa erbaut wurde. Die Tour endet mit einer Tour durch das weitläufige Gelände des Kirimsa-Tempels, wo sich der Virozana Buddha befindet. Sie können zu dem Weg zurückkehren, den Sie von hier gekommen sind, oder einen Bus in die Stadt nehmen. Da der Abschnitt nicht lang ist, beträgt auch eine Rundfahrt 8 km und eignet sich daher als Tageskurs.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Das Gelände des Kirimsa-Tempels, der eine tiefere Geschichte hat als der Bulguksa-Tempel - Gyeongju, Gyeongbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/227/8149abf0-ddcc-4c12-acad-ec4b96fb6a94.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Das Gelände des Kirimsa-Tempels, der eine tiefere Geschichte hat als der Bulguksa-Tempel
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformation
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurants in der Nähe
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Byeolchaeban Gyodong Ssambap: Ssambap / 77 Cheomseong-ro, Gyeongju-si, Gyeongsangbuk-do / 054-773-3322
    &lt;br/&gt;
    -Lee Jo Han-sik: Han Jeong-sik / 136, Waldkopf-Gil, Gyeongju-si, Gyeongsangbuk-do / 054-775-3260
    &lt;br/&gt;
    -Palwoojeong Haejangguk: Haejangguk / 810-1, Taejong-ro, Gyeongju-si, Gyeongsangbuk-do / 054-742-6515
    &lt;br/&gt;
    -Hwangnam Millstone Sundubu: Tofu-Küche / 3 Nodjeon 2-Gil, Gyeongju-si, Gyeongsangbuk-do / 054-771-7171
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Räume
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Hotel Hyundai Gyeongju: 338 Bomun-ro, Gyeongju-si, Gyeongsangbuk-do / 054-748-2233
    &lt;br/&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.hyundaihotel.com/gyeongju/index.jsp&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.hyundaihotel.com/gyeongju/index.jsp
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Commodore Hotel Gyeongju: 422 Bomun-ro, Gyeongju-si, Gyeongsangbuk-do / 054-745-7701
    &lt;br/&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.commodorehotel.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.commodorehotel.co.kr/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Daemyung Resort Gyeongju: 402-12, Bomun-ro, Gyeongju-si, Gyeongsangbuk-do / 054-778-8323
    &lt;br/&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.daemyungresort.com/gj&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.daemyungresort.com/gj
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Equus Motel: 10, Hwarang-ro 49beon-gil, Gyeongju-si, Gyeongsangbuk-do / 054-746-5700
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Die oben genannten Informationen wurden im Juli 2013 erstellt und können sich später ändern. Überprüfen Sie sie daher unbedingt, bevor Sie reisen.
     &lt;br/&gt;
     ※ Informationen wie Text, Fotos und Videos, die in diesem Artikel verwendet werden, sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Die unbefugte Verwendung des Artikels ist untersagt.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>