<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Gyeongju.de on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/gyeongju.de/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Gyeongju.de)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 24 Mar 2020 07:42:13 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/gyeongju.de/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Berg mit dem Mond, &#34;Königsweg&#34;, Gyeongju Hamwolsans Weg - Gyeongju, Gyeongbuk, Korea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/mountain-bearing-the-moon-king-s-way-gyeongju-hamwolsan-s-way-227-de/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Mar 2020 07:42:13 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/mountain-bearing-the-moon-king-s-way-gyeongju-hamwolsan-s-way-227-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Gyeongju, Gyeongbuk, Korea&#34; data-title=&#34;mountain-bearing-the-moon-king-s-way-gyeongju-hamwolsan-s-way--227&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Der Weg des Königs ist groß genug für Kutschen und Wagen - Gyeongju, Gyeongbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/227/cc59bb90-1c48-45aa-8068-4c9611b1aabc.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Der Weg des Königs ist groß genug für Kutschen und Wagen
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Berg mit dem Mond, &#34;Königsweg&#34;, Gyeongju Hamwolsans Weg
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Gyeongju, Gyeongbuk, Korea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Straße, die zum Trauerzug von König Munmu führte, der die drei Königreiche vereinte, so wie König Munmus Sohn Shinmunwang zum Unterwassergrab des Vaters führte, und jetzt kühlen die Nachkommen der Straße die Hitze ab und erinnern sich an die Geschichte die alte Straße mit meinen Füßen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Tiefer Waldweg wie ein tiefer Mann
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Da es sich selbst um ein Freilichtmuseum handelt, gibt es so viele Ruinen und Artefakte aus der Silla-Zeit, dass Gyeongju zu schwer zu zählen ist. Gyeongju ist also jedes Mal neu, und es ist schwierig, seine Tiefe an einem oder zwei oder ein paar Tagen zu messen. Wenn der Vollmond aufgeht, bewegt sich das Mondlicht, und wenn die Sterne hell sind, bewegt sich das Sternenlicht, und Sie können den Charme der unendlich hohen Höhe bei Nacht spüren.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;King&#39;s Road bis zum Eingang des Churyeong-Tunnels - Gyeongju, Gyeongbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/227/db4d979a-8505-4b3f-8ac9-8f4c87c90b0e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     King&#39;s Road bis zum Eingang des Churyeong-Tunnels
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Kürzlich wurde einem solchen Rennen eine neue Route hinzugefügt. Es ist der Weg des Königs, der den Churyeong-Tunnel und den Girimsa-Tempel verbindet. Es ist ein guter Waldweg mit einem Fußweg von 3,9 km vom Grund des Hamwol-Berges. Wie ein tief verborgener Schatz habe ich mich noch nicht für die Welt sichtbar gemacht, aber es ist gemütlicher und gemütlicher.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Beginnend mit einem kleinen Pfad - Gyeongju, Gyeongbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/227/c1908fd8-cdf7-4729-b11c-1bd5a50c122c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Beginnend mit einem kleinen Pfad
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie die Innenstadt von Gyeongju verlassen und in Richtung Gampo fahren, befindet sich am Fuße des Berges ein Churyeong-Tunnel. Hamwol. Neben diesem Churyeong-Tunnel befindet sich eine Zufahrtsstraße zur King&#39;s Road. Die Straße zeigt mich nicht von Anfang an. Es dauert 40-50 Minuten, um durch die 2,5 km lange Landstraße entlang der Auffahrt zum Eingang von Mochagol, dem Eingang der Königsstraße, zu gelangen. Wie ein guter Mensch offenbart ein guter Weg nicht von Anfang an sein tiefes Inneres. Es braucht ein wenig Vorbereitung, um den tiefen Wald zu treffen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hwang Yong-soo am Eingang von Mochagol - Gyeongju, Gyeongbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/227/542b1625-fe15-41e1-9d2f-6241eac448aa.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hwang Yong-soo am Eingang von Mochagol
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Straße vom Churyeong-Tunnel nach Mochagol ist kein Waldweg, aber ein ziemlich ruhiger Weg. Während Sie gehen, treffen Sie Hwang Yong-soo, der ein bisschen verrückt ist. Es ist Wasser, das gut für den Körper ist, so dass die Steine an der Stelle, an der Wasser aufgrund seines hohen Eisengehalts fällt, gelb werden. Wenn Sie Ihren Hals mit diesem Mineralwasser stillen, verschwindet der Durst mitten im Sommer.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gelblicher Stein mit hohem Eisengehalt im Mineralwasser - Gyeongju, Gyeongbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/227/ff8f873f-5afe-4b1e-907a-1cd5aaaf2da1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gelblicher Stein mit hohem Eisengehalt im Mineralwasser
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Zeitungskönig Hoguk Haeng-gils Weg zu den Unterwassergräbern des Vaters
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Sobald eine Schüssel Mineralwasser infundiert ist, kommt sie mit dem Mokka-Knochen in Kontakt. Mochagol wurde &#34;Machagol&#34; genannt, weil es der Ort war, an den die Kutsche fuhr. Hier beginnt der Weg des Königs. Warum wurde diese Straße dann so genannt?
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Meilenstein von Mochagol nach Suretjae - Gyeongju, Gyeongbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/227/a8042304-4c83-4f55-8581-d6729d1f70ea.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Meilenstein von Mochagol nach Suretjae
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   König Sinmun ist der erste Sohn von König Munmu, der die drei Königreiche als 31. König von Silla vereinte. Es gilt als der König, der die Situation nach der Wiedervereinigung der drei Königreiche stabilisierte und ein starkes oberstes Königtum errichtete. Als er 681 den Thron von seinem Vater, König Munmu, erbte, schien Silla an der Oberfläche ruhig zu sein, aber es war eine Zeit des Kampfes mit Spannungen nach der Vereinigung und dem Konflikt mit den Adligen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ein Baum, der mutige Energie ausstrahlt - Gyeongju, Gyeongbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/227/5284a40a-7fa0-42f8-9f4e-3184b2357e7f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ein Baum, der mutige Energie ausstrahlt
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Zu The Three Kingdoms Journal sagen: „Wenn du in das nahe Königreich kommst und ohne Moral auf dem Thron stehst, unterscheidet sich Gerechtigkeit von der Bedeutung des Himmels. Das Gleiche. ”
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Tiefer Wald, der auch im Hochsommer kühl ist - Gyeongju, Gyeongbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/227/f8e5a497-fa02-4100-a847-e118bb3ac9fa.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Tiefer Wald, der auch im Hochsommer kühl ist
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Dies ist der Inhalt des Rituals, das der König der Zeitung den Vorfahren seiner Ahnenriten gab. Zu dieser Zeit, unmittelbar nach der Vereinigung, war es aufgrund der ständigen Rebellion und der Gefahr eines Krieges mit der Außenwelt eine schwierige Zeit, das Land zu regieren. Laut The Three Kingdoms Yu ging der König der Zeitung zum Meer der Ostsee, wo sich 682, das Jahr nach seiner Krone, das Unterwassermausoleum seines Vaters Moon Moo befand, und traf einen Drachen, um eine vollwertige Jade zu erhalten Gürtel. Es heißt, wenn der Manpasik, eine Flöte aus Bambus, bläst, ziehen sich die feindlichen Soldaten zurück und werden krank. Als solches war der Frieden und das Wohlergehen des Landes verzweifelt. Der Manpasik war wahrscheinlich eine Geschichte, die geschaffen wurde, um das Königtum des Königs zu stärken und die Situation zu stabilisieren.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Tiefer Wald ist ein Paradies für Frösche und Insekten - Gyeongju, Gyeongbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/227/2bbd1333-44d7-489a-ae0d-7fe387977585.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Tiefer Wald ist ein Paradies für Frösche und Insekten
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Auf diese Weise geht der König der Zeitungen zum Grab von König Munmu, dem Vater des Wagens, und hat die Macht, das Land zu retten. Auf diese Weise verlief auch der Trauerzug von König Munmu. Es wurde zuerst Newspaper King Road oder Newspaper King&#39;s Road genannt und jetzt heißt es offiziell King&#39;s Road. Es beruhte auf der Spekulation, dass nicht nur der König der Zeitungen gegangen wäre, sondern dass die verschiedenen Könige diesen Weg zur Ostsee passiert hatten.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Klares Wasser wäscht das Herz weg - Gyeongju, Gyeongbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/227/256fbbc8-4b4d-460c-a229-6cda1d1ac7fc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Klares Wasser wäscht das Herz weg
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Der kühle Wald wäscht die Hitze weg, die Yongyeon-Fälle, in denen Drachen aufsteigen
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Am Eingang sprudelt die Forststraße vor wilder Schönheit. Das Tal, in dem der einzige Aikiman vergisst, die Straße zu sticken, und seitwärts fließt, folgt ständig der Straße. Das Überqueren eines kleinen Tals ist Dutzende Male. Im Hochsommer wachsen im Wald unzählige kleine Tiere wie Pflanzen, Insekten und Frösche aller Art. Zikade weint in den hohen Bäumen, und das Tal fließt, ohne sich zu kräuseln.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Der Weg des Königs durch ein kleines Tal die ganze Zeit - Gyeongju, Gyeongbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/227/12575f69-52d6-4f9b-8d8b-6f479e66e464.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Der Weg des Königs durch ein kleines Tal die ganze Zeit
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Weg ist so. Alle Arten von Bäumen und Pflanzen spenden auch mitten im Sommer einen kühlen Schatten und es fühlt sich an, als wären sie im Wald. Selbst an einem sonnigen Tag ist es cool, diese Straße zu betreten. Das Waldbad ist kostenlos. Die Straße war ein Weg, den eine Person am Anfang passieren konnte, aber bald wurde sie breit genug, um einen Wagen und einen Wagen zu haben. Beim Gehen treffen Sie verschiedene Meilensteine. Stellen Sie sich die alte Straße vor, die durch die Schubkarren führt, die die Karren überquert haben, die Kurven der Pferde, die die Karren an einem steilen Hang ziehen, den Waschraum, den der Zeitungskönig seit einiger Zeit wäscht, und das Feuerzeichen, das das Fällen von Bäumen verhinderte.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Yongyeon Falls stieg der Drache auf - Gyeongju, Gyeongbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/227/4a143c58-ab11-4e34-b975-fc8d63881699.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Yongyeon Falls stieg der Drache auf
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Straße erreicht ihren Höhepunkt bei den Yongyeon Falls. Es wird gesagt, dass dieser Wasserfall geschaffen wurde, als der König der Zeitung zu einem Drachen aufstieg, als er ein Stück Jadebund legte, das er mit dem Manpasik erhalten hatte. Der Wasserfall strahlt eine kühle Energie aus, selbst wenn Sie in die Nähe gehen. Die große Wirkung des aus dem Wasserfall fließenden Wassers ist groß. Auch wenn Sie nicht ins Wasser müssen, wird die Sommerhitze weggespült. Es ist wie ein Schornstein, aber es ist verboten, ihn zu bekommen, weil es ein Schutzgebiet ist. Waschen Sie Ihre Hände und Ihr Gesicht in kaltem Wasser, und Sie werden zufrieden sein. Heile die Traurigkeit, indem du lange am Wasserfall bleibst.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Der raue Wasserstrom stromaufwärts von Yongyeon Falls - Gyeongju, Gyeongbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/227/d27218c9-4472-4ce4-9968-6c997ce39214.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Der raue Wasserstrom stromaufwärts von Yongyeon Falls
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie etwa 800 m von den Yongyeon-Wasserfällen hinuntergehen, treffen Sie auf Girimsa, einen alten Tempel, der vor Bulguksa erbaut wurde. Die Tour endet mit einer Tour durch das weitläufige Gelände des Kirimsa-Tempels, wo sich der Virozana Buddha befindet. Sie können zu dem Weg zurückkehren, den Sie von hier gekommen sind, oder einen Bus in die Stadt nehmen. Da der Abschnitt nicht lang ist, beträgt auch eine Rundfahrt 8 km und eignet sich daher als Tageskurs.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Das Gelände des Kirimsa-Tempels, der eine tiefere Geschichte hat als der Bulguksa-Tempel - Gyeongju, Gyeongbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/227/8149abf0-ddcc-4c12-acad-ec4b96fb6a94.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Das Gelände des Kirimsa-Tempels, der eine tiefere Geschichte hat als der Bulguksa-Tempel
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformation
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurants in der Nähe
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Byeolchaeban Gyodong Ssambap: Ssambap / 77 Cheomseong-ro, Gyeongju-si, Gyeongsangbuk-do / 054-773-3322
    &lt;br/&gt;
    -Lee Jo Han-sik: Han Jeong-sik / 136, Waldkopf-Gil, Gyeongju-si, Gyeongsangbuk-do / 054-775-3260
    &lt;br/&gt;
    -Palwoojeong Haejangguk: Haejangguk / 810-1, Taejong-ro, Gyeongju-si, Gyeongsangbuk-do / 054-742-6515
    &lt;br/&gt;
    -Hwangnam Millstone Sundubu: Tofu-Küche / 3 Nodjeon 2-Gil, Gyeongju-si, Gyeongsangbuk-do / 054-771-7171
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Räume
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Hotel Hyundai Gyeongju: 338 Bomun-ro, Gyeongju-si, Gyeongsangbuk-do / 054-748-2233
    &lt;br/&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.hyundaihotel.com/gyeongju/index.jsp&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.hyundaihotel.com/gyeongju/index.jsp
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Commodore Hotel Gyeongju: 422 Bomun-ro, Gyeongju-si, Gyeongsangbuk-do / 054-745-7701
    &lt;br/&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.commodorehotel.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.commodorehotel.co.kr/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Daemyung Resort Gyeongju: 402-12, Bomun-ro, Gyeongju-si, Gyeongsangbuk-do / 054-778-8323
    &lt;br/&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.daemyungresort.com/gj&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.daemyungresort.com/gj
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Equus Motel: 10, Hwarang-ro 49beon-gil, Gyeongju-si, Gyeongsangbuk-do / 054-746-5700
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Die oben genannten Informationen wurden im Juli 2013 erstellt und können sich später ändern. Überprüfen Sie sie daher unbedingt, bevor Sie reisen.
     &lt;br/&gt;
     ※ Informationen wie Text, Fotos und Videos, die in diesem Artikel verwendet werden, sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Die unbefugte Verwendung des Artikels ist untersagt.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>