<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Chuncheon.ru on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/chuncheon.ru/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Chuncheon.ru)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 24 Mar 2020 07:42:45 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/chuncheon.ru/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Chuncheon Романтическая аллея, чувствительность грубой внешности - Chuncheon, Канвондо, Корея</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/chuncheon-romantic-alley-the-sensibility-of-the-rough-appearance-228-ru/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Mar 2020 07:42:45 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/chuncheon-romantic-alley-the-sensibility-of-the-rough-appearance-228-ru/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Chuncheon, Gangwon, Korea&#34; data-title=&#34;chuncheon-romantic-alley-the-sensibility-of-the-rough-appearance--228&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Юмористический тигр у входа в романтическую аллею деревни Хёжа - Chuncheon, Канвондо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/228/6444cb8f-ee07-455a-884c-aca465641482.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Юмористический тигр у входа в романтическую аллею деревни Хёжа
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Юмористический тигр у входа в романтическую аллею деревни Хёжа - Chuncheon, Канвондо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/228/c68d0f7a-4bb5-44eb-92a8-c8100d762922.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Юмористический тигр у входа в романтическую аллею деревни Хёжа
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Chuncheon Романтическая аллея, чувствительность грубой внешности
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Chuncheon, Канвондо, Корея
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Есть ли другой город, который хорошо сочетается с Chuncheon, чтобы добавить модификатор романтики? Chuncheon, как и слово «весна», - это трепетное волнение, о котором вы не слышали. Достопримечательности, которые любили в течение долгого времени, такие как плотина на реке Соян, озеро Уям, храм Чхонпхёнса и ручей Гонджичеон, возможно, помогли сделать Чанчхон романтическим городом, но на самом деле спокойные элементы скрыты в различных частях Чуньчхона. может сделать Chuncheon более романтичным пространством. После знаменитого Chuncheon Romantic Market появилась романтическая аллея.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Alleyway тепло, искусство и культура азарта
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Есть ли другое пространство, полное эмоций и личности, как переулок? У каждой дороги в мире есть своя история, но здесь, в переулке Chuncheon Hyoja, есть уникальная история и индивидуальность. Hyoja Village Романтическая аллея. Мне просто любопытно название, и у меня есть желание погулять. Жители Хёджи и местные художники работали вместе, чтобы улучшить сельскую среду под названием «Проект романтической аллеи», который превращает разрушенную деревню Чанчхона в пространство, наполненное искусством и культурой. Так появился проект № 1 «Романтическая аллея». В деревне Хёжа появилась романтическая аллея.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   В начале узкого переулка работают молодые люди с диким женьшенем и тигренками. Название работы - «Пан Хи-ан и маленький тигр». Пан Хи-ан - фигура, связанная с рождением деревни Хёджа. В разгар династии Чосон Хёджа Пан Хиан заботился о тяжелобольной матери с предельной заботой Однажды, когда горный бог появился во сне и отправился в Даерёнсан, там было три трупа. Среди них было перерезано горло трупа, осиротевшее и подаренное матери. Пан Хи-ан следовал тому, что приказал Саньшин. Когда я открыла крышку горшка, чтобы дать маме лекарство, вместо головы был дикий женьшень. Так Номо спас ему жизнь. Зимой того года, когда Номо вдруг захотел есть клубнику, он снова отправился на гору за клубникой. В конце поворота он спас клубнику, но затерялся в метели и встретил тигра. Но вместо того, чтобы нанести вред Бан Хи-ану, тигр отвез его домой и исчез. В 41 год династии Чосон было дано очищение Хиджа, чтобы прославить сыновнее благочестие Бан Хи-ана. Позже, когда Hyojamun был установлен на въезде в деревню, она называлась улицей Hyojamun и получила название Hyoja. «Ban Hee-an и Little Tiger» - это работа, которая объясняет происхождение Hyoja.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Давайте посмотрим на эту работу и разберемся с окрестностями Хёджа, а затем отправимся в переулок. У входа в переулок вы можете увидеть магазин под названием «Зеленый рынок». Соседний магазин, который постепенно исчезает из-за круглосуточного магазина, спасает аллею. Вы можете купить напиток или сесть на пол перед магазином и сделать перерыв. Тигр с юмористическим выражением приветствует стену прямо напротив Грин Март. Фреска с гармоничными пейзажами Хё-джа и персонажами Зодиака, включая тигра, нарисована на цементной стене, которая была бы сухой, создавая уют и приятные ощущения. Название этой работы - «Путь к Hyoja Award». Чтобы приветствовать посетителей и желать быть деревней Hyoja, наполненной любовными цветами, цветами смеха и веселыми песнями, мы изобразили тигров и зодиакальных животных, охраняющих деревню. Когда вы входите в переулок вдоль стены, под надписью «Dongil Petroleum» появляется трехмерная романтическая фотозона. Если вы сделаете снимок здесь, вы можете создать его с ощущением входа в Хёджамун.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Происхождение Хё-джа «Пан Хи-ан и Маленький тигр» - Chuncheon, Канвондо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/228/8b30f897-279d-4123-9761-150cb33cfe6e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Происхождение Хё-джа «Пан Хи-ан и Маленький тигр»
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;3D фотозона с виртуальной Hyoja Moon в качестве фона - Chuncheon, Канвондо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/228/c37a3236-a6d9-41cd-a134-924bd3a01d94.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     3D фотозона с виртуальной Hyoja Moon в качестве фона
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Секретный азит спрятан в романтической аллее, в маленькой библиотеке
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   По пути вы увидите детскую площадку и современное современное здание, которое не соответствует местной атмосфере. Это детская библиотека «Малая библиотека Дамяк» (033-256-6363). Это структура, которая снимает обувь на 3-м этаже, так что это уютная атмосфера, как у меня дома. Daljak Library, которая открылась в 2008 году, отличается тем, что это не шумный город, а культурно маргинальный и старый маленький город. Возможно это из-за атмосферы соседства. Библиотека Дамяка более уютная и теплая, чем в любом другом месте.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   От 1-го этажа до 3-го этажа для младенцев и малышей, выберите понравившуюся вам книгу и сядьте там. Это место, где вы можете прислониться к стене, лечь и подружиться с книгами, как если бы вы были дома. Это далеко от любой библиотеки с тяжелой атмосферой. Поскольку родители чувствуют себя комфортно, а дети - комфортно, семьи часто собираются вместе. На первом этаже также есть кафе. Кафе латте, капучино, чай со льдом и другие виды хлеба - все 1000 вон, так что нет никакой нагрузки. Есть также книги для взрослых, чтобы увидеть в этом месте, так что хорошо выпить чашку чая со своими детьми и влюбиться в чтение.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type3 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Семейная игровая площадка, библиотека Дамяк - Chuncheon, Канвондо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/228/4cdad4fb-3fc4-4edf-9f4d-728313ccbc2f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Семейная игровая площадка, библиотека Дамяк
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Современная библиотека в гармонии со старым городом - Chuncheon, Канвондо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/228/82ed80cd-c0e3-4f09-b0e4-35e84830f31e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Современная библиотека в гармонии со старым городом
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Современная библиотека в гармонии со старым городом - Chuncheon, Канвондо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/228/e735056b-b822-4d8a-82f5-a9f203de2578.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Современная библиотека в гармонии со старым городом
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Соседняя аллея, полная интересных вещей
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Когда вы выходите из библиотеки и идете по правильному пути, вы можете увидеть настроение переулка с маленькими деревянными стульями и коробкой с фруктовыми деревьями под каменной стеной. «Скажите мне ваши пожелания» и т. Д. Реализованы. Приятно видеть, как камни на мшистой стене одеты в красочную одежду, а зверюшки прячутся там. Я чувствую тепло соседских бабушек, сидящих на переулках и болтающих, и бегающих детей. Это не мертвый переулок, а живой переулок. Вы можете увидеть работы вдоль этой аллеи, а в конце переулка вы можете увидеть город Чхунчхон через крыши.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Давайте спустимся к месту, где снова была обнаружена фреска под названием «Путь к Хёдзасангу». На этот раз не сгибайтесь в 3D-зоне романтической фотографии, а идите прямо вверх. На этой дороге появляется «Skykeeper Junk Robot» или таэквон V из дерева, в котором используются отработанные электроприборы. Когда вы поднимаетесь в гору с Taekwon V, вы можете увидеть сперму, где вы можете немного отдохнуть. Если вы посидите в павильоне какое-то время, громкие звуки бабушки и дедушки будут слышны из зала Hyoja Path Path Moon напротив. В отличие от других пожилых людей, заметно, что бабушки и дедушки вешают предметы ручной работы. Это где романтическая аллея отличается от росписи деревень в других регионах.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type3 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Сказочное преображение старой каменной стены - Chuncheon, Канвондо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/228/07b8cdb5-cef3-4829-b1fc-aadef89b41bf.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Сказочное преображение старой каменной стены
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Это весело, чтобы найти животных, прячущихся на каменной стене - Chuncheon, Канвондо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/228/d5675adc-1bab-4b7e-ae17-38369aff843c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Это весело, чтобы найти животных, прячущихся на каменной стене
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Это весело, чтобы найти животных, прячущихся на каменной стене - Chuncheon, Канвондо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/228/7d8f5560-bf46-4462-9d8f-676cccaef648.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Это весело, чтобы найти животных, прячущихся на каменной стене
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Проект «Романтическая аллея» является частью проекта по созданию живой и культурной общины. Вместо того, чтобы просто расклеивать фанеру фресками или произведениями искусства, ведутся работы по восстановлению сообщества, такого как сельская деревня, когда жители Хёджа 1-дон взаимодействуют друг с другом. Открытие курса для жителей, такого как керамика и реформа, и создание кафе, где люди могут общаться, дает жителям возможность приветствовать друг друга и знакомиться друг с другом. В этом году, независимо от академического образования, жители Hyoja 1-dong создали «Hyoja Village University», где стали деканом, профессором и студентом. Если вы посмотрите на плоть и внешность, вы поймете очарование романтической аллеи Hyoja Village.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type3 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;19&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Смешной мусорный робот с сыновним благочестием в одной руке - Chuncheon, Канвондо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/228/23a7afb4-8236-4e64-9f1f-0cbb64a81349.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Смешной мусорный робот с сыновним благочестием в одной руке
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;20&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Смешной мусорный робот с сыновним благочестием в одной руке - Chuncheon, Канвондо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/228/861fcbf3-3b62-4edc-b69e-39c618b7db6b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Смешной мусорный робот с сыновним благочестием в одной руке
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;21&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;«Привет, Таэквон V!» - Chuncheon, Канвондо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/228/17be20b3-4285-4ec4-99ec-752c950da1b7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     «Привет, Таэквон V!»
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Chuncheon Романтическая прогулка к романтическому рынку
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Если слишком плохо заканчивать романтическую аллею, тогда прогуляйтесь до романтического рынка. Спуститесь от романтической аллеи к фестивальному театру «Жест» и пройдите вдоль перевала Якса, чтобы увидеть романтический рынок Чхунчхон (Центральный рынок). Центральный рынок, один из типичных традиционных рынков Chuncheon, был преобразован в новое пространство, где культура, искусство и отдых смешались с концепцией простого рынка в 2010 году после проекта развития рынка культурного туризма. Красивые фрески были нарисованы по всему рынку, и вывески также были преобразованы в отличительные черты. Изменения произошли также на старых и старых рыночных переулках. В некоторых переулках появляется тепло и воспоминания о старом рынке, а в некоторых переулках миникары проходят через старые провода на стене.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Другие, такие как «Романтический салон», который выступает в качестве информационного центра для романтического рынка, «Романтическая палата», показывающая историю центрального рынка, «Космический одонг», где вы можете увидеть работы местных художников, и Торговый зал, где могут отдохнуть гости и торговцы. Есть много экзотических мест, которые нельзя найти на рынке. На романтическом рынке удовольствие от посещения и покупки вещей добавляет удовольствия от поиска произведений культурного искусства и мест, скрытых вокруг рынка. Если вы будете бегать с рынка на рынок, с аллеи на аллею, вы получите несколько сумок романтики.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type3 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;24&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Романтический рынок романтичен даже для вывесок. - Chuncheon, Канвондо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/228/42c659c4-cac4-43f5-9d5c-0bd99aa91ee2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Романтический рынок романтичен даже для вывесок.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;25&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Романтический рынок романтичен даже для вывесок. - Chuncheon, Канвондо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/228/9209d4ce-86a7-4d6d-9b98-5b8afdb3de4a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Романтический рынок романтичен даже для вывесок.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;26&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Романтический рынок романтичен даже для вывесок. - Chuncheon, Канвондо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/228/8505df04-e2db-4a15-a977-8463da982176.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Романтический рынок романтичен даже для вывесок.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Информация о путешествии
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    [Hyoja Village Романтическая аллея]
    &lt;br/&gt;
    Расположение: Hyoja 1-дон, Chuncheon-си, Канвондо
    &lt;br/&gt;
    Запросы: 033-262-1360 (Комитет по продвижению романтической аллеи), 033-251-3474 (Фонд культуры города Чхунчхон)
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    1.Доступ
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Самостоятельное вождение
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Сеульская скоростная автомагистраль Chuncheon → Chuncheon IC → Правая дорога к Национальному музею Chuncheon в Gongji-ro → Перекресток Hyoja → Повернуть налево на Hyomyeong 1-gil
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * общественный транспорт
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Сеул → Чхунчхон: Время от времени (с 06:00 до 24:00) от терминала Донг Сеул, 1 час и 10 минут
    &lt;br/&gt;
    ITX молодежь ходит каждый час (с 06:00 до 22:00) от станции Юнсан или станции Чхоннянни (некоторые часовые пояса - 30 минут) и занимает около 1 часа 15 минут от станции Юнсан
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    2. Рестораны вокруг
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Byeoldang Makguksu: Chuncheon Makguksu / 490-7, Hyoja 1-dong, Chuncheon-si / 033-254-9603
    &lt;br/&gt;
    Оригинальные угольные огненные куриные булгоги Ресторан: угольные огненные куриные ребрышки / 28-4 Наквон-гиль, чхунчхон / 033-257-5326
    &lt;br/&gt;
    1.5 Куриные ребра: Куриные ребра / 77 человек-ро, чушон / 033-253-8635
    &lt;br/&gt;
    Дом Панды: Бунсик / 49 Мёндон-гиль, Чхунчхон / 033-256-0920
    &lt;br/&gt;
    Кофе Келли: кофе / 10, утренняя дорога в Chuncheon / 033-252-5953
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    3.Accommodation
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Старый дом Чхунчхон (Традиционный дом Ким Чен Ына): 44, Сотбал 1-гил, Синдонг-Мён, Чхунчхон / 010-2582-2923 /
    &lt;a href=&#34;http://blog.naver.com/jawana&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://blog.naver.com/jawana
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Гостевой дом Nabiya: Seomgol-gil 15, Seomyeon, Chuncheon-si / 011-377-2402
    &lt;br/&gt;
    Отель Chuncheon Sejong: 31 Bonguisan-gil, Chuncheon / 033-252-1191 /
    &lt;a href=&#34;http://www.chunchonsejong.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;춘천세종호텔로 이동&#34;&gt;
     http://www.chunchonsejong.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Отель Benikea Chuncheon: 12, Jungang-ro 68beon-gil, Chuncheon-Si / 033-257-1900
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    ※ Приведенная выше информация была создана в июле 2013 года и может измениться позже, поэтому обязательно проверьте ее перед поездкой.
    &lt;br/&gt;
    ※ Информация, такая как текст, фотографии и видео, используемые в этой статье, защищены авторским правом Корейской туристической организации, и несанкционированное использование статьи запрещено.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>