<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Namyangju-si.fr on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/namyangju-si.fr/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Namyangju-si.fr)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Fri, 27 Mar 2020 10:28:38 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/namyangju-si.fr/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Trois saisons de délicieux ssambap à Gyeonggi-do. - Namyangju-si, Gyeonggi-do, Corée</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/three-seasons-of-delicious-ssambap-in-gyeonggido-355-fr/</link>
      <pubDate>Fri, 27 Mar 2020 10:28:38 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/three-seasons-of-delicious-ssambap-in-gyeonggido-355-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Namyangju-si, Gyeonggi-do, Korea&#34; data-title=&#34;three-seasons-of-delicious-ssambap-in-gyeonggido--355&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Ssambap &#39;Leaf Bird&#39; avec bibimbap d&#39;orge et pâte de poivron rouge - Namyangju-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/355/cb21d7b2-f839-4038-a35e-362a4a993376.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Ssambap &#39;Leaf Bird&#39; avec bibimbap d&#39;orge et pâte de poivron rouge
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Trois saisons de délicieux ssambap à Gyeonggi-do.
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Namyangju-si, Gyeonggi-do, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vous voulez retrouver le goût que vous avez perdu en avril lorsque l&#39;énergie du printemps est pleine, le ssambap croustillant et rafraîchissant est le meilleur. Il n&#39;y a rien de tel qu&#39;un légume ssam frais avec un goût qui n&#39;a été que ramassé. Après avoir mangé beaucoup de protéines et de vitamine ssambap et dormi doucement, le corps lourd se réveille.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vous allez à Anyang, Namyangju et Ilsan dans la banlieue de Séoul, il y a beaucoup de restaurants ssambap frais et délicieux. Par une journée de printemps ensoleillée, j&#39;ai visité trois restaurants ssambap à Ilseoksamjo où vous pouvez grimper, regarder des fleurs et manger de délicieux ssambap.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ssambap de &#39;Ssam Thief&#39; avec canard en feuille de lotus et ssamjang - Namyangju-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/355/160223da-afdd-4e7e-a9e3-b796ac798486.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ssambap de &#39;Ssam Thief&#39; avec canard en feuille de lotus et ssamjang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Namyangju ‘Mokhyangwon’ avec de l’air frais et un délicieux riz ssam
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Même après environ une heure de route de Séoul, l&#39;air est différent et la vision est différente. Lorsque vous entrez dans Namyangju, Gyeonggi-do, vous trouverez Mokhyangwon à la fin de la route au-delà du col Deokneung et dans le temple Heungkuksa. Je me demande s&#39;il y aura un restaurant ssambap dans cet endroit isolé. Les trois maisons rustiques au toit de chaume, le janggok en pot, le petit étang décoré de bois et le magnifique sperme semblent venir à la maison de campagne.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Trois maisons au toit de chaume sont les restaurants de Mokhyangwon - Namyangju-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/355/9b4e4552-d524-4074-a066-297edf78cfd6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Trois maisons au toit de chaume sont les restaurants de Mokhyangwon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Trois maisons au toit de chaume pouvant accueillir jusqu&#39;à 200 personnes sont toujours pleines à l&#39;heure du déjeuner, vous devez donc obtenir un ticket d&#39;attente à l&#39;entrée. En marchant lentement dans le parc confortable, le temps d&#39;attente moyen est de 30 minutes. Il y a beaucoup de visiteurs qui montent et descendent les montagnes de Suseong et Buam, et c&#39;est encore plus de monde de mars à octobre.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Intérieur de Mokhyangwon avec vue extérieure depuis une grande fenêtre en verre - Namyangju-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/355/5f480937-8aef-4208-b582-9f347c58c3e5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Intérieur de Mokhyangwon avec vue extérieure depuis une grande fenêtre en verre
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Lorsque vous entrez dans le restaurant, le bulgogi au charbon de bois parfumé stimule votre appétit. À l&#39;arrière du restaurant, il y a un personnel qui ne fait griller du bulgogi qu&#39;au charbon de bois toute la journée. Le gril au charbon de porc cuit au-dessus d&#39;un bon feu de charbon de bois est tourné 23 fois et il est grillé fortement. Le bulgogi de porc soigneusement grillé est placé sur une plaque chauffante et servi sur une table d&#39;hôtes. Le bulgogi de porc est bon car il fait chaud.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Viande grillée grillée sur charbon de bois en même temps que la commande - Namyangju-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/355/727de920-d90d-499c-867f-f136c8dbf04d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Viande grillée grillée sur charbon de bois en même temps que la commande
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les légumes ssam qui sont cultivés et livrés directement à partir du complexe biologique de Yangpyeong Dumulmeori sont fiables parce que les trous mangés par les vers sont douloureux. Recharges infinies de sept légumes ssam, y compris Dacheongchae, Cheongromain, moutarde rouge, chou frisé, betterave rouge, laitue et rose rouge principal. Le kimchi qui est fait tous les jours est frais, et le ragoût de miso cuit avec la pâte de soja trempée dans la bouche contient le goût savoureux d&#39;une grand-mère rurale. Le Siraegi frit doucement est plus délicieux car il est d&#39;Andong, et le ssamjang avec une cuillère est moelleux et le plat est enveloppé dans un goût moelleux. La chose la plus accrocheuse sur la table est le riz noir, le riz et le riz dans l&#39;assiette. Même si la quantité est assez importante, je ne peux renoncer ni au riz jaune de bon goût ni au riz noir au goût doux ou au riz doux.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bulgogi ssambap grillé à Mokhyangwon - Namyangju-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/355/1b326e4f-e62a-4f63-9559-2d1deac99c62.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bulgogi ssambap grillé à Mokhyangwon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Heures d&#39;ouverture de 11h00 à 21h15, bulgogi grillé ssambap ensemble repas 15 000 won, pajeon 15 000 won.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Urun ssamjang fait avec de la pâte de soja maison - Namyangju-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/355/1b83c3b7-cb6d-43f2-82bd-b13d7c199442.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Urun ssamjang fait avec de la pâte de soja maison
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Ssambap avec accompagnements de saison, Anyang &#34;Ssam Thief&#34;
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si un randonneur monte à la montagne Gwanak et descend à Anyang, il y a une maison à visiter sans oublier. C&#39;est un célèbre voleur de ssam avec du riz ssam rempli de fleurs sauvages que le propriétaire cultive comme hobby depuis 10 ans. Une grande pancarte à l&#39;entrée du restaurant se détache. Fardeau environnemental 2 000 wons. C&#39;est une amende que les clients qui paient un accompagnement doivent payer. Lorsque vous entrez dans le restaurant, vous savez pourquoi. D&#39;un côté du restaurant, il y a plus de 10 sortes de légumes ssam qui changent selon la saison, comme la laitue romaine, le chou, le chou frisé, le curry de poivron rouge, la moutarde verte, la moutarde rouge, le dachungchae, la laitue rouge, le céleri et l&#39;angélique . À côté, il y a du kimchi blanc frais, des germes de haricots verts, du déodeokjangchi, du wooji jijim, des germes de mûrier, de la salade de racines de lotus, des cornichons de bardane, de la peau de mouton et du ssamjang de graines. Huit sortes de plats d&#39;accompagnement sont charmants sans en manquer aucun, donc si vous les mangez avidement, vous oubliez généralement votre repas. Il est important de ne pas oublier le fardeau environnemental en mangeant.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Canard à la vapeur de feuille de lotus et maquereau grillé - Namyangju-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/355/b8408e9c-9361-47a7-b940-e15c29c12415.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Canard à la vapeur de feuille de lotus et maquereau grillé
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les menus populaires de Ssam Thief comprennent du porc bouilli Onggi, du maquereau rôti et du maquereau grillé. Le savoureux porc sauté mariné avec des fruits frais et du canard cuit à la vapeur sur des poireaux est le meilleur menu pour le ssambap. Le porc sauté épicé ou la viande de canard ordinaire est placé sur le ssam, et le ssamjang aux noix avec beaucoup de graines de tournesol, d&#39;arachides et de graines de citrouille est un goût savoureux. Le maquereau norvégien est délicieux au four, cuit au four humide et placé sur du ssam, et doux à manger.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le maquereau grillé est moelleux et moelleux - Namyangju-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/355/df906275-b66f-4fce-9b68-52f705b62bdd.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le maquereau grillé est moelleux et moelleux
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Une autre vertu de Ssam Thief est que vous pouvez aller manger seul. L&#39;ébullition Onggi, qui est accompagnée de porc sauté, est uniquement disponible, mais c&#39;est une bonne nouvelle pour ceux qui veulent manger du ssambap seul. Les prix du déjeuner et du dîner sont les mêmes, il est donc également économique pour les réunions en soirée. Après avoir mangé et descendu au premier étage, vous pouvez boire un café chez un barista professionnel, vous n&#39;avez donc pas besoin d&#39;aller dans un café au loin. C&#39;est un restaurant de riz composé de ssambap, de café, de fleurs sauvages et d&#39;ilseok samjo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sauté de viande avec du maquereau grillé sur le dessus de l&#39;ébullition Onggi - Namyangju-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/355/1b6db981-db5d-494f-8166-ad6b379aa9a1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sauté de viande avec du maquereau grillé sur le dessus de l&#39;ébullition Onggi
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Heures d&#39;ouverture 11: 00 ~ 21: 30, viande sautée, maquereau grillé 14 000 won, bulgogi de bardane, maquereau grillé 20 000 won
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Chou chinois croustillant, maquereau salé et ssamjang vont bien ensemble - Namyangju-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/355/77c26137-e6c3-490d-aa24-df4cddd8cd2a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Chou chinois croustillant, maquereau salé et ssamjang vont bien ensemble
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Ssambab, Goyang &#39;Leaf Bird&#39;
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Autour de la gare de Pungdong Pungsan, Ilsandong-gu, Goyang-si, il est célèbre pour une rue gastronomique appelée Anygol. Si vous allez tout droit à environ 300 m de l&#39;entrée d&#39;Anygol, vous pouvez voir le ssambap, l&#39;oiseau à feuilles, sur la droite. En entrant dans le restaurant, l&#39;intérieur est frais, décoré comme une maison de pâtes exotiques plutôt qu&#39;un restaurant coréen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;L&#39;intérieur ressemble plus à un restaurant qu&#39;à un restaurant ssambap - Namyangju-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/355/f57520e3-76f7-494b-86b7-d4a8486336e8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     L&#39;intérieur ressemble plus à un restaurant qu&#39;à un restaurant ssambap
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Lorsque vous commandez du ssambap, il existe une grande variété de plats d&#39;accompagnement ainsi que des légumes ssam qui sortent généreusement. Les feuilles, qui ont ouvert en 2001 à Ilsan, où il y a exceptionnellement de nombreux restaurants ssambap, ont longtemps fonctionné comme magasins ssambap pendant 18 ans, ont de nombreux vieux classiques. L&#39;intérieur est assez grand pour accueillir plus de 100 sièges, mais l&#39;ambiance est longue même en semaine. De mars à octobre, il est toujours bondé d&#39;invités de tout le pays. Surtout à Goyang International Flower Fair, il est plus fréquenté par les clients qui viennent voir des fleurs. Éviter les repas est une autre façon de réduire le temps d&#39;attente.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Dessus de table avec de la pâte de poivron rouge samgyeopsal sur un repas ssambap - Namyangju-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/355/b24f91f3-3050-4a81-afbf-c29fa4cb3e27.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Dessus de table avec de la pâte de poivron rouge samgyeopsal sur un repas ssambap
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vous commandez le repas ssambap, les plats d&#39;accompagnement fusion sont riches en plus de la salade, du tofu kimchi, du kimchi jeon, du japchae, du tangpyeongchae, de l&#39;assaisonnement pour méduses et du radis non refroidi. Le riz d&#39;orge frais est servi dans une porcelaine bebo soignée, et les légumes ssam frais sont pleins dans l&#39;assiette. Les germes de soja, les fougères, les épinards, les champignons shiitake et d&#39;autres herbes pour le bibimbap sont également sévèrement assaisonnés. Si vous mettez de la pâte de poivron rouge et de l&#39;huile de perilla et que vous la frottez, enveloppez-la dans de la laitue ou du chou chinois. Il n&#39;y a que 16 types de ssam, et ils sont changés en divers légumes ssam selon la saison.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Riz d&#39;orge et légumes ssam à partir de repas ssambap - Namyangju-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/355/5986f2c4-d98f-41b7-a942-f03f59c0f8be.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Riz d&#39;orge et légumes ssam à partir de repas ssambap
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vous n&#39;avez pas la pâte de poivron rouge grillée sur le charbon de bois, assaisonnée de pâte de poivron rouge, vous pouvez l&#39;ajouter. Le ventre de porc grillé au goût un peu gras se marie bien avec le ssambap. La soupe miso cuite avec des pommes de terre et bouillie épaisse est parfaite pour le ssambap. C&#39;est une atmosphère chaleureuse et confortable, il est donc normal de se contenter d&#39;une tasse de café sur place après un repas, à moins que ce ne soit une pause déjeuner compliquée.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Il y a seize sortes de légumes ssam dans le repas ssambap. - Namyangju-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/355/ff29c5d5-cf67-4dff-9cae-a84444015b38.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Il y a seize sortes de légumes ssam dans le repas ssambap.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Heures d&#39;ouverture 11: 00 ~ 20: 30, Natural Table 29,000 won, Sanchae Bibimbap Ssam 13,000 won, Old Bulgogi Ssambap 19,000 won
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pâte de poivron rouge grillée au goût gras et épicé - Namyangju-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/355/87925334-4fc4-4240-a0d6-3120749ab304.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pâte de poivron rouge grillée au goût gras et épicé
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Information de voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Mok Hyang Won
     &lt;/strong&gt;
     &lt;br/&gt;
     Adresse: 34-12, Deokneung-ro 1071beon-gil, Namyangju-si, Gyeonggi-do
     &lt;br/&gt;
     Contact: 031-527-2255
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Voleur d&#39;escroquerie
     &lt;/strong&gt;
     &lt;br/&gt;
     Adresse: 67 Sammak-ro, Manan-gu, Anyang-si, Gyeonggi-do
     &lt;br/&gt;
     Contact: 031-471-7676
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Feuilles
     &lt;/strong&gt;
     &lt;br/&gt;
     Adresse: 112 Anygol-gil, Ilsandong-gu, Goyang-si, Gyeonggi-do
     &lt;br/&gt;
     Contact: 031-904-3356
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.ipsse.co.kr/default/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.ipsse.co.kr/default/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Destinations à proximité
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Musée des instruments de musique Fraum: 756, Gyeonggang-ro, Wabu-eup, Namyangju-si / 031-521-6043
    &lt;br/&gt;
    Surisan Byeongmok An Citizen&#39;s Park: San 81-1, Anyang 9-dong, Manan-gu, Anyang-si / 031-8045-5552
    &lt;br/&gt;
    Goyang International Flower Expo: Ilsan Lake Park, 595, Lake-ro, Ilsandong-gu, Goyang / 031-908-7750
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2.Hébergement
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Country Motel: 1525-32 Bukhangang-ro, Hwado-eup, Namyangju-si / 031-595-1566
    &lt;br/&gt;
    Hôtel Mirabell: 1056 Jungang-ro, Ilsandong-gu, Goyang-si / 031-901-2333
    &lt;br/&gt;
    Valentine Hotel: 8-24, Ilhyeon-ro 41beon-gil, Ilsanseo-gu, Goyang-si / 031-919-2205
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été mises à jour en avril 2019 et peuvent être modifiées ultérieurement, veuillez donc vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations, telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article, sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme et l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>