<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Boryeong.es on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/boryeong.es/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Boryeong.es)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 15 Mar 2020 23:34:00 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/boryeong.es/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Recorrido de otoño por Boryeong Oseosan donde se mezclan la hierba plateada plateada, el campo dorado y la puesta de sol del Mar del Oeste - Boryeong, Chungnam, Corea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/autumn-tour-of-boryeong-oseosan-where-silver-silver-grass-golden-field-and-sunset-of-the-west-sea-blend-176-es/</link>
      <pubDate>Sun, 15 Mar 2020 23:34:00 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/autumn-tour-of-boryeong-oseosan-where-silver-silver-grass-golden-field-and-sunset-of-the-west-sea-blend-176-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Boryeong, Chungnam, Korea&#34; data-title=&#34;autumn-tour-of-boryeong-oseosan-where-silver-silver-grass-golden-field-and-sunset-of-the-west-sea-blend--176&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Atardecer desde la montaña Oseo - Boryeong, Chungnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/176/136e4e72-bf6c-4435-a522-13faa8ad3787.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Atardecer desde la montaña Oseo
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Recorrido de otoño por Boryeong Oseosan donde se mezclan la hierba plateada plateada, el campo dorado y la puesta de sol del Mar del Oeste
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Boryeong, Chungnam, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El otoño ha llegado en silencio, pero las hojas maduras del otoño todavía tienen que esperar. Mientras espero las hojas de otoño, voy a un lugar donde estoy impaciente o la brisa de otoño es abrumadora. Es una colonia de hierba plateada de la montaña Oseo en Boryeong, Chungnam. La puesta de sol sobre la hierba plateada, el campo dorado y el resplandor de la costa oeste son bonificaciones. Cargué mi cuerpo en un tren en la línea Janghang y caminé hacia el otoño.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   ¡Tome un tren en la línea Janghang y surca la ola plateada!
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En este momento, cuando se escuchan las noticias de las hojas de otoño, la hierba plateada que brilla con plata también atrae a los viajeros. Oseosan, que abarca Boryeong, Hongseong y Cheongyang, Chungcheongnam-do, tiene una vista espectacular de la hierba plateada desde principios de octubre. Es considerado como uno de los cinco principales lugares de hierba plateada en la nación, junto con la montaña Myeongseongsan en Pocheon-si, Gyeonggi-do, la montaña Mindongsan en Jeongseon-gun en Gangwon, la montaña Cheongwansan en Jangheung-gun, Jeollanam-do y Sajapyeong Saegil-gil en Ulju-gun, Ulsan. Una de las ocho vistas de Boryeong es la hierba plateada que se extendía suavemente sobre la cresta de la montaña Oseo. Tiene una vista de Daecheon Beach, Muchangpo y las islas Oeyeon, por lo que puede ver la mitad de las vistas inexploradas de Boryeong en aproximadamente 8 momentos en la cresta.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La hierba dorada de Oseosan al atardecer - Boryeong, Chungnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/176/e06798cd-96ac-4216-bc77-42d7e700058d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La hierba dorada de Oseosan al atardecer
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Oseosan es una montaña rara vez alta (790m sobre el nivel del mar) en la costa oeste, donde se encuentran la mayoría de las llanuras. Es por esta razón que el paisaje debajo de los pies es tóxico. De pie en la cumbre, el mar se extiende hacia el oeste y los campos de Hongseong y Cheongyang hacia el este.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Una colonia de hierba plateada sigue la cresta de 2 km - Boryeong, Chungnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/176/b1d68382-353b-4a4c-aaa6-384663dc06f3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Una colonia de hierba plateada sigue la cresta de 2 km
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si desea sentir la emoción del viaje de otoño, le recomendamos que tome el lento lago Mugunghwa hasta la estación más cercana en Oseosan.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Estación de limpieza silenciosa y compacta. - Boryeong, Chungnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/176/86b5d2f7-a296-465d-9efc-de2fa6d1d5c8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Estación de limpieza silenciosa y compacta.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Se colocó un pequeño banco en la pequeña sala de espera, pero Lee Rae-tuk también tuvo la historia más larga en la línea Janghang. La estación Janghang, que ha permanecido en la línea Janghang durante muchos años, ha sido designada como patrimonio cultural coreano.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Estación de limpieza silenciosa y compacta. - Boryeong, Chungnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/176/5bf6b48a-0cfd-4672-a382-8b5efd8e0c72.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Estación de limpieza silenciosa y compacta.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   De pie en la plataforma, la suave cresta de la montaña Oseo se puede ver de un vistazo. Como el nombre de &#39;lugar azul&#39;, el paisaje sobre las vías del ferrocarril está por todo el bosque y el cielo. También es una buena idea detenerse por un momento en la estación simple en el sol de otoño y sentir el estado de ánimo relajado. El taxi que espera a los excursionistas siempre está esperando frente a la estación de limpieza. Se tarda entre 10 y 15 minutos en llegar al estacionamiento de Seongyeon, la cabeza de la montaña Oseosan o el bosque de recreación natural Oseosan.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cresta de Oseosan sobre el ferrocarril - Boryeong, Chungnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/176/468b76a4-83d1-4e2a-959f-4c9d5f5c1646.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cresta de Oseosan sobre el ferrocarril
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Un camino forestal lleno de humor otoñal
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Los jefes de la colonia de hierba plateada de Oseosan son el estacionamiento de asesoramiento en Damsan-ri, Gwangcheon-eup, Hongseong-gun, el estacionamiento de Seongyeon en Seongyeon-ri, Jangyeon-myeon, Boryeong-si y el bosque de recreación natural Oseosan en Janghyeon. -ri, Cheongnyeon. La ruta más corta a la cumbre de Oseosan es el Curso de Oseosan Natural Recreation Forest. Es bueno pasar la noche en un bosque recreativo y subir y bajar.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Camino de experiencia forestal lleno de castañas - Boryeong, Chungnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/176/891c821b-c1fc-48cd-842d-9973183728f6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Camino de experiencia forestal lleno de castañas
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es la forma más rápida de ir directamente desde la oficina de administración al Templo de Woljeongsa, pero el camino que conduce al Templo de Woljeongsa desde la ruta de experiencia forestal en el lado izquierdo del Centro de Recreación de Cultura Forestal es aún más impresionante. Se tarda aproximadamente 1 hora y 30 minutos desde la ruta de la experiencia forestal hasta la cima de la montaña Oseo. Como es un curso corto, la pendiente es bastante empinada, por lo que es mejor escalar con tiempo libre.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Muchas bellotas también hacen que las bellotas sean comunes - Boryeong, Chungnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/176/b28a68e5-f8c4-46ef-8197-852f724f212e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Muchas bellotas también hacen que las bellotas sean comunes
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La experiencia del bosque es un camino de tierra suave. El carpe, el árbol muerto, el sauce y el roble forman un bosque denso para cubrir el cielo. El color verde todavía está muy extendido, pero las castañas y las hojas caídas se acumulan para emitir el ambiente otoñal. Después de pasar el sendero durante unos 20 minutos, llegamos al Templo Woljeongsa cuando se acerca el sonido de la voz de madera. Gujeolcho floreció por toda la pequeña ermita.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Mensajero de otoño, Gujeolcho(남성) - Boryeong, Chungnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/176/80b46e7a-f2a7-43a0-9164-588552f0bd59.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Mensajero de otoño, Gujeolcho(남성)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Colgué el cuello en el Templo Woljeongsa y seguí mi camino de nuevo. El bosque de pinos alineados a ambos lados cuenta con un ambiente tranquilo. Ocasionalmente, los arces de color rojo marcan el camino del otoño. Cuando termina el camino del bosque de pinos y sale la intersección de tres vías, el camino cuesta arriba comienza en serio. Para cuando suba su empinado camino durante 15 minutos, puede ver una señal de que tiene 700 metros hasta la cima.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cuando pasas la escalera de hierro, aparece una vista panorámica. - Boryeong, Chungnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/176/a6be1882-b177-4201-b920-52622308c91d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cuando pasas la escalera de hierro, aparece una vista panorámica.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   A medida que sube la última puerta, la escalera de hierro, su vista finalmente se expande. En el lado opuesto, los campos dorados se están desplegando debajo del tallo de Seongju y toda el área de Hwaam-ri, Cheongyang-gun se puede ver de un vistazo. La abundancia de viento penetra todo el cuerpo como el campo de otoño. Incluso el aleteo de la hierba plateada comienza a llamar su atención, pero aún tiene buen gusto.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Campo de otoño en otoño - Boryeong, Chungnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/176/15c9fe9c-9f46-4375-ab9f-bb26c9b04d7b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Campo de otoño en otoño
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   final
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Cuando subes la cresta y ves la torre de comunicación, la cumbre de Oseosan está frente a ti. Desde aquí, la cresta llena de crestas se extiende por unos 2 km. La hierba plateada que creció tan alta como ambos lados del sendero rompe el camino como una escolta, y la colonia de hierba plateada que agita constantemente en la brisa del mar crea una vista espectacular. La hierba plateada, que comienza a florecer desde principios de octubre, alcanza su punto máximo a mediados de octubre al florecer flores más blancas y abundantes.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hierba plateada que cubría la cresta - Boryeong, Chungnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/176/74df060e-d4e6-4d07-bdcd-53e543ac6f7a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hierba plateada que cubría la cresta
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La famosa vista de la montaña Oseo no es menos que eso, y en este momento, es una puesta de sol con una puesta de sol dorada. La hierba plateada, que brillaba en plata durante el día, es dorada en la noche. Es un escenario que &#34;puedes alejarte de todo tipo de lucha y probar el éxtasis&#34; como las palabras grabadas en la lápida de la cumbre. Sin embargo, en el otoño, el sol es corto, por lo que es mejor ponerse lo más rápido posible.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Excursionista mirando al atardecer - Boryeong, Chungnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/176/ee000d6f-1840-453e-afe5-77431694006f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Excursionista mirando al atardecer
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La línea del río que fluye desde el dique de Boryeong hasta el Mar del Oeste se puede ver de un vistazo sobre el campo. En los buenos días, la playa Daecheon, la playa Muchangpo y las islas flotantes se extienden por todas partes. El cuervo a menudo vuela en el paisaje distante, pero el nombre Oseosan se originó de los muchos cuervos desde la antigüedad. Existe una teoría de que cuando miras la isla Oeyeon, a una gran distancia de la tierra, puedes ver la montaña negra y la llamas Montaña Oseo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Paisaje de Oseosan al atardecer con hierba plateada, mar y llanuras - Boryeong, Chungnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/176/339e321c-d596-4a57-8995-7a1f6cefc9d8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Paisaje de Oseosan al atardecer con hierba plateada, mar y llanuras
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si quieres un paisaje más dramático, te recomiendo ir a lo largo de la cresta aproximadamente 1 km desde la cima hasta Oseojeong. Hay una amplia plataforma de observación, para que pueda relajarse.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Paisaje de Oseosan al atardecer con hierba plateada, mar y llanuras - Boryeong, Chungnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/176/cad5894e-db70-43cc-a263-17bc20dae957.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Paisaje de Oseosan al atardecer con hierba plateada, mar y llanuras
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si regresas al Bosque Natural de Recreación, puedes tomar el Hassan-gil hacia el Paso Gongdeok cerca de la cima. Este es el camino que conduce al estacionamiento del bosque natural de recreación. En comparación con el templo Woljeongsa, la pendiente es suave y se puede bajar cómodamente.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Oseosan Natural Recreation Forest - Boryeong, Chungnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/176/5f284a54-dd21-45f1-8691-3cd0fdadb697.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Oseosan Natural Recreation Forest
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si puede permitírselo, puede quedarse en Oseosan Natural Recreation Forest por un día. Está ubicado en un bosque denso a lo largo del valle de Myeongdae, por lo que puede quedarse tranquilo. El sendero del bosque de bambú y el sendero de la experiencia forestal detrás del centro de capacitación forestal son buenos para una caminata matutina.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bosque de bambú en Oseosan Natural Recreation Forest - Boryeong, Chungnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/176/a850845d-423a-4123-905f-f8f7d7678112.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bosque de bambú en Oseosan Natural Recreation Forest
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Pueblo de hierba plateada de Oseosan
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Dirección: Nungti-ro, Jang-myeon, Boryeong-si, Chungnam
    &lt;br/&gt;
    -Investigaciones: 041-630-1425 (Oseosan)
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Bosque Nacional de Recreación Natural Oseosan
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Dirección: 531, Oseosan-gil, Cheongmyeon, Boryeong-si, Chungnam
    &lt;br/&gt;
    -Investigaciones: 041-936-5465
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Janghang Line Jang Station
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Dirección: 176 Jangeun-gil, Jangyeon-myeon, Boryeong-si, Chungnam
    &lt;br/&gt;
    -Investigaciones: 041-930-0805 (Limpieza de la oficina de Myeon)
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurantes cerca de
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Oyang Restaurant: Bajirakkalguksu, 55, Soseongan-gil, Ocheon-myeon, 041-932-4110
    &lt;br/&gt;
    -Paldo Gangsan: dumpling de mariscos, 891, Daedae-ro, Boryeong-si, 041-933-6388
    &lt;br/&gt;
    -Jardín Seokhwachon: Bangpoong Oriental Duck Baeksuk, 15, Gangsulsul-gil fuera de Jupo-myeon, 041-932-9005
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.석화촌가든.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.석화촌가든.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Habitaciones
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Hanhwa Resort Daecheon Paros: 11-10, Haesokjang 3-gil, Boryeong-si, 041-931-5500
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.hanwharesort.co.kr/irsweb/resort3/index.asp&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.hanwharesort.co.kr/irsweb/resort3/index.asp
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    -JI Hotel: 137, Mud-ro, Boryeong-si, 041-934-8484
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Seongjusan Natural Recreation Forest: 57-228, Hwajanggol-gil, Seongju-myeon, 041-934-7133
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.brcn.go.kr/forest.do&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.brcn.go.kr/forest.do
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34; style=&#34;font-weight: bold;&#34;&gt;
     ※ La información anterior se actualizó en octubre de 2019 y se puede cambiar más adelante, así que verifique antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información, como texto, fotos y videos utilizados en este artículo, está protegida por derechos de autor por la Organización de Turismo de Corea, y está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Viaje en automóvil mientras mira a Anmyeondo - Boryeong, Chungnam, Corea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/drive-trip-while-looking-at-anmyeondo-158-es/</link>
      <pubDate>Sat, 14 Mar 2020 16:03:44 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/drive-trip-while-looking-at-anmyeondo-158-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Boryeong, Chungnam, Korea&#34; data-title=&#34;drive-trip-while-looking-at-anmyeondo--158&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;arco - Boryeong, Chungnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/158/73118e7c-b8c2-49cb-8663-8e8c993a8982.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    arco
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Viaje en automóvil mientras mira a Anmyeondo
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Boryeong, Chungnam, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La forma más común de llegar al Anmyeondo de Taemyeon es cruzar el refugio del distrito Seosan AB desde Hongseong IC de la West Coast Expressway. Si sigue la carretera costera al sur de Gongnipo-gu antes de que comenzara el terremoto de Seosan AB, el puerto de Namdang y Cheonbuk Guldan son bien conocidos por sus mariscos frescos y abundantes, así como el Observatorio de Sokdong de Hongseong, el Observatorio de terraplén de Hongseong y el Observatorio costero de natación de Chungcheongsu. Conoce la plataforma de observación que contiene paisajes. También esperando hitos significativos, como Chungcheong-Soo-Sungseong, que se llamaba Ocheon-Sung, la tumba del Dr. Lee Ji-Ham, el protagonista de 《Tojeong Secrets》, y el Santuario de la Señora de Baekje. Disfrute de un recorrido en coche por las costas de Hongseong y Boryeong, con vistas a la isla de Anmyeondo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Carretera costera a lo largo de la isla Anmyeondo, desde Gongnipogu hasta el puerto de Namdang
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La mayoría de los turistas que ingresan al Anmyeondo con la emoción del viaje de verano salen del Honghae IC de la West Coast Expressway y cruzan el distrito de Seosan AB. Pero justo antes de cruzar el malecón, corramos desde Hari Intersection hacia la carretera costera. No conduce a un solo camino, pero la mayoría puede correr a lo largo del mar desde Hongseong a Boryeong. Es un camino que corre hacia la izquierda con solo Cheonsu y mirando a Anmyeondo, que es como un cinturón largo y largo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si se baja en la intersección de Hari justo antes de cruzar el terraplén del distrito de Seosan AB, comienza la ruta turística Imhae. Imhae Tourist Road es una carretera de 16 km desde Bugi-ri, Galsan-myeon hasta Mokhyeon-ri, Eunhae. Entre ellos, 4,1 km de Gongni a Eosari en Seomyeon-myeon se llama West Coast Imhae Tourist Road. Es un hermoso camino costero que se extiende a través de la bahía.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Paisaje con marea baja en la playa de Mulli - Boryeong, Chungnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/158/59ecfa0f-9191-44eb-a293-92ae4ebd1c13.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Paisaje con marea baja en la playa de Mulli
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Gongnipogu, un pueblo de pescadores aislado al comienzo de West Coast Imhae Tourist Road, te da la bienvenida primero. La marisma abierta es pacífica con solo mirarla. También se ven a los pescadores que viven en la marea abierta. En Gongnipo-gu, hay &#39;Cheonsu Bay Hanul Floor&#39; con esculturas para pescar en el techo. Si hace una reserva aquí, puede disfrutar de la pesca natural y la pesca en jaula en el parque de pesca marina.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vista desde el Observatorio de Sokdong - Boryeong, Chungnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/158/fbf1796b-6aec-47c4-88a8-070ffcaddb9d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vista desde el Observatorio de Sokdong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es el Observatorio Sokdong con la mejor vista de la carretera costera después de pasar Gongnipogu. Es un hermoso punto de vista de la Bahía de Cheonsu y la Isla Anmyeondo. Originalmente solo había un observatorio de dos pisos en la costa, pero se instaló otro observatorio en la pequeña isla, la isla, frente al observatorio. Sigue el camino de la cubierta desde el Observatorio Sokdong hasta Moseom y sube a la cima de Moseom. Se llama &#34;cubierta de observación titánica&#34; porque tiene la forma de un pequeño bote. La tierra de las mareas de la Bahía de Cheonsuman, donde ha escapado el agua de mar, es una vasta tierra. Se puede ver Ganwolam en la distancia, y el largo Anmyeondo a lo largo de la Bahía Cheonsuman divide el mar y el cielo. En Sokdong Tidal Flat Village, una experiencia de marea plana también es posible cuando la marea está bien.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un lugar llamado la cubierta de observación titánica - Boryeong, Chungnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/158/24d09b63-3cac-4d4b-948a-c5de8cf5993b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un lugar llamado la cubierta de observación titánica
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En la carretera costera, el cosmos temprano se suma a la emoción de un viaje conducido por pares. El camino turístico de la costa oeste de Imhae pasa en el Observatorio Sokdong y termina en la intersección de Eosa. Sin embargo, el recorrido en coche continúa a lo largo de la carretera nacional n. ° 40 a través del puerto de Namdang y la dinastía Hongseong.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Rompeolas del puerto de Namdang - Boryeong, Chungnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/158/59465579-e850-4867-94f3-cfbae53db00c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Rompeolas del puerto de Namdang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Entre el malecón y el malecón, desde el malecón de Hongseong hasta el malecón de Boryeong
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Desde la intersección de Eosa, tome la ruta nacional 40 durante unos 2.5 km y es el puerto de Namdang, famoso por Daeha y la nueva almeja. Los mariscos de temporada también están tomando un descanso del tempo Han Gatjin en julio y agosto. El puerto de Namdang, donde el bullicio ha desaparecido, es un puerto tranquilo que solo pasa en silencio. Si es King Lee, ve al rompeolas con un faro que rodea cálidamente el puerto de Namdang. Es un rompeolas lo suficientemente grande como para tener una carretera de dos carriles. Cuando te acercas al faro, puedes ver la vista panorámica del puerto de Namdang. Fuera del rompeolas, aún se puede ver la cara duradera y el primer Jukdo. La isla de Jukdo flotando en medio de la bahía de Cheonsu y los techos de color naranja visibles a través de la costa de la isla de Jukdo no dejan sus ojos por un momento.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Observatorio del terraplén de Hongseong - Boryeong, Chungnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/158/e0dc9da7-8d48-46eb-accd-91846ed29380.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Observatorio del terraplén de Hongseong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si pasa el puerto de Namdang, estará frente a la costa, pero también es el mar por un tiempo. Esta vez, emerge una estructura única. Es un terraplén de Hongseong construido en la frontera entre Hongseong y Boryeong. En el camino de Hongseong a Boryeong, hay dos diques, que son la Fortaleza de Hongseong que conecta Seomyeon-myeon, Hongseong-gun y Cheonbuk-myeon, Boryeong-si y Boryeong, que conecta Cheonbuk-myeon, Boryeong-si y Ocheon-myeon, Boryeong-si.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vista panorámica del terraplén de Hongseong. El otro lado es el complejo Cheonbukgul - Boryeong, Chungnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/158/cacaa65f-570f-4d7b-a0fa-75b0fda8168b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vista panorámica del terraplén de Hongseong. El otro lado es el complejo Cheonbukgul
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Cuando escalas la montaña a la entrada de Hongseong Embankment, se alza la torre de terminación de Hongseong · Boryeong Embankment. Al final de la montaña hay una plataforma de observación con vistas al terraplén de Hongseong. Tiene vistas al complejo Cheonbuk Guldan, famoso por su largo malecón recto y sus ostras. La isla Jukdo, que se vio horizontalmente desde el puerto de Namdang, es más tridimensional cuando se ve desde la plataforma de observación. En la parte trasera de la isla de Jukdo, Anmyeondo rodeaba como una pantalla plegable.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Torre completa de Hongseong · Muelle de Boryeong - Boryeong, Chungnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/158/c7918324-0909-43fd-872d-a8ca78ed7250.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Torre completa de Hongseong · Muelle de Boryeong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Observatorio costero de natación Chungcheong y natación Chungcheong
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Tan pronto como cruce el Muro de Boryeong y gire a la derecha, hay una atracción especial. Es el observatorio del paisaje costero de Chungcheong-Suyeong construido en la ladera. &#34;Ensayo de Palsaek Boryeong&#34; se refiere a ocho temas de &#34;Ensayo de Gwanchon&#34; del novelista Boryeong Born Lee Mun-gu.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Observatorio costero de natación Chungcheong de la dinastía Boryeong - Boryeong, Chungnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/158/0480799a-a7ad-41e5-808e-87ca1db65b90.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Observatorio costero de natación Chungcheong de la dinastía Boryeong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Cruzar la carretera desde el estacionamiento conduce al observatorio. Está a unos 500 metros del observatorio, y puede subir un sendero de montaña empinada durante unos 20 minutos.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Plataforma de observación de la costa de natación de Chungcheong - Boryeong, Chungnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/158/002de946-d2f7-4172-8ac6-0dfb7733bc34.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Plataforma de observación de la costa de natación de Chungcheong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hay dos plataformas de observación. La parte inferior es un observatorio sobresaliente que sobresale en el aire, y la parte superior es otro punto de vista que se puede pasar por alto desde un punto más alto. Abajo, el terraplén de Boryeong, Chungcheongsuseongseong, el puerto de Ocheon y la isla de Anmyeondo y el mar del Oeste son visibles. Desde la plataforma de observación, puedes ver la cresta de la montaña Oseo desde el noreste.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ocheon Port y Chungcheong Swimming - Boryeong, Chungnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/158/2c25054e-fb41-412a-a93f-2d06f254e8ff.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ocheon Port y Chungcheong Swimming
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Bingdo dentro del terraplén boryeong tóxico llama la atención. Este es el lugar donde Domi y la Sra. Domi, que estaban en la familia debido a la tiranía del rey Gaero de Baekje, partieron hacia Goguryeo en bote. Hay un santuario dormitorio al pie de la montaña en el lado noreste de la plataforma de observación.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un impresionante observatorio en el segundo piso en el observatorio costero de natación Chungcheong - Boryeong, Chungnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/158/1731e299-20aa-4986-8c9f-6f5f34c95522.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un impresionante observatorio en el segundo piso en el observatorio costero de natación Chungcheong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Desde el estacionamiento del observatorio hasta el puerto de Ocheon, es mucho tiempo. Queda un sitio histórico No. 501 Chungcheong-Sungseong, originalmente llamado Ocheonseong en el puerto de Ocheon. Solo la puerta oeste del castillo tiene un rastro en forma de arco iris de Hongyemun, donde puedes mirar alrededor de Chungcheong-Sungseong. El paisaje del puerto de Ocheon y el malecón de Boryeong desde aquí es bastante hermoso.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hongyemun, la entrada a Chungcheong Suyeongseong - Boryeong, Chungnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/158/a5542f0e-5ad2-4cab-bac2-784200dd373a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hongyemun, la entrada a Chungcheong Suyeongseong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   A la entrada de Ocheonseong, se encuentra &#39;Oyangson Kalguksu&#39;, conocido como Bajirak Kalguksu y Bibimbuksu. La raíz de loto secada al sol está hecha con fideos, que luego maduran, y los fideos gruesos y masticables son buenos para bibimbap o fideos de almeja. Además de los fideos picantes y los fideos bibimbap, los fideos de soya también se sirven en verano. También es único tener un menú que le permite probar dos fideos juntos, como Jjajangmyeon y Jjambyeon, que puede probar a la mitad.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vista de Boryeong desde Chungcheong-Sooseong - Boryeong, Chungnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/158/93dd9df8-6dcc-413d-a57d-27977b536158.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vista de Boryeong desde Chungcheong-Sooseong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si corres detrás del puerto de Ocheon, verás la Tierra Santa de Galmaemot después de un tiempo. Si pasa aquí, el camino estará lejos del mar, y después de un largo recorrido por la Tumba del Sr. Lee Ji-ham, ingresará a la ciudad de Boryeong.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Biyang y fideos de Oyang Son Kalguksu - Boryeong, Chungnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/158/905b4787-18f9-452b-810b-1b7135214c39.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Biyang y fideos de Oyang Son Kalguksu
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    -Observatorio de Sokdong: 689 Namdang-ro, Seobu-myeon, Hongseong-gun, Chungnam, Corea / 070-7763-8450 (Sokdong Tidal Flat Village)
    &lt;br/&gt;
    -Observatorio costero Chungcheongsuyeong: 623-25 Chungcheongsuyeong-ro, Ocheon-myeon, Boryeong-si, Chungcheongnam-do / 041-932-4301 (Oficina de Ocheonmyeon)
    &lt;br/&gt;
    -Chungcheong Suyeongseong: alrededor de Chungcheongsuyeong-ro, Ocheon-myeon, Boryeong-si, Chungcheongnam-do (931, Soseong-ri) / 041-930-4072 (Equipo de gestión de turismo y propiedades culturales)
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurantes cerca de
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Oyangson Kalguksu: fideos Bibim / 55 Soseongan-gil, Ocheon-myeon, Boryeong-si / 041-932-4110
    &lt;br/&gt;
    -Hari Fisheries Sashimi House: sociedad de peces vivos / 862 Namdang-ro, Seobu-myeon, Hongseong-gun / 041-634-9466
    &lt;br/&gt;
    -Nuestro restaurante Sashimi: Ganjaemimimyeon / 782-12, Ocheonhaean-ro, Ocheon-myeon, Boryeong-si / 041-932-4055
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Habitaciones
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Hanhwa Resort Daecheon Paros: 11-10, Haesokjang 3-gil, Boryeong-si / 041-931-5500
    &lt;br/&gt;
    -JFK Hotel Master Daecheon: 876 Daedae-ro, Boryeong-si / 041-930-2000
    &lt;br/&gt;
    -Vista del hotel: 1061-175, Cheongbuk-myeon, Boryeong-si / 041-641-7890
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;span style=&#34;color: rgb(213, 0, 0);&#34;&gt;
     ※ La información anterior se actualizó en julio de 2019 y se puede cambiar más adelante, así que verifique antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información, como texto, fotos y videos utilizados en este artículo, está protegida por derechos de autor por la Organización de Turismo de Corea, y está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/span&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hojas de otoño dejadas por hojas amarillas, aldea del banco Cheongna - Boryeong, Corea del Sur</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/autumn-leaves-left-by-yellow-leaves-cheongna-bank-village-76-es/</link>
      <pubDate>Thu, 05 Mar 2020 22:18:10 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/autumn-leaves-left-by-yellow-leaves-cheongna-bank-village-76-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Boryeong, South Korea&#34; data-title=&#34;autumn-leaves-left-by-yellow-leaves-cheongna-bank-village--76&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;El ginkgo biloba ya se está desvaneciendo - Boryeong, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/76/5ef75cac-ffae-413f-be0a-734f68474c13.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    El ginkgo biloba ya se está desvaneciendo
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Hojas de otoño dejadas por hojas amarillas, aldea del banco Cheongna
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Boryeong, Corea del Sur
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El otoño comienza en el cielo y termina en la tierra. Al mirar el cielo despejado sin nubes, nos damos cuenta de que ha llegado el otoño. El otoño está en pleno apogeo mientras miras las coloridas hojas coloreadas en el aire. Y mirando la tierra alfombrada donde caen las gotas de lluvia, sentimos que el otoño está a punto de partir. Eligiendo disfrutar del otoño hasta el último momento cuando corre del aire al suelo es Cheongna Bank Village en Boryeong-si, Chungnam.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   La colonia de ginkgo más grande de Corea
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Entra en Cheongna Bank Village, ubicado al pie de la montaña Oseo, Cheong Ramyeon, Boryeong-si. Incluso a principios de noviembre, el otoño está en pleno apogeo. Algunos árboles de ginkgo han comenzado a dejar caer el ginkgo biloba debido a su temperamento, pero todavía hay muchos árboles de ginkgo que son lentamente verdes.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Las hojas de ginkgo parecen ser una semana más lentas que cualquier otro año debido al calor y la sequía, dicen los lugareños. Este año, podrás disfrutar de las olas amarillas de Cheongna Bank Village hasta un poco más tarde.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Árbol de ginkgo todavía verde - Boryeong, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/76/05df0ab4-a069-4f44-9817-a384dbc138e2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Árbol de ginkgo todavía verde
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Cheongna Bank Village parece el mayor bosque de ginkgo de Corea. Los árboles de ginkgo llegan desde la entrada del pueblo a la nieve. No es una exageración decir que más de 3.000 árboles de ginkgo están creciendo en el pueblo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cheongna Ginkgo Village - Boryeong, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/76/bdf87a79-6982-41f1-a53b-fe68025a8c42.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cheongna Ginkgo Village
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   ¿Cómo vivió Ginkgo aquí? Se cuenta la leyenda del pueblo. Desde la antigüedad, Janghyeon Village (Cheongna Bank Village) se ha llamado Oseosan porque hay muchos cuervos. Un pozo amarillo vivía junto a un pequeño estanque debajo de la montaña. El gusano rezó por tranquilidad todos los días durante mil años. En el día del milenio, el duende finalmente se convirtió en Hwang Ryong y ascendió con Yeouiju. Los cuervos alrededor de Oseo-san vieron esta escena. Más tarde, los cuervos buscaron comida, encontraron un banco amarillo y pensaron que era Yeoui-ju, que Hwang estaba mordiendo. Es por eso que los árboles de Ginkgo ahora están habitados en el pueblo de Janghyeon.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Los árboles de ginkgo se pueden encontrar en cualquier lugar de la ciudad - Boryeong, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/76/f7634e47-4b43-4c58-a9f1-84056e0afc47.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Los árboles de ginkgo se pueden encontrar en cualquier lugar de la ciudad
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Además de la leyenda, también hay entidades que revelan el origen de Cheongna Bank Village. Es un árbol de Sugo de 500 años frente a la casa de los nervios (Chungcheongnam-do Cultural Heritage No. 291). Los árboles de ginkgo de Cheongna Bank Village son árboles casi oscuros. Después de una ronda por la ciudad, el olor de la punta del zapato lo demuestra. El ginkgo biloba, de 500 años de antigüedad, ha jugado un papel importante al traer el fruto de muchos árboles oscuros en el pueblo de gonggo de Cheongna.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Caminando por el pueblo, se puede ver la desecación de los bancos. - Boryeong, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/76/94e32a93-4204-4ba0-acd4-1c5d3569ffa8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Caminando por el pueblo, se puede ver la desecación de los bancos.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Los árboles de Ginkgo que se cultivan estéticamente en la ciudad tienen muchos árboles que no dan fruto, pero en las zonas rurales, crecen muchos árboles que dan fruto porque su propósito es vivir. En un momento, los aldeanos llamaron a los árboles de ginkgo como &#39;árboles de la universidad&#39;. Cuando las cotizaciones bancarias eran buenas, algunos árboles me ayudaron a obtener mi matrícula universitaria.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Puedes comprar bancos en la ciudad en el otoño. - Boryeong, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/76/cd3d7414-cca0-4611-8932-a2fa13818c6f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Puedes comprar bancos en la ciudad en el otoño.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Aunque el valor del banco no es tan grande ahora, sigue siendo una buena fuente de ingresos para los residentes de Cheongna Bank Village. Se sabe que la cantidad de bancos en Cheongna Bank Village solo supera las 100 toneladas. El apodo de &#39;Ciudad del banco con un banco&#39; no es solo gracioso.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Puedes comprar bancos en la ciudad en el otoño. - Boryeong, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/76/08ce3c33-4035-4704-b287-0d450eaefbe1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Puedes comprar bancos en la ciudad en el otoño.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Una ronda de la ciudad bancaria de &#39;Historia de prueba&#39;
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   No tiene que preocuparse por dónde mirar alrededor del Cheongna Bank Village. Es suficiente caminar por la carretera que rodea la ciudad.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Banco del pueblo ronda señal de tráfico - Boryeong, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/76/1068cf01-db6f-4fc2-89bf-b38421db31d2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Banco del pueblo ronda señal de tráfico
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Los árboles de Ginkgo se colocan a lo largo de los campos, a lo largo de los arroyos y a lo largo de las casas de tierra. No hay sentimiento artificial. Es tan natural como es. Esto se debe a que Cheongna Bank Village no es un lugar para plantar y decorar árboles de Ginkgo para mostrar a la gente. A medida que los aldeanos plantaron y cultivaron muchos árboles de ginkgo, se hicieron conocidos por las hojas de otoño y los turistas comenzaron a visitar.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cerró la escuela primaria Janghyeon transformada en una experiencia de agricultura verde - Boryeong, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/76/e76fcf86-0898-4ab3-8575-5a8323a53858.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cerró la escuela primaria Janghyeon transformada en una experiencia de agricultura verde
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Debido a que no es un lugar turístico creado artificialmente, no hay un gran estacionamiento. El parque está ubicado en la antigua escuela primaria Janghyeon o Jeongchon Organic Farm, que se utiliza como un centro de experiencia de agricultura ecológica en el pueblo del banco. El paisaje rural del pueblo y los árboles de ginkgo diseminados aquí y allá completan el paisaje en otoño.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Casa de casas antiguas y árboles viejos son el mejor lugar para vivir - Boryeong, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/76/533d9697-42b1-4ad2-80ca-5a5ea82cf78f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Casa de casas antiguas y árboles viejos son el mejor lugar para vivir
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Los puntos de los pueblos del banco son Sinseop House y Jeongchon Organic Farm. Entre ellos, la casa Sinseop es el mejor arroz en el pueblo del banco. La casa es un hanok, de finales de la dinastía Joseon. Alrededor de la antigua casa hay árboles de ginkgo de más de 100 años. La dignidad se puede sentir en el paisaje de casas y árboles anticuados. A primera vista, es una pena verlo. Es divertido parecer sediento afuera. Cuando la sed del paisaje intacto está en su apogeo, rociar el patio toma su pie. Es como si estuvieras caminando en una sola pintura elegante. El paisaje de sediento mirando afuera de la cerca y la vista desde el patio son atractivos.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Casa de casas antiguas y árboles viejos son el mejor lugar para vivir - Boryeong, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/76/cbb65201-b3a5-45b7-8036-60cd97420a10.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Casa de casas antiguas y árboles viejos son el mejor lugar para vivir
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Jeongchon Organic Farm proporciona otro sabor. El centro está equipado con un pequeño parque ecológico, una pensión hanok y un café de curación rural.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jeongchon Organic Farm Yard rodeado de hermosos árboles de ginkgo - Boryeong, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/76/e28e6ac4-0ed7-4325-b1b0-d48e0cc560bc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jeongchon Organic Farm Yard rodeado de hermosos árboles de ginkgo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El patio, rodeado de hermosos árboles de ginkgo, es perfecto para sentir la caída. Las hojas de ginkgo llenas de árboles ondean al viento y caen una por una.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jeongchon Organic Farm Yard ofrece un lugar de descanso cómodo en otoño - Boryeong, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/76/6424a5d7-1f67-483f-904c-0770826a7104.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jeongchon Organic Farm Yard ofrece un lugar de descanso cómodo en otoño
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Durante el otoño, cuando los árboles de ginkgo son amarillos, hay un mercado de aperitivos en la cafetería y un pequeño mercado de productos en el patio.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jeongchon Organic Farm Yard está lleno de lindos artículos de otoño - Boryeong, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/76/5eb35a5a-ba02-491a-87b6-fbdceda0d7a9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jeongchon Organic Farm Yard está lleno de lindos artículos de otoño
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Los bancos, las batatas y las castañas cosechadas de Jeongchon Organic Farm a menudo son deliciosos jeonjuburi en otoño.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;17&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jeongchon Organic Farm Yard está lleno de lindos artículos de otoño - Boryeong, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/76/5521c5f6-e4a7-4dd9-bfb2-d805d130f3ec.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jeongchon Organic Farm Yard está lleno de lindos artículos de otoño
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El festival anual de Cheongna Bank Village se celebra desde finales de octubre hasta principios de noviembre. Durante el festival, hay varios programas de experiencia centrados en la antigua escuela primaria Janghyeon. El festival de este año tuvo lugar los días 29 y 30 de octubre. El festival terminó, pero no tengan miedo. El pico de las hojas de otoño no ha pasado desde que las hojas bancarias de este año llegaron tarde. Por el contrario, el consejo de la aldea es que desde el primer fin de semana de noviembre hasta la segunda semana de la semana, puede saborear las olas amarillas de la aldea del banco Cheongna. Sería genial visitar Cheongna Bank Village durante el mejor momento para ver las hojas de otoño, pero puede ser un poco temprano o un poco tarde. Los exuberantes picos de los hermosos árboles de ginkgo son hermosos, pero el misterioso momento de la transición del verde fresco al amarillo también es fascinante.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;19&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un pueblo rural rústico se vuelve especial con ginkgo en otoño - Boryeong, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/76/e9f76a4e-7e2e-410b-8dd4-88cdfb9ffaa8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un pueblo rural rústico se vuelve especial con ginkgo en otoño
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Cheongna Bank Village
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Dirección: 150-65, Oseosan-gil, Cheong-myeon, Boryeong-si, Chungcheongnam-do
    &lt;br/&gt;
    Contacto: 070-7845-5060
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.은행마을.org/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.은행마을.org/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurantes cerca de
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Dongseok: pollo frito Tang / Cheong Ram Oseosan-gil 149 / 041-934-6457
    &lt;br/&gt;
    -Samdae Cold Noodle (Green Hall): Cold Noodle / Cheong Ram 6 Cold Wind Bathway Road / 041-932-8280
    &lt;br/&gt;
    -Seokhwachon: Seokhwachon Settlement / 15, Gangseo-gil fuera de Jupo-myeon
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.석화촌가든.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.석화촌가든.kr/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Habitaciones
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Bank Village Green Farming Experience: 150-65, Oseosan-gil, Cheong Ramyeon / 070-7845-5060
    &lt;br/&gt;
    -Jeongchon Organic Farm Hanok Pension: 150-32, Oseosan-gil, Cheong Ramyeon / 010-5452-8466
    &lt;br/&gt;
    -Westtopia: 10 Okma Cherry Road, Boryeong-si / 041-939-3600
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.westopia.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.westopia.co.kr/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;span style=&#34;font-weight: bold;&#34;&gt;
     &lt;font color=&#34;#cc0033&#34;&gt;
      ※ La información anterior se escribió en noviembre de 2016 y puede cambiar después. Por favor verifique antes de viajar.
      &lt;br/&gt;
      ※ La información como texto, fotos y videos utilizados en este artículo tiene copyright de la Organización de Turismo de Corea, por lo que está prohibido el uso no autorizado del artículo.
     &lt;/font&gt;
    &lt;/span&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Boryeong, Corea del Sur - Pasé algunas horas solo en la Cámara del Tesoro de Hanok</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/a-few-hours-spent-alone-at-treasure-island-chamber-of-hanok-67-es/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Mar 2020 12:30:22 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/a-few-hours-spent-alone-at-treasure-island-chamber-of-hanok-67-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Boryeong, South Korea&#34; data-title=&#34;a-few-hours-spent-alone-at-treasure-island-chamber-of-hanok--67&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Puedes disfrutar del mar y del paisaje hanok en el Jardín Sanghwa. - Boryeong, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/67/4f6af032-0038-4d7c-a5f7-aefa68c0fc26.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Puedes disfrutar del mar y del paisaje hanok en el Jardín Sanghwa.
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Pasé algunas horas solo en la Cámara del Tesoro de Hanok
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Boryeong, Corea del Sur
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hanok entró en la isla. El árbol que custodiaba la isla envolvió la vieja casa después de que fue declarada. El hombre extendió la mano y se dirigió e hizo un estanque. El mar de la isla era armonioso y lo llamó Sanghwawon. Es la historia de un jardín en Jukdo. Debido al hermoso paisaje, los rumores se extendieron por toda la isla. Si está ansioso por evitar el calor y la tranquilidad solo, diríjase al Jardín Boryeong-si Jukhwa.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Toda la isla se convierte en un jardín
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Jukdo tarda unos 10 minutos después de bajarse en la estación Daecheon en la línea Janghang. La isla, originalmente flotando en el Mar del Oeste, estaba conectada con tierra por caminos para su recuperación. Aunque una vez estuvo en peligro de desarrollo, se pudo preservar la insistencia del propietario de la isla en mantener la naturaleza de Jukdo.
   &lt;br/&gt;
   El propietario reflexionó sobre una manera significativa de proteger la isla. Se decidió crear un jardín llamado Sanghwawon con el significado de adorar la armonía. Jukdo estaba decidido a no dañar la naturaleza. ¿Qué pensaste acerca de traer hanok a la isla? El encuentro entre los dos, que se sintió solo heterogéneo, fue exquisito cuando lo pienso hoy. Los visitantes estaban felices de encontrarse con un inesperado Hanok en la isla. Fue un hanok que prolongó la vida frente a la crisis.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Casa Lee Dae Cheong - Boryeong, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/67/71e4dc7a-6d71-48c2-ac1c-dcf2952bcbf7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Casa Lee Dae Cheong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En cualquier lugar del jardín Sangwon, el mar parece estar en tus manos. Bosques densos en el camino y los hombros son suficientes para esconderse. Si el destino lleno de gente es oneroso, la Casa Sangwon es un refugio maravilloso que hará que mi paradero sea breve.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Puerta de la casa de Hong - Boryeong, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/67/c154e494-b83d-40de-a10d-a66f91ef295f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Puerta de la casa de Hong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Recorre el sendero del jardín Sangwon
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Se tarda aproximadamente una hora y media en recorrer toda la casa. ¿Necesitas darte prisa a la isla? Dejemos de lado la prisa. Al entrar en el Sanghwawon, verás a un guapo Hanok frente a ti. Es el Salón Uigo. Es un hanok que fue construido para ser utilizado como esperma en Hwaseong Gwana, Gyeonggi-do. Se supone que fue construido durante el final de Goryeo o principios de la dinastía Joseon. Antes de mudarse a la casa alta, levantó su tienda y la escribió como una cafetería. Si no hubieras venido a preservarlo, la casa habría sido demolida.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Uigok Hall se utiliza actualmente como centro de visitantes. Proporcione una bebida simple y un pastel de arroz a la audiencia. Tenga en cuenta que no hay restaurantes o puestos dentro del Sanghwawon. Si no tiene suficiente agua para beber, puede usar el puesto de agua embotellada en el pasillo.
   &lt;br/&gt;
   La visualización de Sanghwawon comienza desde el lado derecho con la parte posterior de la entrada. Camina por el corredor durante 1 km. Dale a tus ojos un truco verde frondoso antes de dirigirte al claustro. Hay un huésped de madera humorístico que escribe hace unos 200 años, que escribe. Una generosa sombra de árboles es una estación agradecida.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Uigok Hall desde la entrada del Sanghwawon - Boryeong, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/67/ec19e8ac-74e2-4aff-9cb3-21e5fa0a4378.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Uigok Hall desde la entrada del Sanghwawon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El cartel escrito &#39;entrada a la caminata&#39; es el punto de partida. La franja blanca en el piso del corredor sirve como un hito para los visitantes. Cada 50 metros verás qué tan lejos has caminado. Esto le ahorra la molestia de encontrar su camino y duplica el tamaño de su paisaje.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Solo sigue la línea blanca y podrás recorrer la isla - Boryeong, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/67/442f086e-ac14-4717-8a04-e339203fab9f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Solo sigue la línea blanca y podrás recorrer la isla
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El corredor siguió el camino de los aborígenes de Jukdo durante mucho tiempo. No hay pájaros aburridos a la altura de la isla que se parezca a los contornos de la isla. El techo no es difícil de caminar con mal tiempo. Hay muchas escaleras, por lo que es inconveniente ir con un cochecito o una silla de ruedas. Hay mucho refugio con sillas y mesas en el medio de la calle.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Si tiene sed, puede comprarlo en un puesto de agua embotellada. - Boryeong, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/67/3a8c6c30-70a1-4b77-80b3-4910360e0024.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Si tiene sed, puede comprarlo en un puesto de agua embotellada.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La curva del techo del claustro que se ve un poco fuera del camino desde el bosque es hermosa. Subir, bajar y doblarse puede parecer olas en el Mar del Oeste o imitar el techo de un hanok.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Agujeros perforados en las calles y techos sin cortar madera. - Boryeong, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/67/55e52eaa-5b8b-499b-a9fc-b4bfbea14bf5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Agujeros perforados en las calles y techos sin cortar madera.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   No corté el árbol porque obstaculizaba el camino. Para proteger la naturaleza perforando agujeros en el piso y el techo. El inconveniente de tener que alejarse de los árboles es bastante interesante.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Corredor Sangwon del bosque - Boryeong, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/67/933f92d3-7c95-4427-855d-da0507416a08.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Corredor Sangwon del bosque
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Camina por el pasillo para descansar tu mente y tu cuerpo
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   También vale la pena ver el estanque de la playa a lo largo del corredor. Lindas plantas acuáticas y peces viven. El muro de piedra alrededor del estanque fue construido directamente por manos humanas. Caminando por el corredor, puedes ver la Puerta de Hanok en el medio. El óxido grueso ya se ha asentado en la aldaba estampada tradicional. Oigo el chirrido que escucho cuando abro la puerta.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hay 33 estanques de playa donde viven plantas acuáticas y peces. - Boryeong, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/67/dfb78b42-6531-4327-af0a-d0f028e24428.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hay 33 estanques de playa donde viven plantas acuáticas y peces.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El marco tradicional de la ventana dentro de la puerta principal es una popular zona de fotos. Dejemos la imagen en el contexto de la vista al mar a través del marco de la ventana. El patrón del marco de la ventana está lleno de líneas rectas y curvas. También puede abrirlo y cerrarlo usted mismo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Si abres la puerta del viejo hanok, saldrá otro mundo. - Boryeong, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/67/3364727a-71ef-43ca-bba1-3eba6b4a0ce5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Si abres la puerta del viejo hanok, saldrá otro mundo.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La sala de lectura de la playa sale cuando llegas a unos 500 m. ¿Hay tal escenario que pueda caer en la lectura lentamente? Incluso si no has traído un libro, no te lo pierdas. Viendo el mar desplegarse ante tus ojos, el tiempo pasa bien. Es un excelente lugar para escuchar música que haya almacenado en su teléfono. Compre una botella de agua en un puesto de agua embotellada y deje que su cuello se enfríe por un tiempo. En el lejano mar, los yates del Boryeong Yacht Stadium flotan en el viento. Los barcos que navegan a menudo escuchan vítores agradables.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Puede sentarse en cualquier lugar y leer un libro. - Boryeong, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/67/633a30a8-5d33-4722-90ab-05227166d285.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Puede sentarse en cualquier lugar y leer un libro.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Ir al último lugar de descanso de hanok
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El último curso de la caminata Sanghwawon es Hanok Village. Hay siete hanoks en el pueblo. La casa, que pronto se derrumbaría, se mudó al Sanghwawon para encontrar un refugio. Hanok Village se construyó en campos de terrazas, que eran las casas de los aborígenes. Una o dos casas están sentadas en una escalera. Gracias a esto, puedes disfrutar de la vista al mar que se extiende en todos los hanoks. Al escalar detrás de la oficina gubernamental de Gochang-eup en la parte superior de la aldea, se pueden ver las líneas suaves del techo de hanok y el mar.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Relajarse solo en una taza de té - Boryeong, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/67/5181e456-c859-48da-80dc-120d4163e0ff.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Relajarse solo en una taza de té
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En cada pilar de la casa hay un letrero que detalla el uso, la historia y la estructura de la casa. Si estás interesado en hanok, es divertido de leer. También puede ver fotos tomadas antes de mudarse al Jardín Sangwon. Es una casa vieja que no será rara de inmediato. Es fácil imaginar que la restauración fue tan costosa como lo es ahora. Los problemas que no podían resolverse con dinero fueron reemplazados por la devoción. Si el daño es severo, algunas casas se han restaurado por separado de la casa principal y la puerta. Se instalaron paredes de vidrio desmontables para proteger la casa. La pequeña isla del Mar del Oeste fue el proceso de convertirse en el hogar de Hanok.
   &lt;br/&gt;
   La casa de Lee Dae-cheong es un hanok en forma de A que mira hacia la izquierda después de subir un corredor. El piso tiene un purificador de agua y una bolsita de té. Disfrute del lujo de una taza de té mientras admira la espectacular vista del Mar del Oeste desde la amplia ventana. Los mejores cafés no son momentos de envidia. Del otro lado está Dongheon en Naganan-eup. Fue el lugar donde Lee Se-dol 9dan y Park Jung-hwan 9dan jugaron la final en el torneo Go 2014. Para conmemorar la competencia en ese momento, se colocaron una tabla y unas gafas. Todos pueden sentarse un rato y jugar Go.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Si vas a Dongheon, cualquiera puede ir o grabar - Boryeong, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/67/251a94dc-6454-4ee6-a047-c80b0cdc96e8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Si vas a Dongheon, cualquiera puede ir o grabar
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El hanok más prominente en el pueblo es la Oficina Gochang-eup. Se encuentra en la cima de Hanok Village. Un pino, arqueado como un arco, se alza a través del borde de la cornisa. Mientras estaba sentado en el terreno aterrazado, Hanok fue preservado sin cortar el pino original. Gracias a esto, los árboles se conectan a la vida y los viajeros capturan recuerdos de paisajes extraños.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Puse el árbol original sin cortar mientras restauraba - Boryeong, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/67/f380fe95-bc6d-452c-9ba0-787eea4b8155.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Puse el árbol original sin cortar mientras restauraba
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Subiendo detrás de la Oficina de Gochang-eup hay un bosque de pinos. Imagínese si la niebla de la isla vendrá más allá del bosque en un día de niebla. Dirigiéndose hacia la villa, es el jardín del cielo. Se construyó el techo de la villa. La cubierta del techo está llena de macetas. El Sangwon Garden es un buen lugar para quedarse durante unas horas. Es fácil dar un paseo por la isla, y hay mucho que ver y hacer. Si no está satisfecho con su viaje de un día, puede quedarse en la villa. Abierto todos los días excepto julio-agosto. Durante el resto del año, solo puede ver los viernes, domingos y días festivos. Está cerrado de diciembre a marzo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Puse el árbol original sin cortar mientras restauraba - Boryeong, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/67/b474848e-8f10-4999-90c9-fb49bee12414.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Puse el árbol original sin cortar mientras restauraba
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34; - Boryeong, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/67/fe8f4a1f-f21f-400c-b39e-55d9fa4a39ac.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Sanghwawon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Dirección: 408-52 Nampobangjoje-ro, Nampo-myeon, Boryeong-si, Chungnam
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Consultas: 041-933-4750
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.sanghwawon.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.sanghwawon.com/
    &lt;/a&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurantes cerca de
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Sopa de fideos de la mano de Oyang: almeja kalguksu / 55, Seongan-gil, Ocheon-myeon / 041-932-4110
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Mar y pescador: Sashimi, Vieiras a la parrilla / 14, Mar abierto 2-gil, Ungcheon-eup / 041-936-4459
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.seanfisher.net/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.seanfisher.net/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Café Rascala: café, bebidas / playa 8-gil 14 / 041-932-6655
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Habitaciones
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Westtop Condominium: 10 Okma Cherry Road / 041-939-3600
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.westopia.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.westopia.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -JI Hotel: Mudlo 137 / 041-934-8484
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.jihotel.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.jihotel.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Beach House: 117-28 Wonsan-do 7-gil, Ocheon-myeon / 041-935-1138
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.wonsanbeach.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.wonsanbeach.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información anterior se escribió en julio de 2017. Puede cambiar después, así que verifique antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información como texto, fotos y videos utilizados en este artículo tiene copyright de la Organización de Turismo de Corea, por lo que está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Boryeong, Corea del Sur - Boryeong Mud Festival esperaba bebé!</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/boryeong-mud-festival-waited-for-baby-37-es/</link>
      <pubDate>Thu, 27 Feb 2020 01:08:34 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/boryeong-mud-festival-waited-for-baby-37-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-title=&#34;boryeong-mud-festival-waited-for-baby--37&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Boryeong Mud Festival, un festival nacional honorario de Corea - Boryeong, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/37/a00f05e1-b602-4338-a21c-24d6d9155761.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Boryeong Mud Festival, un festival nacional honorario de Corea
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Boryeong Mud Festival esperaba bebé!
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Boryeong, Corea del Sur
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   ¡Uno de los primeros festivales emocionantes en verano! Boryeong Mud Festival en Boryeong Daecheon Beach en Chungnam, Corea del Sur se llevará a cabo del 15 al 24. Vamos a un festival joven y enérgico. Si disfrutas del festival, los paquetes de lodo que naturalmente caen sobre tu cuerpo son una ventaja.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Boryeong Mud Festival ya no necesita explicación. Las personas más jóvenes, así como las unidades familiares con niños pequeños, y este año, incluso los ancianos y las personas mayores que vinieron a escuchar los rumores se han expandido. Echemos un vistazo a Daecheon Beach, donde se celebra el Mud Festival en torno al popular Mud Experience Center (zona de pago).
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   ¡Ve a Daecheon donde el barro se derrama!
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Veamos primero el transporte. El Festival de barro de Boryeong no es difícil de encontrar en transporte público. Si no es bueno para conducir, o si es un amante, no tenga un automóvil. Si eres un conductor novato y quieres ir al festival los fines de semana, debes estacionar tu auto lejos o usar el transporte público.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;¡La pintura de barro en color es divertida! - Boryeong, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/37/52d1912c-ad11-4218-b360-ff468127e8d6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     ¡La pintura de barro en color es divertida!
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    La estación de Daecheon y la terminal de autobuses de Boryeong se encuentran frente a usted, y está a solo 10 minutos de la playa de Daecheon, donde se celebra el Festival de lodo de Boryeong. Significa que puedes llegar al festival tanto como quieras. Una noche y dos días son suficientes para disfrutar del festival de barro. (Esto se basa en una persona con una condición física promedio de entre 30 y 30 años). Si está buscando un festival de lodo para unas vacaciones de verano en familia, puede permitirse estas vacaciones de verano, pero no puede trabajar adecuadamente como un vaca. Recomendamos un curso salado de una noche y dos días después del trabajo.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;¡La pintura de barro en color es divertida! - Boryeong, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/37/1bbcd5ba-2297-4929-b770-a4ed9d3c74ec.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     ¡La pintura de barro en color es divertida!
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Daecheon VS. Iris silencioso
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Una vez que el albergue está atrapado en Wuchang. Durante el festival, el precio del alojamiento en Daecheon Beach se dispara. 2.5 a 3 veces la temporada baja. Si te molesta ir y venir, y tienes mucho espacio para pagar, puedes encontrar un lugar para quedarte frente al festival. Pero si no quieres ser ruidoso y lleno de gente (Jeju ama el amor de los turistas coreanos por el sake coreano toda la noche), Muchangpo está a 15 minutos en coche de la playa de Daecheon. El alojamiento es estable y mucho más tranquilo. Además, la playa de Muchangpo es hermosa. No es demasiado para disfrutar de una experiencia de marea plana con niños, y si son amantes, también es un buen curso para citas. Si quieres susurrar algo dulce, todos recomiendan un ritual relativamente tranquilo en lugar de un Daecheon apasionado y juvenil.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Zona infantil para familias con niños - Boryeong, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/37/11fa5fc8-dad2-411f-a460-2326131293df.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Zona infantil para familias con niños
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Después de beber un vaso de mariscos en Muchangpo, va diligentemente a Daecheon al día siguiente. Las flores, la experiencia de barro y el escenario especial del Festival de barro de Boryeong se encuentran en la Plaza de barro, entre la Plaza de la Pagoda de los Ciudadanos y la Plaza de la Fuente. Existen varios programas de experiencia para disfrutar del barro en todo el cuerpo. General 10,000 wones, jóvenes 8,000 wones. Grupos de 20 personas o más recibirán un descuento de 1,000 wones. Hay una diferencia entre ellos, así que por favor pregunte en el sitio. Hay un espacio para niños.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Zona infantil para familias con niños - Boryeong, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/37/988d15a6-c6d5-41d5-b118-659267c84311.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Zona infantil para familias con niños
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   ¡Mud Experience está a tiempo de abrir!
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Para disfrutar un poco de la sala de experiencia de barro, úsela por la mañana a la hora de apertura del centro de experiencia de barro (10:00). Después de las 11 en punto, el número de personas crece rápidamente y la línea debe comenzar. Si es difícil, se le puede restringir el acceso al jardín.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Peleas de gallos en Mud Experience - Boryeong, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/37/0b603715-26ef-428c-9caa-4cede8a5f847.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Peleas de gallos en Mud Experience
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El Mud Experience Center, que está abierto de 10 a.m. a 6 p.m., está abierto de 12:30 p.m. a 1:30 p.m.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;¡Entra en la cárcel y recibe un masaje de cuerpo completo con barro! - Boryeong, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/37/d27a2db0-1373-4c4f-8cb6-15bd3f542ab4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     ¡Entra en la cárcel y recibe un masaje de cuerpo completo con barro!
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si ingresas a la experiencia de barro a tiempo para la apertura de las 9:30, es un éxito. ¡&#39;Coincidencia&#39; y &#39;colas colgantes&#39; son divertidas en un gran baño de barro! Esperé más de una hora y solo disfruté unos minutos, pero una vez que disfruté del juego, la espera se fue.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;¡Entra en la cárcel y recibe un masaje de cuerpo completo con barro! - Boryeong, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/37/e703ac75-786d-4bcf-895a-0a8812aa5902.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     ¡Entra en la cárcel y recibe un masaje de cuerpo completo con barro!
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Sin embargo, si te mueves un poco diligentemente, puedes disfrutar de varias experiencias de barro, como Mud Superslide y Mud Prison.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El equipo Jin está confundido en grupos. - Boryeong, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/37/f36a819e-cc2d-49fe-ba1e-1bacc46d101e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El equipo Jin está confundido en grupos.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Oh, dado que el Festival de lodo de Boryeong celebra un concurso de fotografía cada año, necesitas un sentido para cubrirte la cara con &#39;pintura corporal coloreada&#39;. Esto se debe a que los fotógrafos de todo el país acuden en masa. Una cara que no sabe a dónde fue tomada podría usarse como una imagen para promover el Festival de Barro el próximo año. Expone tu cuerpo y cúbrete la cara. Esta es una forma divertida de disfrutar el festival de barro.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El equipo Jin está confundido en grupos. - Boryeong, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/37/f3258df1-adf2-4cba-abc5-815e5796ed69.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El equipo Jin está confundido en grupos.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   El siguiente final del paquete de lodo es el baño de mar.
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Si todo tu cuerpo está lleno de lodo, y has disfrutado al máximo de la experiencia del lodo, corramos a Daecheon. Es hora de disfrutar de la natación. Limpia el barro con los arroyos durante todo el festival, disfruta del baño en el mar y ve a la ducha. No se preocupe si no tiene un automóvil o alojamiento. Hay un casillero y una ducha paga en el festival. Las tarjetas, los teléfonos móviles y las cámaras se mueven en paquetes impermeables. Incluso si no se prepara con anticipación, puede obtenerlo fácilmente en la tienda de conveniencia. Solo use un paquete impermeable. Sin embargo, se debe tener cuidado con la protección UV. Las gafas de sol se pueden romper en la experiencia de barro, por lo que es una buena idea tener una gorra que se ajuste a su cabeza. El lodo también bloquea los rayos UV, convirtiéndolo en una piedra. Un frío en pleno verano lavará la cabeza lavada con barro de la ducha fría.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Si disfrutaste la experiencia de barro lo suficiente, ahora puedes hacer lo que quieras. También puedes disfrutar pintando y nadando. También hay una cabina para hacer jabón de barro. También se celebran juegos en los planos de mareas, competiciones cortas de maratón y competiciones de fútbol sala. Si es el momento adecuado, disfruta cualquier cosa. ¿Por qué no lo llenas con una variedad de alimentos rellenos en todo el recinto del festival y corres hasta que vuelves a la realidad?
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;¡Báñate en la playa de Daecheon, donde se celebra el Mud Festival! - Boryeong, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/37/fbab0632-fdf2-407f-ac84-ed8f1c2f4d36.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     ¡Báñate en la playa de Daecheon, donde se celebra el Mud Festival!
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Finalmente, un consejo para disfrutar del Boryeong Mud Festival. Consigue unos tapones para los oídos. Porque nuestra cóclea es preciosa. Una cosa más para agregar a la anciana es usar un traje de baño. ¡Es gratis usar qué tipo de abrigo! La ropa interior normal no puede detener el barro. También necesitará un paquete impermeable que contenga la llave del automóvil, la tarjeta y el teléfono celular mencionados anteriormente.
    &lt;br/&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     * pregunta
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Centro de información turística de Boryeong 041-930-3882 / 041-930-3557
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;¡Báñate en la playa de Daecheon, donde se celebra el Mud Festival! - Boryeong, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/37/a57fb2bd-701a-47b4-8337-9b1fe8e125a6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     ¡Báñate en la playa de Daecheon, donde se celebra el Mud Festival!
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   propina. Precauciones para disfrutar del festival de barro de Boryeong 2016
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Lo más básico es seguir las reglas de seguridad. Los calentamientos son imprescindibles antes de jugar con agua o barro, y después de beber. Nieve y nariz en la experiencia de barro. Tenga cuidado de no dejar que el barro entre en su boca u oídos. Es útil preparar tapones para los oídos con un paquete impermeable. Además, tenga cuidado con el lodo resbaladizo del lodo en el interior. Puedes disfrutar de este festival de barro si guardas tanto. ¡Oh, no necesariamente ropa interior, traje de baño!
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p class=&#34;topmr&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Restaurantes cercanos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    A lo largo de la playa Daecheon, donde se celebran festivales, hay muchos alojamientos y restaurantes. Los restaurantes a lo largo de la playa de arena de 4 km de largo son difíciles de encontrar. Mientras abraza el mar, le esperan muchos sabores, desde sashimi y kalguksu de mariscos hasta cafés y comida rápida. Si eres coreano habitual, puedes disfrutarlo en Daecheon Beach. Si te gusta el sashimi o probar mariscos a un precio razonable, ve al mercado de pescado de Daecheon Port. Puedes probar sashimi fresco a un precio relativamente bajo.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurante Yonggung:
    &lt;/strong&gt;
    Coreano, Maeuntang / Boryeong-si Beach 4-gil (Daecheon Beach) / 041-931-1444(남성)
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Pesca en el mar de Tongyeong:
    &lt;/strong&gt;
    Mariscos frescos, Mariscos / Daecheonhang-ro, Boryeong-si (Mercado de Mariscos del Puerto de Daecheon) / 041-934-8841
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Alojamiento
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    Daecheon Beach tiene una variedad de alojamientos, desde hoteles de lujo hasta hoteles en general, moteles y pensiones. Los precios suben durante el festival. Si hace una reserva con anticipación o se muda a Muchangpo, puede quedarse a un precio regular.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Hotel Mudrin:
    &lt;/strong&gt;
    Boryeong-si Sinheuk-dong / 041-934-1111
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Hotel JFK Daecheon Water Park:
    &lt;/strong&gt;
    Boryeong-si Sinheuk-dong / 041-930-2000
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://club-master.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://club-master.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Hotel Datian Guangdao:
    &lt;/strong&gt;
    Boryeong-si Sinheuk-dong / 041-932-0339
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Palacio de Wuchang Phoece:
    &lt;/strong&gt;
    Boryeong-si Uncheon-eup / 041-939-5602
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.beachepalace.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.beachepalace.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información anterior se actualizó en junio de 2016. Puede cambiar después, así que verifique antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información como texto, fotos y videos utilizados en este artículo tiene copyright de la Organización de Turismo de Corea, por lo que está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>