<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Songpa-gu.de on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/songpa-gu.de/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Songpa-gu.de)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 10 Mar 2020 22:35:00 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/songpa-gu.de/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Das Museum lebt! Hanseong Baekje Museum - Songpa-gu, Seoul, Korea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/the-museum-is-alive-hanseong-baekje-museum-115-de/</link>
      <pubDate>Tue, 10 Mar 2020 22:35:00 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/the-museum-is-alive-hanseong-baekje-museum-115-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Songpa-gu, Seoul, Korea&#34; data-title=&#34;the-museum-is-alive-hanseong-baekje-museum--115&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Pungnaptoseong Wall Section der Lobby des Hanseong Baekje Museums - Songpa-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/115/d66ae9d1-89cd-4323-956b-ee67787362af.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Pungnaptoseong Wall Section der Lobby des Hanseong Baekje Museums
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Das Museum lebt! Hanseong Baekje Museum
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Songpa-gu, Seoul, Korea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Es ist eine Weile her, aber es ist immer noch kalt. Im Morgengrauen wartet der Frühling jedoch auf das Ende des Winters. Es ist die Jahreszeit, die den Lauf der Zeit zeigt. Auf dem Weg vom Winter zum Frühling machten wir uns auf den Weg nach Baekje, das einst einen zentralen Teil des Landes einnahm. Die Hauptfigur ist das Hanseong Baekje Museum, das die Geschichte von Baekje trägt, das den Han Fluss besetzte.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Das Hanseong Baekje Museum ist ein Ort, an dem Sie &#39;Hanseong Baekje&#39; auf den ersten Blick sehen können. Mit dem Fokus auf Hanseong Baekje hat es die alte Geschichte dieses Landes über die Zeiten von Woongjin Baekje und Xabi Baekje hinaus aufgenommen. Machen wir einen Ausflug nach Baekje am Fuße des Mongchontoseong, einer Verteidigungsanlage von Hanseong Baekje.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Wie lebten die Baekje?
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das Hanseong Baekje Museum ist kostenlos. Fühlen Sie sich frei, um ins alte Baekje zu reisen. Das Museum ist wochentags von 9.00 bis 21.00 Uhr und an Wochenenden und Feiertagen von 18.00 Uhr (November bis Februar) und von 19.00 Uhr (März bis Oktober) geöffnet. Geschlossener Tag ist jeden Montag. Die Parkgebühr beträgt 2.000 Won für bis zu 2 Stunden. Danach werden alle 5 Minuten 150 Won hinzugefügt. Kartenzahlung ist möglich. Es ist auch leicht mit öffentlichen Verkehrsmitteln zu erreichen. Sie finden es an der Ausfahrt 1 der Mongchontoseong Station (Linie 8) oder an der Ausfahrt 3 der Olympic Park Station (Linie 5).
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Lobby des Hanseong Baekje Museums - Songpa-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/115/f0bd7aad-3afe-41fd-95ef-6de3f4cfd13e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Lobby des Hanseong Baekje Museums
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Baek jae. Das erste Land der drei Königreiche besetzte den Han. Beginnen wir mit dem Namen. &#34;Baekje&#34; kommt von &#34;Menschen haben das Meer überquert&#34; oder &#34;Baekjehae&#34; oder &#34;Menschen haben es genossen&#34;. Dies ist leichter zu verstehen, wenn man dem Gründungsmythos von Baekje folgt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;&#39;Prähistorisches Seoul&#39; in der Ausstellungshalle 1 - Songpa-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/115/68ee7c94-f517-42c4-bde1-c00e30ba967a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     &#39;Prähistorisches Seoul&#39; in der Ausstellungshalle 1
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   König Onjo von Baekje stammt aus Goguryeo. Seine Mutter ist Sosono, der mit Jumong verheiratet ist, der Goguryeo gründete. Onjos neuer Vater, Jumong, wurde durch die Heirat mit Sossano, der Tochter eines mächtigen Patriarchen, gegründet. Jumong kümmerte sich um Sosonos Sohn Onjo und seinen Bruder Liu, aber er gab den Thron von Buyeo an seinen Sohn Yuri weiter. Onjo und Biryu verlassen ihre Heimatstadt mit Sosono, wo sich Biryu in Michu Hall, Incheon, und Onjo in Saori befindet, das zum Mahan Land gehört.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Onjo, die Liu Brüder und ihre Mutter Sosono - Songpa-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/115/7e0b8cbb-2e9d-41d0-b6b3-13a3f1968188.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Onjo, die Liu Brüder und ihre Mutter Sosono
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Baekje, das in dem kleinen Land Mahan begann, entwickelte und entwickelte sich im Austausch mit Japan und China auf der Grundlage des fruchtbaren Landes um den Han-Fluss. Baekjes erste Hauptstadt ist Wiryongseong südlich der Han. Es ist der alte Name von Hansung. Hanseong bedeutet Bukseong (Pungnaptoseong) mit Palästen und Mongchontoseong mit Palast. Es ist so solide, dass es mehr als ein paar Jahrzehnte überlebt hat.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pungnaptoseong am Stamm des Han gebaut - Songpa-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/115/cdccedcb-c3e4-481f-83ac-e7c635d22afc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pungnaptoseong am Stamm des Han gebaut
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die nördliche Provinz Hansung, Pungnaptoseong, ist eine alte Burg, die auf flachem Boden erbaut wurde. Es ist auch ziemlich groß. Der Han-Fluss fließt nördlich und westlich von Pungnaptoseong. Baekje wäre zu diesem Strom aufgestiegen und hätte durch die Interaktion mit verschiedenen Ländern eine Zivilisation entwickelt. Es wird auf 43 m Breite und 11 m Höhe geschätzt. Einige bleiben (außer 2,2 km) mit Ausnahme der eingestürzten Westmauer. Wenn Sie das Hanseong Baekje Museum betreten, ist die erste Person, der Sie begegnen, die Bodenschicht, die durch Entfernen des Querschnitts von Pungnaptoseong hergestellt wurde.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bodenschicht, die den tatsächlich beschnittenen Bodenabschnitt entfernte - Songpa-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/115/8133254b-0f37-46e6-b311-035b3da3468d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bodenschicht, die den tatsächlich beschnittenen Bodenabschnitt entfernte
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es wurde in der 2011 ausgegrabenen Burg Pungnaptoseong restauriert. Auf den ersten Blick ist es riesig. Der Kommentator des Hanseong Baekje Museums sagte: &#34;Obwohl zehn Jahrhunderte vergangen sind, bedeutet dies, dass es so fest aufgebaut wurde.&#34; &#34;Sie haben es gebaut und zusammen begraben.&#34; Wenn man den Querschnitt der Burgmauer von Pungnaptoseong im Museum betrachtet, wird die Situation von selbst gezeichnet.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ausstellungshalle 2 zur Einführung in die Hanseong Baekje-Ära - Songpa-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/115/7f806b86-3c33-4d57-b958-2c3c44136f65.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ausstellungshalle 2 zur Einführung in die Hanseong Baekje-Ära
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Koreanische Halbinsel Alte Geschichte des Museums
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Wenn Sie durch die Lobby gehen, in der sich der Pungnapseong-Querschnitt befindet, sehen Sie natürlich den Prolog und gehen in den Ausstellungsraum. In Seoul erkannte Seoul, das nur als Hauptstadt von Hanyang und 500 Jahre Joseon bekannt war, vor langer Zeit die Hauptstadt von Baekje an. Könige, Könige, Adlige und Menschen lebten und starben in Pungnapto (Nord) und Mongchonto (Männlich) und wurden in Seokchon-dong-Grabhügeln begraben.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Die Ausstellungshalle 1 stellt die prähistorische Ära von Seoul vor. Steinzeit - Songpa-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/115/cc14b659-76bf-4efa-8311-eb056c204a2c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Die Ausstellungshalle 1 stellt die prähistorische Ära von Seoul vor. Steinzeit
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   In der Ausstellungshalle 1 können Sie das prähistorische Seoul kennenlernen. Von der Altsteinzeit bis zur Jungsteinzeit und Bronzezeit werden Mahan, Jinhan und Hanhans Bündnis gezeigt. Hier beginnt die Geschichte des Baekje-Reiches, das als eines von Mahans 50 Ländern begann. Baekje, das den Han-Fluss besetzt, integriert Mahan, indem es Chinas Eisenkultur schnell akzeptiert und entwickelt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Wir zeigen das Leben des Neolithikums deutlich - Songpa-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/115/7c7769fa-2c30-4f36-a789-f3bb7b45969e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Wir zeigen das Leben des Neolithikums deutlich
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie in den zweiten Ausstellungsraum umziehen, erkunden Sie die königliche Straße Hanseong. Eine freundliche Erklärung der Geschichte von Baekje ist bekannt. Baekje, das 18 v. Chr. In Seoul gegründet wurde. und überlebte bis 660 v. Chr., begann als erste Hauptstadt Hanseong (Seoul) und regierte in Woongjin (Prinzessin) und Xabi (Buyeo). Unter ihnen macht die Hanseong-Ära mehr als 70% der 600-jährigen Geschichte von Baekje aus. In dieser Zeit erlebte Baekje seine Blütezeit und erweiterte sein Territorium von der heutigen Insel Hwanghaehae nach Jeolla-do und Jeju-do.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vertreter von Baekje. Sieben Karte - Songpa-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/115/15af771b-5aab-4a58-9fe7-2fcf3bec4910.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vertreter von Baekje. Sieben Karte
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Nach der Blütezeit von Baekje wird der dritte Ausstellungsraum „Aktualismus der drei Königreiche“ entstehen. Baekjes erster königlicher Hanseong wurde 475 durch den Angriff des Königs Goguryeo Jangsu gefangen genommen. Mehr als 70 Jahre lang war Goguryeo der Besitzer des Flusses Han. Im Jahr 551 vereinigte sich Baekje wieder mit der Silla, um das Han-Einzugsgebiet wieder zu finden, aber für eine Weile. Silla, die zwei Jahre später die neue Eigentümerin des Han-Flusses wurde, hat das Gebiet seit über 300 Jahren besetzt. Baekje zog nach dem Fall von Hanseong nach Woongjin. Obwohl der Han-Fluss verloren ging, blühen Woongjin und Sabigi Baekje einzigartige Kulturen und beeinflussen die alte japanische Kultur. Eine Vielzahl von Attraktionen erwarten Sie zusammen mit dem Schiffsmodell, das für den Handel der Baekje-Ära verantwortlich war.
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Baekje Geumdong Hyang-ro aus Buyeo Neungsan-ri ausgegraben - Songpa-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/115/a2000c37-c153-46de-90e9-37c533a6a598.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Baekje Geumdong Hyang-ro aus Buyeo Neungsan-ri ausgegraben
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Nach der Ära der drei Königreiche, Epilog „Seoul, zur Welt! In die Zukunft! &#34;Beginnt. Seoul, vor 2000 Jahren die Hauptstadt der koreanischen Halbinsel, ist die Hauptfigur. Seoul, die Hauptstadt von Baekje und ein wichtiger Punkt während der Zeit von Goguryeo und Silla, diente als zweite Hauptstadt, um die geografische Schwäche der Eröffnung der Hauptstadt von Goryeo zu ergänzen. Seitdem wurde es 1394 als neue Hauptstadt von Joseon gewählt und dient als Hauptstadt der Republik Korea.
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Steinbestie aus dem königlichen Mausoleum ausgegraben - Songpa-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/115/b612f468-7d0e-4928-bddf-3c7450307812.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Steinbestie aus dem königlichen Mausoleum ausgegraben
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das Hanseong Baekje Museum zeigt die alte Geschichte von Seoul und konzentriert sich auf die Hanseong-Ära von Baekje, der ersten Hauptstadt von Seoul auf der koreanischen Halbinsel. Zusammen mit der Geschichte von Baekje kann die alte Geschichte der koreanischen Halbinsel als lebendig verkörpertes Material angesehen werden, das sich perfekt für das Studium der Geschichte eignet. Kennen Sie keine Geschichte, schwer zu beantwortende Kinderfragen? Keine Sorge Die reichhaltigen und vielfältigen Materialien des Hanseong Baekje Museums lösen alle Neugierde der Kinder. Oh, wenn Sie immer noch belastet sind, können Sie den sechstägigen Kommentar nutzen. Warum machst du nicht einen Ausflug in ein lebendes Museum und gehst in der Frühlingspause zu einem Kind?
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Geumdong Gwanmo wurde aus Gongju Suchon-ri-Gräbern ausgegraben - Songpa-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/115/6759d823-da29-4ee9-91d3-0e49fffc2e3b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Geumdong Gwanmo wurde aus Gongju Suchon-ri-Gräbern ausgegraben
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformationen
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
     &lt;/strong&gt;
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Hanseong Baekje Museum
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Adresse: 71, Wiryeseong-daero, Songpa-gu, Seoul (im Olympiapark)
    &lt;br/&gt;
    Anfragen: 02-2152-5800
    &lt;br/&gt;
    - Freier Eintritt, 2000 Won (bis zu 2 Stunden, 150 Won danach alle 5 Minuten)
    &lt;br/&gt;
    - Geschlossen: Jeden Montag, 1. Januar, vom Markt geschlossen / geschlossen, aber nicht geschlossen, wenn Montag ein Feiertag ist
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://baekjemuseum.seoul.go.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://baekjemuseum.seoul.go.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     In der Nähe Sehenswürdigkeiten
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Mongchontoseong: Olympic-ro, Songpa-gu / 02-2147-2001
    &lt;br/&gt;
    Pungnaptoseong: Pungnap-dong, Songpa-gu / 02-2147-2800
    &lt;br/&gt;
    Seokchon-dong Antike Gräber: Seokchon-dong, Songpa-gu / 02-2147-2816
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurants in der Nähe
     &lt;br/&gt;
     Einweg-Tteokbokki: Seongan-ro 3-Gil, Gangdong-gu / 070-8950-1019 / Tteokbokki
     &lt;br/&gt;
     Selbsthaus: Olympic-ro, Gangdong-gu / 02-476-7063 / Knoblauch Tteokbokki
     &lt;br/&gt;
     Binja Hühnerfüße: Bangi-dong, Songpa-gu / 02-425-6292 / Hühnerfüße, Hühnchen gebratener Tang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Räume
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Olympisches Parkhaus in Seoul: Olympic-ro, Songpa-gu / 02-410-2514
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.parktel.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.parktel.co.kr/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Lotte Hotel World Olympic-Ro, Songpa-gu / 02-419-7000
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.lottehotel.com/world/ko/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.lottehotel.com/world/ko/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Die oben genannten Informationen wurden im Februar 2019 aktualisiert und können sich später ändern. Bitte überprüfen Sie dies, bevor Sie reisen.
     &lt;br/&gt;
     ※ Die in diesem Artikel verwendeten Informationen wie Text, Fotos und Videos sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Daher ist die unbefugte Verwendung des Artikels untersagt.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>