<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Goyang-si.ru on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/goyang-si.ru/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Goyang-si.ru)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Fri, 27 Mar 2020 00:55:51 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/goyang-si.ru/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>На белом снежном поле, мир лошадей, «Ранчо Гоян Вондан» - Коян-си, Кёнгидо, Корея</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/on-the-white-snowy-field-the-world-of-horses-goyang-wondang-ranch-333-ru/</link>
      <pubDate>Fri, 27 Mar 2020 00:55:51 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/on-the-white-snowy-field-the-world-of-horses-goyang-wondang-ranch-333-ru/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Goyang-si, Gyeonggi-do, Korea&#34; data-title=&#34;on-the-white-snowy-field-the-world-of-horses-goyang-wondang-ranch--333&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Лошади бегут по снежному полю - Коян-си, Кёнгидо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/333/82c2f9bf-2f25-4fe5-a0d0-0bae197bf61a.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Лошади бегут по снежному полю
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   На белом снежном поле, мир лошадей, «Ранчо Гоян Вондан»
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Коян-си, Кёнгидо, Корея
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Лошади перепрыгивают через огромное снежное поле. Дети катаются по снегу на широком ранчо или гладят лошадей и смеются. Ранчо Wondang зимой элегантно. Огромные снежные поля и лошади, на которые никто не наступал, создают атмосферу, похожую на сцену в кино. Рядом с ранчо были места, где можно было почувствовать нежный запах Seosamneung и Herb Farm, обозначенных как объекты всемирного наследия.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Роль ранчо Вонданг изменена с ранчо жеребца на центр подготовки ипподромов для подготовки экспертов по жоке и лошадям. В окрестностях Самсонг-ри был сформирован жилой поселок, поэтому путь к нему совсем другой, но обстановка бегущих лошадей на ранчо все та же. Площадь ранчо составляет всего 360 000 м2. Большое ранчо, спрятанное в Кёнгидо, создает мирные пейзажи, в которых лошади бегут посреди зимы.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Eunsashi Tree Road и Seosamneung
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   С самого начала увлекательно входить на ранчо. Серебряная дорога, ведущая ко входу, зимой покрыта снегом, а ее цвет и атмосфера дополняют атмосферу. Проход популярен среди любителей знакомств, но лучше гулять тихо и спокойно, чем просто проезжать на машине.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ранчо стало популярным в качестве места для драмы и кино еще до того, как его называли экскурсионным курсом. Здесь снимались драмы «Городская ратуша», «Кофейный принц № 1» и «Легенда амбиций». Eunsashi Tree Road также служил фоном для драм «Весенний день» и «Песочные часы».
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Eunsashi Tree Road, фон драмы - Коян-си, Кёнгидо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/333/eef8c11c-0a6b-4700-9b07-96f113cc672c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Eunsashi Tree Road, фон драмы
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Вход на ранчо также граничит с Seosamneung, где спит королевская власть Чосон. Seosamneung является одной из королевских гробниц, обозначенных как объект всемирного наследия. Он называется Самреунг, потому что здесь есть Йеолунг из Чосон Чонгджонга и королева Чеолин, Ким Йеоннунг из короля Чонджонга, Хеунгнунг, где была похоронена королева Чанкён Юн. Снежная королевская гробница тиха и спокойна. Прогулка по тропе Королевского Мавзолея, где трудно найти людей, также является уникальной особенностью.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Я люблю лошадей гладить нос - Коян-си, Кёнгидо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/333/66057864-eacf-4982-b946-dca189c81fed.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Я люблю лошадей гладить нос
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   После прохождения Seosamneung, открытая ферма привлекает внимание. Маленькие дети сначала встречают снежный мир перед тем, как отправиться на конную прогулку. Они катятся по снежному полю, сражаются в снежках и избавляются от долгой зимней скуки. К счастью, можно встретить такую большую игровую площадку на природе в зимний день.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Seosamneung, объект всемирного наследия - Коян-си, Кёнгидо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/333/d2b37b23-b109-4119-a0a9-5e7c635bacc3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Seosamneung, объект всемирного наследия
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ранчо аккуратно отремонтировано. Существует смотровая площадка и место для лошадей, и есть удобные условия, такие как пешеходные дорожки. На набережной есть скамейки для свидания и отдыха.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Сцена обучения жокеев скачек - Коян-си, Кёнгидо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/333/995608dd-6e8f-4aaa-bc03-da2152a1bdbc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Сцена обучения жокеев скачек
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Конная ферма Вонданг была открыта для публики с 1997 года. В прошлом здесь рождались и одомашнились гладкие и талантливые скаковые лошади. Управляемая здесь рассада была сокровищами более миллиарда вон. С переездом Учебного центра по скачкам в 2007 году вы также можете наблюдать, как стажеры-жокеи недавно приручают лошадей или скачут.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Снежная сцена ранчо Вонданг - Коян-си, Кёнгидо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/333/1be5607e-bd79-4821-8e41-193f61660963.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Снежная сцена ранчо Вонданг
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   По дороге в обсерваторию много фотографий лошадей разных пород. От пони, ростом около 1 м, таких как Repizza и Parabella, до потрясающих скаковых лошадей, вы можете взглянуть на дружеские объяснения с фотографиями.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Лошади, которые наслаждаются весом - Коян-си, Кёнгидо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/333/027b30b0-fa12-42a9-9d31-86ac4ebacd2a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Лошади, которые наслаждаются весом
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Наслаждайтесь травяной фермой после наблюдения за лошадьми
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Под смотровой площадкой находится мир лошадей. Лошади, пасущиеся здесь, избегают узкой массы и наслаждаются зимним солнцем. Когда люди подходят и гладят нос, они облизывают руки так же дружелюбно, как домашние собаки. Иногда вы кусаете или пинаете, так что не замедляйтесь.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Даже если кажется, что лошади просто бегут, между ними есть определенная последовательность. «Когда новая лошадь входит в забор, активность ускоряется из-за ссоры. Если вы покормите ее, вы будете знать. Первым, кто съест это босса». Как объясняет стюард, незнакомая лошадь прибывает на неторопливое ранчо, и движение восточных жителей Запада становится проворным. Это как гоночная лошадь.
    &lt;br/&gt;
    Запрет заключается в том, что лошади милые, и вы не должны бросать сладости. Даже если вы дотрагиваетесь до головы вместо того, чтобы есть, лошади подходят к вашему другу довольно комфортно.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Вы можете наслаждаться прогулкой в середине ранчо - Коян-си, Кёнгидо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/333/74519b7f-75e5-4210-8d0b-995c78f115b4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Вы можете наслаждаться прогулкой в середине ранчо
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Тело, сморщенное при ходьбе на зимнем ранчо, можно тепло растаять на травяной ферме на обратном пути. Herb Land расположен у въезда на Eunsashi Tree Road, где стоит деревенский автобус. При входе на плантацию теплые травяные чаи и травяные компрессы приветствуют гостей. Различные травы растут от привычных трав, таких как лаванда, розмарин и мята, до полезных для здоровья вещей, таких как лимонный бальзам и тимьян. Даже если вы посещаете каждого человека, вы можете попробовать посадить травы и сделать травяные растения за 5000 вон на человека. Вы можете также успокоить холод с травяным чаем или купить травяную косметику и ароматические свечи в кафе свечи, наполненном ароматами. У Хербленда есть уникальный травяной госпиталь, но если травы, которые он выращивал дома, заболевают, лечите их и возвращайте.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Конный талисман ранчо дорожки - Коян-си, Кёнгидо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/333/ba74f09b-7172-44dc-810a-8329cde23fe2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Конный талисман ранчо дорожки
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Если вы хотите погрузиться в экзотическую латиноамериканскую культуру, посетите Латиноамериканский культурный центр поблизости. Направляйтесь к Гупабалу, поворачивайте к Мунсану и бегите около 15 минут. На выставке представлено более 3000 артефактов цивилизаций ацтеков, инков и майя. Помимо дерева, керамики и фаянса, есть много новинок из Латинской Америки. Кроме того, более 200 масок с уникальными выражениями лица и формами делают привлекательные экскурсии более интересными.
   &lt;br/&gt;
   Поездка на ранчо Вонданг хороша, потому что вы можете чувствовать зимнее настроение равномерно. Это также отличная возможность прогуляться по ранчо, королевским гробницам и травяным фермам, чтобы насладиться очаровательными впечатлениями и пейзажами.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Wondang Herb Land Внутренняя плантация - Коян-си, Кёнгидо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/333/0aff37aa-1bd3-499b-97d3-ae646304b15a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Wondang Herb Land Внутренняя плантация
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Информация о путешествии
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1.Доступ
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Самостоятельное вождение
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Внешняя кольцевая дорога Tongil-ro IC → направление Самсонг → Университет Nonghyup, Seosamneung → Поверните направо на Hubland Samgeori
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * общественный транспорт
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    От станции Самсонг на линии метро 3 деревенские автобусы ходят каждые 20-30 минут. Пройдя через университет Нонгьюп, выходите на Herb Land.
    &lt;br/&gt;
    Opening Время открытия ранчо с 9 до 16:30, вход свободный. Закрыто по понедельникам и вторникам. Мест для парковки недостаточно, поэтому по выходным лучше пользоваться общественным транспортом.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Рестораны вокруг
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Местная еда Тэджаголь: Докьянг-гу Тэджа-дон / Чуэ-тан / 031-962-8545
    &lt;br/&gt;
    So Bae-chan: Дэва-дон, Сеосан-гу, Илсан / Хану / 031-932-5533
    &lt;br/&gt;
    Ханаанская утка Gumteo: Ильсандонг-гу Пунгдонг / Жареная утка / 031-901-3292
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     3.Accommodation
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Гостиница Аватар: Танхён-дон, Сеосан-гу, Ильсан / 031-919-6761
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.아바타호텔.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.아바타호텔.kr
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Отель Клеопатра: Baekseok-дон, Ilsan-дон / 031-908-0136
    &lt;br/&gt;
    Роскошный отель: Daehwa-дон, Seosan-гу, Ilsan / 031-917-1717
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Приведенная выше информация была создана в феврале 2013 года и может измениться позже, поэтому обязательно проверьте ее перед поездкой.
     &lt;br/&gt;
     ※ Информация, такая как текст, фотографии и видео, используемые в этой статье, защищены авторским правом Корейской туристической организации, и несанкционированное использование статьи запрещено.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>