<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Mungyeong.ru on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/mungyeong.ru/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Mungyeong.ru)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 25 Mar 2020 18:18:07 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/mungyeong.ru/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Mungyeong saejae вкус старых воспоминаний - Мунгён, Кёнбук, Южная Корея</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/mungyeong-saejae-taste-of-old-memories-274-ru/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Mar 2020 18:18:07 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/mungyeong-saejae-taste-of-old-memories-274-ru/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Mungyeong, Gyeongbuk, South Korea&#34; data-title=&#34;mungyeong-saejae-taste-of-old-memories--274&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Желудь Мукхо Райс и Чонгпо Мукхо Райс - Мунгён, Кёнбук, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/274/990a7786-8435-4111-9541-70b11495ba05.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Желудь Мукхо Райс и Чонгпо Мукхо Райс
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Mungyeong saejae вкус старых воспоминаний
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Мунгён, Кёнбук, Южная Корея
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Mungyeong Saejae является самым высоким и самым крутым мостом, соединяющим Сеул и Yeongnam, и многие люди прошли через и оставили много историй. Хотя Сеонби и Бобусанг были в основном посещены, были люди, которые полагались на суровый горный ландшафт Mungyeong Saejae. В трудные времена они ели рис с полевыми культурами и желудями, такими как бобы дзё и мунг, а старый вкус - saejaemukjobap. Давайте наслаждаться особым вкусом Mungyeong Saejae, теперь деликатес.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Люди, которые жили на Mungyeong Saejae и Somunan Restaurant
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Mungyeong Saejae - это место, где люди никогда не останавливаются. Хотя сейчас в Мунъён Седжае нет людей, но некоторые люди полагались на Мунъён Седжэ всего несколько десятилетий назад. Большинство людей, которые жили в горах, могли легко получать рис, потому что они обрабатывали поля, такие как сырая, зеленая фасоль и красная фасоль. Полевые культуры были проданы на рынок, чтобы купить рис, сушеные травы и собранные желуди, чтобы спасти долгую зиму. Поскольку ситуация была очень плохой, было трудно набить еду рисом вместо риса. Полноценное питание было труднее, чем круглогодичное мероприятие. Джо, бобы мунг и желуди были пищей для них.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    С древних времен желуди ели вместе с тертым рисом. Это также помогло уменьшить обжорство риса и сохранить еду. С другой стороны, бобы мунг были одним из высококачественных ингредиентов, которые использовались для обслуживания дорогих покупателей даже в условиях бедности. Бобы мунг были драгоценными и дорогими для сбора. Говорят, что зеленые бобы, сделанные из бобов мунг, были одним из продуктов, которые подавали в доме жениха, когда они женились. Когда дочь вышла замуж, родители отвели дочь к зятю и остались на ночь. В это время в доме жениха они готовили закуски и каштаны, а также каждое блюдо. Это было выражение благодарности за то, что она отдала дочь, которую десятилетиями воспитывали, в чужом доме.
    &lt;br/&gt;
    Saejaemukjobap - это пища, которая содержит тяжелую жизнь людей Mungyeong Saejae. Somun Nansikdang (054-572-2255), расположенный у входа в Mungyeong Saejae, обслуживает нового джэму-джок-бапа со старой парой, которой за семьдесят лет. История восходит к 1970-м годам, когда старая пара жила в Сангчо-ри, в главном зале Mungyeong Saejae. Они жили в Мунгён Седжае и открыли ресторан только 15 лет назад. Однако прошло уже более 40 лет с тех пор, как я начал подавать рис мукхо клиентам. На заднем плане, где родился Saejae Mukjobab, Мангён Седжэ сыграл свою роль. В 1970-х годах число людей, которые искали Mungyeong Saejae, быстро росло, но не было места, где можно найти еду. Старая пара начала подавать гостям с желудевым рисом и чхонгпо-муком, смешанными с белым рисом, как они всегда ели. Это было начало слухового ресторана.
    &lt;br/&gt;
    Это был также посетитель Saejae, который дал название ресторану, имя которого не изменилось. В середине 1980-х годов в выходные Мангён Седжаэ посещали люди. Это был человек, который начал работать в Mungyeong Saejae, когда его компания стала трудной, и его здоровье ухудшилось во время ведения крупного бизнеса в Сеуле. Каждый раз, когда он посещал Седжэ, он помещал шоху и пистолет в Саншингак под третьими воротами и кланялся в надежде, что все пойдет хорошо. Когда я приходил в Манджон Седжае, я всегда останавливался у дома старой пары и ел рис, но он сказал, что еда была вкусной, и хвалил его. Затем однажды он назвал ресторан, сказав, что будет хорошо иметь ресторан. Это по слухам ресторан. Это ресторан, который уже был из уст в уста для тех, кто посетил Saejae, поэтому он используется как торговая марка.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Зеленая фасоль приобретается через контракт выращивания - Мунгён, Кёнбук, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/274/3841f796-99ab-413b-a745-e3024682902e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Зеленая фасоль приобретается через контракт выращивания
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Желуди, собранные вокруг Mungyeong Saejae - Мунгён, Кёнбук, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/274/3d13a043-1081-4c47-a489-628a03c78167.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Желуди, собранные вокруг Mungyeong Saejae
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Рис Saejae Mukjo с медленной эстетикой
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Старая пара в известном по слухам ресторане - натуральный человек, склонный к природе. Как будто с нами обращались как с драгоценным гостем, когда мы жили в Мунгён Седжае, мы все еще делаем желудь и чхонпо-мук. Желуди собирают в окрестностях Mungyeong Saejae, а бобы мунг поставляют из Gaeun посредством контрактного выращивания. Процесс очистки желудей и бобов мунг, вымачивания их в воде, размалывания их в жерновах, наливания воды и кипячения их для приготовления желе - довольно трудоемкая работа для старой пары один или два раза в неделю. Когда он был молодым, он сказал, что оболочку желудя также натирали и готовили на пару, а пропитанные желудь и бобы мунг измельчали прямо на жернове. Теперь машина занимает место очистки и измельчения желудей и бобов мунг. Тем не менее, старая пара по-прежнему несет ответственность за то, чтобы варить и парить с помощью лопаточки, размалывая желуди и бобы мунг в мешке и помещая их в большую кастрюлю. По внешнему виду пары умение и преданность квалифицированных рабочих можно увидеть даже после того, как прошли годы.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Наблюдая за сбором Cheongpomuk, я увижу, насколько сложным и трудоемким является процесс изготовления желе. Внезапно мне стало интересно, сколько порций будет сделано, если кто-то скажет бобы мунг. «Дедушка, сколько людей вы можете съесть, когда вы выбираете Cheongpomuk в одной зеленой фасоли?» Когда он спросил, он задумался и сказал: «Я никогда не думал об этом, когда собирал желе». Это молодой Цюань, который завершил бизнес более 40 лет и никогда не рассматривал его. Тем не менее, появление шпателя без перемешивания для создания запутанного желе, казалось, показывало истинное мастерство, «эстетику медлительности».
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type3 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Фигура с мешком зеленой фасоли - Мунгён, Кёнбук, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/274/5b8082f6-6db5-4221-977b-0ec4036e6214.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Фигура с мешком зеленой фасоли
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Вылить зеленую фасоль в кастрюлю до кипения - Мунгён, Кёнбук, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/274/166e6147-b128-4455-b703-5185e9a12547.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Вылить зеленую фасоль в кастрюлю до кипения
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Размешайте зеленую воду, чтобы она не прилипла к горшку. - Мунгён, Кёнбук, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/274/c825acba-580b-43a8-a572-39f8d3b7f76d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Размешайте зеленую воду, чтобы она не прилипла к горшку.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Различные блюда, соленые огурцы и травы, такие как местные гарниры, готовят бабушки с искренним прикосновением. Гарнир такой же, как и тот, который вы ели раньше. Люди в городе часто смотрят Sae Jae-Mukjobap и спрашивают, что это за гарнир. Если вы не знаете старых и старых историй, скрывающихся в обычной жизни горной деревни, желудь и апокалипсис - просто бессмысленные лакомства для людей.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type3 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Чонгпо Мукхо Райс - Мунгён, Кёнбук, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/274/4b22ad97-3409-4929-94bc-6093732786b3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Чонгпо Мукхо Райс
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Жёлтый рисовый пирог Мукхо - Мунгён, Кёнбук, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/274/cd99f985-469e-429d-9e8a-e5517e02149f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Жёлтый рисовый пирог Мукхо
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Вкусный тертый желудь рис - Мунгён, Кёнбук, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/274/a3e834b9-f20c-4acd-ad8f-4174ba3ce689.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Вкусный тертый желудь рис
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Природа Муньён и опыт использования возобновляемых источников энергии, зал естественной экологии Муньён Седжаэ
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Вокруг Мунгён Седжэ есть множество достопримечательностей, таких как тропа Мунхён Седжэ, ведущая в Джоулек, Джогокван и Жореонгван, а также выставочный зал керамики Мунгён у входа в Мунхён Седжэ, Конфуцианский культурный центр, Музей Олд-Роуд, Mungyeong Omija Experience Center и Mungyeong Saejae Open Set. Давайте взглянем на зал естественной экологии Mungyeong Saejae, который находится ближе всего к ресторану Somunan.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Зал естественной экологии Mungyeong Saejae состоит из двух этажей. 1-й этаж был украшен видео-театром, где вы можете увидеть природу Мунгён в виде видео, и выставочным залом новой и возобновляемой энергии, где вы можете испытать новую и возобновляемую энергию. Второй этаж представляет собой выставочное пространство, где вы можете совершить поездку по различным биологическим ресурсам Мунгён с самого рождения. Выставочный зал новой и возобновляемой энергии - это пространство, где вы можете почувствовать важность новой и возобновляемой энергии, необходимой для преодоления энергетического кризиса, и испытать новую и возобновляемую энергию. Природный экологический парк Mungyeong Saejae может контролировать энергию, производимую в режиме реального времени, используя энергию ветра, солнца, солнца и геотермальной энергии. В опытном зале вы можете испытать различные возобновляемые источники энергии, такие как естественный свет, энергия ветра, солнечные машины и уличные фонари, а также опыт геотермальной энергии. Предполагая, что электричества нет, я, наконец, чувствую драгоценность энергии, проходя через темный туннель. Вокруг Хвагевона есть Хвагевон, Рок Сэквон, Мандангьювон и традиционные пруды. Повсюду есть павильоны, скамейки и деревянные палубы, что делает его хорошим местом для прогулок.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Прогулка вокруг природного экологического центра Муньён - Мунгён, Кёнбук, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/274/d0a93be6-f88d-403b-8edd-ba0dc3fec646.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Прогулка вокруг природного экологического центра Муньён
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Традиционный сад вокруг Зала природной экологии Мунгён Седжаэ - Мунгён, Кёнбук, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/274/0ff34ec4-2173-457f-b3de-faa6d7d69763.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Традиционный сад вокруг Зала природной экологии Мунгён Седжаэ
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Природный экологический парк Mungyeong Saejae начинается с пересечения моста в кассе Mungyeong Saejae, ведущей к первым воротам Mungyeong Saejae, Jouleul. Цветочный сад Mungyeong Saejae, экологические водно-болотные угодья и экологические пруды, сады с полевыми цветами и другие палубные дорожки впечатляют. На обратном пути после окончания посещения Муньён Седжаэ, после выхода из Джуджуквана, пересеките мост с правой стороны, и вы сможете осмотреть природный экологический парк Мунгён Седжэ.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Mungyeong Saejae Центр естественной экологии Выставочный зал возобновляемой энергии - Мунгён, Кёнбук, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/274/86db0af2-0a32-4333-9373-403390adbb6c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Mungyeong Saejae Центр естественной экологии Выставочный зал возобновляемой энергии
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Опыт ветроэнергетики в выставочном зале возобновляемой энергии - Мунгён, Кёнбук, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/274/82428c85-bbbc-4384-9cd6-d713c1324521.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Опыт ветроэнергетики в выставочном зале возобновляемой энергии
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Информация о путешествии
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    1.Доступ
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Самостоятельное вождение
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Внутренняя скоростная автомагистраль Jungbu IC Мунъён Седжэ → Поверните налево на национальной дороге № 3 в направлении Манджон Седжэ → Седжэро → Поверните налево через мост Седжэ от выставочного зала Мунъён керамики → Ресторан Somunan
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * общественный транспорт
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Сеул → Мунгён: 14 раз в день (с 06:30 до 20:00) от терминала Донг Сеул, 2 часа
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    2. Рестораны вокруг
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Ресторан Somunan: Жёлудь Мукжобаб, Чхонпо Мукджобаб / 876 Saejae-ro, Мунён-ёп, Мунгён-си / 054-572-2255
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Mungyeong Sanchae Bibimbap: Sanchae Bibimbap / 913-14 Saejae-ro, Mungyeong-eup, Mungyeong-si / 054-571-3736
    &lt;br/&gt;
    Дорога Mungyeong Saejae: Hanjeongsik / 7 Gakseowit-gil, Mungyeong-eup, Mungyeong-si / 054-572-3392
    &lt;br/&gt;
    Чеонгун Джумак: Говядина Гукбап / 40 Чеонгун-ро, Мункён-ёп, Мунён-си / 054-571-0771
    &lt;br/&gt;
    Mungyeong Yakdol Hanwoo Town: гриль из корейской говядины / 2426, Mungyeong-daero, Mungyeong-eup, Mungyeong-si / 054-572-2655 /
    &lt;a href=&#34;http://www.문경약돌한우타운.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.문경약돌한우타운.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    3.Accommodation
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Mungyeong Tourist Hotel: 32-11 Saejae 2-gil, Mungyeong-eup, Mungyeong-si / 054-571-8001 /
    &lt;a href=&#34;http://www.mghotel.com/sub6/index.htm&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;문경관광호텔로 이동&#34;&gt;
     http://www.mghotel.com/sub6/index.htm
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    STX Resort: 509 Cheonghwa-ro, Nongam-Myeon, Mungyeong-Si / 054-460-5000 /
    &lt;a href=&#34;http://www.stxresort.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;stx리조트로 이동&#34;&gt;
     http://www.stxresort.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Национальный туристический лагерь (деревня Смурф): 47, Saejae 1-gil, Mungyeong-eup, Mungyeong-si / 054-572-3762 /
    &lt;a href=&#34;http://www.mgcamp.or.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.mgcamp.or.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    ※ Приведенная выше информация была создана в августе 2013 года и может быть изменена позже, поэтому обязательно проверьте ее перед поездкой.
    &lt;br/&gt;
    ※ Информация, такая как текст, фотографии и видео, используемые в этой статье, защищены авторским правом Корейской туристической организации, и несанкционированное использование статьи запрещено.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>