<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Gangneung.de on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/gangneung.de/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Gangneung.de)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 11 Mar 2020 18:36:53 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/gangneung.de/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>2018 Pyeongchang Sightseeing Road 04, Gangneung Sommerreise mit Wald, Meer und Kunst - Gangneung, Südkorea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/2018-pyeongchang-sightseeing-road-04-gangneung-summer-trip-with-forest-sea-and-art-123-de/</link>
      <pubDate>Wed, 11 Mar 2020 18:36:53 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/2018-pyeongchang-sightseeing-road-04-gangneung-summer-trip-with-forest-sea-and-art-123-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Gangneung, South Korea&#34; data-title=&#34;2018-pyeongchang-sightseeing-road-04-gangneung-summer-trip-with-forest-sea-and-art--123&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34; - Gangneung, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/123/3af1a42b-fddf-40ed-990f-6a033ba8abb7.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   2018 Pyeongchang Sightseeing Road 04, Gangneung Sommerreise mit Wald, Meer und Kunst
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Gangneung, Südkorea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Sommer ist die beste Reise nach Gangneung. Von Jumunjin bis Gyeongpo, Jeongdongjin und Okgye erstrecken sich große und kleine Strände entlang der Küste. Unter ihnen ist Jeong Dong-jin eine fantastische Kombination aus Meer, Bahngleisen, Bergen und Kunst. Der bürstendichte Wald ist dem Meer zugewandt, und es gibt unzählige Kunstwerke im Einklang mit dem Meer. Jeongdongjin Station ist ein anderer Name für Romantik. Das Gebiet Jeongdongjin liegt in der Nähe des Meeres, des Railbikes, der Hasla Art World und des Gangneung Unification Park, sodass Sie sie als Tageskurs genießen können.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jeongdongjin Railbike fährt am Meer entlang - Gangneung, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/123/cd95028a-b71e-4660-aef4-e9ca3f805ebb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jeongdongjin Railbike fährt am Meer entlang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &#34;Wow ~ mein Magen ist riesig!&#34;
   &lt;br/&gt;
   Vor der Ausstellungshalle der Gangneung Unification Park Trap feuert ein Kind Bewunderung an. Es ist kein gewöhnliches Passagierschiff, sondern ein einzigartiger Ort, an dem Sie den größten Zerstörer unter den Schiffen erleben können.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gangneung Unification Park Trap Ausstellungshalle - Gangneung, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/123/b0ab0aeb-d7db-4766-890b-3c7471f71450.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gangneung Unification Park Trap Ausstellungshalle
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Gangneung Unification Park besteht aus einer Schiffsausstellungshalle am Strand von Anin Beach nach Jeongdongjin, einer Ausstellungssicherheitsausstellungshalle am etwas entfernten Berg und einer Ausstellungshalle im Freien. Die meisten Touristen besuchen nur die Kriegsausstellungshallen mit einfachem Zugang und vielen Attraktionen. Das Jeonbuk-Schiff, das sich in der Mitte der Schiffsausstellungshalle befindet, wurde 1944 in den Vereinigten Staaten gebaut und war ein Zerstörer, der die Hoheitsgewässer Koreas verteidigte, bis die koreanische Marine 1972 eintraf und 1999 in den Ruhestand ging. Es ist 118 m lang , 12,5 m breit und 27,4 m hoch und 3471 Tonnen schwer. Im Inneren fühlen Sie sich wie auf der Suche nach einem Labyrinth, wenn Sie sich im Kapitänsraum, im Steuerraum, im Besprechungsraum, in der Krankenstation, im elektrischen Raum, im Friseurraum, in der Küche usw. befinden.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Lenkraum Innenlenkraum - Gangneung, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/123/8adf9bee-2cd4-47a8-a98a-b54f80dc620b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Lenkraum Innenlenkraum
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es ist eine Falle aus dem Jahr 1944, also ein riesiges antikes Museum voller alter Gegenstände. Komplexe Maschinen, Decken und Geräte sind beeindruckend. Die vorderen und hinteren Decks sind für die Öffentlichkeit zugänglich und mit verschiedenen Einrichtungen und Waffen ausgestattet, um sie zu beeindrucken. Das tiefblaue Meer des Meeres mit Blick auf das Schiff ist faszinierend.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Parks und Meer von Jeonbuk übersehen - Gangneung, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/123/267c5ead-5a98-4d91-bb8f-0af86d05b8b4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Parks und Meer von Jeonbuk übersehen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Außenpark neben dem Schiff zeigt das U-Boot, das 1996 von nordkoreanischen Truppen eingesetzt wurde, und das Holzboot, mit dem Nordkoreaner entkommen konnten. 2 bis 3 Minuten mit dem Auto, um die verschiedenen Panzer, gepanzerten Fahrzeuge und Flugzeuge in der Ausstellungshalle im Freien zu erkunden.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;In der Open-Air-Ausstellungshalle auf dem Hügel gibt es mehrere Flugzeuge und Jäger. - Gangneung, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/123/1a894b20-d38f-487b-88a4-776308703789.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     In der Open-Air-Ausstellungshalle auf dem Hügel gibt es mehrere Flugzeuge und Jäger.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hasla ist der Name von Goguryeo in Gangneung. Reines Koreanisch bedeutet Sonne und Licht. Mit dem Meerblick auf den Bergfuß ist Hasla Art World ein besonderer Ort, der Berge, Meer, Wälder und wilde Blumen und Kunstwerke miteinander verbindet.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hasla Art World mit Blick auf das Meer - Gangneung, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/123/c30675a5-b433-4a01-b44e-f12b52744984.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hasla Art World mit Blick auf das Meer
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es liegt am Hang mit Blick auf das Meer von Myeongmyeong Beach und die Landschaft des Meeres ist ausgezeichnet. Das Seecafé am Eingang zum Skulpturenpark unter freiem Himmel breitete das Deck weit aus und machte es zu einem Observatorium. Rechts sehen Sie den weit entfernten Eomyeong Beach und Jeongdongjin. Das Werk &#39;Morning Glory&#39;, das den Himmel weit bedeckt, ist ein Symbol der Haslla Art World. Wie Sie aus Mondrians Abstraktion ersehen können, ist auch das Hauptgebäude mit buntem farbigem Glas außen beeindruckend.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;16&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Morning Glory im Sea Cafe, einem Wahrzeichen der Haslla Art World - Gangneung, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/123/d4071421-8540-40ed-8e45-76eb164897f8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Morning Glory im Sea Cafe, einem Wahrzeichen der Haslla Art World
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   In der Hasla Art World befinden sich ein Skulpturenpark im Freien, ein Pinocchio &amp;amp; Marionette Museum, Hotels, Restaurants, Seecafés und Aussichtsplattformen sowie Kunstgeschäfte und Galerien. Wenn Sie mit einem Kind reisen, ist es eine gute Idee, zuerst Kunst auszuprobieren. Es gibt verschiedene Erfahrungen, wie das Herstellen einer beweglichen Marionettenpuppe, das Herstellen eines hölzernen Bilderrahmens, das Zeichnen Ihres eigenen T-Shirts und das Herstellen einer Känguru-Puppe.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;18&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Aussichtsplattform im Sea Cafe mit ausgezeichnetem Meerblick - Gangneung, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/123/b149bf3e-ee5f-456c-96d3-1e14fda30209.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Aussichtsplattform im Sea Cafe mit ausgezeichnetem Meerblick
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Outdoor Sculpture Park ist das Highlight der Haslla Art World. Die Promenade neben dem Kunsterlebnisraum ist Ausgangspunkt des Skulpturenparks. Rund um die Promenade, an den Ästen, unter den Felsen usw. gibt es Arbeiten. Es gibt viele hohe Kiefern und das Meer scheint ein Bild von einfacher Mode zu sehen. Es gibt viele Werke, die Sie beim Spielen genießen können, wie das Kuhdung-Kunstmuseum mit in der Luft hängendem Kuhdungmaterial, die Steingalerie mit hängenden Steinen und das Zeitquadrat, in dem Sonnenuhren und Gänge installiert sind. Verpassen Sie im Sky Observatory nicht die Schattenräder, die auf dem Kopf zu stehen scheinen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;20&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Lieblingskunst der Kinder - Gangneung, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/123/8b98e107-6a81-4399-af10-1f46754d5397.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Lieblingskunst der Kinder
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Bilendorfer Venus-Statue mit Blick auf das Meer, die Nacktgalerie mit Wänden aus transparentem Material und der Lieblingsspielgarten der Kinder gibt es nicht. Im Inneren befinden sich das Museum für zeitgenössische Kunst, das Pinocchio Art Museum und das Marionette Art Museum.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;22&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;E. - Gangneung, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/123/b4eb381d-f091-4a43-b283-847f959452d0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     E.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Bahnhof Jeongdongjin ist der nächstgelegene Bahnhof vom Meer entfernt. Natürlich sind auch die Rail Bikes, die am Bahnhof Jeongdongjin fahren, dem Meer am nächsten. Der Verkauf vor Ort ist häufig am Wochenende oder in der Hochsommerzeit ausverkauft. Es ist sicher zu buchen und voraus zu finden. Abfahrt jede Stunde von 9.00 bis 17.00 Uhr (außer 12.00 Uhr).
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;24&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jeongdongjin Station und Sanduhr Kiefer - Gangneung, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/123/6310d6ff-a895-4c81-9222-3c12989c1ffe.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jeongdongjin Station und Sanduhr Kiefer
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wählen Sie aus 2 oder 4 Personen und hören Sie sich die Anweisungen zur Sicherheit nach dem Einsteigen an. Wenn Sie Ihren Fuß zunächst nur ein paar Mal rollen, funktioniert die motorisierte Funktion anschließend. Kinder jubeln, als sie am Meer entlang rennen. Viersitzer-Sitze werden von Hand anstelle von Füßen getreten. Es läuft gut, ohne das Handpedal drehen zu müssen, dreht sich aber zum Spaß weiter. Die Leute, die am Strand spazieren gehen, winken mit den Händen, und die Leute, die am Bahnhof Jeongdongjin auf den Zug warten, sehen sie neidisch an. Sowohl der Railbiker als auch der Zuschauer sind glücklich. Leider können Sie für eine Weile nicht mit dem Jungdongjin-Schienenrad fahren.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;26&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jeongdongjin Rail Bike Ticket Office - Gangneung, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/123/0075cdc2-15eb-493a-a549-1d6f42837d47.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jeongdongjin Rail Bike Ticket Office
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Steigen Sie vom Schienenfahrrad und sehen Sie sich in der Jeongdongjin Station um. Im Vergleich zur Größe der Station suchen viele Menschen nach einem Drama. Das erste, was die Leute tun, ist nach der Sanduhr zu suchen. Wenn Sie den Weg auf dem Weg zur Plattform durch die Geschichte gehen, ist es eine Kiefer vor Ihnen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;28&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34; - Gangneung, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/123/5edb0fe4-2d26-4054-94a8-98af080895b6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Bahnhof Jungdongjin fährt immer noch mit Zügen. Zusätzlich zu den regulären Zügen verkehren zweimal am Wochentag und dreimal am Wochenende Sonderzüge, die die Meereslandschaft der Ostsee genießen und als „Seezüge“ bezeichnet werden. Während der Hochsommerzeit läuft es an Wochentagen dreimal. Es dauert ungefähr 1 Stunde 20 Minuten und 3 Stunden Hin- und Rückfahrt nach Samcheok über die Ostsee. Der Zug fährt entlang der Küste und bietet einen herrlichen Blick auf das Meer.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;30&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Seezug zwischen Jeongdongjin und Samcheok - Gangneung, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/123/0edeaa79-86f3-4727-9bd1-c8af1a59cdc3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Seezug zwischen Jeongdongjin und Samcheok
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Sanduhrpark liegt südlich des Bahnhofs Jeongdongjin und bietet Blick auf das Meer, die Bahngleise, die riesige Sanduhr und den Strand. In der Mitte des Parks steht eine riesige Millennium-Sanduhr, die Chung Dong-jin symbolisiert und für das Drama „Sanduhr“ bekannt ist. Sanduhren werden normalerweise in Schritten von fünf und zehn Minuten gekürzt. Millennium Sanduhren sind ein Jahr alt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;32&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sanduhrpark mit riesiger Millennium-Sanduhr - Gangneung, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/123/32dfa11c-fb30-45c4-a67e-7ad71e55b9f8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sanduhrpark mit riesiger Millennium-Sanduhr
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Neben der Millennium Hourglass befindet sich das Jeongdongjin Time Museum, eine Sammlung von Dampflokomotiven und acht Personenkraftwagen. Neben der Sonnenuhr und der Wasseruhr werden wir uns mit der Entwicklung der Wissenschaft befassen und die schönen Uhren des mittelalterlichen Europas schätzen. Es gibt auch einige ungewöhnliche Uhren aus genialen Ideen und einige seltene Uhren aus der ganzen Welt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;34&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jeongdongjin Time Museum, um die Kostbarkeit der Zeit zu erwecken - Gangneung, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/123/9b28eef7-99d8-4f7d-8aaa-8c36ecb54df6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jeongdongjin Time Museum, um die Kostbarkeit der Zeit zu erwecken
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Auf einer Seite des Parks befindet sich eine Sonnenuhr aus Bronze. Die Spitze der Nadel, geformt wie eine Pfeilspitze, zeigt zum Nordstern. Berechnen Sie die Zeit, indem Sie die Schatten betrachten, die von der Position der Lösung abhängen, plus 25 Minuten auf der Schattenskala, die die aktuelle Zeit ist. Die Differenz beträgt 25 Minuten, da unsere Standardzeit in Tokio, Japan, festgelegt ist.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;36&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Eine genaue Sonnenuhr - Gangneung, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/123/04625930-a024-4026-b03b-36ff682b97bc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Eine genaue Sonnenuhr
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die rote Kabine, die wie eine öffentliche Telefonzelle aussieht, hat ein zertifiziertes Siegel an der East Coast Bicycle Road. Davor befindet sich der Strand Jeongdongjin, an dem sich Sandfelder ausbreiten. Vor dem Bahnhof Jeongdongjin, dem Strand Jeongdongjin 1-ri und dem Strand Jeongdongjin 2-ri vor dem Hourglass Park.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;38&#34; id3=&#34;18&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jeongdongjin Vom Meer aus gesehen - Gangneung, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/123/1f709a11-c8a8-41cc-bbb8-a18c4e86308a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jeongdongjin Vom Meer aus gesehen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Sand und kühle Wellen, die deine Füße kitzeln, fühlen sich gut an. Im Süden des Strandes befindet sich ein großes, bootförmiges Sonnenkreuzfahrtresort auf dem Hügel.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;40&#34; id3=&#34;19&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jeongdongjin Strand mit schönen Meeresfarben - Gangneung, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/123/21acb98c-9ec7-44f1-863c-f0ab4f9a1c8a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jeongdongjin Strand mit schönen Meeresfarben
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformationen
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Empfohlene Reisesaison: Frühling, Sommer, Herbst
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Empfohlene Reise: Liebhaber, Familie, Freunde
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Verwandte Website-Adresse
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Gangneung Kultur und Tourismus
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;https://www.gn.go.kr/tour/index.do&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     https://www.gn.go.kr/tour/index.do
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Gangneung Vereinigungspark
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.gtdc.co.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.gtdc.co.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Haslla Kunstwelt
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.haslla.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.haslla.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Jeongdongjin Rail Bike
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.sunbike.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.sunbike.kr
    &lt;/a&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Kontaktiere uns
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    Rathaus von Gangneung, Abteilung Kultur &amp;amp; Tourismus
    &lt;br/&gt;
    -Gangneung Unification Park 033-640-4470
    &lt;br/&gt;
    Haslla Art World 033-644-9411
    &lt;br/&gt;
    Jeongdongjin Rail Bike 033-655-7786
    &lt;br/&gt;
    Hourglass Park 033-640-4533
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Transitinformationen
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    - [Zug] Cheongnyangni-Jungdongjin Station, Mugunghwa See 6 mal am Tag, 7 mal am Wochenende (07: 05 ~ 23: 25), ca. 5 Stunden ~ 5 Stunden 40 Minuten.
    &lt;br/&gt;
    * Anfrage: Retsukorail 1544-7788
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.letskorail.com&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.letskorail.com
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    - [Bus] 23 bis 25 Busse pro Tag (6: 20 bis 10: 20) von Seoul-Gangneung, Dong Seoul Terminal, ca. 2 Stunden 30 Minuten. Es fährt 40 Mal am Tag (06: 00 ~ 23: 30) vom Seoul Express Bus Terminal und dauert etwa 2 Stunden 40 Minuten.
    &lt;br/&gt;
    * Frage
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Central City Terminal 02-6282-0114
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Einfaches Ticket
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.hticket.co.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.hticket.co.kr
    &lt;/a&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Selbstfahrende Informationen
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Yeongdong Expressway Gangneung IC → Gyeonggang-ro 2,56 km → Gangneung-daero 8,07 km → Biegen Sie an der Mojeon-Kreuzung rechts ab in Richtung Jeongdongjin → Yulgok-ro 5,47 km → Gangneung Unification Park Hamjeong-Ausstellungshalle
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Informationen zur Unterkunft
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    Gangneung Imhae Naturerholungswald: 1715-85, Yulgok-ro, Gangdong-myeon, 033-644-9483
    &lt;br/&gt;
    -Hasla Museum Hotel: 1441, Yulgok-ro, Gangdong-myeon, 033-644-9411
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.haslla.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.haslla.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Daurizotel: 43, Jeongdongdeungmyeong-gil, Gangdong-myeon, 033-644-1771, 033-644-8338
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.dwresort.com/index.htm&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.dwresort.com/index.htm
    &lt;/a&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurantinformationen
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Sea Village Sashimi Restaurant: 23, Seophaejangguk, 23, Jeongdongdeungmyeong-gil, Gangdong-myeon, 033-644-5747
    &lt;br/&gt;
    -Samgyori Dongchimi Makguksu: 6-19, Dongpomi Buchweizennudeln, Gyeongpo-ro 15beon-gil, 033-642-3935
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://samgyori.memil.house/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://samgyori.memil.house/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Cafe Paul &amp;amp; Mary: Hausgemachter Burger, 33, Changhae-ro 350beon-gil, 033-653-2354
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Festival- und Eventinformationen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Gyeongpo Summer Festival: Heißes und lustiges Sommerfestival am Gyeongpo Beach, öffentlich-rechtlicher Rundfunk von MBC, Bikini Korea-Wettbewerb, traditionelle koreanische Musik, Busking- und Zaubershow, Strandfeuerwerk, Beach Club-Party usw.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.gpfestival.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.gpfestival.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Jeongdongjin Independent Film Festival: Dies ist das 18. Strandfilmfestival, das am Jeongdongjin Beach und in der Jeongdong Elementary School aufgeführt wird.
    &lt;br/&gt;
    &lt;a href=&#34;http://jiff.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://jiff.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    - Fünffarbige Mondschein-Gangneung-Nacht: Nachtnacht-Kulturerbetour, Nachtvorstellung, Ausstellung und Erlebnisveranstaltung, Rathaus von Gangneung, Abteilung Kultur &amp;amp; Kunst, 033-640-5119, Gangneung-Kulturzentrum
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.gncn.or.kr/web2016/main_1.php&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.gncn.or.kr/web2016/main_1.php
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Myeongju Doll Festival: 10 Puppentheater-Erlebnisse im In- und Ausland, Gangneung Cultural Center 033-823-3204
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.gncc.or.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.gncc.or.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Air Force Special Flight Team Black Eagle Flugschau: 13.-14. August, Air Force Special Flight Team, berauschend gegen den kühlen Himmel und das Meer von Gyeongpo Beach, 033-640-5807
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     traditioneller Markt
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    Okgye Ölfeld
    &lt;br/&gt;
    In der Vergangenheit war es nach der Nordsee Pyeongpyeong der größte Ölmarkt im Süden von Yeongdong. Gegenwärtig wurde die Anzahl der Besucher so stark reduziert, dass nur der Kontext erhalten bleibt, aber es reicht immer noch aus, die Wärme und Wärme des Ölfeldes zu spüren. Das Hauptaugenmerk liegt auf gesunden Produkten aus der Region und frischen Meeresfrüchten aus den Häfen Jinjin und Dojik. Landwirtschaftliche Werkzeuge, Setzlinge, frittierte Lebensmittel und Marktlebensmittel werden sortiert.
    &lt;br/&gt;
    -Adresse: Hyunnae Market-Gil, Okgye-Myeon, Gangneung-Si, Gangwon-Do
    &lt;br/&gt;
    -Stunden: 4, 9 Tage am Ende des Ölfeldes
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Gangneung Stadtrundfahrt
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Dies ist ein Kurs, der durch Weben der Hauptattraktionen von Gangneung für Reisende gemacht wird. Abfahrt vom Bahnhof Jeongdongjin um 8:00 Uhr und Abholung von Passagieren in Gebieten mit vielen Gästehäusern, darunter Gakgak, Gangneung Station, Gangmun Bus Terminal und Gyeongpo Bus Terminal. Es wird von der Gangneung Guest House Association betrieben und kann in jedem Gästehaus angefragt werden.
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     &amp;lt;Tourkurs&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
    Jeongdongjin Station → Samyang Ranch → Gyeongpo Strand → Gangmun Strand (Mittagessen) → Ojukheon → Sun Cruise Sculpture Park
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0033&#34;&gt;
     ※ Die oben genannten Informationen wurden im April 2017 aktualisiert und können sich später ändern. Bitte überprüfen Sie dies, bevor Sie reisen.
     &lt;br/&gt;
     ※ Die in diesem Artikel verwendeten Informationen wie Text, Fotos und Videos sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Daher ist die unbefugte Verwendung des Artikels untersagt.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vorfrühlingstag, entspannender Seeweg Gangneung Yeongjin Beach - Gangneung, Südkorea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/early-spring-day-relaxing-sea-walk-gangneung-yeongjin-beach-118-de/</link>
      <pubDate>Tue, 10 Mar 2020 22:35:03 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/early-spring-day-relaxing-sea-walk-gangneung-yeongjin-beach-118-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Gangneung, South Korea&#34; data-title=&#34;early-spring-day-relaxing-sea-walk-gangneung-yeongjin-beach--118&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Yeongjin Strandlandschaft - Gangneung, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/118/6e2bc713-9473-49e1-8c7f-a19234cd7fd0.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Yeongjin Strandlandschaft
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Vorfrühlingstag, entspannender Seeweg Gangneung Yeongjin Beach
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Gangneung, Südkorea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Frühlingsbrise trinkt eine Tasse heißen Kaffee am Strand. Die Harmonie von Meer und Kaffee erhöht den Wert der Entspannung. Um den frühen Frühling zu genießen, fahren wir nach Gangneung, der Stadt des Meeres und des Kaffees. Anstelle des bereits bekannten Trubels der Café Street Gangneung Port (Anmok Beach) ist das Ziel der Yeongjin Beach, der für sein Wissen bekannt ist. Genießen Sie einen halbtägigen Spaziergang am Yeongjin Beach, einem Ort, an dem Sie sich entspannen und den ruhigen Frühling genießen können.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Entspannender Frühlingsstrand bei einer Tasse Kaffee
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wie bei Gangneung gibt es an den Stränden von Gangneung immer mehr Cafés. Früher war die Gangneung Port Cafe Street das Zentrum, und jetzt finden Sie Cafés an verschiedenen Stränden in Gangneung. Einige bevorzugen die Gangneung Port Café Street, in der viele Cafés überfüllt sind, während andere ruhige Strandcafés bevorzugen. Sacheonjin Beach und Yeongjin Beach sind die Orte, die viele Menschen mit letzterem Geschmack finden. Wenn die Gangneung Port Café Street ein großer Star ist, sind Sacheonjin Beach und Yeongjin Beach ein Indie-Star mit Mania-Fans?
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Strand Yeongjin liegt zwischen dem Hafen von Jumunjin und dem Hafen von Sacheonjin. Es ist auch der Ort, an dem 12 Kurse von Baugil vom Sacheonjin Beach zum Jumunjin Pass passieren. Am Ufer des Yeongjin Beach können Sie auf der einen Seite den ruhigen Hafen von Yeongjin und auf der anderen Seite den geschäftigen Ordenhafen sehen. Yeongjin Beach hat breite Sandstrände, sauber und hellblau. An sonnigen Frühlingstagen ist das Wasser noch heller. Das Wasser ist flach und das Wasser ist sauber, so dass der Boden gut sichtbar ist. Es ist gut, die Trilogie zu laufen und dabei die warme Sonne zu genießen. Weicher Sand und sanftes Frühlingslicht kitzeln den Geist. Es gibt nicht viele Leute, deshalb ist es großartig, im Frühling einen entspannten Spaziergang zu machen. Fügen Sie dem Frühlingsmeerspaziergang, der sich immer noch kalt anfühlt, eine Tasse warmen Kaffee hinzu.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Früher Frühling, Yeongjin Beach Scenery - Gangneung, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/118/a19a5e81-b81e-4c54-83bd-25614f0f3465.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Früher Frühling, Yeongjin Beach Scenery
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es gibt nicht viele Cafés am Strand von Yeongjin, der wie ein friedliches Fischerdorf aussieht. Es ist aber auch ein besonderer Ort mit der Geschichte des Gangneung-Kaffees. Gangneung ist ein Pionier bei der Gründung der Stadt des Kaffees und Bohemian, einer der beiden großen Berge von Gangneung, liegt auf einem kleinen Hügel in der Nähe des Strandes Yeongjin. Wenn Sie das Dorf vom Strand aus betreten, können Sie herzhaften Kaffee auf Böhmisch probieren, der von Park Yi-chu, einem Meister des Kaffees, betrieben wird.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Früher Frühling, Yeongjin Beach Scenery - Gangneung, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/118/b561a921-17aa-4c97-9650-a95c0c3e0fe9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Früher Frühling, Yeongjin Beach Scenery
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Vor dem Strand von Yeongjin befindet sich das Cafe Brazil, das 2008 seinen Betrieb aufnahm. Ein modernes zweistöckiges Gebäude fällt ins Auge. In den frühen Tagen wurden einstöckige Häuser umgebaut und als Cafés betrieben. Ich röstete jeden Tag frischen Kaffee und servierte hochwertigen Kaffee.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cafe Brasil, ein modernes zweistöckiges Gebäude - Gangneung, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/118/c2417d21-ca31-4e37-b37e-4aee4766449a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cafe Brasil, ein modernes zweistöckiges Gebäude
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Im Herbst 2013 wurde es in das gleiche stilvolle zweistöckige Gebäude umgewandelt. Sowohl die 1. als auch die 2. Etage sind mit Glasfenstern ausgestattet, sodass Sie das Meer auf einen Blick sehen können. Es gibt auch eine große Außenterrasse im Erdgeschoss.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Außenterrasse mit Cafe Brasilien im Inneren - Gangneung, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/118/718dbf93-9a8d-4794-a3b0-3d76d773edd1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Außenterrasse mit Cafe Brasilien im Inneren
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie den Raum im ersten Stock betreten und eine Tasse Kaffee bestellen, werden Sie die Worte an der Wand bemerken. &#34;Kaffee ist so schwarz wie der Teufel, so heiß wie die Hölle, so rein wie ein Engel, so süß wie die Liebe.&#34; Schlucken Sie eine Tasse heißen und süßen Kaffee in Ihrer Hand.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Außenterrasse mit Cafe Brasilien im Inneren - Gangneung, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/118/d5197234-c845-405e-9944-24a4efc4bb72.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Außenterrasse mit Cafe Brasilien im Inneren
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Hauptfigur des Cafe Brazil ist nicht nur Kaffee. Co-Star mit kühlem Meerblick. Das gleiche gilt für den ersten Stock, aber im zweiten Stock bietet sich ein Panoramablick auf das Meer über das hohe Glas.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Attraktive Glasfenster mit Blick auf das Meer - Gangneung, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/118/1e487510-cce0-47f1-b2ef-5cce305c659c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Attraktive Glasfenster mit Blick auf das Meer
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie am Strand spazieren gehen und das Meer von vorne betrachten, ist das Meer wunderschön, aber auch das Meer mit Blick von oben ist faszinierend. Nippen Sie an warmem Kaffee und bewundern Sie das Meer, damit Ihre Augen kalt sind. Wo willst du dieses Auge wieder sehen?
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;17&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Attraktive Glasfenster mit Blick auf das Meer - Gangneung, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/118/6f514f7b-5483-4695-8ead-33831cb8afa8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Attraktive Glasfenster mit Blick auf das Meer
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Tintenfischbrot und hausgemachter Burger am Yeongjin Beach
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie mit einer Tasse Kaffee nicht zufrieden sind, können Sie zum Marshmallow- und Tintenfischbrotladen am Strand von Yeongjin gehen. Nachdem Sie das Café Brazil verlassen haben, sehen Sie ein kleines zweistöckiges Gebäude mit dem großen Wort Tintenfischbrot. In diesem Geschäft werden Brotspezialitäten mit Jumunjins berühmtem Tintenfisch angeboten.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ein Marshmallow- und Tintenfischbrotladen am Strand von Yeongjin - Gangneung, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/118/dad0049a-1c9c-4a99-b354-6543ffc36970.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ein Marshmallow- und Tintenfischbrotladen am Strand von Yeongjin
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das Wort Tintenfischbrot regt die Neugier an. Wie schmeckt Tintenfischbrot? Die Größe ist klein genug, um in Ihre Handfläche zu passen. Klein, aber mit allem, von Flossen bis zu Augen und Beinen. Es ist nicht nur das Aussehen. Im Inneren befindet sich ein wirklich geordneter Tintenfisch.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ein Marshmallow- und Tintenfischbrotladen am Strand von Yeongjin - Gangneung, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/118/da5c0634-0c04-4d6c-bcdc-3130a6e097bc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ein Marshmallow- und Tintenfischbrotladen am Strand von Yeongjin
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie denken, dass das Brot mit roter Bohnenpaste &#34;da wird es sein&#34; ist, ist es eine Fehleinschätzung. Lassen Sie uns das Vorurteil loswerden, dass Tintenfisch und Brot nicht angemessen erscheinen. Tintenfisch und Brot sorgen für einen harmonischen Geschmack. Enthält Tintenfischpulver und Tintenfischextrakt sowie echten Tintenfisch. Wenn Sie einen Bissen nehmen, schmecken gleichzeitig herzhafter Tintenfisch und süßes Brot. Einer nach dem anderen gehen zwei Hand in Hand.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sanftes Tintenfischbrot mit echtem Tintenfisch - Gangneung, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/118/09c51c77-23dd-4a27-9dc3-6e916755273b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sanftes Tintenfischbrot mit echtem Tintenfisch
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Im zweiten Stock befindet sich ein Café mit Blick auf das Meer, Tintenfischbrot und Kaffee oder Tee. Es gibt auch ein Tintenfischbrot-Erlebnis, bei dem Sie Ihre eigenen Bilder auf Tintenfischbrot zeichnen können.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sanftes Tintenfischbrot mit echtem Tintenfisch - Gangneung, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/118/bb7a0f63-210d-4df2-811c-6ecd63613c66.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sanftes Tintenfischbrot mit echtem Tintenfisch
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie es immer noch bereuen, dieses Meer verlassen zu haben, gehen wir essen. Es gibt auch einen hausgemachten Burgerladen am Yeongjin Beach, der sich heutzutage zu einem Café entwickelt. Winnie Burger liegt 2 Gehminuten vom Juicy and Squid Bread Shop in Richtung Jumunjin entfernt. Es gibt viele lokale Burger in Gangneung, weil Sie eine Vielzahl von hausgemachten Burgern in einer geschäftigen Atmosphäre probieren können.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ein herzhafter hausgemachter Burger mit Blick auf das Meer - Gangneung, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/118/e8b40acd-1886-4d91-93e7-355e7b8ff86b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ein herzhafter hausgemachter Burger mit Blick auf das Meer
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Mehr als 10 Burger sind erhältlich, darunter der einfachste Winnie Burger mit dicken Pastetchen und frischem Gemüse, der einzigartige Sweet Pine Burger mit Donut Burn anstelle von Hamburgerbrötchen, Winnie Cajun Burger und BBQ Egg Burger. Darunter sind Weinburger mit Knoblauchweinsauce und Mozzarella-Käseburger, die wie ein Wasserfall fließen. Wenn Sie sich von Käse überwältigt fühlen, können Sie einen heißen Chili-Burger mit einem würzigen Geschmack wählen. Je nach Geschmack können Sie Beläge wie Mozzarella, Ananas, Pastetchen, Ei und Jalapeno hinzufügen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ein herzhafter hausgemachter Burger mit Blick auf das Meer - Gangneung, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/118/ce0cc3c1-9bbf-46a9-b6c3-81ce1af6ecd6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ein herzhafter hausgemachter Burger mit Blick auf das Meer
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Winnie Burger besteht aus einem kleinen ersten Stock, in dem bestellt und gekocht wird, und einem geräumigen zweiten Stock mit freiem Meerblick. Einen Burger zu genießen, während man durch ein großes Fenster auf das Meer schaut, verdoppelt den Geschmack. An einem warmen Frühlingstag können Sie auf der Außenterrasse eine Pause von der kitzelnden Meeresbrise und dem Klang der letzten Welle einlegen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Winnie Burger 2F Ansicht - Gangneung, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/118/317416b2-1d61-49b8-9482-5efc862c2ebe.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Winnie Burger 2F Ansicht
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformationen
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Yeongjin Beach
     &lt;/strong&gt;
     &lt;br/&gt;
     Adresse: 72-2, Yeongjin-ri, Yeonggok-myeon, Gangneung-si, Gangwon-do
     &lt;br/&gt;
     Kontakt: 033-640-4534
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Restaurants in der Nähe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Cafe Brasilien: Kaffee, Desserts / 1439, Yeonggok-myeon, Küstenstraße, Gangneung-si / 033-662-1259
    &lt;br/&gt;
    Trinken und Tintenfischbrot: Tintenfischbrot / 1445-1, Yeonggok-myeon, Haeng-ro, Gangneung-si / 033-661-4311
    &lt;br/&gt;
    Winnie Burger: Hausgemachter Burger / 1459, Yeonggok-myeon, Küstenstraße, Gangneung-si / 033-662-0733
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Unterkunft
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Nomember Pension: 16-2, Yeongjin 4-Gil, Yeonggok-Myeon, Gangneung-Si / 033-662-6642
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.november.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.november.co.kr/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Sacheon Appartment: 1052, Haecheon-ro, Sacheon-myeon, Gangneung-si / 033-643-7058
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.sahchunae.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.sahchunae.com/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Die oben genannten Informationen wurden im März 2019 aktualisiert und können sich später ändern. Bitte überprüfen Sie dies, bevor Sie reisen.
     &lt;br/&gt;
     ※ Die in diesem Artikel verwendeten Informationen wie Text, Fotos und Videos sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Daher ist die unbefugte Verwendung des Artikels untersagt.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gangneung, Südkorea - 2018 Pyeongchang Tourist Road 01, Pyeongchang Gangneung</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/2018-pyeongchang-tourist-road-01-pyeongchang-gangneung-58-de/</link>
      <pubDate>Sat, 29 Feb 2020 19:27:25 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/2018-pyeongchang-tourist-road-01-pyeongchang-gangneung-58-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Gangneung, South Korea&#34; data-title=&#34;2018-pyeongchang-tourist-road-01-pyeongchang-gangneung--58&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Alpensia Skisprungschanze - Gangneung, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/58/4564bed1-b5a0-4205-835b-5fa70ecd8ffb.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Alpensia Skisprungschanze
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   2018 Pyeongchang Tourist Road 01, Pyeongchang Gangneung
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Gangneung, Südkorea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &amp;lt;Kurs&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Insel Nami → Pyeongchang Woljeongsa → Skisprungschule Alpensia → Unterkunft (Gangneung) → Gangneung Ojukheon → Missionsfeld → Olympische PR-Halle → Gyeongpoho → Anmok Coffee Street
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   2018 Pyeongchang-Pistole. Die lang erwarteten Olympischen Winterspiele finden in Pyeongchang-gun statt. Wintersportfestivals, Begegnungen mit der Natur, die Leidenschaft der Sportler und die Harmonie wunderbarer Ziele haben bereits Körper und Geist von Reisenden nach Gangwon-do geführt. Es macht Spaß, sich die Szenen der Athleten im Alpensia Resort in Pyeongchang und in der olympischen PR-Halle in Gangneung vorzustellen, in der die Skipisten eingerichtet sind.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   War Nami Island von Anfang an eine Insel? Nein. Der Bau des Cheongpyeong-Staudamms im Jahr 1944 machte ihn unbeabsichtigt zu einer Insel im Landesinneren, die an Chuncheon, Gangwon-do und Gapyeong, Gyeonggi-do grenzt. Es wurde 1965 von verschiedenen Personen gekauft und gepflanzt und ist heute ein riesiger Wald mit Tausenden von Bäumen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Schöner Waldweg ist die Attraktion der Insel Nami - Gangneung, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/58/e7197352-1e15-4fc9-bdbc-01fe11567f4a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Schöner Waldweg ist die Attraktion der Insel Nami
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Auf der Insel Nami verbringt er seine Zeit damit, durch Waldwege zu wandern, Fahrrad zu fahren, Fotos an Theaterorten zu machen und Kunst zu erleben. Ginkgo-, Kiefern- und Kirschbäume entlang der Insel eignen sich gut zum Spazierengehen. Wohin Sie auch gehen, Sie werden den Charme von Nami Island finden. Der bekannteste Weg ist die Metasequoia Road, die auch im Drama Winter Sonata erschien. Metasequoia ist groß, aber seine Form ist so faszinierend. Die grünen Blätter auf den Zweigen werden hinzugefügt, um die Illusion zu vermitteln, im Hintergrund des Films zu sein.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Fahrräder sind ein wichtiges Transportmittel auf der Insel Nami - Gangneung, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/58/784df202-0a7d-47a8-abc2-12f2f98f591a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Fahrräder sind ein wichtiges Transportmittel auf der Insel Nami
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Fahrräder sind nützlich für Reisen auf der Insel. Sie können schnell und bequem an den gewünschten Ort gehen oder die entspannte und entspannte Atmosphäre der Insel spüren, indem Sie langsam durch den Wald rennen. Der Besuch der Wintersonate und das Hinterlassen eines Fotos Ihrer Erinnerungen ist der beste Weg, um eine romantische Zeit zu verbringen.
   &lt;br/&gt;
   Ich bin glücklich, Zeit mit Schriftstellern von Nami Island zu verbringen. Sie können die wunderbaren Kreationen der Künstler wie Kunst, Keramik und Kunsthandwerk nicht nur schätzen, sondern auch erleben.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Nami Island Metasequoia Road - Gangneung, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/58/2ce3c99c-adb4-45a2-b1e1-560b11580234.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Nami Island Metasequoia Road
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Woljeongsa-Tempel in Pyeongchang ist berühmt für seinen Tannenwaldweg, der zur Jahrtausendwende angelegt wurde. Es ist etwas mehr als 1 km von der einen Bestellung an &#39;Woljeongdaegaram&#39; entfernt. Der dichte Wald, in dem das Sonnenlicht schwer zu sehen ist, ist stabil und gemütlich, als ob er außergewöhnlich gewöhnlich wäre.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Woljeongsa Eingangstanne Waldweg - Gangneung, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/58/7a214149-b469-4014-9e9c-c93948e4e64b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Woljeongsa Eingangstanne Waldweg
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Am Ende der Straße begrüßt Woljeongsa, die Welt Buddhas, Reisende. Der unfehlbare Klang der Einsamkeit und der Weihrauch voller Hingabe, der seit tausend Jahren vermittelt wird, lassen uns uns anders fühlen als die menschliche Welt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Woljeongsa Tempel - Gangneung, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/58/c2258b0b-a920-45e7-a5e1-4449724bd181.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Woljeongsa Tempel
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Obwohl es keinen Schrein gibt, der während des Koreakrieges eine große Geschichte zeigt, können Sie die Pagode und die farbenfrohe Landschaft des Schreins sehen, wenn Sie direkt auf die achteckige Pagode (Nationalschatz Nr. 48) vor Daegukwangjeon schauen. Danach wird die blaue Energie der Kiefern reflektiert. Woljeongsa-Pagode Die Pagode ist ein Symbol des Woljeongsa-Tempels.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Mönch klopft an den Hals - Gangneung, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/58/f2296ec2-d458-4bdf-a615-291a100e06a0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Mönch klopft an den Hals
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Von Woljeongsa aus fahren Sie zum Alpensia Resort, wo die Olympischen Winterspiele 2018 stattfinden. Der Skisprungständer, der als Skisprungstadion genutzt wird, zeigt seine Pracht. Es ist eine vertraute Landschaft, da hier der Film &amp;lt;National Representative&amp;gt; gedreht wird.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;16&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Alpensia Skisprungschanze - Gangneung, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/58/50ce8e2b-eb72-4edc-862b-2c1dd4544166.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Alpensia Skisprungschanze
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie mit dem Aufzug vom Turm zur 90 m hohen Sprunglounge fahren, ist die Brücke höher als Sie denken. Es gibt zwei Schanzen: K98 und K125.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;18&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Alpensia Skisprung-Observatorium - Gangneung, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/58/7598ed93-8b2e-4972-8bfe-bd2dc3242db1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Alpensia Skisprung-Observatorium
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   K steht für German Kritisch Point, was für Critical Point steht. K bezeichnet die Flugentfernung. Die K98-Sprungständer haben eine Flugstrecke von 98 m. Sie müssen 98 m fliegen, um die Grundpunktzahl zu erhalten, und wenn Sie weiter fliegen, erhalten Sie zusätzliche Punkte.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;20&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Skisprung - Gangneung, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/58/628ab9b9-12ba-482c-980b-72b6942350a5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Skisprung
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Geschrieben auf Star Line, erinnere ich mich an den Film &#34;Butterfly&#34; aus dem Film &amp;lt;National Representative&amp;gt; &#34;Flieg weg, damit du die Welt sehen kannst.&#34; In der Fotozone können Sie Bilder aufnehmen, die aussehen, als würden Sie tatsächlich springen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;22&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sportler Skispringen üben - Gangneung, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/58/95ea4049-74f8-448e-9c86-a682c12ef6ef.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sportler Skispringen üben
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Überqueren Sie Daegwallyeong in Pyeongchang ist Gangneung. Die Charaktere, die für Gangneung unverzichtbar sind, sind Sinsaimdang und Yulgok Yi.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;24&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ohjukheon wurde geboren - Gangneung, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/58/afc85864-e9fd-4d1d-8897-e0d1c59de557.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ohjukheon wurde geboren
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ojukheon ist Yulgoks Mutter und das Zuhause des Shin-Sangdang. Sindangimdang wurde hier geboren und lebte bis zum Alter von 38 Jahren. Yulgok wurde ebenfalls geboren und wuchs bis zum Alter von 5 Jahren an. Es heißt &#39;Ojukheon&#39;, weil es viele schwarze Bambusse gibt. Der Schrein hat einen Traum von &#39;Mongryong-sil&#39;, weil der Schrein Träume hat, sowohl wenn sie Yulgok haben als auch wenn sie gebären. Moon Sungsa orientiert Yulgok im Hinterhof.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;26&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bewertung... - Gangneung, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/58/4a2b6e66-5045-4ab9-b229-5b6f53d6f9ef.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bewertung...
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Im Januar begann das Drama &#34;Saimdang Diary of Light&#34; mit Shin Saimdang als Hauptfigur.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;28&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ojukheon Souvenirladen - Gangneung, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/58/3807476c-e3c2-4c97-9061-f1066dd0e161.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ojukheon Souvenirladen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Neben Ojukhun ist das Yangban-Haus, das Gangneung vertritt, das Missionsfeld. Es ist das am besten gepflegte Haus im traditionellen Hanok dieses Landes und zeigt das Erscheinungsbild des Zeichens von Manseokgi. Es ist ein Haus mit 9 Gebäuden und 100 Plätzen, darunter Anchae, Dongryang, Seoryang, Yeolhwadang und Hwaraejeong. Die Dongbyeol Party und Anchae bilden ein Haus, und das Liebeshaus, das Feuerwehrhaus, bildet ein anderes Haus als Raum für die Begrüßung der Gäste.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;30&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Missionsfeld - Gangneung, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/58/49aa7033-e83b-40d2-b785-63cec2d6311a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Missionsfeld
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Vor dem Missionsort befindet sich ein quadratischer Teich und ein kleines Sperma namens Live Rae Jung. Teiche und Sperma begrüßen die Person, die sie zuerst besucht hat, und sehen sie dann ab. Wenn der Teich voller Lotusblumen war, tranken die Besitzer mit ihren Stewards ein Glas Wein.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;32&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Missionsfieber - Gangneung, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/58/7b258303-0ecb-4ef0-81cd-61748b4710f2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Missionsfieber
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Jung Bin (Kim Min-jung), der sich in Yoon Seo (Han Seok-gyu) im Film &amp;lt;Naughty School Student&amp;gt; verliebte, erschien in einer Szene, in der er eine ruhige Zeit damit verbrachte, ihn in den Palast einzuladen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;34&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Missionsbogen Rae Jung - Gangneung, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/58/bd0ab006-ff91-4b23-a8a8-ce4094ee56ae.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Missionsbogen Rae Jung
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Auf dem Missionsfeld können Sie sich entspannen und das Hanok-Erlebnis genießen. Es behält das Aussehen von Hanok bei und verfügt über eine Küche, eine Dusche und eine Toilette im Zimmer. Es ist wie ein Zuhause eingerichtet.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;36&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Missionsraum für die Tee-Zeremonie - Gangneung, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/58/430a030c-d406-4ed4-8fee-330a17771b71.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Missionsraum für die Tee-Zeremonie
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Gangneung ist die Gastgeberstadt für die Olympischen Winterspiele in Pyeongchang und die Paralympischen Eislaufspiele. Wenn Sie wissen möchten, wann die Olympischen Winterspiele 2018 in Pyeongchang stattfinden und wie viele Veranstaltungen stattfinden werden, besuchen Sie das PR Experience Center in der Nähe des Gyeongpo-Sees.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;38&#34; id3=&#34;18&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;PR-Zentrum der Olympischen Winterspiele in Pyeongchang - Gangneung, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/58/8f9cd6cd-9f5b-41a9-b272-9d81cc65e7f5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     PR-Zentrum der Olympischen Winterspiele in Pyeongchang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Während der Olympischen Winterspiele können Sie den gesamten Prozess der Vorbereitung der Olympischen Winterspiele in PyeongChang verfolgen, einschließlich des Status der Stadioneinrichtungen und Embleme. Es ist leicht zu verstehen, wenn Sportereignisse in einem Modell anschaulich ausgedrückt werden. Wintersport können Sie direkt in der 4D Erlebnishalle erleben.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;40&#34; id3=&#34;19&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Olympische Winterspiele lebhaft - Gangneung, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/58/faf1781a-994a-4b6d-be91-e2fe13bced7c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Olympische Winterspiele lebhaft
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Gyeongpo See ist ein großartiger Ort für die olympische PR. Gyeongpo-ho ist nach &#34;klar und schön wie ein Spiegel&#34; benannt. Als eine der besten Sehenswürdigkeiten in Kanto gibt es fünf Monde am Himmel, See, Meer, Weinglas und Ihre Augen, wenn der Mond hell scheint. Spazieren Sie entlang der Seepromenade und genießen Sie die Ruhe eines ruhigen Sees. Es gibt Schutz und Observatorium an verschiedenen Orten, so dass es gut ist, herumzulaufen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;42&#34; id3=&#34;20&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gyeongpo See, einer der besten in Kanto - Gangneung, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/58/57814d09-ba9e-4fe9-a702-6d5c49087af2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gyeongpo See, einer der besten in Kanto
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   In der Mitte des Sees befindet sich ein Felsen namens Hongjangam. Es enthält die Liebe von Gangneung Parasitic Red Jang und Park Shin, Anjeongsa, Gangwon-do. Gangneung-bu Joun Hull lud Park Shin nach Gyeongpoho ein, um unter dem Vorwand, er habe Park Jang gestorben, ein Bootsspiel zu spielen. Auf dem anderen Boot brannte ein rotes Kleid, das als Fee verkleidet war und Park Shins Aufmerksamkeit auf sich zog. Als Park Shin das Mondlicht betrachtete, konnte ich nicht sagen, ob es die Seele oder die echte rote Bohne war, und näherte mich mir. Es wurde bald entdeckt, dass sie Hongjang waren, und die drei lachten und freuten sich.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;44&#34; id3=&#34;21&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gyeongpo See Observatorium mit Teleskop - Gangneung, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/58/fb79bf5f-c3d3-46e9-b7b6-93b84999eb85.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gyeongpo See Observatorium mit Teleskop
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Gangneung ist eine Stadt des Kaffees. Wenn Sie glauben, Sie möchten Kaffee trinken, während Sie das Meer beobachten, finden Sie am Anmok Beach eine Kaffeestraße.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;46&#34; id3=&#34;22&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Die beliebteste Kaffeestraße romantischer Paare - Gangneung, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/58/cca392a9-820d-4a2e-822c-7c9c939fb0da.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Die beliebteste Kaffeestraße romantischer Paare
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es gibt ungefähr 20 Cafés an einer 500 m langen Küstenstraße. Hervorzuheben sind auch die berühmten Franchise-Cafés, aber es gibt auch viele Klostercafés.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;48&#34; id3=&#34;23&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pikantes Kaffeearoma - Gangneung, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/58/7c22d17d-83d7-4af3-86c2-abed36426b44.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pikantes Kaffeearoma
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ka
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;50&#34; id3=&#34;24&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Die anspruchsvolle Kaffeestraße ist voll von reichem Kaffeearoma. - Gangneung, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/58/9068bec0-106a-4c39-a316-67d501dd3ff7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Die anspruchsvolle Kaffeestraße ist voll von reichem Kaffeearoma.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformationen
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Empfohlene Reisesaison: Herbst und Winter
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Empfohlene Reise: Liebhaber, Freunde
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Verwandte Website-Adresse
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    Pyeongchang-gun Kultur und Tourismus
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://tour.pc.go.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://tour.pc.go.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Woljeongsa Tempel
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://woljeongsa.org/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://woljeongsa.org/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Alpensia Skisprungschanze
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.alpensiaresort.co.kr/AlCultJumpIntro.gdc&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.alpensiaresort.co.kr/AlCultJumpIntro.gdc
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Rathaus von Gangneung
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://tour.gangneung.go.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://tour.gangneung.go.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Gangneung Missionar
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.knsgj.net&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.knsgj.net
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    PR-Erlebniszentrum der Olympischen Winterspiele in Pyeongchang
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.pyeongchang2018.com/horizon/kor/promote/introduce.asp&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.pyeongchang2018.com/horizon/kor/promote/introduce.asp
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Nami Island
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.namisum.com&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.namisum.com
    &lt;/a&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Kontaktiere uns
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Pyeongchang County Amt für Kultur und Tourismus 033-330-2762
    &lt;br/&gt;
    -Woljeongsa Tempel 033-339-6800
    &lt;br/&gt;
    Alpensia Skispringen 033-339-0410
    &lt;br/&gt;
    Gangneung Rathaus-Kultur &amp;amp; Tourismus 033-640-5120
    &lt;br/&gt;
    -Gangneung Principal 033-648-5303
    &lt;br/&gt;
    PR-Zentrum der Olympischen Winterspiele in Pyeongchang 033-651-1722
    &lt;br/&gt;
    Nami Island 031-580-8114
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Transitinformationen
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
    - [iTX Youth] Seoul-Gapyeong, Yongsan Station 21 Mal am Tag (06: 00 ~ 22: 00), ca. 1 Stunde 10 Minuten. Es fährt 22 Mal am Tag (06: 16 ~ 22: 16) vom Bahnhof Cheongnyangni und dauert etwa 40 Minuten.
    &lt;br/&gt;
    * Anfrage: Retsukorail 1544-7788
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.letskorail.com&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.letskorail.com
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    - [Stadtbahn] Seoul-Gapyeong, steigen Sie an der Gapyeong Station mit der Gyeongchun Linie an der Sangbong Station der U-Bahn Linie 7 aus. * Kontakt: Seoul Metro 1577-1234
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.seoulmetro.co.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.seoulmetro.co.kr
    &lt;/a&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Selbstfahrende Informationen
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
    -Hwado IC, Seoul Chuncheon Expressway → Richtung Maseok → Biegen Sie an der Kreuzung Changhyeon 872 m rechts ab → Biegen Sie an der Kreuzung Maseok 8,41 km rechts ab → Gyeongseong-Linie Daeseong-ri-Station 8,8 km → Cheongpyeong-Kontrollpunkt 12,16 km → Biegen Sie rechts ab auf die Gapyeong Ohge-Straße 2,35 km → Nami Insel
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Informationen zur Unterkunft
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Gyeongpo Beach Hotel: 17, Haedul-ro 406beon-gil, Gangneung-si, 033-643-6699
    &lt;br/&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.gyungpobeach.com/default/main.php&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.gyungpobeach.com/default/main.php
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Gyeongpo Emerald Hotel: 26, Haedul-ro 406beon-gil, Gangneung-si, 033-644-4810
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.kpemerald.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.kpemerald.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Gyeongbokgung: 33, Jumunjinseodang-Gil, Jumunjin-Eup, Gangneung-Si, 033-661-0071 (Hanok Stay)
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://kbgpension.dothome.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://kbgpension.dothome.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Hosim: 21, Jeodonggol-Gil, Gangneung-Si, 033-642-5075 (Hanok Stay)
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://hyusim.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://hyusim.com/
    &lt;/a&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurantinformationen
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
    -Trout House: Forellenschuh, 19-4, Araesangri-Gil, Pyeongchang-Eup, Pyeongchang-Gun, 033-332-0505
    &lt;br/&gt;
    -Hwangtae Hall: Hwang Tae-jeong, 19, Schneedorf-Gil, Daegwallyeong-Myeon, Pyeongchang-Kanone, 033-335-5795
    &lt;br/&gt;
    -Sandulsan Vegetarisches Restaurant: Sanchaejeong, 95, Odaesan-ro, Jinbu-myeon, Pyeongchang-gun, 033-333-7198
    &lt;br/&gt;
    - Ländlicher Tofu: Chodang Tofu, 108, Chodang Tofu-Gil, Gangneung-Si, 033-651-4009
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Festival- und Eventinformationen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Chuncheon Chicken Ribs Buchweizennudelfestival: Repräsentatives Essen von Chunchuncheon Chicken Ribs und Makguksu Festival. Herstellung von Hähnchenrippen und Makguksu für 100 Personen, Madangguk-Leistung zusätzlich zur Herstellung von traditionellem Makguksu, 033-254-4347
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.mdfestival.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.mdfestival.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Hyoseok Cultural Festival: Vom 8. bis 17. September 2017 können Sie Buchweizennudeln erleben und verschiedene Buchweizennahrungsmittel im Hintergrund von Lee Hyo-seoks Roman &#34;When Buckwheat Flower Fills&#34; (033-335-2323) probieren
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.hyoseok.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.hyoseok.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Jumunjin Squid Festival: Tintenfischfestival im Gangneung Jumunjin Beach. Erfahrung beim Tintenfischfischen, Treffen zum Schneiden von Tintenfischen usw., 033-662-4532
    &lt;br/&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.jumunjinevent.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.jumunjinevent.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Gangneung Coffee Festival: Der 6. bis 9. Oktober 2017 findet in der Anmok Coffee Street statt, die sich zu einem Kaffeespot in Gangneung entwickelt hat. (100 kostenlose Verkostungen von 100 Baristas, Rösterfahrung, Kaffeeextraktionserfahrung
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.coffeefestival.net/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.coffeefestival.net/
    &lt;/a&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     traditioneller Markt
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Pyeongchang Bongpyeongjang
    &lt;br/&gt;
    Fünf Tage langes Gefühl von Bongpyeong. Da der Buchweizen in der Stadt Buchweizen gehalten wird, ist er mit Buchweizennudeln, Buchweizenpfannkuchen, Buchweizengelee und Buchweizennabi-Bibimbap gefüllt.
    &lt;br/&gt;
    -Adresse: 14-1, Dongijangter-Gil, Bongpyeong-Myeon, Pyeongchang-Gun, Gangwon-Do
    &lt;br/&gt;
    -Betriebszeiten: Ab 8 Uhr (in jedem Geschäft anders) / Ölgeschäft 2, 7 Tage im Monat (Intervall 5 Tage)
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Gangneung Zentralmarkt
    &lt;br/&gt;
    Gangneungs repräsentativer traditioneller Markt, der schon vor der japanischen Kolonialherrschaft als permanenter Markt bekannt war. Märkte für getrockneten Fisch und Meeresfrüchte sind bei Touristen beliebt. Es verkauft auch eine Vielzahl von Lebensmitteln, Kleidung und verschiedenen Waren wie gesalzenem Fisch, Reiskuchen, Reiskuchen und Fischfrikadellen. Eat Alley ist voll von Gangneungs repräsentativen Lebensmitteln, darunter Kartoffel-Ongsim und Buchweizen-Pfannkuchen.
    &lt;br/&gt;
    -Adresse: 21, Geumseong-ro, Gangneung-si, Gangwon-do
    &lt;br/&gt;
    -Stunden: 8 Uhr (in jedem Geschäft anders) / am ersten und dritten Sonntag im Monat geschlossen (am ersten Sonntag im Monat geschlossen)
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.gncmarket.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.gncmarket.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Chuncheon Romantischer Markt
    &lt;br/&gt;
    Es ist ein repräsentativer traditioneller Markt in der Innenstadt von Chuncheon. Jede Ecke des Marktes ist mit Kunstwerken und Wandgemälden geschmückt, und es gibt eine Gasse, in der die alte Landschaft tief im Inneren erhalten bleibt. Angrenzend an die Myeongdong Chicken Ribs Alley ist es eine beliebte Touristenattraktion.
    &lt;br/&gt;
    -Adresse: 34 Myeongdong-Gil, Chuncheon-Si, Gangwon-Do
    &lt;br/&gt;
    -Stunden: Ab 8 Uhr (variiert je nach Geschäft)
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Gangneung Stadtrundfahrt
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Gangneung Ausflug um die Hauptattraktionen von Gangneung bequem. Abfahrt vom Bahnhof Jeongdongjin um 8:00 Uhr und Abholung von Passagieren in Gebieten mit vielen Gästehäusern, darunter Geogak, Gangneung Station, Gangmun Bus Terminal und Gyeongpo Bus Terminal. Es wird von der Gangneung Guest House Association betrieben und kann in jedem Gästehaus angefragt werden.
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     &amp;lt;Tourkurs&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
    Jeongdongjin Station → Samyang Ranch → Gyeongpo Strand → Gangmun Strand (Mittagessen) → Ojukheon → Sun Cruise Sculpture Park
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Die oben genannten Informationen wurden im April 2017 aktualisiert und können sich später ändern. Bitte überprüfen Sie dies, bevor Sie reisen.
     &lt;br/&gt;
     ※ Die in diesem Artikel verwendeten Informationen wie Text, Fotos und Videos sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Daher ist die unbefugte Verwendung des Artikels untersagt.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>