<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Yongin-si.fr on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/yongin-si.fr/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Yongin-si.fr)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 26 Mar 2020 10:33:20 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/yongin-si.fr/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Village folklorique, romantiques d&#39;hiver - Yongin-si, Gyeonggi-do, Corée</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/folk-village-winter-romantics-306-fr/</link>
      <pubDate>Thu, 26 Mar 2020 10:33:20 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/folk-village-winter-romantics-306-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Yongin-si, Gyeonggi-do, Korea&#34; data-title=&#34;folk-village-winter-romantics--306&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Entrée du village folklorique coréen, les généraux semblent heureux - Yongin-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/306/69c10d49-bc0a-422e-93a6-0cd102024a07.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Entrée du village folklorique coréen, les généraux semblent heureux
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Village folklorique, romantiques d&#39;hiver
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Yongin-si, Gyeonggi-do, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   J&#39;ai vu un morceau de bois érigé sur une plaque d&#39;eau dans un magasin de fleurs en vinyle. Il n&#39;y a pas de racine, mais une feuille verte poussant sur un morceau de bois laisse un long arrière-goût. Parfois, lorsque votre tête est lourde et que votre cœur est sec, imaginez mettre votre esprit sur une assiette d&#39;eau. Ensuite, je dessine une image d&#39;une feuille qui me vient à l&#39;esprit, mais cela fonctionne toujours très bien. Cette fois, j&#39;ai essayé d&#39;élever mon esprit et mon corps dans le «Korean Folk Village», un village où le folklore est élevé.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Le 3 octobre 1974, le village folklorique coréen a été ouvert. Derrière la porte se trouve l&#39;espace où la vie des habitants de la dynastie Joseon, qui devenait de plus en plus distante au fil du temps, a été révélée. Bien que ce ne soit pas la maison d&#39;une personne, c&#39;est une maison où les gens vivaient, mais l&#39;histoire des fleurs et du folklore est engloutie par des reproductions vives des lieux anciens très rares et invisibles.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Les villages folkloriques coréens en semaine en hiver sont relativement rares dans une atmosphère calme. Probablement parce qu&#39;il fait froid. Comme elle a découvert qu&#39;elle ne pouvait pas être cachée par la foule, les beaux paysages de chaque coin se poursuivent. Les programmes d&#39;expérience peuvent être suivis sans attendre, et il n&#39;est pas nécessaire de se dépêcher et de se dépêcher à cause de la personne qui attend. C&#39;est super de pouvoir s&#39;asseoir et regarder les performances. Pour en profiter, il est très utile de porter des vêtements chauds, d&#39;attacher un pack chaud qui peut être collé près de la zone exposée et de préparer de l&#39;eau tiède dans une bouteille d&#39;eau.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ambiance hivernale dans tous les coins du village folklorique - Yongin-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/306/e033294a-8acd-44d2-9716-5ed6397cd7c7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ambiance hivernale dans tous les coins du village folklorique
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Il est difficile de décrire le «folklore» en le pinçant. Il est brièvement défini comme «un mot qui englobe les coutumes, les croyances, les compétences et les traditions de vie liées à la vie civile», mais la profondeur et les larges catégories qu&#39;il contient ne sont pas simples. Il est préférable de bouger votre corps pour savoir quand vous ne semblez pas connaître la même chose. Le village folklorique coréen est une bonne alternative. Un village d&#39;environ 1 million de mètres carrés décoré de maisons traditionnelles folkloriques, de spectacles, de programmes d&#39;expérience, d&#39;expositions et de marchés. Ce grand espace est plein de folklore.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ambiance hivernale dans tous les coins du village folklorique - Yongin-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/306/e5ea2f82-c67c-4ae0-a070-99181626487a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ambiance hivernale dans tous les coins du village folklorique
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Des souvenirs reproduits des mains
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le thème préparé par le village folklorique coréen cet hiver est une expérience pour découvrir les compétences sages et la vie sage des ancêtres de la «Winter Dongdong Country House Story». De plus, vous pouvez sentir la touche de l&#39;expert dans ce domaine, ce qui est une meilleure opportunité.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Il a apprécié un jeu appelé kite fights. C&#39;est un jeu de souffler un cerf-volant et de tordre les cordes de l&#39;autre pour couper les cordes de l&#39;autre ou faire tomber le cerf-volant. Donc, j&#39;ai aussi nourri l&#39;herbe avec de la poudre de verre sur la ligne de cerf-volant. Alors que je suis la main qui mène l&#39;expérience de fabrication de cerf-volant, les souvenirs des cerfs-volants me viennent à l&#39;esprit un par un. Le cerf-volant bouclier est terminé. Hanji est ferme et les parties plates et incurvées sont propres sans rides.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Expérience de fabrication de cerf-volant - Yongin-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/306/21a42458-ad3e-48f5-a63d-94422adb9738.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Expérience de fabrication de cerf-volant
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Ne manquez pas l&#39;expérience du «jumelage de la paille». Au début de l&#39;hiver, les agriculteurs ont rassemblé et couvé les jeunes. À la fin de la récolte, il a ramassé la paille de riz restante et en a fait une nouvelle pour remplacer les vieilles sandales, jaunes et cordes, et a préparé le Nouvel An à l&#39;avance. La sagesse des agriculteurs n&#39;est pas déraisonnable.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &#34;Ne meurs pas!&#34; Après avoir atteint le sommet avec la ligne où le bras est tombé, j&#39;ai eu l&#39;impression de brûler en blanc. Les enfants semblent jouer avec une corne sur leurs sommets de nos jours. L&#39;expérience de faire un artisanat tout en montrant la forme traditionnelle du haut sera un souvenir agréable pour les enfants et les adultes. En outre, il existe également une `` expérience Ondolbang &#39;&#39; où vous pouvez apprendre à faire un rituel traditionnel en utilisant Yeopjeon et Hanji, et apprendre les principes d&#39;Ondolbang en brûlant le feu vous-même.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Expérience de la ficelle - Yongin-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/306/fb232cbd-ab0f-4aff-847a-c2a0987bd2d8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Expérience de la ficelle
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Trouvez de la personnalité dans les maisons traditionnelles Apprenez la sagesse dans le folklore traditionnel
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    La raison pour laquelle l&#39;expérience de jeu traditionnelle se fait sentir est la maison traditionnelle. Il y a environ 270 maisons dans le village folklorique, et des maisons locales et privées et des maisons Yangban sont situées partout. Apprenons quelles sont les caractéristiques de chaque maison et apprenons l&#39;individualité. Chaque caractéristique sera vue dans la pièce où la cour vivait dans la maison Toho, l&#39;entrée de la maison de la personne dans la rizière, la grange d&#39;une ferme locale et la cheminée d&#39;une ferme montagneuse. Nous vous recommandons de vous arrêter et de garder des souvenirs chaleureux lors de votre visite.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Porte Sud - Yongin-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/306/72ee77fc-50e8-462d-aadb-f8d02ce4aa1d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Porte Sud
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Le toit est monté d&#39;une maison. «Je vais te donner un oiseau», le toit sur lequel mes dents ont été ramassées quand j&#39;étais jeune. Les enfants vivant dans des appartements ne le savent pas, et ces coutumes sont exposées dans le musée folklorique traditionnel. Ce folklore est-il uniquement en Corée? Au World Folk Museum, le patrimoine folklorique est collecté et exposé dans divers pays.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Musée folklorique traditionnel, vieux outils de maternité - Yongin-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/306/f1a9f961-ae23-478d-bb24-27c6731eb04b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Musée folklorique traditionnel, vieux outils de maternité
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Si vous avez faim, allons au marché préparé dans le village folklorique. Il est parfait pour voir des performances ou des événements après avoir rempli le bateau. Dans le village folklorique coréen, vous pouvez voir des spectacles de jeu, de corde raide et d&#39;équitation Nongak même en hiver.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Prix invité d&#39;hiver - Yongin-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/306/448b7a2c-c0ca-4309-828d-0c56ad000407.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Prix invité d&#39;hiver
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Korean Folk Village Performances Trois mousquetaires: «Jeu de Nongak, corde raide, équitation»
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il est préférable de voir la performance de Nongaknori sur le terrain. La télévision impressionne moins de la moitié de la scène. Vous soulevez votre corps et tournez vos cheveux et sentez le vent poussé par le geste. En attendant, les instruments de percussion et l&#39;ombre du groupe de percussions s&#39;affairent. L&#39;enfant qui regardait l&#39;émission saute successivement.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le patrimoine culturel immatériel national n ° 58 «corde raide» est également une spécialité du village folklorique coréen. Autrefois, c&#39;était une performance précieuse que l&#39;on ne voyait que dans des endroits bondés pendant les vacances. Le dextre sur la ligne s&#39;appelait «Zulkwangdae» et est une ancienne culture qui a été transmise depuis la période des Trois Royaumes. En hiver, la neige a fondu sur les cordes, les rendant glissantes, et j&#39;avais peur que mes mains et mes pieds ne gèlent dans le froid de la rivière, mais j&#39;étais inquiet de l&#39;équilibre délicat. De plus, c&#39;est amusant de parler sur la ligne et de la recracher.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Nongak Play - Yongin-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/306/02b44293-cc39-4121-9b4c-fd21cd280a9c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Nongak Play
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Sur la base de la littérature, vous pouvez voir «Masang Martial Arts», qui a été prouvé. Des performances qui mènent au rire et au rire sont également visibles sur les chevaux. De plus, les performances réalisées par les chevaux et les humains, y compris le fait de cacher le corps à côté du corps du cheval, de tirer un arc sur le cheval et de lancer une lance, sont incroyables et surprenantes.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;funambulisme - Yongin-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/306/281d324c-ae3a-4db8-9811-989bec070c58.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     funambulisme
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    L&#39;enfant, qui se promenait dans le village folklorique en tenant les mains des parents, devient soudainement un adulte et visite le village folklorique. Un enfant est suspendu dans sa main. En tant que tel, le village folklorique est un lieu de mémoire et un endroit pour apaiser la nostalgie de la ville natale.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34; - Yongin-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/306/b2d0f817-2a70-4ba5-adf9-8a0e06eea078.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Information de voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p class=&#34;topmr&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurants près de
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    -Gijijip: Sundubu Korean Restaurant / 55 Baeknamjun-ro, Giheung-gu, Yongin-si, Gyeonggi-do / 031-282-2708
    &lt;br/&gt;
    -Kama Myeongga: plat de riz en pot, galbi / 638-11 Bajeong-dong, Giheung-gu, Yongin-si, Gyeonggi-do / 031-265-9231
    &lt;br/&gt;
    -Gomsol Maru: Potée aux champignons / 2181 Yonggu-daero, Giheung-gu, Yongin-si, Gyeonggi-do / 031-282-2967
    &lt;br/&gt;
    -Park Cheomji: Chueotang / 128, Gongse-ro, Giheung-gu, Yongin-si, Gyeonggi-do / 031-286-3311
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Pièces
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    -Windsor Castle Tourist Hotel: 212, Sinjeong-ro, Giheung-gu, Yongin-si, Gyeonggi-do / 031-895-5000
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    -Forêt de loisirs naturels de Yongin: 220, Chobu-ro, Mohyeon-myeon, Cheoin-gu, Yongin-si, Gyeonggi-do / 031-336-0040
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.yonginforest.net/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.yonginforest.net/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    -Hanhwa Resort Yongin: 79 Bongmu-ro 153beon-gil, Namsa-myeon, Cheoin-gu, Yongin-si, Gyeonggi-do, Corée
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.hanwharesort.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.hanwharesort.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été mises à jour en janvier 2014 et peuvent être modifiées ultérieurement, alors assurez-vous de les vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations, telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article, sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, et l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Profitez de l&#39;aventure en devenant un écureuil volant dans la forêt profonde, Yongin Natural Recreation Forest - Yongin-si, Gyeonggi-do, Corée</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/enjoy-adventure-by-becoming-a-flying-squirrel-in-the-deep-forest-yongin-natural-recreation-forest-198-fr/</link>
      <pubDate>Tue, 17 Mar 2020 07:10:49 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/enjoy-adventure-by-becoming-a-flying-squirrel-in-the-deep-forest-yongin-natural-recreation-forest-198-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Yongin-si, Gyeonggi-do, Korea&#34; data-title=&#34;enjoy-adventure-by-becoming-a-flying-squirrel-in-the-deep-forest-yongin-natural-recreation-forest--198&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Ecore Adventure, volant comme un écureuil volant - Yongin-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/198/b6f2fe5b-f923-4fc4-a423-afe36cc5486e.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Ecore Adventure, volant comme un écureuil volant
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Profitez de l&#39;aventure en devenant un écureuil volant dans la forêt profonde, Yongin Natural Recreation Forest
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Yongin-si, Gyeonggi-do, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &#34;Yah ~&#34; &#34;Excitant!&#34;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Le cri passionnant des enfants résonne à travers la forêt. C&#39;est un écureuil volant qui peut se déplacer d&#39;arbre en arbre en un instant. L&#39;expression qui avait peur de la première aventure aventureuse s&#39;est soudainement transformée en une expression sérieuse. Il s&#39;agit d&#39;une éco-entreprise conçue pour vous aider à profiter de l&#39;aventure en ramassant de vieux arbres. C&#39;est une aventure différente pour profiter de la forêt et de la nature avec un minimum d&#39;équipements.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Aventure en montagne profonde
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La forêt de loisirs naturels de Yongin, Eco-D Venture, a tendance à être pleine le week-end, mais il est facile de faire une réservation pendant la semaine. Cependant, il peut être pratique de faire une réservation à l&#39;avance, car elle peut ne pas être disponible pour les réservations de groupe.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Étudiants expérimentés recevant une formation en sécurité - Yongin-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/198/fff13a9e-7b52-464a-a703-3152bca4fb60.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Étudiants expérimentés recevant une formation en sécurité
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Faites une réservation avec l&#39;expérience de 10 heures et rendez-vous à Eco-D Venture. La route forestière du matin est absolument rafraîchissante. Il est disponible six fois par jour, à 10 h, 11 h, 14 h, 15 h, 16 h et 17 h. Chaque siège a 20 personnes sauf 17h. Même dans les bois, il fait chaud en milieu de journée, c&#39;est donc une bonne idée de réserver le matin ou tard.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Les crochets et poulies de sécurité doivent être soigneusement utilisés - Yongin-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/198/81d57798-843a-4f8c-8213-b70bdeb99ea9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Les crochets et poulies de sécurité doivent être soigneusement utilisés
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Lorsque vous arrivez à Ecored Venture, vérifiez d&#39;abord votre réservation, puis portez un casque, des gants et un équipement de sécurité. Des gants pour enfants sont également disponibles, alors ne vous inquiétez pas. Une fois que tous les équipements de sécurité sont portés, une formation à la sécurité est dispensée avant l&#39;opération proprement dite. À ce stade, il vous indique comment utiliser l&#39;équipement et met en garde. Lorsque vous saisissez la poulie utilisée pour aller sur une corde, une main doit tenir la poulie et l&#39;autre main doit tenir la corde. Lorsque la poulie roule, ne placez jamais votre main devant elle, car il y a un risque de blessure.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Comment attraper les poulies en toute sécurité - Yongin-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/198/043a1f9c-c787-4f73-bd66-04a6cd797a07.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Comment attraper les poulies en toute sécurité
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Après avoir terminé la formation, déplacez-vous vers le petit espace de pratique situé à côté de vous pour vous entraîner à accrocher et à retirer le crochet et à mettre et retirer la poulie. Quand un enfant est jeune, la force de préhension est faible, il n&#39;est donc pas facile d&#39;utiliser l&#39;équipement, mais si vous vous entraînez plusieurs fois et apprenez les conseils, vous pouvez le faire vous-même.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cours de singe et cours de chimpanzé - Yongin-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/198/4d13b1a6-7c21-41fe-bfaf-4363a8072f6a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cours de singe et cours de chimpanzé
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il est enfin temps d&#39;agir. Pour les nourrissons, les tuteurs surveillent les premières fois, et si vous avez besoin d&#39;aide, c&#39;est une bonne idée d&#39;aider immédiatement. Si vous avez plusieurs visiteurs, vous pouvez vous dépêcher et vous inquiéter pour la personne de dos, il est donc bon de prendre du temps et de le faire un par un.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cours passionnant de King Kong - Yongin-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/198/67d9932f-5e22-443e-bb0e-efe4740ee023.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cours passionnant de King Kong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les cours sont divisés en cours de singe, de chimpanzé et de roi kong. Le cours de singe peut être mis au défi pour les tout-petits de 5 à 6 ans, le cours de chimpanzé est destiné aux enfants de 7 à 10 ans et le cours de King Kong est réservé aux adultes de 11 ans et plus. Le parcours de King Kong est composé d&#39;arbres plus hauts et plus éloignés que les parcours de singe et de chimpanzé, il est donc très excitant. Le cours Monkey et le cours Chimpanzé ne diffèrent pas de manière significative en termes de difficulté, donc même les tout-petits peuvent essayer le cours Chimpanzé. Vous pouvez faire deux cours ensemble ou un seul, mais si vous êtes roi, il est bon d&#39;essayer les deux cours. Il est trop court pour un cours et les enfants sont déçus car l&#39;utilisation du matériel est terminée.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Les pieds tremblent, plus soigneusement - Yongin-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/198/2d22d14e-41df-4d1c-ac4f-66b3fd4fe6d1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Les pieds tremblent, plus soigneusement
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Muho Descalard grimpe à l&#39;arbre sur une échelle, Pathel traverse comme un tremplin en reliant deux lignes entre les arbres, Filled Ssangju traverse le filet, traverse une petite maison sur un arbre et des planches de haut en bas Diverses aventures vous attendent, comme le tyrolien glissant et le tono passant à travers un cylindre en bois. Le nom est étrange et difficile, mais il n&#39;y a aucun problème sans connaître le nom de chaque point. Il vous suffit de suspendre les anneaux de sécurité un par un et de ne pas vous presser et de le faire lentement.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Atterrir bien sur une poulie - Yongin-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/198/6f14a356-d11a-41bf-aeb7-fd03f195f64b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Atterrir bien sur une poulie
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Lorsque je reçois une éducation à la sécurité, chaque fois qu&#39;un enfant dépassé nerveusement défie un par un, il gagne en confiance, se sent amusant et illumine son visage. C&#39;est particulièrement excitant lorsque vous volez à travers un arbre dans une poulie. J&#39;ai l&#39;impression que je suis Tarzan volant librement à travers la jungle. Une fois tous les cours terminés, les enfants crient &#34;Encore une fois!&#34; Avec l&#39;expression mentionnée ci-dessus. Il faut environ une heure pour terminer la formation sur la sécurité et terminer le cours de singe et le cours de chimpanzé. La durée du cours King Kong est similaire. Il n&#39;y a pas de limite d&#39;âge, mais vous devez mesurer plus de 110 cm pour relever le défi.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;17&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;En passant par les cylindres du parcours singe - Yongin-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/198/cf3ef2c7-cd1e-40db-bcd4-33a76db94fb8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     En passant par les cylindres du parcours singe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Camping et sentiers
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Beaucoup de gens utilisent la forêt de loisirs naturels de Yongin, mais les campings sont également populaires. Même en plein hiver, il est difficile de saisir un site le week-end. Vous pouvez avoir le sentiment d&#39;être entouré par la nature en construisant un site naturellement en cascade entre des arbres denses et sur un versant de montagne. C&#39;est lourd de garer sa voiture sur le parking et de déplacer son bagage à main, mais grâce à lui, vous pouvez le voir séparément la nuit et entendre les insectes et camper le plus naturellement possible.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un camping entouré de forêt - Yongin-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/198/028518ea-1771-4388-8bce-24a95c445a54.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un camping entouré de forêt
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il y a plusieurs terrains de jeux à l&#39;entrée du camping, qui sont tous des terrains de jeux en forêt pour les enfants. Il n&#39;y a pas de manèges communs dans les complexes d&#39;appartements. Ici, l&#39;aire de jeux est également «verte». Monter à cheval, grimper sur un toboggan d&#39;une maison en bois et tenir une ligne sur un tonneau en bois relié entre des piliers en bois et le traverser. Même si vous jouez toute la journée, les enfants ne semblent pas s&#39;ennuyer.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Aire de jeux en forêt écologique décorée de bois - Yongin-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/198/72fcce19-68a8-4c46-977e-0f896b400eeb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Aire de jeux en forêt écologique décorée de bois
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Jardin des zones humides pour la marche
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ecod Venture est situé dans la partie la plus intérieure de la forêt récréative. En chemin, vous traverserez naturellement les zones humides. Le pont est réparti sur la zone humide, il est donc facile de marcher légèrement. Il y a aussi plusieurs escaliers, mais vous pouvez également regarder autour avec une poussette, principalement composée de rampes. Le son d&#39;une grenouille qui gronde autour d&#39;un petit étang où vous pouvez observer des fleurs de lotus, des plantes aquatiques et des insectes, et des fleurs fleurissent de temps en temps en ramassant des fleurs sauvages et des fleurs indigènes autour de nous. En grimpant sur la promenade, il y a aussi des habitats de salamandres, ainsi que des signes de «vigilance des serpents». Soyez prudent car les serpents peuvent réellement passer au-dessus des promenades.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Promenade Phytoncide - Yongin-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/198/5b2cae54-6916-4c4b-8c86-d5f44673def8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Promenade Phytoncide
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La pelouse, qui est la cour avant de la forêt récréative, est un endroit où les visiteurs installent le week-end un tapis, une tente et une bâche. Depuis le printemps dernier, alors que les visiteurs du week-end étaient passés au système de réservation, les carrés herbeux denses ont été libérés et les problèmes de stationnement et de congestion des véhicules ont été éliminés. Si vous souhaitez profiter des sorties le week-end le jour de la Ecod Ventures and Recreation Forest, vous devez réserver. Il n&#39;est pas nécessaire de faire une réservation d&#39;admission séparée lors de l&#39;utilisation de l&#39;hébergement.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Visiteurs observant des fleurs de lotus dans un jardin de zone humide - Yongin-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/198/bb4437f8-0f4a-428d-98cf-f0210ed364eb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Visiteurs observant des fleurs de lotus dans un jardin de zone humide
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La forêt de loisirs naturels de Yongin est également un haut lieu du parapente. Plusieurs spécialistes du parapente sont situés à l&#39;entrée de la forêt récréative, et il y a une usine active au sommet de Jeonggwangsan (563m) qui s&#39;élève derrière la forêt récréative. En semaine, un parapente qui semblait rare, vole aussitôt comme s&#39;il avait fleuri dans le ciel le week-end. Le point d&#39;arrivée est juste en dessous de la forêt récréative, il est donc intéressant de la voir atterrir en tournant sur la pelouse. Il y a aussi des vols d&#39;expérience pour deux personnes accompagnés par des experts, donc si vous êtes curieux, prenez le courage de défier.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Parapente glissant sur la place herbeuse - Yongin-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/198/cdb85e78-55bc-48b1-9d93-c92201d33b50.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Parapente glissant sur la place herbeuse
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Information de voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Forêt de loisirs naturels de Yongin
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Adresse: 220, Chobu-ro, Mohyeon-myeon, Cheoin-gu, Yongin-si, Gyeonggi-do
    &lt;br/&gt;
    -Demandes de renseignements: 031-336-0040
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.yonginforest.net&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.yonginforest.net
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurants près de
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Ancien site: surlonge de fleur de Hanwoo et Hanwoo Gukbap / 9 Neungwon-ro 132beon-gil, Mohyeon-myeon, Chein-gu, Yongin-si / 031-339-6630
    &lt;br/&gt;
    -Cheil Restaurant: Sundaeguk / 11 Baekam-ro 201beon-gil, Baekam-myeon, Cheoin-gu, Yongin-si / 031-332-4608
    &lt;br/&gt;
    -Kong Madang: Cheonggukjang / 18, Nampyeong-ro, Yangmyeon, Cheoin-gu, Yongin-si / 031-338-0821
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
     Pièces
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Hotel River: 73, Galcheon-ro 7beon-gil, Giheung-gu, Yongin-si / 031-283-3601 ~ 3
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.hotelriver.co.kr/kr/index/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.hotelriver.co.kr/kr/index/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Q (Q) Hotel: 10-3 Jeondaero 110beon-gil, Pogok-eup, Cheoin-gu, Yongin-si / 031-339-8881 ~ 2
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.qhotel.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.qhotel.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Yangji Pine Resort: 112, Nampyeong-ro, Yangji-myeon, Cheoin-gu, Yongin-si / 031-338-2001
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.pineresort.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.pineresort.com/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été mises à jour en avril 2018 et peuvent être modifiées ultérieurement, veuillez donc vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations, telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article, sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme et l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>