<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Yongin-si.fr on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/yongin-si.fr/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Yongin-si.fr)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 17 Mar 2020 07:10:49 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/yongin-si.fr/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Profitez de l&#39;aventure en devenant un écureuil volant dans la forêt profonde, Yongin Natural Recreation Forest - Yongin-si, Gyeonggi-do, Corée</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/enjoy-adventure-by-becoming-a-flying-squirrel-in-the-deep-forest-yongin-natural-recreation-forest-198-fr/</link>
      <pubDate>Tue, 17 Mar 2020 07:10:49 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/enjoy-adventure-by-becoming-a-flying-squirrel-in-the-deep-forest-yongin-natural-recreation-forest-198-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Yongin-si, Gyeonggi-do, Korea&#34; data-title=&#34;enjoy-adventure-by-becoming-a-flying-squirrel-in-the-deep-forest-yongin-natural-recreation-forest--198&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Ecore Adventure, volant comme un écureuil volant - Yongin-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/198/b6f2fe5b-f923-4fc4-a423-afe36cc5486e.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Ecore Adventure, volant comme un écureuil volant
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Profitez de l&#39;aventure en devenant un écureuil volant dans la forêt profonde, Yongin Natural Recreation Forest
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Yongin-si, Gyeonggi-do, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &#34;Yah ~&#34; &#34;Excitant!&#34;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Le cri passionnant des enfants résonne à travers la forêt. C&#39;est un écureuil volant qui peut se déplacer d&#39;arbre en arbre en un instant. L&#39;expression qui avait peur de la première aventure aventureuse s&#39;est soudainement transformée en une expression sérieuse. Il s&#39;agit d&#39;une éco-entreprise conçue pour vous aider à profiter de l&#39;aventure en ramassant de vieux arbres. C&#39;est une aventure différente pour profiter de la forêt et de la nature avec un minimum d&#39;équipements.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Aventure en montagne profonde
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La forêt de loisirs naturels de Yongin, Eco-D Venture, a tendance à être pleine le week-end, mais il est facile de faire une réservation pendant la semaine. Cependant, il peut être pratique de faire une réservation à l&#39;avance, car elle peut ne pas être disponible pour les réservations de groupe.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Étudiants expérimentés recevant une formation en sécurité - Yongin-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/198/fff13a9e-7b52-464a-a703-3152bca4fb60.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Étudiants expérimentés recevant une formation en sécurité
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Faites une réservation avec l&#39;expérience de 10 heures et rendez-vous à Eco-D Venture. La route forestière du matin est absolument rafraîchissante. Il est disponible six fois par jour, à 10 h, 11 h, 14 h, 15 h, 16 h et 17 h. Chaque siège a 20 personnes sauf 17h. Même dans les bois, il fait chaud en milieu de journée, c&#39;est donc une bonne idée de réserver le matin ou tard.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Les crochets et poulies de sécurité doivent être soigneusement utilisés - Yongin-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/198/81d57798-843a-4f8c-8213-b70bdeb99ea9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Les crochets et poulies de sécurité doivent être soigneusement utilisés
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Lorsque vous arrivez à Ecored Venture, vérifiez d&#39;abord votre réservation, puis portez un casque, des gants et un équipement de sécurité. Des gants pour enfants sont également disponibles, alors ne vous inquiétez pas. Une fois que tous les équipements de sécurité sont portés, une formation à la sécurité est dispensée avant l&#39;opération proprement dite. À ce stade, il vous indique comment utiliser l&#39;équipement et met en garde. Lorsque vous saisissez la poulie utilisée pour aller sur une corde, une main doit tenir la poulie et l&#39;autre main doit tenir la corde. Lorsque la poulie roule, ne placez jamais votre main devant elle, car il y a un risque de blessure.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Comment attraper les poulies en toute sécurité - Yongin-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/198/043a1f9c-c787-4f73-bd66-04a6cd797a07.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Comment attraper les poulies en toute sécurité
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Après avoir terminé la formation, déplacez-vous vers le petit espace de pratique situé à côté de vous pour vous entraîner à accrocher et à retirer le crochet et à mettre et retirer la poulie. Quand un enfant est jeune, la force de préhension est faible, il n&#39;est donc pas facile d&#39;utiliser l&#39;équipement, mais si vous vous entraînez plusieurs fois et apprenez les conseils, vous pouvez le faire vous-même.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cours de singe et cours de chimpanzé - Yongin-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/198/4d13b1a6-7c21-41fe-bfaf-4363a8072f6a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cours de singe et cours de chimpanzé
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il est enfin temps d&#39;agir. Pour les nourrissons, les tuteurs surveillent les premières fois, et si vous avez besoin d&#39;aide, c&#39;est une bonne idée d&#39;aider immédiatement. Si vous avez plusieurs visiteurs, vous pouvez vous dépêcher et vous inquiéter pour la personne de dos, il est donc bon de prendre du temps et de le faire un par un.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cours passionnant de King Kong - Yongin-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/198/67d9932f-5e22-443e-bb0e-efe4740ee023.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cours passionnant de King Kong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les cours sont divisés en cours de singe, de chimpanzé et de roi kong. Le cours de singe peut être mis au défi pour les tout-petits de 5 à 6 ans, le cours de chimpanzé est destiné aux enfants de 7 à 10 ans et le cours de King Kong est réservé aux adultes de 11 ans et plus. Le parcours de King Kong est composé d&#39;arbres plus hauts et plus éloignés que les parcours de singe et de chimpanzé, il est donc très excitant. Le cours Monkey et le cours Chimpanzé ne diffèrent pas de manière significative en termes de difficulté, donc même les tout-petits peuvent essayer le cours Chimpanzé. Vous pouvez faire deux cours ensemble ou un seul, mais si vous êtes roi, il est bon d&#39;essayer les deux cours. Il est trop court pour un cours et les enfants sont déçus car l&#39;utilisation du matériel est terminée.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Les pieds tremblent, plus soigneusement - Yongin-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/198/2d22d14e-41df-4d1c-ac4f-66b3fd4fe6d1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Les pieds tremblent, plus soigneusement
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Muho Descalard grimpe à l&#39;arbre sur une échelle, Pathel traverse comme un tremplin en reliant deux lignes entre les arbres, Filled Ssangju traverse le filet, traverse une petite maison sur un arbre et des planches de haut en bas Diverses aventures vous attendent, comme le tyrolien glissant et le tono passant à travers un cylindre en bois. Le nom est étrange et difficile, mais il n&#39;y a aucun problème sans connaître le nom de chaque point. Il vous suffit de suspendre les anneaux de sécurité un par un et de ne pas vous presser et de le faire lentement.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Atterrir bien sur une poulie - Yongin-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/198/6f14a356-d11a-41bf-aeb7-fd03f195f64b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Atterrir bien sur une poulie
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Lorsque je reçois une éducation à la sécurité, chaque fois qu&#39;un enfant dépassé nerveusement défie un par un, il gagne en confiance, se sent amusant et illumine son visage. C&#39;est particulièrement excitant lorsque vous volez à travers un arbre dans une poulie. J&#39;ai l&#39;impression que je suis Tarzan volant librement à travers la jungle. Une fois tous les cours terminés, les enfants crient &#34;Encore une fois!&#34; Avec l&#39;expression mentionnée ci-dessus. Il faut environ une heure pour terminer la formation sur la sécurité et terminer le cours de singe et le cours de chimpanzé. La durée du cours King Kong est similaire. Il n&#39;y a pas de limite d&#39;âge, mais vous devez mesurer plus de 110 cm pour relever le défi.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;17&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;En passant par les cylindres du parcours singe - Yongin-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/198/cf3ef2c7-cd1e-40db-bcd4-33a76db94fb8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     En passant par les cylindres du parcours singe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Camping et sentiers
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Beaucoup de gens utilisent la forêt de loisirs naturels de Yongin, mais les campings sont également populaires. Même en plein hiver, il est difficile de saisir un site le week-end. Vous pouvez avoir le sentiment d&#39;être entouré par la nature en construisant un site naturellement en cascade entre des arbres denses et sur un versant de montagne. C&#39;est lourd de garer sa voiture sur le parking et de déplacer son bagage à main, mais grâce à lui, vous pouvez le voir séparément la nuit et entendre les insectes et camper le plus naturellement possible.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un camping entouré de forêt - Yongin-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/198/028518ea-1771-4388-8bce-24a95c445a54.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un camping entouré de forêt
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il y a plusieurs terrains de jeux à l&#39;entrée du camping, qui sont tous des terrains de jeux en forêt pour les enfants. Il n&#39;y a pas de manèges communs dans les complexes d&#39;appartements. Ici, l&#39;aire de jeux est également «verte». Monter à cheval, grimper sur un toboggan d&#39;une maison en bois et tenir une ligne sur un tonneau en bois relié entre des piliers en bois et le traverser. Même si vous jouez toute la journée, les enfants ne semblent pas s&#39;ennuyer.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Aire de jeux en forêt écologique décorée de bois - Yongin-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/198/72fcce19-68a8-4c46-977e-0f896b400eeb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Aire de jeux en forêt écologique décorée de bois
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Jardin des zones humides pour la marche
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ecod Venture est situé dans la partie la plus intérieure de la forêt récréative. En chemin, vous traverserez naturellement les zones humides. Le pont est réparti sur la zone humide, il est donc facile de marcher légèrement. Il y a aussi plusieurs escaliers, mais vous pouvez également regarder autour avec une poussette, principalement composée de rampes. Le son d&#39;une grenouille qui gronde autour d&#39;un petit étang où vous pouvez observer des fleurs de lotus, des plantes aquatiques et des insectes, et des fleurs fleurissent de temps en temps en ramassant des fleurs sauvages et des fleurs indigènes autour de nous. En grimpant sur la promenade, il y a aussi des habitats de salamandres, ainsi que des signes de «vigilance des serpents». Soyez prudent car les serpents peuvent réellement passer au-dessus des promenades.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Promenade Phytoncide - Yongin-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/198/5b2cae54-6916-4c4b-8c86-d5f44673def8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Promenade Phytoncide
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La pelouse, qui est la cour avant de la forêt récréative, est un endroit où les visiteurs installent le week-end un tapis, une tente et une bâche. Depuis le printemps dernier, alors que les visiteurs du week-end étaient passés au système de réservation, les carrés herbeux denses ont été libérés et les problèmes de stationnement et de congestion des véhicules ont été éliminés. Si vous souhaitez profiter des sorties le week-end le jour de la Ecod Ventures and Recreation Forest, vous devez réserver. Il n&#39;est pas nécessaire de faire une réservation d&#39;admission séparée lors de l&#39;utilisation de l&#39;hébergement.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Visiteurs observant des fleurs de lotus dans un jardin de zone humide - Yongin-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/198/bb4437f8-0f4a-428d-98cf-f0210ed364eb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Visiteurs observant des fleurs de lotus dans un jardin de zone humide
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La forêt de loisirs naturels de Yongin est également un haut lieu du parapente. Plusieurs spécialistes du parapente sont situés à l&#39;entrée de la forêt récréative, et il y a une usine active au sommet de Jeonggwangsan (563m) qui s&#39;élève derrière la forêt récréative. En semaine, un parapente qui semblait rare, vole aussitôt comme s&#39;il avait fleuri dans le ciel le week-end. Le point d&#39;arrivée est juste en dessous de la forêt récréative, il est donc intéressant de la voir atterrir en tournant sur la pelouse. Il y a aussi des vols d&#39;expérience pour deux personnes accompagnés par des experts, donc si vous êtes curieux, prenez le courage de défier.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Parapente glissant sur la place herbeuse - Yongin-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/198/cdb85e78-55bc-48b1-9d93-c92201d33b50.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Parapente glissant sur la place herbeuse
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Information de voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Forêt de loisirs naturels de Yongin
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Adresse: 220, Chobu-ro, Mohyeon-myeon, Cheoin-gu, Yongin-si, Gyeonggi-do
    &lt;br/&gt;
    -Demandes de renseignements: 031-336-0040
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.yonginforest.net&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.yonginforest.net
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurants près de
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Ancien site: surlonge de fleur de Hanwoo et Hanwoo Gukbap / 9 Neungwon-ro 132beon-gil, Mohyeon-myeon, Chein-gu, Yongin-si / 031-339-6630
    &lt;br/&gt;
    -Cheil Restaurant: Sundaeguk / 11 Baekam-ro 201beon-gil, Baekam-myeon, Cheoin-gu, Yongin-si / 031-332-4608
    &lt;br/&gt;
    -Kong Madang: Cheonggukjang / 18, Nampyeong-ro, Yangmyeon, Cheoin-gu, Yongin-si / 031-338-0821
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
     Pièces
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Hotel River: 73, Galcheon-ro 7beon-gil, Giheung-gu, Yongin-si / 031-283-3601 ~ 3
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.hotelriver.co.kr/kr/index/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.hotelriver.co.kr/kr/index/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Q (Q) Hotel: 10-3 Jeondaero 110beon-gil, Pogok-eup, Cheoin-gu, Yongin-si / 031-339-8881 ~ 2
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.qhotel.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.qhotel.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Yangji Pine Resort: 112, Nampyeong-ro, Yangji-myeon, Cheoin-gu, Yongin-si / 031-338-2001
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.pineresort.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.pineresort.com/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été mises à jour en avril 2018 et peuvent être modifiées ultérieurement, veuillez donc vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations, telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article, sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme et l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>