<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Yangju.es on Korea Tour</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/yangju.es/</link>
    <description>Korea Tour (Yangju.es)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 25 Feb 2020 00:36:32 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/yangju.es/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Yangju, Gyeonggi-do, Corea - Mejore el sentido del arte siguiendo con Kwon Yul, Yangju Art Museum</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/enhance-art-sense-by-following-with-kwon-yul-yangju-art-museum-17-es/</link>
      <pubDate>Tue, 25 Feb 2020 00:36:32 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/enhance-art-sense-by-following-with-kwon-yul-yangju-art-museum-17-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-title=&#34;enhance-art-sense-by-following-with-kwon-yul-yangju-art-museum--17&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Love by Kang Young-min instalado al comienzo del parque de arte Jangheung - Yangju, Gyeonggi-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/17/d4c2c642-415c-495f-a8ad-f4af17caa572.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Love by Kang Young-min instalado al comienzo del parque de arte Jangheung
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Mejore el sentido del arte siguiendo con Kwon Yul, Yangju Art Museum
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Yangju, Gyeonggi-do, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Durante el auge de la mica, el parque de atracciones Yangju Ilyoung, el parque de atracciones Jangheung y el parque de atracciones Songchu fueron nombrados entre los 4050 hogares como el curso de conducción de la región capital. Hay restaurantes en todo el valle con canchas de fútbol, por lo que fue un buen lugar para salidas familiares. Ahora todos se están desvaneciendo, pero tanto como Jangheung Amusement Park ingresa a las famosas galerías de arte, lo que hace que el fin de semana sea divertido.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Curso de excursión en conjunto con museos de arte, monumentos culturales y observatorio.
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La ruta 39, que conecta Deoyang-gu, Goyang-si y Suseong-dong, Uijeongbu-si, se llama Pyeong-ro-ro. Este camino conduce a la caja de policía de Jangheung y se encuentra con un tenedor llamado Kwon Yul-ro. Kwon Yul-ro, llamado así por el general Kwon-yul, termina en la intersección del parque de arte Jangheung, el parque de esculturas Jangheung, el museo de arte Jang Ukjin de la ciudad de Yangju (en lo sucesivo denominado Museo de arte Jang Ukjin), Horsehead Pass, Ahn Sang-cheol Art Museo y embalse de Kisan, y en la intersección del Centro de Cultura y Artes de Yangju.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Frente al museo Jang Ukjin - Yangju, Gyeonggi-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/17/2da5ba62-07c8-410b-8e9d-f6158f95d22f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Frente al museo Jang Ukjin
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Kwon Yul General se encuentra justo después de la entrada del Museo de Arte Jang Ukjin. El general Kwon Yul es uno de los maestros que salvó al país durante la Guerra Imjin. El trapo de cocina que condujo a la victoria se considera el Gran Batallón Tres, junto con la Batalla de Perlas y la Batalla de la Isla Hansan. Mientras pasa por Kwon Yul-ro, su cabeza se inclina ante el espíritu general y la ideología nacional del general. Como tal, el viaje al Museo de Arte de Yangju es un viaje con patrimonio cultural. Si incluye el Centro Espacial Songam, es un buen curso de estudio que combina estudios astronómicos. Despierta el sentido del arte a través de visitas a museos de arte, creando una sensación de empatía entre padres e hijos e historias enriquecedoras. Entonces, salir a tres galerías de arte en Kwon Yul-ro no es un simple viaje.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Teatro Dome en el Centro Espacial Songam - Yangju, Gyeonggi-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/17/c539c1f7-f645-4878-9ee0-69a49fbb88f9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Teatro Dome en el Centro Espacial Songam
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Parque de arte Jangheung
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Partiendo de Gupabal, Gisan Reservoir es el destino final y Jangheung Art Park es el primer espacio de arte en encontrarse en Kwon Yul-ro. Se ha doblado desde que se le cambió el nombre varias veces desde su creación. Total Art Museum se estableció por primera vez en 1984, pero en 2005, cambió a Jangheung Art Park debido a problemas de gestión. Más tarde, en 2006, el diseñador y arquitecto japonés Shigeru Uchida diseñó Art Park y el diseñador estructural Van Shigeru diseñó el lugar. En mayo de ese año, se completaron una sala de exposiciones, un taller, una sala de espectáculos, una galería de arte, un parque de esculturas y un centro de experiencias para niños.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Escultura de Bourdel &amp;lt;Fruta&amp;gt; - Yangju, Gyeonggi-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/17/57f0c167-ea11-4e39-ae48-799f2c41f51e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Escultura de Bourdel &amp;lt;Fruta&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Jangheung Art Park no es un museo de arte dedicado a pintar a cierta distancia. Es un espacio de arte apto para juegos que toca obras y muestra obras en las que los niños pueden montar. El nombre de este jardín es Bourdel Garden. Las esculturas del escultor Bourdel, como Fruits, a Crouching Sacred Woman y Roman Mother and Child, que expresan el amor de la madre y el niño, dan la bienvenida a visitantes de todo el césped. El escultor francés Bourdel es uno de los tres grandes maestros de la escultura moderna, junto con Rodin y Mayol.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Escultura de Bourdel &amp;lt;Nuestra Señora con Ofrendas&amp;gt; - Yangju, Gyeonggi-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/17/d50a5ceb-4e06-4053-86f3-8deddfc3cf73.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Escultura de Bourdel &amp;lt;Nuestra Señora con Ofrendas&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Museo de arte infantil Picasso
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El Museo de Arte Infantil Picasso es una visita obligada para adultos. Aunque es una réplica, puedes ver las obras y la vida apasionada del alma de Picasso (1881 ~ 1973) aquí. En particular, las fotografías de Picasso tomadas por el fotógrafo Andre Viller (1930 ~) son increíbles, por lo que son más inspiradoras. Los dos se conocieron en 1953. Desde entonces, Biller ha fotografiado muchas escenas, incluido el enfoque de Picasso en su trabajo y sus pensamientos. La pasión de Picasso por la fotografía en blanco y negro y su deseo por la vida artística cobran vida.
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Escultura de Mark Quinn &amp;lt;Mito&amp;gt; - Yangju, Gyeonggi-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/17/93e1a559-87ed-4179-a5cc-68a08caad74a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Escultura de Mark Quinn &amp;lt;Mito&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Los 11 retratos y fotos familiares de Picasso también llaman la atención. Además, puede apreciar la cerámica, los grabados, los dibujos y las planchas de plata de Picasso. Mirando hacia atrás antes de abandonar el museo, papá se quita el sombrero y sube una escalera en pantalones cortos para representar el cuerpo de la mujer desnuda en línea recta. El cofre del espectador es refrescante.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Picasso trabajando en el estudio - Yangju, Gyeonggi-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/17/b2ec457f-f052-420f-8d79-8c89de26bc19.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Picasso trabajando en el estudio
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Además, el Tren expreso de Ryu In: La era de los tiempos, El sueño de la paz de Kim Taek Ki, El mito de Mark Quinn y El amor de Kang Young Min son las esculturas representativas del Parque de Arte Jangheung.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Escultura del artista Ryu en &amp;lt;Tren expreso-La era de los tiempos&amp;gt; - Yangju, Gyeonggi-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/17/44494ccb-4d14-4168-a6a0-21e59b9d0b75.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Escultura del artista Ryu en &amp;lt;Tren expreso-La era de los tiempos&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Museo de arte de Jang Ukjin
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Apenas un poco más arriba del Parque de Arte Jangheung hacia el Cementerio General de Kwon Yul, se muestra el Museo de Arte de Yangju. El museo fue diseñado después de la pintura del tigre de Jang Uk-jin y se inauguró en abril de 2014 y ganó el Premio de Arquitectura Kim Soo-geun ese año. Es un gran orgullo tener una gran colección de artistas genuinos. La Fundación de Arte y Cultura de Jang Uk-Jin dona más de 230 piezas de murales, pinturas al óleo, grabados, pinturas de tinta, etc. para mostrarlas por tema y período.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Museo de arte de Yangju - Yangju, Gyeonggi-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/17/b3eac18e-fc32-4ffc-95e5-111a9fcc141a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Museo de arte de Yangju
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El pintor Jang Uk-jin (1917 ~ 1990) es un maestro de la pintura occidental que representa el arte moderno coreano junto con Park Soo-geun y Lee Joong-seop. Nacido en Yeong-gun, Chungcheongnam-do (ahora Sejong Special Self-Governing City), la historia de su museo de arte que ingresó a Yangju se debió a su estudio en Deokso, una vez una tierra del condado de Yangju. Desde entonces, ha continuado sus actividades creativas en los estudios de Seúl Myeongryon-dong, Chungju Suanbo y Yongin Singal.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Visitantes de &amp;lt;Animal Family&amp;gt; en el Museo de Arte Jang Ukjin - Yangju, Gyeonggi-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/17/be1507be-1d67-4488-a964-68bcf9c010ef.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Visitantes de &amp;lt;Animal Family&amp;gt; en el Museo de Arte Jang Ukjin
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   &amp;lt;Familia de animales&amp;gt; y &amp;lt;Mesa de comedor&amp;gt; pintados en la pared de cemento
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La entrada es buena para comenzar desde el segundo piso. De esta manera, puedes conocer primero el trabajo del maestro y reflexionar sobre su vida una vez más en la sala de video del primer piso. &amp;lt;Animal Family&amp;gt; en el segundo piso es un trabajo que es amado por los visitantes. Creada en 1964, la descripción del trabajo adjunta al lado cuenta la vieja historia con fotografía en blanco y negro. Animal Family fue pintado en la pared del estudio en Deokso, Gyeonggi-do. La cálida mirada del pintor se puede sentir en la obra de arte donde las vacas, gallinas, cerdos y perros se dibujan armoniosamente como una familia. En particular, los verdaderos abrigos y vaqueros se cuelgan en los murales para evocar sentimientos locales.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;5&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Museo de arte de Jang Ukjin - Yangju, Gyeonggi-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/17/f80bf391-f32c-46ff-9f7f-e93a3e8d2feb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Museo de arte de Jang Ukjin
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El trabajo que se despegó de la pared pintada está en el medio de las escaleras que conectan el sótano y el primer piso. El título es &amp;lt;Table&amp;gt;. Veamos la descripción del trabajo. “Las pinturas muestran la vida moderna de un artista, y en la pantalla hay tenedores y cuchillos, cucharas y cuencos de arroz, tazas de café, vasos de agua, platija y huesos. Después de que el pintor completó esta imagen, se convirtió. Hoy, reemplacemos una comida con esta comida. &#39;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;5&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Madre e hija descansando frente a la cafetería en el primer piso del Museo de Arte Jang Ukjin - Yangju, Gyeonggi-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/17/8e708bf4-0235-438a-90b3-0b5fd365c6d8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Madre e hija descansando frente a la cafetería en el primer piso del Museo de Arte Jang Ukjin
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La idea de usar la pared de cemento gris como lienzo, y la simplicidad y calidez del lienzo. Los visitantes encuentran amor por las personas y los objetos en cada una de sus obras, desarrollan su imaginación y se vuelven más generosos. La belleza de un viaje a un museo es esta.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;5&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Parque de esculturas Jangheung frente al Museo de Arte Jang Ukjin - Yangju, Gyeonggi-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/17/c1b3ec97-4d50-4813-b74c-7e10ad4ac1a6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Parque de esculturas Jangheung frente al Museo de Arte Jang Ukjin
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   El Museo de Arte Ahn Sang-cheol lleva el embalse de Kisan al jardín
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El viaje al museo siguiendo a Kwon Yul-ro de Yangju-si termina en el Museo de Arte An Sang-cheol, ubicado junto al embalse de Gisan. Ahn Sang-cheol (1927-1993) es un pintor que dejó muchas obras famosas en el campo de la pintura oriental. Fue profesor en Seorabol Art College y Sungshin Women&#39;s University. Ahn Sang-cheol, quien se convirtió en una estrella de guerra nacional después de ganar el Ministro de Educación, el Premio del Vicepresidente y el Premio del Presidente en 1959, se casó con Na Hee-kyun, un estudiante contemporáneo de la Universidad Nacional de Seúl y sobrino de Na Hye-seok.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;6&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Embalse de Kisan del Museo de Arte Ansangcheol - Yangju, Gyeonggi-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/17/674eb3d2-6e04-4f5c-8c90-895a8de77c6e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Embalse de Kisan del Museo de Arte Ansangcheol
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En la entrada del museo, puedes seguir la vida de Ahn y entrar al espacio de exhibición para ver sus obras. Es una serie de trabajos titulada &amp;lt;(靈)&amp;gt;, que ha coloreado el viejo árbol. Creó este trabajo con la idea de que &#34;el espíritu es un cuerpo que permanece y es transmitido por alguien incluso cuando muere&#34;.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;6&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Museo de Arte Ahnsangcheol desde el césped - Yangju, Gyeonggi-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/17/2fe5a84b-a13c-4224-bdfa-878947a3123e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Museo de Arte Ahnsangcheol desde el césped
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La línea de espectadores continúa frente a sus obras. Aunque es un anciano con 12 exposiciones individuales, todavía participa activamente en actividades creativas. La línea de cobre es un césped, que conduce al embalse de Kisan. El edificio del museo es obra de Ahn Woo-sung, hijo de Ahn Sang-cheol y propietario de Ongodang Architects. Hay un estudio con una ventana de vidrio detrás de un jardín de flores. Aquí es donde Na Hee-kyun, un pintor, a veces se detiene a pintar. El Museo de Arte Ahn Sang-cheol abrirá hasta el 15 de julio.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;6&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El trabajo del artista Lee Hee-kyun &amp;lt;My Mirina 2&amp;gt;(남성) - Yangju, Gyeonggi-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/17/1a41d284-06fa-41a3-be91-deb0fb836c19.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El trabajo del artista Lee Hee-kyun &amp;lt;My Mirina 2&amp;gt;(남성)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Parque de arte Jangheung
     &lt;/strong&gt;
     &lt;br/&gt;
     Dirección: 117, Kwon Yul-ro, Jangheung-myeon, Yangju-si, Gyeonggi-do
     &lt;br/&gt;
     Contacto: 031-877-0500
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.artpark.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.artpark.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Museo de arte de Yangju
     &lt;/strong&gt;
     &lt;br/&gt;
     Dirección: 211 Kwon Yul-ro, Jangheung-myeon, Yangju-si, Gyeonggi-do
     &lt;br/&gt;
     Contacto: 031-8082-4245
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://changucchin.yangju.go.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://changucchin.yangju.go.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Museo de Arte Ahn Sang Chul
     &lt;/strong&gt;
     &lt;br/&gt;
     Dirección: 905 Kwon Yul-ro, Baekseok-eup, Yangju-si, Gyeonggi-do
     &lt;br/&gt;
     Contacto: 031-874-0734
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.ahnsangchul.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.ahnsangchul.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Restaurantes cercanos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Restaurante afiliado: Hanwoo / 410, Gisan-ro, Baekseok-eup, Yangju-si / 031-871-9271
    &lt;br/&gt;
    Chosun Gomtang: Gomtang / 46, Deokjeong 14-gil, Yangju-si / 031-857-1445
    &lt;br/&gt;
    Yemogol: Filete / 442, Gamagol-ro, Jangheung-myeon, Yangju-si / 031-855-1891
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Alojamiento
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Hotel Buckingham: 462-1, Gisan-ro, Baekseok-eup, Yangju-si / 031-871-9441
    &lt;br/&gt;
    Pine Hill Motel: 305-33, Gwonryul-ro 309beon-gil, Jangheung-myeon, Yangju-si / 031-829-0711
    &lt;br/&gt;
    Palacio: 492 Kwon Yul-ro, Jangheung-myeon, Yangju-si / 031-855-2900
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información anterior se realizó en junio de 2015. Puede cambiar después, así que verifique antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información como texto, fotos y videos utilizados en este artículo tiene copyright de la Organización de Turismo de Corea, por lo que está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>