<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Yangpyeong-gun.es on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/yangpyeong-gun.es/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Yangpyeong-gun.es)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 17 Mar 2020 05:54:49 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/yangpyeong-gun.es/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Lugar de rodaje de &#34;Gwansang&#34;, famoso ciruelo de nieve de montaña y árbol de ginkgo en el Templo Yongmunsa - Yangpyeong-gun, Gyeonggi-do, Corea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/filming-location-of-gwansang-famous-mountain-snow-plum-and-ginkgo-tree-at-yongmunsa-temple-194-es/</link>
      <pubDate>Tue, 17 Mar 2020 05:54:49 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/filming-location-of-gwansang-famous-mountain-snow-plum-and-ginkgo-tree-at-yongmunsa-temple-194-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Yangpyeong-gun, Gyeonggi-do, Korea&#34; data-title=&#34;filming-location-of-gwansang-famous-mountain-snow-plum-and-ginkgo-tree-at-yongmunsa-temple--194&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;La vista desde el patio delantero de la casa de Naekyung a través de la hierba plateada - Yangpyeong-gun, Gyeonggi-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/194/38351490-f2d4-44c5-80d6-8862986e65fa.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    La vista desde el patio delantero de la casa de Naekyung a través de la hierba plateada
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Lugar de rodaje de &#34;Gwansang&#34;, famoso ciruelo de nieve de montaña y árbol de ginkgo en el Templo Yongmunsa
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Yangpyeong-gun, Gyeonggi-do, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Seolmaejae es el lugar de rodaje de la película &amp;lt;Kwannwan&amp;gt;, el mejor tema en la segunda mitad de 2013. Fue una época en que la familia de Naekyung (Song Kang-ho) vivía cómodamente. Mirando hacia abajo desde la colina de hierba plateada frente a la casa, la ansiedad desaparece. En la excursión de otoño, también se recomienda un cercano Templo Yongmunsa con árboles de ginkgo de 1.100 años. Este es un templo que el ejército Yangyang en &amp;lt;Contemplativo&amp;gt; visitó dos veces antes y después del Gyeyujeong.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Buscando una ciudad contemplativa en Chittaksan
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es noviembre. El viento es bastante frío a lo largo del río Namhan. En todas partes es desigual. Es a fines del otoño. Es perfecto porque el decapado está en armonía. En particular, Yangpyeong está más ocupado en otoño porque tiene muchas montañas famosas. La montaña Yumyeongsan, la montaña Yongmunsan y la montaña Jungmisan muestran encantos ligeramente diferentes. Luego hay diferentes estatuas en la montaña. La geografía de Pungsu es una contemplación de la naturaleza.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Una casa de diámetro interno ubicada en medio de un campo de hierba plateada. - Yangpyeong-gun, Gyeonggi-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/194/3baf5408-1f7d-46b2-9cd6-f46605bf8dd3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Una casa de diámetro interno ubicada en medio de un campo de hierba plateada.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   No hace mucho tiempo, la película &amp;lt;Contemplation&amp;gt; se hizo popular. Fue el décimo en la industria cinematográfica coreana, atrayendo a 9 millones de audiencias. La fuerte actuación de los actores también se destacó, pero el material ornamental también fue una influencia significativa en la taquilla. &amp;lt;Contemplación&amp;gt; se establece en el fondo de la sedación. Este fue el caso cuando el Gran Ejército de Sooyang retiró a Kim Jong-seo, etc., y tomó el trono de Danjong. En el centro de su historia, el concurso ornamental sigue la mirada de Kim Nae-kyung.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Paisaje otoñal a lo largo del camino hacia el lugar donde &amp;lt;Swanaejae&amp;gt; - Yangpyeong-gun, Gyeonggi-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/194/aeef53f9-ec17-4a55-ab73-5ee22b272140.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Paisaje otoñal a lo largo del camino hacia el lugar donde &amp;lt;Swanaejae&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La primera escena es el camino que Gisaeng Yeon-hong (Hye-soo Kim) visita el diámetro interno. El diámetro interno vive como un cilantro Moorim escondido en medio de la noche. Puede haber un factor llamado la familia de una familia rebelde, pero me pregunto si ya conocía mi contemplación y vivía escondido. Sin embargo, ¿qué pasa con ese talento? La gente viene escuchando el boca a boca. El loto parasitario es uno de ellos. Es una intención tratar de ganar mucho dinero utilizando el talento del diámetro interno. Se encuentran disfrazados de comerciantes, pero no pueden engañar al contemplativo actual.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La famosa zona de Seolmaejae es un lugar escondido de hierba plateada. - Yangpyeong-gun, Gyeonggi-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/194/dca52871-8f48-4b10-b3bd-e17558ff5491.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La famosa zona de Seolmaejae es un lugar escondido de hierba plateada.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   “La luz del dibujo gira y los labios con labios rojos son desvergonzados. . &#34;
   &lt;br/&gt;
   El paisaje de otoño en el camino a la casa de Naekyung a primera vista se asemeja a los labios rojos del rojo. Es el Pasaje Seolmaejae, que es el pie de la famosa montaña. Lleva el nombre de las flores de ciruelo que florecen incluso cuando nieva mucho. Desde 1999, un bosque recreativo privado ha estado en funcionamiento en la cresta. Es bien conocido por los entusiastas de los campamentos con su cabaña de troncos y su sitio para auto acampar. Dentro del bosque recreativo, había Damo Forest y Soseono Forest. Drama &amp;lt;Damo&amp;gt; y &amp;lt;Jumong&amp;gt; fueron filmados aquí.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Las oscuras hojas de otoño entre los campos de hierba plateada llaman la atención. - Yangpyeong-gun, Gyeonggi-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/194/47f4f3a4-6586-4188-bfea-0c1bafed8912.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Las oscuras hojas de otoño entre los campos de hierba plateada llaman la atención.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La ubicación de filmación de &amp;lt;Contemplative&amp;gt; pasa a través de la entrada al Bosque Recreativo de Seolmaejae y sube un poco más al estandarte. Cuando llegue a la cresta, hay tiendas de alquiler de ATV y pequeñas tiendas de contenedores. Hay un camino hacia la montaña al lado del quiosco y hay un interruptor. Esta es la cabeza a la ubicación. Si caminas unos 30 minutos en coche, puedes ver la casa del diámetro interior en &amp;lt;Contemplación&amp;gt;.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;A veces una sola hoja de otoño es suficiente - Yangpyeong-gun, Gyeonggi-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/194/49894ed8-a76e-4b3b-b021-18cd0e96fe7c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     A veces una sola hoja de otoño es suficiente
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Casa con techo de paja en campo de hierba plateada
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En la entrada de la casa de Naekyung, la entrada de Imdo es vista por árboles que crecen en risas. Aunque a veces aparecen las hojas de Ebisan, no es satisfactorio. Afortunadamente, el paisaje fresco se abre tan pronto como compensamos el arrepentimiento. En el lado izquierdo del camino, Yongmunsan y Baekwoonbong se enorgullecen. Es una montaña que puede sentir el otoño. Debajo de eso está el tallo del río Namhan. Como si estuviera respirando, deje de caminar y lo mire por mucho tiempo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Usted y su casa están cubiertos de tablones. - Yangpyeong-gun, Gyeonggi-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/194/ba935bb5-0df9-479d-9331-51f69aade5d9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Usted y su casa están cubiertos de tablones.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Cuando regresas, es un hormigueo plateado. Es una señal de que la casa del diámetro interior no está lejos. Pronto es la primera encrucijada. Hay letreros en la intersección de tres vías, curso B, D y curso Wangnam. Parece una calle de tres vías, pero en realidad es una encrucijada. Hay otro camino lateral detrás de la señal. Si toma el curso Wangnam, puede caminar mientras disfruta del paisaje circundante. En particular, había un árbol en otoño con hojas de otoño, y el campo de hierba plateada inclinada y las montañas circundantes son impresionantes.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La casa del diámetro interior de la película &amp;lt;Contemplación&amp;gt; - Yangpyeong-gun, Gyeonggi-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/194/1c3f1466-ff9e-4459-bbfe-075e03d273e7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La casa del diámetro interior de la película &amp;lt;Contemplación&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si caminas un poco más con esa imagen secundaria, verás a Samgeori. Si cruzas la cabeza un poco cuesta arriba hacia la derecha, es la puerta trasera de la casa. En la película, el camino que Yeonhong estaba buscando es el camino del lado izquierdo justo detrás de las señales del curso B y D. Puedo ver el campo de hierba plateada y la casa del diámetro interior crece en la colina.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un campo de hierba plateada más allá de la puerta trasera visto desde el piso de la casa con techo de paja - Yangpyeong-gun, Gyeonggi-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/194/4227b07f-474d-46c3-ba8b-39a547aaf68b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un campo de hierba plateada más allá de la puerta trasera visto desde el piso de la casa con techo de paja
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La casa de Naekyung fue construida en el plano de la cresta. Dos casas con &#34;Yu-wa&#34; y &#34;con techo de paja&#34; se han colocado como &#34;ㄴ&#34;. El seno es el patio. En la escena donde el diámetro interno y Pangheon (Cho Jung-seok), que recibió dinero de Yeonhong, hervían un pollo rebosante, son jóvenes. Por un lado, hay un pequeño arco hecho de ocre como el rastro. Una hierba plateada se eleva a lo largo de la cresta a través de la puerta trasera, y el paisaje de otoño se extiende por la puerta principal. En los viejos tiempos, se usaba como lugar de filmación para el drama &amp;lt;El jardín de los vientos&amp;gt;. Aquí es donde Kim Hong-do y Shin Yun-bok se conocieron. Recientemente se ha utilizado como lugar de filmación para el drama &amp;lt;Goddess of Fire&amp;gt; después de la película &amp;lt;Contemplation&amp;gt;. Dado que la civilización moderna no está cerca, es un buen lugar para filmar dramas históricos.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El ambiente del día de otoño está en capas. - Yangpyeong-gun, Gyeonggi-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/194/7e494fd3-b88e-4a8c-a5a8-9bd107532587.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El ambiente del día de otoño está en capas.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Ginkgo biloba hierba plateada, templo Yongmunsa
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El área alrededor de la casa de Naekyung es una mancha de hierba plateada que atrae a la gente, al igual que aquellos que visitaron para contemplar la contemplación. En un momento, Hwa Jeon-min incluso trabajó la tierra. En los viejos tiempos, también había una doma donde se criaban caballos. El nombre famoso de la famosa montaña es Mayu Mountain. Es por eso que los humanos son raros y aislados. Vale la pena echar un vistazo al paisaje circundante para disfrutar del ambiente otoñal.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Caminando por el campo de hierba plateada conduce a la famosa montaña - Yangpyeong-gun, Gyeonggi-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/194/e1ddc13d-d262-4530-96cc-a6a37b37163e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Caminando por el campo de hierba plateada conduce a la famosa montaña
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Puedes dar un poco más de pasos. Las fábricas activas de parapente no están lejos de Limdo. En la fábrica activa, puedes ver cinco pinos que coinciden con el campo de hierba plateada, que también es un lugar famoso. En la película &amp;lt;El hombre del rey&amp;gt;, Jangsaeng (Gam Woo-sung) y Gong-gil (Lee Jun-ki) jugaron la obra final. Después de la fábrica activa, conduce a la cima del monte. Muchas personas no saben cómo ir al campo de hierba plateada de &amp;lt;Kwannwan&amp;gt; porque el monte.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Complejo Turístico Yongmunsan - Yangpyeong-gun, Gyeonggi-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/194/9469cd0c-2a28-46ad-a9d4-05bc524e0d8f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Complejo Turístico Yongmunsan
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si echa de menos las hojas de otoño que la hierba plateada, es mejor girar el pie hacia la montaña Yongmun que la famosa. Seolmaejae a Yongmunsan tardan unos 30 minutos en coche (es demasiado para usar el transporte público). Si hay hierba plateada en Seolmaejae, Yongmunsan son las hojas de otoño. El mejor de ellos es el árbol de ginkgo de 1.100 años del templo Yongmunsa. Como pronostico el hecho, cuando me acerco a las atracciones turísticas de Yongmunsan, se saludan los árboles de ginkgo. Algunos todavía tienen un color azul, pero el color amarillo dorado marca el pico del otoño. El camino que conduce a la entrada a la montaña Yongmunsan es perfecto para un curso de manejo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hermosos tulipanes en otoño - Yangpyeong-gun, Gyeonggi-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/194/354c987f-5247-4e60-8a59-06477afac233.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hermosos tulipanes en otoño
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Árboles de ginkgo alineados desde el estacionamiento de Yongmunsan hasta la entrada del camino forestal. Las hojas de Ginkgo se caen y un camino amarillo es como un cuento de hadas. Un hombre ornamental en la carretera sostiene a los transeúntes. Cuando pasé por el lugar de rodaje de &amp;lt;Contemplativo&amp;gt;, mi corazón se movió. El follaje de los tulipanes bermellones alrededor del centro comercial también es hermoso. Es una de las hojas de otoño más codiciadas, pero es un árbol relativamente menos conocido.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Camino al complejo turístico de Yongmunsan - Yangpyeong-gun, Gyeonggi-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/194/42934bad-ab54-48f7-bb1f-6f2f4b371f5b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Camino al complejo turístico de Yongmunsan
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   El árbol de 1.100 años por donde pasa el viento
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Camina 1 km por el sendero del bosque hasta el Templo Yongmunsa. Cuando se abre el valle, aparecen hojas rojas de arce en lugar de árboles de ginkgo. El templo Yongmunsa fue fundado en 2 años (913) por el rey Silla de Silla. No tiene nada que ver con el ejército de Suyangdae en &amp;lt;Contemplación&amp;gt;. A la edad de treinta (1447), el rey Sejong le ordenó y visitó Yongmunsa por primera vez para construir una preservación para su madre, la Reina Soheon, Sim. Cuando tenía cuarenta años, tres años después de ser coronado en el trono, visitó el Templo Yongmunsa una vez más para reemplazar el templo. La angustia afligida (1453) para poner fin a la interrupción fue un incidente mientras tanto. Es el árbol de ginkgo del Templo Yongmunsa que vi todo el día. Bajo la sombra, me viene a la mente la última línea del diámetro interno en &amp;lt;Contemplación&amp;gt;.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Puente Yongmun con hojas de otoño en armonía - Yangpyeong-gun, Gyeonggi-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/194/20927fe8-ba47-4621-a613-770f8a5dbac2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Puente Yongmun con hojas de otoño en armonía
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   “Solo miraba los rostros de las personas, no los tiempos. ... Necesito ver el viento ... Es el viento el que hace las olas. Acabas de montar olas altas por un tiempo. ... Al igual que las olas rompen un día. &#34;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El color del camino al templo Yongmunsa - Yangpyeong-gun, Gyeonggi-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/194/3e171bf7-0de9-4058-b8a2-17ec624affa9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El color del camino al templo Yongmunsa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Se dice que el árbol Yongmunsa Ginkgo fue plantado en el camino al monte. Su historia también coincide con el diámetro interior. Se dice que el personal del embajador de disfraces brotó y se convirtió en un árbol de ginkgo, y existe la leyenda de que hizo un sonido cada vez que había un gran problema en el país. Se dice que el ejército japonés prendió fuego al Templo Yongmunsa durante la Guerra de Corea contra el Ejército estadounidense (1907), pero no solo quemó árboles de ginkgo. Se puede ver frente al árbol de ginkgo. No es un árbol que se verá sacudido por alguna interferencia. El viento también es digno de pasar. Vale la pena ya que el líder alcanza los 1.100 años. Tiene unos 42 m de altura y la circunferencia de la base es de 15,2 m. Es el árbol de ginkgo más antiguo y más grande de Corea. Incluso si subes las escaleras y te enfrentas al Salón Daeungjeon, no puedes alcanzar la altura del árbol. Entonces, el Templo Yongmunsa es hace aproximadamente 1,100 años.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Montaña de otoño con follaje sobre Yongmunsa Yosachae - Yangpyeong-gun, Gyeonggi-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/194/6dce61a4-b7de-442a-87ef-fe7dfe698516.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Montaña de otoño con follaje sobre Yongmunsa Yosachae
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es probable que las hojas de otoño estén llenas el segundo fin de semana de noviembre de este año. El primer fin de semana de noviembre, la vegetación estaba tan oscura que quienes visitaron el templo de Yongmunsa devoraron el arrepentimiento. Por el contrario, las hojas de otoño de Yongmunsan serán más coloridas. Culminó a fines de octubre hasta principios de noviembre. Si la persona normal, Gaesupbong, está ocupada, una caminata ligera desde el Templo Yongmunsa al Templo del Senado tampoco está mal. Si es abrumador, es bueno masticar las palabras del hijo de Jinhyeong, Jinhyung. Respondió a la pregunta de qué era lo más difícil de hacer después de que dejó de trabajar en el pasado.
   &lt;br/&gt;
   &#34;No fue renunciar al destino&#34;.
   &lt;br/&gt;
   Se trata de una o dos horas caminando por un camino determinado.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Árbol de ginkgo de 1.100 años en el templo de Yongmunsa - Yangpyeong-gun, Gyeonggi-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/194/05cac8a1-0999-48f5-8643-e45d1449454d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Árbol de ginkgo de 1.100 años en el templo de Yongmunsa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Seolmaejae (Casa del diámetro interior):
    &lt;/strong&gt;
    29-1, Yongcheon-ri, Okcheon-myeon, Yangpyeong-gun, Gyeonggi-do
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Bosque Recreativo Seolmaejae
    &lt;/strong&gt;
    : Montaña 29-21, Yongcheon-ri, Okcheon-myeon, Yangpyeong-gun, Gyeonggi-do, 031-772-5965,
    &lt;a href=&#34;http://www.snrf.co.kr/&#34; style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;설매재휴양림 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     www.snrf.co.kr
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Templo Longmen:
    &lt;/strong&gt;
    625, Sinjeom-ri, Yangpyeong-gun, Gyeonggi-do, 031-773-3797,
    &lt;a href=&#34;http://www.yongmunsa.org&#34; style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;용문사 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     www.yongmunsa.org
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1.Acceso
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
     * Autoconducción
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Seolmaejae (Casa del diámetro interior):
    &lt;/strong&gt;
    Autopista Jungbu Hanam IC → Puente Paldang → Ruta 6 hacia Yangpyeong → Intersección Goeup hacia Cheongpyeong y Seorak → Intersección Baekhyeon → Bosque Recreativo Seolmaejae → Banner Mijae
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Templo Longmen:
    &lt;/strong&gt;
    Autopista Jungbu Hanam IC → Puente Paldang → Ruta 6 hacia Yangpyeong → Intersección Maryong → Templo Yongmunsa
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    &lt;strong class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
     * transporte público
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Seolmaejae (Casa Naekyungui):
    &lt;/strong&gt;
    Tome el autobús número 6-3 en la Terminal Yangpyeong y bájese en Yongcheon 3-ri Village Hall. Camine 5 km hasta Banner Mijae. Tome un taxi desde la estación de Yangpyeong (o la terminal de Yangpyeong)
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Templo Longmen:
    &lt;/strong&gt;
    Desde la terminal de Yongmun o la estación de Yongmun, tome los autobuses 7, 7-4, 7-8 y bájese en el templo de Yongmunsa
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;topmr&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Restaurantes alrededor
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Yongmunsan Farm Ssambap Village:
    &lt;/strong&gt;
    Ssambap Set Meal, Ssamyuk Ssambap / 176 Yongmunsan-ro, Yongmun-myeon, Yangpyeong-gun / 031-771-8389
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     yarda :
    &lt;/strong&gt;
    Gondrebab / 239 Yongmunsan-ro, Yongmun-myeon, Yangpyeong-gun / 031-775-0311
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.foodup.co.kr/BzHome/?param=imuroo&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.foodup.co.kr/BzHome/?param=imuroo
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Okcheon Sundubu:
    &lt;/strong&gt;
    Sundubu / 124, Sinbok-gil, Okcheon-myeon, Yangpyeong-gun / 031-774-4369
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     3.Alojamiento
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Estancia del templo Yongmunsa:
    &lt;/strong&gt;
    625, Sinjeom-ri, Yangpyeong-gun / 031-775-5797
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.yongmunsa.org&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;‘용문사’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     www.yongmunsa.org
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Bosque recreativo Seolmaejae:
    &lt;/strong&gt;
    cantidad
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.snrf.co.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;‘설매재휴양림’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     www.snrf.co.kr
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Valle de Yangpyeong:
    &lt;/strong&gt;
    14 Baekan-gil 60beon-gil, Yangpyeong-eup, Yangpyeong-gun / 031-774-3000
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.yp-valley.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.yp-valley.co.kr/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    ※ La información anterior se creó en noviembre de 2013 y puede cambiar más adelante, así que asegúrese de verificarla antes de viajar.
    &lt;br/&gt;
    ※ La información, como texto, fotos y videos utilizados en este artículo, está protegida por derechos de autor por la Organización de Turismo de Corea, y está prohibido el uso no autorizado del artículo.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Yangpyeong-gun, Corea del Sur - Viaje de verano al pueblo de girasol y a la estación de tren rural</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/summer-trip-to-sunflower-village-and-rural-train-station-66-es/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Mar 2020 12:12:08 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/summer-trip-to-sunflower-village-and-rural-train-station-66-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Yangpyeong-gun, South Korea&#34; data-title=&#34;summer-trip-to-sunflower-village-and-rural-train-station--66&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Gran letrero escrito `` Muwang 1-ri &#39;&#39; - Yangpyeong-gun, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/66/801b2088-d924-4b92-b856-4e2477030aef.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Gran letrero escrito `` Muwang 1-ri &#39;&#39;
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Viaje de verano al pueblo de girasol y a la estación de tren rural
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Yangpyeong-gun, Corea del Sur
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Muchas personas están preocupadas por dónde ir con sus familias en las vacaciones de este verano. Es un buen lugar para aquellos que buscan un lugar donde quieran pasar su tiempo en silencio en lugar de un lugar donde se reúna mucha gente. Es el pueblo de girasol de Yangpyeong-gun y la estación de Seokbul y la estación de Gudun, que son estaciones de ferrocarril rurales. No olvides llevar una cámara contigo para dejar a tu familia en una foto maravillosa.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Un pueblo donde puedes ver girasoles mirando al cielo
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Sunflower Village, Seokbul Station y Gudun Station se encuentran en Jipyeong-myeon, Yangpyeong-gun. Esta área es famosa por Jipyeong Makgeolli. Puede llegar en tren, por lo que no tiene que perder el tiempo durante una temporada alta de vacaciones. No mucha gente viene a visitar, pero es perfecto para un viaje de un día en silencio. Si establece bien la fecha, también puede disfrutar del mercado de petróleo de Yongmun.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Los girasoles están en el camino hacia el pueblo. - Yangpyeong-gun, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/66/9e4be841-6f29-4c52-961e-53af63041e62.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Los girasoles están en el camino hacia el pueblo.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si toma un autobús desde la terminal de autobuses interurbanos de Yongmun cerca de la estación de Yongmun, puede bajarse en la parada de autobús donde se encuentra el gran cartel con el mensaje &#39;Muwang 1-ri&#39;. 初 川 (chocheon) usado juntos en la piedra es el antiguo nombre del pueblo de girasol. El agua que fluye a través del río Yeoju hacia el río Namhan comenzó en la aldea de girasol y se llamó de la siguiente manera. Pase a través de la piedra y conozca el típico paisaje de un pueblo rural. Los girasoles en el camino parecen dar el nombre del pueblo. El pueblo cuenta con un paisaje tranquilo en forma de cuenca a 300 metros sobre el nivel del mar.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un mural con temas de girasol fue pintado en la pared del pueblo. - Yangpyeong-gun, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/66/ebd997bf-8216-486e-80e8-ae4c429d0869.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un mural con temas de girasol fue pintado en la pared del pueblo.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Los girasoles que florecieron aquí se plantaron a fines de mayo y comenzaron a florecer a fines de julio. En 2014, con el apoyo del Centro de Tecnología Agrícola Gyeonggi-do, se plantaron semillas de girasol para los ingresos de los aldeanos. Después de que floreció el girasol, el paisaje comenzó a extenderse. En el verano, los miembros del club de fotos a menudo vienen a la ciudad para capturar las flores que llenan los campos. Tenga en cuenta que no hay restaurantes o puestos en la ciudad.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Los girasoles comenzaron a florecer a finales de julio. - Yangpyeong-gun, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/66/289b5b61-477d-4d9d-baaf-93723e4cb2a5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Los girasoles comenzaron a florecer a finales de julio.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Los girasoles se encuentran como una imagen oculta
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si camina unos 10 minutos desde la piedra, podrá estacionar su automóvil. Esta es la entrada del pueblo. Ahora es el momento de encontrar los girasoles en plena floración y dar un paseo como lo desee. En las aldeas, los campos de girasol no son fijos, sino que se plantan con tierra, por lo que puedes encontrar flores en todas partes. Los girasoles también están ligeramente florecidos, por lo que puede ir a ver flores como si estuviera buscando una imagen oculta.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Viajeros que toman fotos conmemorativas con girasoles en el fondo - Yangpyeong-gun, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/66/9a5383e0-5ea9-4513-8a37-cad4934d41cf.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Viajeros que toman fotos conmemorativas con girasoles en el fondo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En medio del camino, a menudo se escuchan las voces de aquellos que miran los girasoles y admiran la belleza. Hay muchos visitantes que toman fotos conmemorativas de pie junto a los girasoles. Los girasoles son demasiado altos o giran la cabeza en la dirección incorrecta, lo que los hace difíciles de ver. También es común aquí que los niños se maravillen de las abejas que corren hacia una semilla de girasol en toda regla.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Abeja corriendo hacia el girasol - Yangpyeong-gun, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/66/3f6b401d-9316-4747-a121-eb7852416e5c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Abeja corriendo hacia el girasol
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si quieres saber dónde se extienden los girasoles por todo el pueblo, puedes consultar el mapa guía de `` Muwangri Sunflower Road &#39;&#39; instalado en la encrucijada antes de ir al ayuntamiento. En el estacionamiento, puedes ver muchos girasoles en la carretera de la colina, cerca del ayuntamiento y en el camino a la Iglesia Muwang.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Puedes ver el mapa guía de `` Muwang-ri Sunflower Road &#39;&#39; en el cruce - Yangpyeong-gun, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/66/469b5424-bdbd-48a2-93ed-eb3f6c0c985e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Puedes ver el mapa guía de `` Muwang-ri Sunflower Road &#39;&#39; en el cruce
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El pueblo también celebró su 3er Festival del Girasol 2016 (29-31 de julio). Este es un festival del pueblo preparado para el período de floración de los girasoles. Durante el festival, los visitantes vendieron arroz de cebada con girasol, fideos yeolmu y arroz frito a los visitantes. También había un mercado que vendía semillas de girasol, cebada, maíz, papas y bokbunja cultivados en el pueblo. Se espera que los girasoles se abran hasta finales de agosto. El festival terminó, pero es un buen lugar para ir a ver flores con su familia.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ayuntamiento de Muwang-ri - Yangpyeong-gun, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/66/5ac5b375-0210-4278-9312-ec09cf07dfa8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ayuntamiento de Muwang-ri
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   La estación de Seokbul es como un país de juguetes.
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Una estación simple es una estación de tren con pocos pasajeros. Hay una estación donde los empleados están a cargo de sus tareas, pero solo detienen los trenes sin tener que hacerlo. Gracias a la atmósfera y dignidad únicas, muchas personas acuden deliberadamente a la estación para sentirse románticos y recuerdos.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hay una sala de trabajo pero no hay personal. Para tomar el tren hacia Cheongnyangni, cruce el pasaje subterráneo a la derecha de la entrada. La distancia de Sunflower Village a la estación de Seokbul es inferior a 3 km. Si conduce en automóvil, es fácil llegar allí, pero no es conveniente utilizar el transporte público.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La estación de Seokbul con techo rojo y pared exterior azul se destaca desde muy lejos - Yangpyeong-gun, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/66/9adf998b-691c-4732-a879-d6f1ce1da3c2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La estación de Seokbul con techo rojo y pared exterior azul se destaca desde muy lejos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Originalmente, la estación de Seokbul estaba destinada a desaparecer debido a la menor cantidad de clientes. Fue desafortunado que el condado y el gobierno del condado firmaron conjuntamente una campaña para evitar la remoción de la estación de Seokbul y construyeron un nuevo edificio en 2013. Gracias a esto, no hay atmósfera de un edificio antiguo que se espera de una estación simple, sino más bien un pequeño y pequeño edificio de la estación.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Muchos visitantes toman fotos conmemorativas contra la pared azul.(남성) - Yangpyeong-gun, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/66/5a4ab1e2-281a-48bf-9fdf-3e72ff9464a7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Muchos visitantes toman fotos conmemorativas contra la pared azul.(남성)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El techo rojo puntiagudo de la estación de Seokbul y la pared exterior de un edificio azul son fáciles de ver desde lejos. Gracias a esto, si viaja en autobús o automóvil desde Yongmun o Muwang-ri, puede ver el hermoso edificio azul en la distancia. De pie frente al edificio de la estación de Seokbul, se siente como una visita a Toy Land. Las paredes y ventanas exteriores son un excelente telón de fondo para tomar fotografías. Es como un cuaderno de bocetos con paredes de colores pastel.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pasaje para el tren descendente desde la estación de Seokbul - Yangpyeong-gun, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/66/3916c4ed-d037-4288-a6f6-c31eb293530e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pasaje para el tren descendente desde la estación de Seokbul
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Estación Gudun, Memoria del primer amor en la colina
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Tres
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Subir la colina conduce a la estación Gudun, una propiedad cultural registrada. - Yangpyeong-gun, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/66/f700aa47-60c8-443a-8496-57028f7fd996.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Subir la colina conduce a la estación Gudun, una propiedad cultural registrada.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Después de pasar Muwang-ri, cruce el segundo puente de Ilshin y verá una colina. Si subes la calle, vendrás a la Iglesia Ilsin. Dado que tiene que caminar por el camino de la colina basado en el segundo puente de Ilshin, si visita este lugar en verano, se recomienda subir lentamente. Debido a que el camino es estrecho, tenga cuidado al conducir con usted. Hay espacio para estacionar frente a la estación Gudun.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Larga silla de madera dentro de la estación - Yangpyeong-gun, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/66/cb6844a6-87e1-40a8-b2e3-7761f4cfb086.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Larga silla de madera dentro de la estación
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Completa tu misión en la estación de tren, y ahora podrás caminar por las vías en la estación retirada de Gudun. La estación de Gudun también es famosa por ser el lugar de rodaje de la película Introducción a la arquitectura. Al igual que los héroes de la película, muchas personas caminan por el ferrocarril y dejan recuerdos en la cámara. Es un gran lugar para recordar los recuerdos frescos de su primer amor o para explicarles a sus hijos su antigua estación de tren.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Memo que la persona que visitó la estación de Gudun deseaba - Yangpyeong-gun, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/66/7ba9ac84-6373-44e5-8fa9-42b54a91d3a1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Memo que la persona que visitó la estación de Gudun deseaba
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Dentro de la estación, hay largas sillas de madera, horarios de trenes y tarifas de pasajeros. Si sales a las vías del ferrocarril, verás un árbol de deseos con una nota de las personas que visitaron este lugar. ¿Qué escribiste? Miro los breves textos de extraños y escribo mis deseos y los cuelgo a mi lado. Al lado del árbol se encuentra un carro que no se está ejecutando. Salga a caminar con toda la familia en un tren de ferrocarril. Cerca de 100 metros de vías de ferrocarril quedan del edificio de la estación. El área cerrada bien conservada y el paisaje circundante son hermosos y es un buen lugar para pasar el tiempo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Los autos detenidos en la estación de Gudun ya no corren - Yangpyeong-gun, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/66/d50a580c-e58f-4c21-b6ca-dbc04a869660.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Los autos detenidos en la estación de Gudun ya no corren
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Aldea Girasol
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Dirección: 113-1, Chocheon-gil, Jipyeong-myeon, Yangpyeong-gun, Gyeonggi-do
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Seokbul Station
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Dirección: 1319-2, Manmi-ri, Jipyeong-myeon, Yangpyeong-gun, Gyeonggi-do
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Estación Gudun
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Dirección: 1336-9 Ilsin-ri, Jipyeong-myeon, Yangpyeong-gun, Gyeonggi-do
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurantes cerca de
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    - Gachas de frijoles rojos Moonhori: gachas de frijoles rojos, frijoles rojos Kalguksu / 641, Bukhangang-ro, Seojong-myeon, Yangpyeong-gun, Gyeonggi-do, Corea / 031-774-5969
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.moonhori.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.moonhori.com/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Colección de fideos de bellota: Acorn Muktangguk / 99, Sinbok-gil, Okcheon-myeon, Yangpyeong-gun, Gyeonggi-do / 031-771-7562
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://031-771-7562.모바일114.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://031-771-7562.모바일114.kr/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Yongmunsan Central Restaurant: The Deoksan Chaesiksik / 644 Yongmunsan-ro, Yongmun-myeon, Yangpyeong-gun, Gyeonggi-do, Corea / 031-773-3422
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.yongmunsan.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.yongmunsan.co.kr/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Habitaciones
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Yangpyeong Hanok Village Ochre Pensión: 43-6 Jeon 1-gil, Gangmyeon, Yangpyeong-gun, Gyeonggi-do / 031-773-6300
    &lt;br/&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.hanok54.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.hanok54.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Breeze Pension: 49-2, Yanghyeon-gil, Okcheon-myeon, Yangpyeong-gun, Gyeonggi-do / 031-774-3429
    &lt;br/&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.pensionet.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.pensionet.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Nida Pensión: 325-16 Hwangsunwon-ro, Seojong-myeon, Yangpyeong-gun, Gyeonggi-do / 031-774-9178
    &lt;br/&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.dungji-yp.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.dungji-yp.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información anterior se actualizó en julio de 2017. Puede cambiar después, así que verifíquela antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información como texto, fotos y videos utilizados en este artículo tiene copyright de la Organización de Turismo de Corea, por lo que está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>