<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Yeongdeungpo-gu.de on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/yeongdeungpo-gu.de/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Yeongdeungpo-gu.de)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Mon, 23 Mar 2020 22:05:11 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/yeongdeungpo-gu.de/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Eine einzigartige Gasse „Munrae Art Village“, in der ein Eisenmann und ein Künstler zusammenleben - Yeongdeungpo-gu, Seoul, Korea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/a-unique-alleyway-munrae-art-village-where-an-iron-man-and-an-artist-coexist-204-de/</link>
      <pubDate>Mon, 23 Mar 2020 22:05:11 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/a-unique-alleyway-munrae-art-village-where-an-iron-man-and-an-artist-coexist-204-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Yeongdeungpo-gu, Seoul, Korea&#34; data-title=&#34;a-unique-alleyway-munrae-art-village-where-an-iron-man-and-an-artist-coexist--204&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Seoul Landschaft über dem Han River - Yeongdeungpo-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/204/a3740b03-71d6-40fb-a2a3-694cd0aa5ad4.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Seoul Landschaft über dem Han River
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Eine einzigartige Gasse „Munrae Art Village“, in der ein Eisenmann und ein Künstler zusammenleben
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Yeongdeungpo-gu, Seoul, Korea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Es gibt viele Gebäude und Wohnungen, wenn Sie um den Han herumgehen und sich umschauen. Ohne die Kämme des Berges. Ich hoffe, dass der Bukhansan-Berg nicht von dem Gebäude bedeckt ist. Wenn Sie dem Han-Fluss entkommen, entfaltet sich die Landschaft der niedrigen Welt, die in dem großen Gebäude versteckt war. Der Bürgersteigblock steckt wie ein Lineal fest und das quadratische Schild ist schwindlig.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Flyer wie Unterkunft, Miete, Charter und Gosiwon sind auf den Gassen einer Universitätsstadt angebracht. Gassen mit einem hohen Geruch nach Menschen sind besser als die Monotonie, Wälder zu bauen. Plötzlich werden Erinnerungen an Munrae-dong wiederbelebt. &#34;Jiing ~&#34; Das Geräusch von Eisenspalten, das Wandbild in der Gasse, von dem Sie nicht wissen, wer es gezeichnet hat, der schillernde Daegutang ..., ich schaute zurück auf die Reise.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Von der Ausfahrt 2 der Munrae Station der Seouler U-Bahnlinie 2 fahren Sie etwa 200 m geradeaus. Zwischen Dangsan-ro und Dorim-ro gibt es eine Kreuzung von 128 Straßen. In der Nähe finden Sie leicht Wegweiser und Hinweisschilder zum Munrae Art Village. Basierend auf Dorim-ro 128-Gil haben das Hochhaus und das Flachbaugebiet unterschiedliche Atmosphären. Diese Route ist ein Kurs, der durch die Gegend mit meist niedrigen Gebäuden führt.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Der Ort, an dem die Gasse beginnt, ist der berühmte Sitz des Wandgemäldes - Yeongdeungpo-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/204/d4a6a848-aa62-4b29-b188-826acf9e1e64.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Der Ort, an dem die Gasse beginnt, ist der berühmte Sitz des Wandgemäldes
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Munrae-dong ist ein Ort, an dem sich die Beziehung zur Fabrik vertiefte, als eine Spinnerei während der japanischen Besatzung eintrat. Zu dieser Zeit hieß die Spinnmaschine &#34;Mullae&#34;, und der Ortsname &#34;Moonrae-dong&#34; soll festgelegt worden sein. Seitdem konzentrieren sich hier Stahlfabriken und Eisenstatuen, und jetzt strömen Künstler an diesen Ort, an dem Kunst und Eisenwerke nebeneinander existieren.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Das Gehen mit der Karten-App auf Ihrem Smartphone befindet sich erst in einem frühen Stadium. Wenn Sie eine Gasse neben der Eisenhütte sehen, können Sie durch die andere Seite gehen und die Gasse wieder betreten. Selbst wenn Sie in die Gasse zurückkehren, aus der Sie gekommen sind, ist der Spaß intensiver als die Verlegenheit.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Stand an dem Punkt, an dem sich Dangsan-ro und Dorim-ro treffen - Yeongdeungpo-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/204/0170e6b4-bc43-45e4-86b6-7f996a98ca4d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Stand an dem Punkt, an dem sich Dangsan-ro und Dorim-ro treffen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Außerhalb der Gassen werden Wandbilder ohne Regeln oder Verstrickungen in einem Raum gezeichnet, in dem die richtigen Worte nicht auftauchen. Es könnte eine unerwartete Landschaft sein. Immer wenn ich eine Gasse entlang gehe und meinen Körper in Richtung der Biegung drehe, kann ich mehrmals bei diesem plötzlichen Stopp anhalten. Es wäre in Ordnung, es ein Museum ohne Dach zu nennen.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type3 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Wandgemälde - Yeongdeungpo-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/204/dd7af467-2e43-43b4-8486-b7563608c46d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Wandgemälde
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Wandgemälde - Yeongdeungpo-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/204/37091d71-383b-473e-97d2-dfdd642cf77c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Wandgemälde
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Wandgemälde - Yeongdeungpo-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/204/40c862fc-70f0-4b0c-a274-f2fbfcc0baf9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Wandgemälde
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Es wäre kein Befehl, die Geschichte der Vergangenheit, in der es einen aktuellen Munrae-Dong geben könnte, zu überspringen und in einer Gassenatmosphäre aufzunehmen. Werfen wir hier einen kurzen Blick auf die vergangenen Jahre. Der alte Industriekomplex in Seoul ist eine Spur der Modernisierung, in der die Industrie die Behandlung der Landwirtschaft vorzog. In den 70er Jahren, als die Fabriken konzentrierter waren als heute, war Munrae-dong eine Welt der Arbeiter, Maschinen und Eisen. Bisher bleibt die Landschaft der Welt in jeder Ecke der Gasse. Darüber hinaus zeichnete jemand einen Pinsel und färbte ihn. Es würde ein Moment sein, in dem sich die Hand des Künstlers eher in ein einzigartiges Viertel als in ein gewöhnliches Viertel in Seoul verwandelte.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Wenn Sie ein wenig auf die Rückseite des Wandgemäldes hören, können Sie den harten Atem und den Schweißgeruch hören. Die Energie des Eisens, die die Gasse füllt, &#34;Jieing ~&#34; Das gruselige Geräusch des Eisenmahlens &#34;Bang!&#34; Das Geräusch von schwerem Eisen stößt durch die Gasse, ohne es zu versuchen. Es ist ein Raum, in dem wilde Natur und Unkraut koexistieren.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Der Ruf des alten Stahlwerks Mullae-dong war verrostet. - Yeongdeungpo-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/204/31a91011-0441-4b99-927d-e36be40f16b8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Der Ruf des alten Stahlwerks Mullae-dong war verrostet.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Auf der einen Seite einer sonnigen Gasse sind die Kleidungsstücke grob mit Falten ausgekleidet, die von den gewebten Spuren übrig geblieben sind. Die Farbe der Kleidung ist verblasst und die Baumwollhandschuhe sind offen für Nähte. In der Ecke der Gasse befindet sich ein schäbiger Pajeon. Makgeolli hier hätte die Nacht derer gekühlt, die den Tag heiß mit Eisen verbracht hatten.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Robuste Jeans passen gut in diese Gasse - Yeongdeungpo-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/204/50b68fbd-f6a1-4427-9c5a-23eddc5a9742.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Robuste Jeans passen gut in diese Gasse
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Wie wurde Moonrae-dong, das Mekka der Stahlindustrie, jetzt berühmt für das Moonrae Art Village? In den späten 80ern und frühen 90ern war Munrae-dong einer der schwerwiegendsten Bereiche der Luftverschmutzung in Korea. In Übereinstimmung mit dieser Zeit versuchte die Stadt Seoul, die Stahlverkaufsbezirke um Munrae-dong und Dorim-dong in die Außenbezirke zu verlegen. Seitdem ist die Stahlindustrie in Munrae-dong allmählich zurückgegangen und die Zahl der offenen Stellen hat zugenommen. Etwa zur gleichen Zeit füllten Künstler, die nach preiswerten Arbeitsplätzen suchten, die leeren Räume hier. Derzeit gibt es in Munrae-dong ungefähr 100 Workshops und ungefähr 200 Künstler sind aktiv, aber das Thema Sanierung soll den Umfang der Aktivitäten des Künstlers verringern, wenn er den Moonrae-dong erreicht.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Rettich - Yeongdeungpo-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/204/fc86757a-6546-4836-b8a4-a7b8a749ad9a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Rettich
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ein Reh geht auf einem grauen Zaun spazieren, der farblos und geruchlos wäre - Yeongdeungpo-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/204/4baf1e38-47c0-4f03-bccc-bec65ca21a8d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ein Reh geht auf einem grauen Zaun spazieren, der farblos und geruchlos wäre
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Wenden wir uns basierend auf der Yangnam-Kreuzung dem Nordostblock zu und überqueren dann den Südostblock. Wandmalereien sind auch auf der Rückseite des Postamtes in Munrae-dong und in einer dichten Gasse gemalt. Bei einigen Wandgemälden war das Gefühl so intensiv, dass ich eine Weile suchen musste, und bei einigen Wandgemälden fühlte ich mich als Kind wie ein Graffiti auf meinem Schreibtisch. Beim Betrachten der Wandbilder nähert sich jedes Element der Gasse sinnvoll. Die Atmosphäre dieses Ortes, wie grünes Wasser, das über Zement fließt, zerbrochene Fliesen und kleine einfache Türen, hat eine ziemlich raue Textur.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Die Polsterung und Polsterung reißen mit der Zeit. - Yeongdeungpo-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/204/cf68d8e9-4d13-4d25-a72a-1f5769e6a0ce.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Die Polsterung und Polsterung reißen mit der Zeit.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Eine der Wandmalereien, die mich beeindruckt haben - Yeongdeungpo-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/204/c671a84a-2111-4485-9e35-b0e1ed9630a9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Eine der Wandmalereien, die mich beeindruckt haben
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Mein Herz wird gefressen, bevor ich den Kameraverschluss drücke. Die Landschaft, die mir durch den Sucher in die Augen kam, war wie die Falten der Schaukeln, die wieder auftraten, obwohl ich lebte und verschwendete. . Der Grund, sich mit Wärme und Helligkeit an Munrae-dong zu erinnern, ist, dass ein Kind mit einem Lächeln und einem leichten Schritt Blumen in einem Wandbild hielt und die Tür in dem Wandbild, das das Dorf malte, weit offen stand.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;17&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Wandgemälde - Yeongdeungpo-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/204/aef417a9-af6f-444e-b95c-3f94b996d300.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Wandgemälde
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;17&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Wandgemälde - Yeongdeungpo-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/204/772490b8-ac58-49ec-a79a-18c27e81c282.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Wandgemälde
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Es gibt ein Daegutang-Fachgeschäft (Moonrae Daegutang), das die Schönheit dieser Reise schmückt, indem Sie vom Munrae Post Office nach Westen gehen und den südwestlichen Block der Kreuzung Mullae Park überqueren. Der Mond schmeckt nach Daegu und Munrae Daegu-tang, die in der Saison waren, als man sich plötzlich an Munrae-dong erinnerte. Das Menü, das der Reporter genießt, ist Daegu Gonitang, das würzige Suppe und herzhafte Goni hat.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;19&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Daegu Gonitang im Badehaus Munrae Daegu - Yeongdeungpo-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/204/a981a364-4e42-4691-8b74-076e6bca68bb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Daegu Gonitang im Badehaus Munrae Daegu
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Wie lange es her ist, seit ich das Neujahrsversprechen zugesagt habe, sind meine Gefühle verblasst und ästhetisch ansprechend. Wenn ich im Han River Dunchi spazieren gehe, hoffe ich, dass der Raum des Zusammenlebens von Eisen und Kunst sowie von Arbeitern und Künstlern im Mullae Art Village weiterhin wie die Hoffnung aussieht, den Bukhansan-Berg weiterhin zu sehen.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;21&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Daegu Gonitang im Badehaus Munrae Daegu - Yeongdeungpo-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/204/281f54d7-2b46-40f9-9987-417523251f44.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Daegu Gonitang im Badehaus Munrae Daegu
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Tipps beenden
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   1. Es ist gut, Wochenenden und Feiertage zu nutzen, wenn Eisenwerkstätten und Stahlzentren geschlossen sind. Am freien Tag können Sie die Bilder sehen, die auf den herunterfallenden Fensterläden gezeichnet sind, und es ist besser für Wochenenden geeignet als an Wochentagen, um gemütlich herumzulaufen.
   &lt;br/&gt;
   2. Wenn Sie ein Wandbild auf eine schmale Gasse stellen möchten, nehmen Sie ein Weitwinkelobjektiv. Auch Smartphones mit Panoramafunktion sind nützlich.
   &lt;br/&gt;
   3. Sie können auf Informationen zu Künstlerausstellungen und Veranstaltungen in nahe gelegenen Cafés zugreifen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformation
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    1.Zugang
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Selbstfahrend
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Yeomui-daero IC von Olympic-daero (zum Yeongdeungpo Rotary) → Yeongdeungpo Station → Munrae-dong Kreuzung (biegen Sie rechts ab zur Yanghwadaegyo Brücke, Yangnamseo Straße) → Yangnam Kreuzung
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * öffentlicher Verkehr
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Seoul U-Bahnlinie 2 Munrae Station Ausfahrt 7 → Fahren Sie geradeaus 200 m → Munrae Art Village
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    2. Lecker
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Mullae Daegutang: Daegutang, 02-2633-5529
    &lt;br/&gt;
    Englischer / japanischer Stil: Kalguksu, 02-2636-9817
    &lt;br/&gt;
    Knoblauch ganzes Huhn: ganzes Huhn, 02-2637-3480
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    3. Unterkunft
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    M Hotel: Yeouido-dong, Yeongdeungpo-gu, Seoul, 02-783-2271
    &lt;br/&gt;
    Petra Hotel Motel: Yeongdeungpo-dong 3-ga, Yeongdeungpo-gu, Seoul 02-2631-6686
    &lt;br/&gt;
    Touristenhotel Yeongdeungpo: 02-2678-4265, Dangsan-dong 5-ga, Yeongdeungpo-gu, Seoul
    &lt;br/&gt;
    Sejong Motel: Yangpyeong-dong 1-ga, Yeongdeungpo-gu, Seoul, 02-2633-2838
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    ※ Die oben genannten Informationen wurden im Februar 2013 erstellt und können sich später ändern. Überprüfen Sie sie daher unbedingt, bevor Sie reisen.
    &lt;br/&gt;
    ※ Informationen wie Text, Fotos und Videos, die in diesem Artikel verwendet werden, sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Die unbefugte Verwendung des Artikels ist untersagt.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Daelim 2-dong Chinese Village findet den Geschmack des Alltags in China - Yeongdeungpo-gu, Seoul, Korea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/finding-the-taste-of-everyday-life-in-china-daelim-2dong-chinese-village-143-de/</link>
      <pubDate>Thu, 12 Mar 2020 12:19:03 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/finding-the-taste-of-everyday-life-in-china-daelim-2dong-chinese-village-143-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Yeongdeungpo-gu, Seoul, Korea&#34; data-title=&#34;finding-the-taste-of-everyday-life-in-china-daelim-2dong-chinese-village--143&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Chinese Village Street vor der Ausfahrt 12 der Daelim Station in den U-Bahnlinien 2 und 7 - Yeongdeungpo-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/143/a57f90e0-adc6-4458-a13c-da4f956f53ca.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Chinese Village Street vor der Ausfahrt 12 der Daelim Station in den U-Bahnlinien 2 und 7
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Daelim 2-dong Chinese Village findet den Geschmack des Alltags in China
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Yeongdeungpo-gu, Seoul, Korea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie den Daelim Central Market in Daelim 2-dong, Yeongdeungpo-gu, umrunden, werden Sie unbeabsichtigt Analphabetismus erleben. Acht Prozent der Sprache
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Daelim 2-dong, eine tägliche Szene in China
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Normalerweise ist das Wohngebiet tagsüber ruhig und hat während des Pendelns viel zu tun. Th
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Leute, die ein Mittagstreffen genießen - Yeongdeungpo-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/143/5656aa3c-4fd1-4e8c-98b3-4c604fcf824f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Leute, die ein Mittagstreffen genießen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Daelim Jungang Markt befindet sich in der Gasse vor dem Ausgang 12 der Daelim Station in S.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Chinesisches Gemüse, das häufig auf dem Daelim Central Market zu finden ist - Yeongdeungpo-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/143/e2862853-6536-4a30-b13a-bf07577acdfc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Chinesisches Gemüse, das häufig auf dem Daelim Central Market zu finden ist
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es ist auch üblich, dass Geschäfte eine Vielzahl von geräuchertem Fleisch, einschließlich Sochang, Daechang Sundae und getrocknetem Schweinefleisch, auf einem Brett verkaufen und nach Gewicht verkaufen. Ein Tofu-Laden im chinesischen Stil, der wie ein allgemeiner Tofu-Laden aussieht, hat einen dicken, aber weichen Tofu, der sich in der Mitte des Sitzes erhebt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Geschäft, das verschiedene Arten von geräuchertem Fleisch verkauft - Yeongdeungpo-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/143/2f543988-4585-4132-9d49-846bf0d4d288.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Geschäft, das verschiedene Arten von geräuchertem Fleisch verkauft
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Verschiedene Hauptschnäbel regen die Neugier auf dem Weg an. Chinesische Knödel, gedämpfte Brötchen und gedämpfte Birnen ähneln koreanischen Hotteoks, Kroketten und Bindaetteoks. Wie auch immer, was auch immer
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Würziger Reiskuchen gefüllt mit Klebreis - Yeongdeungpo-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/143/5ca73979-b897-4ba6-9c29-d69fba10f2a7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Würziger Reiskuchen gefüllt mit Klebreis
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Sie können wählen, was Sie mögen und den Geschmack des chinesischen Festlandes spüren. Es gibt so viele Sorten, dass ich gre bin
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Es ist auch üblich, heißes Teakholz und Brezel zu sein. - Yeongdeungpo-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/143/b5a14c22-f3d9-4007-bf54-5e122fe7b521.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Es ist auch üblich, heißes Teakholz und Brezel zu sein.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Chinesischer Shabu-Shabu, heißer Topf
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &#34;훠 냄비&#34;, was &#34;heißer Topf&#34; bedeutet, ist ein Shabu-Shabu nach chinesischer Art, der durch Kochen verschiedener Zutaten über Brühe gekocht wird. Es ist ein üblicher Hotpot, der in den meisten Teilen Chinas gegessen wird, aber die im Hot Pot verwendeten Zutaten variieren je nach den Zutaten aus den einzelnen Regionen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Eine Mandarinenente - Yeongdeungpo-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/143/cb9e3c2e-a78c-4acc-aa3e-fc4d7e669520.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Eine Mandarinenente
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie zum ersten Mal chinesisches Essen auf dem Festland probieren, ist es gut, Yuantang zu kochen. Mandarinenente ist eine Vogelart, die allgemein bekannt ist und hier „Paar“ bedeutet. Dies liegt daran, dass klare weiße und würzige glühende Brühe zusammen in einem geteilten Topf serviert werden.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Kochen Sie es in einem Topf mit einem Fach und essen Sie es. - Yeongdeungpo-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/143/811660d6-f745-49f8-9d4d-2fdada1d9ecf.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Kochen Sie es in einem Topf mit einem Fach und essen Sie es.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Brühe hat einen einzigartigen Duft und die Menge der Zutaten ist sehr großzügig. Legen Sie die Zutaten in das Bad und warten Sie, bis sie gekocht sind, also müssen Sie vorbereiten
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Machen Sie die Sauce, indem Sie sie mit Erdnusssauce, gehackten Frühlingszwiebeln, Koriander usw. dämpfen. - Yeongdeungpo-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/143/ea805e53-7024-4c7d-8d85-6218cd1b33d3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Machen Sie die Sauce, indem Sie sie mit Erdnusssauce, gehackten Frühlingszwiebeln, Koriander usw. dämpfen.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &#39;Daesikdae&#39; und &#39;Eusseonbang&#39; sind in den 1. und 2. Stock unterteilt, aber miteinander verbunden. Sie verkaufen eine Sorte
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Tsuran steht immer auf dem chinesischen Restauranttisch - Yeongdeungpo-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/143/5b0d1dcb-bcdb-47f2-ae73-53b830a111ab.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Tsuran steht immer auf dem chinesischen Restauranttisch
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Im gegenüberliegenden Gebäude befindet sich ein Restaurant namens &#34;Soonpung Seafood Shabu Shabu&#34;, das für 2-3 Personen 35.000 Won pro Set kostet.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#39;&#34;Daesikdae&#34; und &#34;Eonseonbang&#34;, die verschiedene chinesische Lebensmittel verkaufen. - Yeongdeungpo-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#39; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/143/005feb52-fb90-4631-8070-c0d857a72af5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     &#34;Daesikdae&#34; und &#34;Eonseonbang&#34;, die verschiedene chinesische Lebensmittel verkaufen.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Süß-saures Schweinefleisch ist perfekt für die beliebte Nudelsuppe!
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie Champon in Korea haben, gibt es Maratang in China. Maratang bezieht sich auf „Tang, der heiß genug ist, um gelähmt zu werden“, was als eines der heißesten Lebensmittel in China gilt. Schweineknochen werden mit über 20 Gewürzen und Gewürzen gehackt. Dort kommen verschiedene Gemüsesorten, getrockneter Tofu und Fadennudeln hinzu, aber es ist schwierig, sie selbst mit eigenen Augen zu zählen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Maratang, würzige Nudelsuppe, die von Chinesen gern gegessen wird - Yeongdeungpo-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/143/a9548c8e-3d0e-4875-9a77-67b7c7bec56b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Maratang, würzige Nudelsuppe, die von Chinesen gern gegessen wird
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Bei der Bestellung gibt es Orte, an denen sich der Küchenchef darum kümmert, und es gibt auch Restaurants, in denen die Kunden das wählen
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Panoramablick &#39;Bongseon Maratang&#39; - Yeongdeungpo-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/143/0edbb42a-7e4d-4df3-92b6-6adf537f6b15.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Panoramablick &#39;Bongseon Maratang&#39;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das Gericht, das gut zum würzigen und duftenden Marathon passt, ist definitiv Kwabaru. Cucumbero ist eine Klebreissuppe nach Pekinger Art. Die Säure jenseits des sauren Ta
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;&#39;Maratang&#39; steht an verschiedenen Stellen im Restaurant. - Yeongdeungpo-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/143/164a1295-94a5-44c8-90c4-425c3f6a4496.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     &#39;Maratang&#39; steht an verschiedenen Stellen im Restaurant.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   In den letzten Jahren haben viele Restaurants koreanische Menüs, aber einige sprechen überhaupt kein Koreanisch. In diesem Fall keine Panik und finden Sie eine
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Zäh und knusprig - Yeongdeungpo-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/143/2a267a82-c615-4a87-a416-8ca113520f0e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Zäh und knusprig
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformationen
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;font color=&#34;#000001&#34;&gt;
      &lt;strong&gt;
       Kontaktiere uns
      &lt;/strong&gt;
      &lt;br/&gt;
      -Daelim Central Market Daelim 2-Dong Community Service Center 02-2670-1419
      &lt;br/&gt;
      -Daesikdae &amp;amp; Fischerboote Daesikdae 02-836-7555, Fischerboote 02-849-7555
      &lt;br/&gt;
      -Bongseon Maratang 02-2637-4005
     &lt;/font&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/font&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     In der Nähe Sehenswürdigkeiten
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Boramae Park: 33, Yeouidaebang-ro 20-Gil, Dongjak-gu / 02-2181-1181
    &lt;br/&gt;
    Ökologischer Park Gwanaksan: Berg 117-3, Sillim-dong, Gwanak-gu / 02-880-3675
    &lt;br/&gt;
    Gwanaksan: Gwanak-gu Daehak-dong / 02-879-6561
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Räume
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Lifestyle F Hotel: 8, Gyeongin-ro 108-Gil, Yeongdeungpo-gu / 02-2675-1984
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.lifestylehotel.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.lifestylehotel.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Bobos Motel: 41-18, Gukhoe-daero 54-gil, Yeongdeungpo-gu / 02-2676-7118
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Hotel Die Designer Yeouido: 24, Gukhoe-daero 68-gil, Yeongdeungpo-gu / 02-786-5511
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://hotelthedesigners.com/yeouido/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://hotelthedesigners.com/yeouido/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Die oben genannten Informationen wurden im Juni 2019 aktualisiert und können später geändert werden. Bitte überprüfen Sie dies, bevor Sie reisen.
     &lt;br/&gt;
     ※ Die in diesem Artikel verwendeten Informationen wie Text, Fotos und Videos sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Daher ist die unbefugte Verwendung des Artikels untersagt.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>5 brennende Aromen, um Ihren Stress wegzublasen - Yeongdeungpo-gu, Seoul, Korea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/5-burning-flavors-to-blow-away-your-stress-117-de/</link>
      <pubDate>Tue, 10 Mar 2020 22:35:02 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/5-burning-flavors-to-blow-away-your-stress-117-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Yeongdeungpo-gu, Seoul, Korea&#34; data-title=&#34;5-burning-flavors-to-blow-away-your-stress--117&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Würzige gegrillte Füße von &amp;lt;Changsin-dong Spicy Feet&amp;gt; - Yeongdeungpo-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/117/25a1c472-f7d8-4e3d-a331-72867b2f670a.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Würzige gegrillte Füße von &amp;lt;Changsin-dong Spicy Feet&amp;gt;
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   5 brennende Aromen, um Ihren Stress wegzublasen
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Yeongdeungpo-gu, Seoul, Korea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Tatsächlich hat &#39;Geschmack&#39; nichts mit der Jahreszeit zu tun. Ich habe im Sommer wegen der Hitze kein warmes Essen gefunden. Gleiches gilt für den Winter. Die kalten Nudeln, die als &#34;kühle Nudeln&#34; bezeichnet werden, waren eine Winterspezialität im Norden Koreas. Trotzdem gibt es einen „Geschmack“, der die Saison durchquert. Der heiße Geschmack der Nasenspitze, der ganze Körper wird heiß und die Schweißtropfen sprudeln nacheinander. Hier ist ein würziger Geschmack, der Sie von dem Stress abhält, der hinter Ihrem Nacken aufkommt, selbst wenn Sie unter Tränen leiden.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   #Eins. Singil-dong Spicy Champon
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Der würzige Geschmack von Seoul, dem besten Champagner-Restaurant, das einem in den Sinn kommt, wenn man zum ersten Mal daran denkt.
    &lt;br/&gt;
    Ursprünglich hat das Essen selbst einen würzigen Geschmack. Unter ihnen ist scharf eine der Schutzzauber der Nation, seien Sie also vorbereitet. Egal wie dringend der Champonner ist, Sie sollten ein Getränk zubereiten, das die extreme Schärfe lindert.
    &lt;br/&gt;
    Wenn Sie den Laden betreten, erscheint eine Warnung mit der Aufschrift &#34;Bitte versuchen Sie es nicht mit Wanpong&#34;. &#34;Leere, schwangere Frauen, Senioren, Bluthochdruck, Gastritis, Magengeschwüre, absoluter Gesandter des absoluten Gesandten&#34; wird hinzugefügt. Ich möchte würzigen Jjamppong probieren. Das Aussehen unterscheidet sich nicht wesentlich von dem Champon, den ich bisher gesehen habe. Leiden, der Schmerz beginnt, sobald Sie die Brühe nehmen und sie zu Ihrem Mund nehmen. Es ist scharf und scharf. Aber meine Hand geht weiter. Es ist dasselbe wie bei denen, die Champagner mit Tränen und laufenden Nasen gegessen haben. Nicht viel Meeresfrüchte, aber gut für den Preis. Es ist schwer, aber es ist scharf, wenn ich mich umdrehe. Wenn es kompliziert ist, verschwindet es, sobald es es findet. Es ist besser, sich an die heiße Suppensaison zu erinnern. Achten Sie jedoch darauf, Udon oder Gimbap für unseren Magen einzuschließen. Wir sind wertvoll.
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   # 2. Ich vergieße Tränen, würziges Schweinekotelett, Shindaebang warmes Schweinekotelett
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Genießen Sie Schweinekotelett für alle Altersgruppen. Inwieweit können Sie sich den würzigen Geschmack von Schweinekotelett vorstellen, der perfekt für einen Wochenendausflug mit der Familie geeignet ist? Der Champon, der Jokbal, die Hühnerfüße und der Tteokbokki, die als &#34;Seoul würzig&#34; eingeführt werden, sind in der Würzung selbst scharf, so dass es nicht schwer ist, sich den würzigen Geschmack vorzustellen. Andererseits wird nur an den Schnitzelgeschmack erinnert, aber der würzige Geschmack ist nicht gut assoziiert. Dieses Vorurteil (?) Verschwindet natürlich, wenn Sie nach &#39;Honjeong Dongas&#39; suchen, das für seine würzigen Schweinefleischstücke in der Nähe der Sindaebang-Kreuzung bekannt ist.
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Würziges Schweinekotelett von &amp;lt;warmem Schweinekotelett&amp;gt; - Yeongdeungpo-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/117/89f55143-8d39-45db-81eb-3858f07717d4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Würziges Schweinekotelett von &amp;lt;warmem Schweinekotelett&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Onjeong Dongas, das bereits mehrfach in Fernsehprogrammen vorgestellt wurde, ist ein Tonkatsu-Fachgeschäft. Von authentischem Schnitzel und Fischgas bis zu würzig gewürztem Schnitzel und würzigem Schnitzel. Bis zu diesem Punkt kann man keinen großen Unterschied zum allgemeinen Schweinekotelettladen feststellen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Authentisches Schweineschnitzel mit einer großzügigen Menge zu einem erschwinglichen Preis - Yeongdeungpo-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/117/0813eebe-fc99-444a-a823-2c4e913852c0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Authentisches Schweineschnitzel mit einer großzügigen Menge zu einem erschwinglichen Preis
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Punkt ist scharfes Schnitzel, das nicht auf der Speisekarte steht. Wenn Sie alles innerhalb von 20 Minuten essen, müssen Sie kostenlos bezahlen. Sie können nicht scharf essen, aber wenn Sie ein großer Esser sind, können Sie das riesige Tonkatsu probieren. Wenn Sie es innerhalb von 20 Minuten essen, ist es kostenlos. Wenn Sie zwei preiswerte Schweinefleischstücke innerhalb von 10 Minuten einatmen, können Sie Schweinefleischstücke 6 Monate lang kostenlos probieren, wenn Sie innerhalb von 2 Minuten und 5 Minuten einatmen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Würziges Schweinekotelett - Yeongdeungpo-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/117/299aab5d-0378-4c0b-a569-311fbac34cd0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Würziges Schweinekotelett
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Anstatt von Anfang an scharfes Tonkatsu zu bestellen, probieren Sie die Schweinekoteletts auf der Speisekarte. Würziger Schweineschnitzelservice für alle Kunden. Ein Viertel Schweinekotelett wird in den Mund genommen und würzig. Schweiß auf der Stirn erwärmt Hals und Gesicht. Die Warnung &#34;Galphos + Milch erforderlich&#34; war nicht in Ordnung. Es ist besser, dieses schmeckende Schweinekotelett zu probieren und zu entscheiden, ob Sie eines bestellen möchten.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ein Stück würziges (dinda) Schweinekotelett zur Verkostung - Yeongdeungpo-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/117/1c33d151-fa12-4cf6-a1c0-80b575df1cef.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ein Stück würziges (dinda) Schweinekotelett zur Verkostung
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Als Referenz aß der Reporter nur ein Stück, bemühte sich jedoch, den würzigen Geschmack, der durch Kopf und Rumpf geht, abzuschütteln. Nach ungefähr einer Stunde begann mein Magen zu zittern. Der erste Punkt ist, würziges Schweinekotelett zu probieren.
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vergleich zwischen normalem Schnitzel und würzigem Schnitzel - Yeongdeungpo-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/117/d820a074-124b-4bb1-80ae-ac38a82ff156.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vergleich zwischen normalem Schnitzel und würzigem Schnitzel
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   # 3. Köstlich würzige, scharfe Schweinefüße aus Changsin-Dong
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Was hätten Sie über das Hinzufügen von würziger Sauce zu den Füßen des Schweins gedacht? Ich denke, es ist ein Gericht, das &#34;Donuts mit Donuts&#34; entspricht.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Changsin-dong Würzige Schweinefüße - Yeongdeungpo-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/117/a79847f8-269b-4b2b-94fb-4d1073eb1347.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Changsin-dong Würzige Schweinefüße
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Nur Jogbal fühlt sich nicht ein bisschen langweilig an, würziger Jokbal hat keinen Platz zum Nachdenken. Das Fleisch ist so stark und zäh wie es ist. Es fügt auch würzige Reisbällchen hinzu, was es zu einer guten Wahl für Mahlzeiten und Snacks macht. Gouverneur Gizeh hatte auch viel zu essen. Es ist ein würziger Geschmack, der weitergeht.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Changsin-dong Würzige Schweinefüße - Yeongdeungpo-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/117/95efade1-8781-4422-8fec-5cf0a4924f74.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Changsin-dong Würzige Schweinefüße
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Steigen Sie an der Dongdaemun Station oder der Dongmyomae Station aus, betreten Sie den Changsin Markt und gehen Sie am Eingang aus. Dies ist das Hauptgeschäft. Seit Beginn des Marktes vibriert der Geruch von gegrillten Schweinefüßen. Der Geruch ist unglaublich Selbst wenn ich ihn sehe, wird mein Magen voll und stark.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Würzige gegrillte Hühnerfüße. Ich habe Reisbällchen hinzugefügt, um die Schärfe zu reduzieren. - Yeongdeungpo-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/117/4cf6a571-6898-405c-89f5-cc6f062ed650.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Würzige gegrillte Hühnerfüße. Ich habe Reisbällchen hinzugefügt, um die Schärfe zu reduzieren.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie mageres Fleisch mögen, können Sie Miniaturen bestellen, wenn Sie bessere Kollagenbereiche mit gegrillten Schweinefüßen oder verschiedenen Schweinefüßen haben. Es gibt ein cooles Stück, um die Schärfe zu reduzieren.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Würziger Mini - Yeongdeungpo-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/117/6db5d528-583b-46ad-997a-821e564a7ae8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Würziger Mini
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Anstelle von &#34;starker Medizin&#34;, bei der Schweiß wie &amp;lt;Shingil-dong Spicy Jjambbong&amp;gt; oder &amp;lt;Ondondon Gas&amp;gt; aus Ihrem Kopf sickert, ist der rauchig-würzige Geschmack, der Ihre Lippen kribbeln lässt, attraktiv.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Würziger gekühlter Coolpeace - Yeongdeungpo-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/117/98b1b1c5-d6bf-4088-b289-fc4941ad1998.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Würziger gekühlter Coolpeace
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   # 4. Essen Sie roten Pfeffer, Dongdaemun Yeopgi Tteokbokki
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie wirklich einen würzigen Geschmack wollen, gibt es Dongdaemun Yeopgi Tteokbokki, genannt Yuppteok. &#39;&#39; Die Zunge schmeckt scharf, kann aber nicht aufhören zu essen. Nach dem Essen sollten Sie bereit sein, etwa einen Tag lang das Badezimmer zu betreten und zu verlassen. Einige Leute sind wütend, dass sie scharf sind, aber wenn Sie hierher kommen, werden Sie zum Geschmack zurückkehren. Der süchtig machende würzige Geschmack ist ein kraftvoller Geschmack, der moderne Menschen, die unter Stress leiden, alles vergessen lässt.
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Spicy Tteokbokki Representative Celebrity &amp;lt;Dongdaemun Bizarre Tteokbokki&amp;gt; Basisset - Yeongdeungpo-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/117/f4ef5b53-e959-444e-873a-36fbc64b8e66.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Spicy Tteokbokki Representative Celebrity &amp;lt;Dongdaemun Bizarre Tteokbokki&amp;gt; Basisset
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Gedämpfte Eier und Reisbällchen sind ein Muss und geben Ihrem Mund Matsch. Wenn Sie schwitzen, verschwindet Ihr Ärger und es bleiben nur Mund- und Lippenschmerzen. Dennoch verschwindet die Idee von lecker nicht. Egal wie motiviert, essen Sie keine Suppe mit einem Löffel.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Danke Verstärkung würzig, Reisbällchen und gedämpftes Ei - Yeongdeungpo-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/117/1c1fa0b0-e9b4-475a-ab1a-0a7e73c29861.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Danke Verstärkung würzig, Reisbällchen und gedämpftes Ei
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Tteokbokki hat einen hohen Preis, aber eine hohe Menge. Fügen Sie einen Saree hinzu, genug für drei bis vier Personen zu essen. Wenn Sie ein Menü wählen, können Sie es etwas billiger probieren.
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Die würzigsten Nudeln in Tteokbokki - Yeongdeungpo-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/117/700fcf8e-ab12-4c1e-a8f4-212a260a5530.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Die würzigsten Nudeln in Tteokbokki
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   # 5. Köstliche würzige Bangi Binja Hühnerfüße
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Magst du Hühnerfüße? Es ist sehr mysteriös und grob, aber sobald Sie es probieren, sind die leichten Tupfen, die das Aussehen Ihnen gibt, verschwunden. Es ist verständlich, warum so viele Menschen Hühnerfüße fanden. köstlich. Knochige Hühnerfüße machen Spaß mit Knochen zu essen, und knochenlose Hühnerfüße sind leicht zu essen. Obwohl es Unterschiede gibt, die vom Geschmack jeder Person abhängen, denke ich, dass der ganze Knochen besser ist, um den natürlichen Geschmack von Hühnerfüßen zu spüren. Diese Hühnerfüße wurden würzig gewürzt. Würzige Hühnerfüße eignen sich sowohl als Beilage als auch als Beilage. Dudong!
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;5&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;&amp;lt;Jinjja Hühnerfüße&amp;gt; Gegrillte Hühnerfüße - Yeongdeungpo-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/117/840ee580-f106-4398-b706-69151c61f303.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     &amp;lt;Jinjja Hühnerfüße&amp;gt; Gegrillte Hühnerfüße
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wie würzige Schweinefüße sind Hühnerfüße ein Muss für Reisbällchen, die die Schärfe reduzieren und Sodbrennen verhindern. &#34;Ijinja Chicken Feet&#34; befindet sich am Ende der Bangi-dong Eat Alley. Wenn Sie vor 20 Minuten anrufen, ist die Hühnchen-Brathähnchen-Suppe auch gut. Die Hühnerfüße, die gerade herauskommen, sind scharf, aber wenn Sie einen stärkeren würzigen Geschmack wünschen, können Sie sie anpassen, wenn Sie sie bestellen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;5&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gewürzte Hühnerfüße vor dem Braten - Yeongdeungpo-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/117/a29a5dd9-5c2e-404d-9557-26cdb2d0fbde.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gewürzte Hühnerfüße vor dem Braten
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   In Gewürzen gekleidete Hühnerfüße werden über dem Grill gegrillt. Gekochte Gerichte Gebratene Hühnerfüße haben einen stark würzigen Geschmack mit zusätzlichem Feuer. Präsident Lee Jin-ja, der Besitzer des Restaurants, nimmt Bestellungen entgegen, kocht und bezahlt, also warten Sie. Darüber hinaus sind die Öffnungszeiten flexibel, daher ist es eine gute Idee, dies vorher zu überprüfen. Das System ist nicht ausgestattet, aber die Hühnerfüße sind als bekannt bekannt. Es befindet sich in der Gasse neben der Bang Middle School.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;5&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gegrillte Hühnerfüße zum Grillen - Yeongdeungpo-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/117/2117a7cf-b7db-46da-9b97-adfe775447ed.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gegrillte Hühnerfüße zum Grillen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformationen
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Restaurants in der Nähe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Singil-dong Spicy Champon: Ausfahrt 1 an der Singil Station / 010-5395-1151 / 13: 30 ~ 24: 00 (Sonntag 23:00 Uhr geschlossen) / Spicy Champon 8.000, Udon 6.000, Gimbab 2000
    &lt;br/&gt;
    -Onjeong Don Gas: Sindaebang Samgeori Station Ausfahrt 3 / 02-823-8589 / 10: 30 ~ 21: 00 (Kostenlos bei Erfolg)
    &lt;br/&gt;
    -Changsin-dong Spicy Bun: Ausgang 3 der Dongdaemun Station oder Ausgang 8 der Dongmyomae Station (Changsin Market) / 02-3675-9689 / 10: 30 ~ 24: 00 (montags geschlossen) / Spicy Grilled Pig Feet 28.000 Won, Coolpeace 2000 gewonnen
    &lt;br/&gt;
    -Dongdaemun Yeopgi Tteokbokki: Sindang Station Ausfahrt 10 (15, Toegye-ro 75-Gil, Jung-gu, Seoul) / 02-2234-8592 / 24 Stunden / Yeopgi Tteokbokki 14.000 Won
    &lt;br/&gt;
    -Ijinja Hühnerfüße: Mongchontoseong Station, Ausgang 2 (61-10, Ogeum-ro 11-Gil, Songpa-gu, Seoul) / 16: 00 ~ 03: 00 KRW, ohne Knochen Hühnerfüße 13.000 Won, Hühnermisthaus 12.000 Won, gebratene Hühnersuppe 30.000 Won
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Unterkunft
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    24 Gästehaus Jongno Tower Branch: Jongno 31-Gil, Jongno-Gu / 02-747-1002
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://24guesthousejongnotower.com&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://24guesthousejongnotower.com
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Center Mark Hotel: Insadong 5-Gil, Jongno-gu (Kwanhoon-dong) / 02-731-1000
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.centermarkhotel.com/kor/main/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.centermarkhotel.com/kor/main/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Die oben genannten Informationen wurden im März 2019 aktualisiert und können sich später ändern. Bitte überprüfen Sie dies, bevor Sie reisen.
     &lt;br/&gt;
     ※ Die in diesem Artikel verwendeten Informationen wie Text, Fotos und Videos sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Daher ist die unbefugte Verwendung des Artikels untersagt.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>