<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Yeongdeungpo-gu.de on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/yeongdeungpo-gu.de/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Yeongdeungpo-gu.de)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 10 Mar 2020 22:35:02 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/yeongdeungpo-gu.de/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>5 brennende Aromen, um Ihren Stress wegzublasen - Yeongdeungpo-gu, Seoul, Korea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/5-burning-flavors-to-blow-away-your-stress-117-de/</link>
      <pubDate>Tue, 10 Mar 2020 22:35:02 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/5-burning-flavors-to-blow-away-your-stress-117-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Yeongdeungpo-gu, Seoul, Korea&#34; data-title=&#34;5-burning-flavors-to-blow-away-your-stress--117&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Würzige gegrillte Füße von &amp;lt;Changsin-dong Spicy Feet&amp;gt; - Yeongdeungpo-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/117/25a1c472-f7d8-4e3d-a331-72867b2f670a.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Würzige gegrillte Füße von &amp;lt;Changsin-dong Spicy Feet&amp;gt;
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   5 brennende Aromen, um Ihren Stress wegzublasen
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Yeongdeungpo-gu, Seoul, Korea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Tatsächlich hat &#39;Geschmack&#39; nichts mit der Jahreszeit zu tun. Ich habe im Sommer wegen der Hitze kein warmes Essen gefunden. Gleiches gilt für den Winter. Die kalten Nudeln, die als &#34;kühle Nudeln&#34; bezeichnet werden, waren eine Winterspezialität im Norden Koreas. Trotzdem gibt es einen „Geschmack“, der die Saison durchquert. Der heiße Geschmack der Nasenspitze, der ganze Körper wird heiß und die Schweißtropfen sprudeln nacheinander. Hier ist ein würziger Geschmack, der Sie von dem Stress abhält, der hinter Ihrem Nacken aufkommt, selbst wenn Sie unter Tränen leiden.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   #Eins. Singil-dong Spicy Champon
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Der würzige Geschmack von Seoul, dem besten Champagner-Restaurant, das einem in den Sinn kommt, wenn man zum ersten Mal daran denkt.
    &lt;br/&gt;
    Ursprünglich hat das Essen selbst einen würzigen Geschmack. Unter ihnen ist scharf eine der Schutzzauber der Nation, seien Sie also vorbereitet. Egal wie dringend der Champonner ist, Sie sollten ein Getränk zubereiten, das die extreme Schärfe lindert.
    &lt;br/&gt;
    Wenn Sie den Laden betreten, erscheint eine Warnung mit der Aufschrift &#34;Bitte versuchen Sie es nicht mit Wanpong&#34;. &#34;Leere, schwangere Frauen, Senioren, Bluthochdruck, Gastritis, Magengeschwüre, absoluter Gesandter des absoluten Gesandten&#34; wird hinzugefügt. Ich möchte würzigen Jjamppong probieren. Das Aussehen unterscheidet sich nicht wesentlich von dem Champon, den ich bisher gesehen habe. Leiden, der Schmerz beginnt, sobald Sie die Brühe nehmen und sie zu Ihrem Mund nehmen. Es ist scharf und scharf. Aber meine Hand geht weiter. Es ist dasselbe wie bei denen, die Champagner mit Tränen und laufenden Nasen gegessen haben. Nicht viel Meeresfrüchte, aber gut für den Preis. Es ist schwer, aber es ist scharf, wenn ich mich umdrehe. Wenn es kompliziert ist, verschwindet es, sobald es es findet. Es ist besser, sich an die heiße Suppensaison zu erinnern. Achten Sie jedoch darauf, Udon oder Gimbap für unseren Magen einzuschließen. Wir sind wertvoll.
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   # 2. Ich vergieße Tränen, würziges Schweinekotelett, Shindaebang warmes Schweinekotelett
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Genießen Sie Schweinekotelett für alle Altersgruppen. Inwieweit können Sie sich den würzigen Geschmack von Schweinekotelett vorstellen, der perfekt für einen Wochenendausflug mit der Familie geeignet ist? Der Champon, der Jokbal, die Hühnerfüße und der Tteokbokki, die als &#34;Seoul würzig&#34; eingeführt werden, sind in der Würzung selbst scharf, so dass es nicht schwer ist, sich den würzigen Geschmack vorzustellen. Andererseits wird nur an den Schnitzelgeschmack erinnert, aber der würzige Geschmack ist nicht gut assoziiert. Dieses Vorurteil (?) Verschwindet natürlich, wenn Sie nach &#39;Honjeong Dongas&#39; suchen, das für seine würzigen Schweinefleischstücke in der Nähe der Sindaebang-Kreuzung bekannt ist.
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Würziges Schweinekotelett von &amp;lt;warmem Schweinekotelett&amp;gt; - Yeongdeungpo-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/117/89f55143-8d39-45db-81eb-3858f07717d4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Würziges Schweinekotelett von &amp;lt;warmem Schweinekotelett&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Onjeong Dongas, das bereits mehrfach in Fernsehprogrammen vorgestellt wurde, ist ein Tonkatsu-Fachgeschäft. Von authentischem Schnitzel und Fischgas bis zu würzig gewürztem Schnitzel und würzigem Schnitzel. Bis zu diesem Punkt kann man keinen großen Unterschied zum allgemeinen Schweinekotelettladen feststellen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Authentisches Schweineschnitzel mit einer großzügigen Menge zu einem erschwinglichen Preis - Yeongdeungpo-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/117/0813eebe-fc99-444a-a823-2c4e913852c0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Authentisches Schweineschnitzel mit einer großzügigen Menge zu einem erschwinglichen Preis
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Punkt ist scharfes Schnitzel, das nicht auf der Speisekarte steht. Wenn Sie alles innerhalb von 20 Minuten essen, müssen Sie kostenlos bezahlen. Sie können nicht scharf essen, aber wenn Sie ein großer Esser sind, können Sie das riesige Tonkatsu probieren. Wenn Sie es innerhalb von 20 Minuten essen, ist es kostenlos. Wenn Sie zwei preiswerte Schweinefleischstücke innerhalb von 10 Minuten einatmen, können Sie Schweinefleischstücke 6 Monate lang kostenlos probieren, wenn Sie innerhalb von 2 Minuten und 5 Minuten einatmen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Würziges Schweinekotelett - Yeongdeungpo-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/117/299aab5d-0378-4c0b-a569-311fbac34cd0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Würziges Schweinekotelett
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Anstatt von Anfang an scharfes Tonkatsu zu bestellen, probieren Sie die Schweinekoteletts auf der Speisekarte. Würziger Schweineschnitzelservice für alle Kunden. Ein Viertel Schweinekotelett wird in den Mund genommen und würzig. Schweiß auf der Stirn erwärmt Hals und Gesicht. Die Warnung &#34;Galphos + Milch erforderlich&#34; war nicht in Ordnung. Es ist besser, dieses schmeckende Schweinekotelett zu probieren und zu entscheiden, ob Sie eines bestellen möchten.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ein Stück würziges (dinda) Schweinekotelett zur Verkostung - Yeongdeungpo-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/117/1c33d151-fa12-4cf6-a1c0-80b575df1cef.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ein Stück würziges (dinda) Schweinekotelett zur Verkostung
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Als Referenz aß der Reporter nur ein Stück, bemühte sich jedoch, den würzigen Geschmack, der durch Kopf und Rumpf geht, abzuschütteln. Nach ungefähr einer Stunde begann mein Magen zu zittern. Der erste Punkt ist, würziges Schweinekotelett zu probieren.
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vergleich zwischen normalem Schnitzel und würzigem Schnitzel - Yeongdeungpo-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/117/d820a074-124b-4bb1-80ae-ac38a82ff156.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vergleich zwischen normalem Schnitzel und würzigem Schnitzel
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   # 3. Köstlich würzige, scharfe Schweinefüße aus Changsin-Dong
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Was hätten Sie über das Hinzufügen von würziger Sauce zu den Füßen des Schweins gedacht? Ich denke, es ist ein Gericht, das &#34;Donuts mit Donuts&#34; entspricht.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Changsin-dong Würzige Schweinefüße - Yeongdeungpo-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/117/a79847f8-269b-4b2b-94fb-4d1073eb1347.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Changsin-dong Würzige Schweinefüße
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Nur Jogbal fühlt sich nicht ein bisschen langweilig an, würziger Jokbal hat keinen Platz zum Nachdenken. Das Fleisch ist so stark und zäh wie es ist. Es fügt auch würzige Reisbällchen hinzu, was es zu einer guten Wahl für Mahlzeiten und Snacks macht. Gouverneur Gizeh hatte auch viel zu essen. Es ist ein würziger Geschmack, der weitergeht.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Changsin-dong Würzige Schweinefüße - Yeongdeungpo-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/117/95efade1-8781-4422-8fec-5cf0a4924f74.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Changsin-dong Würzige Schweinefüße
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Steigen Sie an der Dongdaemun Station oder der Dongmyomae Station aus, betreten Sie den Changsin Markt und gehen Sie am Eingang aus. Dies ist das Hauptgeschäft. Seit Beginn des Marktes vibriert der Geruch von gegrillten Schweinefüßen. Der Geruch ist unglaublich Selbst wenn ich ihn sehe, wird mein Magen voll und stark.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Würzige gegrillte Hühnerfüße. Ich habe Reisbällchen hinzugefügt, um die Schärfe zu reduzieren. - Yeongdeungpo-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/117/4cf6a571-6898-405c-89f5-cc6f062ed650.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Würzige gegrillte Hühnerfüße. Ich habe Reisbällchen hinzugefügt, um die Schärfe zu reduzieren.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie mageres Fleisch mögen, können Sie Miniaturen bestellen, wenn Sie bessere Kollagenbereiche mit gegrillten Schweinefüßen oder verschiedenen Schweinefüßen haben. Es gibt ein cooles Stück, um die Schärfe zu reduzieren.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Würziger Mini - Yeongdeungpo-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/117/6db5d528-583b-46ad-997a-821e564a7ae8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Würziger Mini
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Anstelle von &#34;starker Medizin&#34;, bei der Schweiß wie &amp;lt;Shingil-dong Spicy Jjambbong&amp;gt; oder &amp;lt;Ondondon Gas&amp;gt; aus Ihrem Kopf sickert, ist der rauchig-würzige Geschmack, der Ihre Lippen kribbeln lässt, attraktiv.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Würziger gekühlter Coolpeace - Yeongdeungpo-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/117/98b1b1c5-d6bf-4088-b289-fc4941ad1998.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Würziger gekühlter Coolpeace
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   # 4. Essen Sie roten Pfeffer, Dongdaemun Yeopgi Tteokbokki
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie wirklich einen würzigen Geschmack wollen, gibt es Dongdaemun Yeopgi Tteokbokki, genannt Yuppteok. &#39;&#39; Die Zunge schmeckt scharf, kann aber nicht aufhören zu essen. Nach dem Essen sollten Sie bereit sein, etwa einen Tag lang das Badezimmer zu betreten und zu verlassen. Einige Leute sind wütend, dass sie scharf sind, aber wenn Sie hierher kommen, werden Sie zum Geschmack zurückkehren. Der süchtig machende würzige Geschmack ist ein kraftvoller Geschmack, der moderne Menschen, die unter Stress leiden, alles vergessen lässt.
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Spicy Tteokbokki Representative Celebrity &amp;lt;Dongdaemun Bizarre Tteokbokki&amp;gt; Basisset - Yeongdeungpo-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/117/f4ef5b53-e959-444e-873a-36fbc64b8e66.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Spicy Tteokbokki Representative Celebrity &amp;lt;Dongdaemun Bizarre Tteokbokki&amp;gt; Basisset
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Gedämpfte Eier und Reisbällchen sind ein Muss und geben Ihrem Mund Matsch. Wenn Sie schwitzen, verschwindet Ihr Ärger und es bleiben nur Mund- und Lippenschmerzen. Dennoch verschwindet die Idee von lecker nicht. Egal wie motiviert, essen Sie keine Suppe mit einem Löffel.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Danke Verstärkung würzig, Reisbällchen und gedämpftes Ei - Yeongdeungpo-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/117/1c1fa0b0-e9b4-475a-ab1a-0a7e73c29861.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Danke Verstärkung würzig, Reisbällchen und gedämpftes Ei
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Tteokbokki hat einen hohen Preis, aber eine hohe Menge. Fügen Sie einen Saree hinzu, genug für drei bis vier Personen zu essen. Wenn Sie ein Menü wählen, können Sie es etwas billiger probieren.
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Die würzigsten Nudeln in Tteokbokki - Yeongdeungpo-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/117/700fcf8e-ab12-4c1e-a8f4-212a260a5530.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Die würzigsten Nudeln in Tteokbokki
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   # 5. Köstliche würzige Bangi Binja Hühnerfüße
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Magst du Hühnerfüße? Es ist sehr mysteriös und grob, aber sobald Sie es probieren, sind die leichten Tupfen, die das Aussehen Ihnen gibt, verschwunden. Es ist verständlich, warum so viele Menschen Hühnerfüße fanden. köstlich. Knochige Hühnerfüße machen Spaß mit Knochen zu essen, und knochenlose Hühnerfüße sind leicht zu essen. Obwohl es Unterschiede gibt, die vom Geschmack jeder Person abhängen, denke ich, dass der ganze Knochen besser ist, um den natürlichen Geschmack von Hühnerfüßen zu spüren. Diese Hühnerfüße wurden würzig gewürzt. Würzige Hühnerfüße eignen sich sowohl als Beilage als auch als Beilage. Dudong!
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;5&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;&amp;lt;Jinjja Hühnerfüße&amp;gt; Gegrillte Hühnerfüße - Yeongdeungpo-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/117/840ee580-f106-4398-b706-69151c61f303.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     &amp;lt;Jinjja Hühnerfüße&amp;gt; Gegrillte Hühnerfüße
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wie würzige Schweinefüße sind Hühnerfüße ein Muss für Reisbällchen, die die Schärfe reduzieren und Sodbrennen verhindern. &#34;Ijinja Chicken Feet&#34; befindet sich am Ende der Bangi-dong Eat Alley. Wenn Sie vor 20 Minuten anrufen, ist die Hühnchen-Brathähnchen-Suppe auch gut. Die Hühnerfüße, die gerade herauskommen, sind scharf, aber wenn Sie einen stärkeren würzigen Geschmack wünschen, können Sie sie anpassen, wenn Sie sie bestellen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;5&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gewürzte Hühnerfüße vor dem Braten - Yeongdeungpo-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/117/a29a5dd9-5c2e-404d-9557-26cdb2d0fbde.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gewürzte Hühnerfüße vor dem Braten
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   In Gewürzen gekleidete Hühnerfüße werden über dem Grill gegrillt. Gekochte Gerichte Gebratene Hühnerfüße haben einen stark würzigen Geschmack mit zusätzlichem Feuer. Präsident Lee Jin-ja, der Besitzer des Restaurants, nimmt Bestellungen entgegen, kocht und bezahlt, also warten Sie. Darüber hinaus sind die Öffnungszeiten flexibel, daher ist es eine gute Idee, dies vorher zu überprüfen. Das System ist nicht ausgestattet, aber die Hühnerfüße sind als bekannt bekannt. Es befindet sich in der Gasse neben der Bang Middle School.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;5&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gegrillte Hühnerfüße zum Grillen - Yeongdeungpo-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/117/2117a7cf-b7db-46da-9b97-adfe775447ed.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gegrillte Hühnerfüße zum Grillen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformationen
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Restaurants in der Nähe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Singil-dong Spicy Champon: Ausfahrt 1 an der Singil Station / 010-5395-1151 / 13: 30 ~ 24: 00 (Sonntag 23:00 Uhr geschlossen) / Spicy Champon 8.000, Udon 6.000, Gimbab 2000
    &lt;br/&gt;
    -Onjeong Don Gas: Sindaebang Samgeori Station Ausfahrt 3 / 02-823-8589 / 10: 30 ~ 21: 00 (Kostenlos bei Erfolg)
    &lt;br/&gt;
    -Changsin-dong Spicy Bun: Ausgang 3 der Dongdaemun Station oder Ausgang 8 der Dongmyomae Station (Changsin Market) / 02-3675-9689 / 10: 30 ~ 24: 00 (montags geschlossen) / Spicy Grilled Pig Feet 28.000 Won, Coolpeace 2000 gewonnen
    &lt;br/&gt;
    -Dongdaemun Yeopgi Tteokbokki: Sindang Station Ausfahrt 10 (15, Toegye-ro 75-Gil, Jung-gu, Seoul) / 02-2234-8592 / 24 Stunden / Yeopgi Tteokbokki 14.000 Won
    &lt;br/&gt;
    -Ijinja Hühnerfüße: Mongchontoseong Station, Ausgang 2 (61-10, Ogeum-ro 11-Gil, Songpa-gu, Seoul) / 16: 00 ~ 03: 00 KRW, ohne Knochen Hühnerfüße 13.000 Won, Hühnermisthaus 12.000 Won, gebratene Hühnersuppe 30.000 Won
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Unterkunft
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    24 Gästehaus Jongno Tower Branch: Jongno 31-Gil, Jongno-Gu / 02-747-1002
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://24guesthousejongnotower.com&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://24guesthousejongnotower.com
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Center Mark Hotel: Insadong 5-Gil, Jongno-gu (Kwanhoon-dong) / 02-731-1000
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.centermarkhotel.com/kor/main/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.centermarkhotel.com/kor/main/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Die oben genannten Informationen wurden im März 2019 aktualisiert und können sich später ändern. Bitte überprüfen Sie dies, bevor Sie reisen.
     &lt;br/&gt;
     ※ Die in diesem Artikel verwendeten Informationen wie Text, Fotos und Videos sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Daher ist die unbefugte Verwendung des Artikels untersagt.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>