<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Sejong.es on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/sejong.es/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Sejong.es)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 25 Mar 2020 08:17:33 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/sejong.es/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>¡Un lugar como este en la ciudad de Sejong! Recorrido por la ciudad de Sejong por el parque Bear Tree, el templo Biamsa y el templo Yeongpyeongsa - Sejong de Corea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/a-place-like-this-in-sejong-city-sejong-city-tour-around-bear-tree-park-biamsa-temple-and-yeongpyeongsa-temple-255-es/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Mar 2020 08:17:33 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/a-place-like-this-in-sejong-city-sejong-city-tour-around-bear-tree-park-biamsa-temple-and-yeongpyeongsa-temple-255-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Korea Sejong&#34; data-title=&#34;a-place-like-this-in-sejong-city-sejong-city-tour-around-bear-tree-park-biamsa-temple-and-yeongpyeongsa-temple--255&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Cerca de 2.000 años de raíces de ciprés en Taiwán - Sejong de Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/255/875369cc-1297-4c30-bc25-426ff7cacd74.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Cerca de 2.000 años de raíces de ciprés en Taiwán
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   ¡Un lugar como este en la ciudad de Sejong! Recorrido por la ciudad de Sejong por el parque Bear Tree, el templo Biamsa y el templo Yeongpyeongsa
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Sejong de Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Eche un vistazo a tres de los destinos representativos de Sejong. De norte a sur, se encuentra en el orden del Parque Bear Tree, el Templo Biamsa y el Templo Yeongpyeongsa. No se puede perder el placer de detenerse en el embalse de Gobok en el medio de la carretera y disfrutar de las famosas aguas termales picantes de bagre o las aguas termales picantes de camarones de agua dulce.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Bear Tree Park con árboles y osos
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Bear Tree Park es un lugar donde puedes ver varios árboles, osos lindos y varias aves. El estanque con carpas de seda da la bienvenida a los viajeros, y el camino alrededor de los enebros como una pantalla plegable es exótico. La piedra silicita es misteriosa en cualquier momento. Hay un &#34;Árbol de Dios&#34; alrededor de Gyuhwaseok, pero a primera vista parece extraño. Según el panel de información, está hecho de raíces de ciprés cultivadas en los acantilados de Alishan en el centro de Taiwán. Según el tamaño de las raíces, se estima que tiene unos 2.000 años.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Varios bonsai en el jardín de bonsai también atraen la atención de los viajeros. Puedes ver varios árboles bonsai como pinos, tejos y arces. Se siente más como un árbol en miniatura. También existe el placer de ver de cerca, pero si lo miras desde la distancia, tiene una sensación diferente. En un lado del jardín de bonsai, los nenúfares muestran una apariencia atractiva.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Lirio de agua en el jardín de los bonsais de Bear Tree Park - Sejong de Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/255/99869a56-c777-488d-b0b8-914ca62fa4ad.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Lirio de agua en el jardín de los bonsais de Bear Tree Park
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Song Pa-won recolectó árboles viejos como la atención y los pinos. Se destaca un enebro torcido y doblado. Si ingresa al jardín botánico tropical, puede ver una variedad de plantas tropicales como el agave y el rey Benjamín.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Enebro en Bear Tree Park Songpawon - Sejong de Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/255/cfd15f31-f328-491e-a378-685769b5899e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Enebro en Bear Tree Park Songpawon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Ir cuesta abajo desde el jardín botánico tropical y se encontrará con el jardín de osos de media luna. Pequeños osos de media luna con patrones en forma de media luna en sus cofres se reúnen y juegan juntos. También puedes comprar comida y dársela al oso. Es lindo sostener dos pies e intentar alimentarse. Algunos osos vuelven las orejas, y puedes verlos uno frente al otro como si estuvieran hablando.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Hay un parque para mascotas en la parte inferior del jardín de media luna del oso de pecho. La elegante apariencia del pavo real llama la atención, y los pájaros pequeños cantan.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Parque del árbol del oso - Sejong de Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/255/311fd891-96f6-47b9-903e-eeb08e5319b0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Parque del árbol del oso
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Las horas de uso son de abril a septiembre de 09:00 a 18:30, de octubre a marzo de 09:00 a 18:00. La tarifa es de 10,000 wones para adultos (mayores de 19 años) y 8,000 wones para niños (mayores de 3 años) de lunes a viernes de abril a octubre. Fines de semana y días festivos Adultos 13,000 wones, Niños 8,000 wones. De noviembre a marzo, adultos 8,000 wones, niños 6,000 wones.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Parque del duque del oso Tree - Sejong de Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/255/322bfa64-97bf-4643-a3af-c487e3b0fde6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Parque del duque del oso Tree
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   El árbol Zelkova de 810 años te saluda, Templo Biamsa
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    En el camino a Biamsa, lo primero que saluda a los viajeros es Dokkaebi Road. Cerca de la entrada al Templo Biamsa, hay un letrero que le informa sobre el &#34;punto de inicio de Dokkaebi Road&#34;. Si coloca el equipo de su automóvil en punto muerto y se detiene, el automóvil subirá por un camino que parece un camino cuesta arriba. Esto se debe a la ilusión óptica.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Entrada Biamsa - Sejong de Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/255/ce1c8f96-a996-4a8f-b971-e37d65fae183.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Entrada Biamsa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Cuando pases el camino de Dokkaebi, verás el templo de Biamsa. Cuando estaciona su automóvil en el estacionamiento justo debajo del templo, puede ver un árbol gigante parado en las escaleras. Es un árbol zelkova de 810 años.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Templo Biamsa - Sejong de Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/255/40a49a6f-eb20-4f2c-aa76-cfde6e4cebcd.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Templo Biamsa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Antes de subir al templo, subo las escaleras detrás del baño. Si sube un cierto nivel, verá un punto de vista donde puede ver el templo de un vistazo. Si miras la vista panorámica de Biamsa, te sentirás cómodo. El templo en la ladera como una montaña en la parte trasera del barrio es tranquilo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;810 años de edad Biamsa zelkova - Sejong de Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/255/52ffb9b7-90d0-454b-bfd3-193ff1b3e296.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     810 años de edad Biamsa zelkova
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Baja por el camino por el que pasaste y pasa el árbol zelkova gigante, que tiene 810 años, al patio del templo. Si miras hacia atrás a la pagoda de piedra de tres pisos, Geukrak Preservation y Daeungjeon, sube las escaleras entre Geukrak Preservation y Daeungjeon, y verás el santuario de la montaña. Cuando te paras frente a la montaña, puedes ver a lo lejos.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Biamsa Temple Preservation - Sejong de Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/255/ce98ac55-ee04-40a7-bb94-a90b13531565.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Biamsa Temple Preservation
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Biamsa tiene una historia que se remonta a 2.000 años. Aunque no está registrado, se dice que es un templo del período Samhan. Existe la teoría de que la fundación de Dosunguksa fue fundada al final del período de Silla Unificada, pero la más destacada es la afirmación de que es un templo en el período de Goryeo. Se estima que la pagoda de piedra de tres pisos en el patio del templo estaba en la dinastía Goryeo. En los registros de la dinastía Joseon, aparece el nombre Biamsa.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Paisaje de la montaña de la montaña Biamsa - Sejong de Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/255/b346d872-0bc1-40cf-b120-3a6ec6b9ff84.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Paisaje de la montaña de la montaña Biamsa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    En la parte superior de la pagoda de piedra de tres pisos en Biamsa, se encontró un monumento al Buda Amita, el Tesoro Nacional No. 106. La torre de piedra de tres pisos fue designada como propiedad cultural tangible No. 3. El Yeongsanhoe gwabultanghwa, que fue producido en 1657, fue designado como propiedad cultural tangible No. 12. Gwabulbultanhwa se refiere a una gran discordia que cuelga en el patio delantero de un templo para realizar una ley o ritual en un templo, y Biamsa Gwabultanghwa se caracteriza por el tiempo preciso de creación, jardín y Bongan. La estatua de Sozo Amitabha, que fue producida en la primera mitad del siglo XVII, ahora se considera un Buda principal para la preservación del paraíso. La altura total es de 196 cm. Está hecho de arcilla, no de madera, y está designado como propiedad cultural tangible No. 13.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pagoda de piedra de tres pisos de Biamsa - Sejong de Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/255/e8497b0b-507c-4771-9597-dedbe0b7f1a3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pagoda de piedra de tres pisos de Biamsa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Los ojos de Amitabha
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Nos detuvimos en el embalse de Gobok para almorzar antes de dirigirnos al templo Yeongpyeongsa, nuestro último destino. En las cercanías del embalse de Gobok, hay varios restaurantes que hierven y venden bagre picante y picante de gambas de agua dulce. Elegí uno de ellos y entré. Me detuve hace 10 años y comí una sopa de camarones de agua dulce, pero ahora construí un nuevo edificio un poco lejos de mi antiguo asiento. Después de las comidas, puede dar un paseo por el embalse de Gobok. Cuando llegue la primavera, sabrá bien para pasear.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Depósito de Gobok - Sejong de Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/255/7e7e4c8c-5db4-4bba-bced-a486050867ed.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Depósito de Gobok
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El Templo Yeongpyeongsa fue construido en 1987. Al final del invierno, se tocan las ramas de un árbol frío y ventoso y se genera polvo en el patio.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Templo Yeongpyeongsa - Sejong de Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/255/555bbbdc-afb1-4be4-9abb-5c07b84b3c74.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Templo Yeongpyeongsa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Miro alrededor del templo y dejo de caminar frente al samgak. Algunos paisajes dejan de caminar. Si miras la dirección del Buda Amitabha frente al Samgakgak, puedes sentir el sombrío paisaje invernal.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Escultura de aves en el patio de Yeongpyeongsa - Sejong de Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/255/9a21b36f-b351-4fdf-8252-7bbd8602b0d0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Escultura de aves en el patio de Yeongpyeongsa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    El Templo Yeongpyeongsa se hizo conocido por su corta historia en comparación con Gujeolcho, que florece en el otoño. En el otoño, las flores blancas de gujeolcho florecen alrededor del templo para formar una vista espectacular. Cuando florecen las flores de Gujeolcho, se celebra el festival de Gujeolcho y la gente se reúne.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Donde los ojos de la cabeza del Buda Amitabha - Sejong de Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/255/4948d7e9-d337-453f-a0c2-9e8c52b345a8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Donde los ojos de la cabeza del Buda Amitabha
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   T...
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Parque del árbol del oso:
    &lt;/strong&gt;
    217, Sinsong-ro, Jeondong-myeon, Ciudad Autónoma Especial de Sejong, 044-866-7766
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.beartreepark.com&#34; style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;베어트리파크 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     www.beartreepark.com
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     No amsa:
    &lt;/strong&gt;
    137, Biamsa-gil, Jeonui-myeon, Ciudad especial autónoma especial de Sejong, 044-863-0230
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Templo Yeongpyeongsa:
    &lt;/strong&gt;
    124, Yeongpyeongsa-gil, Janggun-myeon, Ciudad especial autónoma especial de Sejong, 044-857-1854
   &lt;/p&gt;
   &lt;br/&gt;
   &lt;p class=&#34;topmr&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     1.Acceso
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
     * Autoconducción
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Parque del árbol del oso:
    &lt;/strong&gt;
    Autopista Gyeongbu Cruce Cheonan → Autopista Cheonan Nonsan → Namcheonan IC → Carretera Nacional N ° 1 (12 km) → Carretera de entrada Songseong-ri → Parque Bear Tree
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     No amsa:
    &lt;/strong&gt;
    Al sur de Uidangjeonui-ro → Gire a la izquierda en la intersección de Geumsa → Templo de Biamsa
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Templo Yeongpyeongsa:
    &lt;/strong&gt;
    Gire a la izquierda en la intersección de 3 vías Geumsa → Uidang Jeonui-ro → Puente de Uiyang → Gire a la derecha en la intersección Songhak → Pyeonggi-gil → Gire a la derecha en la intersección de 3 vías Handari → Jangcheok-ro → Gire a la izquierda en la intersección de 3 vías frente a Janggi Nonghyup Hanaro Mart → Janggi Elementary School → Sanhak-ri Road → Templo de Yeongpyeongsa
   &lt;/p&gt;
   &lt;br/&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
     * transporte público
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Parque del árbol del oso:
    &lt;/strong&gt;
    Tome el autobús urbano 700 o 701 frente a la estación de Cheonan o la terminal de autobuses de Cheonan y bájese en el autobús anterior (cada 1 hora por la mañana y una vez cada 1 a 3 horas por la tarde). A 5 minutos en taxi desde la estación de Jeonui. Alternativamente, puede tomar un autobús a la estación de Jeonui frente a la estación de Jochiwon o tomar un taxi desde la estación de Jeonui.
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     No amsa:
    &lt;/strong&gt;
    Tome el autobús urbano 700 o 701 frente a la estación de Cheonan o la terminal de autobuses de Cheonan, y bájese. Desde Jeonui, use el autobús con destino a Biamsa (uno cada 2 horas). Alternativamente, puede tomar un autobús con destino a Jeonui frente a la estación de Jochiwon y transferir a un autobús con destino a Biamsa desde Jeonui.
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Templo Yeongpyeongsa:
    &lt;/strong&gt;
    La terminal de autobuses de Gangnam Express opera 36 automóviles al día desde la terminal de autobuses de la ciudad de Sejong (06: 00-21: 00). A unos 5 km en taxi desde la terminal de autobuses de la ciudad de Sejong
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Restaurantes alrededor
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurante Togane:
    &lt;/strong&gt;
    Maeuntang / 585 Dosingobok-ro, Yeonseo-myeon, Sejong-si / 044-863-0333
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Cielo y pino:
    &lt;/strong&gt;
    Jeongsik, Spaghetti / 28, Munhwa-ro, Jochiwon-eup, Sejong-si / 044-866-0242
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Sabor:
    &lt;/strong&gt;
    Mariscos al vapor, Agui al vapor / 1, Munhwa 4-gil, Jochiwon-eup, Sejong-si / 044-866-3173
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     3.Alojamiento
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Rodem Hill:
    &lt;/strong&gt;
    176-30, Ansan-gil, Yeonseo-myeon, Sejong-si / 044-866-0832
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://blog.naver.com/rodemhill&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://blog.naver.com/rodemhill
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Acoplamiento Motel:
    &lt;/strong&gt;
    119-53, Yongpo-ro, Geumnam-myeon, Sejong-si / 044-866-2055
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Bosque de recreación natural de Geumgang:
    &lt;/strong&gt;
    110, Forest Museum Gil, Geumnam-myeon, Sejong-si / 041-635-7400
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.keumkang.go.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;‘충남 산림환경연구소’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     www.keumkang.go.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;red&#34;&gt;
    ※ La información anterior se creó en febrero de 2014 y puede cambiar más adelante, así que asegúrese de verificarla antes de viajar.
    &lt;br/&gt;
    ※ La información, como texto, fotos y videos utilizados en este artículo, está protegida por derechos de autor por la Organización de Turismo de Corea, y está prohibido el uso no autorizado del artículo.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sejong, República de Corea - Sejong Lake Park, un día en la ciudad</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/sejong-lake-park-a-day-in-the-city-26-es/</link>
      <pubDate>Tue, 25 Feb 2020 22:41:47 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/sejong-lake-park-a-day-in-the-city-26-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-title=&#34;sejong-lake-park-a-day-in-the-city--26&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Playa de plata en el parque del lago Sejong - Sejong, República de Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/26/97d74f26-f9df-4539-8b97-69a6ac4db265.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Playa de plata en el parque del lago Sejong
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Sejong Lake Park, un día en la ciudad
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Sejong, República de Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En el centro de la ciudad especial autónoma de Sejong, se encuentra el parque del lago Sejong, un lugar de descanso para los ciudadanos de Sejong y un lugar de descanso para los turistas. Hay cinco parques temáticos alrededor del amplio lago, por lo que cualquiera puede elegir su espacio favorito y relajarse.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Cerca del parque se encuentra el sendero para bicicletas con flores silvestres que se extiende bajo el puente Handuri y el Hapgang Park Auto Camping Ground, que garantiza la comodidad con instalaciones amplias y limpias.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Plaza central del parque del lago Sejong - Sejong, República de Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/26/9fd50aea-bce0-41bb-be8e-8571340701d2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Plaza central del parque del lago Sejong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Sejong Lake Park, un lago artificial parecido a la naturaleza
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El parque del lago Sejong, ubicado en el centro de la ciudad, es el más grande de Corea y tiene el tamaño de 62 campos de fútbol combinados. El parque está decorado con cinco temas: Festival Island, Stage Island, Water Island, Water Flower Island y Marsh Island. A primera vista, es lo suficientemente grande como para echar un vistazo, pero los pasos son fáciles. Diferentes parques ofrecen diferentes paisajes y refugio.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Stage Island de la Isla Festival - Sejong, República de Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/26/5eae923d-2795-419e-92b1-49738f247e47.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Stage Island de la Isla Festival
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Cuando ingrese a la entrada central de Lake Park, será el primero en ver el edificio. Es una isla de escenario instalada en el puente que cruza el centro del lago. Cuenta con 670 asientos como sede de diversos eventos y festivales. Cuando no se realizan eventos especiales, se convierte en un gran refugio de sombra con vistas del paisaje circundante.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Audiencia para purificar el río Geum y enviarlo al lago - Sejong, República de Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/26/22b17601-b216-4db1-bc41-15bc89707eb4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Audiencia para purificar el río Geum y enviarlo al lago
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   También hay hidroponía alrededor del lago donde puede disfrutar del agua fría con sus hijos. El primer lugar es la fuente cuadrada debajo de la puerta elevada al lado de la entrada principal. Los niños saltan a las fuentes ascendentes y los adultos colocan las esteras bajo la sombra elevada. El parque también cuenta con instalaciones especiales para la gestión de la calidad del agua. Es una planta de escucha plantada con planta purificada para limpiar el agua. Es una instalación de purificación de agua que utiliza valores naturales para aclarar el agua del río Geum y suministrarla al lago.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Familia jugando con arena en la playa plateada - Sejong, República de Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/26/2b4640db-5afd-4e41-8d83-73e05a5fe0f0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Familia jugando con arena en la playa plateada
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La playa plateada donde puedes hacer un banco de arena en el borde del lago y jugar como una playa, y la isla de juegos acuáticos donde puedes disfrutar de deportes acuáticos como el bote, el esquí acuático y el surf, que son pequeños yates, son la belleza. del parque del lago. Las experiencias de deportes acuáticos se llevan a cabo de jueves a domingo, de mayo a septiembre de cada año.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Rana en la playa plateada - Sejong, República de Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/26/afbfc166-3e4c-45e5-85d4-4a219f500d1f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Rana en la playa plateada
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   También hay un espacio con el tema de la brisa fresca para enfriar el calor. Es una colina de viento que encarna el viento en una curva suave. Es un lugar donde desea quedarse y descansar por su cuenta. Siéntate aquí y mira el lago y todo el parque está a la vista. No sabe cómo pasar el tiempo en la comodidad de los edificios y las colinas que se encuentran al otro lado del lago. Pero también hay desventajas. No hay sombra en este espacio para escapar del cálido sol del verano. Tome un sombrero ancho o sombrilla. Si prepara agua helada fría, es un buen lugar para descansar durante una excursión de un día.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Water Play Island donde puedes experimentar la arena y los deportes acuáticos. - Sejong, República de Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/26/e4f273d7-03a9-4839-b742-156f7af365bf.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Water Play Island donde puedes experimentar la arena y los deportes acuáticos.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   También hay un espacio que muestra un paisaje diferente de las colinas de viento. Es el pabellón octogonal &#39;Jangnamjeong&#39; ubicado en el parque tradicional ribereño. Su nombre está tomado de su antiguo lugar, el hijo mayor llano. Mirando hacia el parque, puedes ver el bosque y el cielo. La planicie del hijo mayor está llena de edificios, pero el bosque parece haber hecho una planicie nueva.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vista del lago y la ciudad vista desde la colina del viento - Sejong, República de Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/26/9b41595e-7264-4cd4-b294-5ef1a5005dc2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vista del lago y la ciudad vista desde la colina del viento
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El parque está abierto de 5 am a 11 pm y la entrada es gratuita. Desde el atardecer hasta las 10:00 p. M., Se iluminan las luces del paisaje, como el escenario de agua y el Puente Seho. La fuente en el centro del lago está abierta durante 20 minutos de lunes a viernes a las 12 y 8 en punto, y a las 12, 4, 6 y 8 en días festivos. No hay basura en el parque como parte de la recogida de basura. Minimice su basura y llévela de vuelta.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jangnamjeong en Waterside Traditional Park - Sejong, República de Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/26/b0929ccf-bc55-4cfd-a6e0-639d693546f9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jangnamjeong en Waterside Traditional Park
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Montar senderos de flores silvestres en la bicicleta pública &#39;Pulling&#39;
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El puente Handu-ri está a 4 km del Lake Park. Debajo del puente había paseos marítimos, ciclovías y parques ribereños. Era famoso por las flores silvestres de la ribera antes de que se construyera el parque. Incluso ahora, las flores silvestres silvestres junto con las flores plantadas mientras decoran el parque son las mejores. En este momento, las flores de principios de verano están en plena floración a ambos lados del camino. Las amapolas no tóxicas esparcen flores rojas y parásitos amarillos nativos de América del Norte. Ganoderma lucidum, también conocida como flor de huevo, es tímidamente tímida. Es un paisaje que combina muy bien con el puente Handuri, que tiene un excelente arroz templado.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Colonia de flores silvestres bajo el puente Handuri - Sejong, República de Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/26/7daa4a00-3f64-4372-b458-194a95f37f65.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Colonia de flores silvestres bajo el puente Handuri
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El gran parque de Sejong es más cómodo para pasear que para pasear. Puede alquilar una bicicleta en &#39;Oulling&#39;, un lugar público de alquiler de bicicletas. Sejong City opera 29 estaciones de alquiler colgantes y 386 cunas, por lo que es gratis alquilar y regresar a cualquier lugar de la ciudad. Puede verificar la ubicación y la situación de la estación de alquiler y la cuna en tiempo real a través de la página de inicio de Oulling.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Carril bici por el campo de flores - Sejong, República de Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/26/ee806b36-005b-4a04-ba2e-513fdabcc17b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Carril bici por el campo de flores
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Las bicicletas públicas pueden ser utilizadas por cualquier persona mayor de 19 años con su número de teléfono móvil. Los alquileres se realizan utilizando terminales de información no tripuladas. El pase de un día cuesta 1,000 wones. Sin embargo, cada 90 minutos después del alquiler, debe regresar y volver a alquilar en la terminal. Si son más de 90 minutos sin volver a alquilar, se cobrará una tarifa adicional de 1,000 wones cada 30 minutos.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Alquiler de bicicletas públicas de la ciudad de Sejong - Sejong, República de Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/26/1378442b-a07b-4b54-bbd3-090cfd38087d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Alquiler de bicicletas públicas de la ciudad de Sejong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Incluso para caminar, acampar y relajarse, ¡está bien! Hapgang Park Auto Camping Ground
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   A 30 minutos en coche por la carretera desde Lake Park hasta Hapgang Park Auto Camping Ground. Este camping, que fue operado recientemente en 2015, es administrado por la ciudad de Sejong. Se encuentra en el punto donde se encuentran el río Geum y el arroyo Miho. Hay 102 sitios para auto acampar en 4 distritos. Todos los sitios están equipados con instalaciones eléctricas, así como instalaciones de seguridad como extintores de incendios, socorristas y CCTV. Cada sitio puede estar equipado con una carpa muy grande, y el espacio entre los sitios puede ser relajado, para que pueda disfrutar de un campamento acogedor.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Camping con vista al rio - Sejong, República de Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/26/0bf77113-39f0-4185-b6a0-c8b851732df5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Camping con vista al rio
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El paseo ribereño ha sido creado para caminar con seguridad. Los senderos para bicicletas de campo corren a ambos lados del campamento. Los campistas pueden alquilar bicicletas de forma gratuita. Póngase en contacto con la oficina de administración al ingresar al campamento. Hay grandes sombrillas, pavimento octogonal y bancos alrededor del campamento. Independientemente del campamento, cualquiera puede ingresar, y todas las instalaciones además de las instalaciones deportivas y las áreas de descanso se pueden usar de forma gratuita.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Camping Hapgang Park Auto - Sejong, República de Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/26/b7a54a10-1d09-45f1-9a06-d448282b4e88.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Camping Hapgang Park Auto
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El sitio para acampar se basa en reservas en línea, pero también está disponible durante el día mediante consultas telefónicas durante la semana y en temporada baja. La tarifa básica es de 15,000 wones entre semana y temporada baja, 20,000 wones los fines de semana y temporada alta, y se agregan 3,000 wones cuando se utilizan instalaciones eléctricas. No hay tiendas, restaurantes o cafeterías en el camping, así que asegúrese de llevar los artículos necesarios.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Amplia carretera y zona de acampada - Sejong, República de Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/26/fa618673-a684-4a4c-ac3f-8acf2f8ee558.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Amplia carretera y zona de acampada
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Parque del lago Sejong
     &lt;/strong&gt;
     &lt;br/&gt;
     Dirección: 216 Dasom-ro, Sejong Ciudad especial autónoma
     &lt;br/&gt;
     puerta
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Bicicleta pública &#34;Ouling&#34;
     &lt;/strong&gt;
     &lt;br/&gt;
     Dirección: 93, Guncheong-ro, Jochiwon-eup, Sejong Special Self-Governing City
     &lt;br/&gt;
     Contacto: 1899-9161
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.sejongbike.kr/mainPageAction.do?process=mainPage&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.sejongbike.kr/mainPageAction.do?process=mainPage
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Hapgang Park Auto Camping Ground
     &lt;/strong&gt;
     &lt;br/&gt;
     Dirección: 329, Taesan-ro, Yeong-dong, Sejong Ciudad especial autónoma
     &lt;br/&gt;
     Contacto: 044-862-5985
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Restaurantes cercanos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Comidas del conjunto coreano Dabokjeong: Hansiksik / 157 Hannuri-daero, Sejong City / 044-862-3371
    &lt;br/&gt;
    Ming: Chow Myeon / 27, Nuri-ro, Sejong-si / 044-866-8933
    &lt;br/&gt;
    H
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Alojamiento
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Pensión Geumgang bajo el cielo: 205-14, Donam 2-gil, Geumnam-myeon, Sejong City / 010-5548-4518
    &lt;br/&gt;
    Geumgang Natural Recreation Forest: 110, Museo del Museo del Bosque, Geumnam-myeon, Ciudad Sejong / 041-635-7400
    &lt;br/&gt;
    Defensa Vival de Cheongwall: 161, Geumsong-ro, Janggun-myeon, Ciudad Sejong / 044-881-7755
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información anterior se realizó en junio de 2015. Puede cambiar después, así que verifique antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información como texto, fotos y videos utilizados en este artículo tiene copyright de la Organización de Turismo de Corea, por lo que está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>