<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Jongno-gu.es on Korea Tour</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/jongno-gu.es/</link>
    <description>Korea Tour (Jongno-gu.es)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 01 Mar 2020 12:48:35 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/jongno-gu.es/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Jongno-gu, Seúl, Corea - Regrese al callejón Changsin-dong donde vivieron Park Soo-keun y Nam June Paik</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/go-back-to-changsindong-alley-where-park-sookeun-and-nam-june-paik-lived-68-es/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Mar 2020 12:48:35 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/go-back-to-changsindong-alley-where-park-sookeun-and-nam-june-paik-lived-68-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Jongno-gu, Seoul, Korea&#34; data-title=&#34;go-back-to-changsindong-alley-where-park-sookeun-and-nam-june-paik-lived--68&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Changsin-dong y Sungin-dong son las aldeas exteriores del castillo Hanyang - Jongno-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/68/e2497c32-2b02-4a65-8b41-eb142536d98b.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Changsin-dong y Sungin-dong son las aldeas exteriores del castillo Hanyang
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Regrese al callejón Changsin-dong donde vivieron Park Soo-keun y Nam June Paik
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Jongno-gu, Seúl, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La casa donde vivieron Seo Min-hwa, Park Soo-geun y la casa donde vivió el video artista Nam June Paik están en Changsin-dong. Seo Min-hwa camina por Park Soo-keun por los callejones de Changsin-dong y Sungin-dong, Jongno-gu, en las afueras de Dongdaemun, el castillo de Hanyangdo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es un viaje de medio día a la Plaza de Diseño de Dongmyomun (DDP), donde puede disfrutar de la vista nocturna de la Puerta y callejones de Heunginjimun.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Los mercados y callejones de Changsin-dong y Sungin-dong resurgen como calles culturales - Jongno-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/68/acad9f59-3254-4583-af3e-1b200885a974.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Los mercados y callejones de Changsin-dong y Sungin-dong resurgen como calles culturales
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Changyang-dong y Sungin-dong, una ciudad a las afueras de Dongdaemun, castillo de Hanyang
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Salga por la estación de Dongdaemun (línea 1 del metro de Seúl) y suba al parque del castillo de Dongdaemun. El castillo de Hanyang, cuidadosamente terminado, es un símbolo de la dinastía Joseon en 600 años. Si continúa por el camino del castillo, puede subir a la cima del castillo de Naksan, y el camino Hanyangdoseong Dulle está conectado a Ewha Mural Village, que atrae a turistas nacionales y extranjeros.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El Museo Hanyangdoseong se encuentra en la cima del Parque del Castillo Dongdaemun. - Jongno-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/68/657766e6-a81d-403f-b538-55b9c0d49563.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El Museo Hanyangdoseong se encuentra en la cima del Parque del Castillo Dongdaemun.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El Museo Hanyangdoseong está ubicado en la cima del Parque del Castillo Dongdaemun, y puedes ver la Puerta Heunginjimun de un vistazo. La ciudad comercial de Dongdaemun es animada, con Heunginjimun como centro, y el diámetro exterior del DDP se destaca como el antiguo estadio de béisbol de Dongdaemun. La vista nocturna de Heunginjimun y DDP, que es popular como un curso de citas para familias y parejas jóvenes, se reunirá al atardecer, y establecerán el curso en Changsin-dong y Sungin-dong, las aldeas más bajas del castillo.
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Heunginjimun y vista del centro de la intersección de Dongdaemun desde la vista del parque Seongseong - Jongno-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/68/2f49517b-26ef-4610-8c08-00d8ca8a766e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Heunginjimun y vista del centro de la intersección de Dongdaemun desde la vista del parque Seongseong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Changsin-dong y Sungin-dong son las aldeas fuera de la ciudad donde la gente común vivía fuera de la ciudad de Hanyang. Tan pronto como desciendas del castillo y te des la vuelta, los senderos están bien mantenidos fuera del castillo y los callejones Changsin-dong están conectados. Changsin-dong sigue siendo un grupo de 2.000 fábricas de costura. Mientras camina por los callejones, escuchará el sonido de una máquina de coser a través del marco de la ventana de una pequeña fábrica de costura entre una colina empinada y un callejón curvo. Recientemente, como parte del proyecto de regeneración urbana de la ciudad, se construirán callejones temáticos alrededor de los callejones de costura y se construirá el museo de costura.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Callejón de felpa Changsin-dong bajo Naksan - Jongno-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/68/16e5220a-52e7-4e9b-ab14-94fc576f451a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Callejón de felpa Changsin-dong bajo Naksan
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si baja al Callejón Changsin-dong, encontrará el Callejón del Gusto del Mercado Changsin, donde aumenta el ritmo de búsqueda de restaurantes. Puedes echar un vistazo al hanok entre los callejones. Ahora sal del callejón del mercado y baja por la calle. Frente al Banco Woori, puede ver el cartel del mercado Changshin, salida 3 de la estación Dongdaemun (líneas 1 y 4). Gire a la izquierda hacia el pequeño callejón y verá Seongjin Super en la esquina. Es una liga cruda (197-33, Changsin-dong, Jongno-gu) del artista de video Nam June Paik (1932 ~ 2006).
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Callejón del mercado de Changsin con comida y paisajes antiguos - Jongno-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/68/1bb77d7a-fd03-478b-8926-acecf5401b02.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Callejón del mercado de Changsin con comida y paisajes antiguos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   500 metros de la liga de Nam June Paik a la casa
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Desafortunadamente, la casa de Nam June Paik fue demolida en la década de 1950 y funcionó como un restaurante hasta hace poco, pero fue comprada por la ciudad de Seúl en agosto para crear un espacio de exhibición cultural para conmemorar el décimo aniversario de la muerte de Nam June Paik el próximo año. Nam June Paik nació en Changpo y vivió en Changsin-dong hasta los 18 años. La casa de Nam June Paik, que tenía una superficie total de 9.900 m², era un hanok, una casa rica con un cadillac, que eran los únicos dos en Corea. Terminó su trabajo en 2004 después de terminar su última presentación. En una entrevista en ese momento, dijo: &#34;Quiero ir a Changsin-dong, donde crecí&#34;. No puedo mirar dentro de la casa, pero me alegra que sea un nuevo espacio cultural el próximo año.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Liga de Nam June Paik - Jongno-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/68/6342f92b-32ac-484e-b4c6-01963fdab225.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Liga de Nam June Paik
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ahora, regresa al Callejón de la Estación Changsin-dong y visita la casa donde vivió el artista de Seo Min-hwa, Park Soo-geun (1914-1965). Si está con niños, el Callejón de la Estación Changsin-dong es imprescindible. Este callejón es nada menos que Treasure Island a los ojos de los niños que toman las manos de mamá y papá el fin de semana. Las princesas que no pueden mantener sus ojos frente a las grandes muñecas y los príncipes que sostienen sus coches de juguete y aullan están haciendo recuerdos para siempre.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El callejón de la estación de Changsin-dong es imprescindible para los niños - Jongno-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/68/34063723-71f1-419d-b022-76fd7a3a9c6e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El callejón de la estación de Changsin-dong es imprescindible para los niños
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Cruzando el cruce frente a las salidas 2 y 3 de la estación Dongmyomae, el punto de partida del mercado de pulgas Dongmyo está a la izquierda, y el lado izquierdo de la casa del pintor Park Soo-Keun (393-16, Changsin-dong, Jongno-gu) está situado. Actualmente hay restaurantes y oficinas de corretaje autorizadas y no hay hitos. Sin embargo, alguien escribió &#39;La casa de Park Su-geun&#39; en letras pequeñas en la pared.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Casa Changsin-dong donde vivió el pintor Park Soo-keun - Jongno-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/68/2bde0c43-34a9-4b67-b4cb-c28b4e9d2663.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Casa Changsin-dong donde vivió el pintor Park Soo-keun
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es una pena, pero si ilumina la vida de Park, su significado me viene a la mente. Park Su-geun, que se considera que tiene los colores coreanos más fuertes, está acompañado por un calificador llamado &#39;Sum Minhwa&#39;. Sus obras maestras, incluidas Wells, Washer y Roadside, nacieron en Changshin-dong. Dibujó gente común que se sentaba en callejones y mercados. El viejo estaba en cuclillas con niños y los vendedores ambulantes eran modelos. Park Soo-geun vivió en Changsin-dong desde 1952 hasta 1963 y retrató a muchas personas comunes hasta que murió de enfermedad.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un pequeño cartel escrito por alguien que pinta Park Su-geun como esperanza - Jongno-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/68/353b10b0-775d-414d-8dbc-229494eee87d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un pequeño cartel escrito por alguien que pinta Park Su-geun como esperanza
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Los callejones y mercados de la gente común dibujados por Park Soo-keun
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Park Su-geun, un pintor pobre que amaba a la gente común, camina hacia el mercado de pulgas Dongmyo de Sungnye-dong. El mercado de pulgas de Dongmyo, que se celebra solo los fines de semana, conserva los callejones y los mercados de los viejos tiempos, y recientemente ha atraído la atención como un nuevo patio cultural. Dongmyo está ubicado en el centro del mercado, y se ha llamado Dongmyo Flea Market. La tumba es el santuario de Confucio. El mercado funciona como una telaraña en un pequeño callejón, centrado en la tumba y la calle principal. Los fines de semana, las parejas jóvenes que se toman de la mano, los amantes de una cita y los turistas extranjeros de ojos azules que están interesados en nuestra cultura son comunes. Mientras observa lentamente el mercado, puede ver a las personas en las pinturas. Se superpone con los rostros de los callejones que enfrentaron los pintores pobres.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El paisaje del mercado de pulgas de Dongmyo atrae a la gente todos los fines de semana - Jongno-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/68/648a6e8d-8b6e-4abd-9263-a1afc43d61fd.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El paisaje del mercado de pulgas de Dongmyo atrae a la gente todos los fines de semana
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Para encontrar el mercado de pulgas de Dongmyo, todo lo que necesita es un bolsillo ligero y un poco de nieve. Por mil wones, puedes probar una taza de Americano cálido, una bola de masa con cabeza de rey con cara de niño pequeño, o puedes retomar tu estilo sin tener que darte cuenta. Un joven padre que sostiene la mano de un niño y sale de vacaciones dice sobre el mercado de pulgas de Dongmyo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Turistas que visitan Dongmyo en el centro del mercado de pulgas de Dongmyo - Jongno-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/68/a3bac2fe-5260-47a6-a6df-09444c15710b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Turistas que visitan Dongmyo en el centro del mercado de pulgas de Dongmyo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   “Es fácil llegar al patio de recreo en transporte público y disfrutarlo con niños curiosos. Encuentro artículos misteriosos a mi disposición para poder comprarlos a bajo precio. Es el mejor destino de vacaciones de vacaciones. &#34;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Callejones y mercados de Changsin-dong - Jongno-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/68/32d40634-efe4-433f-b7cf-b9d5b1231ed7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Callejones y mercados de Changsin-dong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   No te pierdas las tumbas en el centro del mercado. Dongmyo se encuentra en un espacio relativamente amplio, por lo que es suficiente para tomar un descanso.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Heunginjimun, DDP, Dongdaemun Shopping Town - Jongno-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/68/41d4b3e0-8d94-40d6-bcc7-54034c17bc31.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Heunginjimun, DDP, Dongdaemun Shopping Town
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Desde la casa Soong-dong de Park Su-geun hasta la casa Changshin-dong del mundialmente famoso artista de video Nam June Paik, está a solo 500 m. Caminando por el callejón donde vivían dos artistas que representaban el arte coreano del siglo XX y mirando alrededor de la puerta de Heunginjimun y el DDP Night View al anochecer, una excursión de Seúl de un día es suficiente.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vista nocturna de DDP, popular como curso de citas para amantes - Jongno-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/68/fae54630-aaaf-464a-b904-0b62b2379366.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vista nocturna de DDP, popular como curso de citas para amantes
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Museo Hanyang Doseong
     &lt;/strong&gt;
     &lt;br/&gt;
     Dirección: 283 Yulgok-ro, Jongno-gu, Seúl
     &lt;br/&gt;
     Contacto: 02-724-0243
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Mercado de pulgas de Dongmyo
      &lt;br/&gt;
     &lt;/strong&gt;
     Dirección: Parque Dongmyo, 84, Nangye-ro 27-gil, Jongno-gu, Seúl (Salida 3, Estación Dongmyomae, Líneas de metro 1 y 6)
     &lt;br/&gt;
     Horario de apertura: días laborables de 14:00 a la puesta del sol, fines de semana de 10:00 a la puesta del sol
     &lt;br/&gt;
     Contacto: Oficina de Jongno-gu 02-2148-1114
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Plaza de diseño de Dongdaemun (DDP)
      &lt;br/&gt;
     &lt;/strong&gt;
     Dirección: 281 Euljiro, Jung-gu, Seúl
     &lt;br/&gt;
     Contacto: 02-2153-0000
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.ddp.or.kr/MA010001/getInitPage.do&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.ddp.or.kr/MA010001/getInitPage.do
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Restaurantes cercanos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Okcheon Royal Foot: Spicy Foot / 23 Jongno 51na-gil, Jongno-gu (Changsin Market Alley) / 02-3672-7168
    &lt;br/&gt;
    Carne frita: carne y verduras fritas / 7, Jibong-ro 2-gil, Jongno-gu (mercado de Dongmyo)
    &lt;br/&gt;
    Restaurante Miso: Fideos, sándwiches, Americano / 22, Jongno 58-gil, Jongno-gu / 02-2254-1005
    &lt;br/&gt;
    Galletas: D.I.Y.Juice / 281, Eulji-ro, Jung-gu Dongdaemun Design Plaza B1 / 02-2153-0740
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Alojamiento
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Dongdaemun Hotel: 286, Jongno, Jongno-gu / 02-741-7811
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://hoteldongdaemun.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://hoteldongdaemun.com/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    JW Marriott Dongdaemun Square: 279 Cheonggyecheon-ro, Jongno-gu / 02-2276-3000
    &lt;br/&gt;
    Hotel Gaon Golden Park: 77 Jongno 44-gil, Jongno-gu / 02-741-5071
    &lt;br/&gt;
    Dongdaemun Hostel: 21 Jong-ro 44-gil, Jongno-gu / 070-4149-8159
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información anterior se escribió en octubre de 2015. Puede cambiar después, así que verifique antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información como texto, fotos y videos utilizados en este artículo tiene copyright de la Organización de Turismo de Corea, por lo que está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jongno-gu, Seúl, Corea - ¡Espera al caballo! Samgyetang y anguila de agua dulce</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/wait-for-the-horse-samgyetang-freshwater-eel-41-es/</link>
      <pubDate>Thu, 27 Feb 2020 20:35:05 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/wait-for-the-horse-samgyetang-freshwater-eel-41-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-title=&#34;wait-for-the-horse-samgyetang-freshwater-eel--41&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Comida sin caballos, anguila de agua dulce a la parrilla - Jongno-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/41/991dbfb5-6d62-42e3-a784-9f419b76363f.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Comida sin caballos, anguila de agua dulce a la parrilla
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   ¡Espera al caballo! Samgyetang y anguila de agua dulce
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Jongno-gu, Seúl, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Es verano. Incluso si todavía estás sudando. Tanto las personas delgadas como las serias necesitan cuidarse en el calor. Samgyetang, que ayuda a suavizar la función gastrointestinal y la anguila, se ha encontrado para la recuperación. Todos son bajos en grasas y altos en proteínas. Si lo escuchas, tus brazos y piernas son fuertes. Sin embargo, si come demasiado para cuidar su cuerpo, puede verse afectado por una carne de gran tamaño. Aún hay una palabra.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Samgyetang es una de las primeras manos en ser una comida de verano. Samgyetang es un pollo que ha caído al agua que todos hubieran probado si hubieran nacido y criado en esta tierra. Cuando los días calurosos se hinchan en el calor o cuando el cuerpo está desolado, el baeksook de pollo fue mimado cuidadosamente. Cuando te enfermas en Occidente, comes sopa de pollo, por lo que el pollo parece ser indispensable.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   ¿Comes samgyetang en Seúl?
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Se agrega Samgyetang (蔘 鷄湯), como el nombre agrega pollo y ginseng, azufaifa, ajo, etc. Recorte el pollo limpio y agregue arroz glutinoso, ajo y azufaifa a su estómago para verter agua y hervir. Sambok-myeon es más visitado gracias al estilo de vida representativo del verano. Pollo, ginseng y arroz glutinoso se agregan al abulón u otros ingredientes tónicos.
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;&amp;lt;Local Village&amp;gt; vista completa - Jongno-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/41/1534e971-fbc2-4e74-a687-10b0152c80e9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     &amp;lt;Local Village&amp;gt; vista completa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Samgyetang es un tesoro nacional que no requiere explicación. Samgyetang no es el huérfano de mi madre, pero busqué la tienda especializada de Samgyetang que no es un problema en el clima cálido. Cuando estás cansado y cansado de ser golpeado por la vida, y te sientes caliente, vamos a `` caldo de pollo para el alma. &#39;&#39;
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Samgyetang - Jongno-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/41/f13334fd-b2d3-4b9c-bfae-480903036b8f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Samgyetang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En primer lugar, no necesitas hablar. El legendario restaurante samgyetang es famoso como la casa regular del presidente. Es difícil evitar esperar en la fila si hay o no muchas personas. Es difícil esperar un servicio amigable porque hay muchas personas que lo buscan. Sin embargo, los turistas extranjeros se unen y la cantidad de invitados está desbordando. No solo se agrega ginseng y arroz glutinoso, sino también otras hierbas, y la sopa es pesada y fragante. Bueno para quienes gustan de los sabores ricos.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Samgyetang de &amp;lt;Jangan Samgyetang&amp;gt; - Jongno-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/41/bc3af729-0adf-4f1c-acf1-767ded564f6f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Samgyetang de &amp;lt;Jangan Samgyetang&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El siguiente es Goryeo Samgyetang, ubicado en Seosomun-dong. Puedes ver tiendas especializadas Samgyetang con el mismo nombre. Kori Samgyetang, que cuenta con más de medio siglo de tradición, se encuentra en Seosomun y Sejong-ro. Gracias al caldo claro y liso, las mujeres lo prefieren. Changan Samgyetang se encuentra en el mismo ayuntamiento. Changan Samgyetang, que se caracteriza por su singularidad, atrae a los trabajadores cercanos con sus armas comunes. &amp;lt;Koryo Samgyetang&amp;gt; es fácil de encontrar si sale de la estación de metro City Hall, salida 7 y &amp;lt;Jangan Samgyetang&amp;gt; salida 10. Además, Gangwonjeong y Singil-dong&#39;s Lake Samgyetang, ubicado en el callejón de la estación de policía de Yongsan, son tiendas especializadas. eso no se puede perder.
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Goryeo Samgyetang, ubicado en la salida 10 de la estación del ayuntamiento - Jongno-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/41/1cce0eba-9a3d-4728-b627-168a327c9fe5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Goryeo Samgyetang, ubicado en la salida 10 de la estación del ayuntamiento
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Pollo barato y abundante uno kalguksu(남성)
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si el samgyetang presentado anteriormente es &#39;clásico&#39;, hay un &#39;pollo ahogado&#39; que puedes disfrutar de manera más informal. Un pollo kalguksu. En el lado opuesto del mercado Gwangjang y detrás del mercado Dongdaemun, hay casas de pescado a la parrilla y un gallinero. Es fácil de entender cuando piensas en Samgyetang que aparece en el yangpon. También es bueno poder cuidar el cuerpo a un precio más bajo, pero el sabor de hervir kimchi fresco en el caldo también es increíble.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Una sopa de pollo con fideos y un pollo - Jongno-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/41/8bb131c2-f428-42fa-9bd9-2d39a3c6790f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Una sopa de pollo con fideos y un pollo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Una cosa más es que se puede fabricar según el gusto y el gusto. La desventaja es que hace demasiado calor. A diferencia del samgyetang ya cocido hervido frente al fuego para comer porque no se puede evitar el calor. Sin embargo, se quemará la sudoración y la sensación del calor de la fiebre, y un pollo sacudiendo el poder de las extremidades.
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Si quieres probarlo, agrega kimchi - Jongno-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/41/431e469b-525a-440e-8087-a674cbd882b1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Si quieres probarlo, agrega kimchi
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Dependiendo de su gusto, agregue condimentos, ajo y kimchi agrio para hervir. No olvides el kalguksu, que se hierve en el caldo restante después de que se hayan comido todos los pollos. El encanto de un pollo kalguksu es que se pueden hervir dos pollos para obtener un plato de samgyetang. Se reúnen varias tiendas especializadas, comenzando con &amp;lt;Jinokhwa Mae-mae-dong Chicken&amp;gt;. Si no le gustan los pollos que se están ahogando en agua, también puede hervir su cuerpo con pollo estofado de Andong, pollo salteado, Tang 치네 님 ’o pollo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pollo Estofado Andong con Fideos - Jongno-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/41/c55ac16f-9e3e-4346-bcb0-3774e2803e87.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pollo Estofado Andong con Fideos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Nutritiva tofu NO.1 anguila, ¿realmente funciona?
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El siguiente es la anguila de agua dulce. El sabor también es delicioso pero es popular como un tónico nutritivo natural. Si mastica una anguila en la boca, puede ver por sí mismo qué tan alto está. ¡La salsa suculenta pero jugosa! Pero el precio no es formidable. Caro, demasiado caro. Generalmente cuesta más de 70,000 wones por kg. Algunos pueden vender maridanos. También cuesta de 3 a 40,000 wones, lo que definitivamente no es un alimento ligero. Los salarios del parque son grandes o ganados, o en su mayoría uno de ellos. No tienes que pasarlo hasta que sea natural. Solo si no eres un buen gourmet puedes ver las sutiles diferencias. Deberías poder probarlo lo suficiente. Estas son algunas de las tiendas de anguilas más populares para los días de suerte.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Primero, el &amp;lt;Conejo&amp;gt; de Chungmuro. Ha estado activa como una tienda especializada en anguilas a la parrilla durante casi 30 años. Los empleados de oficina buscan un almuerzo relativamente barato. 2 kg por 1 kg y dos personas pueden probar la anguila. Cerrado domingos y festivos. Otro lugar famoso es Ilmi Eel, ubicado en el callejón del edificio Byucksan frente a la estación de Seúl. Los fines de semana y las vacaciones están todos libres. El horario comercial es de 11:30 a 13:00, de 17:30 a 21:00.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Anguila de agua dulce a la parrilla sin caballo - Jongno-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/41/a6525d5f-9885-4a22-a240-1d720edda9d7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Anguila de agua dulce a la parrilla sin caballo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Los gourmets dicen que 200 g por anguila es la más deliciosa, pero la anguila que no se puede comer tiene una dulce anguila de 1 kg. La anguila que sube 5 kg se llama “Omi eel”, y los gourmets que quieran probarla pueden encontrar “Namseoul Freshwater Eel” ubicada en Novotel Gangnam. Dos deben comer tres. El horario comercial es desde el mediodía hasta las 10 p.m. Feriado cerrado.
   &lt;br/&gt;
   Si terminas tu cuerpo de &#39;이열치열&#39;, ¿por qué no lo terminas con hielo raspado? Refresque su sudor, refresque su boca y calme su boca en el verano.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Anguila de agua dulce a la parrilla sin caballo - Jongno-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/41/8eda0fb7-a3b3-4097-9cfe-09b200310df9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Anguila de agua dulce a la parrilla sin caballo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Restaurantes cercanos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Pueblo natal
    &lt;/strong&gt;
    : 85-1, Chebu-dong, Jongno-gu, Seúl, Corea / 02-737-7444
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Goryeo Samgyetang
    &lt;/strong&gt;
    : Seosomun-dong, Jung-gu, Seúl, Corea / 82-2-752-9376
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.krsamgyetang.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.krsamgyetang.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Jangan samgyetang
    &lt;/strong&gt;
    : 8 Sejong-daero 1-gil, Jung-gu, Seúl, Corea / 02-753-5834
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Jin Okhwa Halma ganó pollo
    &lt;/strong&gt;
    : Jongno 40ga-gil, Jongno-gu, Seúl, Corea / 02-2275-9666
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.darkhanmari.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.darkhanmari.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Repollo
    &lt;/strong&gt;
    : Chungmuro 3-ga, Jung-gu, Seúl, Corea / 82-2-2274-8992
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Anguila japonesa
    &lt;/strong&gt;
    Dongdong, Yongsan-gu, Seúl, Corea / 02-777-4380
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Alojamiento
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Residencia del mañana
    &lt;/strong&gt;
    : Myeong-dong 8-ga, Jung-gu, Seúl, Corea / 82-2-779-8353
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     24 Guesthouse Seoul Station
    &lt;/strong&gt;
    : Huam-ro, Yongsan-gu, Seúl / 02-754-8124
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://seoulstation.24guesthouse.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://seoulstation.24guesthouse.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Shin Young Motel
    &lt;/strong&gt;
    : Yeongdeungpo-ro, Yeongdeungpo-gu, Seúl, Corea / 82-2-2678-5695
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://blog.naver.com/sinyoung196&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://blog.naver.com/sinyoung196
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información anterior se actualizó en agosto de 2016 y puede cambiar después, así que verifique antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información como texto, fotos y videos utilizados en este artículo tiene copyright de la Organización de Turismo de Corea, por lo que está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>