<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Buyeo-gun.fr on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/buyeo-gun.fr/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Buyeo-gun.fr)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 24 Mar 2020 23:26:19 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/buyeo-gun.fr/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Musée national des subventions, Baekje est vivant - Buyeo-gun, Chungcheongnam-do, Corée</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/national-grant-museum-baekje-is-alive-235-fr/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Mar 2020 23:26:19 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/national-grant-museum-baekje-is-alive-235-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Buyeo-gun, Chungcheongnam-do, Korea&#34; data-title=&#34;national-grant-museum-baekje-is-alive--235&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Musée national des subventions - Buyeo-gun, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/235/6eba4f91-5d6a-4335-b27a-04ea82a4a61a.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Musée national des subventions
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Musée national des subventions, Baekje est vivant
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Buyeo-gun, Chungcheongnam-do, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    La chute de Baekje, environ 1350 ans s&#39;est écoulée. Le nom de Buyeo reste inchangé et la rivière Geum coule toujours. Cependant, l&#39;apparence de Baekje qui brille n&#39;est que faible. À la recherche du tapir de Baekje, je me suis dirigé vers le National Buying Museum.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La zone de culture de Baekje à Chungnam a été rattrapée tardivement en raison du développement de la zone de culture de Silla. Il y a à peine 50 ans, les artefacts et les informations liés à Baekje étaient considérablement plus faibles en quantité et en niveau qu&#39;aujourd&#39;hui. Il ne serait pas exagéré de dire que vous étiez pris au piège dans un labyrinthe.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Musée national des subventions - Buyeo-gun, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/235/e666c448-36bd-4e97-bfe1-5744c6907389.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Musée national des subventions
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Même maintenant, des projets d&#39;entretien sont en cours dans les ruines de Baekje, y compris Mireuksaji et Jeseoksaji.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Daebo Gwangseonbi (à gauche), Dangyuin Kigongbi (à droite) - Buyeo-gun, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/235/b075f0a6-5689-43f9-a074-9bd5bcc97db7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Daebo Gwangseonbi (à gauche), Dangyuin Kigongbi (à droite)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    En 1970, le Musée national de Busan a ouvert ses portes à Busan. À mesure que la quantité d&#39;artefacts augmentait, l&#39;exposition de Baekje s&#39;est élargie en se déplaçant vers la montagne Geumseong et en rouvrant. Il se compose de 4 salles d&#39;exposition permanente et d&#39;une salle d&#39;exposition extérieure. Aujourd&#39;hui, environ 1 000 artefacts sont exposés.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Statue de pierre - Buyeo-gun, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/235/4af3149e-1459-4235-b33f-4c9f7827d209.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Statue de pierre
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Période préhistorique du bassin de la rivière Geum
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Sortons de l&#39;âge du bronze. Le village de l&#39;âge du bronze a été modelé sur la base des fouilles de la première salle d&#39;exposition et des fouilles de Songguk-ri, Buyeo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Reproduire l&#39;apparence de Songguk-ri, Buyeo, à l&#39;âge du bronze - Buyeo-gun, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/235/53f8e98e-eeb3-403b-ae9a-0203129b5b14.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Reproduire l&#39;apparence de Songguk-ri, Buyeo, à l&#39;âge du bronze
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   À travers des reliques telles qu&#39;une épée de pierre en demi-lune, une épée de Gandol et de la faïence, il est décrit comment aurait été la vie quotidienne des temps préhistoriques. Au fil de l&#39;âge du fer, vous pouvez voir les reliques de la période originale des Trois Royaumes de Buyeo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hache en pierre - Buyeo-gun, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/235/b47461a0-298c-4f6f-b8c6-6b4304158b09.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hache en pierre
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Par rapport à la cérémonie de triche, les épées de style coréen ont un corps plus droit et des nœuds distincts. Sur la base de cette forme, l&#39;épée de fer de l&#39;âge du fer présente une forme similaire.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Relique de pierre &#39;Gandol Sword&#39;, représentant l&#39;âge du bronze - Buyeo-gun, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/235/7d9fc92e-7d60-4dbf-b58a-d1d78e44d82e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Relique de pierre &#39;Gandol Sword&#39;, représentant l&#39;âge du bronze
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Gopeunok est l&#39;une des reliques que l&#39;on retrouve fréquemment dans les sarcophages avec une épée en cuivre. Il est fort probable que la paire ait été trouvée comme une paire d&#39;ornements polis avec Cheon Ha-seok. Étant donné qu&#39;un tel modèle est apparu jusqu&#39;à la fin de l&#39;âge du fer, je suppose que c&#39;était la «mode» de Buyeo à l&#39;époque.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Geuneunok - Buyeo-gun, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/235/53c2d0c4-04cd-4dc5-a290-804f0f64ed98.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Geuneunok
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   L&#39;aspect particulier est le meilleur parmi les artefacts avec son apparence inhabituelle. La forme convexe est armée d&#39;une courbe peu profonde, et la symétrie est distincte de haut en bas, de gauche à droite, et le motif élaboré est exempt de perturbation. D&#39;ailleurs, c&#39;est soigné jusqu&#39;à la date limite. Ce motif serait une relique soutenant le fait que Buyeo était lié au chamanisme en Sibérie.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Contralatéral - Buyeo-gun, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/235/d1728dde-ecc9-47da-9706-9084e6999e12.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Contralatéral
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   L&#39;île de Sabindo et la destruction de Baekje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Le hall d&#39;exposition 2 regorge d&#39;histoires sur Baekje et Sabiseong. Tout d&#39;abord, parlons brièvement de «Sabi (Buyeo) Cheondo». Le roi Dongseong de Baekje, qui vivait à Woongjin (Princesse), cherchait un endroit pour construire une meilleure capitale. Le premier endroit qu&#39;il voulait était le bassin de la rivière Han. Cependant, il n&#39;a pas été aussi facile que de récupérer la rivière Han perdue sur une terre stable. Dans les Trois Royaumes, le roi de la même ville a ordonné au roi de construire un château en envoyant un entourage à Xabi, et il est dit qu&#39;il chassait souvent à Xabi. C&#39;est là que la possibilité que le roi de Dongseong ait remarqué que Xabi a été soulevée. Après avoir atteint le roi Muryeong et le roi Seongwang, il prévoyait de déplacer la ville sur la base de la royauté renforcée et de préparer les fondations pour re-sauter à Sabi. Au cours de la 16e année du roi Seongwang, Cheondo a été promu et le nom national a été changé en «Nambuyeo».
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;2 Salle d&#39;exposition - Buyeo-gun, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/235/be579c04-34dd-425e-abdd-b76ea8eefbaf.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     2 Salle d&#39;exposition
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Contrairement aux provinces, Buyeo a été développé avec un système spécial appelé «5 parties, 5 clauses». La capitale était divisée en 5 parties (partie supérieure, partie avant, partie centrale, partie inférieure et partie arrière), et chaque section avait 5 sections pour renforcer la royauté grâce à une gestion prudente. L&#39;une des cinq parties, la pierre gravée de «All», est le vestige de l&#39;entrée du deuxième hall d&#39;exposition.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Une pierre marquée de «tout» - Buyeo-gun, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/235/8a5d76c1-bf8b-4b70-a789-9d8c6403a519.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Une pierre marquée de «tout»
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Un noir mat épais, plusieurs pattes qui rappellent un mollet fort… Quand j&#39;ai vu quel genre de travail c&#39;était, j&#39;ai été impressionné. Je pense que l&#39;extérieur qui se sentait bien s&#39;appelait «Bam-Ru», donc c&#39;était trop cool. Alors, où avez-vous écrit le grind?
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;pierre d&#39;encre - Buyeo-gun, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/235/f672e2f1-230b-4176-9fbe-ba66eb45cf11.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     pierre d&#39;encre
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   De nombreux enregistrements de Baekje sont transmis par des pierres ou des arbres. En 1300, même les pierres dures sont devenues ternes, ce qui rend difficile la reconnaissance des lettres gravées. Néanmoins, il existe un record sur le bois qui est vulnérable à la corrosion, il est donc dit «en bois».
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Brique en forme de boîte - Buyeo-gun, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/235/33a5a351-ae8f-4b1c-b045-b790c12e28d2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Brique en forme de boîte
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Trésor national n ° 287 Baekje Geumdong Daehyangro
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    En octobre 1993, l&#39;attention de la Corée du Sud a été attirée sur le fond de la rizière. C&#39;était le moment où le Baekje Geumdonghyangro a été vu dans le sol par l&#39;équipe de fouilles du Musée National Buyeo. Les experts n&#39;ont pas caché la surprise en disant que l&#39;excavation était un &#34;miracle&#34;. Cette préciosité a franchi le fossé de 1300 et a donné l&#39;occasion au pouls pâle de Baekje de reprendre le pouls.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Le trésor national n ° 287, Baekje Geumdonghyanghyang, brûle littéralement de l&#39;encens. On pense qu&#39;il a été utilisé pour des rituels liés au bouddhisme, une religion nationale à l&#39;époque, et est une œuvre du 6ème siècle en bronze comme matériau principal. Il se compose d&#39;un couvercle, d&#39;un corps et d&#39;une base. Il mesure 61,8 cm de hauteur et 11,85 kg, ce qui représente une partie relativement importante de l&#39;encensoir.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    J&#39;ai regardé l&#39;encensoir de haut en bas. Au sommet du couvercle, le phénix avec ses ailes déployées se tient avec Yeouiju dans sa bouche, et en dessous, il y a cinq sommets de montagnes et un instrument de musique avec une fraîcheur différente entre eux. On dit qu&#39;il s&#39;agit d&#39;une reproduction d&#39;une histoire ancienne liée à Phoenix. En dessous, il y a 27 animaux d&#39;eau, de terre et de ciel, comme des poissons, des cerfs et des grues. Sous le corps se trouve une base en forme de dragon. On dit que l&#39;apparition de ce dragon est une forme représentative qui a été exprimée dans les temps anciens de la Corée. Je me souviens avoir vu une atmosphère similaire dynamique et mystérieuse quelque part, et cela ressemble à un dragon dans les peintures murales de la tombe de Goguryeo.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Le monde intérieur qu&#39;il contient autant que l&#39;extérieur du brûleur d&#39;encens est également plein d&#39;émotion. On peut voir que le phénix est un représentant du Yin et du Yong-Yang et contient le pavillon Yin-Yang. On dit également que le chiffre 5, qui chevauche 5 sommets frais et 5 sommets montagneux, provient des Cinq Éléments. De plus, comme le montrent les 5e et 5e contrôles de Baekje, il semble y avoir une relation étroite entre Baekje et 5.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34; - Buyeo-gun, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/235/eff4da69-313e-4536-81ad-4b16bc6d063b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Floraison du bouddhisme à Buyeo
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    On sait que la culture bouddhiste de Baekje après avoir atteint Xavi a atteint son apogée. Maintenant, il est regrettable qu&#39;il reste comme un membre et une zone morte et seulement des traces de traces. Les œuvres artisanales trouvées sur place, les objets bouddhistes de Baekje qui ont atteint leur apogée, ont été principalement traitées dans la troisième salle d&#39;exposition. Il est dommage de regarder de plus près.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Geumdong Gwangbae au Temple Neungsan-ri - Buyeo-gun, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/235/82e50c4d-59fd-4b56-a503-3bb433cf96a0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Geumdong Gwangbae au Temple Neungsan-ri
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Les carreaux carrés représentant des gobelins attirent l&#39;attention. Il s&#39;agit d&#39;un artefact présumé être une tuile de toit qui était attachée à l&#39;extrémité du squelette d&#39;un toit de section rectangulaire. Étant donné que ces bois ont été utilisés, on peut deviner qu&#39;il y avait des bâtiments avec des techniques de construction uniques. Dans l&#39;expression tridimensionnelle, la dignité est véhiculée comme si la vie était vivante.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Brique à motif Phoenix - Buyeo-gun, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/235/2b0260dc-114e-4431-9be9-86de2b0e53a4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Brique à motif Phoenix
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Certains des objets sur le verre sont de petits morceaux qui sont assemblés comme des débris, mais quand je me tiens devant, je me sens mal à l&#39;aise. Au contraire, plus l&#39;expression est vivante, plus le motif est délicat, plus il est précieux et plus le sens esthétique des ancêtres est sophistiqué. Pendant que je regardais, l&#39;image des reliques de Baekje était suffisamment forte pour atteindre plusieurs fois la paroi de verre. Comme vivre.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Brique de gobelin de lotus - Buyeo-gun, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/235/ed1d6c36-5af7-4129-9a81-b842586e528c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Brique de gobelin de lotus
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Information de voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    1.Accès
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Auto-conduite
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Seocheon Gongju Expressway Buyeo IC → Intersection Labok → Intersection Gyuam (tourner à gauche en direction de Buyeo) → Rotary de Guncheong → Musée national Buyeo
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    2. Restaurants aux alentours
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Restaurant Samjeong: Côtes de porc / 041-834-4461
    &lt;br/&gt;
    Jangwon Makguksu: Makguksu / 041-835-6561
    &lt;br/&gt;
    Restaurant Naruto: Maeuntang d&#39;eau douce / 041-835-3155
    &lt;br/&gt;
    Baekjehyang: Yeonyeon / 041-837-0110
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    3.Hébergement
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Arirang Motel: Jeongrim-ro, Buyeo-eup, Buyeo-gun / 041-832-5656
    &lt;br/&gt;
    Baekje Gwan: Jungjeong-ri, Buyeo-eup, Buyeo-gun / 041-832-2722
    &lt;br/&gt;
    Baekje Tourist Hotel: Ssangbuk-ri, Buyeo-eup, Buyeo-gun / 041-835-0870
    &lt;br/&gt;
    Lotte Buyeo Resort: Hapjeong-ri, Gyuam-myeon, Buyeo-gun / 041-939-1000
    &lt;br/&gt;
    Motel VIP: Dongnam-ri, Buyeo-eup, Buyeo-gun / 041-832-3700
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    ※ Les informations ci-dessus ont été mises à jour en septembre 2013 et peuvent changer ultérieurement, alors assurez-vous de les vérifier avant de voyager.
    &lt;br/&gt;
    ※ Les informations, telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article, sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, et l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>