<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Gangneung-si.fr on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/gangneung-si.fr/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Gangneung-si.fr)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sat, 14 Mar 2020 09:00:35 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/gangneung-si.fr/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Usine de Takju, moulin, tendance raffinée de la raffinerie, point d&#39;upcycling de Gangneung 3 - Gangneung-si, Gangwon-do, Corée</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/takju-factory-mill-refined-trend-of-refinery-gangneung-upcycling-spot-3-154-fr/</link>
      <pubDate>Sat, 14 Mar 2020 09:00:35 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/takju-factory-mill-refined-trend-of-refinery-gangneung-upcycling-spot-3-154-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Gangneung-si, Gangwon-do, Korea&#34; data-title=&#34;takju-factory-mill-refined-trend-of-refinery-gangneung-upcycling-spot-3--154&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Willow Brewery, l&#39;un des meilleurs endroits chauds de Gangneung - Gangneung-si, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/154/803367f7-1c91-463e-9b8c-bd044ac0a0fb.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Willow Brewery, l&#39;un des meilleurs endroits chauds de Gangneung
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Usine de Takju, moulin, tendance raffinée de la raffinerie, point d&#39;upcycling de Gangneung 3
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Gangneung-si, Gangwon-do, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les baskets fabriquées en collectant les bouteilles en PET jetées dans la mer, les bâches pour les vieux camions, les airbags pour les voitures mises au rebut, les sacs de ceintures de sécurité et les montres fabriquées à partir de chaînes de bicyclettes mises au rebut sont vendues à un prix plus élevé que les produits ordinaires. Certains ne sont pas disponibles car ils sont en édition limitée. Littéralement, la jonque est transformée en chef-d&#39;œuvre. Dans le monde, «UpCycling» est la tendance. En Europe, les folies d&#39;upcycling soufflent en Corée depuis plusieurs années. L&#39;upcycling est dérivé du recyclage, ce qui signifie le recyclage, et se réfère à l&#39;ajout de nouvelles valeurs telles que la conception au-delà de la simple réutilisation d&#39;objets jetés. Où est le domaine de la mode? Les espaces d&#39;upcycling émergent en Corée ces jours-ci. De nombreux endroits appelés endroits chauds à travers le pays attirent l&#39;attention en recyclant les espaces abandonnés. Nous ne pouvons pas présenter tous les spots célèbres à travers le pays, alors commençons par Gangneung, la destination de vacances d&#39;été représentative. La transformation à la mode de l&#39;ancienne usine, de l&#39;usine et de la raffinerie de Takju se déroule.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Bière &#39;Gangneung&#39;, brasserie de saule à l&#39;ancienne brasserie Takju
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Tout d&#39;abord, j&#39;ai visité l&#39;usine de Takju, qui s&#39;est transformée en une brasserie chic. En bref, c&#39;est «Bird Tree Brewery», l&#39;un des meilleurs endroits chauds de Gangneung. Il s&#39;agit de la troisième visite au cours des deux derniers mois. C&#39;est une visite fréquente que l&#39;employé demande, &#34;Êtes-vous Gangneung?&#34; J&#39;ai apprécié la brasserie Willow tranquillement avec un bon timing. La troisième visite a eu lieu le samedi de juillet, qui est entré en été. J&#39;étais inquiet. J&#39;ai roulé mes propres cheveux. «Il y aura peu de gens à la recherche d&#39;une maison Mack dès le début de l&#39;après-midi de samedi.» Cependant, les attentes étaient fausses. Dès samedi après-midi, McDuck (bière Deokhoo) et les voyageurs remplissaient le magasin. Nous avons réalisé la popularité de la brasserie Willow et avons attendu un moment avant de nous installer à l&#39;intérieur.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La raison pour laquelle nous fréquentons la brasserie Willow, qui n&#39;est pas proche, est simple. L&#39;ambiance est bonne et la bière a bon goût. La plus grande attraction de la brasserie Willow est que les éléments qui sont peu susceptibles de correspondre sont bien harmonisés.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vous pouvez voir l&#39;installation de brassage à travers la fenêtre en verre. - Gangneung-si, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/154/c591f7a5-ff52-42a7-8f11-9428978e8364.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vous pouvez voir l&#39;installation de brassage à travers la fenêtre en verre.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La joliesse et la tendance, et les choses conflictuelles de la Corée et de l&#39;Occident font une belle somme. C&#39;est un saké occidental de bière, qui est fabriqué dans l&#39;espace coréen où le makgeolli a été fabriqué.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La bière coréenne est produite dans l&#39;espace brasserie Takju - Gangneung-si, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/154/d77bbd92-5781-4949-916c-84d1484aebca.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La bière coréenne est produite dans l&#39;espace brasserie Takju
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ce site était à l&#39;origine une usine de Takju, avec des traces de temps. Fondée en 1926, c&#39;est la brasserie Gangneung Takju qui a succédé à la brasserie Gangneung Hapdong. L&#39;année de construction exacte du bâtiment actuel est inconnue, mais les traces d&#39;objets restants sont estimées être dans les années 1970.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ajouter des éléments sensationnels aux traces de vieux bâtiments - Gangneung-si, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/154/088fe8f2-4847-4c82-a9eb-6c9a930de809.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ajouter des éléments sensationnels aux traces de vieux bâtiments
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   L&#39;usine de Gangneung Takju, qui avait été fermée par des étudiants de la Susuboria Academy, un établissement d&#39;enseignement brassicole co-fondé par l&#39;Université de Gyeonggi et la Fondation de commercialisation de la technologie agricole, a été transformée en brasserie de bière en 2015. Dans l&#39;espace où le vin de riz fermenté a été fermenté. , la bière mûrit désormais délicieusement. La transformation du makgeolli en bière n&#39;exclut pas complètement les couleurs coréennes. Ici, la bière «Gangneung» est extrêmement coréenne.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ajouter des éléments sensationnels aux traces de vieux bâtiments - Gangneung-si, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/154/631d6c18-f296-46f1-bd51-97cd1a5314fe.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ajouter des éléments sensationnels aux traces de vieux bâtiments
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Vous pouvez voir le nom de la bière. Il est unique dans les sessions Minori, Hasla IPA, iris et Pine City Pale Ale. La séance Minori est faite avec du riz produit à Minori, Sacheon-myeon, Gangneung et Changpo Ale est fait avec des iris qui symbolisent Gangneung Danoje.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Il existe également un menu «échantillonneur» où vous pourrez déguster diverses bières. - Gangneung-si, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/154/5fc7c502-0417-4afb-b70b-48eb343e386b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Il existe également un menu «échantillonneur» où vous pourrez déguster diverses bières.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hasla est l&#39;ancien nom de Gangneung et Pine City est le nom du slogan «Solhyang Gangneung». En tant que tel, le saule produit une bière d&#39;une force unique qui capture les caractéristiques locales de Gangneung en utilisant la mission d&#39;une brasserie enracinée à Gangneung.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La pizza Hongje au kimchi est populaire - Gangneung-si, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/154/db569346-7e72-43de-bc36-4c685879535a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La pizza Hongje au kimchi est populaire
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   L&#39;espace est le même. Le cadre de base de l&#39;ancienne brasserie a été conservé. Les vieux plafonds en bois, les murs minables, les lourdes portes en fer, les vieux bureaux en fer et les cadres de fenêtres en bois délavé sont les points forts ici.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;16&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Plein d&#39;articles vintage - Gangneung-si, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/154/721a7082-c1ab-4731-8fa3-f644bc725612.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Plein d&#39;articles vintage
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les éléments vintage ne sont pas la fin ici. Vous pouvez également voir les plats et assiettes maladroits que vous avez peut-être vus dans la maison de votre ancienne grand-mère, et la télévision porte-à-porte utilisée comme tasse et support à eau. Il reste certains des outils utilisés dans l&#39;usine de Takju. Curieusement, les éléments qui seraient considérés comme laids deviennent des icônes de «cool» ici.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;18&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Plein d&#39;articles vintage - Gangneung-si, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/154/c5164e6e-7ced-434c-a257-f56e3f2f0956.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Plein d&#39;articles vintage
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Sarangbang, Bonbong Mill, où le café est cueilli à la place des gâteaux de riz
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   J&#39;ai bu un verre de bière, il est donc interdit de conduire. Trouvez un endroit où aller à pied. Nous avons cuit à la vapeur le quartier Myeongju-dong à côté de Hongje-dong, où se trouve la brasserie Willow. J&#39;ai dû y aller une fois auparavant et je me suis toujours dirigé vers la mer. Cette fois, j&#39;ai décidé de me diriger vers Myeongju-dong. Myeongju-dong était autrefois un centre-ville de Gangneung, mais maintenant il est devenu un vieux centre-ville isolé. Au moment où je suis entré dans la ruelle, j&#39;ai réalisé. Après tout, le pouvoir du temps ne peut être ignoré. Les traces et les histoires que les années ont accumulées ont capturé silencieusement les traces de l&#39;étranger à un moment donné. Myeongju Sarangchae, une petite salle de spectacle et quelques jolis cafés ont été vus. Quelqu&#39;un pourrait dire: «Est-ce tout? C&#39;était bien de ne pas en faire trop comme les ruelles, qui sont des endroits chauds à Séoul, donc la vitesse lente des vieilles ruelles est restée vraie.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Représentant de Myeongju-dong&#39;s moulin à caféine de bonbon - Gangneung-si, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/154/6e786d3c-dde6-42ff-84b1-938eb933abab.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Représentant de Myeongju-dong&#39;s moulin à caféine de bonbon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vous venez à Myeongju-dong, c&#39;est un endroit incontournable. Il se trouve à 10 minutes à pied de la brasserie Willow. J&#39;ai erré un moment dans l&#39;allée et j&#39;ai demandé à quelqu&#39;un que je rencontrais sur la route de trouver l&#39;emplacement du moulin de Bonbong. Je pense que la spécialité locale est bonne. Il indique l&#39;emplacement à la fois. Le nom «Bongbong Mill» est peint sur un bâtiment au toit pointu.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le premier étage d&#39;une atmosphère confortable comme une chambre d&#39;amour de quartier - Gangneung-si, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/154/d3b6a825-7e4e-494a-93b6-4a4ff6b51fa3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le premier étage d&#39;une atmosphère confortable comme une chambre d&#39;amour de quartier
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Comme son nom, c&#39;était un vrai moulin. C&#39;était autrefois un endroit où les gens faisaient la queue et faisaient des gâteaux de riz. Au fil des années, le moulin a été fermé et laissé comme maison vide pendant plus de 10 ans, puis en 2010, il a établi des liens avec des personnes dans le domaine de la culture et de l&#39;art. Après un an d&#39;espace manuel, le moulin à bonbong a été ouvert en 2011, où le café, la culture et l&#39;art et les gens coexistent.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un café et un espace au deuxième étage comme une galerie - Gangneung-si, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/154/c56fe5b6-a318-4fff-84a3-7b9365a812db.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un café et un espace au deuxième étage comme une galerie
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il est plus élégant car il ne connaît pas les murs peints, les vieux sols carrelés et les vieilles fenêtres. Il est confortable car il n&#39;est pas décoré. Le propriétaire du café goutte à goutte salue les habitants du village. Au lieu de cueillir des gâteaux de riz et de presser l&#39;huile de sésame, ils ne font que cuire des biscuits et du café. Les Gentils sont également liés à l&#39;atmosphère et se reposent aussi à l&#39;aise que les habitants de cette ville.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Les œuvres d&#39;artistes locaux sont exposées tout au long de l&#39;année - Gangneung-si, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/154/1e223862-eb62-48e2-a7d6-1d80a51fbd64.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Les œuvres d&#39;artistes locaux sont exposées tout au long de l&#39;année
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Tout le café est torréfié et séché à la main. Le café qui a traversé la main et l&#39;esprit humains, pas la machine, a une sensibilité plus chaude. Il y a des fenêtres partout et il y a une œuvre suspendue entre les deux. Même le paysage à l&#39;extérieur de la fenêtre ordinaire ressemble à un travail ici.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Des œuvres et accessoires créés par des artistes culturels sont également exposés et vendus. - Gangneung-si, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/154/c5bcdf9d-3056-44be-a475-2dc2f974e0b1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Des œuvres et accessoires créés par des artistes culturels sont également exposés et vendus.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Souhaitez-vous une tasse de café à la raffinerie? Raffinerie de café par seconde
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   J&#39;étais plongé dans le charme des espaces d&#39;upcycling de Gangneung. Il a crié «un endroit de plus pour mon meilleur ami» et est allé à Chodang-dong, célèbre pour le tofu Sundang. Je ne suis allé manger que Champon Sundubu et Chodang Sundubu, mais aujourd&#39;hui je me dirige vers la rizerie au lieu du restaurant. Entrez légèrement dans la rue latérale depuis le village de Chodang Sundubu bordé de restaurants. Alors que nous marchons dans les ruelles d&#39;un quartier confortable, nous voyons un bâtiment minable avec une enseigne en bois appelée «chodangjeongmiso». Arrêtez de marcher là où le temps s&#39;est arrêté.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un ancien moulin à riz transformé en café - Gangneung-si, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/154/71453619-c196-409d-b252-e3290e4639f9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un ancien moulin à riz transformé en café
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   J&#39;ouvre la porte du café avec le sentiment d&#39;entrer dans la raffinerie. La machine de raffinerie, qui occupe toujours une place parmi les propriétaires, attire l&#39;attention. Sur le mur du café, une assiette transparente a été posée et du son de riz a été rempli entre les deux. Bien qu&#39;il ait été transformé en café, il y a des traces partout où vous ne voulez pas oublier que cet endroit était une raffinerie. La neige se déplace le long de l&#39;ancien sentier, y compris du bois de plafond inégal, des courroies de machine de raffinerie et une vieille horloge qui ne semble plus indiquer l&#39;heure.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Il est plus spécial en gardant intacte l&#39;atmosphère de la raffinerie - Gangneung-si, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/154/331798de-2b58-4457-bf7f-362c0fb6a032.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Il est plus spécial en gardant intacte l&#39;atmosphère de la raffinerie
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Un record de 1963 est enregistré à Sangnyangmun, qui retrace l&#39;histoire de la construction ou de la réparation d&#39;une maison. C&#39;est un bâtiment assez ancien. À l&#39;époque où la production alimentaire était une tâche nationale et à l&#39;époque où des rizières étaient construites pour remplir les environs du lac Gyeongpo, le Chodangjeongso était un espace important pour la culture du riz dans cette ville. Comme le monde a changé au fil des ans, Chodangjeongmi, qui était remplie de gens, a fermé.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Il y a des traces de la raffinerie à l&#39;intérieur et à l&#39;extérieur du café. - Gangneung-si, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/154/20cfab57-25f8-4b72-8fc3-858bb3a9e4fc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Il y a des traces de la raffinerie à l&#39;intérieur et à l&#39;extérieur du café.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le propriétaire, originaire de Chodang-dong, regrette que le lieu des souvenirs, Jeongmiso, ait disparu. Il a donc repris Jeongmiso et l&#39;a transformé en un café où tout le monde peut se détendre. Bien sûr, les traces de la raffinerie sont restées autant que possible. Comme l&#39;a exprimé l&#39;architecte sur le mur, l&#39;architecture de la raffinerie de café de Chodang était fidèle au rôle de `` réduire les ressources et laisser de nombreux souvenirs. &#39;&#39;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Il y a des traces de la raffinerie à l&#39;intérieur et à l&#39;extérieur du café. - Gangneung-si, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/154/f9a7b13d-4413-41bc-b718-6bbc9c770e89.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Il y a des traces de la raffinerie à l&#39;intérieur et à l&#39;extérieur du café.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Le café n&#39;est pas fini juste parce que les traces de la raffinerie restent. Il y a des cafés savoureux et diverses boissons ici. En outre, le menu utilisant les caractéristiques locales du village de Chodang Sundubu est également perceptible. Chodang tofu smoothie à la banane, biscuit condibi, gâteau au condibi C&#39;est un menu créé par le propriétaire qui dirige le restaurant Chodang Sundubu à proximité. C&#39;est une rencontre entre le gâteau aux haricots, les biscuits et le gateau .... Je ne peux pas imaginer le goût de la combinaison. Dans ce cas, essayez de le manger vous-même. Le goût salé et simple est attrayant. Plus vous mâchez comme du riz, qui est le personnage principal de Jeongmiso, plus vous le poursuivez.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    La raison pour laquelle les spots d&#39;upcycling à Gangneung se sont rencontrés profondément est que les traces d&#39;années lourdes et d&#39;histoires de personnes ont été ajoutées à l&#39;espace. En effet, hier, où nous vivons aujourd&#39;hui veut parfois revenir en arrière, rester dans l&#39;espace.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;18&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Les biscuits au café et aux haricots sont un mélange de fantaisie! - Gangneung-si, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/154/194a6422-f8fa-448c-b517-cacda2171dbf.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Les biscuits au café et aux haricots sont un mélange de fantaisie!
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Information de voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Brasserie Willow
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Adresse: 1961 Gyeonggang-ro, Gangneung-si, Gangwon-do
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Heures d&#39;ouverture: 12: 00 ~ 24: 00 (seules la bière et les boissons peuvent être commandées de 16h00 à 17h00)
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Demandes de renseignements: 033-920-9380
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Moulin à bonbons
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Adresse: 17-1 Gyeonggang-ro 2024beon-gil, Gangneung-si, Gangwon-do
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    - Horaires d&#39;ouverture: de 11h00 à 21h00 (jusqu&#39;à 18h00 le dimanche), fermé tous les lundis
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Demandes de renseignements: 070-8237-1155
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Raffinerie de café par seconde
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Adresse: 67, Chodangwon-gil, Gangneung-si, Gangwon-do
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Heures d&#39;ouverture: 10: 00 ~ 22: 00
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Demandes de renseignements: 033-653-2313
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Destinations à proximité
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Gangneung Jungang Market: 21, Geumseong-ro / 033-648-2285
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.gncmarket.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.gncmarket.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Ojukheon: 24 Yulgok-ro 3139beon-gil / 033-660-3301
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Heoyun &amp;amp; Heonan Seolheon Memorial Park: 1-16 / 193beon-gil, Nanseolheon-ro 033-640-4798
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Pièces
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Gangneung Ojuk Hanok Village: 114 Jukheon-gil / 033-655-1117
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://ojuk.or.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://ojuk.or.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Gangneung Guesthouse Central Store: 17, Gyeonggang-ro 2103beon-gil / 010-9299-7199 / Certification de qualité du tourisme coréen
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://gnguesthouse4.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://gnguesthouse4.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Mission principale de Gangneung: 63 Unjeong-gil / 033-646-3270 / Certification de qualité du tourisme coréen
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.knsgj.net/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.knsgj.net/
    &lt;/a&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été créées en juillet 2017 et peuvent être modifiées ultérieurement, veuillez donc vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations, telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article, sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme et l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>