<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Gangneung-si.fr on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/gangneung-si.fr/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Gangneung-si.fr)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Fri, 27 Mar 2020 10:28:39 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/gangneung-si.fr/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Tournée de charge émotionnelle pour rencontrer des artistes à Gangneung - Gangneung-si, Gangwon-do, Corée</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/emotional-charging-tour-to-meet-artists-in-gangneung-356-fr/</link>
      <pubDate>Fri, 27 Mar 2020 10:28:39 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/emotional-charging-tour-to-meet-artists-in-gangneung-356-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Gangneung-si, Gangwon-do, Korea&#34; data-title=&#34;emotional-charging-tour-to-meet-artists-in-gangneung--356&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Sinsaimdang, symbole de la prestigieuse épouse et peintre de génie - Gangneung-si, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/356/a0fc61c7-f1b4-4605-b4fb-32e1d105ecf3.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Sinsaimdang, symbole de la prestigieuse épouse et peintre de génie
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Tournée de charge émotionnelle pour rencontrer des artistes à Gangneung
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Gangneung-si, Gangwon-do, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &amp;lt;Cours de voyage&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Ojukheon · Village des artistes créatifs de Gangneung → Musée olympique de Gangneung → Chondang Tofu → Musée des sciences Dison au Gramophone Charmsori → Chefs missionnaires / soirée mensuelle Kim Si-Sung Memorial Hall
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le rôle de Shinsaimdang joue un grand rôle pour faire de Gangneung un lieu de culture et d&#39;art. En regardant autour d&#39;Ojukheon et du Yulgok Memorial Hall, je suis heureux de découvrir Shinsaimdang, un artiste supérieur à la mère de Yulgok, Sinsaimdang. Si vous continuez jusqu&#39;au village des artistes créatifs de Gangneung et au musée de la broderie orientale situés du côté d&#39;Ojukheon, vous rencontrerez des artistes du passé et d&#39;aujourd&#39;hui, et vous serez imprégné de sensibilité artistique.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   De nombreux sites sont dispersés sur le lac Gyeongpo. Vous pouvez ressentir l&#39;importance de notre culture traditionnelle sur le terrain de la mission et au mensuel Kim Si-Sung Memorial Hall, et au Pyeongchang Winter Olympics PR Experience Center, vous pouvez ressentir l&#39;excitation des derniers Jeux olympiques de Pyeongchang.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Temple Munseongsa à l&#39;avant et Mongryongsil à gauche - Gangneung-si, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/356/a31d8046-e384-43bf-98ca-380469834e9c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Temple Munseongsa à l&#39;avant et Mongryongsil à gauche
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Shinsaimdang, un pronom de l&#39;actuelle belle-mère qui a élevé et élevé Yulgok Ii, était compétent en poésie et en peinture, et était également appelé un peintre de génie à son époque. Ojukheon est la maison de Shinsaimdang, où Yulgok Ii est né.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Mongryongsil où Shinsaimdang a donné naissance à un professeur de Yulgok - Gangneung-si, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/356/28e1a900-314d-44e7-87cb-983b6fb50baa.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Mongryongsil où Shinsaimdang a donné naissance à un professeur de Yulgok
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La mère de Yongin Lee, Yongin Lee, n&#39;avait que cinq filles et sa deuxième fille, Shinsaimdang, a épousé sa mère même après son mariage. Comme Shinsaimdang est décédée à la place de son mari, Pyeongan-do, Yulgok a repris la grand-mère maternelle de sa mère. Yongin Lee a hérité de la maison carrelée de Séoul et de la réponse complète au professeur Yulgok en héritage, et a donné Oh Jok-heon et la réponse complète à un autre petit-fils, Kwon Cheo-gyun. Après avoir vu les bambous noirs qui formaient la forêt autour de la maison, Kwon Cheo-gyun a appelé son nom Ojukheon et est devenu plus tard le nom de la maison.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ojukheon Sarangchae est l&#39;original - Gangneung-si, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/356/bf7ed6d7-3559-481f-a82e-7d912657225a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ojukheon Sarangchae est l&#39;original
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La pièce où Yulgok est né s&#39;appelait Mongryongsil parce qu&#39;il rêvait d&#39;un dragon et concevait un fils. Le bâtiment et Sarangchae sont intacts et le reste est restauré. Les arbres ont une histoire à Ojukheon, y compris le prunier Yulgokmae de 600 ans à côté du Mongryongsil, le baronier de 600 ans et les vieux pins devant Munseongsa et la forêt entourant la maison. Yulgok Memorial Hall, Folk Folklore Museum, Solhyang Luxury Shop et Gangneung City Museum sont tous au même endroit avec Ojukheon.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Art médiatique de très haute fidélité exposé au Yulgok Memorial Hall - Gangneung-si, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/356/2132255d-0bcb-445c-80d7-68c74c36335e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Art médiatique de très haute fidélité exposé au Yulgok Memorial Hall
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   À seulement 3 minutes à pied du parking d&#39;Ojukheon se trouve le village d&#39;artistes créatifs Gangneung et le musée de la broderie orientale. En rénovant l&#39;école fermée, de petits studios se sont réunis pour former le village d&#39;artistes créatifs de Gangneung au premier étage, et le deuxième étage a décoré le musée de la broderie orientale montrant la beauté simple de la broderie de la vie à portée de main. Le musée de la broderie orientale présente des œuvres de broderie traditionnelle de haute qualité et des accessoires de trois pays: la Corée, la Chine et le Japon.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gangneung Creative Artists Village avec des artistes uniques - Gangneung-si, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/356/fecc0b50-d452-4191-b9f9-e58a9f076bc3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gangneung Creative Artists Village avec des artistes uniques
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Dans le hall d&#39;exposition de broderie coréenne, vous remarquerez le coin de broderie traditionnelle Gangneung. Les yeux de Subojagi et le matelassage du fil sont très proches. Il vaut également la peine de voir les oreillers bien empilés et les œuvres exprimant la super fidélité de Sinsamdang en broderie.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Quilting de fil de couleur Gangneung au Oriental Embroidery Museum - Gangneung-si, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/356/b9b18907-b668-4238-8a93-c85444dcc0ae.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Quilting de fil de couleur Gangneung au Oriental Embroidery Museum
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Dans Gangneung Creative Artist Village, il y a des espaces distinctifs le long des épaules, y compris le gyubang pour la broderie et la couture, les ateliers de peinture, la poterie et un atelier rempli d&#39;accessoires mignons. Il y a beaucoup de choses que vous pouvez vivre pendant environ 30 minutes à une heure. L&#39;avantage est que vous pouvez créer vos propres œuvres qui ne se trouvent nulle part dans le monde.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;17&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Diverses expériences artistiques sont également disponibles au Creative Artist Village. - Gangneung-si, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/356/08fddbca-81f6-43b0-b85a-3f564ed68317.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Diverses expériences artistiques sont également disponibles au Creative Artist Village.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les Jeux olympiques d&#39;hiver de PyeongChang 2018 et Gangneung ont eu lieu sur la glace. Il y a un musée olympique de Gangneung près de Gyeongpoho où vous pouvez ressentir à nouveau l&#39;excitation des derniers Jeux olympiques de Pyeongchang. La salle d&#39;exposition, composée de cinq thèmes, recycle les conteneurs usagés pour capturer le sens des Jeux Olympiques de l&#39;Environnement. Le conteneur est peint en bleu, rouge, jaune, vert et noir conformément à la couleur de la marque à cinq roues et est légèrement brillant.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;19&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Musée olympique de Gangneung - Gangneung-si, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/356/b76fbe7c-e199-4735-aeca-08eb88797201.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Musée olympique de Gangneung
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les Jeux olympiques se disputent le classement dans un total de 15 épreuves, 7 épreuves sur neige, 3 épreuves sur glisse et 5 épreuves sur glace. Les sculptures de forme dynamique qui représentent chaque élément attirent l&#39;attention. L&#39;équipement attaché aux sculptures comme les bâtons, les lunettes et les casques est plus réaliste en utilisant ce que l&#39;équipe nationale a réellement utilisé.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Au 4D Experience Center, vous pouvez regarder des vidéos en sélectionnant quelques-uns des événements tels que le saut à ski, le bobsleigh, le snowboard et le ski alpin. Lorsque le ski atterrit sur la pente, la chaise tremble et sent le vent, créant l&#39;illusion que vous jouez réellement. Découvrez le saut à ski en VR (réalité virtuelle), et il se déploie également de manière vivante devant vous. L&#39;installation est également amusante, permettant aux visiteurs de vivre des matchs de curling en lançant des pierres. Il y a beaucoup de choses à voir, y compris l&#39;aquarium de Gyeongpo, le centre d&#39;expérience de Gangneung Green City et le lieu de naissance de Heo Gyun et Heonan Seolsaeng.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;22&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Les Jeux Olympiques de PyeongChang réalisés grâce à une passion unifiée - Gangneung-si, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/356/1492ff51-dac5-41c4-8edf-943d1bf1e695.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Les Jeux Olympiques de PyeongChang réalisés grâce à une passion unifiée
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    La nourriture représentative de Gangneung est Chodang Sundubu. Il y a le lieu de naissance de Heo Gyun et Henan Seolheon près de Gyeongpoho. L&#39;appel du père de Heo Gyun était Chodang, donc je suppose que l&#39;endroit est originaire de là. Dans le village de Chodang, il y a environ 30 restaurants qui fabriquent du tofu directement de génération en génération. L&#39;eau de mer propre est utilisée comme gansu, mais le goût du tofu varie légèrement d&#39;une maison à l&#39;autre. La douceur et le tofu du tofu sont mijotés afin de ne pas nuire au goût d&#39;origine. Le goût qui se passe bien sans mâcher est la légèreté elle-même. S&#39;il est frais, vous pouvez le mélanger avec l&#39;assaisonnement. Un bol de tofu est parfait pour les enfants qui ne mangent pas de nourriture épicée et épicée pour un repas.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;24&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Tofu doux et tendre par seconde - Gangneung-si, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/356/6f510e68-2490-4cb4-8e4d-b306dbfe0113.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Tofu doux et tendre par seconde
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Le Charmsori Gramophone &amp;amp; Edison Science Museum est une collection d&#39;inventions représentatives du phonographe et d&#39;Edison. Il possède plus de phonographes Edison que le Edison Museum aux États-Unis. Sur les 4 000 phonographes réalisés dans plus de 30 pays, 3 500, 150 000 disques et 5 000 livres sur la musique regorgent de musique, il est donc difficile de voir lequel est important. Vous pouvez regarder autour de vous individuellement, mais il est beaucoup plus agréable d&#39;écouter les commentaires de l&#39;exposition, car le personnel professionnel vous parlera des expositions et des épisodes.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;26&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ampoule inventée par Edison - Gangneung-si, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/356/badc49cf-0d5c-4e66-98c5-0adf2e7fdd78.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ampoule inventée par Edison
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il est divisé entre le Charmsori Gramophone Museum et le Edison Science Museum. Le musée du phonographe est divisé en 1 salle d&#39;exposition comprenant un phonographe trompette, 2 salles d&#39;exposition avec des phonographes de type armoire, 3 salles d&#39;exposition principalement exposées par des boîtes à musique et des salles d&#39;exposition radio et TV. Un gramophone trompette avec une grande trompette en forme de fleur est souvent associé à un phonographe. Il y a beaucoup de choses qui semblent bonnes lorsque vous enregistrez un disque et le connectez à une source d&#39;alimentation, comme si une belle musique était jouée immédiatement.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;28&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le volume des collections telles que les gramophones et les boîtes à musique est énorme. - Gangneung-si, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/356/88061acc-8cc5-4fc4-8126-556b245a12dd.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le volume des collections telles que les gramophones et les boîtes à musique est énorme.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le Edison Science Museum est une collection d&#39;expositions sur la lumière, des collections sur le son, des articles ménagers et des inventions. Après de nombreux essais et erreurs, l&#39;ampoule Edison est l&#39;une des inventions les plus importantes de l&#39;histoire humaine. Le nombre d&#39;ampoules exposées, y compris les premières ampoules au carbone, est d&#39;environ 500. Sans Edison, les travaux ménagers auraient été beaucoup plus intenses qu&#39;aujourd&#39;hui. Des cafetières, des grille-pain, des gaufres, des fours, des fers, des machines à coudre, des mélangeurs, des fours à micro-ondes et un sèche-cheveux auraient été inventés par Edison pour sa femme. La fin de la visite se termine par s&#39;asseoir dans des sièges confortables et écouter de la belle musique. Dans le bâtiment voisin, il y a le musée du film, de la radio et de la télévision Son Sung-mok avec une variété de collections liées au cinéma.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;30&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Charmsori Gramophone &amp;amp; Edison Science Museum - Gangneung-si, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/356/7ec02c5b-04a6-4746-b706-94cb8bdc8ab3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Charmsori Gramophone &amp;amp; Edison Science Museum
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le champ de mission a été construit par Narayon, la onzième génération de Hyoryeongdaegun (le frère aîné du roi Sejong le Grand), et est une maison haut de gamme de la dynastie Joseon, avec l&#39;apparence typique d&#39;un beau-père. Il a été conservé dans sa forme originale sans endommager les adolescents de plus de 300 ans. On raconte que Nae-Bun, qui cherchait une maison, suivit une belette et tomba amoureux d&#39;une forêt ancienne.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;32&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La pelouse du champ de mission - Gangneung-si, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/356/b2c68bd7-8f52-4985-97ab-339e3f7897d2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La pelouse du champ de mission
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En fait, la forêt de pins, qui est l&#39;arrière-plan du champ de mission, est une forêt charmante où vous voulez vous reposer longtemps à l&#39;ombre d&#39;un arbre avec de beaux pins. Vous devez d&#39;abord regarder autour de la maison, puis traverser la forêt à la fin pour goûter le champ de la mission de manière uniforme.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;34&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;De hautes portes et cheminées imposantes se distinguent - Gangneung-si, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/356/faa7854b-51a9-451a-9a5a-26914177cf5d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     De hautes portes et cheminées imposantes se distinguent
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Jetez un premier coup d&#39;œil dans la salle d&#39;exposition des reliques. Plus de 300 objets précieux ont été collectés dans le champ de la mission ou utilisés dans la vie quotidienne. Parmi les bâtiments majestueux, le Parti Pirate avec une terrasse exotique en face était la résidence principale du maître missionnaire. La terrasse a été offerte en cadeau par la construction russe. Lorsque vous passez devant la grande pelouse devant le champ de mission, vous pouvez voir l&#39;étang carré et la tonnelle Jeongnaejeong debout sur le pont à l&#39;entrée. Cela vaut particulièrement la peine d&#39;être vu en été lorsque le lotus est en pleine floraison, mais c&#39;est un espace qui peut être apprécié à tout moment de l&#39;année. Le style des anciens érudits qui auraient lu un livre seul ou appelé un ami pour boire un verre ne fait aucun doute.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;36&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le Hwahwadang, la résidence du maître masculin - Gangneung-si, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/356/ff3132e7-4329-4df8-8efe-12c17e28f809.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le Hwahwadang, la résidence du maître masculin
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le champ de la mission est un hanokstay ouvert au public pour les voyageurs. C&#39;est aussi une expérience spéciale de ressentir le chuchotement d&#39;une maison ancienne le matin ou tôt le matin lorsque tous les visiteurs partent et que tous les côtés sont calmes.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;38&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hwaraejeong où vous avez apprécié le lotus et le vent - Gangneung-si, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/356/c753fc80-ec72-4792-afa9-94d91384c4f1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hwaraejeong où vous avez apprécié le lotus et le vent
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Chaque mois, Kim Si-seop est le premier roman littéraire coréen, Geumo Myth. On dit que Kim Si-woop était si unique qu&#39;il a lu après 8 mois de naissance, a écrit son premier poème à l&#39;âge de 3 ans et a écrit un poème devant le roi Sejong à l&#39;âge de 5 ans pour recevoir 50 soies.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;40&#34; id3=&#34;18&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Kim Si-Sup Memorial Hall, qui a été construit chaque mois - Gangneung-si, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/356/2aaffe89-30af-495e-a409-b880332b0fbd.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Kim Si-Sup Memorial Hall, qui a été construit chaque mois
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   À l&#39;intérieur de la salle commémorative compacte, il y a un coin d&#39;animation qui a produit des images vidéo de la vie et des mythes d&#39;or de la zone photo de Lee Seong-kyu et Kim Si-seop. Vous pouvez voir le livre 《Moondangdangjip》, qui contient de la poésie, des écrits et des œuvres, et Mukmaedo dessiné à la main. Il se trouve à environ 200 mètres du champ de la mission.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;42&#34; id3=&#34;19&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Zone photo de Lee Sang-kyu - Gangneung-si, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/356/70307482-5d93-4ede-b809-2be8ceea6aa4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Zone photo de Lee Sang-kyu
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Information de voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Saison de voyage recommandée: printemps et automne
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Destinations de voyage recommandées: famille, amoureux, amis
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Adresse du site Web connexe
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Gangneung City Cultural Tourism
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;https://www.gn.go.kr/tour/index.do&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     https://www.gn.go.kr/tour/index.do
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Musée de broderie orientale
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.orientalembroidery.org&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.orientalembroidery.org
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Olympic PR Center
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.PyeongChang2018.com&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.PyeongChang2018.com
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Dison Science Museum au Charmsori Gramophone
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.edison.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.edison.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Mission principale de Gangneung
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.knsgj.net&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.knsgj.net
    &lt;/a&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Demandes
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    - Centre d&#39;information touristique de Gangneung 033-640-4414, 033-640-4531
    &lt;br/&gt;
    -Ojukheon 033-660-3301
    &lt;br/&gt;
    -Musée de la broderie orientale 033-644-0600
    &lt;br/&gt;
    -Pyeongchang Winter Olympics PR Experience Hall 033-651-1722
    &lt;br/&gt;
    -Damson Science Museum, Charmsori Gramophone 033-655-1130
    &lt;br/&gt;
    -Gangneung, directeur de mission 033-648-5303
    &lt;br/&gt;
    - Salle commémorative mensuelle Tang Kim Sik 033-644-4600
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Informations sur les transports publics
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    - [Train] Gare de Cheongnyangni-Jeongdongjin, Mugunghwaho 7 fois par jour
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    (07: 05 ~ 23: 25) Le service, prend environ 5 heures à 5 heures et 40 minutes.
    &lt;br/&gt;
    * Renseignements: Letsko Rail 1544-7788,
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.letskorail.com&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.letskorail.com
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    - [Bus] Fonctionne 23 à 25 fois (6h20 à 22h20) par jour depuis les terminaux de Seoul-Gangneung et Dong Seoul, et dure environ 2 heures et 30 minutes. La gare routière express de Séoul fonctionne de 44 à 58 fois par jour (de 6h00 à 23h30), dure environ 2 heures et 40 minutes.
    &lt;br/&gt;
    * question
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Terminal de bus de Dong Seoul 02-2088-2635
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.ti21.co.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘동서울버스터미널’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     www.ti21.co.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Seoul Express Bus Terminal 1688-4700
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.exterminal.co.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.exterminal.co.kr
    &lt;/a&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Informations sur la conduite autonome
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Yeongdong Expressway Gangneung IC → Gyeonggang-ro 1,39㎞ → Saimdang-ro 2,23㎞ → Gyodong Gwangjang-ro 800m → Tourner à gauche vers Jumunjin à l&#39;intersection Solol → 2,03㎞ Donghae-daero → 430m Yulgok-ro → Ojukheon
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Information sur l&#39;hébergement
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Gyeongpo Su Motel: 439, Changhae-ro, 033-644-1239
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Gyeongpo Beach Hotel: 17, Haean-ro 406beon-gil, 033-643-6699
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.gyungpobeach.com&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.gyungpobeach.com
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Bekinia Mountain and Sea Jumunjin Resort: 2070, Haero-ro, Jumunjin-eup 033-661-7400
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.benikea.com&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;주문진리조트로 이동&#34;&gt;
     http://www.benikea.com
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    - Pension Hyusim: Jedonggol-gil 21, 033-642-5075
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://hyusim.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://hyusim.com/
    &lt;/a&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Informations sur le restaurant
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    - Sundubu rural: Chodang Sundubu, 108 Chodang Sundubu-gil, 033-651-4009
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://chodang4009.modoo.at/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://chodang4009.modoo.at/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Donghwa Garden Champon Sundubu: Champon Sundubu, 15 ans, Chodang Sundubu-gil 77beon-gil, 033-652-9885
    &lt;br/&gt;
    -Yewon Soy Sauce Crab: Ensemble de crabe à la sauce soya, 301 Hoesan-ro, 033-647-1220
    &lt;br/&gt;
    -Folk Ong Shim &amp;amp; Makguksu: Potato Ong Shim, 27 Jukheon-gil 44beon-gil, 033-644-5328
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Informations sur le festival et l&#39;événement
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;strong&gt;
   &lt;/strong&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Gyeongpo Summer Festival: Un festival d&#39;été chaud et passionnant qui se tient à la plage de Gyeongpo, des performances spéciales, des spectacles de hip-hop, un concours de bikini en Corée, un festival de plage, etc.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;https://www.gn.go.kr/tour/index.do&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     https://www.gn.go.kr/tour/index.do
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Dong-Dong Jin Independent Film Festival: Il s&#39;agit du 21e festival du film balnéaire qui se déroule à l&#39;école élémentaire de Jeong-Dong, avec des films indépendants du monde entier au 033-645-7415
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;a href=&#34;http://jiff.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
    http://jiff.kr/
   &lt;/a&gt;
   &lt;p&gt;
    -Cinq clair de lune à Gangneung Night: visite du patrimoine culturel nocturne, représentation nocturne, événement d&#39;exposition / expérience, etc., Centre culturel de Gangneung 033-648-3014
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.gncn.or.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.gncn.or.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Myeongju Puppet Show: programme d&#39;expérience de théâtre de marionnettes, Gangneung Cultural Centre 033-648-3014
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.gncc.or.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.gncc.or.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Gangneung Coffee Festival: un festival du café respectueux de l&#39;environnement où vous pourrez déguster un café à Gangneung, 033-647-6802
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.coffeefestival.net/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.coffeefestival.net/
    &lt;/a&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     marché traditionnel
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     -Gangneung Central Market
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    Le marché de Gangneung Jungang est un marché traditionnel représentant la région de Yeongdong. Il est divisé en un marché traditionnel situé au premier et au deuxième étage au-dessus du sol et un marché aux poissons souterrain, et le marché aux poissons regorge de fruits de mer frais de la mer de l&#39;Est. En plus du marché aux poissons, il existe une variété de magasins, y compris des légumes, des céréales, des produits industriels, des plats d&#39;accompagnement et des nécessités quotidiennes. Sur le marché, Eatja Alley est un aliment représentatif de Gangneung comme la crêpe de sarrasin, l&#39;oignon de pomme de terre, la bouillie de haricots rouges et le jeon de pomme de terre.
    &lt;br/&gt;
    -Adresse: 21, Geumseong-ro, Gangneung-si, Gangwon-do
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.gncmarket.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.gncmarket.com/
    &lt;/a&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Visite de la ville de Gangneung
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -C&#39;est un cours fait en faisant une destination touristique majeure à Gangneung pour les voyageurs. Au départ de la gare de Jeongdongjin à 8h, les passagers sont pris en charge dans les zones avec de nombreuses maisons d&#39;hôtes, telles que Jijikgak, la gare de Gangneung, la gare routière de Gangmun et la gare routière de Gyeongpo. Il est géré par la Gangneung Guest House Federation, et vous pouvez contacter chaque maison d&#39;hôtes.
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     &amp;lt;Cours de tournée&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
    Station de Jeongdongjin → Ranch Samyang → Plage Gyeongpo → Plage Gangmun (chinois) → Ojukheon → Parc de sculptures Sun Cruise
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été mises à jour en avril 2019 et peuvent être modifiées ultérieurement, veuillez donc vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations, telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article, sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme et l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gangneung à nouveau ce printemps! &#39;Hot Place&#39; Exploration de la rue Wolhwa &#43; Marché - Gangneung-si, Gangwon-do, Corée</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/gangneung-again-this-spring-hot-place-wolhwa-street-exploration-marketplace-354-fr/</link>
      <pubDate>Fri, 27 Mar 2020 10:28:37 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/gangneung-again-this-spring-hot-place-wolhwa-street-exploration-marketplace-354-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Gangneung-si, Gangwon-do, Korea&#34; data-title=&#34;gangneung-again-this-spring-hot-place-wolhwa-street-exploration-marketplace--354&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Wolhwa Street est en train de devenir une nouvelle attraction à Gangneung - Gangneung-si, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/354/d5a30c83-a020-4ed2-8239-2c992a4d6360.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Wolhwa Street est en train de devenir une nouvelle attraction à Gangneung
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Gangneung à nouveau ce printemps! &#39;Hot Place&#39; Exploration de la rue Wolhwa + Marché
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Gangneung-si, Gangwon-do, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Tout le monde a une destination spéciale. Gangneung est un tel endroit pour moi. Quand je visite souvent, je ressens de l&#39;excitation et du confort quand je vais à Gangneung parce que c&#39;est comme un espace à moitié voyage et à moitié quotidien. Même un jour de printemps, j&#39;ai visité Gangneung. Cependant, ce printemps a mis l&#39;accent sur l&#39;excitation plutôt que sur le confort, car tout est ressuscité et source d&#39;espoir et de rêves. Réjouissez-vous d&#39;un voyage pour trouver de nouveaux endroits à Gangneung!
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Parc Yeontral à Séoul (route forestière de la ligne Gyeongui), rue Wolhwa à Gangneung
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En me dirigeant vers Gangneung, je me suis dirigé vers le centre-ville au lieu de la première plage que j&#39;ai inventée. C&#39;est parce que la destination de Wolhwa Street, qui est devenue Gangneung &#39;Hot Place&#39; ces jours-ci. La rue Wolhwa est une installation culturelle et un parc construit sur le site d&#39;un chemin de fer abandonné qui traversait le centre-ville de Gangneung.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le site du chemin de fer abandonné se transforme en rue Wolhwa ~ - Gangneung-si, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/354/aa668d05-b22d-44dd-892f-ee655ff49778.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le site du chemin de fer abandonné se transforme en rue Wolhwa ~
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Lorsque la ligne KTX Gyeonggang s&#39;est ouverte, le chemin de fer souterrain entre Gangneung et le centre-ville est devenu souterrain, laissant les anciennes voies ferrées inutilisées. Gangneung City a transformé cet espace en parc où les trains ne circulent plus. En d&#39;autres termes, la terre utilisée pour jouer se transforme en une terre où les gens jouent en se reposant.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Certaines des anciennes voies ferrées ont été abandonnées. - Gangneung-si, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/354/185e458a-8b07-439d-83b3-8f998241bdba.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Certaines des anciennes voies ferrées ont été abandonnées.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   O...
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La rue Wolhwa est parfaite pour un voyage à Gangneung - Gangneung-si, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/354/ba11cc84-c243-446b-a4cf-e969bf929fdb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La rue Wolhwa est parfaite pour un voyage à Gangneung
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La rue Wolhwa comprend le tronçon du parc Horse Sharing, du chemin Healing Forest, de la place Imdang, de la place Histoire et Culture, de l&#39;observatoire, du pont Wolhwa, de Wolhwajeong, du chemin Wolhwa Forest et du tunnel Noam. Il y a une enseigne de la rue Wolhwa à l&#39;entrée du parc Malnaumteo, la porte d&#39;entrée de la rue Wolhwa. Wolhwa Street est basée sur l&#39;histoire d&#39;amour de Hwarang Muwolrang et de Mme Yeonhwa de Gangneung à Gyeongju, époque Silla, et elle sera un peu différente même si vous marchez en sachant qu&#39;ils ont nommé les rues les unes après les autres.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Plan de Wolhwa Street - Gangneung-si, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/354/426b22b7-6a58-4149-be0d-07430abce9ec.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Plan de Wolhwa Street
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   C&#39;est un chemin forestier curatif après avoir traversé le Horse Sharing Park. Le point de ce cours avec des arbres est la sculpture de calligraphie. Vous rencontrerez des mots chaleureux sur la promenade, tels que «C&#39;est dur?», «Todak Todak», «Encouragez-vous», «Mangez-vous et mangez?» Des deux côtés de la rue, des maisons remplies de traces de le temps se tient épaule contre épaule. C&#39;est un espace qui réconforte les gens fatigués de la vie quotidienne avec un décor analogique et un mot. C&#39;est un quartier relativement calme, il est donc bon de se promener tranquillement.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un mot chaleureux de la rue Wolhwa - Gangneung-si, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/354/04a10909-0674-4762-a0c6-57c198d43ec0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un mot chaleureux de la rue Wolhwa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Du marché de Pungmul aux marchés de Jungang et Seongnam, un voyage au marché est extra ~
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En marchant un peu plus loin, vous verrez un bâtiment en forme de conteneur. Marché de Wolhwa Poongmul. Il y a deux bâtiments sur le marché de Wolhwa Pungmul avec des routes entre les deux. L&#39;un est le marché folklorique de Wolhwa à Imdang et l&#39;autre est le marché folklorique de Wolhwa à Geumhak. C&#39;est un endroit qui relie le marché existant d&#39;Imdang et de Geumhak. Les petits magasins sont coincés dans un intérieur soigné. Cela va des magasins vendant des aliments locaux tels que le gâteau de riz aux pommes de terre, les nouilles de têtards, les crêpes de sarrasin et les crêpes de sarrasin aux magasins vendant du café, des sandwichs et des hot-dogs. Il y a aussi de nombreux magasins qui s&#39;asseyent et mangent dans un tabouret, profitant de l&#39;atmosphère du vieux marché.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Marché de Wolhwa Pungmul avec une atmosphère amicale - Gangneung-si, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/354/ac44cf9c-dd52-4617-8cbb-95a2cff15779.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Marché de Wolhwa Pungmul avec une atmosphère amicale
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Un point à ne pas manquer en parcourant le marché folklorique de Wolhwa. Ne négligez pas seulement à l&#39;intérieur. Regardez les peintures murales qui décorent l&#39;extérieur du bâtiment du marché. À l&#39;extérieur du marché folklorique de Wolhwa à Limdang, il y a une fresque murale de Muwolrang et Mme Yeonhwa, les symboles de la rue Wolhwa, et du côté du marché folklorique de Geumhak Wolhwa, il y a une fresque murale de Gangneung-gwanno Drama masqué pendant la Gangneung Danoje, un patrimoine culturel immatériel humain de l&#39;UNESCO. Il capture la vieille histoire avec une image moderne.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Belles peintures murales décorant les murs extérieurs du marché Wolhwa Pungmul - Gangneung-si, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/354/800a6c21-922f-4486-a26d-e56442811bb4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Belles peintures murales décorant les murs extérieurs du marché Wolhwa Pungmul
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La section allant du marché Geumhak Wolhwa Poongmul au pont Wolhwa est le parcours le plus fréquenté de la rue Wolhwa. Le cours rencontre les marchés de Gangneung Jungang et Seongnam, les marchés traditionnels représentatifs de Gangneung, et est bondé de locaux et de voyageurs.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les installations et les magasins tels que le centre d&#39;information touristique de la rue Wolhwa sont regroupés dans cette section. Comparé à la section qui a conduit au marché Imdang Wolhwa Poongmul, il est en plein essor et animé.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Centre d&#39;information touristique de la rue Wolhwa - Gangneung-si, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/354/45fc80b3-4e71-45ea-9279-a2c2086b2a58.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Centre d&#39;information touristique de la rue Wolhwa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Vous pouvez vous arrêter un moment aux marchés de Gangneung Jungang et Seongnam avant de vous rendre à Wolhwagyo. De la rue Wolhwa, elle mène directement au marché. Les marchés de Gangneung Jungang et Seongnam sont célèbres pour le poisson séché, les fruits de mer et la soupe Sommori, et il y a aussi de nombreux Jeonjuburi que les voyageurs font la queue pour manger. Parmi eux, le gangjeong au poulet, le hotteok à la crème glacée et la croquette de gâteau de poisson. C&#39;est plus satisfaisant car le plaisir de se promener dans la rue Wolhwa ajoute au bonheur du marché.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Divers Jujeon Buri à déguster sur les marchés de Gangneung Jungang et Seongnam - Gangneung-si, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/354/d5cdb023-1b18-4653-861c-ad438f455707.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Divers Jujeon Buri à déguster sur les marchés de Gangneung Jungang et Seongnam
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Coexistence spatio-temporelle du passé lointain et ultra-moderne
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Après avoir mangé au marché, revenez en mode marche! Dirigez-vous vers le pont Wolhwa à travers Namdaecheon. La route menant au pont Wolhwa est un parcours en pente raide. Il a été créé avec une rampe douce en zigzag. Lorsque vous montez la rampe, vous pouvez voir la rue Wolhwa, que je viens de traverser d&#39;un côté, et Namdaecheon et le pont Wolhwa de l&#39;autre côté. Le pont Wolhwa est un remodelage du pont ferroviaire que le train a traversé en tant que pont piétonnier.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vous pouvez marcher sur le pont où se trouvait le train - Gangneung-si, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/354/1da017df-6996-4d49-8bef-42952a086837.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vous pouvez marcher sur le pont où se trouvait le train
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   C&#39;est nouveau de voir des gens marcher sur le pont où se trouvait le train. Il y a aussi quelque chose à voir en marchant sur le pont Wolhwa. Dans certaines sections du pont Wolhwa, une ancienne voie ferrée a été laissée derrière.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pont de Wolhwa, transformé d&#39;un pont de chemin de fer dans un train en pont piétonnier - Gangneung-si, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/354/dcc475c3-8447-4de7-af9e-068641bc771e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pont de Wolhwa, transformé d&#39;un pont de chemin de fer dans un train en pont piétonnier
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   De plus, du verre trempé transparent a été installé au milieu du pont afin que vous puissiez admirer la rivière. Douze verres trempés d&#39;une largeur de 1,3 m et d&#39;une hauteur de 1,6 m sont installés. On dit que la hauteur entre le pont et le bas de Namdaecheon atteint environ 10 m, il est donc étourdi. La vue depuis le pont Wolhwa est également cool.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Du verre trempé transparent est installé au milieu du pont Wolhwa - Gangneung-si, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/354/119d3c5b-7822-4b6d-bbd1-2a87dbef32b4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Du verre trempé transparent est installé au milieu du pont Wolhwa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Lorsque vous traversez le pont Wolhwa, Wolhwajeong sort enfin. Devant Wolhwajeong, des sculptures de carpes symbolisant les légendes de Muwolrang et Mme Yeonhwa sont également installées. Selon le monument, Wolhwajeong a été construit à l&#39;origine en 1930 par les descendants de Gangneung Kim, qui sont venus sur le site de l&#39;étang légendaire. Depuis le déluge, l&#39;occupation japonaise et la guerre de Corée, il a été endommagé à plusieurs reprises.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Wolhwajeong en l&#39;honneur de la légende de Muwolrang et Mme Yeonhwa - Gangneung-si, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/354/d2010113-d4e1-4be0-9293-cdc06e6d7b00.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Wolhwajeong en l&#39;honneur de la légende de Muwolrang et Mme Yeonhwa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Après être retourné à Wolhwajeong, reposons-nous au &#39;O Chair&#39; à côté. Le style traditionnel du sperme et les chaises intelligentes ultra-modernes sont en harmonie avec le contraste étrange. Ce paysage montre correctement une caractéristique de la rue Wolhwa. Wolhwa Street est basée sur l&#39;histoire de Muwolrang et Mme Yeonhwa, mais elle intègre une technologie de pointe. La technologie Internet des objets (IoT) a été introduite dans la rue Wolhwa afin de promouvoir l&#39;excellence des technologies coréennes de l&#39;information et de la communication (TIC) dans le monde en célébrant les Jeux olympiques d&#39;hiver de PyeongChang. En marchant sur la rue Wolhwa, vous pouvez découvrir des murs multimédias, des lampadaires intelligents et des panoramas de réalité virtuelle (VR). La chaise de guérison intelligente «Oh Chair» en fait partie.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Il y a des «Oh Chairs» partout dans la rue Wolhwa. - Gangneung-si, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/354/191f6df2-ba55-4274-a505-0578fd2e9062.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Il y a des «Oh Chairs» partout dans la rue Wolhwa.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il n’est pas difficile d’utiliser ‘Oh Chair’. Entrez simplement le code QR sur votre smartphone et vous êtes prêt. Vous pouvez jouer la musique que vous voulez avec Bluetooth et même régler l&#39;éclairage du fauteuil. Il est pratique car vous pouvez l&#39;utiliser dans tous les «o chairs» et les réverbères intelligents de Wolhwa Street avec une seule entrée. Vous pouvez entrer la phrase que vous voulez sur le réverbère et jouer la musique que vous voulez entendre simplement en utilisant votre smartphone. «C&#39;est un si bon monde», ce n&#39;est pas une excuse comme un vieil homme.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Si vous n&#39;avez qu&#39;un smartphone, vous pouvez vous amuser avec &#39;Oh Chair&#39; - Gangneung-si, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/354/d42ccead-2af9-47a1-b8c7-489d6141eec8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Si vous n&#39;avez qu&#39;un smartphone, vous pouvez vous amuser avec &#39;Oh Chair&#39;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Information de voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Wolhwa Street
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Visite: 172-38, Gyo-dong, Gangneung-si, Gangwon-do (Hall Sharing Park) / 2112, Gyeonggang-ro, Gangneung-si, Gangwon-do (Marché folklorique de Wolhwa) / 1-7, Gangbyeon-ro 312beon-gil, Gangneung-si, Gangwon-do (Wolhwajeong)
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Demandes de renseignements: 033-640-4565 (Centre d&#39;information touristique de la rue Wolhwa)
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurants près de
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Échoppes d&#39;Umjine: Komaknim / 47, Okcheon-ro, Gangneung-si, Gangwon-do / 033-642-0178
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Gyodong Banjeom (magasin principal original de Gangneung Gyodong Banjeom): Champon / Gangneung-si, Gangneung-si, Gangneung-daero 205/033-646-3833
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Curry Tteokbokki au lycée: Tteokbokki, Tempura / 22-6 Sinhak-gil, Gangneung-si, Gangwon-do / 033-641-3642
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Pièces
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Gangneung Ojuk Hanok Village: 114 Jukheon-gil, Gangneung-si, Gangwon-do / 033-655-1117 / Certification coréenne de qualité touristique
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.ojuk.or.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.ojuk.or.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Gangneung ing guesthouse: 19, Jijigak-gil, Gangneung-si, Gangwon-do / 010-5919-0050 / Korea Tourism Quality Certification
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.inggh.com/xe/main.html&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.inggh.com/xe/main.html
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Russo Hotel: 12, Gyodong Gwangjang-ro 100beon-gil, Gangneung-si, Gangwon-do / 033-647-9400 / Certification coréenne de qualité touristique
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.russohotel.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.russohotel.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été mises à jour en avril 2019 et peuvent être modifiées ultérieurement, veuillez donc vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations, telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article, sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme et l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>1100 m d&#39;altitude - Gangneung-si, Gangwon-do, Corée</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/1100m-above-sea-level-339-fr/</link>
      <pubDate>Fri, 27 Mar 2020 00:55:16 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/1100m-above-sea-level-339-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Gangneung-si, Gangwon-do, Korea&#34; data-title=&#34;1100m-above-sea-level--339&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Champ de chou chinois - Gangneung-si, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/339/3ce6f19d-5407-4502-beb5-17e02fe13738.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Champ de chou chinois
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   1100 m d&#39;altitude
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Gangneung-si, Gangwon-do, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Les nuages au-dessus du ciel vous semblent proches. Lorsque les nuages deviennent lourds, ils s&#39;assoient sur le toit du village habité. Certains jours, il semble qu&#39;un nuage tombe sur la vallée et je marche sur mes pieds. J&#39;ai marché dans les nuages dans le village d&#39;Anbandegi sur un plateau à 1 100 m d&#39;altitude.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Marcher dans les nuages
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Au moment où vous arrivez à la rivière, les nuages couvrent le ciel. Ce n&#39;est pas un léger nuage de nuages ou un lourd nuage de nuages. Ces nuages ne sont pas faciles à enlever. Comme une autoroute stagnante, je me dirige vers l&#39;Anbande avec un cœur frustré.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   L&#39;Anbandegi appartient à Wangsan-myeon, Gangneung-si, mais est plus proche de Hoenggye que du centre-ville de Gangneung. Même en utilisant les transports en commun, il est préférable d&#39;aller à Hoenggye puis de prendre un taxi depuis Hoenggye. En effet, il n&#39;y a pas de transport public de Gangneung ou Hoenggye à Anbande. Les bus de la ville vont de Gangneung à Daegi-ri trois fois par jour, mais après être descendu du bus, vous devez marcher pendant environ une heure pour arriver à Anbande.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Des nuages se sont installés sur le toit de la ferme d&#39;Anbande - Gangneung-si, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/339/0186c106-4b49-4b49-b75b-3e33f68c52a0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Des nuages se sont installés sur le toit de la ferme d&#39;Anbande
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le chemin sinueux monte jusqu&#39;à la route d&#39;Anbande. Il semble que les nuages vus dans la rivière soient rassemblés dans le bandage. Les nuages obscurcissent la vision. La vision est floue. Vous pouvez voir le panneau «Café» à l&#39;entrée d&#39;Anbandegi. C&#39;est un endroit pour manger des nouilles et des boissons simples. Dans un côté du café, vous pouvez voir des photos de la vie des habitants de la région d&#39;Anpandegi.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Anbande Cafe - Gangneung-si, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/339/29206ed8-f023-4f9e-911c-5f3ad99acf54.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Anbande Cafe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    L&#39;Observatoire du joug, où vous pouvez voir le paysage du plateau d&#39;Anbande, est caché des nuages. Je ne pouvais pas voir le paysage cool même lorsque je montais sur le pont d&#39;observation, alors j&#39;ai pensé à rentrer. J&#39;ai décidé de monter sur le pont d&#39;observation.
    &lt;br/&gt;
    La route menant à l&#39;observatoire était coupée par les nuages. Lorsque vous montez une étape à la fois, le cloud recule et libère le chemin. Dans la chaleur tardive, s&#39;approchant de 30 degrés, en short à manches courtes, l&#39;air est frais ici. De petites gouttelettes dans les nuages humidifient la peau. La sensation de marcher sur les nuages sur un plateau à 1 100 m d&#39;altitude, qui a même froid, est différente. Vous pouvez voir la ville de Gangneung et la mer de l&#39;Est au loin, mais maintenant les arbres devant vous semblent pâles.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La route est effacée par les nuages - Gangneung-si, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/339/429850b4-3096-42fd-b62e-c63cbba27d93.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La route est effacée par les nuages
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Terre
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Anbandegi est Daegiri à Wangsan-myeon, Gangneung-si dans le district administratif. Dans la dynastie Joseon 《Yeojido》, le nom de Daegiri apparaît, mais à cette époque, Daegiri appartenait à Gujeong-myeon, Gangneung-gun. Après la fusion de 20 villages en 1916, sous la domination coloniale japonaise, il fut nommé «Daegi-ri» et incorporé à Sanggu-myeon. Suite à la réforme de l&#39;exemption en 1917, Sanggujeong-myeon a été renommée Wangsan-myeon et est devenue la juridiction de Wangsan-myeon.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;J&#39;ai défriché la colline et cultivé le champ. - Gangneung-si, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/339/78074acb-24e5-4092-9f6e-5b8187d838a1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     J&#39;ai défriché la colline et cultivé le champ.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    «Anban» fait référence à un arbre large soutenu par le bas du gâteau de riz. Le nom d&#39;Anbandegi vient de la forme large et concave de la topographie ici.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Longueur entre le champ jeonggyeopge - Gangneung-si, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/339/c86c21f6-6fa0-4734-90f5-7cb43c965d4f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Longueur entre le champ jeonggyeopge
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Une zone de 198 millions de mètres carrés (environ 600 000 pyeong) entre Oknyeobong et Gorupogi Mountain est étalée sous la forme d&#39;ailes d&#39;aigle. Il est suffisamment large pour être difficile à voir en un coup d&#39;œil. Anbandegi est une terre qui a pu être récupérée à partir de 1965 et louée aux habitants de Hwajeon, puis revendue aux agriculteurs en 1995. La culture maraîchère des hautes terres n&#39;est que la plus grande du pays, qui compte actuellement 20 agriculteurs. Au début, les colons utilisaient les champs de pierre nus à mains nues. J&#39;ai commencé par creuser et enlever les pierres qui sortaient à chaque pas. La vache était une piété filiale dans une colline où la machine ne pouvait même pas rêver.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type3 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le joug vu de l&#39;observatoire des éoliennes ahraetgil - Gangneung-si, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/339/1a6839d9-a342-4495-93e6-0c4448f612f0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le joug vu de l&#39;observatoire des éoliennes ahraetgil
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Flanc de coteau - Gangneung-si, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/339/0ca0cc0b-b406-453a-b651-7a00a6728432.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Flanc de coteau
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Les maquettes et les sillons flottent comme des vagues - Gangneung-si, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/339/bea401f7-48aa-4ff2-bf12-2c77a2fa7694.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Les maquettes et les sillons flottent comme des vagues
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Montez sur l&#39;observatoire du joug
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le long des rues, des routes sinueuses. Le champ de chou vert qui n&#39;a pas encore été récolté s&#39;étale en vert. Alors que le nuage s&#39;asseyait. La coupe transversale du champ de choux apparaît à côté de la route. Chou chinois enraciné dans un champ de pierre et de terre.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Les nuages de géothimyeon à l&#39;est est le boindago - Gangneung-si, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/339/b1ff1dc3-cfcf-4006-a5f5-70a4fe8a3042.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Les nuages de géothimyeon à l&#39;est est le boindago
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il marche le long du jalon de l&#39;Observatoire du joug. La personne qui marche plus tôt disparaît dans le nuage et est invisible. Ainsi, la première moitié des voyageurs est arrivée d&#39;un observatoire de joug. C&#39;est comme un mur de pierre fait de murs empilés. La pierre du champ d&#39;Anbandeian a été construite avec un énorme mur de pierre. Où est-il monté dans les escaliers? Un chien, quelques chaises en bois et un kiosque. Les nuages qui entourent le gendre dans une atmosphère vertigineuse semblent retenir votre souffle.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Observatoire de joug empilé de pierres de pente - Gangneung-si, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/339/f6a43443-622e-4f09-8344-777cbaae9755.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Observatoire de joug empilé de pierres de pente
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Je regarde le paysage à l&#39;ancienne et arrête de regarder. De petites fleurs violettes fleurissaient entre les pierres. Une petite fleur de couleur brillante sur un fond achromatique rend le paysage environnant gai.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Entrée de l&#39;observatoire de Yoke - Gangneung-si, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/339/d61371f1-0e70-43ca-a99c-b939f39d8fb7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Entrée de l&#39;observatoire de Yoke
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Vous pouvez voir la phrase de l&#39;Observatoire de Yoke disant que la pierre a été fabriquée hors du champ afin d&#39;honorer l&#39;esprit pionnier et l&#39;affection des pompiers qui travaillaient avec une vache sur une pente raide. Des Hwajeons venus sur le plateau montagneux de la vallée pour manger et vivre. Comme la vie qui semblait achromatique s&#39;inclinait de jour en jour, les fleurs auraient fleuri comme ça un après-midi à l&#39;automne lointain comme aujourd&#39;hui.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Une petite fleur dans l&#39;espace entre les pierres sous le gazebo de joug - Gangneung-si, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/339/0473f2c2-09a3-4446-a325-fe55b004f56c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Une petite fleur dans l&#39;espace entre les pierres sous le gazebo de joug
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Information de voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;b&gt;
     Anthurium
    &lt;/b&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Adresse: Daegi 4-ri, Wangsan-myeon, Gangneung-si, Gangwon-do
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Contact: Anbandegi Village 033-655-5119
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.안반데기.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.안반데기.kr/
    &lt;/a&gt;
    &lt;b&gt;
    &lt;/b&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;b&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/b&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;b&gt;
     Restaurants près de
    &lt;/b&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Hwangtae Hall: Osam Bulgogi, Hwangtae Cooking / 19, Eonmaeul-gil, Daegwallyeong-myeon, Pyeongchang-gun, Gangwon-do / 033-335-5795
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Nappan Restaurant: Osam Bulgogi / 113, Daegwallyeong-ro, Daegwallyeong-myeon, Pyeongchang-gun, Gangwon-do / 033-335-5477
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Hwang Taedeokjang: Osam Bulgogi, Hwangtae cuisine / 21, Eonmaeul-gil, Daegwallyeong-myeon, Pyeongchang-gun, Gangwon-do / 033-335-5942
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;b&gt;
     Pièces
    &lt;/b&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -I-One Resort: 471, Solbong-ro, Daegwallyeong-myeon, Pyeongchang-gun, Gangwon-do / 02-528-6001
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;https://www.iwantresort.co.kr/resort/kr/index.lime&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     https://www.iwantresort.co.kr/resort/kr/index.lime
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Pension à Daegwallyeong: 372 Flower Field Yangji-gil, Daegwallyeong-myeon, Pyeongchang-gun, Gangwon-do / 033-335-0830
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.dkrpension830.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.dkrpension830.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Hôtel Green &amp;amp; Blue: 56, Daegwallyeong-ro, Daegwallyeong-myeon, Pyeongchang-gun, Gangwon-do / 033-335-4450
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://greenbluehotel.co.kr/default/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://greenbluehotel.co.kr/default/
    &lt;/a&gt;
    &lt;b&gt;
    &lt;/b&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;b&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/b&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été mises à jour en juillet 2017 et peuvent être modifiées ultérieurement, veuillez donc vérifier avant de voyager.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations, telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article, sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme et l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Un jour aigre, une tasse de café, Gangneung Sacheonjin Beach - Gangneung-si, Gangwon-do, Corée</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/on-a-sour-day-a-cup-of-coffee-gangneung-sacheonjin-beach-287-fr/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Mar 2020 22:53:34 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/on-a-sour-day-a-cup-of-coffee-gangneung-sacheonjin-beach-287-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Gangneung-si, Gangwon-do, Korea&#34; data-title=&#34;on-a-sour-day-a-cup-of-coffee-gangneung-sacheonjin-beach--287&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Sacheonjin Beach, un nouveau café à Gangneung - Gangneung-si, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/287/687fe445-b4ad-4080-9f55-af21307fb565.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Sacheonjin Beach, un nouveau café à Gangneung
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Un jour aigre, une tasse de café, Gangneung Sacheonjin Beach
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Gangneung-si, Gangwon-do, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Le café, la pause et même la guérison sont une équipe. Grâce à cela, Gangneung, qui a du café, s&#39;est imposée comme une ville de guérison. Des excursions en café à Gangneung peuvent être organisées sur divers itinéraires, mais aujourd&#39;hui nous nous concentrerons sur la plage moins connue de Sacheonjin. Pourquoi n&#39;essayez-vous pas un cadeau pour moi dans un endroit plus calme que le célèbre port d&#39;Anmok ou &amp;lt;Bohemian&amp;gt; ou &amp;lt;Terarosa&amp;gt;?
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Il y a des moments où vous devez faire une pause lorsque vous vivez. Dans ce cas, nous pensons à «Hanzan». S&#39;il y a quelqu&#39;un avec qui partager à tout moment, je pense que cela augmentera la force de vivre dans ce monde de décombres. Lorsque vous touchez à peine le sol avec deux jambes murmurées, une vraie tasse est impatiente à ce moment. Une coupe précieuse où seuls moi et moi partagerons le temps qui m&#39;est imparti. L&#39;alcool, le thé et le café rempliront votre côté. Parmi eux, le café est plus sûr que l&#39;alcool et il est plus facile à atteindre que le thé. Est-ce vrai? Les cafés entrent dans le monde entier au point où le mot «république du café» apparaît. Pendant une journée bien remplie, boire du café et faire une pause sont devenus une routine quotidienne, donc cela ne semble pas être une surestimation.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Cela ne signifie pas que vous ne pouvez déguster du café que dans des magasins spécialisés. Il y a aussi des cafés instantanés et des amis d&#39;employés de bureau et de femmes au foyer que vous pouvez toujours rencontrer. Peut-être que le café a pénétré notre vie quotidienne plus profondément que nous ne le pensions. Cependant, le café d&#39;aujourd&#39;hui à rencontrer est loin d&#39;être le cas. Un jour, c&#39;est une boisson magique qui vous réconfortera. N&#39;oubliez pas un peu. Si un jour vous ne pouvez rien dire et que vous ne voulez pas parler et que vous rencontrez un moment que personne ne veut voir, pourquoi ne pas aller boire un verre ici?
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Paysage du port de Sacheonjin à Coffee Street - Gangneung-si, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/287/c4ced0d7-9da1-40ec-bc15-7f7d5b03f202.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Paysage du port de Sacheonjin à Coffee Street
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Tasse de café, temps de guérison accordé à tout le monde
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Ceux qui aiment voyager ou aimer le café auront remarqué la destination d&#39;aujourd&#39;hui. droite. Gangneung, un endroit où le café ne peut être oublié. Quand le parfum du café s&#39;est-il propagé à Gangneung, plein de parfum de pin? Est-ce que Bohemian et Terrarosa, les premières générations de café goutte à goutte dans ce pays, ont pris leur place? Était-ce lorsque les distributeurs automatiques de café sont entrés dans le port d&#39;Anmok? Gangneung, qui semble n&#39;avoir aucune relation étroite avec le café, est devenu un haut lieu du café coréen.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Certaines des suppositions précédentes ont fait de Gangneung un haut lieu du café. Cependant, nous n&#39;allons pas à la promenade d&#39;exploration du café, mais nous allons apaiser l&#39;âme blessée, alors commençons par l&#39;itinéraire de voyage optimisé pour la `` guérison &#39;&#39;. Gangneung, en tant que lieu de café, compte de nombreuses communautés de café. Regardons une carte qui s&#39;étend le long de la côte est. Du port d&#39;Anmok, connu sous le nom de port de café, à Jumunjin, célèbre pour son marché aux poissons, est la route principale de ce voyage, et la plage de Sacheonjin est le site principal du voyage. Allons à ‘Hanzan’ avec Sichuanjin.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    S&#39;il demande pourquoi il est Sichuan Jin, pas Anmok, Yeongok ou Gyeongpo, il écoutera son nom pour la plus grande raison. Il n&#39;a pas un goût bien arrangé comme le port d&#39;Anmok, mais les cafés qui ont été ivres et font face à la mer sont frais et sympathiques. De plus, il reste encore de la place à remplir le long de la côte. Grâce à l&#39;apparence inachevée, ceux qui ne savent pas passeront par-dessus. C&#39;est pourquoi la rue du café de Sacheonjin est précieuse. Grâce à ce qui est inconnu de tous, c&#39;est un soulagement que personne ne vienne visiter. Cependant, il n&#39;est pas complètement isolé et il n&#39;est pas onéreux de visiter seul.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Parc de la plage de Sacheonjinri - Gangneung-si, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/287/2511001f-6cbf-4627-b9b1-adf531301aa8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Parc de la plage de Sacheonjinri
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Sacheonjin dépasse comme un bec du bord de la côte est de Gangneung. Grâce à cela, il a été appelé «Bulka» et est devenu un «Sahwajin» en raison de la formation d&#39;un sahwabongsu sous la dynastie Joseon. Au fur et à mesure de son évolution vers le 20e siècle, il est devenu «Sacheonjin» en ajoutant tous les quotidiens, cintres et solmarji des voisins. Il a une plage de sable fin de haut en bas, et le poisson est abondant, donc ceux qui savent en été viennent oublier.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Entrée de la rue du café Sacheonjin - Gangneung-si, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/287/74d24820-3980-4415-8a0e-65c5a0dd8ab7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Entrée de la rue du café Sacheonjin
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Plage silencieuse et claire de Sacheonjin, je me saoule avec du café
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    La route qui mène à la rue Sacheonjin Coffee peut être un peu déroutante. Avec le port de Sacheon comme centre, la plage de Sacheonjin ~ la plage de Hapyeong ~ la plage de Yongok sont reliées au sommet, et la plage de Gyeongpo est suivie par la plage de Sacheon ~ la plage de Sunpo. Néanmoins, il est facile de se confondre car le port Sacheon au milieu est également appelé port Sacheonjin. Si vous êtes sur la première route, il est préférable de vous rendre à l&#39;adresse du café de la plage de Sacheonjin ou de remonter la mer depuis le port de Sacheon vers la droite.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Latte avec de jolies photos - Gangneung-si, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/287/e7f84550-c790-4f8c-8cd3-634cd78b485c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Latte avec de jolies photos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Il y a un ou deux cafés autour du port de Sacheonjin, mais peu importe combien vous visitez, il n&#39;y a pas de café. Il est facile à comprendre lorsque vous pensez au port d&#39;Anmok. On l&#39;appelle &#39;Anmokhang Coffee Street&#39;, mais en fait, les cafés longent la plage de sable blanc près d&#39;Anmokhang, ou Anmok Beach (plage). Du port de Sacheon à Jumunjin, c&#39;est-à-dire que si vous vous déplacez un peu vers le nord, vous verrez la plage de Sacheonjin à travers le parc de la plage de Sacheonjinri. De là, les cafés apparaissent. Ils passent de la plage de Sacheonjin à la plage de Hapyeong. Quelques cafés se rassemblent le long du littoral plus longtemps que la plage d&#39;Anmok et sont rares. Vous pouvez également vous garer devant votre café préféré et marcher. C&#39;est une longue journée, donc je rencontre la pluie. La pensée de «Hanzan» devient encore plus avide sous la pluie qui frappe des gens qui n&#39;appartiennent à aucun espace et temps et se promènent seulement. C&#39;est le bon moment pour écrire un poème.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Americano foncé - Gangneung-si, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/287/8249c731-c578-415c-a08d-69a8557cd25d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Americano foncé
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;span style=&#34;COLOR: #036071&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Comme la fumée de cigarette sur la route
     &lt;br/&gt;
     Mon désir est dispersé
     &lt;br/&gt;
     &lt;br/&gt;
     Ceux qui veulent aimer
     &lt;br/&gt;
     Il y avait beaucoup
     &lt;br/&gt;
     Ranger
     &lt;br/&gt;
     Je regarde juste
     &lt;br/&gt;
     J&#39;ai fait
     &lt;br/&gt;
     &lt;br/&gt;
     ...
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    &amp;lt;Shin Dong-yeop, comme la fumée de cigarette&amp;gt;
   &lt;/span&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Port de Sacheonjin - Gangneung-si, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/287/c5a3cc6b-55b6-4052-89c0-dda2ab1afe59.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Port de Sacheonjin
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    C&#39;est une plage tranquille. Si ce n&#39;est pas la saison estivale, les gens sont rares. Les cafés suivent &amp;lt;Hasla&amp;gt; &amp;lt;Shelly Coffee&amp;gt; jusqu&#39;à &amp;lt;Coffee &amp;amp; Joy&amp;gt; sur la plage de Hapyeong. C&#39;est parce que c&#39;est l&#39;ancien nom de Gangneung qui est souvent appelé «Hasla» dans Gangneung. Aussi appelé «Haseo-ryang» et «Haseo». Après le changement de propriétaire de Goguryeo à Silla à la fin du IVe siècle, il a occupé une position militaire, politique et culturelle importante tout au long de la période Silla. En déménageant à Hyundai, elle était cachée par la popularité de Jumunjin et de la plage de Gyeongpo, mais c&#39;est une plage de type gemme où vous pouvez profiter de la pêche aux palourdes en raison de la pente douce du sable fin. N&#39;oubliez pas que l&#39;accès à la plage est contrôlé la nuit.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Plage de Hapyeong - Gangneung-si, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/287/ed297aac-014b-4c75-bcc9-865f4a859d93.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Plage de Hapyeong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Lorsque vous trouvez la mer à Gangneung, le parfum du café salue les gens. Même si vous ne savez rien du café, respirez l&#39;air mystérieusement parfumé avec une grande respiration. Vous pouvez vous détendre en sentant simplement le café et en regardant la mer. Entrez dans votre café préféré et commandez «Hanzan» comme favori. Dès l&#39;instant où j&#39;ai décidé de trouver Sacheonjin ici, «Hanzan» vous réconfortera. Pour en dire un peu plus à la vieille dame, cela semble plus sûr que l&#39;alcool, mais en fait, il n&#39;y a pas de médicament quand on boit du café. Ce ne sont pas une ou deux personnes qui sont allées au parfum du café pour devenir des cafetières Gangneung. C&#39;est grâce à eux que Gangneung est devenu le berceau du café. Un cadeau pour vous qui a couru ici, «une tasse», et des applaudissements.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Plage de Sacheonjin - Gangneung-si, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/287/15191458-8776-4629-8205-8d9a2a504e2d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Plage de Sacheonjin
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Information de voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. restaurants à proximité
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Jardin Suji Choga: Mopbab / 033-646-4430
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Tofu grand-mère par seconde: tofu blanc Sundubu / 033-652-2058 / fermé tous les lundis
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.chodangtofu.co.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;초당할머니순두부로 이동&#34;&gt;
     www.chodangtofu.co.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Gangneung Potato Ongshim House: Pomme de terre Ongshim / 033-648-0340
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2.Hébergement
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Hôtel Jumunjin: Buldanggol-gil, Jumunjin-eup / 033-661-0123
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://jmjhotel.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://jmjhotel.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Da Vinci Motel: Gangdong-myeon Jeongdongjin-ri / 033-644-5043
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Hasla Museum Hotel: Yulgok-ro, Gangdong-myeon / 033-644-9414, 033-644-9415
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.haslla.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;하슬라뮤지엄호텔로 이동&#34;&gt;
     http://www.haslla.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Hôtel Dauri: Jeongdong Deungmyeong-gil, Gangdong-myeon / 033-644-1771, 033-644-8338
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.dwresort.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창에서 열기&#34;&gt;
     http://www.dwresort.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été mises à jour en août 2015 et peuvent changer ultérieurement, alors assurez-vous de les vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations, telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article, sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, et l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Usine de Takju, moulin, tendance raffinée de la raffinerie, point d&#39;upcycling de Gangneung 3 - Gangneung-si, Gangwon-do, Corée</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/takju-factory-mill-refined-trend-of-refinery-gangneung-upcycling-spot-3-154-fr/</link>
      <pubDate>Sat, 14 Mar 2020 09:00:35 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/takju-factory-mill-refined-trend-of-refinery-gangneung-upcycling-spot-3-154-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Gangneung-si, Gangwon-do, Korea&#34; data-title=&#34;takju-factory-mill-refined-trend-of-refinery-gangneung-upcycling-spot-3--154&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Willow Brewery, l&#39;un des meilleurs endroits chauds de Gangneung - Gangneung-si, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/154/803367f7-1c91-463e-9b8c-bd044ac0a0fb.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Willow Brewery, l&#39;un des meilleurs endroits chauds de Gangneung
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Usine de Takju, moulin, tendance raffinée de la raffinerie, point d&#39;upcycling de Gangneung 3
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Gangneung-si, Gangwon-do, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les baskets fabriquées en collectant les bouteilles en PET jetées dans la mer, les bâches pour les vieux camions, les airbags pour les voitures mises au rebut, les sacs de ceintures de sécurité et les montres fabriquées à partir de chaînes de bicyclettes mises au rebut sont vendues à un prix plus élevé que les produits ordinaires. Certains ne sont pas disponibles car ils sont en édition limitée. Littéralement, la jonque est transformée en chef-d&#39;œuvre. Dans le monde, «UpCycling» est la tendance. En Europe, les folies d&#39;upcycling soufflent en Corée depuis plusieurs années. L&#39;upcycling est dérivé du recyclage, ce qui signifie le recyclage, et se réfère à l&#39;ajout de nouvelles valeurs telles que la conception au-delà de la simple réutilisation d&#39;objets jetés. Où est le domaine de la mode? Les espaces d&#39;upcycling émergent en Corée ces jours-ci. De nombreux endroits appelés endroits chauds à travers le pays attirent l&#39;attention en recyclant les espaces abandonnés. Nous ne pouvons pas présenter tous les spots célèbres à travers le pays, alors commençons par Gangneung, la destination de vacances d&#39;été représentative. La transformation à la mode de l&#39;ancienne usine, de l&#39;usine et de la raffinerie de Takju se déroule.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Bière &#39;Gangneung&#39;, brasserie de saule à l&#39;ancienne brasserie Takju
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Tout d&#39;abord, j&#39;ai visité l&#39;usine de Takju, qui s&#39;est transformée en une brasserie chic. En bref, c&#39;est «Bird Tree Brewery», l&#39;un des meilleurs endroits chauds de Gangneung. Il s&#39;agit de la troisième visite au cours des deux derniers mois. C&#39;est une visite fréquente que l&#39;employé demande, &#34;Êtes-vous Gangneung?&#34; J&#39;ai apprécié la brasserie Willow tranquillement avec un bon timing. La troisième visite a eu lieu le samedi de juillet, qui est entré en été. J&#39;étais inquiet. J&#39;ai roulé mes propres cheveux. «Il y aura peu de gens à la recherche d&#39;une maison Mack dès le début de l&#39;après-midi de samedi.» Cependant, les attentes étaient fausses. Dès samedi après-midi, McDuck (bière Deokhoo) et les voyageurs remplissaient le magasin. Nous avons réalisé la popularité de la brasserie Willow et avons attendu un moment avant de nous installer à l&#39;intérieur.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La raison pour laquelle nous fréquentons la brasserie Willow, qui n&#39;est pas proche, est simple. L&#39;ambiance est bonne et la bière a bon goût. La plus grande attraction de la brasserie Willow est que les éléments qui sont peu susceptibles de correspondre sont bien harmonisés.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vous pouvez voir l&#39;installation de brassage à travers la fenêtre en verre. - Gangneung-si, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/154/c591f7a5-ff52-42a7-8f11-9428978e8364.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vous pouvez voir l&#39;installation de brassage à travers la fenêtre en verre.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La joliesse et la tendance, et les choses conflictuelles de la Corée et de l&#39;Occident font une belle somme. C&#39;est un saké occidental de bière, qui est fabriqué dans l&#39;espace coréen où le makgeolli a été fabriqué.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La bière coréenne est produite dans l&#39;espace brasserie Takju - Gangneung-si, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/154/d77bbd92-5781-4949-916c-84d1484aebca.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La bière coréenne est produite dans l&#39;espace brasserie Takju
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ce site était à l&#39;origine une usine de Takju, avec des traces de temps. Fondée en 1926, c&#39;est la brasserie Gangneung Takju qui a succédé à la brasserie Gangneung Hapdong. L&#39;année de construction exacte du bâtiment actuel est inconnue, mais les traces d&#39;objets restants sont estimées être dans les années 1970.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ajouter des éléments sensationnels aux traces de vieux bâtiments - Gangneung-si, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/154/088fe8f2-4847-4c82-a9eb-6c9a930de809.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ajouter des éléments sensationnels aux traces de vieux bâtiments
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   L&#39;usine de Gangneung Takju, qui avait été fermée par des étudiants de la Susuboria Academy, un établissement d&#39;enseignement brassicole co-fondé par l&#39;Université de Gyeonggi et la Fondation de commercialisation de la technologie agricole, a été transformée en brasserie de bière en 2015. Dans l&#39;espace où le vin de riz fermenté a été fermenté. , la bière mûrit désormais délicieusement. La transformation du makgeolli en bière n&#39;exclut pas complètement les couleurs coréennes. Ici, la bière «Gangneung» est extrêmement coréenne.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ajouter des éléments sensationnels aux traces de vieux bâtiments - Gangneung-si, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/154/631d6c18-f296-46f1-bd51-97cd1a5314fe.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ajouter des éléments sensationnels aux traces de vieux bâtiments
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Vous pouvez voir le nom de la bière. Il est unique dans les sessions Minori, Hasla IPA, iris et Pine City Pale Ale. La séance Minori est faite avec du riz produit à Minori, Sacheon-myeon, Gangneung et Changpo Ale est fait avec des iris qui symbolisent Gangneung Danoje.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Il existe également un menu «échantillonneur» où vous pourrez déguster diverses bières. - Gangneung-si, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/154/5fc7c502-0417-4afb-b70b-48eb343e386b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Il existe également un menu «échantillonneur» où vous pourrez déguster diverses bières.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hasla est l&#39;ancien nom de Gangneung et Pine City est le nom du slogan «Solhyang Gangneung». En tant que tel, le saule produit une bière d&#39;une force unique qui capture les caractéristiques locales de Gangneung en utilisant la mission d&#39;une brasserie enracinée à Gangneung.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La pizza Hongje au kimchi est populaire - Gangneung-si, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/154/db569346-7e72-43de-bc36-4c685879535a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La pizza Hongje au kimchi est populaire
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   L&#39;espace est le même. Le cadre de base de l&#39;ancienne brasserie a été conservé. Les vieux plafonds en bois, les murs minables, les lourdes portes en fer, les vieux bureaux en fer et les cadres de fenêtres en bois délavé sont les points forts ici.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;16&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Plein d&#39;articles vintage - Gangneung-si, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/154/721a7082-c1ab-4731-8fa3-f644bc725612.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Plein d&#39;articles vintage
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les éléments vintage ne sont pas la fin ici. Vous pouvez également voir les plats et assiettes maladroits que vous avez peut-être vus dans la maison de votre ancienne grand-mère, et la télévision porte-à-porte utilisée comme tasse et support à eau. Il reste certains des outils utilisés dans l&#39;usine de Takju. Curieusement, les éléments qui seraient considérés comme laids deviennent des icônes de «cool» ici.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;18&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Plein d&#39;articles vintage - Gangneung-si, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/154/c5164e6e-7ced-434c-a257-f56e3f2f0956.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Plein d&#39;articles vintage
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Sarangbang, Bonbong Mill, où le café est cueilli à la place des gâteaux de riz
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   J&#39;ai bu un verre de bière, il est donc interdit de conduire. Trouvez un endroit où aller à pied. Nous avons cuit à la vapeur le quartier Myeongju-dong à côté de Hongje-dong, où se trouve la brasserie Willow. J&#39;ai dû y aller une fois auparavant et je me suis toujours dirigé vers la mer. Cette fois, j&#39;ai décidé de me diriger vers Myeongju-dong. Myeongju-dong était autrefois un centre-ville de Gangneung, mais maintenant il est devenu un vieux centre-ville isolé. Au moment où je suis entré dans la ruelle, j&#39;ai réalisé. Après tout, le pouvoir du temps ne peut être ignoré. Les traces et les histoires que les années ont accumulées ont capturé silencieusement les traces de l&#39;étranger à un moment donné. Myeongju Sarangchae, une petite salle de spectacle et quelques jolis cafés ont été vus. Quelqu&#39;un pourrait dire: «Est-ce tout? C&#39;était bien de ne pas en faire trop comme les ruelles, qui sont des endroits chauds à Séoul, donc la vitesse lente des vieilles ruelles est restée vraie.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Représentant de Myeongju-dong&#39;s moulin à caféine de bonbon - Gangneung-si, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/154/6e786d3c-dde6-42ff-84b1-938eb933abab.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Représentant de Myeongju-dong&#39;s moulin à caféine de bonbon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vous venez à Myeongju-dong, c&#39;est un endroit incontournable. Il se trouve à 10 minutes à pied de la brasserie Willow. J&#39;ai erré un moment dans l&#39;allée et j&#39;ai demandé à quelqu&#39;un que je rencontrais sur la route de trouver l&#39;emplacement du moulin de Bonbong. Je pense que la spécialité locale est bonne. Il indique l&#39;emplacement à la fois. Le nom «Bongbong Mill» est peint sur un bâtiment au toit pointu.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le premier étage d&#39;une atmosphère confortable comme une chambre d&#39;amour de quartier - Gangneung-si, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/154/d3b6a825-7e4e-494a-93b6-4a4ff6b51fa3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le premier étage d&#39;une atmosphère confortable comme une chambre d&#39;amour de quartier
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Comme son nom, c&#39;était un vrai moulin. C&#39;était autrefois un endroit où les gens faisaient la queue et faisaient des gâteaux de riz. Au fil des années, le moulin a été fermé et laissé comme maison vide pendant plus de 10 ans, puis en 2010, il a établi des liens avec des personnes dans le domaine de la culture et de l&#39;art. Après un an d&#39;espace manuel, le moulin à bonbong a été ouvert en 2011, où le café, la culture et l&#39;art et les gens coexistent.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un café et un espace au deuxième étage comme une galerie - Gangneung-si, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/154/c56fe5b6-a318-4fff-84a3-7b9365a812db.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un café et un espace au deuxième étage comme une galerie
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il est plus élégant car il ne connaît pas les murs peints, les vieux sols carrelés et les vieilles fenêtres. Il est confortable car il n&#39;est pas décoré. Le propriétaire du café goutte à goutte salue les habitants du village. Au lieu de cueillir des gâteaux de riz et de presser l&#39;huile de sésame, ils ne font que cuire des biscuits et du café. Les Gentils sont également liés à l&#39;atmosphère et se reposent aussi à l&#39;aise que les habitants de cette ville.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Les œuvres d&#39;artistes locaux sont exposées tout au long de l&#39;année - Gangneung-si, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/154/1e223862-eb62-48e2-a7d6-1d80a51fbd64.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Les œuvres d&#39;artistes locaux sont exposées tout au long de l&#39;année
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Tout le café est torréfié et séché à la main. Le café qui a traversé la main et l&#39;esprit humains, pas la machine, a une sensibilité plus chaude. Il y a des fenêtres partout et il y a une œuvre suspendue entre les deux. Même le paysage à l&#39;extérieur de la fenêtre ordinaire ressemble à un travail ici.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Des œuvres et accessoires créés par des artistes culturels sont également exposés et vendus. - Gangneung-si, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/154/c5bcdf9d-3056-44be-a475-2dc2f974e0b1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Des œuvres et accessoires créés par des artistes culturels sont également exposés et vendus.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Souhaitez-vous une tasse de café à la raffinerie? Raffinerie de café par seconde
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   J&#39;étais plongé dans le charme des espaces d&#39;upcycling de Gangneung. Il a crié «un endroit de plus pour mon meilleur ami» et est allé à Chodang-dong, célèbre pour le tofu Sundang. Je ne suis allé manger que Champon Sundubu et Chodang Sundubu, mais aujourd&#39;hui je me dirige vers la rizerie au lieu du restaurant. Entrez légèrement dans la rue latérale depuis le village de Chodang Sundubu bordé de restaurants. Alors que nous marchons dans les ruelles d&#39;un quartier confortable, nous voyons un bâtiment minable avec une enseigne en bois appelée «chodangjeongmiso». Arrêtez de marcher là où le temps s&#39;est arrêté.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un ancien moulin à riz transformé en café - Gangneung-si, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/154/71453619-c196-409d-b252-e3290e4639f9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un ancien moulin à riz transformé en café
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   J&#39;ouvre la porte du café avec le sentiment d&#39;entrer dans la raffinerie. La machine de raffinerie, qui occupe toujours une place parmi les propriétaires, attire l&#39;attention. Sur le mur du café, une assiette transparente a été posée et du son de riz a été rempli entre les deux. Bien qu&#39;il ait été transformé en café, il y a des traces partout où vous ne voulez pas oublier que cet endroit était une raffinerie. La neige se déplace le long de l&#39;ancien sentier, y compris du bois de plafond inégal, des courroies de machine de raffinerie et une vieille horloge qui ne semble plus indiquer l&#39;heure.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Il est plus spécial en gardant intacte l&#39;atmosphère de la raffinerie - Gangneung-si, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/154/331798de-2b58-4457-bf7f-362c0fb6a032.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Il est plus spécial en gardant intacte l&#39;atmosphère de la raffinerie
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Un record de 1963 est enregistré à Sangnyangmun, qui retrace l&#39;histoire de la construction ou de la réparation d&#39;une maison. C&#39;est un bâtiment assez ancien. À l&#39;époque où la production alimentaire était une tâche nationale et à l&#39;époque où des rizières étaient construites pour remplir les environs du lac Gyeongpo, le Chodangjeongso était un espace important pour la culture du riz dans cette ville. Comme le monde a changé au fil des ans, Chodangjeongmi, qui était remplie de gens, a fermé.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Il y a des traces de la raffinerie à l&#39;intérieur et à l&#39;extérieur du café. - Gangneung-si, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/154/20cfab57-25f8-4b72-8fc3-858bb3a9e4fc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Il y a des traces de la raffinerie à l&#39;intérieur et à l&#39;extérieur du café.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le propriétaire, originaire de Chodang-dong, regrette que le lieu des souvenirs, Jeongmiso, ait disparu. Il a donc repris Jeongmiso et l&#39;a transformé en un café où tout le monde peut se détendre. Bien sûr, les traces de la raffinerie sont restées autant que possible. Comme l&#39;a exprimé l&#39;architecte sur le mur, l&#39;architecture de la raffinerie de café de Chodang était fidèle au rôle de `` réduire les ressources et laisser de nombreux souvenirs. &#39;&#39;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Il y a des traces de la raffinerie à l&#39;intérieur et à l&#39;extérieur du café. - Gangneung-si, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/154/f9a7b13d-4413-41bc-b718-6bbc9c770e89.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Il y a des traces de la raffinerie à l&#39;intérieur et à l&#39;extérieur du café.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Le café n&#39;est pas fini juste parce que les traces de la raffinerie restent. Il y a des cafés savoureux et diverses boissons ici. En outre, le menu utilisant les caractéristiques locales du village de Chodang Sundubu est également perceptible. Chodang tofu smoothie à la banane, biscuit condibi, gâteau au condibi C&#39;est un menu créé par le propriétaire qui dirige le restaurant Chodang Sundubu à proximité. C&#39;est une rencontre entre le gâteau aux haricots, les biscuits et le gateau .... Je ne peux pas imaginer le goût de la combinaison. Dans ce cas, essayez de le manger vous-même. Le goût salé et simple est attrayant. Plus vous mâchez comme du riz, qui est le personnage principal de Jeongmiso, plus vous le poursuivez.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    La raison pour laquelle les spots d&#39;upcycling à Gangneung se sont rencontrés profondément est que les traces d&#39;années lourdes et d&#39;histoires de personnes ont été ajoutées à l&#39;espace. En effet, hier, où nous vivons aujourd&#39;hui veut parfois revenir en arrière, rester dans l&#39;espace.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;18&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Les biscuits au café et aux haricots sont un mélange de fantaisie! - Gangneung-si, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/154/194a6422-f8fa-448c-b517-cacda2171dbf.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Les biscuits au café et aux haricots sont un mélange de fantaisie!
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Information de voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Brasserie Willow
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Adresse: 1961 Gyeonggang-ro, Gangneung-si, Gangwon-do
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Heures d&#39;ouverture: 12: 00 ~ 24: 00 (seules la bière et les boissons peuvent être commandées de 16h00 à 17h00)
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Demandes de renseignements: 033-920-9380
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Moulin à bonbons
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Adresse: 17-1 Gyeonggang-ro 2024beon-gil, Gangneung-si, Gangwon-do
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    - Horaires d&#39;ouverture: de 11h00 à 21h00 (jusqu&#39;à 18h00 le dimanche), fermé tous les lundis
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Demandes de renseignements: 070-8237-1155
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Raffinerie de café par seconde
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Adresse: 67, Chodangwon-gil, Gangneung-si, Gangwon-do
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Heures d&#39;ouverture: 10: 00 ~ 22: 00
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Demandes de renseignements: 033-653-2313
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Destinations à proximité
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Gangneung Jungang Market: 21, Geumseong-ro / 033-648-2285
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.gncmarket.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.gncmarket.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Ojukheon: 24 Yulgok-ro 3139beon-gil / 033-660-3301
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Heoyun &amp;amp; Heonan Seolheon Memorial Park: 1-16 / 193beon-gil, Nanseolheon-ro 033-640-4798
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Pièces
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Gangneung Ojuk Hanok Village: 114 Jukheon-gil / 033-655-1117
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://ojuk.or.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://ojuk.or.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Gangneung Guesthouse Central Store: 17, Gyeonggang-ro 2103beon-gil / 010-9299-7199 / Certification de qualité du tourisme coréen
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://gnguesthouse4.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://gnguesthouse4.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Mission principale de Gangneung: 63 Unjeong-gil / 033-646-3270 / Certification de qualité du tourisme coréen
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.knsgj.net/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.knsgj.net/
    &lt;/a&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été créées en juillet 2017 et peuvent être modifiées ultérieurement, veuillez donc vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations, telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article, sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme et l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>