<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Naju.es on Korea Tour</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/naju.es/</link>
    <description>Korea Tour (Naju.es)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sat, 29 Feb 2020 08:29:48 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/naju.es/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Naju, Jeonnam, Corea - Simple y cortés, especial Navidad en Naju Dew Village</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/simple-and-courteous-special-christmas-in-naju-dew-village-48-es/</link>
      <pubDate>Sat, 29 Feb 2020 08:29:48 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/simple-and-courteous-special-christmas-in-naju-dew-village-48-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Naju, Jeonnam, Korea&#34; data-title=&#34;simple-and-courteous-special-christmas-in-naju-dew-village--48&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;En Navidad, el pueblo se transforma en un país de cuento de hadas. - Naju, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/48/d772eef7-5a54-4e4c-9967-3c6912ffa78c.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    En Navidad, el pueblo se transforma en un país de cuento de hadas.
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Simple y cortés, especial Navidad en Naju Dew Village
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Naju, Jeonnam, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Las bulliciosas calles de los villancicos, los árboles que revelan su individualidad, las luces brillantes, las personas que están ocupadas caminando. Todos esos paisajes que llamamos Navidad. Por cierto, durante 10 años, hay un pueblo para celebrar la Navidad con un poco diferente al del centro de la ciudad. En esta época del año, el personaje principal es Naju Isl Village, que simplemente renueva los caminos rurales y promueve la armonía entre los residentes y otros turistas. Después de organizar con éxito Happy Christmas en Isle Village en el invierno de 2007, vayamos a Isle Village, que se ha convertido en el primer pueblo navideño de Corea.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   El primer pueblo navideño en Corea
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Dew Village es un pequeño pueblo rural al norte de Naju, ubicado al pie de la montaña Byeongpung. Su nombre oficial es Yangcheon-ri, Yangan-ri, Noan-myeon, pero se llama pueblo de rocío porque el rocío deja bien en la brizna de hierba todas las mañanas. El fuerte es más famoso por su pueblo navideño que por su pueblo cubierto de rocío. El mural de Santa pintado en la pared de la entrada del pueblo también revela la identidad del pueblo. Incluso el café funciona bajo el nombre de &#39;Christmas Cafe&#39; durante las cuatro estaciones. En 2007, se celebró el festival de Navidad para aumentar los ingresos agrícolas y desarrollar festivales de pueblo diferenciados. El año pasado, más de 5,000 personas se reunieron durante el festival. Solo el poder de los aldeanos ha cambiado por completo el paisaje rural.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El festival de Navidad en el pueblo es el resultado de un buen equilibrio entre las condiciones ambientales y las características de los residentes. En el centro del pueblo está la Iglesia Presbiteriana, la primera iglesia católica en Naju, donde los residentes fabricaban árboles y decoraban la catedral cada Navidad. Parece que este apoyo fue posible porque la mayoría de los residentes eran católicos. Dew Village planea desarrollar el festival en el representativo festival de invierno de Naju a partir de 2017, cuando celebra su décimo aniversario con orgullo de ser el primer lugar de festivales de Navidad de la aldea del país.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Los aldeanos de la aldea de rocío se convirtieron en Santa &amp;lt;Foto cortesía de la aldea de rocío&amp;gt; - Naju, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/48/b7ce3185-6704-4d88-8b59-f6b71fb71978.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Los aldeanos de la aldea de rocío se convirtieron en Santa &amp;lt;Foto cortesía de la aldea de rocío&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   ¡La Navidad compleja y obvia es NO! Vista previa del paisaje invernal del pueblo de rocío
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El Festival Feliz Navidad de este año se lleva a cabo en el pueblo de Isle Village durante cinco días del 21 al 25 de diciembre como &#39;Festival de Navidad&#39;. El centro del festival es también la presbicia. Jeong-rak, quien huyó de Seúl para escapar de la persecución en 1894, operaba una farmacia y evangelizaba a los residentes uno por uno. Más tarde, a través de las manos de varias novias, se construyó, expandió y construyó una parroquia, y ahora tiene su apariencia actual en 1957. El arquetipo estaba relativamente bien conservado y fue designado como Propiedad Cultural Registrada # 44 en 2002. La catedral presbicia con Las bombillas a lo largo del borde del edificio son tan fantásticas como la casa de una princesa en un cuento de hadas. No es magnífico ni hermoso, pero me gusta la apariencia simple y acogedora que se asemeja a un pueblo cubierto de rocío. La atmósfera del día en que Jesús nació habría sido así.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    También se cuentan historias increíbles sobre la catedral. Durante la Guerra de Corea, el Ejército Popular ocupó Naju y ordenó que se quemara, pero los soldados lo vieron arder y reiteraron que ya estaba quemado. Las historias sobre las ilusiones que evitaban el daño de la catedral se introdujeron en revistas y se dieron a conocer a muchas personas. Si esto es cierto o no, después de ver la historia, la presbicia se ve diferente desde el principio. Quizás este es el mejor pueblo navideño con espíritu santo.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Si paga la tarifa de entrada de 5,000 wones en efectivo, puede disfrutar plenamente la Navidad en el pueblo. Los niños menores de 7 años son gratis. Los programas principales incluyen paseos en tractores de Santa, fabricación de velas, postales de deseos y toboganes de paja. Incluso si no parece un gran problema, las reuniones de la tercera edad del consejo de mujeres se preparan a mano. El hecho de que hayamos colocado pajitas en las diapositivas para las lesiones de los niños puede decirnos cómo se han preparado para el festival.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Los turistas se reúnen frente al escenario &amp;lt;Foto cortesía y pueblo de rocío&amp;gt; - Naju, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/48/a4e9597c-09a1-4698-9a24-529b0120c7a7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Los turistas se reúnen frente al escenario &amp;lt;Foto cortesía y pueblo de rocío&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   A partir de las 6 p.m., puede ver una pequeña actuación realizada por donaciones de talentos de ciudadanos de Naju. Nanta, Janggu, Gugak, Ocarina, Ukulele, guitarra acústica, magia y muchos otros géneros. Las esculturas de luz que componen la zona de fotos se iluminan de 5:30 p.m. a 10:30 p.m. Puede explorar el espacio dividido por varios temas, como el jardín de rosas y el jardín de la luz, o visitar la simple exposición de exposiciones fotográficas y obras de LED. Si sale, puede llenar su estómago en el mercado de comida local cubierto de rocío. También se opera el Centro de ventas especializadas de Isle Village Farm.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Mayores de la aldea tejiendo hierba de paja en un tobogán &amp;lt;Foto cortesía de rocío village&amp;gt; - Naju, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/48/799774bf-ce72-410c-9ea0-6124810b679c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Mayores de la aldea tejiendo hierba de paja en un tobogán &amp;lt;Foto cortesía de rocío village&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Experiencia rural, otra forma de disfrutar el pueblo de rocío
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hay mucho que hacer incluso si visitas el pueblo después del festival de Navidad. Dew Village era un pueblo de experiencia que operaba varios programas de experiencia rural antes de convertirse en un pueblo navideño. Desde su designación como aldea de experiencia de agricultura verde en 2004, el número de visitantes ha aumentado significativamente. También hay programas estacionales como la siembra de plántulas en primavera, pistolas de agua de bambú, excavación de papa, cosecha de maíz, cosecha de pimiento, siembra manual, trilla de arroz en otoño y excavación de camote en primavera. También hay experiencias como la fabricación de kimchi de hojas de sésamo, sazonar el pastel de arroz, hacer fardos de paja y teñir de forma natural. También hay un camping y una casa de huéspedes en el pueblo, por lo que es fácil de escuchar sin preocuparse por su estadía.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Naju Dew Village
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Dirección: 119 Isolchon-gil, Noan-myeon, Naju-si, Jeollanam-do
    &lt;br/&gt;
    Contacto: 061-335-0123
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.eslfarm.com/mall/index.php&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.eslfarm.com/mall/index.php
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información anterior se escribió en diciembre de 2016 y puede cambiar después. Por favor verifique antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
    &lt;/font&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información como texto, fotos y videos utilizados en este artículo tiene copyright de la Organización de Turismo de Corea, por lo que está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>