<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Geumcheon-gu.fr on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/geumcheon-gu.fr/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Geumcheon-gu.fr)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Mon, 16 Mar 2020 13:24:30 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/geumcheon-gu.fr/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Nous vous invitons à l&#39;aire de jeux dans la forêt voisine! Centre de découverte de la forêt des enfants de Séoul 3 - Geumcheon-gu, Séoul, Corée</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/we-invite-you-to-the-playground-in-the-nearby-forest-seoul-childrens-forest-experience-center-3-190-fr/</link>
      <pubDate>Mon, 16 Mar 2020 13:24:30 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/we-invite-you-to-the-playground-in-the-nearby-forest-seoul-childrens-forest-experience-center-3-190-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Geumcheon-gu, Seoul, Korea&#34; data-title=&#34;we-invite-you-to-the-playground-in-the-nearby-forest-seoul-childrens-forest-experience-center-3--190&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Enfants jouant à la sauterelle à l&#39;expérience de la forêt des tout-petits - Geumcheon-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/190/21954f53-138c-4bc4-acc2-d9eb659c1bdf.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Enfants jouant à la sauterelle à l&#39;expérience de la forêt des tout-petits
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Nous vous invitons à l&#39;aire de jeux dans la forêt voisine! Centre de découverte de la forêt des enfants de Séoul 3
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Geumcheon-gu, Séoul, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Les enfants jouent bien avec du sable ou même quelques branches. Quand un enfant est assis par terre ou rampe après une fourmi, les parents deviennent furieux. Je déteste salir mes vêtements et je me demande si les germes peuvent bouger. Donc, de nos jours, les enfants passent du temps à l&#39;intérieur de leurs maisons, ou au mieux, jouent dans les cafés pour enfants et les terrains de jeux intérieurs. C&#39;est le souhait de chaque parent qu&#39;un enfant grandisse en bonne santé. Si vous voulez que votre corps et votre esprit soient en bonne santé et grandissent dans la nature, vous devez les laisser jouer dans la nature, pas dans des installations de divertissement artificielles. Les enfants font jouer en utilisant toutes sortes de méthodes créatives, même avec de simples objets naturels. Marcher sur le sol, sentir les fleurs sauvages et jouer dans les bois, où vous pouvez sentir la chaleur des arbres, est tout près.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   À Séoul, un centre de découverte de la forêt infantile est en train d&#39;être créé un par un. Afin de créer un environnement où les enfants peuvent jouer dans les bras de la nature et grandir en bonne santé, ils ont créé une aire de jeux dans la forêt qui correspond au niveau des yeux des enfants en utilisant de petites et grandes forêts dans le quartier. Depuis l&#39;ouverture du premier site d&#39;expérience de la forêt infantile en 2012 à Cheongnyongsan Mountain à Gwanak-gu, Ujangsan Mountain à Gangseo-gu et Maebongsan Mountain à Yongsan-gu, Doksan-dong, Geumcheon-gu, Odong Neighbourhood Park à Gangbuk-gu, Baebongsan Montagne à Dongdaemun-gu, Montagne Gaeunsan à Seongbuk-gu, Montagne Suwonsan à Nowon-gu, Parc Nanji à Songpa-gu, Parc Namsan à Songpa-gu Elle a été ouverte à la suite du Parc Samcheong à Jongno-gu. Actuellement, elle exploite la plupart des 41 sites du pays.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Entrée des sauterelles à l&#39;expérience de la forêt infantile - Geumcheon-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/190/f688df15-25f4-4157-9633-bd4df8864229.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Entrée des sauterelles à l&#39;expérience de la forêt infantile
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les groupes viennent des jardins d&#39;enfants et des garderies en semaine et les familles le week-end. En plus de Séoul, il y a un total de 31 centres d&#39;expérience de la forêt infantile à Busan, ainsi qu&#39;un centre d&#39;expérience de la forêt infantile relevant du Service forestier.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le seul programme en cours est le Grasshopper Infant Forest Experience Centre - Geumcheon-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/190/037abe6f-49c5-4a62-b38a-a6dcdae0ab0a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le seul programme en cours est le Grasshopper Infant Forest Experience Centre
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Grasshopper Infant Forest Experience Center avec programme Active Experience
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Parmi les centres de découverte des forêts pour enfants de Séoul, le programme est activement mené dans la sauterelle de Geumcheon-gu. La plupart des autres endroits utilisent simplement l&#39;espace sans programmes spécialisés. En outre, le nom du parc ou de la montagne a été utilisé comme nom, mais Geumcheon-gu a fait le nom de la forêt infantile en utilisant «Bestang», un pronom d&#39;insectes qui jouent avec plaisir. Les groupes peuvent être réservés dans les jardins d&#39;enfants ou les garderies en semaine et le samedi matin, les familles individuelles peuvent participer au programme. Bien sûr, si vous le trouvez un jour de semaine, vous pouvez jouer au lieu d&#39;expérience de la forêt sans réservation. Bien que le contenu du programme varie selon la saison, il est courant d&#39;observer des arbres, des insectes et de l&#39;herbe dans le parc écologique Gamrocheon attaché sur le côté, et de retourner au centre d&#39;expérience pour terminer avec divers jeux.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Enfants écoutant leur tête - Geumcheon-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/190/1101b39c-defc-4107-a0fe-210c837d638f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Enfants écoutant leur tête
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Différentes expériences sont préparées en fonction des caractéristiques de la saison. À l&#39;automne, les pommes de pin et les pommes de pin qui tombent sur le chemin forestier sont ramassées pour être visitées, et des baies de cornets rouges mûres et des aubépines sont également dégustées. Il est facile pour les enfants de comprendre que la plante répand des graines de diverses manières, comme se nourrir d&#39;oiseaux et d&#39;animaux avec de délicieux fruits ou voler comme une feuille et voler dans le vent.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Aubépine comestible, fruit d&#39;aubépine - Geumcheon-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/190/21e31acb-dfbf-4a93-88ea-4faa846bd2ce.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Aubépine comestible, fruit d&#39;aubépine
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les glands et les châtaignes nourrissent de petits animaux comme les écureuils et les écureuils aux yeux bleus, mais les enfants semblent pleurer soudainement quand on leur dit que les adultes peuvent à peine les nourrir. À ce moment-là, un jeune chapeau de neige apparaît et chevauche l&#39;arbre. Les enfants sont fascinés et les regardent en se déplaçant rapidement autour des branches.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;J&#39;ai rencontré un nouvel ami - Geumcheon-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/190/fe75fedc-78c4-4afc-9389-8ee0263ffe56.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     J&#39;ai rencontré un nouvel ami
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Lors du frottement, les feuilles du comté avec une odeur douce sont collectées et frottées, et les enfants deviennent lentement amis avec la forêt car ils chatouillent directement si l&#39;arbre à germes chatouille vraiment.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Allons-nous tout brûler ensemble? - Geumcheon-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/190/dfb00956-df59-4fd6-9fd8-0f728a51c5de.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Allons-nous tout brûler ensemble?
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Après avoir fait le tour du Gamrocheon et retourné à la salle d&#39;expérience, vous faites une toupie avec un gland et jouez aux fléchettes avec un tokari qui colle bien à vos vêtements. Le jeu de déplacer la pomme de pin avec deux bâtons est simple et amusant.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Même une seule pomme de pin est amusante - Geumcheon-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/190/805bee0a-d90f-4661-8c1a-f954f12097c4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Même une seule pomme de pin est amusante
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   L&#39;aire de jeux dans la forêt est infinie, comme jouer à la maison avec de l&#39;herbe et des feuilles, sauter par-dessus des souches d&#39;arbre, sauter sur une corde alignée entre les arbres ou se balancer.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jouez comme un trésor de la forêt - Geumcheon-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/190/ffda5276-d153-4e89-90d0-262fb39992cf.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jouez comme un trésor de la forêt
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vous n&#39;avez pas faim, vous pouvez jouer toute la journée. Il y a un endroit pour jouer avec de l&#39;eau, il est donc bon de prendre des vêtements supplémentaires.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jouer dans l&#39;eau est toujours amusant - Geumcheon-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/190/4506bdc8-0cf7-4573-89cf-e46a31c4ec45.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jouer dans l&#39;eau est toujours amusant
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Aire de jeux en forêt dans le centre-ville, centre d&#39;expérience pour les tout-petits du parc Samcheong
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le parc Samcheong, qui a une forêt ancienne et profonde, a une zone d&#39;expérience de la forêt infantile. Il propose une plus grande variété d&#39;espaces d&#39;expérience que d&#39;autres endroits. À l&#39;entrée du parc, il y a une «forêt de concentriques», et si vous montez un peu plus loin, «la forêt d&#39;eau» sort en été, et «forêt dans la forêt» est au-dessus.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Conseil de l&#39;expérience de la forêt infantile du parc Samcheong - Geumcheon-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/190/0ff29ca7-a7f5-40c8-a50a-57f30f86b818.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Conseil de l&#39;expérience de la forêt infantile du parc Samcheong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La forêt concentrique est une aire de jeux faite de matériaux respectueux de l&#39;environnement tels que le bois et dotée de balançoires et de toboggans. La forêt d&#39;eau a été créée le long d&#39;une petite vallée dans le parc, mais maintenant l&#39;eau est presque sèche.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Faites gimbap les feuilles - Geumcheon-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/190/153a9487-305a-4f36-a3ee-978dbd3b48a4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Faites gimbap les feuilles
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Intéressant est la forêt dans les bois. Diverses installations créées à partir de terrains forestiers et d&#39;arbres d&#39;origine, comme des terrains de jeux d&#39;aventure, des maisons de jeu et des xylophones en bois, sont réparties dans toute la forêt. Un cintre de sac fait avec des piliers en bois sur le côté, un plat en forme de feuille et une cabane faite en coupant de grands tonneaux en bois tels quels. Les modèles d&#39;insectes tels que les libellules, les punaises puantes et les scarabées sont naturellement attachés aux arbres.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La forêt sent bon - Geumcheon-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/190/2c206945-c7f0-4dbe-8ad8-aa294bd47345.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La forêt sent bon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les xylophones en bois faits de bois coupé à longueur, les appartements d&#39;insectes remplis de branches ou de pierres et les gros blocs de bois sont tous parfaits pour les enfants curieux.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Les jambes oscillantes sont passionnantes - Geumcheon-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/190/ecb743a8-7b38-4d29-91db-c20a44527e2a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Les jambes oscillantes sont passionnantes
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    La bibliothèque de vitesse forestière à l&#39;entrée du parc est également une spécialité. À travers la fenêtre, vous pouvez sentir la fraîcheur de la forêt telle qu&#39;elle est et la décorer avec des étagères au sol pour que les enfants puissent facilement lire des livres. Lorsque vous sortez du parc, vous pouvez voir l&#39;allée Samcheong-dong avec de beaux cafés et magasins.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La bibliothèque de vitesse forestière est également célèbre pour son atmosphère relaxante. - Geumcheon-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/190/ffb30c5e-350b-4685-ba4f-4557781436ec.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La bibliothèque de vitesse forestière est également célèbre pour son atmosphère relaxante.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Infant Forest Experience Center # 1, Cheongnyongsan Infant Forest Experience Center
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Le Cheongryong Mountain Youth Forest Experience Centre, qui est niché au pied de la montagne Cheongryong à Gwanak-gu, est le premier centre d&#39;expérience de la forêt infantile à Séoul. À 500 mètres du bureau de Gwanak-gu, il n&#39;est pas difficile à atteindre en transports en commun. Passez devant la salle Gumin et longez la clôture de l&#39;école élémentaire de Cheongnyong vers la gauche pour atteindre l&#39;entrée de la salle d&#39;expérience. Si vous remontez la route forestière, c&#39;est un champ d&#39;expérience.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Construisez une maison indienne - Geumcheon-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/190/b6be8b90-e642-41ce-b5b6-eeccc189bb3a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Construisez une maison indienne
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il est composé d&#39;une variété d&#39;espaces selon le type de jeu, comme un abri avec des tentes, un clan qui peut jouer avec de l&#39;eau, une aire de jeux de sable, une aire de jeux paroissiale avec beaucoup de bois et des poteaux en bois, et une aire de jeux d&#39;aventure. Il existe de nombreuses activités actives, telles que la fabrication de dominos en bois ou la construction de piliers en forme de cônes pour construire une maison indienne, ou la saisie d&#39;une ficelle attachée à une pente.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;S&#39;aligner - Geumcheon-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/190/267d278f-d0c4-411d-8f1b-9651685e1218.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     S&#39;aligner
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Grimper sur un poteau en bois peut être effrayant, mais quand vous le faites, vous obtenez un truc. Même un enfant effrayé goûte progressivement un fier sentiment d&#39;accomplissement dans ce qu&#39;il fait. La forêt est profonde et les arbres sont épais, donc l&#39;air est rafraîchissant et les oiseaux se font entendre.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;J&#39;ai rencontré un jeune homme - Geumcheon-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/190/c7ba15a3-02b1-4061-9e00-9ddb665adc14.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     J&#39;ai rencontré un jeune homme
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il est préférable de visiter et de jouer avec le centre d&#39;expérience de la forêt pour les tout-petits aussi souvent que possible, plutôt que d&#39;en faire l&#39;expérience une ou deux fois.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;18&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ne ramassez pas de glands pour les animaux de la forêt. - Geumcheon-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/190/e0ad5e1a-747c-4dbe-a7dd-63ee076382c7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ne ramassez pas de glands pour les animaux de la forêt.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Information de voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#000001&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Centre d&#39;expérience de la forêt infantile des sauterelles
      &lt;br/&gt;
     &lt;/strong&gt;
     Adresse: 102-82, Doksan-ro 54-gil, Geumcheon-gu, Séoul
     &lt;br/&gt;
     Renseignements: 02-2627-1657 (Division de l&#39;écologisation du parc de bureaux de Geumcheon-gu)
     &lt;br/&gt;
     Application du programme: système de réservation intégré Geumcheon-gu
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://reserve.geumcheon.go.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     &lt;font color=&#34;#000001&#34;&gt;
      http://reserve.geumcheon.go.kr/
     &lt;/font&gt;
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#000001&#34;&gt;
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#000001&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Centre d&#39;expérience de la forêt infantile de Samcheong Park
      &lt;br/&gt;
     &lt;/strong&gt;
     Adresse: 134-3 Bukchon-ro, Jongno-gu, Séoul
     &lt;br/&gt;
     Renseignements: 02-2148-2843 (Bureau Jongno-gu, Département des parcs et verts)
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#000001&#34;&gt;
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#000001&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Centre d&#39;expérience de la forêt infantile de Cheongnyongsan
      &lt;br/&gt;
     &lt;/strong&gt;
     Adresse: 91-42, Gwanak-ro 5-gil, Gwanak-gu, Séoul
     &lt;br/&gt;
     Renseignements: 02-879-6523 (Bureau Gwanak-gu, Division des parcs et de la verdure)
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#000001&#34;&gt;
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurants près de
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Chuncheonok: Bossam / 19, Digital-ro 12-gil, Geumcheon-gu, Séoul / 02-868-9937
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    B
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.mandoo.so/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.mandoo.so/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Pièces
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Valentine Hotel: 8 Siheung-daero 105-gil, Geumcheon-gu, Séoul / 02-895-8880
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.hotelvalentine.co.kr/html/kor/wc/index.html&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.hotelvalentine.co.kr/html/kor/wc/index.html
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Banana Backpackers: 7, Dutubbawi-ro 25-gil, Yongsan-gu, Séoul / 02-3672-1973
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.bananabackpackers.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.bananabackpackers.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    54th Street Hotel: 19 Gwanak-ro 17-gil, Gwanak-gu, Séoul / 02-871-0701
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été mises à jour en avril 2017 et peuvent être modifiées ultérieurement, veuillez donc vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations, telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article, sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme et l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>