<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Goseong-gun.es on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/goseong-gun.es/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Goseong-gun.es)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 26 Mar 2020 03:15:50 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/goseong-gun.es/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Un viaje a Goseong Drive en Gangwon-do, Gangwon-do y Lake of Ice en primavera - Goseong-gun, Gangwon-do, Corea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/a-trip-to-goseong-drive-in-gangwondo-gangwondo-and-lake-of-ice-in-spring-294-es/</link>
      <pubDate>Thu, 26 Mar 2020 03:15:50 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/a-trip-to-goseong-drive-in-gangwondo-gangwondo-and-lake-of-ice-in-spring-294-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Goseong-gun, Gangwon-do, Korea&#34; data-title=&#34;a-trip-to-goseong-drive-in-gangwondo-gangwondo-and-lake-of-ice-in-spring--294&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Hwajinpoho - Goseong-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/294/191972e3-3614-406d-9b11-ee8f1b76c436.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Hwajinpoho
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Un viaje a Goseong Drive en Gangwon-do, Gangwon-do y Lake of Ice en primavera
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Goseong-gun, Gangwon-do, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    En lo profundo del corazón, es una primavera ansiosa. La primavera se encuentra con Goseong, Gangwon-do, y el sabor es diferente. La carretera nacional No. 7 a lo largo del mar también está en contacto con el camino para entregar el regalo de la &#34;primavera de la era&#34;. A finales de febrero, familias de familias separadas viajaron por este camino para abrir un manantial de hielo marino. Fue el camino al reencuentro en 3 años y 4 meses. Hwajinpo, Geojin, Jajin, Machajin, Daejin y otros bozales y lagos de alta gama también se han convertido en una forma encantadora para la primavera.
    &lt;br/&gt;
    La marcha de Goseong todavía está fría. La nevada permanece en la escarpada ladera de la montaña más allá de la atracción representativa del lago Hwajinpo. Aún así, sopla un aire cálido entre los pasos del viajero y el material de la gente de mar. Al igual que el estado de ánimo del hielo marino se mantuvo después de los accidentes grandes y pequeños, la energía de primavera comenzó en el frío y las pruebas. La primavera que se encuentra con el puerto y el lago de Goseong es un deseo y un deseo.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Hwajinpoho, el escenario de películas y drama.
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El camino del hielo marino que cruza Goseong hace que Hwajinpo sea un paso. Junto con el hermoso paisaje, los espacios para masticar el flujo de los tiempos se reúnen alrededor del lago Hwajinpo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    El drama jugó un papel importante en Hwajinpo convirtiéndose en un tema candente. La orilla del lago bordada por los juncos sentó el fondo del drama &amp;lt;Autumn Fairy Tale&amp;gt; y sacudió los corazones de los jóvenes. Se construyó un sendero para bicicletas alrededor del lago, y fue una colaboración entre Hwajinpoho y el drama que Goseong, que estaba aislado a excepción del pleno verano, subió en las filas de un curso de citas en Gangwon-do.
    &lt;br/&gt;
    Aunque no se sabe bien, Hwajinpo también es el lugar detrás de la película &amp;lt;Piran&amp;gt;. Si Song Seung-heon y Song Hye-kyo susurraron el impulso de amor en el drama &amp;lt;Autumn Fairy Tales&amp;gt;, en la película &amp;lt;Pairan&amp;gt;, la escena en la que la actriz china Chang Baek-ji da una bicicleta contra el mar de Hwajinpo y falla Choi Min-sik está lleno de acuarelas. Dado el estado de ánimo en estos días, Hwajinpo parece ir mejor con el tema del anhelo en lugar del amor. Como lo hizo el corazón de la familia separada hacia Corea del Norte, la historia detrás del mar está de pie en el barro y el lago. &#39;Hwajinpo&#39; de Hwajinpo tiene el significado de &#39;naru floreciente&#39;.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Hwajinpo, donde hay villas de personajes modernos y contemporáneos.
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Los dramas y las películas son solo materiales fragmentarios que mejoran la atmósfera. Hwajinpo cuenta con su propia elegancia. El lago Hwajinpo, con una circunferencia de 16 km, es el lago natural más grande de la costa este. El bosque de pinos es exuberante alrededor del lago. En el otoño, las aves migratorias vuelan a las orillas de los juncos. Tranquilidad. Si expresas Hwajinpoho en una palabra, los modificadores de calma funcionan bien. No está lleno de gente ni es tumultuoso, y todavía hay calma en el lago.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Justo al otro lado de la carretera del lago se encuentra el mar de Hwajinpo. La playa de Hwajinpo está oficialmente registrada como la playa más septentrional de Corea del Sur. El color de la arena es blanco, y tiene fama de ser suave cuando se presiona. Ha habido muchas villas famosas alrededor de Hwajinpo desde la antigüedad. Hwajinpo está llena de villas de personajes audaces de la historia moderna y moderna, como la villa del ex presidente Syngman Rhee, la villa del ex vicepresidente Lee Ki-bung y el castillo de Hwajinpo, que también se utilizó como la villa de Kim Il-sung.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Playa Hwajinpo - Goseong-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/294/5cdb4057-da92-49be-bbdd-cbd51ceb4dcf.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Playa Hwajinpo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    El castillo de Hwajinpo tiene una mejor vista del mar que el lago. El mar de Hwajinpo es diferente del lago. Causa espuma blanca y despierta el silencio inmóvil. En el mar frente a la playa de Hwajinpo, hay una isla llamada Geumgudo, que recuerda a una tortuga dorada en forma de pinos verdes y bambú dorado.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    El castillo de Hwajinpo fue el hogar del Dr. Sherwood Hall, quien comenzó el Movimiento de la Sala de Navidad por primera vez en Corea bajo el dominio japonés. Esta villa, construida sobre un muro de roca, fue construida por un arquitecto alemán y tiene la forma de un castillo alemán y conserva la historia de Kim Il-sung. Goseong-gun remodelará el castillo de Hwajinpo en un espacio para reexaminar al Dr. Sherwood Hall, quien contribuyó a combatir la tuberculosis.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Castillo Hwajinpo - Goseong-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/294/4248528e-692c-400e-83b2-7bedd91ec853.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Castillo Hwajinpo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La villa de Lee Ki-poong en la duna de Hwajinpo fue construida por misioneros extranjeros en la década de 1920. Desde entonces, han soportado los años de frustración, como el complejo del ejecutivo de Corea del Norte, la villa de Park Maria, la esposa de Lee Ki-poong, y el complejo del Comando del Ejército.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Lee Gi-bung Cottage - Goseong-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/294/c407e0ad-a099-4417-ae6d-8bad9e435775.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Lee Gi-bung Cottage
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La villa de Syngman Rhee se encuentra frente al castillo y el lago de Hwajinpo. La acogedora vista del lago y la villa de Syngman Rhee y el salón conmemorativo son excelentes.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Villa y salón conmemorativo de Syngman Rhee - Goseong-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/294/36c684c1-9d17-46b6-bc29-5abb444c912f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Villa y salón conmemorativo de Syngman Rhee
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Como tal, Hwajinpo no es solo un paisaje natural, sino también las vistas y huellas de la historia moderna, lo que aumenta la imaginación.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Exposición conmemorativa de Syngman Rhee - Goseong-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/294/6f3c5319-87d5-4bba-903c-d4ef45f9d252.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Exposición conmemorativa de Syngman Rhee
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Las villas de Hwajinpo pueden ser un pasado lejano para las generaciones futuras. Hwajinpo Beach tiene una notable sala de exposiciones para salidas familiares, que trae diversión a la guerra. El Museo Marítimo de Hwajinpo exhibe más de 1,500 especies de mariscos y corales, que son raros en el mundo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Museo Marítimo de Hwajinpo - Goseong-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/294/4c493773-5658-480a-b14e-c3ce4821331f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Museo Marítimo de Hwajinpo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Un bozal con añoranza por Daejin y Jajin
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Al llegar al pico de Hwajinpo, el puerto de Goseong conduce a los puertos de Machajin, Daejin y Chodo al norte y al puerto de Geojin y Jain al sur. Machajin tiene una playa en forma de abanico y rocas, y el faro Daejin se encuentra en una colina muy lejos. Si pones una caña de pescar cerca del puerto de Daejin, aparecerán songmi y salmonetes. Cuando visita el puerto de Daejin al amanecer, puede disfrutar del sashimi de calamar sobre la marcha. Chodo Pogu muestra el acogedor paisaje de la tranquila costa este del pueblo de Pogu.
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Faro Daejin - Goseong-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/294/dae02f9a-de14-4441-855d-efffb63e841a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Faro Daejin
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Disfrute de un viaje por la costa desde Hwajinpo y diríjase hacia el sur hasta el faro de Geojin y el puerto de Geojin. El puerto de Gojin, el puerto más grande de Goseong, tenía fama de ser un abadejo invernal, pero en estos días se ha desvanecido. Si vende sus pasos en el faro de Geojin que ha pasado por muchos años, puede ver la costa de Goseong de un vistazo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Excitación - Goseong-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/294/5102e07e-d63b-4b12-a429-4f9530e09848.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Excitación
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Aunque el tamaño del puerto de Hajin en el extremo sur del puerto de Geojin es pequeño, se le ha llamado &#39;Deokpo&#39; porque tiene muchos productos marinos que otros puertos pesqueros. Cuando termine su viaje a Goseong, no puede perderse el placer de disfrutar de una comida completa de sashimi en un puerto apartado.
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Geojin Port - Goseong-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/294/c66a2492-4c54-4139-84ad-0c78c0caf5cd.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Geojin Port
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p class=&#34;topmr&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Restaurantes cercanos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Hermana Haenyeo Sashimi Restaurant del Puerto Jain:
    &lt;/strong&gt;
    Mulhoe / 123, Whaena Beach-gil, Jukwang-myeon, Goseong-gun / 033-681-1213
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Hwajinpo Makguksu:
    &lt;/strong&gt;
    Makguksu / 21 Hwajinpo-gil, Geojin-eup, Goseong-gun / 033-682-4487
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://hwajinpo.biz/2007/main/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://hwajinpo.biz/2007/main/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurante Seongjin:
    &lt;/strong&gt;
    Eco-jjigae / 99 Geotanjin-ro, Geojin-eup, Goseong-gun / 033-682-1040
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     2.Alojamiento
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Kumgang Mountain Condo:
    &lt;/strong&gt;
    416, Geumgangsan-ro, Hyunnae-myeon, Goseong-gun / 033-680-7800
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.mibong.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.mibong.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Kensington Resort Seorak Beach:
    &lt;/strong&gt;
    4800 Donghae-daero, Toseong-myeon, Goseong-gun / 033-631-7601
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.kensingtonresort.co.kr/resort/index.asp?cate=donghae&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.kensingtonresort.co.kr/resort/index.asp?cate=donghae
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Cheonggan Jeong Condo:
    &lt;/strong&gt;
    84-3, Yongchon-ri, Toseong-myeon, Goseong-gun / 033-631-9331
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información anterior se actualizó en marzo de 2016 y puede modificarse más adelante, así que verifique antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información, como texto, fotos y videos utilizados en este artículo, está protegida por derechos de autor por la Organización de Turismo de Corea, y está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Una fragancia llena de lágrimas, Goseong Honey Lavender Farm - Goseong-gun, Gangwon-do, Corea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/a-fragrance-filled-with-tears-goseong-honey-lavender-farm-144-es/</link>
      <pubDate>Thu, 12 Mar 2020 12:19:06 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/a-fragrance-filled-with-tears-goseong-honey-lavender-farm-144-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Goseong-gun, Gangwon-do, Korea&#34; data-title=&#34;a-fragrance-filled-with-tears-goseong-honey-lavender-farm--144&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Un día llovió - Goseong-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/144/4adcd13d-5dc1-43d2-ae36-c071849bc454.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Un día llovió
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Una fragancia llena de lágrimas, Goseong Honey Lavender Farm
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Goseong-gun, Gangwon-do, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p style=&#34;color: rgb(153, 51, 255);&#34;&gt;
    Tu figura vino suavemente como púrpura ~ ♪
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    ¿Por qué te balanceaste &#39;Tú que viniste suavemente&#39; a &#39;Púrpura&#39;? Cuando me dirigía a Goseong Lavender Farm, de repente me encontré con la letra de &#39;aroma púrpura&#39;. El pensamiento que nunca tuve en mi vida ha pasado por este camino, quizás porque mi curiosidad y anticipación sobre el mundo púrpura que conoceré pronto dominaron mi mente.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Shinni Lavender Farm, un nuevo mundo conocido en Goseong
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El camino a Goseong es largo y áspero. Cuando salga de Seúl, debe viajar a través de Inje y Jinbu-ryeong durante aproximadamente 3 horas. Inje es la 38a zona fronteriza que creó &#34;Cuándo y cuándo vas a Inje&#34;, y Jinbu-ryeong es el tallo de las montañas Taebaek que conectan Inje y Goseong. Los conductores novatos son aún más reacios porque hay muchos caminos sinuosos. Sin embargo, hay una razón para dirigirse a Goseong. Esto se debe a que ahora es el momento de que las lavandas de Hanni Lavender Farm exploten en flores de color púrpura y creen vistas espectaculares. La lavanda es algo agradecido por ofrecer nuevas vistas en esta temporada pobre, donde no hay nada más que verde para mostrar hasta que el follaje se vaya. Conociendo su singularidad, la gente visita deliberadamente Goseong incluso en días lluviosos.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Por el contrario, una acuarela - Goseong-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/144/25646381-9eff-431b-96bd-5a28e0da5aaa.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Por el contrario, una acuarela
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Debes pasar por la taquilla y la tienda de hierbas para entrar en el campo de lavanda. Las personas que curiosamente se pisaron entre sí se detuvieron en la entrada e hicieron un elástico corto. El paisaje en la nieve sin previo aviso es bastante sorprendente.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Escenario que debe dejarse como foto. - Goseong-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/144/f7eadfe7-4e6e-4e61-8cdd-2027d469e142.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Escenario que debe dejarse como foto.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Después de ver la apariencia, decidió intentar una reacción diferente, pero finalmente fracasó. La exclamación de &#34;Wow&#34; llega al templo incluso en el paisaje frente a ti.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;No hay razón para caminar rápido - Goseong-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/144/755d767b-8396-46df-aefd-9e274cc8b95c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     No hay razón para caminar rápido
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si el personaje principal es un campo de lavanda que parece una alfombra púrpura, el centeno y las flores de amapola en una colonia son excelentes papeles secundarios que brillan de lavanda. Los edificios con restos del pincel en la pared exterior también son los mejores fondos para este jardín de flores. La niebla que bajó a la montaña es más agradable hoy. Es como un dispositivo de escenario que maximiza la sensación soñadora del púrpura. De todos modos, todo va perfectamente. Nunca he estado allí, pero es como cualquier país de Europa con el que siempre he soñado. Una sonrisa nunca deja el extraño sentimiento.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Campo de centeno completamente diferente de lavanda - Goseong-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/144/d56d55e0-ddbb-4c55-808a-ff97a88c5873.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Campo de centeno completamente diferente de lavanda
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Caminando por la esquina de Honey Lab Farm
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hagamos un recorrido por la granja de lavanda con un paraguas. Mirando la entrada, hay un campo de lavanda en la parte delantera y derecha y un campo de centeno a la izquierda. El paseo marítimo se divide en dos ramas, izquierda y derecha. El punto de partida en el hito es el lado izquierdo. Finalmente, es un curso que vuelve al origen y vuelve al origen. Sin embargo, existe la idea de un agricultor de dibujar una imagen tan genial en el lienzo del campo, por lo que decidí seguirla.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ruedas de bicicleta que recuerdan a lavanda y amapola - Goseong-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/144/b3adea1b-2b38-45b3-96bb-1e4d4705f0f0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ruedas de bicicleta que recuerdan a lavanda y amapola
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El tamaño del campo de centeno no es grande. Incluso la expectativa de centeno podrido y tierno puede ser un poco decepcionante. En este momento, el centeno ha crecido demasiado, por lo que parece un arroz maduro en color amarillo. Aún así, tiene sus propias cualidades, por lo que es bueno caminar por un sendero. Después de pasar por el campo de centeno, serás recibido por una colonia de amapolas ubicada afuera como si estuvieras escoltando a la lavanda. Cada uno parece mostrar su esplendor con un montón de agua.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Una floreciente flor de amapola - Goseong-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/144/ee43ed0e-8021-4c87-acb3-7d59cd208adf.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Una floreciente flor de amapola
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Al otro lado de la entrada, Metasequoia se alza como una pantalla plegable. Hay varias mesas y sillas entre los árboles, por lo que es bueno tomar un descanso. Alguien podría pensar en palabras como &#39;inesperado&#39; o &#39;accidental&#39; mientras mira la metasequoia. Sin embargo, debe tenerse en cuenta que este es también un paisaje completamente calculado por el agricultor. Cuando se compró el sitio, la granja de paisajismo, que era el dueño de la tierra original, recibió dinero extra para comprar metasequoia. Desde el principio, hubo una idea para pintar así. Las flores de castaño están en plena floración fuera de Metasequoia Road. ¿No es esto también? Piensa por un momento.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Metasequoia Road - Goseong-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/144/9fc7ae79-73a5-466e-9661-dee166ac0e71.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Metasequoia Road
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ahora es tiempo de observar la lavanda en serio. Mirando de cerca los pétalos, la primera impresión es modesta. Metasequoia y Poppy son muy diferentes de las que mostraron solo su grandeza. Es mucho más corto de lo que pensaba. Apenas cubre la rodilla.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El paisaje es diverso, por lo que es divertido tomar fotos. - Goseong-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/144/7add6b3e-6501-46fc-8d34-7c6a4ee46fb2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El paisaje es diverso, por lo que es divertido tomar fotos.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Sin embargo, la historia es diferente en la comunidad de lavanda ampliamente extendida. La fragancia se vuelve más oscura y el color se vuelve más vivo. Aún más si llueve como hoy. Está ondeando en el viento y crea un mar púrpura.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un paseo tranquilo entre pollos y pollos. - Goseong-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/144/e09737bf-3f83-4397-bcf5-a9e58cfa6355.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un paseo tranquilo entre pollos y pollos.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   No solo las personas cruzan este mar. Los pollos y polluelos criados en granjas encuentran comida y dan un paseo aquí. Incluso las abejas, que son difíciles de ver en la ciudad, no tienen tiempo para recolectar polen. Si escuchas con los ojos cerrados, puedes escuchar claramente el alegre canto de las abejas.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Tractor lavanda - Goseong-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/144/d9729f9d-669c-44da-a6c9-412bb490c009.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Tractor lavanda
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Se tarda aproximadamente una hora en caminar lentamente por Honey Lavender Farm. Los fines de semana donde hay mucha experiencia, puede ser más largo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cuando el cielo está más nublado que el azul, mi color se muestra claramente. - Goseong-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/144/cbdd888c-6b46-41af-97f6-a480bd8b3beb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cuando el cielo está más nublado que el azul, mi color se muestra claramente.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Esfuerzos en la fragancia de lavanda.
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hasta que Hanni Lavender Farm se convirtió en una granja maravillosa como lo es ahora, había un sudor sangriento de Ha Deok-ho. La lavanda era el arma elegida para vender diferentes tés de hierbas en línea. Viajé al extranjero y busqué escenas que pudieran modelarse. Como resultado, la granja de lavanda y miel de lavanda se creó haciendo referencia parcial a los campos de lavanda en Hokkaido. En 2002, incluso la palabra agricultura paisajística no era familiar.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Productos de la tienda de hierbas - Goseong-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/144/866f9732-5512-477a-aeb3-317d9bec0fe9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Productos de la tienda de hierbas
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Goseong, Gangwon-do, que era cálido en invierno y fresco en verano, fue seleccionado como el mejor lugar para la granja de lavanda. No había un lugar como este para cultivar lavanda, que tenía poca resistencia al frío. Se plantaron una variedad de plantas tales como lavanda, centeno, amapola y celix rosa blanco mediante la compra de sitios adecuados. Al principio fue difícil, por supuesto. Pocos clientes visitaron el valle de Goseong, pero la inversión seguía siendo desconocida. Finalmente, algunas de las tierras compradas se vendieron para aumentar la lavanda. Es una pequeña granja privada, pero es un festival constante.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bolsa de aroma de lavanda que se convirtió en el best seller - Goseong-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/144/c18e3b89-9d64-4efc-97ce-befb1d10ecc0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bolsa de aroma de lavanda que se convirtió en el best seller
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Este esfuerzo comenzó a dar sus frutos en 10 años. Los turistas aumentan cada año, los fotógrafos de todo el país se reúnen y siguen las llamadas de amor de los locutores y los cineastas. El trabajo aún continúa, pero la vieja fatiga desaparece cuando ves a los admiradores de la lavanda.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Patio trasero con Sihwajeon abierto(남성) - Goseong-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/144/ab8eabf7-58dc-4f7a-a261-c31bd4390dc9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Patio trasero con Sihwajeon abierto(남성)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &#39;Honey Farm Lavender Festival&#39; celebrado 12 veces este año. En el festival, se operan varios programas de experiencia que usan lavanda, como hacer bolsitas de lavanda, hacer aerosoles de aroma y hacer pizzas de lavanda. Además, también se realizan eventos como concursos de dibujo, conciertos de perfumes y concursos de fotografía.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Ha planea desarrollar este lugar en una granja de arte en el futuro y usarlo como un canal local para promover las obras de artistas difíciles.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Se exhiben obras producidas por la Sociedad de Literatura Juvenil de Goseong - Goseong-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/144/1215f77e-4095-436c-98ea-447161fab7ba.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Se exhiben obras producidas por la Sociedad de Literatura Juvenil de Goseong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p style=&#34;color: rgb(153, 51, 255);&#34;&gt;
    Tenía un olor bonito en mis ojos y no podía olvidarlo ~ ♪
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    La identidad de &#39;Tú que te acercaste a la ligera&#39; que aparece en &#39;Purple Scent&#39; parece ser tenue ahora. Quizás tenía un encanto soñador y sutil. Hubiera sido mejor brillar que brillar a ti mismo. Si se reuniera en un día lluvioso o al amanecer de la neblina de agua, habría mostrado una cara diferente a la habitual. Y en un momento fueron las lágrimas de alguien. Como la lavanda
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Árbol colgando sobre paisaje de invierno de granja de lavanda nevada - Goseong-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/144/ceeda81b-e969-4fcb-96ad-61f96c867a26.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Árbol colgando sobre paisaje de invierno de granja de lavanda nevada
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Granja de lavanda y miel
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Dirección: 175 Flower Daemaeul-gil, Ganseong-eup, Goseong-gun, Gangwon-do
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Investigaciones: 033-681-0005
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;https://korean.visitkorea.or.kr/detail/ms_detail.do?cotid=7f215512-d70e-4616-96c2-57b6c2d7789f&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     https://korean.visitkorea.or.kr/detail/ms_detail.do?cotid=7f215512-d70e-4616-96c2-57b6c2d7789f
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;span style=&#34;font-weight: bold;&#34;&gt;
     Festival de lavanda de granja Honey Lavender 2019
    &lt;/span&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Período: 2019.06.01 ~ 06.23
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;https://korean.visitkorea.or.kr/detail/fes_detail.do?cotid=cd428cb1-705f-4e5e-a034-88cfa35ff1d1&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     https://korean.visitkorea.or.kr/detail/fes_detail.do?cotid=cd428cb1-705f-4e5e-a034-88cfa35ff1d1
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurantes cerca de
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Jangsaemi Makguksu: Makguksu, Maeungdeunggalbi / 13 Jangsaemigil, Toseong-myeon, Goseong-gun, Gangwon-do / 033-633-8056
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Sashimi de pareja: sashimi de peces vivos, sashimi de agua / 88, Whaena Beach-gil, Jukwang-myeon, Goseong-gun, Gangwon-gun / 033-681-0094
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Seongjin Hall: estofado ecológico / 99 Geotanjin-ro, Geojin-eup, Goseong-gun, Gangwon-do / 033-682-1040
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Habitaciones
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Jangseung Nara Sodo Pensión: 75-3 Sotungnyeong Village-gil, Ganseong-eup, Goseong-gun, Gangwon-do / 033-681-7506
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://cafe.daum.net/JSGOSD&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://cafe.daum.net/JSGOSD
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -VIP Motel: 28, Geotanjin-ro 72beon-gil, Geojin-eup, Goseong-gun, Gangwon-do / 033-682-6363
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://torest.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://torest.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información anterior se actualizó en mayo de 2019 y puede cambiar después, así que verifique antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información como texto, fotos y videos utilizados en este artículo tiene copyright de la Organización de Turismo de Corea, por lo que está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Goseong-gun, Gyeongnam, Corea - Gyeongsangnam-do Goseong Dinosaur World Expo, Dinosaur Tour No. 1 en Corea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/gyeongsangnamdo-goseong-dinosaur-world-expo-dinosaur-tour-no-1-in-korea-31-es/</link>
      <pubDate>Wed, 26 Feb 2020 20:08:32 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/gyeongsangnamdo-goseong-dinosaur-world-expo-dinosaur-tour-no-1-in-korea-31-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-title=&#34;gyeongsangnamdo-goseong-dinosaur-world-expo-dinosaur-tour-no-1-in-korea--31&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Tiranosaurio hecho de reciclar botellas de shochu - Goseong-gun, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/31/8b887a45-ff21-4724-ab91-d3d57094e7d7.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Tiranosaurio hecho de reciclar botellas de shochu
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Gyeongsangnam-do Goseong Dinosaur World Expo, Dinosaur Tour No. 1 en Corea
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Goseong-gun, Gyeongnam, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &#39;Dinosaur Country&#39; se llevará a cabo en Gyeongsangnam-do Goseong durante 12 días, del 12 de junio al &#39;2016 Gyeongnam Goseong Dinosaur World Expo&#39;. La exposición, que se celebró por cuarta vez, se celebró bajo el lema `` Dinosaurios, abriendo el futuro con una luz de esperanza &#39;&#39;, por lo que la remodelación nocturna tiene más atracciones que el evento anterior. Vayamos a Goseong para encontrar dinosaurios que fueron dueños de esta tierra hace 100 millones de años.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Tyrannosaurus, Triceratops, Seymosus ... &#39;. Estos son los nombres que has escuchado una vez. Si esos nombres son difíciles, puede pensar en una historieta cómica, Baby Dinosaur Dooly. De niño, una vez conocimos a &#39;ellos&#39;. Los dinosaurios han sido los anfitriones de la tierra durante unos 160 millones de años. ¿Qué tan emocionante sería si pudieras conocer a los dinosaurios que conociste en una película o un libro?
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   ¿Por qué Gyeongnam Goseong se convirtió en un país de dinosaurios?
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Me pregunto en este pasaje. ¿Cómo se convirtió Gyeongnam Goseong en un &#34;país de los dinosaurios&#34;? Comienza en la costa de Deokmyeong-ri, Hai-myeon, conocido como Sangamam County Park. En 1982, se encontró la primera huella de dinosaurio aquí. En el curso de la investigación, salió un huevo de dinosaurio fósil. Huella de dinosaurio Deokmyung-ri La montaña fósil, donde se encontraron huellas de dinosaurios en grupos, fue seleccionada como Monumento Natural (411). ¿Dónde está? En 1999, se encontraron huellas de dinosaurios fósiles cerca de Goseong IC en Maam-myeon durante la construcción de la autopista Daejeon Tongyeong.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vista de Danghangpo, presidente de 2016 Gyeongnam Goseong Dinosaur World Expo(남성) - Goseong-gun, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/31/7859ecf7-5773-46dc-9aab-3966ec58e1f4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vista de Danghangpo, presidente de 2016 Gyeongnam Goseong Dinosaur World Expo(남성)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hasta 5.000 huellas están dispersas por todo Goseong. Por supuesto, no se puede excluir la posibilidad de una mayor excavación. Es por eso que Goseong es apodado &#34;país de los dinosaurios&#34;. Quizás Goseong era el centro de la península de Corea en la era de los dinosaurios. Gracias a las huellas desbordantes de dinosaurios, Gyeongnam Goseong es considerada la región productora de fósiles de las tres huellas de dinosaurios más grandes del mundo, junto con Colorado, EE. UU. Y la costa oeste de Argentina.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Dinosaur Expo Main Dinosaur Garden - Goseong-gun, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/31/20297d05-f677-4eb9-afae-451cc19a9967.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Dinosaur Expo Main Dinosaur Garden
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El mundialmente famoso &#39;Dinosaur Country&#39; Goseong comenzó la &#39;Exposición Mundial de Dinosaurios Gyeongnam Goseong&#39; por primera vez en 2006. Fue para hacer más fácil y divertido informar al público sobre este espacio de gran valor académico. La exposición, que se celebra cada tres o cuatro años, celebra cuatro veces este año. Desde el nacimiento de la tierra hasta el entorno global de los dinosaurios y la vida de los dinosaurios, hay muchos programas que los niños pequeños pueden disfrutar y aprender.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Modelo de tiranosaurio significa lagarto tirano - Goseong-gun, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/31/739338b4-f884-4739-a3f9-5dc578d23d5e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Modelo de tiranosaurio significa lagarto tirano
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Danghangpo ~ Donghaemyeon ~ Sangsangam, huellas de dinosaurios
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ahora, hagamos un viaje de dinosaurios alrededor de la Exposición Mundial de Dinosaurios Goseong. El destino representativo de dinosaurios de Goseong se puede clasificar en dos lugares. Área de Danghangpo, donde se encuentra el escenario principal de la exposición de dinosaurios, y área de roca de pie donde se descubrieron por primera vez las huellas de dinosaurios. Por supuesto, hay fósiles de dinosaurios diseminados por todo el lugar, pero si viajas por estos dos lugares, puedes sumergirte en las huellas de dinosaurios que solían jugar en Goseong.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Huella de dinosaurio real fósil en el sitio de Danghangpo Expo - Goseong-gun, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/31/d30f7259-376d-43cc-aa69-5cc6b21360ca.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Huella de dinosaurio real fósil en el sitio de Danghangpo Expo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Sin embargo, Danghangpo y Sangmyeon están a aproximadamente una hora en auto-conducción, por lo que puede viajar de manera efectiva si aprieta la línea.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ángulo de protección para protegerlo - Goseong-gun, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/31/9660902d-4e65-4966-98f6-a97bc5573a72.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ángulo de protección para protegerlo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Se tarda unos 20 minutos desde Goseong IC a Danghangpo, el escenario principal de la exposición. Si va al lugar turístico de Danghangpo y busca &#39;Estacionamiento 1&#39;, &#39;Puerta de dinosaurio&#39; o &#39;Danghangpo Auto Camping Ground&#39;, es rápido. Cuando entras por la puerta del dinosaurio, serás recibido por una fuente de dinosaurios. Uno de los dinosaurios más famosos es el tiranosaurio. El jardín de dinosaurios que se extiende detrás está literalmente lleno de dinosaurios.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Huella de dinosaurio Sitio fósil - Goseong-gun, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/31/0b5cd235-af22-4df8-8cf7-5d8101d55d64.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Huella de dinosaurio Sitio fósil
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &#39;Seymosus&#39; significa &#39;lagarto de terremoto&#39;, que se denomina terremoto que suena como un terremoto cada vez que se mueve. También es divertido adivinar los nombres de los dinosaurios, como el Plateausaurus, que significa un lagarto plano, y el Triceratops, que significa una cara con tres cuernos.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Barionix en el Salón Temático - Goseong-gun, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/31/fc08df6a-d374-47fb-8380-3112ce254412.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Barionix en el Salón Temático
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Atraviesa el jardín de dinosaurios y ve al Centro de experiencia digital de dinosaurios. Puedes tener una experiencia de dinosaurio. Si observa más de cerca la construcción de personajes de dinosaurios, el jardín botánico y el fósil de la huella de dinosaurios de la península coreana, aprenderá naturalmente sobre los dinosaurios.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Mamenkisaurus fosilizado genuino de Sichuan, China - Goseong-gun, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/31/2103b371-42ba-4d1a-a09f-76bf5ec2f859.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Mamenkisaurus fosilizado genuino de Sichuan, China
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si sales, puedes comer en el festival. Hay muchos restaurantes donde puedes probar varios alimentos.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un museo temático que recrea la era de los dinosaurios. - Goseong-gun, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/31/df94d79d-d7b9-46ea-8604-a657a7fc406d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un museo temático que recrea la era de los dinosaurios.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Después de pasar el centro de experiencias acuáticas, tome la escalera mecánica hasta el edificio principal y el edificio Dinotopia. También puedes ver los huesos de dinosaurio aquí en la sala temática. Dirigiendo la edad de los dinosaurios, puedes ver a los dinosaurios moviéndose a medida que pasan los visitantes.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Centro de experiencia digital para niños - Goseong-gun, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/31/b4cc2f97-40ac-4a14-b5d5-e248c63105e1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Centro de experiencia digital para niños
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   La noche se abre durante el evento, los dinosaurios nunca duermen
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La característica de esta exposición de dinosaurios es la apertura nocturna. Abierto hasta las 10 pm todos los días durante el evento. Los visitantes por la noche pueden disfrutar de un colorido país de dinosaurios, como grandes linternas de dinosaurios, luminarias y espectáculos nocturnos.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gyeongnam Goseong World Dinosaur Expo - Goseong-gun, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/31/50881be6-7529-4216-9989-292d80523216.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gyeongnam Goseong World Dinosaur Expo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El edificio principal, la sala de cine de hologramas, el Museo de Fósiles de la Península Coreana y el Acuario Dino están disponibles para ver de noche.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Túnel de luz creado para apertura nocturna - Goseong-gun, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/31/5d42bb84-83db-4065-921d-e122c4926b9b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Túnel de luz creado para apertura nocturna
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Recuerde espectáculos especiales y desfiles durante todo el evento. Todos los días a las 11, 14 y 19:30, se realiza un desfile frente a la fuente de los dinosaurios. La misma fuente funciona todos los días a las 20:30, 21:30, dos veces al día. A las 20 en punto y a las 21 en punto, una fachada mediática muestra la noche de primavera del público frente a la sala de los dinosaurios.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Evento nocturno de la Gyeongnam Goseong World Dinosaur Expo 2016 - Goseong-gun, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/31/4677aa8e-bf76-4bde-b5f7-6c3c65d493a5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Evento nocturno de la Gyeongnam Goseong World Dinosaur Expo 2016
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si encuentra el Danghangpo donde se extiende la exposición de dinosaurios, también puede visitar las huellas de dinosaurios que quedan en el pequeño edificio de la vieja escuela. Tardará unos 30 minutos a lo largo de la ruta 77, que ha sido seleccionada como &#39;Beautiful Road in Korea&#39;. Deberías ver las señales en la carretera. No es fácil de encontrar en el camino, pero es divertido ver las huellas de los dinosaurios que podrían haber jugado en esta tierra algún día. Se estima que el propietario de una huella gigante de más de 30 cm es un saurópodo gigante que oscila entre 110 y 120 m.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Lugar del evento que brilla con luces de colores al abrir de noche - Goseong-gun, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/31/2549557a-d1b6-44cf-b283-cc3bd220fae3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Lugar del evento que brilla con luces de colores al abrir de noche
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es lamentable dejar de lado la roca donde se descubrieron huellas de dinosaurios en Goseong. Se tarda unos 40 minutos desde Goseong IC. Satisface las huellas de los dinosaurios a lo largo del sendero desde el Museo de Dinosaurios Goseong hasta el Festival Village.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Lugar del evento que brilla con luces de colores al abrir de noche - Goseong-gun, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/31/a290d6d5-3ce8-48bc-91b2-5f9e24965a2a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Lugar del evento que brilla con luces de colores al abrir de noche
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Exposición Mundial de Dinosaurios Antiguos de Gyeongnam 2016
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
    -Gyeongnam Goseong Dinosaur World Expo Comité Organizador 055-670-3812
    &lt;br/&gt;
    Oficina de Cultura, Deportes y Turismo de Goseong-gun: 055-670-2234
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://dino-expo.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://dino-expo.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurantes cerca de
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Chowoo comidas coreanas: 135beon-gil, Seongnae-ro, Goseong-eup / Hansiksik / 055-672-7520
    &lt;br/&gt;
    -Dalmuri Restaurant: 135beon-gil, Seongnae-ro, Goseong-eup / Hansiksik / 055-674-2704
    &lt;br/&gt;
    -Jangwon Restaurant: 1236, Okcheon-ro, Gaecheon-myeon / Todari Mugwort / 055-672-2992
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Habitaciones
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Nalbom Motel: 840-7, Goseong-ri, Goseong-eup / 055-674-0052
    &lt;br/&gt;
    Amiga Motel: 314-9, Dongoue-ri, Goseong-eup / 055-674-0043
    &lt;br/&gt;
    -Yeonhwawon Ryokan: 50-1, Bukpyeong-ri, Gaecheon-myeon / 055-673-8400
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información anterior se escribió en abril de 2016. Puede cambiar después, así que verifique antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información como texto, fotos y videos utilizados en este artículo tiene copyright de la Organización de Turismo de Corea, por lo que está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>