<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Yecheon-gun.fr on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/yecheon-gun.fr/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Yecheon-gun.fr)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 24 Mar 2020 00:07:49 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/yecheon-gun.fr/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Ajouter un bulgogi de calmars épicés dans un plat - Yecheon-gun, Gyeongbuk, Corée</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/add-one-spicy-squid-bulgogi-to-one-dish-206-fr/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Mar 2020 00:07:49 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/add-one-spicy-squid-bulgogi-to-one-dish-206-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Yecheon-gun, Gyeongbuk, Korea&#34; data-title=&#34;add-one-spicy-squid-bulgogi-to-one-dish--206&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34; - Yecheon-gun, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/206/44fad0eb-626f-4ffd-bbb2-226a11366288.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Ajouter un bulgogi de calmars épicés dans un plat
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Yecheon-gun, Gyeongbuk, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    S&#39;il y a des Byeongcheon Sundae à Cheonan, Chungnam et Baekam Sundae à Yongin, Gyeonggi, il y a des Yonggung Sundae à Yecheon, Gyeongbuk. Contrairement au Sundae Sochang mince et doux, le Sundae Yonggung fait de changchang de porc épais se caractérise par une texture riche et une sauce riche.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   La spécialité de Yecheon, Hoeryongpo et Yonggungsoon
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Un bel endroit comme une image d&#39;un chemin d&#39;eau qui s&#39;enroule autour d&#39;une plage de sable blanc. Il y a une autre spécialité à Yonggung-myeon, Yecheon, Gyeongbuk, célèbre pour l&#39;île «Hoeryongpo». Les personnages principaux sont les maisons sundae alignées autour du marché de Yonggung et les Sundae Yonggung moelleux et simples fabriqués là-bas. C&#39;est un quartier rural calme et tranquille sans un grand immeuble, mais le week-end, c&#39;est une bonne idée d&#39;attendre 30 minutes et une heure pour faire de longs plans de voitures de l&#39;extérieur et manger un bol de soupe au sundae pour 4500 won. .
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hoeryongpo - Yecheon-gun, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/206/23f7f9f1-2910-4887-9c08-257b7e9afcdb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hoeryongpo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Vous faites un sundae avec un makchang grillé?
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Quand et comment était Sundae, une collation pour tout le peuple et la nourriture représentative pour les gens ordinaires? Bien que l&#39;histoire soit différente, il est courant de voir l&#39;origine de la péninsule chinoise et coréenne sous la dynastie Goryeo, et le premier nom dans la littérature est le livre de poésie de la fin du XIXe siècle.
   &lt;br/&gt;
   De nos jours, il est devenu un aliment commun qui peut être consommé partout dans le pays, des restaurants aux stands de nourriture aux stands de nourriture et aux restaurants franchisés, mais à l&#39;origine le Sundae n&#39;était pas un aliment commun. C&#39;est devenu un aliment populaire avec la généralisation des nouilles instantanées.
   &lt;br/&gt;
   Tout comme Baekam Sundae et Byeongcheon Sundae, où il y avait un abattoir de porcs ou développé autour d&#39;un marché où de nombreuses personnes se rassemblent, le Yonggung Sundae de Yecheon est un aliment local qui est né dans le contexte des caractéristiques régionales du Yeongnam-daero où les gens et la logistique se réunissent .
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Restaurant classique au marché de Yonggung - Yecheon-gun, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/206/9ee2a1d8-c8b5-4e6b-a057-f70e439d8d6e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Restaurant classique au marché de Yonggung
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La différence décisive entre Yonggung Sundae et Sundae dans d&#39;autres régions est le sang Sundae, ou coquille. La plupart des sundae que nous connaissons sont faits de lances de porc ou de lances. Sochang est plus commun, et comme Soba à Sokcho, le sundae utilisant de grandes fenêtres est beaucoup plus grand. Cependant, Yonggung Sundae utilise un changchang, pas un changchang ou un changchang. C&#39;est la fenêtre principale qui est cuite et mangée. La personne qui a inventé cette idée créative pour la première fois est connue comme la deuxième hôtesse du restaurant classique de Yonggung-myeon.
   &lt;br/&gt;
   Mais une question que j&#39;ai à ce stade. Quand le nom de «palais du dragon» a-t-il commencé à s&#39;écrire? Est-ce à dire &#34;yonggung&#34; dans la mer où vit le roi dragon?
   &lt;br/&gt;
   Au cours de la 9e année (1018) de la dynastie Goryeo, il existe un dossier selon lequel Yongju-gun a été changé en Yonggung-gun et incorporé dans Sangju-mok, et le nom actuel a été utilisé il y a près de mille ans, et c&#39;est également vrai pour signifier le «yonggung» dans la mer.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Restaurant classique au marché de Yonggung - Yecheon-gun, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/206/6b4cea1a-3ed9-44ef-b172-b1e1cab770e6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Restaurant classique au marché de Yonggung
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Pouce en l&#39;air! Texture moelleuse, goût savoureux
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Makchang, contrairement à Sochang ou Daechang, est épais. Et comme tous ceux qui ont déjà essayé les grillades, la texture est douce et moelleuse. Cependant, si vous faites cuire la fenêtre sans la brûler, une inversion étonnante se produit. Au lieu de s&#39;estomper la texture dure, il ne laisse que la peau douce et moelleuse. De plus, le jus du makchang lui-même est très riche, et dans le sundae, les nouilles sont faites avec du riz gluant, divers légumes et graines de sésame, et la texture et le goût savoureux sont excellents. Si vous le mangez avec de la sauce aux crevettes, trempez-le dans du sel de sésame et mangez des poivrons verts hachés, vous pouvez vider l&#39;assiette facilement.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Yonggung Sundae Plate - Yecheon-gun, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/206/661d0817-e2c8-45ba-b350-ee8ef8a9d0d8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Yonggung Sundae Plate
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le goût profond et riche de la soupe sundae, qui est faite en faisant mijoter l&#39;assaisonnement et les poivrons cheongyang dans une soupe immaculée, est également impressionnant. Il y a Soondae Gukbap et Gonggipap qui sont enroulés séparément. Sundae Gukbap est de 4 500 wons et Separate Gukbap est de 5 000 wons. Cependant, pour Gukbap, utilisez Sochang Sundae au lieu de Makchang Sundae pour une texture plus appropriée.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sundae Gukbap - Yecheon-gun, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/206/e11361db-e271-4c0d-babf-49dfa66b4112.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sundae Gukbap
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Riz séparément - Yecheon-gun, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/206/7c469a23-c4ec-4bfd-bc5c-b38d6e12a385.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Riz séparément
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Oui
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les cartes de Yonggung-myeon Sundaejip sont presque les mêmes. Les menus principaux sont Sundae, Sundae Gukbap, Separate Gukbap et Squid Bulgogi. En outre, le bulgogi de porc, le bulgogi de poulet, les pattes de poulet grillées et le changchang grillé se trouvent généralement dans n&#39;importe quelle maison. La combinaison de sundae et de bulgogi de calmars ne semble pas familière, mais elle est naturelle à Yecheon. Lors de la commande de soupe, il est courant d&#39;ajouter du bulgogi de calmar comme plat d&#39;accompagnement ou de commander un plat de sundae et de bulgogi de calmar.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Squid Bulgogi - Yecheon-gun, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/206/f3107d4e-b54a-4b3a-a480-8bf5f967b01e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Squid Bulgogi
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Squid Bulgogi a été présenté pour la première fois par une hôtesse dans un restaurant classique il y a plus de 50 ans et peut maintenant être dégusté dans n&#39;importe quel restaurant. C&#39;est aussi la même chose que de couper le calmar en une taille facile à manger, puis de le faire frire une fois dans une sauce épicée, puis de le transférer sur un gril pour cuire rapidement d&#39;avant en arrière sur une briquette.
   &lt;br/&gt;
   Le calmar, assaisonné de poudre de poivron rouge, est grillé directement, il est donc délicieux. La texture épicée et douce du calmar se marie avec l&#39;assaisonnement épicé et le goût du feu. C&#39;est un goût addictif que vous voulez commander plus d&#39;air et le manger avec l&#39;assaisonnement restant.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Squid Bulgogi - Yecheon-gun, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/206/1f661e00-21b4-45de-9287-e425f36dd978.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Squid Bulgogi
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Après avoir mangé du Sundae dans du riz coréen et du bulgogi de calmars, il sera difficile de contrôler l&#39;estomac. C&#39;est aussi une bonne idée de ne pas aller directement à Hoeryongpo et de vous promener autour du marché de Yonggung. Les moulins à huile qui fabriquent l&#39;huile de sésame et l&#39;huile de perilla à l&#39;ancienne stimulent le parfum.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Raffinerie de pétrole du marché de Yonggung - Yecheon-gun, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/206/d5486167-cec3-4610-8ab3-6905f13ed539.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Raffinerie de pétrole du marché de Yonggung
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Information de voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    1.Accès
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Auto-conduite
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Autoroute Gyeongbu → Jonction Shingal → Autoroute Yeongdong → Jonction Yeoju → Autoroute intérieure Jungbu → Jeomchon, Hamchang IC → Route nationale n ° 3 à l&#39;intersection Nahan → Marché Yecheon Yonggung
    &lt;br/&gt;
    Autoroute Yeongdong → Manjong Junction → Autoroute Jungang Jecheon, Yeongju → Yecheon IC
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * transport public
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    ≫ Séoul → Yecheon
    &lt;br/&gt;
    Fonctionne 9 fois par jour (06: 40-20: 30) du terminal de Dong Seoul (1688-5979) à Yonggung-myeon, prend 2 heures et 20 minutes
    &lt;br/&gt;
    De Central City Terminal (02-6282-0114) à Yecheon trois fois par jour (07: 00-18: 20), cela prend 2 heures 30 minutes
    &lt;br/&gt;
    ≫ Daejeon → Yecheon
    &lt;br/&gt;
    Fonctionne 5 fois par jour (07: 10-17: 50) à partir du terminal du complexe de Daejeon (042-624-4451), prend 2 heures 50 minutes à 3 heures 30 minutes
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    2. Délicieux
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Restaurant classique: Eupburi, Yonggung-myeon / Sundae, Sundae Gukbap, Squid Bulgogi / 054-653-6126
    &lt;br/&gt;
    Restaurant Park Dal: Eupburi, Yonggung-myeon / Sundae, Sundae Gukbap, Squid Bulgogi / 054-652-0522
    &lt;br/&gt;
    Yonggung Sundae: Eupburi, Yonggung-myeon / Sundae, Sundae Gukbap, Squid Bulgogi / 054-655-4554
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    3.Hébergement
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Geumdangsil Village Gotaek Chambres d&#39;hôtes: Sangmungok-ri, Yongmun-myeon / 010-5080-6692 / geumdangsil.invil.org
    &lt;br/&gt;
    Galerie Yoon Pension: Jibo-myeon Shinpoong-ri / 054-653-9329 / blog.naver.com/lceline
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    ※ Les informations ci-dessus ont été créées en février 2013 et peuvent changer ultérieurement, alors assurez-vous de les vérifier avant de voyager.
    &lt;br/&gt;
    ※ Les informations, telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article, sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, et l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>