<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Gyeongbuk.fr on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/gyeongbuk.fr/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Gyeongbuk.fr)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 24 Mar 2020 03:27:49 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/gyeongbuk.fr/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Makgeolli de Sangju, où le goût de l&#39;eau a changé de destin, Eunjagolpukbae, Sangju, Gyeongbuk - Sangju, Gyeongbuk, Corée du Sud</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/makgeolli-of-sangju-where-the-taste-of-water-changed-its-fate-eunjagolpukbae-sangju-gyeongbuk-217-fr/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Mar 2020 03:27:49 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/makgeolli-of-sangju-where-the-taste-of-water-changed-its-fate-eunjagolpukbae-sangju-gyeongbuk-217-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Sangju, Gyeongbuk, South Korea&#34; data-title=&#34;makgeolli-of-sangju-where-the-taste-of-water-changed-its-fate-eunjagolpukbae-sangju-gyeongbuk--217&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Échappement de table en argenterie - Sangju, Gyeongbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/217/6656fe52-8a03-4c34-b86e-80785d1d33af.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Échappement de table en argenterie
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Makgeolli de Sangju, où le goût de l&#39;eau a changé de destin, Eunjagolpukbae, Sangju, Gyeongbuk
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Sangju, Gyeongbuk, Corée du Sud
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Eunjagol Takju, situé à Sangju, Gyeongbuk, est un Takju avec une tradition de plus de 100 ans dans la 3ème génération. Lorsque l&#39;excellent goût de l&#39;eau est devenu connu par hasard, il est né sous le nom d&#39;Eunjagol Takbae. Rencontrons l&#39;histoire des gens qui font les Eunjagokpagi et Takju centenaires.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Vin de riz traditionnel de Sangju avec une longue histoire
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Eunjagol, qui porte le nom de l&#39;ermite avec le courage de sauver les morts, possède un «village de maturation du saké» qui prépare Takju avec la vie et les amours des gens ordinaires. Eunjagol Takgi est juste là.
    &lt;br/&gt;
    Takbaegi est un dialecte du Gyeongsang-do de Takju et a été établi comme une boisson alcoolisée représentant les gens du commun et s&#39;appelle une maison ou une ferme. Eunjagol Takbaegi, qui a une tradition de plus de 100 ans, contient l&#39;amour des gens qui fabriquent Takju. Eunjagol Takbae est décédée pour la troisième fois depuis Lee Dong-young, décédée en 1994. Elle est la belle-fille et le président actuel Lim Ju-won et son fils Lee Jae-hee.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   L&#39;histoire d&#39;Eunjagol Takbae remonte aux années 40. Lim Dong-young, le beau-père d&#39;Im Joo-won, a déclaré qu&#39;il était très attaché au vin de riz. Contrairement au goût du makgeolli de la brasserie exploitée par Mae-hyung à cette époque, il a commencé à brasser la brasserie du lycée et a commencé à faire du makgeolli à partir de 21 ans. Finalement, le début de la brasserie Euncheok était lorsque le frère aîné a repris toute la brasserie, qui fonctionnait depuis des décennies, et a commencé à faire de l&#39;alcool pour de bon.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vue panoramique d&#39;Eunjagol Takbae - Sangju, Gyeongbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/217/0d319a27-5722-4f09-bce7-d3948d053907.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vue panoramique d&#39;Eunjagol Takbae
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le goût du makgeolli est si bon qu&#39;il y a de nombreux épisodes. Lorsque les voisins buvaient de l&#39;alcool devant la brasserie, quand ils étaient ivres, ils ont amené une voiture arrière et l&#39;ont transportée. Pendant la guerre de Corée, l&#39;armée populaire est entrée en contact, mais l&#39;armée populaire, qui avait goûté au vin de riz, a rapidement cassé la brasserie de la brasserie et a insisté pour faire plus d&#39;alcool. L&#39;amour de Go Dong-young pour le vin de riz était également formidable. Le makgeolli était pour lui du riz et des médicaments. Le Makgeolli serait bon pour le corps et buvait toujours un ou deux verres à jeun. Son petit-fils, Jae-hee Lee, se souvient également d&#39;avoir mangé une tasse à jeun.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La mère dans la pièce principale avait besoin de faire du vin de riz - Sangju, Gyeongbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/217/1df1dca6-0849-4825-ba4f-1730a1852baa.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La mère dans la pièce principale avait besoin de faire du vin de riz
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Remuer le bac de fermentation où la fermentation a commencé - Sangju, Gyeongbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/217/abdcb25b-0941-4f92-b7c4-a6b120f33630.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Remuer le bac de fermentation où la fermentation a commencé
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Le goût d&#39;Eunjagol Takgi qui a changé le sort de la brasserie
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Dans les années 80, l&#39;exploitation de la brasserie a commencé à devenir difficile. À mesure que le volume des ventes de soju et de bière augmentait, le nombre de personnes visitant Makgeolli a progressivement diminué. Après la mort de son beau-père en 1994, la brasserie a été reprise par la belle-fille Im Ju-won. C&#39;est grâce à une rencontre accidentelle avec un professeur de microbiologie à l&#39;Université nationale de Kyungpook que la brasserie Euncheok est née de nouveau. À un moment donné, un professeur de microbiologie est venu à Euncheok-myeon pour visiter la ferme de champignons et est accidentellement venu chez M. Lim. Il faisait chaud le jour, alors j&#39;ai recommandé un verre d&#39;eau, mais le professeur qui a bu l&#39;eau a salué le goût de l&#39;eau en disant: &#34;C&#39;est l&#39;eau la plus appropriée pour faire du makgeolli.&#34; Ensuite, Makgeolli nous a parlé de l&#39;alcool, pas seulement de l&#39;alcool, mais de nos aliments fermentés traditionnels. À l&#39;époque, j&#39;aurais pu servir des boissons ou des fruits, mais n&#39;était-ce pas probablement un choix fatidique pour les boulettes d&#39;argenterie quand j&#39;ai pensé à faire de l&#39;eau fraîche? À partir de ce moment, Im Joo-won a déclaré qu&#39;il avait revu Makgeolli et avait décidé de lever et de reconstruire la brasserie Euncheok.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Avant de démarrer sérieusement la brasserie, il a commencé à étudier la levure et le vin de riz. Le plus gros inconvénient du makgeolli est que l&#39;arrière n&#39;est pas bon, et lorsque vous le coupez, l&#39;odeur d&#39;odeur se dégage. En conséquence, après avoir passé environ deux ans alors que vous vous noyiez dans l&#39;alcool, une boulette en porcelaine argentée est née. À l&#39;ancienne, il n&#39;était pas seulement toxique dans le processus de fermentation, mais aussi parce qu&#39;il buvait du makgeolli dans un état tel qu&#39;il n&#39;était pas mûr, il était principalement fermenté dans l&#39;estomac, provoquant des éructations et des douleurs dans la tête. Eunjagoltakbaegi, qui a augmenté la période de vieillissement à basse température, a un goût unique. Il y a quelques années, elle a rencontré son premier visage dans un restaurant à Mungyeong. Le goût unique, épais et épais de Takju était faible, et la sensation de picotement, comme une boisson gazeuse, était très raffinée et nouvelle. Je me souviens avoir demandé au propriétaire du restaurant où trouver des makgeolli parce que je n&#39;avais pas de thé pour boire du makgeolli pendant que je buvais ou après l&#39;avoir bu.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;En attente de fermentation dans une cuve de fermentation - Sangju, Gyeongbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/217/46d5cf3b-8882-4271-bb98-95e740e97ff1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     En attente de fermentation dans une cuve de fermentation
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Onggi traditionnel d&#39;Eunjagol Takgi - Sangju, Gyeongbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/217/f2c99ef5-d60e-4e9d-8fc7-14f9484b277e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Onggi traditionnel d&#39;Eunjagol Takgi
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La brasserie Euncheok est arrivée à l&#39;heure actuelle après avoir subi d&#39;importants travaux de rénovation après que le PDG Lim Ju-won l&#39;a hérité de son beau-père. Cependant, la salle d&#39;entrée, qui est la salle de fermentation utilisée par le beau-père, est une porte verte qui semble minable et solide. C&#39;est la seule vieille figure d&#39;Eunjagol Takbaegi. La brasserie Euncheok n&#39;a que trois salles de fermentation, les salles de fermentation principale et traditionnelle et les salles de fermentation modernes où la levure est cultivée à l&#39;aide de levure, et est divisée en un espace où le godubap cuit à la vapeur est séché et un espace automatisé qui incorpore du vin de riz vieilli à basse température.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Makgeolli et chaîne de production vieillis à basse température avant la mise en bouteille - Sangju, Gyeongbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/217/4942b67b-6dec-406a-972b-85d78723fc51.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Makgeolli et chaîne de production vieillis à basse température avant la mise en bouteille
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Porte de la pièce d&#39;entrée (salle de fermentation) qui conserve son aspect ancien - Sangju, Gyeongbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/217/0e2c529a-ffcd-40b3-988d-81bac031cc0d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Porte de la pièce d&#39;entrée (salle de fermentation) qui conserve son aspect ancien
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Temple Namjangsa, une revue du millénaire qui représente Sangju
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Namjangsa est le plus grand temple de la région de Sangju et est un temple du millénaire fondé par Jingamguksa à l&#39;époque de Silla unifiée. Le temple Jingamguksa est le protagoniste de Hadong Ssanggyesa Jingamseonsatopabi, l&#39;une des inscriptions de Choi Chi-won. Namjangsa est le temple qu&#39;il a construit en Chine et qu&#39;il a planté et planté autour du temple Ssanggyesa. Namjangsa est située au milieu de la montagne Noeumsan, donc la route forestière sombre est super.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Sur le chemin de Namjangsa, je rencontre d&#39;abord Seokjangseung avec un visage unique. Il présente de grands yeux foncés, un baburico qui ne correspond pas aux yeux et des canines qui pointent sous les lèvres. C&#39;est un visage trapu dans l&#39;ensemble, mais c&#39;est Seok Jang Seung avec un coin pointu et curieusement mignon.
   &lt;br/&gt;
   Lorsque l&#39;horreur passe à travers une magnifique circonférence, les sculptures de personnages masculins sont rassemblées sur les tas de pierre empilés après avoir rasé le flanc de la montagne.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Seokjangseung à l&#39;entrée du temple de Namjangsa - Sangju, Gyeongbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/217/3d365493-7c73-4cb2-8891-7825367abcd3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Seokjangseung à l&#39;entrée du temple de Namjangsa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Seokjangseung à l&#39;entrée du temple de Namjangsa - Sangju, Gyeongbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/217/3eaa867b-e678-4e79-8c19-d1a14cc0f051.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Seokjangseung à l&#39;entrée du temple de Namjangsa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Namjangsa a une longue histoire, mais il est bien connu comme l&#39;épicentre de la légende du légendaire char de sculpture sur bois et l&#39;origine de l&#39;équipage. La sculpture sur bois est une mandarine sculptée dans du bois, contrairement à la peinture à la mandarine sur papier ou soie. Les réservoirs de sculpture sur bois, appelés selon la méthode Akagata Amitaro, sont inscrits à Bogwangjeon et Gwaneumwon, chacun étant désigné comme un trésor. Devant le réservoir de sculpture sur bois de Bogwangjeon, il y a aussi le monument sculptural en fer désigné comme le trésor n ° 990, alors n&#39;oubliez pas de regarder autour avec les pièces colorées du réservoir de sculpture sur bois.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Escaliers montant au temple Namjangsa Bogwangjeon et Bogwangjeon - Sangju, Gyeongbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/217/90298e74-36cb-4c82-a9a3-7808eeb5b439.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Escaliers montant au temple Namjangsa Bogwangjeon et Bogwangjeon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sculpture sur bois Méthode Amitabha et la statue de fer du Bouddha - Sangju, Gyeongbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/217/180c93ee-881d-4866-9914-d606d999080e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sculpture sur bois Méthode Amitabha et la statue de fer du Bouddha
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Information de voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    1.Accès
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Auto-conduite
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Jungbu Inland Expressway Jeomchon Hamchang IC → Intersection Nahan (tourner à droite vers Sangju) → Intersection Daejo (tourner à droite vers Nongam) → Jidong-gil (tourner à gauche) → Seonbauro (tourner à gauche sur la route préfectorale n ° 901 vers Euncheok) → Pont Euncheok → Vallée d&#39;Eunjagol
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * transport public
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Séoul → Sangju: 14 fois (07: 00-19: 40) chaque jour depuis le terminal express de Séoul (1688-4700), prend 2 heures 30 minutes
    &lt;br/&gt;
    Daejeon → Sangju: 10 fois (07: 10-17: 50) chaque jour depuis le terminal du complexe de Daejeon (1577-2259), prend 1 heure 40 minutes
    &lt;br/&gt;
    Gwangju → Sangju: opère 24 fois par jour (06: 00-22: 40) depuis le terminal express de Daegu West depuis le terminal du complexe de Gwangju (1588-6900), prend 3 heures 30 minutes. Du terminal de bus interurbain de Daegu Northern (1666-0017) au terminal de bus interurbain de Sangju fonctionne 25 fois (06: 50-20: 40) par jour, prend 1 heure 10 minutes
    &lt;br/&gt;
    Busan → Sangju: 8 fois (08: 30-19: 10) par jour depuis la gare routière de Dongbu (1688-9969), prend 2 heures 30 minutes
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    2. Restaurants aux alentours
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Woobok-dong Meat Restaurant: Banquet blanc maison / 16-9 Bongjung 1-gil, Euncheok-myeon, Sangju-si / 054-541-6910
    &lt;br/&gt;
    Restaurant Buheung: Bœuf grillé / 4 Namjeok-dong, Sangju-si / 054-532-6966
    &lt;br/&gt;
    Restaurant Saejicheon: Son Kalguksu / 38 Munpil-ro, Sangju-si / 054-534-6401
    &lt;br/&gt;
    Chamsal Yi Sundae Gukbap: Sundae Gukbap / 19 Seoseong-ro, Sangju-si / 054-536-3349
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    3.Hébergement
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Palace Motel: 16, Bokryong Naenglim-gil, Sangju-si / 054-536-2700
    &lt;br/&gt;
    Village d&#39;Eunjagol: 9, Hwangnyeong-gil, Euncheok-myeon, Sangju-si / 054-541-6182 /
    &lt;a href=&#34;http://www.eunjagol.co.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.eunjagol.co.kr
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Forêt de loisirs naturels de Seongjubong: 3, Seongjubong-ro, Euncheok-myeon, Sangju-si / 054-541-6512 / seongjubong.sangju.go.kr
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    ※ Les informations ci-dessus ont été créées en mai 2013 et peuvent changer ultérieurement, alors assurez-vous de les vérifier avant de voyager.
    &lt;br/&gt;
    ※ Les informations, telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article, sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, et l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ajouter un bulgogi de calmars épicés dans un plat - Yecheon-gun, Gyeongbuk, Corée</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/add-one-spicy-squid-bulgogi-to-one-dish-206-fr/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Mar 2020 00:07:49 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/add-one-spicy-squid-bulgogi-to-one-dish-206-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Yecheon-gun, Gyeongbuk, Korea&#34; data-title=&#34;add-one-spicy-squid-bulgogi-to-one-dish--206&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34; - Yecheon-gun, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/206/44fad0eb-626f-4ffd-bbb2-226a11366288.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Ajouter un bulgogi de calmars épicés dans un plat
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Yecheon-gun, Gyeongbuk, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    S&#39;il y a des Byeongcheon Sundae à Cheonan, Chungnam et Baekam Sundae à Yongin, Gyeonggi, il y a des Yonggung Sundae à Yecheon, Gyeongbuk. Contrairement au Sundae Sochang mince et doux, le Sundae Yonggung fait de changchang de porc épais se caractérise par une texture riche et une sauce riche.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   La spécialité de Yecheon, Hoeryongpo et Yonggungsoon
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Un bel endroit comme une image d&#39;un chemin d&#39;eau qui s&#39;enroule autour d&#39;une plage de sable blanc. Il y a une autre spécialité à Yonggung-myeon, Yecheon, Gyeongbuk, célèbre pour l&#39;île «Hoeryongpo». Les personnages principaux sont les maisons sundae alignées autour du marché de Yonggung et les Sundae Yonggung moelleux et simples fabriqués là-bas. C&#39;est un quartier rural calme et tranquille sans un grand immeuble, mais le week-end, c&#39;est une bonne idée d&#39;attendre 30 minutes et une heure pour faire de longs plans de voitures de l&#39;extérieur et manger un bol de soupe au sundae pour 4500 won. .
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hoeryongpo - Yecheon-gun, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/206/23f7f9f1-2910-4887-9c08-257b7e9afcdb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hoeryongpo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Vous faites un sundae avec un makchang grillé?
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Quand et comment était Sundae, une collation pour tout le peuple et la nourriture représentative pour les gens ordinaires? Bien que l&#39;histoire soit différente, il est courant de voir l&#39;origine de la péninsule chinoise et coréenne sous la dynastie Goryeo, et le premier nom dans la littérature est le livre de poésie de la fin du XIXe siècle.
   &lt;br/&gt;
   De nos jours, il est devenu un aliment commun qui peut être consommé partout dans le pays, des restaurants aux stands de nourriture aux stands de nourriture et aux restaurants franchisés, mais à l&#39;origine le Sundae n&#39;était pas un aliment commun. C&#39;est devenu un aliment populaire avec la généralisation des nouilles instantanées.
   &lt;br/&gt;
   Tout comme Baekam Sundae et Byeongcheon Sundae, où il y avait un abattoir de porcs ou développé autour d&#39;un marché où de nombreuses personnes se rassemblent, le Yonggung Sundae de Yecheon est un aliment local qui est né dans le contexte des caractéristiques régionales du Yeongnam-daero où les gens et la logistique se réunissent .
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Restaurant classique au marché de Yonggung - Yecheon-gun, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/206/9ee2a1d8-c8b5-4e6b-a057-f70e439d8d6e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Restaurant classique au marché de Yonggung
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La différence décisive entre Yonggung Sundae et Sundae dans d&#39;autres régions est le sang Sundae, ou coquille. La plupart des sundae que nous connaissons sont faits de lances de porc ou de lances. Sochang est plus commun, et comme Soba à Sokcho, le sundae utilisant de grandes fenêtres est beaucoup plus grand. Cependant, Yonggung Sundae utilise un changchang, pas un changchang ou un changchang. C&#39;est la fenêtre principale qui est cuite et mangée. La personne qui a inventé cette idée créative pour la première fois est connue comme la deuxième hôtesse du restaurant classique de Yonggung-myeon.
   &lt;br/&gt;
   Mais une question que j&#39;ai à ce stade. Quand le nom de «palais du dragon» a-t-il commencé à s&#39;écrire? Est-ce à dire &#34;yonggung&#34; dans la mer où vit le roi dragon?
   &lt;br/&gt;
   Au cours de la 9e année (1018) de la dynastie Goryeo, il existe un dossier selon lequel Yongju-gun a été changé en Yonggung-gun et incorporé dans Sangju-mok, et le nom actuel a été utilisé il y a près de mille ans, et c&#39;est également vrai pour signifier le «yonggung» dans la mer.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Restaurant classique au marché de Yonggung - Yecheon-gun, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/206/6b4cea1a-3ed9-44ef-b172-b1e1cab770e6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Restaurant classique au marché de Yonggung
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Pouce en l&#39;air! Texture moelleuse, goût savoureux
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Makchang, contrairement à Sochang ou Daechang, est épais. Et comme tous ceux qui ont déjà essayé les grillades, la texture est douce et moelleuse. Cependant, si vous faites cuire la fenêtre sans la brûler, une inversion étonnante se produit. Au lieu de s&#39;estomper la texture dure, il ne laisse que la peau douce et moelleuse. De plus, le jus du makchang lui-même est très riche, et dans le sundae, les nouilles sont faites avec du riz gluant, divers légumes et graines de sésame, et la texture et le goût savoureux sont excellents. Si vous le mangez avec de la sauce aux crevettes, trempez-le dans du sel de sésame et mangez des poivrons verts hachés, vous pouvez vider l&#39;assiette facilement.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Yonggung Sundae Plate - Yecheon-gun, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/206/661d0817-e2c8-45ba-b350-ee8ef8a9d0d8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Yonggung Sundae Plate
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le goût profond et riche de la soupe sundae, qui est faite en faisant mijoter l&#39;assaisonnement et les poivrons cheongyang dans une soupe immaculée, est également impressionnant. Il y a Soondae Gukbap et Gonggipap qui sont enroulés séparément. Sundae Gukbap est de 4 500 wons et Separate Gukbap est de 5 000 wons. Cependant, pour Gukbap, utilisez Sochang Sundae au lieu de Makchang Sundae pour une texture plus appropriée.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sundae Gukbap - Yecheon-gun, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/206/e11361db-e271-4c0d-babf-49dfa66b4112.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sundae Gukbap
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Riz séparément - Yecheon-gun, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/206/7c469a23-c4ec-4bfd-bc5c-b38d6e12a385.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Riz séparément
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Oui
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les cartes de Yonggung-myeon Sundaejip sont presque les mêmes. Les menus principaux sont Sundae, Sundae Gukbap, Separate Gukbap et Squid Bulgogi. En outre, le bulgogi de porc, le bulgogi de poulet, les pattes de poulet grillées et le changchang grillé se trouvent généralement dans n&#39;importe quelle maison. La combinaison de sundae et de bulgogi de calmars ne semble pas familière, mais elle est naturelle à Yecheon. Lors de la commande de soupe, il est courant d&#39;ajouter du bulgogi de calmar comme plat d&#39;accompagnement ou de commander un plat de sundae et de bulgogi de calmar.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Squid Bulgogi - Yecheon-gun, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/206/f3107d4e-b54a-4b3a-a480-8bf5f967b01e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Squid Bulgogi
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Squid Bulgogi a été présenté pour la première fois par une hôtesse dans un restaurant classique il y a plus de 50 ans et peut maintenant être dégusté dans n&#39;importe quel restaurant. C&#39;est aussi la même chose que de couper le calmar en une taille facile à manger, puis de le faire frire une fois dans une sauce épicée, puis de le transférer sur un gril pour cuire rapidement d&#39;avant en arrière sur une briquette.
   &lt;br/&gt;
   Le calmar, assaisonné de poudre de poivron rouge, est grillé directement, il est donc délicieux. La texture épicée et douce du calmar se marie avec l&#39;assaisonnement épicé et le goût du feu. C&#39;est un goût addictif que vous voulez commander plus d&#39;air et le manger avec l&#39;assaisonnement restant.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Squid Bulgogi - Yecheon-gun, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/206/1f661e00-21b4-45de-9287-e425f36dd978.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Squid Bulgogi
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Après avoir mangé du Sundae dans du riz coréen et du bulgogi de calmars, il sera difficile de contrôler l&#39;estomac. C&#39;est aussi une bonne idée de ne pas aller directement à Hoeryongpo et de vous promener autour du marché de Yonggung. Les moulins à huile qui fabriquent l&#39;huile de sésame et l&#39;huile de perilla à l&#39;ancienne stimulent le parfum.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Raffinerie de pétrole du marché de Yonggung - Yecheon-gun, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/206/d5486167-cec3-4610-8ab3-6905f13ed539.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Raffinerie de pétrole du marché de Yonggung
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Information de voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    1.Accès
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Auto-conduite
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Autoroute Gyeongbu → Jonction Shingal → Autoroute Yeongdong → Jonction Yeoju → Autoroute intérieure Jungbu → Jeomchon, Hamchang IC → Route nationale n ° 3 à l&#39;intersection Nahan → Marché Yecheon Yonggung
    &lt;br/&gt;
    Autoroute Yeongdong → Manjong Junction → Autoroute Jungang Jecheon, Yeongju → Yecheon IC
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * transport public
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    ≫ Séoul → Yecheon
    &lt;br/&gt;
    Fonctionne 9 fois par jour (06: 40-20: 30) du terminal de Dong Seoul (1688-5979) à Yonggung-myeon, prend 2 heures et 20 minutes
    &lt;br/&gt;
    De Central City Terminal (02-6282-0114) à Yecheon trois fois par jour (07: 00-18: 20), cela prend 2 heures 30 minutes
    &lt;br/&gt;
    ≫ Daejeon → Yecheon
    &lt;br/&gt;
    Fonctionne 5 fois par jour (07: 10-17: 50) à partir du terminal du complexe de Daejeon (042-624-4451), prend 2 heures 50 minutes à 3 heures 30 minutes
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    2. Délicieux
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Restaurant classique: Eupburi, Yonggung-myeon / Sundae, Sundae Gukbap, Squid Bulgogi / 054-653-6126
    &lt;br/&gt;
    Restaurant Park Dal: Eupburi, Yonggung-myeon / Sundae, Sundae Gukbap, Squid Bulgogi / 054-652-0522
    &lt;br/&gt;
    Yonggung Sundae: Eupburi, Yonggung-myeon / Sundae, Sundae Gukbap, Squid Bulgogi / 054-655-4554
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    3.Hébergement
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Geumdangsil Village Gotaek Chambres d&#39;hôtes: Sangmungok-ri, Yongmun-myeon / 010-5080-6692 / geumdangsil.invil.org
    &lt;br/&gt;
    Galerie Yoon Pension: Jibo-myeon Shinpoong-ri / 054-653-9329 / blog.naver.com/lceline
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    ※ Les informations ci-dessus ont été créées en février 2013 et peuvent changer ultérieurement, alors assurez-vous de les vérifier avant de voyager.
    &lt;br/&gt;
    ※ Les informations, telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article, sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, et l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Restaurant Andong Alley Hidden, où étiez-vous? - Andong City, Gyeongbuk, Corée</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/andong-alley-hidden-restaurant-where-have-you-been-185-fr/</link>
      <pubDate>Mon, 16 Mar 2020 13:24:25 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/andong-alley-hidden-restaurant-where-have-you-been-185-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Andong City, Gyeongbuk, Korea&#34; data-title=&#34;andong-alley-hidden-restaurant-where-have-you-been--185&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Côtes de boeuf coréen grillées à Andong Ribs Street - Andong City, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/185/9c3b14be-d167-4bd4-8553-5adb9f7498cd.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Côtes de boeuf coréen grillées à Andong Ribs Street
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Restaurant Andong Alley Hidden, où étiez-vous?
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Andong City, Gyeongbuk, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le goût de la ville natale chaleureuse me manque pendant la saison de suspension du collier dans le vent froid. Allons à Andong, une ville où la délicieuse cuisine locale est délicieuse. Du poulet cuit à la vapeur d&#39;Andong, Andong Hutje Ssap, le maquereau d&#39;Andong Gan, vous pouvez déguster une nourriture inimaginable à l&#39;exception d&#39;Andong, et il existe de nombreux restaurants cachés. Les côtes grillées, le seonji gukbap et le chueotang de style gyeongsangdo, qui confirmeront la réputation du bœuf coréen d&#39;Andong, sont bordés par Andongguksi et Naengwoodong, point culminant de la légèreté. Le pèlerinage au restaurant Andong avec histoire et tradition commence à partir de la rue rib en face de la gare d&#39;Andong.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   5 restaurants cachés qui sont prouvés par la tradition et le goût
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Lors de la planification d&#39;un voyage, la recherche de restaurants est un cours incontournable. Lorsque vous recherchez des restaurants à Andong, Andong jjimdak dans l’ancienne allée de jjimdak apparaît en premier, et la rue de la nourriture traditionnelle Andong Dam Wolyeonggyo, le célèbre ‘Gakjipjipji’ et le Andong Ganjeok que vous pouvez trouver n&#39;importe où à Andong. À la recherche, j&#39;ai demandé aux indigènes d&#39;Andong, qui n&#39;étaient pas dans le château, un restaurant caché qui a été vérifié par l&#39;histoire, la tradition et le goût en plus des trois spécialités principales d&#39;Andong.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Seonji Gukbap du restaurant Okya - Andong City, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/185/256279ab-db67-416f-afef-5d7012f7bcb1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Seonji Gukbap du restaurant Okya
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Côtes de boeuf coréen grillées à Andong Rib alley en face de la gare d&#39;Andong, et Sunji Gukbap de &#39;Okya Restaurant&#39; à Andong New Market Food Alley, Cold Udon avec une tradition de 34 ans, Gyeongsangdo Chueotang, Hahoe De la maison d&#39;hôtes de la ferme près du village à Andong-guk-si, qui est fabriqué par les villageois, nous avons reçu une cinquantaine de restaurants cachés que tout le monde connaît et connaît et visite. Lorsque vous voyagez à Andong, si vous avez autant de menu, peu importe où vous allez ou qui vous êtes, vous n&#39;avez aucun problème.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Andong Geonjin Noodles de «Park Jae-sook Farmer Homestay» - Andong City, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/185/8666fa0a-e229-4c29-b958-35f1ac5ecb44.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Andong Geonjin Noodles de «Park Jae-sook Farmer Homestay»
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Deux services spéciaux sur les côtes de bœuf coréennes
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vous allez devant la gare d&#39;Andong, il y a Andong Ribs Alley. Il y a trente ans, cela a commencé avec une ou deux côtes, sans parler des côtes, mais elle a augmenté une par une, et 15 côtes sont maintenant en activité. Les côtes levées de style andong sont de la sauce soja assaisonnée avec de l&#39;ail frais et du jus de fruits, et sont servies en même temps que la commande, vous devez donc utiliser de bonnes côtes levées. Alors, bien sûr, c&#39;est frais et délicieux.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Côtes de boeuf coréen grillées au &#39;New Seoul Ribs&#39; - Andong City, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/185/1e1e012a-9d5b-41b6-bf31-4824ce0d21b0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Côtes de boeuf coréen grillées au &#39;New Seoul Ribs&#39;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Après avoir mangé les côtes grillées au charbon de bois, vous pouvez profiter du ragoût de côtes épicées et du ragoût de côtes épicées. Il est préférable de le faire cuire sur un feu de charbon de bois et cuit avec des côtes épicées après avoir retiré la viande sur une côte qui ne peut pas être brûlée ou moelleuse. Même si vous choisissez des côtes tendres et mangez le riz avec l&#39;assaisonnement restant, il est également délicieux. Le ragoût de miso, bouilli avec de la pâte de soja trempée dans la campagne, est délicieux lorsqu&#39;il est consommé avec un siraegi doux et savoureux sur du riz, et lorsque vous mangez une soupe fraîche, la sensation de côtes disparaît. Il suffit de manger 2 portions de 3 personnes car c&#39;est 200g aux os par portion.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Côtes levées à la vapeur servies comme service sur les côtes de bœuf coréennes - Andong City, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/185/f0983b79-8cb1-4796-a300-3b71561eb86b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Côtes levées à la vapeur servies comme service sur les côtes de bœuf coréennes
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Heures d&#39;ouverture 10: 00 ~ 22: 00, Ouvert toute l&#39;année, côtes de bœuf coréennes 200g 22,000 won.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Soupe miso Siraegi qui souffle la sensation - Andong City, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/185/db386e82-453d-47c7-905e-63679d4a9aee.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Soupe miso Siraegi qui souffle la sensation
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Seonjigukbap avec un visuel yukgaejang avec beaucoup de boeuf et oignons verts
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le restaurant Okya, situé dans Anjak Alley, à Andong New Market, est un restaurant qui fait bouillir du riz Seonjiguk depuis 50 ans. Jusqu&#39;à ce qu&#39;il soit très apprécié par les amateurs de riz nationaux comme la meilleure soupe du pays, le bouillon du restaurant Okya est constamment bouilli, avec beaucoup de nouilles d&#39;Andong Hanwoo telles que Yangji, Satae et Seonji. Le visuel est riche en bœuf, huile de poivron rouge épicé, radis doux et oignons verts, mais c&#39;est un nom simple, Seonjigukbap. Le nom commercial «Andong Siyeonghalmae Sunjik Gukbap» utilisait l&#39;enseigne d&#39;un boucher municipal exploité par Okya Restaurant. Comme j&#39;étais dans un magasin de viande, j&#39;ai pu faire bouillir de la soupe avec beaucoup de viande délicieuse.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Seonji Gukbap - Andong City, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/185/c43e0160-6369-47e6-b29f-7adad14783cf.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Seonji Gukbap
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ajoutez une casserole pleine de viande de bœuf coréenne d&#39;Andong et de viande et faites mijoter le chou, l&#39;oignon vert et les graines de sésame dans un bouillon savoureux. La boutique, qui a commencé avec un carré, continue de s&#39;étendre sur le côté, mais le temps d&#39;attente s&#39;allonge en hiver. L&#39;intérieur miteux où subsistent les traces des vieux bâtiments est en harmonie avec le goût d&#39;un bol de soupe. L&#39;ajout de soupe, de viande et de riz est illimité. Une combinaison d&#39;illusion qui fait que le bol de soupe est cuit tous les jours, le mélange aigre et la pâte de haricots rouges marinés dans un bol.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Mettez la poitrine, le glissement de terrain et l&#39;oignon vert dans un chaudron et laissez mijoter. - Andong City, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/185/e9e79215-fca4-4d8b-9705-ef31503fc269.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Mettez la poitrine, le glissement de terrain et l&#39;oignon vert dans un chaudron et laissez mijoter.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Heures d&#39;ouverture 08: 00 ~ 20: 00, fermé le jour des vacances, Seonjigukbap 8 000 won.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Une délicieuse table garnie de mélange aigre-doux et de pâte de poivron rouge - Andong City, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/185/ad711aae-5362-44cd-b9c1-41ea80e4efa3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Une délicieuse table garnie de mélange aigre-doux et de pâte de poivron rouge
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Andong Geonjin Noodles cuit par une grand-mère avec des graines de sésame rouges
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les rumeurs sont bonnes, mais la nourriture la plus difficile à manger est les nouilles Andong Geonjin. Dans la ville d&#39;Andong, il y a plusieurs magasins de nouilles qui servent des nouilles séchées, mais si vous allez au &#39;Park Jae-sook Farmer&#39;s House&#39; sur le chemin de Hahoe Village, vous pouvez goûter les nouilles séchées. De façon traditionnelle, la pâte mélangée à de la farine et de la farine de soja est poussée avec des graines de sésame rouge, bouillie dans de l&#39;eau bouillante, séchée, puis séchée. Les nouilles Konjin sont parfaites pour l&#39;été, mais elles sont toujours un favori pour ceux qui aiment les nouilles.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le propriétaire met l&#39;anchois, le radis, l&#39;oignon et le varech dans les algues deux fois par semaine pour faire bouillir le bouillon avec soin. La citrouille, le kimchi, la farine râpée et les graines de sésame sont doucement ramollies et les nouilles molles sont douces. Cela semble simple, mais la soupe est si profonde qu&#39;il est impossible de renoncer à la dernière mélodie.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Plats campagnards rustiques et nouilles séchées - Andong City, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/185/7d399a34-fa4b-465b-a1f2-df1a30463211.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Plats campagnards rustiques et nouilles séchées
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Heures d&#39;ouverture 09: 00 ~ 18: 00, fermé les jours fériés, Konjin nouilles 7 000 won.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Faire bouillir le bouillon deux fois par semaine - Andong City, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/185/af6eeee6-9baf-4eed-b874-5724ee3021ec.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Faire bouillir le bouillon deux fois par semaine
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Gyeongsang-do chueotang, bouilli avec des aliments frais locaux
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   «Gyeongsangdo Chueotang», situé dans la rue des aliments de la ville d&#39;Andong, est caché dans une ruelle. Une cuisine traditionnelle dans un restaurant rénové. L&#39;eau bouillie est bouillie pendant 24 heures dans un chaudron traditionnel sur une vieille fesse. Les deux courent ensemble, mais la fierté de Gyeongsangdo Chueotang est grande. L&#39;ail Uiseong, la poudre de poivron rouge nutritive et le chou vert cultivés à Andong sont bouillis avec de la loche naturelle, c&#39;est donc délicieux. La loche est bouillie dans un chaudron, broyée dans une passoire pour filtrer les os et les intestins, puis mettre beaucoup de chou vert pour conserver la douceur.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;5&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Chueotang de style Gyeongsangdo avec un goût frais comme une soupe de miso claire - Andong City, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/185/2cafafc2-54c9-47fd-83ca-8a7423b178df.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Chueotang de style Gyeongsangdo avec un goût frais comme une soupe de miso claire
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le chueotang est une protéine, un calcium et un minéral rafraîchissants et rafraîchissants mais richement riches comme une soupe au chou bouillie avec un peu de miso. Les habitants de Gyeongsang-do mangent des herbes avec des herbes parfumées comme le zéphyr et les feuilles parfumées dans un chueotang qui a meilleur goût quand le vent froid commence à souffler. Un jour où il y a beaucoup de clients qui emballent, le chueotang peut tomber. Vérification téléphonique requise le soir.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;5&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Chueotang bouillant dans un chaudron - Andong City, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/185/bcb66fa0-2f85-4e96-b41c-b8486dc0ff98.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Chueotang bouillant dans un chaudron
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Heures d&#39;ouverture 10: 00 ~ 20: 30, fermé les jours fériés, Chuotang coûte 8 000 won.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;5&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Chueotang doux et doux au chou vert - Andong City, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/185/cbdac00c-00de-4cca-ba05-f626c4b38bce.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Chueotang doux et doux au chou vert
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Nouilles Udon aux souvenirs légers et simples
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   «Shinseon Sikdang», qui perpétue la tradition avec un seul udon au même endroit, est un restaurant aligné en été. Nouilles froides et bibimbap, jajangmyeon et udon, appréciés par toutes les saisons, rassemblent régulièrement les amateurs de nouilles. Cold udon, le meilleur menu du restaurant Sinseon, a un goût frais qui est aimé par le soleil du matin.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;6&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un udon frais et froid aimé par les quatre saisons - Andong City, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/185/d41b7ba6-6360-4b16-a8af-a37891f58619.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un udon frais et froid aimé par les quatre saisons
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le premier goût des nouilles udon froides qui roulent les nouilles de blé épaisses dans un bouillon d&#39;anchois bouilli dans un goût clair et léger est ennuyeux. C&#39;est grâce au bouillon qui fait bouillir avec des anchois en suspension dans Yeosu depuis 34 ans. Cependant, plus vous mangerez, plus la soupe sera fraîche, donc vous continuerez à la manger. Les seules garnitures sont la poudre de Danmu Jichae, de concombre et de Kim. Le Bibim Udon, avec de la pâte de chou et de poivron rouge, a également un goût agréable et sans prétention. Même les habitués qui visitent le restaurant Shinseon depuis plus de 30 ans ne peuvent pas oublier le goût soigné des nouilles.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;6&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jjajang Udon fait uniquement avec des légumes - Andong City, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/185/591954a7-4bd2-4d3e-8d72-7767af7db614.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jjajang Udon fait uniquement avec des légumes
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Heures d&#39;ouverture 07: 00 ~ 20: 00, fermé de manière irrégulière (contrôle téléphonique requis), froid udon ubibibi udon 4000 won chacun.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;6&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bibim Udon avec une sauce épicée qui se marie bien avec les nouilles chaudes - Andong City, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/185/f9b1f781-e5e3-4ac1-9a05-967b7248b396.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bibim Udon avec une sauce épicée qui se marie bien avec les nouilles chaudes
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Information de voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      New Seoul Ribs
     &lt;/strong&gt;
     &lt;br/&gt;
     Adresse: 10 Food Road, Andong-si, Gyeongbuk
     &lt;br/&gt;
     Contact: 054-843-1400
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Okya Restaurant
     &lt;/strong&gt;
     &lt;br/&gt;
     Adresse: 7 Jungang Market-gil, Andong-si, Gyeongbuk
     &lt;br/&gt;
     Contact: 054-853-6953
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Maison d&#39;hôtes Park Jae-sook Farmhouse
      &lt;br/&gt;
     &lt;/strong&gt;
     Adresse: 26-3 Gwangdeok Solbat-gil, Pungcheon-myeon, Andong-si, Gyeongbuk
     &lt;br/&gt;
     Contact: 054-853-2771
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Gyeongsangdo Chueotang
      &lt;br/&gt;
     &lt;/strong&gt;
     Adresse: 23-3 Taesa-gil, Andong-si, Gyeongbuk
     &lt;br/&gt;
     Contact: 054-857-9341
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Restaurant frais
      &lt;br/&gt;
     &lt;/strong&gt;
     Adresse: 20 Gwangseok 3 gils, Andong-si, Gyeongbuk
     &lt;br/&gt;
     Contact: 054-853-7790
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Destinations à proximité
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Musée du contenu de la culture traditionnelle: 203 Seodongmun-ro, Andong-si / 054-843-7900
    &lt;br/&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.tcc-museum.go.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.tcc-museum.go.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Musée de la culture confucéenne: Toegye-ro, Dosan-myeon, Andong-si 1997 / 054-851-0800
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.confuseum.org/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.confuseum.org/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Gyeongsangbuk-do Independence Movement Memorial Hall: 2, Independence Hall, Im-myeon, Andong-si / 054-823-1555
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.815gb.or.kr/main&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.815gb.or.kr/main
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     2.Hébergement
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Suaedang: 1714-11, Sugok Yonggye-ro, Imdong-myeon, Andong-si / 054-822-6661
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.suaedang.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.suaedang.co.kr/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Jirye Arts Village: 427, Jirye Arts Village-gil, Imdong-myeon, Andong-si / 054-822-2590
    &lt;br/&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.jirye.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.jirye.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Win Hotel: 28, Okmyeong-gil, Andong-si / 054-843-1188
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.winhotel.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.winhotel.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été créées en novembre 2015 et peuvent être modifiées ultérieurement, alors assurez-vous de les vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations, telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article, sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme et l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pohang Drive 100 km le long de la côte - Pohang, Gyeongbuk, Corée</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/pohang-drive-100km-along-the-coast-157-fr/</link>
      <pubDate>Sat, 14 Mar 2020 16:03:23 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/pohang-drive-100km-along-the-coast-157-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Pohang, Gyeongbuk, Korea&#34; data-title=&#34;pohang-drive-100km-along-the-coast--157&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;La plage de Pohang se trouve n&#39;importe où sur la côte de Pohang - Pohang, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/157/031e06ce-9137-4f38-8b01-7d8729d28d79.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    La plage de Pohang se trouve n&#39;importe où sur la côte de Pohang
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Pohang Drive 100 km le long de la côte
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Pohang, Gyeongbuk, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La route côtière de Pohang s&#39;étend à 100 km du port de Yangpo jusqu&#39;à la plage de Hwajin au-dessus d&#39;elle, centrée sur le Homigot en saillie. Alors que vous courez le long de la route, des plages célèbres et des spots de lever du soleil, ainsi que des plages et des ports inconnus, chacun avec ses propres mers colorées attendent les voyageurs fatigués.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Près de la mer, loin de la mer, mer exotique
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La ville face à la mer est attrayante à bien des égards. La mer portant des vêtements colorés présente un moment de confort et de guérison. C&#39;est pourquoi c&#39;est aussi la raison de chercher la mer lorsque votre cœur est bouché. Pohang, que nous connaissons très bien, est une ville qui embrasse la plage de Yeongildae, qui surplombe le spot du lever du soleil, Homigot, Guryongpo, célèbre pour Guamegi et Posco. Cependant, en plus de cela, Pohang présente un paysage mystérieux avec des plages et des ports cachés comme des joyaux sur toute la longue côte.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sur la côte de Pohang, il y a alternance de ports et de plages. - Pohang, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/157/eda04d65-08fb-4614-86f4-f240f2d1442d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sur la côte de Pohang, il y a alternance de ports et de plages.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les plages de Pohang, qui semblent avoir été vues quelque part et sembler inconnues, stimulent la sensibilité des voyageurs et touchent le cœur de ceux qui sont fatigués de la vie quotidienne. Elle est plus étroite et sinueuse qu&#39;une nouvelle route large et droite, mais c&#39;est amusant de courir sur l&#39;ancienne route où la forêt et la mer décollent.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Port de Yangpo avec une belle mer - Pohang, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/157/bf448741-8bde-4f2f-b7fa-8de99caafa27.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Port de Yangpo avec une belle mer
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le littoral de Pohang est plus long que prévu. La route côtière adjacente à la mer longe la mer de l&#39;Est, parfois spontanément et parfois agréablement. Lorsque vous conduisez le long de la route côtière de Pohang, longue de 100 km, vous rencontrerez divers Pohang en fonction de la topographie de la côte, de la forme du village et de la météo. Les routes côtières avec des plages et des ports sont cool à leur manière. Au centre de la route côtière de Pohang, il y a la plage de Yeongildae, qui borde la ville. Sur cette base, la route côtière peut être divisée en deux.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Après avoir conduit, vous pouvez vous arrêter n&#39;importe où et profiter de la baignade. - Pohang, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/157/9d9aa5a6-3c4e-4f97-a719-09a86ea267cb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Après avoir conduit, vous pouvez vous arrêter n&#39;importe où et profiter de la baignade.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En partant du port de Yangpo, la partie la plus basse de la côte de Pohang, et en passant par Janggil-ri, Guryongpo et Homigot, vous pourrez déguster le charmant port et les plages, et courir le long de la route sinueuse. C&#39;est une route où vous pourrez profiter du romantisme de l&#39;ancienne route en suivant la route nationale 31 et la route locale 929. Un petit port et une plage apparaissent alternativement juste à côté de la route où passe la voiture. Vous pouvez profiter de l&#39;ambiance paisible et paisible qui traverse les petites villes au bord de la mer. Vous pouvez même conduire votre voiture, vous arrêter où vous voulez et avoir votre propre temps.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Route locale 929, en passant Homigot et dans la ville - Pohang, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/157/1053df71-f34b-4f93-9ca2-615f80a46bc1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Route locale 929, en passant Homigot et dans la ville
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En traversant les charmants ports et plages, vous rencontrerez un parc marin unique. Il y a un parc de pêche complexe à Janggi-ri, qui est situé loin du port de Guryongpo. En tant que parc marin pour les pêcheurs, il existe des zones de pêche flottantes et des pensions marines. Il y a aussi un pont de 170 m de long et un observatoire marin qui mène à la petite île en pierre de l&#39;île, qui est très peuplée de poissons. Si vous marchez jusqu&#39;au bout du pont, vous vous sentirez comme si vous vous teniez sur un pavillon sur la mer. Ceux qui passent un moment de détente assis sur un tapis et pique-nique sont également remarquables. La mer, les gens et les installations sont harmonieusement harmonisés.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Parc complexe du village de pêcheurs de Janggil-ri avec parc marin - Pohang, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/157/0a5eff6d-071c-4307-aef9-3c221d3bb8ae.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Parc complexe du village de pêcheurs de Janggil-ri avec parc marin
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   D&#39;autre part, la route côtière au sommet de la plage de Yeongildae est différente de celle de la route côtière, offrant le plaisir d&#39;une promenade côtière. La route côtière au-dessus de la plage de Yeongildae, qui s&#39;étend sur la route préfectorale 20, a un goût plus frais. Contrairement à la route côtière inférieure qui longe la ville et le port, elle s&#39;étire de façon relativement droite de haut en bas des collines.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Marine Pension située dans le parc du village de pêcheurs de Jangili - Pohang, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/157/21b0fd2f-a92c-45c9-9ced-2a32f546b6bc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Marine Pension située dans le parc du village de pêcheurs de Jangili
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La route côtière supérieure après le port de la baie de Yeongil et les principales plages telles que Chilpo, Wolpo et Hwajin est rafraîchissante et fraîche. Comme le littoral est long, le spectre du plaisir est large.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Route côtière romantique de Pohang - Pohang, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/157/965ba9f9-a974-4a2f-916c-b9caac4a2a2a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Route côtière romantique de Pohang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Parmi les plages célèbres, il y a des endroits cachés tels que la plage d&#39;Igari et la plage d&#39;Odori. Il y a moins de monde que la grande plage, mais le paysage n&#39;est pas loin derrière. Il suffit également de profiter tranquillement de la baignade ou de la pêche sans être heurté par des personnes.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;17&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Plage près du port d&#39;Igari - Pohang, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/157/4335ba6f-69ed-4b55-b578-95e04e21749a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Plage près du port d&#39;Igari
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Profitez d&#39;une variété de plages à votre goût
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les plages de Pohang peuvent être divisées en trois catégories. L&#39;une est une plage qui a plus de vues sur la saison que l&#39;eau, adjacente à la ville, et l&#39;autre est une plage isolée avec un nom inexact pris en sandwich entre des plages et des ports célèbres. Enfin, c&#39;est une plage principalement visitée par les amateurs de baignade estivale en été avec Songlim et une grande plage de sable blanc.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les plages les plus populaires de Pohang, les plus visitées par les touristes d&#39;autres régions, sont également des plages de baignade de pins et de sable blanc. La plage de Chilpo, la plage de Wolpo et la plage de Hwajin sont représentatives du port de Yeongil Bay. Ces trois plages regorgent de divers équipements et hébergements pour les clients dans une plage avec une grande plage de sable blanc. Vous pouvez également vous détendre en louant des tubes, des appartements, des parasols, ou profiter d&#39;activités de loisirs marins tels que des bateaux d&#39;arachide, des bateaux bananes et des jet-skis.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Plage de Chilpo avec plage de sable blanc - Pohang, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/157/64abafbf-487b-4dd1-bdb4-4a1f3156afb2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Plage de Chilpo avec plage de sable blanc
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La plage de Chilpo, longue de 2 km et large de 70 m, est non seulement proche du centre-ville de Pohang, mais est également populaire auprès des familles car elle dispose de bungalows et de grands logements en copropriété. À la plage de Chilpo, un festival de jazz a lieu chaque été sur la plage de sable.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Plage de Wolpo où vous pourrez pratiquer divers sports de loisirs marins - Pohang, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/157/5bcc4f1c-34bf-47fd-9f3e-36f19ff9c5ff.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Plage de Wolpo où vous pourrez pratiquer divers sports de loisirs marins
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La plage de Wolpo, située au-dessus, est un endroit idéal pour pratiquer divers sports de loisirs marins. C&#39;est pourquoi de nombreux jeunes chercheurs d&#39;été visitent. Contrairement à la plage de Chilpo, une plage indépendante, le village est naturellement formé près de la plage de Wolpo, il y a donc de nombreuses installations pratiques telles que des restaurants et des magasins.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La plage de Hwajin est un endroit idéal pour profiter du camping dans une forêt de pins. - Pohang, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/157/cdde8f98-f946-4f1b-abb5-d16211462c8a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La plage de Hwajin est un endroit idéal pour profiter du camping dans une forêt de pins.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Pendant ce temps, les gens qui veulent profiter de la forêt avec la mer vont à la plage de Hwajin. C&#39;est un endroit idéal pour faire du camping et pique-niquer dans des tentes et camper dans la forêt de pins.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Odo Beach, adapté pour le plaisir de l&#39;eau calme - Pohang, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/157/3c174fda-b5f0-43ad-9e45-b72341d680ba.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Odo Beach, adapté pour le plaisir de l&#39;eau calme
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Goût incontournable de Pohang, nouilles Mori et sashimi
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Peu importe la beauté de la plage, si l&#39;estomac est vide, c&#39;est un voyage qui ne suffit pas. Si vous venez à Pohang, vous devez manger un bol d&#39;eau, et cela vaut la peine d&#39;essayer de trouver des nouilles Mori qui ne sont qu&#39;à Pohang. Les deux sont parfaits pour les saisons où il n&#39;y a pas d&#39;appétit.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Tout d&#39;abord, le sashimi d&#39;eau est un menu qui va n&#39;importe où à Pohang, mais la façon de manger et de manger le sashimi d&#39;eau varie d&#39;une maison à l&#39;autre. Au marché de Jukdo, il y a un sashimi d&#39;eau d&#39;holothèque unique de «Harmaesilbi Sashimi House», qui roule le concombre de mer dans la sauce de soja. À Wolpo, il y a un ancien restaurant de sashimi appelé «Baekbun Sashimi House», qui serait suivi par les Pohang. Le goût du sashimi d&#39;eau dépend du type de poisson, de la fraîcheur, de l&#39;assaisonnement, etc. Le sashimi 100 fois est fait avec de la pâte de poivron rouge assaisonnée.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;C&#39;est regrettable de sortir du voyage de Pohang - Pohang, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/157/7b968ce7-ba04-4e47-9bcf-3c82aefa74fd.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     C&#39;est regrettable de sortir du voyage de Pohang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les nouilles Mori au &#39;Chowon Restaurant&#39; à Guryongpo sont également spéciales. Les nouilles Mori ont un goût similaire aux nouilles à la soupe de poisson et font bouillir le poisson comme la soupe de poisson pour sécher le kalguksu. Le goût vif éloigne la chaleur de la chaleur. Après avoir mangé un bol, la bouche est agréable et le corps se sent en bonne santé.
   &lt;br/&gt;
   La façon de profiter de l&#39;été à Pohang est simple. Vous n&#39;avez pas à vous soucier de savoir où aller ni quoi faire. Après avoir longé la longue côte, vous pouvez descendre à votre endroit préféré et profiter de la baignade ou de la pêche. Alternativement, vous pouvez faire une sieste en défiant les journalistes marins que vous attendez, ou en prenant un livre comme oreiller. Il y a beaucoup de choix à Pohang, une plage que vous pouvez choisir selon vos préférences.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Spécialité de Guryongpo, nouilles Mori - Pohang, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/157/74691ea0-c1b3-49b9-857a-bfc054a286b2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Spécialité de Guryongpo, nouilles Mori
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Information de voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Adresse du site Web connexe
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
    -Pohang City Cultural Tourism, Renseignements: 054-270-8282 (numéro de représentant de la ville de Pohang)
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurants près de
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Hallmaesilbi Sashimi: Eau de concombre de mer / 36-15 Jukdo Market 1-gil, Buk-gu, Pohang-si / 054-242-0585
    &lt;br/&gt;
    Restaurant de la steppe: Mori noodles / 102-1, Guryongpo-gil, Guryongpo-eup, Nam-gu, Pohang-si / 054-276-5579
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Pièces
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Galaxy Tourist Hotel: 93 Haean-ro, Buk-gu, Pohang-si / 054-251-9988
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.galaxyhotel.kr/ko/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.galaxyhotel.kr/ko/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Benikea Hotel Pohang: 128, Jungang-ro, Nam-gu, Pohang-si / 054-282-2700
    &lt;br/&gt;
    Pension Homigot: 78, Guman-gil, Homigot-myeon, Nam-gu, Pohang-si / 054-284-0226
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.homigotpension.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.homigotpension.com/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été mises à jour en juillet 2019 et peuvent être modifiées ultérieurement, veuillez donc vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations, telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article, sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme et l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Réflexion thermique, 3 randonnées dans la vallée de l&#39;arrière-pays, Wangpicheon à Uljin. - Uljin-gun, Gyeongbuk, Corée</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/heat-reflection-3-trekking-in-the-backcountry-valley-wangpicheon-in-uljin-148-fr/</link>
      <pubDate>Thu, 12 Mar 2020 14:54:48 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/heat-reflection-3-trekking-in-the-backcountry-valley-wangpicheon-in-uljin-148-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Uljin-gun, Gyeongbuk, Korea&#34; data-title=&#34;heat-reflection-3-trekking-in-the-backcountry-valley-wangpicheon-in-uljin--148&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Gangwon Inje Morning Valley - Uljin-gun, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/148/7c12fbab-3ee8-49c3-9088-d515a6f2536c.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Gangwon Inje Morning Valley
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Réflexion thermique, 3 randonnées dans la vallée de l&#39;arrière-pays, Wangpicheon à Uljin.
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Uljin-gun, Gyeongbuk, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le temps devient chaud. Certaines personnes de Bangkok disent qu&#39;il suffit d&#39;avoir de la pastèque dans le vent de la climatisation, mais il y a ceux qui veulent quitter la station balnéaire dans la nature. Dans ce cas, la randonnée dans la vallée le long du ruisseau frais est la meilleure. Marcher et peindre l&#39;eau
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   #Un. Uljin Wangpicheon, plein de charme sauvage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wangpicheon est une voie navigable de 61 km de long qui coule de Wangpi-ri et Gusan-ri à Uljin, provenant de la défense nutritionnelle de Gyeongbuk. Entouré de montagnes et de falaises, il n&#39;était pas facile à atteindre, donc les gens étaient moins susceptibles de marcher, et grâce à lui, il était considéré comme un endroit propre à reconnaître. Le nom «Wangpiri», qui signifie «ville où le roi s&#39;est enfui», indique également que cette région était éloignée. C&#39;est dans le même contexte que la zone de Wangpicheon a été désignée zone écologique et de conservation du paysage en 2005. C&#39;est la plus grande de Corée. En 2013, quatre sentiers écologiques ont été ouverts à proximité de Wangpicheon et désignés comme zones d&#39;écotourisme, où les résidents locaux exploitent le Wangpicheon Eco Tour Group.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Wolmi, Yongso d&#39;Uljin Wangpicheon, l&#39;un des meilleurs endroits au monde &amp;lt;Photo gracieuseté du bureau du comté d&#39;Uljin&amp;gt; - Uljin-gun, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/148/baac6183-8e18-4ccc-944c-646e8d418214.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Wolmi, Yongso d&#39;Uljin Wangpicheon, l&#39;un des meilleurs endroits au monde &amp;lt;Photo gracieuseté du bureau du comté d&#39;Uljin&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le point de départ de ce cours de randonnée Wangpicheon a été pris au village de Gulguji. Le village de Gulguji, qui est considéré comme un outback à Uljin, est un nom qui dit que seulement neuf virages devraient faire le tour de la montagne. La route de trekking entre le village de Wangpicheon Soksa, en amont de Wangpicheon et le village de Gulguji, en aval de Gusan-ri, est la plus réussie. Quoi qu&#39;il en soit, vous pouvez commencer, mais si vous êtes débutant ou enfant avec peu d&#39;expérience en randonnée, il est recommandé de commencer au village de Goolji et de retourner au camp. La vallée est douce et vous pouvez marcher doucement.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Centre d&#39;information du sentier écologique d&#39;Uljin Wangpicheon - Uljin-gun, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/148/512b95fe-46d6-49e9-a87e-ee9966d03686.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Centre d&#39;information du sentier écologique d&#39;Uljin Wangpicheon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Un paysage magnifique suit le ruisseau calme. Néanmoins, je ne fais pas attention à ce que l&#39;eau soit peu profonde. Les pierres moussues sont glissantes. De plus, le Gulguji Village ~ Sangcheondong ~ Yongso ~ Turtle Rock Observation Course appartient au 2ème parcours du Wangpicheon Ecological Trail, vous pouvez donc marcher sur le chemin forestier, pas sur le chemin de l&#39;eau. Si vous vous promenez dans la vallée et que vous êtes bondé, vous pouvez également gravir le chemin forestier. Pourtant, le trekking dans la vallée est recommandé pour bien voir la peau de Wang Picheon. Marchez à environ 4 km du village de Gulguji et vous atteindrez la meilleure vue sur le Wangpicheon. La zone où le dragon semble patauger doit être violée en raison des falaises abruptes et accidentées. Si le trekking individuel dans la vallée est un fardeau, vous pouvez utiliser l&#39;exploration écologique au Wangpicheon Eco Tour Group.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Enquête sur l&#39;éco-tournée, Uljin Wangpicheon Valley Eco Tour Project
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.wangpiecotour.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘울진왕피천계곡 에코투어사업단’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     http://www.wangpiecotour.com/
    &lt;/a&gt;
    .
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Uljin Specialty Geumgangsong - Uljin-gun, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/148/4baba732-3f6c-4350-baf6-749db0b98678.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Uljin Specialty Geumgangsong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   # 2. Jade Valley, un poisson d&#39;eau chaude, inje matin
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Avant de marcher le matin, regardons le prophète Jeonggamrok de la dynastie Joseon. À &amp;lt;Junggamrok&amp;gt;, il y a trois emplacements sans catastrophe qui n&#39;ont pas trois catastrophes: l&#39;eau, le feu et le vent.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Lorsque vous entrez dans la vallée du matin depuis la vallée vibrante, la route forestière sauvage commence. - Uljin-gun, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/148/a5d0c91e-30d3-46b5-8a64-b12db6cee854.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Lorsque vous entrez dans la vallée du matin depuis la vallée vibrante, la route forestière sauvage commence.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Inje matin valley où la forêt indigène luxuriante et la vallée propre sont combinées. Cela signifie «au milieu d&#39;une montagne effrayante, où il ne faut qu&#39;un an pour labourer le champ le matin». C&#39;est une vallée qui a encore le sentiment de l&#39;outback, comme son nom l&#39;indique. Le matin, Garrigol est originaire de Guryong Deokbong, coule environ 20 km et rencontre Bangtaecheon de Dongdongri, en particulier la section en aval de 5 km. De plus, la pente est douce, il est donc facile de remonter la vallée. Le chemin d&#39;eau est plus facile à parcourir que le chemin forestier, difficile à voir.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jeu d&#39;eau dans la vallée vibrante - Uljin-gun, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/148/493d1275-eea4-4228-9c9d-364846832b0c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jeu d&#39;eau dans la vallée vibrante
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le trekking du matin va commencer du côté opposé de la vallée vibratoire, le centre de loisirs culturel de Sanchon (ou Vibratory Mountain House). Dès que vous traversez la vallée vibrante, le chemin forestier dans la forêt épaisse commence. Dès que vous traversez la forêt luxuriante, vous pouvez aller le matin et rejoindre l&#39;aval. Le parcours de retour d&#39;origine qui va et vient du pont Gargol-Jogyeongdong du matin à Bangdong Yaksu est le plus réussi. Si vous voulez voir en amont le matin, vous avez besoin d&#39;environ 10 heures. Si la distance est un fardeau, c&#39;est aussi une bonne idée de profiter de l&#39;eau de la vallée vibrante après avoir regardé l&#39;objectif du matin.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Trekking dans la vallée, chaussures aquatiques ou sandales - Uljin-gun, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/148/9221ad93-14f5-4692-a3b8-35ce98c1f278.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Trekking dans la vallée, chaussures aquatiques ou sandales
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   # 3. Route de la vallée de montagne profonde, vallée de Jeongseon Deoksangi
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Deoksangi Valley, l&#39;une des régions reculées de Jeongseon. C&#39;était une vallée secrète connue seulement des gens qui la connaissaient jusqu&#39;à ce qu&#39;elle soit présentée aux programmes de télévision. Il a été révélé au monde lorsqu&#39;il a été choisi comme lieu de mariage en plein air par des célébrités célèbres, mais les eaux stagnantes demeurent.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Avec une longueur totale de 12 km, il y a des villages Dosagok, Deoksangi et Hebei-dong dans la vallée de Deoksangi, qui est entourée de Songdae. Des dizaines de ménages vivaient sur le terrain et sont partis pour les inondations en 1979. Les maisons d&#39;hôtes et les pensions sont situées le long de la vallée. En général, nous trouvons de nombreux cours de Deokuri à Budong-ri.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Deoksangi Valley, Jeongseon, l&#39;une des régions reculées - Uljin-gun, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/148/a31e8b2d-c7d9-478a-b8ab-e67485eaad0d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Deoksangi Valley, Jeongseon, l&#39;une des régions reculées
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ceux qui séjournent dans une pension ou une maison d&#39;hôtes dans la vallée de Deoksangi devraient se garer et marcher sur le pont Deoksan. La route du ciment continue pour les villageois vivant dans la vallée de Deoksangi. Un stand fier se levant par le ruisseau doux vous accueille. Pour profiter correctement de la randonnée dans la vallée de Deoksangi, il est préférable d&#39;aller après la pluie.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Trekking dans la vallée de Jeongseon Deoksangi - Uljin-gun, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/148/83b02117-3f93-4060-a947-93d9f346375c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Trekking dans la vallée de Jeongseon Deoksangi
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   pointe. Contrôles de sécurité pour une randonnée passionnante dans la vallée
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Semblable à la randonnée régulière, mais nécessite plus de préparation en «vallée». Il y a des chemins doux, mais il y a aussi des vallées qui atteignent les genoux, il est donc préférable de préparer des chaussures supplémentaires et des bâtons pour le rendre plus facile. La mousse est assez glissante, donc marcher pieds nus
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Info voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurants près de
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Mangyangjeong Sashimi Restaurant: 716-6 Sanpo 4-ri, Geunnam-myeon, Uljin-gun, Gyeongbuk / Sashimi / 054-783-0430
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Jindongsanchaega: 1073, Jochimyeong-ro, Girin-myeon, Inje-gun, Gangwon / Korean Food / 033-463-8484
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Dongbakgol: 1314 Jeongseon-ro, Jeongseon-eup, Jeongseon-gun, Gangwon-do / Gondrenamul Rice / 033-563-2211
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Sarigol: 231-2 Bongyang-ri, Jeongseon-eup, Jeongseon-gun, Gangwon-do / Gondrenamulbab / 033-562-4554
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.ssarigol.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.ssarigol.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Pièces
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
    -Tonggosan Natural Recreation Forest, Uljin: 880, Buyeonggyeok-ro, Seomyeon, Uljin-gun, Gyeongbuk
    &lt;br/&gt;
    -Gulguji Mountain Village Pension à Uljin: 634 Wangpicheon-ro, Geunnam-myeon, Uljin-gun, Gyeongbuk / 054-782-3737
    &lt;br/&gt;
    &lt;a href=&#34;http://gulgugi.co.kr/default/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://gulgugi.co.kr/default/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Inje Bangtaesan Natural Recreation Forest: 377 Bangtaesan-gil, Girin-myeon, Inje-gun, Gangwon / 033-463-8590
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Bangtae Emperor Bed and Breakfast: 24, Dundeok-dong-gil, Girin-myeon, Inje-gun, Gangwon-do / 033-463-3309
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    - Famille d&#39;accueil claire: 110 Deoksangi-gil, Jeongseon-eup, Jeongseon-gun, Gangwon-do / 033-562-0744
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été mises à jour en juin 2019 et peuvent être modifiées ultérieurement, veuillez donc vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, de sorte que l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Un bon conte de fées vaut mieux qu&#39;une centaine de sermons, Andong - Andong, Gyeongbuk, Corée</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/a-good-fairy-tale-is-better-than-a-hundred-sermons-andong-128-fr/</link>
      <pubDate>Wed, 11 Mar 2020 18:36:48 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/a-good-fairy-tale-is-better-than-a-hundred-sermons-andong-128-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Andong, Gyeongbuk, Korea&#34; data-title=&#34;a-good-fairy-tale-is-better-than-a-hundred-sermons-andong--128&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;M. Kwon Jeong-seon, l&#39;auteur de The Puppy - Andong, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/128/1a9ed491-74e9-4d93-909e-c307fd07c0ce.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    M. Kwon Jeong-seon, l&#39;auteur de The Puppy
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Un bon conte de fées vaut mieux qu&#39;une centaine de sermons, Andong
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Andong, Gyeongbuk, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    En élevant votre enfant, vous vous souviendrez peut-être d&#39;avoir lu une fois le livre de contes de fées, Puppy Dung. Ou regardé l&#39;anime Puppy. . C&#39;est un conte de fées qui nous dit qu&#39;un tas de minuscules caca de chien sont utiles et que tout au monde vaut la peine d&#39;être vécu. Kwon Jung-seon, l&#39;auteur de The Puppy, est décédé il y a quelques années, mais ses œuvres sont encore un petit espoir de feu dans ce monde immaculé. J&#39;ai visité la maison où la récolte du professeur est restée, l&#39;église où la cloche a été conservée et le pays des contes de fées de Kwon Jung-saeng, qui a ouvert ses portes l&#39;été dernier.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   L&#39;héritage laissé aux enfants pauvres
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Kwon Jeong-sa, un conte de fées appelé Kwon Jeong-sa, est une école primaire rénovée. Il montre des enregistrements et des œuvres majeures sur Kwon Jeong-saeng.
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Kwon Jung-saeng Fairy Tale Country avec la vie et les œuvres de Kwon Jung-saeng - Andong, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/128/42c15b85-22e7-42fa-978e-648b4d6fa50d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Kwon Jung-saeng Fairy Tale Country avec la vie et les œuvres de Kwon Jung-saeng
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   L&#39;enseignante est née au Japon en 1937. J&#39;étais le sixième de cinq fils et deux filles entre mon père et ma pauvre mère qui ont été emmenés au travail. Après son retour à la Seconde Guerre mondiale au Japon, il a traversé la guerre de Corée et a ressenti la misère de la guerre. La pauvreté et la guerre conduisent les familles à se séparer, à manger, à ne pas être traitées correctement et à souffrir de tuberculose systémique. Le jeune Kwon, Jung-saeng, qui était injuste de mourir, voulait laisser un bon livre.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Oeuvres principales de l&#39;enseignant - Andong, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/128/ca8117f7-8732-4d35-9fef-5ba585f2d385.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Oeuvres principales de l&#39;enseignant
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La bouse de chien, qui a enduré un corps douloureux, a été élue aux Children&#39;s Literature Awards et a continué à écrire avec le sens de la vie. Néanmoins, il n&#39;a jamais été guéri et a souffert de maladie tout le temps. En plus de The Puppy, le roman Mongsil Sister, dont le personnage principal était Mong Mong-yi, qui a souffert de la pauvreté et de la guerre et n&#39;a pas perdu l&#39;humanité, a également été aimé par beaucoup. De plus, il y a eu 『Rangrang Star Geelongrong』 publié comme un livre seulement après avoir été écrit dans le magazine mensuel jusqu&#39;au début de sa mort. Il a réalisé de nombreuses œuvres telles que Flower Garden of Badger&#39;s House, Uncle Bear and Opundol et Hantijae Sky.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un manuscrit de chien manuscrit manuscrit - Andong, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/128/89b2f056-3052-481a-a07f-ceffd59047bd.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un manuscrit de chien manuscrit manuscrit
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Après le décès de l&#39;enseignant en 2007, il a été étonné de la façon d&#39;organiser ses affaires. C&#39;est parce que le solde du livre de comptes laissé par l&#39;enseignant a atteint 1 milliard de won. Moins les gens mangent, moins ils portent, moins ils utilisent leur vie, les gens du quartier pensaient qu&#39;ils n&#39;étaient que de pauvres écrivains. Ce qu&#39;il chérissait et chérissait pour lui-même était de nourrir les enfants pauvres et nus du monde et de lire. Il a donc demandé que l&#39;héritage et les taxes futures soient utilisés pour les enfants en Corée du Nord, en Afrique et au Moyen-Orient. &#34;Tous les livres que j&#39;ai écrits sont principalement achetés et lus par les enfants, de sorte que les incitations doivent être restituées aux enfants.&#34;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un verset et la première édition de Puppy - Andong, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/128/c5d2dca8-b873-4164-a15c-134f8c2a52aa.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un verset et la première édition de Puppy
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il y a des artefacts qui se détachent de la salle d&#39;exposition. Un ventilateur fait de sacs d&#39;engrais pliés et une lampe faite de mèches dans une bouteille en verre de mayonnaise quand il n&#39;y avait pas d&#39;électricité peut donner un aperçu de la vie d&#39;un enseignant.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Dette constituée de sacs d&#39;engrais - Andong, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/128/b3baa091-9a1c-4d6f-b2bf-dd03167ca5b8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Dette constituée de sacs d&#39;engrais
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   D&#39;un côté de la salle d&#39;exposition, le paysage de la maison de l&#39;enseignant à Jotap-dong a été reproduit. Tous les objets à l&#39;intérieur sont des reliques, mais à première vue, rien ne semble cher. La bibliothèque et le bureau sont tous des meubles, et la pièce est suffisamment petite pour qu&#39;une personne se couche. L&#39;enseignant lui-même a écrit: &#34;Un bon conte de fées vaut mieux qu&#39;une centaine de sermons.&#34;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La pièce où l&#39;enseignant vivait à l&#39;intérieur du hall d&#39;exposition - Andong, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/128/4c86d599-4156-4ab6-be2b-bc55f3fc4a1c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La pièce où l&#39;enseignant vivait à l&#39;intérieur du hall d&#39;exposition
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Devant le cylindre dans lequel se déroulaient les œuvres principales, le film montre les scènes principales de l&#39;animation &amp;lt;Doggy Time&amp;gt; et les contenus liés au professeur. Bien qu&#39;il soit court, il est possible de connaître la vie et les pensées de l&#39;enseignant.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Visiteurs regardant des vidéos sur les enseignants - Andong, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/128/16810331-17ad-4d3c-be5a-c5f1d83dff9a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Visiteurs regardant des vidéos sur les enseignants
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vous sortez de l&#39;entrée au premier étage, il y a une terrasse d&#39;observation du pont. Le village montré ici est l&#39;arrière-plan du village où Mong Shil a vécu dans le roman, Mong Sil Sister.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;17&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La ville derrière la soeur de rêve - Andong, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/128/f34d4bd9-8805-4dad-95ab-9003c4fd023f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La ville derrière la soeur de rêve
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vous descendez les escaliers, vous pouvez trouver un caca de chien, une marionnette de mère et les sculptures de Mong Sil.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;19&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sœur - Andong, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/128/635ee909-f3f1-47ba-a051-14cb930d1966.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sœur
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Maison de l&#39;enseignant et clocher de l&#39;église
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    À 10 minutes en voiture du pays des contes de fées se trouve la maison où vivait M. Kwon Jung-seng et une église permanente où il était un serviteur. C&#39;est en 1968 qu&#39;il, malade sans famille, entra par la porte de l&#39;église. Chaque jour, elle tirait sur les cordes, faisait sonner les cloches, aidait aux travaux de l&#39;église et écrivait la nuit. La même année, il a écrit &amp;lt;Doggy Dog Dung&amp;gt; et il n&#39;en était pas satisfait. Il fait froid en hiver et une porte sensuelle en été, mais le professeur a écrit de nombreux ouvrages ici. La porte et le clocher où le professeur est resté ont légèrement changé au fil des ans, mais cela suffit à ramener le sentiment.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Clocher de l&#39;église d&#39;Iljik. Le bâtiment de droite est une porte nouvellement construite. - Andong, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/128/b29be438-fbbf-4d2f-aea5-429657f4d99c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Clocher de l&#39;église d&#39;Iljik. Le bâtiment de droite est une porte nouvellement construite.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il y a une maison où l&#39;enseignant vivait sous la montagne Bilbae, qui est vue de l&#39;église. C&#39;est une petite maison d&#39;argile sans arbres, sans clôtures, sans noms et à l&#39;arrière de la colline de Bilbangi, avec deux arbres. Il y a une pièce dans la maison en terre cuite, une cuisine, des toilettes et un chenil dans le coin de la cour. Cette petite maison, d&#39;environ 26 mètres carrés (8 pyeong), a été construite par un jeune homme local pour son professeur, où il a vécu de 1983 jusqu&#39;à sa mort. &#34;C&#39;est agréable d&#39;être chaud, calme, solitaire à volonté, malade et enclin à réfléchir&#34;, écrit-il à Lee. Bien que le toit soit recroquevillé dans la partie la plus éloignée de la ville, c&#39;était un endroit parfait pour un enseignant qui a dit: &#34;L&#39;artiste doit être seul.&#34;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La maison de Kwon Jung-seng est petite mais chaleureuse - Andong, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/128/109c2c8c-fabd-4211-9b96-98b17028f48b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La maison de Kwon Jung-seng est petite mais chaleureuse
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Kwon Jung-san a accordé une attention chaleureuse à la crotte de chien que tout le monde juge insignifiante. Cet hiver ne serait pas froid si nous avions un livre et un passage de son amour amoureux sous la main.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;J&#39;ai mis le nom sur le papier au lieu de la plaque signalétique. - Andong, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/128/74d5d97b-4ee3-4206-887a-2996b4e14ba3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     J&#39;ai mis le nom sur le papier au lieu de la plaque signalétique.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Info voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Pays de conte de fées Kwon Jung-saeng
      &lt;br/&gt;
     &lt;/strong&gt;
     Adresse: 119, Seongnam-gil, Iljik-myeon, Andong-si, Gyeongbuk
     &lt;br/&gt;
     Contact: 054-858-0808
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.kcfc.or.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
      www.kcfc.or.kr
     &lt;/font&gt;
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Restaurants à proximité
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Hualien: Feuille de lotus, plat de racine de lotus / 150-23, Ildae-myeon, Iljik-myeon, Andong-si / 054-858-0135
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://lotusapple.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://lotusapple.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Restaurant Iljik: Andong Ganma / 676, Gyeongdong-ro, Andong-si / 054-859-6012
    &lt;br/&gt;
    Poulet Braisé Eujin: Poulet Braisé Andong / 47, Beonyeong 1-gil, Andong-si / 054-854-6019
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Hébergement
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Win Hotel: 28, Okmyeong-gil, Andong / 054-843-1188
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.winhotel.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.winhotel.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Hôtel Andong: 40-11, Culture Plaza, Andong / 054-858-1166
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.andonghotel.net/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.andonghotel.net/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Nosongjeong Jongtaek: 46-5 Onhyejungma-gil, Dosan-myeon, Andong-si / 054-856-1052
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Forêt récréative d&#39;Andong Lakeside: 2150-28 Toegye-ro Dosan-myeon Andong-si / 054-840-8265
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été écrites en novembre 2014. Elles peuvent changer par la suite, veuillez donc vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, de sorte que l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Confort et espoir à tous avec la nouvelle lumière! Le 21e Festival national coréen du lever du soleil de Pohang Homigot - Pohang, Gyeongbuk, Corée</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/comfort-and-hope-to-all-with-the-new-light-the-21st-pohang-homigot-korean-national-sunrise-festival-93-fr/</link>
      <pubDate>Sun, 08 Mar 2020 13:38:32 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/comfort-and-hope-to-all-with-the-new-light-the-21st-pohang-homigot-korean-national-sunrise-festival-93-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Pohang, Gyeongbuk, Korea&#34; data-title=&#34;comfort-and-hope-to-all-with-the-new-light-the-21st-pohang-homigot-korean-national-sunrise-festival--93&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Majestic Homigot Sunrise - Pohang, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/93/11b6e95b-2841-4fbe-a6f0-304611f4c002.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Majestic Homigot Sunrise
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Confort et espoir à tous avec la nouvelle lumière! Le 21e Festival national coréen du lever du soleil de Pohang Homigot
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Pohang, Gyeongbuk, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le premier jour de la nouvelle année, la «célébration du peuple coréen du Cap homi» a lieu sur la place Pomi Homigot.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Homigot Sunrise, un nouvel espoir pour tous
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Homi Cape, situé à Nam-gu, Pohang, est la queue de la péninsule coréenne, la péninsule coréenne. Parler de queues vient souvent à l&#39;esprit des significations négatives telles que la fin et le dos. Comme la couronne couronnée, elle peut être utilisée pour signifier l&#39;inachèvement comme l&#39;échec ou l&#39;abandon.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;L&#39;aube du matin d&#39;Homigot - Pohang, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/93/3e0ad471-13bf-4e1b-a2c9-56e894162ae0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     L&#39;aube du matin d&#39;Homigot
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Mais la queue est très importante pour les animaux. Surtout pour les prédateurs de carnivores, la queue est directement liée à la survie. Lors de la chasse, la queue tourne et s&#39;équilibre. Le tigre court avec la puissance de la queue et conduit le troupeau avec la queue. C&#39;est pourquoi la queue de tigre est considérée comme un symbole de fortune nationale et de sécurité nationale. Le premier lever de soleil du Nouvel An Homigot, qui sera réconfortant et plein d&#39;espoir pour tout le monde, est plus significatif.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sculpture représentant la péninsule coréenne sous la forme d&#39;un tigre - Pohang, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/93/a5c53c86-6b8d-4fef-b4fc-b7524fd57716.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sculpture représentant la péninsule coréenne sous la forme d&#39;un tigre
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le spot du lever du soleil de Pohang est de loin le Homigot Sunrise Square. Le New Millennium Memorial Hall, le Korea Tourism Luxury Museum et la statue de Yeon Orang Seon ont été construits autour de la place.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Main gagnant-gagnant Golden Sun Rising Through Fingers - Pohang, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/93/65e06258-acb9-499f-a754-316aa6510410.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Main gagnant-gagnant Golden Sun Rising Through Fingers
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La main gagnant-gagnant, le symbole du Homigot Sunrise Square, est les deux mains sur la mer et la terre face aux paumes.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;F - Pohang, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/93/cc93db39-7c56-4df0-8740-5f5707758a0b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     F
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Devant la main gauche au sol se trouve une torche et un élève millénaire. Les braises aux yeux du millénaire sont conservées dans les `` braises éternelles &#39;&#39;, qui combinent les braises du XXe siècle cultivées sur la péninsule Byeonsan, les braises de la terre cultivées dans le Pacifique Sud des Fidji, les braises de la mer de Zhuhai cultivées à Dokdo, et les débuts des nouveaux millénaires cultivés à Homigot. Il est.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Des mains et des yeux gagnant-gagnant de mille ans - Pohang, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/93/446c5367-501c-444f-bc88-4b5475a21bb5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Des mains et des yeux gagnant-gagnant de mille ans
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le 31 décembre, au lever du soleil, Haeoreum Busking Festival, Changhyeon Street Karaoke &amp;lt;Homi Hen&amp;gt;, Madang Play &amp;lt;Homi Cape Hyo Woman Shim Cheong Jeon&amp;gt;, 퐝! 퐝! Divers programmes sont organisés, notamment le festival des feux d&#39;artifice et Daewol Hanmadang. D&#39;autres événements tels que Homie Freemarket et Homie Visible Radio sont également organisés.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Yeon-ang Rang O - Pohang, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/93/ae319f03-b6c4-43aa-ad24-6c2cef7e3b9f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Yeon-ang Rang O
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La radio Sunrise Hope, 70e anniversaire! Il y aura une peinture de la Corée du Nord et une performance de &amp;lt;L&#39;année de la visite à Pohang&amp;gt;. En outre, l&#39;événement `` La fête de la soupe de gâteau de riz est un porc &#39;&#39;, qui est fait avec de la soupe de gâteau de riz dans le plus grand pot en Corée et partage le premier repas de la nouvelle année, est également organisé. Le lever du soleil du Nouvel An Homigot 2019 est 7h33.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Plage de Yeongildae, un point de vue nocturne à Pohang - Pohang, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/93/193e7a89-71ca-4012-9c32-65ec41bd66fb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Plage de Yeongildae, un point de vue nocturne à Pohang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Beaucoup de choses à voir et à faire autour de Cape Homi
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vous avez été profondément impressionné par le lever du soleil de Homigot Sunrise Square, il est temps de regarder autour de vous. Le premier endroit à visiter est le National Lighthouse Museum. Situé à Homigot Sunrise Square, le National Lighthouse Museum est le seul musée de phares de Corée. Le National Lighthouse Museum fournit une variété d&#39;informations sur le phare, y compris l&#39;histoire du phare, y compris la Corée, ainsi que les types et les principes du phare.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Phare d&#39;Homigot, le plus haut de Corée - Pohang, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/93/2028f2d0-0e53-46a5-968b-c2a9e2f02e14.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Phare d&#39;Homigot, le plus haut de Corée
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il existe de nombreuses expositions intéressantes, comme un diorama, qui reproduit la vie du gardien de phare appelé le gardien de phare, et l&#39;expérience de la création de code Morse à l&#39;aide d&#39;un écran tactile. Il est également intéressant de regarder l&#39;histoire et l&#39;histoire du phare coréen. Le premier phare de Corée est le Palmido Lighthouse à Palmido, Incheon. Le phare Homigot, qui se trouve au Musée national du phare, est le plus haut phare de Corée.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le National Lighthouse Museum est le seul musée de phares de Corée - Pohang, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/93/ad8605d5-0ce7-4608-894f-6bb7729e385d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le National Lighthouse Museum est le seul musée de phares de Corée
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ne manquez pas le Millennium Memorial Hall, qui incarne le soleil rond. Le Millennium Memorial Hall est un centre d&#39;exposition où les visiteurs peuvent rencontrer les caractéristiques géographiques, l&#39;histoire et la vision future de Pohang avec divers panneaux et dioramas, et environ 2000 fossiles marins rares, y compris le premier organisme photosynthétique au monde, la stromatolite et les fossiles fossiles. Il y a un musée et le Korea Seokpo Pohang Museum où 300 têtes rares sont rassemblées.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Homigot Sunrise Square depuis le toit du Millennium Memorial Hall - Pohang, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/93/4958f8dc-d8ed-4bf6-860d-9a0d21dd5bd5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Homigot Sunrise Square depuis le toit du Millennium Memorial Hall
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Montez à l&#39;observatoire sur le toit au 3ème étage et vous verrez la place Homigot et la mer bleue de l&#39;Est.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Des fossiles d&#39;ammonites exposés au Musée d&#39;histoire naturelle marine - Pohang, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/93/26c6dc2f-32cc-4fe1-b0d0-6e672019ce32.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Des fossiles d&#39;ammonites exposés au Musée d&#39;histoire naturelle marine
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Le meilleur gourmet de Pohang en hiver
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Guryongpo, à environ 10 km de Cape Homi, abrite Guamegi. Quand on parle de l&#39;hiver de Pohang, Guamegi ne tombe pas avec le lever du soleil. Guamegi est originaire d&#39;arbustes qui étaient harengés par ses yeux et est maintenant en saison. C&#39;est un peu bizarre de manger de la laitue et des algues, et c&#39;est un peu grotesque de manger avec des guamegi hachés et des oignons verts hachés. La texture est moelleuse et moelleuse. Si vous êtes un amateur d&#39;alcool, vous pouvez avoir une tasse de makgeolli représentant de Pohang, «Young-ilman Friends», faite avec du riz Pohang et des gâteaux de riz. Darakbang, Guamegi Restaurant, situé à Yanghakcheon-ro, Buk-gu, Pohang-si, est célèbre pour son vieillissement de plus de 10 mois.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Guamegi est maintenant plein d&#39;éclat. - Pohang, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/93/3283a7d6-e40a-4c34-aae1-3c45da16b3d8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Guamegi est maintenant plein d&#39;éclat.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vous avez apprécié le goût des guamegi savoureux, il est temps d&#39;en apprendre davantage. En tant que ville natale de Gumaegi, il y a le centre culturel Guamegi à Guryongpo. Le nom officiel est «Centre culturel Pohang Guryongpo Guamegi». Le centre culturel Guamegi est situé à l&#39;arrière du parc Kowloon, où se trouve Kowloon Pohang, et a été ouvert en mai 2016. Le hall culturel de quatre étages comprend le centre de recherche Guamegi, une salle de relations publiques, un centre d&#39;expérience océanique et un océan. salle.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Centre culturel Pohang Guryongpo Guamegi - Pohang, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/93/9b15dc76-cd81-4417-9192-c171adee542c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Centre culturel Pohang Guryongpo Guamegi
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   L&#39;origine et l&#39;efficacité de Guamegi sont également reproduites, ainsi que les célèbres maisons de village de pêcheurs de Guryongpo et le célèbre bateau de pêche saury construit en 1945. Piscine tactile où vous pouvez toucher des poissons tels que le saule et la truite albinos, et un espace d&#39;expérience vidéo VR qui virtuellement l&#39;expérience de l&#39;Arctique est populaire auprès des enfants.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Exposition de séchage de Guamegi - Pohang, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/93/5625a15b-5529-4096-8b21-2c57bb888cde.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Exposition de séchage de Guamegi
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Info voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     21e célébration nationale coréenne Homigot
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Adresse: Homigot Sunrise Square, Homigot-myeon, Nam-gu, Pohang-si, Gyeongbuk
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Date: 31 décembre 2018 (18h00) ~ 1er janvier 2019 (Sunrise 07:33 ~)
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Renseignements: 054-289-7851 (Fondation Pohang pour la gestion des festivals)
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://phcf.or.kr/kr/main.do&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://phcf.or.kr/kr/main.do
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Musée national du phare
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Adresse: 20 Haetim-ro 150beon-gil, Homigot-myeon, Nam-gu, Pohang-si, Gyeongbuk
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Contact: 054-284-4857
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Heures d&#39;ouverture: 09: 00 ~ 18: 00 (Fermé tous les lundis, mais ouvert le 1er janvier)
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Frais d&#39;entrée: gratuit
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.lighthouse-museum.or.kr/kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.lighthouse-museum.or.kr/kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Millennium Memorial Hall
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Adresse: 136 Haetgi-ro, Homigot-myeon, Nam-gu, Pohang-si, Gyeongbuk
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Contact: 054-284-5026
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    - Horaires d&#39;ouverture: de 9h00 à 18h00 (fermé tous les lundis)
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Frais d&#39;admission: Adultes 3000 won, Adolescents 1000 won, Enfants 500 won
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Centre culturel Pohang Guryongpo Guamegi
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Adresse: 28-8, Guryongpo-gil 117beon-gil, Guryongpo-eup, Nam-gu, Pohang-si, Gyeongbuk
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Contact: 054-270-2861
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Heures d&#39;ouverture: 09: 00 ~ 18: 00 (Fermé le lundi, le 1er janvier et Chuseok)
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Frais d&#39;entrée: gratuit
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://gmg.pohang.go.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://gmg.pohang.go.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurants près de
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Darakbang Guamegi: Guamegi / 39, Yanghakcheon-ro, Jukdo-dong, Buk-gu, Pohang-si, Gyeongbuk / 054-283-1915
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Haikou Restaurant: Guamegi / 18, Jungangsangga 2-gil, Buk-gu, Pohang-si, Gyeongbuk / 054-247-5801
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Gayoung Lodge: Tongue Pork Barbecue / 223 Jamyeong-ro, Yeonil-eup, Nam-gu, Pohang-si, Gyeongbuk / 054-278-9477
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Pièces
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Apple Tree Hotel: 7-5, Jungheung-ro 100beon-gil, Nam-gu, Pohang-si, Gyeongbuk / 054-241-1234
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://appletreehotels.com/pohang&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://appletreehotels.com/pohang
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Eco Hotel: 430, Posco-daero, Nam-gu, Pohang, Gyeongbuk / 054-282-8787
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.ecobusinesshotel.co.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.ecobusinesshotel.co.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été mises à jour en décembre 2018 et peuvent changer par la suite, veuillez donc vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
    &lt;/font&gt;
    &lt;span style=&#34;color: rgb(204, 0, 0);&#34;&gt;
     ※ Les informations telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, de sorte que l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/span&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Quand l&#39;obscurité tombe, le Père Noël apparaît! Photoland de provence de Qingdao - Cheongdo-gun, Gyeongbuk, Corée du Sud</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/when-darkness-falls-santa-appears-qingdao-provence-photoland-92-fr/</link>
      <pubDate>Sun, 08 Mar 2020 13:38:29 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/when-darkness-falls-santa-appears-qingdao-provence-photoland-92-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Cheongdo-gun, Gyeongbuk, South Korea&#34; data-title=&#34;when-darkness-falls-santa-appears-qingdao-provence-photoland--92&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Bonhomme de neige à Qingdao Provence - Cheongdo-gun, Gyeongbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/92/34702db0-94ea-4582-9d1e-6d1221aa95ab.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Bonhomme de neige à Qingdao Provence
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Quand l&#39;obscurité tombe, le Père Noël apparaît! Photoland de provence de Qingdao
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Cheongdo-gun, Gyeongbuk, Corée du Sud
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La fin de l&#39;année, quand les chants chantaient. Votre cœur flotte-t-il dans le noir? Y a-t-il un enfant qui ne peut pas dormir parce qu&#39;il veut rencontrer le Père Noël? Alors cette destination de fin d&#39;année est ici. Allons à Qingdao Provence, un endroit rempli de belles lumières.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Histoire d&#39;amour romantique racontée par la lumière
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si le soleil se couche, dites-leur de crier ensemble et le compte à rebours commencera. Lorsque nous crions ensemble «5, 4, 3, 2, 1», le monde sous nos yeux se transforme en un autre monde romantique.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Beau tunnel romantique, Rain Road - Cheongdo-gun, Gyeongbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/92/0661f154-3dac-4b39-b6dc-ea8d9f20df2e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Beau tunnel romantique, Rain Road
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   C&#39;est le plus grand parc à thème lumineux de Corée, Qingdao Provence Photoland (ci-après dénommé Qingdao Provence), où tout le village est teint par 10 millions de lumières colorées.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un régal de belles lumières rien qu&#39;en regardant - Cheongdo-gun, Gyeongbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/92/6d64444c-8798-4de5-922a-bb492c155dfc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un régal de belles lumières rien qu&#39;en regardant
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Provence, sud-est de la France, célèbre pour une ville aimée par des artistes de renommée mondiale tels que Gogh, Cézanne et Chagall. Un endroit plein d&#39;abondance idyllique pour la culture du raisin et l&#39;élevage des moutons sous le chaud soleil. Qingdao Provence capture le romantisme du sud de la France, qui nous est si familier que «l&#39;intérieur provençal» est si populaire.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un régal de belles lumières rien qu&#39;en regardant - Cheongdo-gun, Gyeongbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/92/d3f669c0-68d9-4d80-a060-b0eca82587aa.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un régal de belles lumières rien qu&#39;en regardant
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vous voulez profiter correctement de Qingdao Provence, visitez l&#39;après-midi avant le coucher du soleil. L&#39;appareil photo est une nécessité ici! Comme Photoland, plus de 100 zones photo différentes accueillent les visiteurs.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Une photo d&#39;un amoureux prenant des photos - Cheongdo-gun, Gyeongbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/92/26c4fe4e-a36f-4b35-91e4-852dc5e4e42c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Une photo d&#39;un amoureux prenant des photos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il y a aussi des pistes de luge et des manèges simples qui s&#39;étalent sur les quatre saisons.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Traîneau toute l&#39;année - Cheongdo-gun, Gyeongbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/92/84ae6761-882e-4a98-b05e-810a83f05096.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Traîneau toute l&#39;année
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La vraie beauté commence lorsque l&#39;araignée terrestre tombe. Lorsque les petites ampoules commencent à briller de différentes couleurs avec le compte à rebours, l&#39;obturateur est continuellement enfoncé.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Romantique Qingdao Provence - Cheongdo-gun, Gyeongbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/92/89cf27dd-af2b-4022-a0e5-fc783aede673.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Romantique Qingdao Provence
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En particulier, à mesure que l&#39;obscurité s&#39;approfondit, comme Love Road, Cupid Road et Proposition Road, le tunnel coloré de la lumière est comme un lieu saint pour les amoureux. Visiter en famille est parfait.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Fête des lumières colorées - Cheongdo-gun, Gyeongbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/92/1d359495-4d2c-4c16-844c-a7453f3f5a98.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Fête des lumières colorées
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Dans la Forêt des Lumières, où se déroulent de jolies fêtes d&#39;animaux et des fêtes d&#39;animaux faites de lumière, comme dans un conte de fées, les enfants tombent dans une conscience fascinante sans oublier le froid.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;17&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Fête des lumières colorées - Cheongdo-gun, Gyeongbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/92/e125751d-4874-49b8-9e1f-c33bfb66536f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Fête des lumières colorées
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Rovaniemi Santa Village à Qingdao
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Père Noël, un grand fan d&#39;enfants du monde entier. Le village de Rovaniemi Santa en Finlande est un endroit où même les adultes rêvent. À. Partout dans le monde. Si vous écrivez une lettre au Père Noël, vous irez à Rovaniemi. La rumeur selon laquelle &#34;le Père Noël vit dans la ville de Rovaniemi à Corvatun Turer&#34;, diffusée sur une radio finlandaise, est devenue réalité pour les enfants et est devenue l&#39;un des lieux incontournables de Noël.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bienvenue à Santa Grandpa - Cheongdo-gun, Gyeongbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/92/9294a4e8-63af-411f-a636-1e94ffbc35e8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bienvenue à Santa Grandpa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Mais au lieu de la Finlande, vous pouvez rêver de Qingdao Provence cet hiver. La fête de la lumière a encore changé pour Noël.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;J&#39;ai hâte que le Père Noël et mes enfants prennent des photos - Cheongdo-gun, Gyeongbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/92/c8dccdfe-120d-41c2-a9f6-9576cc4e1385.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     J&#39;ai hâte que le Père Noël et mes enfants prennent des photos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le Père Noël, qui lit des livres, le Père Noël qui porte des cadeaux et le Père Noël qui skie, attend les enfants dans la lumière avec le traîneau de Rudolph, et l&#39;arbre scintillant garde tout le monde excité. Bonhomme de neige debout ici et il n&#39;y a aucune excitation même s&#39;il ne neige pas.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le Père Noël prépare un gâteau sucré en cadeau - Cheongdo-gun, Gyeongbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/92/37035a6a-4bfc-43b0-988e-d7eb1c706872.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le Père Noël prépare un gâteau sucré en cadeau
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Non seulement que. Une variété de salles d&#39;expérience payantes, telles que &#34;Tale of Luminous Fish&#34;, qui décore l&#39;inconnu avec le ciel nocturne, et les trains fantômes passionnants qui vous font crier et vous asseoir avec des images en miroir qui sont difficiles à éclater lorsque vous entrez, une conscience présente non seulement pour les enfants mais aussi pour les adultes.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Mystérieux monde sous-marin brillant de lueur - Cheongdo-gun, Gyeongbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/92/af31bc87-a971-45e5-b0a1-a808bd29b181.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Mystérieux monde sous-marin brillant de lueur
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Qingdao Provence est nouveau en hiver. Si vous n&#39;avez pas encore décidé de faire un voyage de fin d&#39;année, sortons pour profiter du romantisme de la nuit, car plus il sombre contribue à l&#39;expérience mystérieuse sous une lumière fantastique.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Train fantôme effrayant - Cheongdo-gun, Gyeongbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/92/5ed2580f-109c-4b78-a375-3d7c3374cef0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Train fantôme effrayant
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Info voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Festival de lumière de Noël de Qingdao Provence
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
    -Adresse: 272-23 Isulmi-ro, Hwayang-eup, Cheongdo-gun, Gyeongsangbuk-do
    &lt;br/&gt;
    -Demandes de renseignements: Bureau de gestion 054-372-5050
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.cheongdo-provence.co.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.cheongdo-provence.co.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurants près de
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Shandong Building: 711-1, Donggok-ri, Geumcheon-myeon, Cheongdo-gun, Gyeongsangbuk-do / Hanwoo Bulgogi / 054-372-3215
    &lt;br/&gt;
    -Qingdao True Korean Carnivorous Restaurant: 57, Namhyeonhyeon-ro, Hwayang-eup, Cheongdo-gun, Gyeongsangbuk-do
    &lt;br/&gt;
    -Yeokjeonchueotang: 204 Cheonghwa-ro, Cheongdo-eup, Cheongdo-gun, Gyeongsangbuk-do / Chueotang traditionnel / 054-371-2367
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Pièces
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
    -Benikea Hotel Qingdao Lava Hot Springs: 23, Oncheon-gil, Hwayang-eup, Cheongdo-gun, Gyeongsangbuk-do / 054-371-5500
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.yongamspa.co.kr/yongamspa/index.html&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.yongamspa.co.kr/yongamspa/index.html
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Seonam Seowon, Qingdao: 455-27, Seoam-ro, Geumcheon-myeon, Cheongdo-gun, Gyeongsangbuk-do / 010-5345-8445
    &lt;br/&gt;
    -Fresh Hill: 129-15, Unmunsa-gil, Unmun-myeon, Cheongdo-gun, Gyeongsangbuk-do / 054-371-0700
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.freshhill.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.freshhill.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été mises à jour en décembre 2018 et peuvent changer par la suite, veuillez donc vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, de sorte que l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Station d&#39;été et Iron Bridge Village Summer Trip, Sobaeksan Station et Cast Iron Dal Village - Yeongju, Gyeongbuk, Corée</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/summer-station-and-iron-bridge-village-summer-trip-sobaeksan-station-and-cast-iron-dal-village-81-fr/</link>
      <pubDate>Fri, 06 Mar 2020 11:18:13 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/summer-station-and-iron-bridge-village-summer-trip-sobaeksan-station-and-cast-iron-dal-village-81-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Yeongju, Gyeongbuk, Korea&#34; data-title=&#34;summer-station-and-iron-bridge-village-summer-trip-sobaeksan-station-and-cast-iron-dal-village--81&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;V - Yeongju, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/81/22e1f640-3f2a-4b46-b84d-774f7e0862f7.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    V
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Station d&#39;été et Iron Bridge Village Summer Trip, Sobaeksan Station et Cast Iron Dal Village
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Yeongju, Gyeongbuk, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Iron Iron Dal Village est un village avec la gare de Sobaeksan. Faire bouillir sur le versant de la montagne Elle est connue comme la ville d&#39;entrée de l&#39;ancienne route de Jukyeong et le point de départ de Sobaeksan 3jarak-gil, mais c&#39;est une station estivale où les gens peuvent facilement partir. Bien sûr, vous ne pouvez pas manquer les plaisirs mignons du village de Cast Iron Dal et de la gare de Sobaeksan.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Village aux pieds en fonte
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Iron Dal Village est longtemps inconnu. Seuls les habitants de Punggi évitaient la vallée précipitée de la foule. On sait que le village d&#39;Iron Dal a été construit après la restauration de l&#39;ancienne route de Jukyeong et le passage de la montagne Sobaeksan. Jukyeong Ancient Road a été le premier bien culturel routier en Corée et a été désigné comme le 30e site pittoresque en 2007. À Samguk Sagi, il est dit que &#34;Jukryeong Road a été ouvert uniquement la cinquième année du roi Silla Adala (158 après JC)&#34;, qui est proche de 1900 ans.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La gare de Sobaeksan était un point de repère du village en fonte. Il a ouvert ses portes comme une simple station en avril 1942 et a été promu à une station normale en 1951 pendant la guerre de Corée. Pendant un certain temps, la plupart des trains se sont arrêtés à la gare de Sobaeksan. C&#39;est la gare la plus proche de la montagne Sobaeksan. Ceux qui ont visité la gare de Sobaeksan à cette époque connaissent mieux l&#39;ancien nom du temple Heebangsa. Il y a à peine cinq à six ans, ce n&#39;était pas ainsi.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Extérieur de la gare de Sobaeksan avec l&#39;ancien nom de la gare - Yeongju, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/81/461d7122-13cf-4f08-80a8-5c0b1aeec8d7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Extérieur de la gare de Sobaeksan avec l&#39;ancien nom de la gare
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le guerrier rare est un temple dans la vallée rare, et a une relation spéciale avec le village Iron Dal. Lune de fer signifie pont de fer. L&#39;ancien nom de Suchul-ri était Sucheol-ri. Les anecdotes liées aux noms remontent à la période des Trois Royaumes. En 12 ans, le roi Silla Deok Deung, Hee-unsaung Doo-un a sauvé un tigre avec une épingle à cheveux sur le cou. Le tigre a pris la fille du capitaine de Sorabul Yoo Suk pour lui rendre la pareille. Doun-nim était très en colère et a renvoyé la fille de Yoo Suk à Seorabul. Ho Jang Yoo est une légende selon laquelle il a mis un pont de fer sur le flux de noble en signe de gratitude. Alors, comment pouvez-vous effacer ce nom facilement? Même maintenant, la station appelée Hee-Raesa est écrite à côté du panneau à la station Sobaeksan. Lors de la réservation de billets de train, ils utilisent le nom de gare Hee-sa. En mai, il a tourné le film Sobaeksan Station. C&#39;est l&#39;histoire d&#39;un employé de la gare et des villageois qui veulent sauver une petite gare. Iron Dal Village est une histoire de film et un set live en soi.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vue depuis les escaliers descendant vers le village de Socheol Dal depuis la gare de Sobaeksan - Yeongju, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/81/32bf68fd-96d6-45f9-a032-f1d192cc22b8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vue depuis les escaliers descendant vers le village de Socheol Dal depuis la gare de Sobaeksan
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Station de Sobaeksan, gardée par des grands-mères multilatérales
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En 2014, le projet de culture simplifiée des stations a été mis en œuvre. La gare de Sobaeksan a également été transformée en gare culturelle. Le rôle de la gare, ainsi que l&#39;ambiance des villages de Sobaeksan et de fonte. Dans la gare, la grand-mère de Dazagu, la gardienne du village, raconte l&#39;histoire. Dans le passé, en raison du fort décapage, les bandits sont souvent apparus. La grand-mère qui a perdu son fils au bandit a fait semblant de retrouver son fils et est entrée dans la tanière du bandit. A cette époque, les bandits dormaient, donc le signal d&#39;attaque était «Daja Gu», et le signal de ne pas dormir était «Dolja Gu». Sur le mur, il y a une chanson de Iron Dal Village, et sur Jukyeong Old Street, il est écrit «Dazja Guya» et «Dolja Guya».
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;L&#39;histoire de grand-mère multipartite ne fait que l&#39;histoire de Sobaeksan - Yeongju, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/81/22a9d005-9d6a-451e-bcfb-96215e092903.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     L&#39;histoire de grand-mère multipartite ne fait que l&#39;histoire de Sobaeksan
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   L&#39;espace utilisé comme entrepôt est également intéressant. Décoré de l&#39;ancienne cuisine du village, il expose les articles ménagers utilisés par les villageois. Vous pouvez également profiter de jeux traditionnels tels que la toupie et c&#39;est parti. Décorer la lampe en forme de meju est également intéressant.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Rénovation de l&#39;entrepôt de la gare de Sobaeksan dans l&#39;ancienne cuisine du village - Yeongju, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/81/26bcb8a6-3c97-4fe5-b0f2-b51f71f57814.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Rénovation de l&#39;entrepôt de la gare de Sobaeksan dans l&#39;ancienne cuisine du village
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le troc du chaudron est particulièrement amusant. Un coin est recréé et le chaudron est installé. Si vous laissez un objet dans le chaudron, la personne suivante le retire et en met un nouveau. C&#39;est l&#39;histoire de gens et de gens qui connectent les choses.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le troc du chaudron est une idée séduisante - Yeongju, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/81/ceea4b4b-b73c-4e99-99d1-d948ee0bdc54.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le troc du chaudron est une idée séduisante
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le toit est un abri et un petit jardin. Il n&#39;y a pas de grands immeubles autour, donc il n&#39;y a pas d&#39;observatoire ni de culte. Le sansing de Sobaeksan est cool partout, et Kangan peut voir le train arriver dans la gare de Sobaeksan. Cependant, il n&#39;y a pas de panneau d&#39;entrée devant les escaliers.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vue depuis l&#39;abri sur le toit de la gare de Sobaeksan - Yeongju, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/81/dd5e0f04-3a48-446d-a6db-69efcbf7f79f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vue depuis l&#39;abri sur le toit de la gare de Sobaeksan
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Vallée cachée de Punggi
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Regardez autour de la gare de Sobaeksan et descendez les escaliers. Au nord, la voie navigable de la vallée céleste traverse le village. Heejasa et Sobaeksan ont été parcourus avant le développement de la route. Cela prend environ 1 heure et 30 minutes, mais il y a des cascades de Heeyeong. En été, cependant, il faut faire une petite promenade jusqu&#39;à l&#39;aire de repos de Gupanjang. La vallée d&#39;entrée de Gupanjang est un endroit parfait pour jouer tout en attrapant l&#39;éblouissant.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vous pouvez attraper un poignard dans la vallée à côté du vieux village de fer - Yeongju, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/81/990dbc9b-885d-43b8-ae13-950828573c47.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vous pouvez attraper un poignard dans la vallée à côté du vieux village de fer
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le côté gauche de la fourche sous la gare mène à l&#39;ancien site du pont de fer. Tournez autour du premier coin et vous verrez une vallée avec un pont. La moitié des huîtres sont destinées à la marche humaine et l&#39;autre moitié à l&#39;eau. La voie navigable avait également une chaussée en béton au sol. Certains échappent à la chaleur des terriers.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Les voyageurs se rafraîchissent dans les vallées autour de Guldari - Yeongju, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/81/0624a1a6-648e-4eec-afbd-d3d8d8ec59fc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Les voyageurs se rafraîchissent dans les vallées autour de Guldari
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Après avoir passé le pont, c&#39;est une vallée semblable à un ravin. Sur le côté gauche de la route, un abri sous un vieil arbre vous accueille. C&#39;est un ruine de pont en fer et un lieu de repos de pont en fer. Le pont de fer du village d&#39;Iron Dal a disparu au passage du chemin de fer Central Line.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;En passant par le pont, la vallée où les Punggi trouvent du réconfort est la bienvenue - Yeongju, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/81/7bc98e91-8ba0-4e10-8c4d-11933d25d3fc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     En passant par le pont, la vallée où les Punggi trouvent du réconfort est la bienvenue
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Au lieu de cela, sur le bord de l&#39;abri était une jambe simple qui reproduisait les jambes de fer. L&#39;abri sous les arbres est suffisamment large pour reposer sur un tapis.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un autre pont sous la gare de Sobaeksan - Yeongju, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/81/200f0de1-0c01-4a67-8f9a-4a6db3517408.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un autre pont sous la gare de Sobaeksan
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La vallée au-dessous de l&#39;abri de pont en fer est le point de fusion des voies d&#39;eau Sigol de Dogolbong et Rare Valley de Yeonhwabong. Il correspond au cours supérieur de Namwoncheon à Punggi-eup. La pension est peu située à côté de la vallée. Punggi est un front de mer où les gens trouvent du confort au lieu de la vallée. Vous pouvez passer la journée dans une pension ou un camping à proximité, ou profiter de la chaleur dans une vallée d&#39;une demi-journée.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le modèle de jambe accrocheur de l&#39;abri en fer est accrocheur - Yeongju, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/81/4701af79-7259-44a7-8471-ae3dc984cda7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le modèle de jambe accrocheur de l&#39;abri en fer est accrocheur
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Vieilles rues, sources chaudes ou musées
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Après avoir parcouru la gare de Sobaeksan et le village de Muesuldal, dirigez-vous vers la vieille rue Jukyeong. Il chevauche le chemin de la montagne Sobaeksan, accessible en voiture. L&#39;ancienne route passe par Jukyeong à Danyang. Si Sobaeksan-gil n&#39;est pas le but, descendez la route de la zone de repos de Jukyeong ou prenez le bus.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le petit tunnel en bois de l&#39;ancienne route de Jukyeong ajoute au plaisir de marcher - Yeongju, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/81/8607ab04-da8b-4003-b2a1-8eef7859e44b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le petit tunnel en bois de l&#39;ancienne route de Jukyeong ajoute au plaisir de marcher
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   À l&#39;exception des premiers jours, l&#39;ancienne route est fraîche à cause de l&#39;ombre de la forêt. En passant par le tunnel où les arbres sont penchés, vous pouvez également voir des fleurs sauvages d&#39;été telles que des bourgeons du ciel, des bourgeons de paille et des hortensias. Au milieu se trouve une chaise et un front de mer où vous pourrez vous détendre. Reposez-vous en vous lavant le visage dans l&#39;eau de la vallée ou le vent.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jukyeong Ancient Road est un parcours de trekking populaire faisant partie du chemin de montagne de Sobaeksan. - Yeongju, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/81/14eea430-c30b-4c69-91fa-cc3626197810.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jukyeong Ancient Road est un parcours de trekking populaire faisant partie du chemin de montagne de Sobaeksan.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vous êtes en voyage en famille, dirigez-vous de la gare de Sobaeksan vers la ville de Punggi. En passant par Cheol-ri et Changrak-ri adjacent, il y a la station thermale de Sobaeksan Punggi et le musée du ginseng. Sobaeksan Hot Spring Resort est une source chaude de soufre qui fournit 100% d&#39;eau brute à 800 mètres sous terre. Les jeux aquatiques, les toboggans aquatiques, etc. sont parfaits pour que les enfants puissent profiter de l&#39;eau. En attendant, les adultes voudront peut-être laver leur fatigue avec un bardepool ou des thérapies. Le musée du ginseng est situé au complexe thermal de Sobaeksan Punggi. Il est composé de deux étages de salle d&#39;exposition de planification, de salle d&#39;exposition de ginseng et de salle d&#39;expérience de ginseng. Les expositions basées sur l&#39;expérience sont accrocheuses, comme planter et creuser du ginseng dans un champ de sable intérieur, faire un champ de ginseng avec un modèle et devenir un homme rocheux pour monter une paroi rocheuse. Si vous souhaitez découvrir des scènes plus vives, vous pouvez faire un voyage au marché du ginseng ou au marché du ginseng Seonbigol en face de la gare de Punggi.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Musée du ginseng - Yeongju, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/81/3656660e-f64f-417e-b78e-25c5ed6938f4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Musée du ginseng
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Info voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;b&gt;
     Adresse du site Web connexe
    &lt;/b&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Iron Iron Village: 64 Jukyeong-ro 1513beon-gil, Punggi-eup, Yeongju-si, Gyeongbuk
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;https://blog.naver.com/moosoedal&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     https://blog.naver.com/moosoedal
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Sobaeksan Station (Heebangsa Station): 41-9, Jukyeong-ro 1513beon-gil, Punggi-eup, Yeongju-si, Gyeongbuk, 054-638-7788
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Musée du ginseng: 1378 Jukyeong-ro, Punggi-eup, Yeongju-si, Gyeongbuk, Corée 054-639-7686
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;b&gt;
     Nous contacter
    &lt;/b&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Punggi-eup Community Center 054-636-3001
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Centre d&#39;information de Sobaeksan Mountain Rock 054-634-3121
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;b&gt;
     Restaurants près de
    &lt;/b&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    - Nouilles froides de l&#39;ouest: Pyongyang Cold Noodle / 26, Insam-ro 3-beon-gil, Punggi-eup, Yeongju-si, 054-636-2457
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Yaksendang: Yaksenjeong / 887-14, Sinjae-ro, Bonghyeon-myeon, Yeongju-si, 054-638-2728
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.yaksundang.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.yaksundang.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Yeongju Livestock Hanwoo Plaza: Bulgogi / 7, Anpung-ro 308beon-gil, Punggi-eup, Yeongju-si
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Jungut Nuts: Donut / 6-1, Dongyang-daero, Punggi-eup, Yeongju-si, 054-636-0043
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Pièces
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Punggi Tourist Hotel: 53, Punggi-ro, Punggi-eup, Yeongju-si / 054-637-8800
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Sobaeksan Samga Camping: 509, Samga-ro, Punggi-eup, Yeongju-si, 054-637-3794
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.knps.or.kr/portal/main.do&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.knps.or.kr/portal/main.do
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Sobaeksan Punggi Hot Spring Resort: 1400, Jukyeong-ro, Yeongju-si, 054-604-1700
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://taliaresort.co.kr/xe/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://taliaresort.co.kr/xe/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été écrites en juillet 2015. Elles peuvent changer par la suite, veuillez donc vérifier avant de voyager.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, de sorte que l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Andong, Gyeongbuk, Corée - Portez «Tal» et arrêtez «Tal»! Un monde juste donné depuis longtemps</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/wear-tal-and-stop-tal-a-fair-world-given-for-a-long-time-44-fr/</link>
      <pubDate>Sat, 29 Feb 2020 21:28:05 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/wear-tal-and-stop-tal-a-fair-world-given-for-a-long-time-44-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Andong, Gyeongbuk, Korea&#34; data-title=&#34;wear-tal-and-stop-tal-a-fair-world-given-for-a-long-time--44&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Portez «Tal» et arrêtez «Tal»! Un monde juste donné depuis longtemps
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Andong, Gyeongbuk, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il y a eu de nombreuses catastrophes dans le village de Hahoe. Puis un jour, l&#39;esprit du rêve des habitants du village Heo-Ryeong apparaît et dit: «Si vous faites 12 masques, la catastrophe disparaîtra. Heo Do-ryeong, qui est entré dans la confection du masque, décède malheureusement en faisant le dernier Imatal. La raison en est qu&#39;ils ne pouvaient pas garder l&#39;esprit de l&#39;Esprit San que «personne ne devrait le voir en faisant des masques». La jeune fille du voisin (qui ne sait rien) a admiré Hur Do-Ryung l&#39;a volé pour un masque et les deux sont morts. Le masque Hahoe est né comme ça.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En regardant Hahoe Village, l&#39;un des points chauds représentatifs d&#39;Andong, il y a deux choses qui sont regrettables. L&#39;un est le Hahoe Star Shinguthal Play, et l&#39;autre est la vue du village de Hahoe regardant Buyongdae. Le protagoniste d&#39;aujourd&#39;hui est Hahoe Star New Good Play. Nous nous concentrerons sur Byeolshingut et Hahoe Mask et regarderons le village de Hahoe où le Good Pan a eu lieu. Suivez les ancêtres qui ont écrit «Tal» et souhaité «mutuel». Dans l&#39;histoire passionnante racontée par «Tal» qui ne semblait que du plaisir. Comte!
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un homme, Seonbi et un boucher se disputent l&#39;Ourang - Andong, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/44/d7cbf8e1-6d4a-4fcf-974a-5f85def02ef1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un homme, Seonbi et un boucher se disputent l&#39;Ourang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hahoe Stars Sin Good Tal Nori est un talol détenu depuis le milieu du XIIe siècle dans le village de Hahoe, Andong, Gyeongbuk. En même temps, c&#39;était un instinct de village de prier pour le bien-être du village, Daedong et une bonne récolte. Les résidents pensaient que l&#39;agriculture et le bien-être dépendaient de la protection du village par Dongshin. Bakshingut est un intestin spécial qui a lieu à chaque période pour égayer les dieux et libérer la colère. Hahoe Star Singuthal Play était également un festival pour soulager le corps et l&#39;esprit épuisés du statut social et de l&#39;agriculture.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vue du village de Hahoe depuis le Buyongdae - Andong, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/44/e680b929-e895-4986-96b8-0817c000515a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vue du village de Hahoe depuis le Buyongdae
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Désir de souhaiter au revoir et au revoir
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La nature était une entité puissante dans la société agricole. C&#39;est parce que la vie et la mort ont été déterminées par ce qui s&#39;est passé pendant une année d&#39;agriculture. On pourrait dire que la paix du village, y compris PungNong, dépend de la nature en dehors du domaine humain et de la volonté de Dieu. Pour cette raison, nos ancêtres ont organisé un rituel qu&#39;ils aimeraient demander au dieu patron cette année s&#39;il s&#39;agit de la pleine lune. C&#39;est ce qu&#39;on appelle le «sucre» ou le «cuivre».
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Moodong Madang, où Gaek Clown entre dans le village via Mudong - Andong, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/44/5a2fdd42-dcd3-4a30-b334-127e48abb042.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Moodong Madang, où Gaek Clown entre dans le village via Mudong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Vouloir une bonne récolte à Dieu, c&#39;est la même chose, mais l&#39;étoile Shingut a eu lieu à intervalles réguliers. Tous les 5 à 10 ans, ou lorsqu&#39;il y avait une fiducie «byeolsingut» était ouverte. Comme son nom l&#39;indique, «Busin Gut» est le même, car Dongje et Byunsin Gut souhaitent au revoir et une bonne agriculture. S&#39;il y a une différence, Star Shin Gut est une grande plaque intestinale qui est maintenue à intervalles réguliers pour les résoudre lorsque l&#39;expérience de Dieu de protéger le village est réduite ou lorsque la colère de Dieu est achetée. Byshinshingut était le personnage principal ou les villageois.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le personnage principal de Baekjeong Yard qui divertit le public. - Andong, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/44/1e9f11e6-a838-4700-8ceb-7607f65bddb9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le personnage principal de Baekjeong Yard qui divertit le public.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Une autre façon de profiter de Hahoe Village, Hahoe Stars New Good Play
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Au 21e siècle, le festival et les Hahoe Stars Shin Guktalol, qui englobaient la communauté locale dans la société traditionnelle, continuent d&#39;être organisés. C&#39;est également dans le village d&#39;Andong Hahoe que s&#39;est déroulé l&#39;ancien et passionnant Hahoe Star New Goodtal Play! La représentation a lieu quatre fois par semaine (mer, ven, sam, dim) jusqu&#39;en décembre et pendant le week-end de janvier à février.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La plupart des performances seront comme ça, mais il est préférable de voir Hahoe Stars New Goodal Play. Le nain, qui avait été porté par les villageois pendant plus d&#39;un demi-siècle, transmet le rire, la satire et le confort aux gens modernes du 21e siècle. Un demi-siècle plus tard, le Hahoe Star New Goodal Play n&#39;a lieu qu&#39;une seule fois (14h00) le jour de la représentation. Il y a quelques fluctuations dans la haute saison et la basse saison, vous devez donc le vérifier à l&#39;avance. Vous pouvez attraper la ligne en regardant autour de Hahoe Village à temps pour la performance. Le bateau allant à Buyongdae surplombant la ville de Hahoe fonctionne jusqu&#39;à 17 heures.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ferry de et vers Bouyongdae et Hahoe Village - Andong, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/44/c4af7e2a-020e-47df-ab81-6e7854279d6c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ferry de et vers Bouyongdae et Hahoe Village
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Par conséquent, si l&#39;heure d&#39;arrivée du village de Hahoe est pleine d&#39;heures de bateau, il est préférable de monter à Buyongdae. En ferry, il faut environ 10 à 15 minutes pour se rendre à Buyongdae. Montez au Buyongdae, rencontrez la vue du village de Hahoe et jetez un coup d&#39;œil autour de Hahoe Village. Hahoe Village, connu sous le nom de Pungsan Ryu&#39;s Village. Cet espace est devenu célèbre pour sa tradition vieille de 600 ans, mais la boule d&#39;eau qui coule dans le village est grande. Le nom Hahoe est venu d&#39;ici. Dans la géographie du feng shui, c&#39;est un flotteur adoucissant, un lotus qui flotte sur l&#39;eau.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hahoe Village Yangjindang - Andong, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/44/6c6e043f-4270-415d-b88d-9c5ff6c245a3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hahoe Village Yangjindang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hahoe Village, qui abrite diverses maisons anciennes du début à la fin de la dynastie Joseon, est toujours un espace où les gens vivent. Parmi les nombreuses maisons anciennes, les trésors du village de Hahoe, Yangjin-dang (Trésor n ° 306) et Ryu Seong-ryong Jong-taek Chung Hyo-dang (Trésor n ° 414), où Iam Ryu Jung-young et Ryu Un- yong séjourné, valent une visite.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jong-ae Chung Hyo-dang de Seo-ae Ryu Sung-ryong - Andong, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/44/cf4a8b36-c144-4a07-8724-c903c84f8361.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jong-ae Chung Hyo-dang de Seo-ae Ryu Sung-ryong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   C&#39;est dommage de ne pas oublier Byeongsan Seowon, qui est situé entre Hahoe Village et Volcano (271m). Les élèves et les larves de Seoae Ryu Seong-ryong ont construit un sanctuaire ici et sont devenus un vœu formel. Le cours d&#39;eau paisible et les formations rocheuses surplombant Mandalu sont impressionnants. Après avoir reçu la somme de Byeongsan Seowon en 1863, il a survécu à l&#39;abolition de Seowon de Heungseondaewon.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Salle d&#39;admission Byungsan Seowon - Andong, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/44/ce24303e-84f3-47b6-aef5-1ceb8df2856d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Salle d&#39;admission Byungsan Seowon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Les danses d&#39;épaule sont un must pour la satire et l&#39;humour à travers les temps
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hahoe Stars Singuthal Play commence à «Mudong Madang», où les cartes de jeu ont reçu un nouveau jeu à Seonangdang. Chaque coin, soutenu par l&#39;incarnation du Saint-Esprit, apparaît sur les épaules du déménageur sans marcher sur le sol. Cette scène symbolise l&#39;accueil de la divinité gardienne du village. Il a la paix et l&#39;abondance.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Halmi Madang, Synthétisation de Khalmi - Andong, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/44/f398f26f-c068-498e-b237-9ea69c82442c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Halmi Madang, Synthétisation de Khalmi
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Suite à cela, Juji Madang est ouvert. &#39;Juji&#39; est un animal imaginaire sacré et effrayant. La victoire féminine signifie prier pour la fertilité et l&#39;agriculture.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Humour et satire poignante - Andong, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/44/c4bda125-e520-4210-aab6-64c9073be079.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Humour et satire poignante
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   L&#39;humour et la satire de nos ancêtres sont révélés pour de bon dans la «cour de Baekjeong», où Baek Chung attrape les vaches et enlève les salières et les urang (bulbes). Bunetal, également appelé Gwabutal, est un `` Pagye Riding Yard &#39;&#39; qui montre sa belle apparence. Le moine, enterré dans l&#39;urine de Bune, dansant avec excitation, abandonne la religion et visite la nature humaine. Par la suite, Yangban et Seonbi sont apparus dans un argument au sujet de la boule de feu qui est «bonne pour Yang», montrant l&#39;hypocrisie et la prétention de la classe dirigeante.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Moine contre Bune - Andong, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/44/a0e418b7-5795-4676-ac1f-7c8cd831e48d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Moine contre Bune
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En tant que telles, les danses masquées montrent les contradictions de la société et l&#39;hypocrisie de la classe dirigeante. Il y a des scènes de rire et de perçage dans les yeux des descendants du 21e siècle. Au moins pendant le déroulement complet du New Singut, il serait libre quel que soit son statut, son sexe et sa richesse. Bien sûr, après la fin de la fin, vous deviez revenir à votre statut d&#39;origine, mais vous pourriez avoir apprécié la liberté et dissipé le stress pendant un certain temps.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le public apprécie Hahoe Star New Goodal Play - Andong, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/44/5a950e9a-ee0d-4b8f-93de-20604b089ba9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le public apprécie Hahoe Star New Goodal Play
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Un monde de plénitude et d&#39;égalité permis aux opprimés. Il s&#39;agit d&#39;un festival de Daedong et d&#39;un instinct spécial qui a facilité les conflits et fait l&#39;unité du village. Des centaines d&#39;années plus tard, le jeu Hahoe Stars New Guttal en est la raison.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le public apprécie Hahoe Star New Goodal Play - Andong, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/44/bd7b2fe6-e99e-47cb-9138-47bd7f5b010b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le public apprécie Hahoe Star New Goodal Play
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Info voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurants près de
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    Trou de pie: Seokju-ro, Andong-si, Gyeongbuk / 054-821-1056
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://andongrice.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://andongrice.com/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Okryumjeong: Pungcheon-myeon, Andong-si, Gyeongbuk / 054-754-8844
    &lt;br/&gt;
    -Andong Kimdaegam Jjimdak: Beongyeong-gil, Andong-si, Gyeongbuk / 054-853-0449
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Pièces
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Bukchon House: 7, Hahoebukchon-gil, Pungcheon-myeon, Andong-si, Gyeongbuk / 054-853-2110, 010-2228-1786
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.bukchondaek.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.bukchondaek.com/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Temple d&#39;Okyeonjeongsa: Gwangdeoksolbat-gil, Pungcheon-myeon, Andong-si, Gyeongbuk / 054-854-2202
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.okyeon.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.okyeon.co.kr/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Lakgojae: Hahoegangbyeon-gil, Pungcheon-myeon, Andong-si, Gyeongbuk / 054-857-3410
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.rkj.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.rkj.co.kr/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Suae-dang: Sugokyonggye-ro, Imdong-myeon, Andong-si, Gyeongbuk / 054-822-6661
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.suaedang.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.suaedang.co.kr/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Jirye Arts Village: Jirye Arts Village-gil, Imdong-myeon, Andong-si, Gyeongbuk / 054-822-2590
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.jirye.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.jirye.com/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été rédigées en novembre 2016 et peuvent changer par la suite. Veuillez vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, de sorte que l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Andong, Gyeongbuk, Corée - Ahem, satisfaction des cinq sens, voyage Goan Andong</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/ahem-five-senses-satisfaction-goan-andong-travel-34-fr/</link>
      <pubDate>Thu, 27 Feb 2020 00:23:49 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/ahem-five-senses-satisfaction-goan-andong-travel-34-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-title=&#34;ahem-five-senses-satisfaction-goan-andong-travel--34&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Mandaeru vu de l&#39;inscription à Byungsan Seowon - Andong, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/34/e34c5224-c987-4a01-b101-871517e4ed98.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Mandaeru vu de l&#39;inscription à Byungsan Seowon
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Ahem, satisfaction des cinq sens, voyage Goan Andong
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Andong, Gyeongbuk, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Andong, Gyeongsangbuk-do, est considéré comme l&#39;une des premières mains du «Yangbango coréen». Connue comme «la ville de Hahoe Village», Andong n&#39;est pas seulement une culture traditionnelle Yangban mais aussi une culture populaire populaire comme la danse des masques Hahoe. Le village de Hahoe, Byeongsan Seowon et le bureau provincial de Gyeongsangbuk-do, qui est niché dans le village de Hahoe, ont été ajoutés comme attractions touristiques représentatives d&#39;Andong. Andong OLD &amp;amp; NEW travel.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Andong, Gyeongbuk. Le vague sentiment de «loin» peut être dû à l&#39;influence de l&#39;espace-temps plutôt qu&#39;à la distance réelle. En effet, des espaces tels que Seowon et Hyanggyo s&#39;arrêtent à l&#39;époque, y compris le village de Hahoe dans la rivière Nakdong. Grâce aux traces de nos ancêtres qui aimaient les universitaires et les styles, mettant l&#39;accent sur la droiture et la courtoisie, nous avons pensé à Seonbi et Yangban à Andong.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Quelques façons de voyager Yangban
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Andong serait originaire de Changnyeongguk, fondée par Yeomsang Dosa en 57 avant JC. Il s&#39;appelle Gotaya-gun et Gochang-gun à l&#39;ère Silla. Par la suite, il est entré dans la dynastie Joseon et a été promu à Andong-do. Daedohobu est le nom d&#39;une agence administrative locale qui a été placée dans la ville principale de la dynastie Joseon. Outre Andong, il a été installé à Gangneung, Pyeongan, Yeongbyeon et Hamgyeong, Yeongheung. En 1896 (Gojong 33), Andong-gun a été transmis à Andong-eup en 1931. En 1995, l&#39;Andong-gun a été fusionné dans Andong-si. C&#39;est la raison pour laquelle il a la plus grande superficie parmi les comtés du pays.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Byeongsan Seowon depuis le côté du hall d&#39;entrée - Andong, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/34/396ec36d-7bca-49d6-a5e6-f039fe61bb31.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Byeongsan Seowon depuis le côté du hall d&#39;entrée
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Par conséquent, le voyage à Andong doit être envisagé en tenant compte de la ligne. Il peut être divisé en Hahoe Village, qui lie Hahoe Village, Byeongsan Seowon et Gyeongbuk Provincial Offices, Dosan Seowon, qui lie Dosan Seowon, Toegye Jongtaek et Andong City Area, qui combine le complexe touristique culturel d&#39;Andong, l&#39;ancien marché et le nouveau marché. . Ce voyage est un cours qui combine le marché d&#39;Andong-gu et le nouveau marché avec une vue sur le gouvernement provincial de Gyeongbuk, le village de Hahoe et Dosan Seowon. Bien sûr, une nuit et deux jours peuvent être appréciés afin de déguster le maquereau spécial d&#39;Andong et le riz jesak de cabane et profiter de la vue nocturne du lac d&#39;Andong.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hahoe Village Yangjindang - Andong, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/34/831c06a5-2ca7-468f-8275-54d68d2d5ff7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hahoe Village Yangjindang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Candidats à Gyeongsangbuk-do situés dans le village de Hahoe
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Après être entré sur la terre d&#39;Andong, je suis d&#39;abord allé à Gyeongsangbuk-do. Le plan est de déménager à Gyeongsangbuk-do, gouverneur, village de Hahoe et Byeongsan Seowon.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Nouveau bureau du centre d&#39;information de Gyeongsangbuk-do à Andong - Andong, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/34/21151c7b-aeb6-4b6b-b58b-a640bd37f0d4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Nouveau bureau du centre d&#39;information de Gyeongsangbuk-do à Andong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Vous pouvez vous arrêter à Gyeongsangbuk-do sur le chemin pour voir le village de Hahoe et Byeongsan Seowon. Le centre d&#39;information touristique apparaît lorsque vous entrez dans Gyeongsangbuk-do, qui a ouvert ses portes en mars 2016.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bureau principal - Andong, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/34/02df6af3-a69b-4a80-b106-d7ae1bb7beca.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bureau principal
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Des brochures ainsi que des commentateurs culturels sont disponibles. Le premier étage de tous les bâtiments du gouvernement métropolitain est ouvert aux étrangers.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Demi-cercle sur le modèle de Gyeongju Donggung et Wolji - Andong, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/34/8f0a9942-800b-4468-ae7c-09c90d951ea2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Demi-cercle sur le modèle de Gyeongju Donggung et Wolji
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il y a des bâtiments tels que le conseil provincial de Gyeongbuk, le bureau provincial de Gyeongbuk, le centre de bien-être et la salle de spectacle polyvalente, Sesimwon, sur le modèle du palais et du Wolji de Gyeongju Donggung et Wolji, la place Saemaul et Gyeonghwamun.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Une grande exposition au bureau principal, le pinceau de Seonbi - Andong, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/34/8a481088-aa41-4b83-8ef9-3722297a2352.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Une grande exposition au bureau principal, le pinceau de Seonbi
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Lorsque vous entrez dans le bâtiment principal, diverses expositions et abris sont accueillants. Laissez tout derrière vous et dirigez-vous vers les cafés et restaurants. Les livres remplis de livres sont un endroit idéal pour se détendre et boire un verre. La recharge d&#39;Internet et des téléphones portables est gratuite. En fait, je viens rarement en ville pour faire du tourisme, mais ce n&#39;est pas suffisant pour venir à la chaleur au milieu de l&#39;été.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le plus populaire auprès des visiteurs - Andong, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/34/789c96d5-7a69-4dc3-adf6-70a1d8ea3cfa.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le plus populaire auprès des visiteurs
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   S&#39;il est facile à transporter, les routards pourront rechercher des informations de voyage et recharger leurs téléphones portables.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Réserver une chambre avec accès Internet et recharge de téléphone portable - Andong, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/34/ea41405b-dfeb-4724-86c5-b3eea3fd5a42.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Réserver une chambre avec accès Internet et recharge de téléphone portable
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   C&#39;est aussi une cafétéria à côté, donc c&#39;est bien d&#39;avoir un yogi. Les repas sont servis en semaine et le gimbap, les nouilles festives et les nouilles karaoké sont vendus le week-end (11h00-15h00). Allez directement de l&#39;entrée principale du bâtiment principal de la province jusqu&#39;à la place Saemaul. Les performances en plein air ont lieu à 14h et 17h le week-end.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cafétéria ouverte le week-end - Andong, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/34/ec93f4d0-a996-484a-80bb-9cb20cbcd252.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cafétéria ouverte le week-end
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Voyage Andong N ° 1 Village Zipseong de Poongsan Ryu Hahoe Village
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il se trouve à 5,7 km de Gyeongsangbuk-do, Gyeonggi-do et du village de Hahoe en 10 minutes en voiture. Hahoe Village, un village de 600 ans de Pungsan Ryu, coule en forme de «S» avec la rivière Nakdong entourant le village. C&#39;est pourquoi le nom du village est devenu «Hahoe». Dans la géographie du feng shui, c&#39;est le «type à ramollissement doux» qui est considéré comme la meilleure route. Il ressemble à un lotus flottant sur l&#39;eau. Il est célèbre pour être un bon endroit pour vivre depuis la dynastie Joseon car il y a des montagnes et des rivières centrées sur les villages. En juillet 2010, il a été inscrit au patrimoine mondial de l&#39;UNESCO.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jong-ae Chung Hyo-dang de Seo-ae Ryu Sung-ryong - Andong, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/34/e7de8447-5fa9-4337-ae52-2d39bb805ca9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jong-ae Chung Hyo-dang de Seo-ae Ryu Sung-ryong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hahoe Village est situé à 1,2 km de Hahoe Village Marketplace. Une navette les relie. De 18 h à 9 h, les invités peuvent entrer temporairement dans leur propre véhicule pour les invités des villages de Hahoe. Une fois entré dans le village, le voyage dans le temps commence. De nombreuses maisons, dont Hahoe Old House, sont en construction, mais le temps accumulé le long des chemins de terre du village demeure.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Yang Jin-dang où Ryu Joong-young et son fils aîné, Ryu-am Ryong, vivaient - Andong, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/34/96562861-754b-42ed-b285-9114343b9fde.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Yang Jin-dang où Ryu Joong-young et son fils aîné, Ryu-am Ryong, vivaient
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   B
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Chunghyodang - Andong, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/34/d3b8aa77-7cb7-4968-97db-1451a9161ab1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Chunghyodang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ryu Tae-hyuk, qui s&#39;est réuni à Yangjin-dang dans le village de Hahoe, a déclaré: &#34;Il y a actuellement 112 ménages et 173 personnes dans le village de Hahoe. Environ 140 d&#39;entre eux sont Pungsan Liu.&#34;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hahoe Village nécessite au moins 2 heures pour voir correctement - Andong, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/34/631367f6-4c65-465e-9f3e-1707099b268e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hahoe Village nécessite au moins 2 heures pour voir correctement
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vous avez le temps, vous pouvez regarder le village de Hahoe depuis Bouyongdae. Vous devez prendre un ferry de Hahoe Village vers et depuis Buyongdae. Contactez le 010-4154-1315.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La plupart des villages sont des chemins de terre car ils pourraient couler si les pierres étaient empilées. - Andong, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/34/7804e7da-52c2-4da5-85a3-acbcced1fd7d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La plupart des villages sont des chemins de terre car ils pourraient couler si les pierres étaient empilées.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Byeongsan Seowon se consacre à l&#39;étude en harmonie avec la nature
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En passant le volcan (271m) du village de Hahoe, c&#39;est Byeongsan Seowon. Le magnifique Seowon, qui surplombe les tiges fluides de la rivière Nakdong, a commencé en 1575 lorsque Seo-ae Ryu Sung-ryong a déménagé Pungak Seodang à Pungsan-eup. Les élèves et les larves de Ryu Sung-ryong ont installé son sanctuaire ici et sont devenus un vœu formel. C&#39;est l&#39;un des 47 vœux et sanctuaires qui ont reçu la somme de «Byeongsan» en 1863 et ont survécu à l&#39;abolition de Seowon de Heungseondaewon.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Baksanseowon Mandaeru devant la rivière Nakdong - Andong, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/34/5157907a-cebe-4c97-8bc1-db2284fdcee9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Baksanseowon Mandaeru devant la rivière Nakdong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Passer par la porte baptiste, la porte principale de Seowon et Mandaeru, est le domaine de la pédagogie. Le hall d&#39;entrée, où le directeur et les larves se sont réunis et ont discuté, est le bâtiment le plus important de Seowon. Myeong-jae Jae, la salle est de l&#39;auditorium, habitait le directeur, et les professeurs vivaient à Gyeongui-jae, la salle ouest. Dongjae et la bibliothèque, situées à gauche et à droite de l&#39;auditorium, sont des espaces où vivaient les larves. Debout sur Daecheong Maru, l&#39;instructeur offre une vue spectaculaire sur la rivière et les montagnes qui s&#39;étendent au-delà de la baie.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Mandaeru ne peut malheureusement pas monter en ce moment. - Andong, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/34/77d2d41c-efd4-4771-942c-bc9555a4f8ed.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Mandaeru ne peut malheureusement pas monter en ce moment.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vous êtes ivre de nature et que vous aimez jouer frais, il est temps de combler votre faim. Allez à Andong-gu Market Steamed Chicken Alley. Si vous entrez par la porte d&#39;entrée du marché d&#39;Andong-gu, vous trouverez des dizaines de spécialités de poulet à la vapeur telles que Joongang, Eugene, Maeil, Woojeong et Modern Steamed Chicken. Vous pouvez apprécier le poulet braisé d&#39;Andong, le poulet cuit à l&#39;étuvée d&#39;Andong et le poulet entier frit. Andong Stewed Chicken vermicelles émincés d&#39;Andong Braised Chicken.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Marché d&#39;Andong-gu Ruelle de poulet à la vapeur avec des dizaines de poulaillers à la vapeur - Andong, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/34/ebd5547e-2ce8-4eb9-8637-010a75331b7c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Marché d&#39;Andong-gu Ruelle de poulet à la vapeur avec des dizaines de poulaillers à la vapeur
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le poulet braisé d&#39;Andong est de bonne taille à manger et le poulet coupé en os est cuit à l&#39;avance. Une grande quantité n&#39;est pas suffisante même si trois ou quatre personnes mangent. Le prix est de 25 000 wons par tête. Grâce à la quantité généreuse et au prix bas, il attire beaucoup d&#39;étudiants et de débutants légers. Vous pouvez ajuster le spicyness lors de la commande. Après le poulet cuit à la vapeur, la taille du marché est un bonus. Ne manquez pas le nouveau marché, qui se trouve à 5 minutes à pied de l&#39;ancien marché. Vous pouvez voir le maquereau Andong Gourmet et voir comment il est fait.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;18&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le poulet braisé Andong peut être ajusté lors de la commande - Andong, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/34/4e6666f4-254b-4bdc-bec4-aade589191ef.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le poulet braisé Andong peut être ajusté lors de la commande
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Info voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Bureau provincial de Gyeongsangbuk-do
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
    -Adresse: 455, Docheong-daero, Pungcheon-myeon, Andong-si, Gyeongbuk
    &lt;br/&gt;
    Contact: 054-880-2114
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.gb.go.kr/Main/index.html&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.gb.go.kr/Main/index.html
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Village de Hahoe
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
    -Adresse: Pungcheon-myeon, Andong-si, Gyeongbuk
    &lt;br/&gt;
    Renseignements: 054-852-3588
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.hahoe.or.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.hahoe.or.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Byeongsan Seowon
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Adresse: 386, Byeongsan-gil, Pungcheon-myeon, Andong, Gyeongbuk
    &lt;br/&gt;
    Contact: 054-858-5929
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.byeongsan.net/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.byeongsan.net/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurants près de
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
    -Andong Kimdaegam Braised Chicken: Andong Braised Chicken / Andbu-si Seobu-dong / 054-853-0449
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.daegazzimdak.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.daegazzimdak.com/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    - Poulet braisé central: poulet braisé d&#39;Andong / Seobu-dong, Andong-si, Gyeongbuk / 054-855-7272
    &lt;br/&gt;
    -Hyundai Braised Chicken: Poulet Braisé Andong / Nammun-dong, Andong, Gyeongbuk / 054-854-0137
    &lt;br/&gt;
    Magpie Hole House: Hutjesabab / Seokju-ro Andong-si, Gyeongbuk / 054-821-1056
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://andongrice.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://andongrice.com/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Okryujeong: ensemble de maquereaux Gan, Hutjesabab / Jeonseo-ro, Pungcheon-myeon, Andong-si, Gyeongbuk / 054-854-8844
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Pièces
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
    -Andong Grand Hotel: Andong-si, Gyeongbuk-do / 054-851-9000
    &lt;br/&gt;
    Andong Richel Hotel: Andong-si, Gyeongbuk, Corée / 054-850-9700
    &lt;br/&gt;
    -Andong Park Hotel: Unheung-dong, Andong-si, Gyeongbuk / 054-853-1501
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.andongparkhotel.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.andongparkhotel.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été fournies en mai 2016. Elles peuvent changer par la suite, veuillez donc vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, de sorte que l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>