<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Hongcheon-gun.fr on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/hongcheon-gun.fr/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Hongcheon-gun.fr)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 24 Mar 2020 23:26:22 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/hongcheon-gun.fr/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Le village dans lequel vous voulez vivre et le chemin que vous voulez parcourir dans «Hongcheon Saldun Village &amp; Munamgol Trekking Course» - Hongcheon-gun, Gangwon-do, Corée</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/the-village-you-want-to-live-in-and-the-path-you-want-to-walk-in-hongcheon-saldun-village-munamgol-trekking-course-238-fr/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Mar 2020 23:26:22 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/the-village-you-want-to-live-in-and-the-path-you-want-to-walk-in-hongcheon-saldun-village-munamgol-trekking-course-238-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Hongcheon-gun, Gangwon-do, Korea&#34; data-title=&#34;the-village-you-want-to-live-in-and-the-path-you-want-to-walk-in-hongcheon-saldun-village-munamgol-trekking-course--238&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Village de Saldun - Hongcheon-gun, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/238/9fe95b64-f792-40d0-84bf-2a3b3d782fac.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Village de Saldun
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Le village dans lequel vous voulez vivre et le chemin que vous voulez parcourir dans «Hongcheon Saldun Village &amp;amp; Munamgol Trekking Course»
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Hongcheon-gun, Gangwon-do, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Quand je pars en voyage, il y a un endroit où je me sens comme &#34;Oh ~ je veux vivre dans un endroit comme ça&#34;. Si vous êtes à Hongcheon-gun, Saldun Village est un tel endroit. Je me demande si le nom du village est «Dudeok vaut la peine d&#39;être vécu». Si vous souhaitez apaiser votre envie de vivre à Saldun, vous pouvez séjourner dans un camping ou une pension géré par Saldun Village, et passer une nuit dans une maison privée est un très bon moyen. Même si vous ne récoltez pas la vie que vous avez déjà eue dans la ville en un jour, pourquoi ne pas oublier toute la fatigue de votre vie pendant une journée, parfois avec une douce tuerie?
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Un endroit qui faisait le tour des routes de montagne sinueuses et se retournait
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La façon de sortir de l&#39;autoroute vers le village de Saldun est «la façon dont la grand-mère et la grand-mère traversent la route et la route». Il n&#39;y a pas de route droite. Une voiture qui tourne d&#39;avant en arrière comme si elle souffrait du mal des transports fait osciller le corps. Vous ne pouvez pas payer, vous ne pouvez pas payer. Il réduit la vitesse des chemins de vie qui ne peuvent pas être réduits par eux-mêmes, au lieu de serpenter.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Village de Saldun où la vallée de Saldun court - Hongcheon-gun, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/238/47e3c10a-f420-4be3-a20e-0a8f030afd3c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Village de Saldun où la vallée de Saldun court
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il y a des cendres sur le chemin. Le paysage de Jeollado sur une voiture est incroyable. Le paysage des villageois appuyés sur les collines et le paysage du village rural qui passe donnent un repos au cœur. Pour entrer dans le village de Saldun depuis Hongcheon-eup, il faut aller jusqu&#39;à la distance de Séoul. Après être entré à Hongcheon, c&#39;est la façon de vivre. Cette route a également été forée au début des années 90, c&#39;était donc une région éloignée auparavant. Entourée de montagnes à plus de 1 500 mètres d&#39;altitude, Saldun est située dans une région éloignée suffisamment profonde pour avoir été nommée «bon endroit où vivre» à «Junggamrok».
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le geste d&#39;automne de Saldun - Hongcheon-gun, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/238/6245f442-140a-4e83-85e8-b0654ed4edc6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le geste d&#39;automne de Saldun
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Lorsque vous courrez pendant environ une heure comme ça, vous atteindrez le village de Saldun, qui est entouré de montagnes. Une quarantaine de ménages vivent dans le village de Saldun. Sewol a transformé tous les anciens villages de montagne en maisons modernes, mais la nature qui entoure le village reste la même. Le ruisseau Naerin qui coule de la tige de la montagne, la vallée de Sardun qui serpente à travers Saldun, les tiges de Bangtaesan entourant le village, le vent clair et la lumière du soleil, et l&#39;air froid qui pénètre profondément dans les poumons restent les mêmes.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Munamgol Trekking Course pour marcher au printemps et en automne - Hongcheon-gun, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/238/c5219d9a-3527-4a1f-a57e-88b169fbcc27.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Munamgol Trekking Course pour marcher au printemps et en automne
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Promenez-vous sur le chemin de montagne coloré avec des feuilles d&#39;automne au sommet de l&#39;automne
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Hongcheon est colorée de feuilles d&#39;automne avant Séoul. De plus, l&#39;altitude de haute altitude est élevée, donc Saldun cultive les légumes plus rapidement. Le cours de trekking Moonamgol de la troisième semaine d&#39;octobre est également en pleine floraison avec des feuilles jaune rougeâtre. L&#39;île de Munsan a une lumière vive. La vie d&#39;une personne marchant en regardant les feuilles rouges et jaunes est aussi un moyen de mûrir.
    &lt;br/&gt;
    C&#39;est le cours de randonnée Munamgol lorsque vous en traversez un depuis le village de Saldun. Cependant, il n&#39;y a pas de pont, il faut donc parcourir 3 à 4 km en voiture. De la route principale, suivez le panneau de la rose trémière et la route commence.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Ce cours est appelé «la façon dont vous voulez marcher» pour ceux qui aiment marcher. Marchez de 4 à 5 km dans un sens, 8 à 10 km aller-retour et revenez à l&#39;intersection à trois où se termine Yuljeon 2-ri. Si vous continuez à marcher, vous verrez Yuljeon 3-ri, et la route continue sur la route. Il n&#39;y a aucune raison d&#39;errer car c&#39;est une route extérieure vers Samgeori. Si vous montez à l&#39;intersection à trois voies avec un petit pont puis revenez, il suffit de marcher pendant 2-3 heures.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le Munamgol Trekking Course est un moyen facile de marcher et un moyen de marcher - Hongcheon-gun, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/238/a8ecb5e2-3b6f-4f4a-9492-04bab4008831.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le Munamgol Trekking Course est un moyen facile de marcher et un moyen de marcher
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Ce chemin n&#39;est pas un chemin luxuriant comme tout autre chemin forestier, mais plutôt un chemin forestier le long de la vallée, ce n&#39;est donc pas un bon moyen de marcher en été. En effet, il ne crée pas d&#39;ombre pour éviter la lumière du soleil. Il est donc bon de marcher au printemps et en automne. Dans les villages profonds et les routes profondes, il est bon de penser au son des pas et des ruisseaux d&#39;eau de la vallée. Il n&#39;y a pas de haut en bas. Même si ce n&#39;est pas de la randonnée, il n&#39;est pas difficile de marcher même si vous ne portez que des chaussures. L&#39;automne aux couleurs vives vous accueille, vos pas sont donc légers.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cours de Trekking Munamgol - Hongcheon-gun, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/238/e5a7e946-1cd7-434e-affc-5f42136040f6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cours de Trekking Munamgol
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Week-end dans le noir
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Il existe de nombreuses façons de profiter de Saldun, mais que diriez-vous de passer une journée au camping Sangdun Campus, qui se fait en utilisant l&#39;école fermée? C&#39;est aussi une bonne idée de s&#39;offrir un week-end plein de nature. La vallée de Saldun coule à côté du terrain de camping. Il n&#39;y a pas d&#39;endroit comme celui-ci pour jouer en été. Il est sûr de porter un gilet de sauvetage car l&#39;eau est profonde, mais il est gratuit de louer aux campeurs au camping. Des vélos peuvent être loués gratuitement et des films sont diffusés à l&#39;extérieur le week-end.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Comparé à d&#39;autres campings avec des divisions de sites claires, l&#39;attrait du camp de camping de Sangdun Branch en utilisant une école fermée et une vallée est naturel. Vous pouvez installer des tentes où vous le souhaitez autour de l&#39;aire de jeux et de la vallée et profiter de la journée enfouie dans la nature. Le tarif journalier pour un camping est de 25 000 won par jour de semaine et de tente, et de 30 000 won par week-end et en haute saison.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Camping de la succursale de Saengdun au centre du village de Saldun - Hongcheon-gun, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/238/0c26961d-cccc-4dba-8727-fe944775f6fa.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Camping de la succursale de Saengdun au centre du village de Saldun
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Saengdun Branch Camping Camp, qui peut contenir 30 tentes, est géré conjointement par Saldun Village. Vous pouvez également rester dans la pension si vous avez des problèmes avec le camping en exploitant 5 pensions juste à côté. Des emplacements de camping en location sont disponibles gratuitement pour les voyageurs en pension. Le camping n&#39;est ouvert que jusqu&#39;au troisième week-end de novembre et fermé en hiver.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un terrain de camping naturel où vous pourrez profiter d&#39;une longue pause - Hongcheon-gun, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/238/9005f7ea-8c52-461c-b0fc-eb96927ed434.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un terrain de camping naturel où vous pourrez profiter d&#39;une longue pause
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Au lieu de cela, en hiver, vous pouvez profiter du camping au Saldun Cottage. La cabane est un mélange de maisons et de temples de style japonais. Il y a 3 chambres au 1er étage, et il y a un salon au 2ème étage où vous pourrez boire du thé et admirer le paysage. Le camping est également disponible dans la cour. Le camping est ouvert toute l&#39;année et coûte 30 000 won en semaine et 40 000 won le week-end par emplacement.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Saldun Cottage avec une structure unique - Hongcheon-gun, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/238/3eca56ff-6088-4b6c-8a0a-bb6e751cf597.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Saldun Cottage avec une structure unique
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Un endroit où je veux vivre en appuyant sur, mais en étant réconforté en pouvant rester un moment. Les gens qui sont venus à Saldun disent que le transport n&#39;est pas pratique et qu&#39;il vaut mieux y revenir. Vous pouvez éviter les tracas de ne trouver que ceux qui veulent vraiment venir. Donc, ceux qui aiment Saldun veulent que cet endroit ne soit plus célèbre. En hiver, je dois revenir tranquillement dans ce village où Sobok a neigé.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un meilleur village à Saldun - Hongcheon-gun, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/238/9a7875f6-e341-47a1-b73b-754ca21b4a4c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un meilleur village à Saldun
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Information de voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Site de camping de la succursale de Saengdun
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    Adresse: 638 Naerincheon-ro, Nae-myeon, Hongcheon-gun, Gangwon-do
    &lt;br/&gt;
    Renseignements: 033-434-3798, 010-5279-0366 (directeur Taeho Lee)
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://saldun.invil.org/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://saldun.invil.org/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1.Accès
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
     * Auto-conduite
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    Autoroute Jungang Hongcheon IC → Route nationale # 56 → Seoseok-myeon, Pungam-ri → Nae-myeon, Changchon → Gwangseon-ri → Tourner à gauche au panneau de vache à sable → Yuljeon-ri
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    &lt;strong class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
     * transport public
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Séoul → Hongcheon:
    &lt;/strong&gt;
    Un service occasionnel depuis le terminal général d&#39;East Seoul (06: 40-22: 20), prend 1 heure
    &lt;br/&gt;
    * Les bus circulent 7 à 8 fois par jour du terminal de Hongcheon vers le côté intérieur. Il est difficile d&#39;atteindre le village de Saldun par les transports en commun car il n&#39;y a aucun transport du côté intérieur au village de Saldun.
   &lt;/p&gt;
   &lt;br/&gt;
   &lt;p class=&#34;topmr&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Restaurants aux alentours
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurant Yuljeon:
    &lt;/strong&gt;
    Cuisine coréenne / 1525 Yuljeon-ri, Nae-myeon, Hongcheon-gun / 033-435-0833
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurant Ginbu:
    &lt;/strong&gt;
    Cuisine coréenne / 4094, Guryongnyeong-ro, Nae-myeon, Hongcheon-gun / 033-435-8392
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Assaisonnement Bamchi grillé:
    &lt;/strong&gt;
    Porc grillé / 542 Bambachi-gil, Nae-myeon, Hongcheon-gun / 033-433-9295
   &lt;/p&gt;
   &lt;br/&gt;
   &lt;p class=&#34;topmr&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     3.Hébergement
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Pension du village de Saldun:
    &lt;/strong&gt;
    221-1, Yuljeon-ri, Nae-myeon, Hongcheon-gun / 070-7793-0366, 010-5279-0366
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://saldun.invil.org/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://saldun.invil.org/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Cottage Saldun:
    &lt;/strong&gt;
    267, Yuljeon 2-ri, Nae-myeon, Hongcheon-gun / 070-7793-0366
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Angkae Cottage:
    &lt;/strong&gt;
    270-2, Yuljeon-ri, Nae-myeon, Hongcheon-gun / 010-3075-8421
   &lt;/p&gt;
   &lt;br/&gt;
   &lt;p class=&#34;red&#34;&gt;
    ※ Les informations ci-dessus ont été créées en octobre 2013 et peuvent changer ultérieurement, alors assurez-vous de les vérifier avant de voyager.
    &lt;br/&gt;
    ※ Les informations, telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article, sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, et l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hongcheon-gun, Gangwon-do, Corée - Voyage pour me garder à 1,5 pyeong, prison en moi</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/trip-to-keep-me-in-15-pyeong-prison-in-me-71-fr/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Mar 2020 18:19:20 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/trip-to-keep-me-in-15-pyeong-prison-in-me-71-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Hongcheon-gun, Gangwon-do, Korea&#34; data-title=&#34;trip-to-keep-me-in-15-pyeong-prison-in-me--71&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Une prison en moi située à Hongcheon - Hongcheon-gun, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/71/7ee854fa-ca99-4aa8-a249-f8fecda1b103.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Une prison en moi située à Hongcheon
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Voyage pour me garder à 1,5 pyeong, prison en moi
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Hongcheon-gun, Gangwon-do, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   8 heures du soir. Ecluse avec une 3ème visite à l&#39;extérieur. La seule façon de se connecter à l&#39;extérieur est de servir d&#39;aire de restauration. Il est temps avec moi-même à partir du moment. Lorsque vous courez trop fort et que vous ne voulez pas bouger trop fatigué, laissons tout et faisons une pause. 1,5 pyeong petit espace dans la prison à l&#39;intérieur de moi.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Face à moi
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La batterie est chargée lorsqu&#39;elle est épuisée et la bougie brûlée est remplacée par une nouvelle lorsqu&#39;elle est usée. Comment un mort peut-il retrouver de l&#39;énergie? Le pouvoir déchu peut être reconstitué avec des repas et de l&#39;exercice, mais l&#39;épuisement mental n&#39;est pas le moyen de le trouver. Cependant, si vous êtes dans une prison en moi, située à Hongcheon, Gangwon-do, vous pourrez peut-être soulever une âme molle.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Formation en prison en moi qui regarde par-dessus l&#39;herbe de la pampa - Hongcheon-gun, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/71/50d633ca-fb97-4a8b-9438-d6d47c0f8206.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Formation en prison en moi qui regarde par-dessus l&#39;herbe de la pampa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La prison en moi est un programme de réflexion qui revient sur vous. Grâce à Prison Stay, restant dans une période d&#39;isolement pendant une période de temps, la `` Prison within Me &#39;&#39; du père Hwang Ji-yeon qui rompt la vie quotidienne habituelle par l&#39;annéagramme et la méditation, `` L&#39;incertitude &#39;&#39; de Kim Kang qui regarde à l&#39;intérieur et se joue Il y a divers programmes, comme la «prison agréable» de Hei Ji-hyang.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Une image de l&#39;histoire de la Happy Factory, qui gère la «prison en moi» - Hongcheon-gun, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/71/56e7c678-32ce-41a0-845f-21634206cd8a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Une image de l&#39;histoire de la Happy Factory, qui gère la «prison en moi»
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le directeur de la prison en moi est Kwon Yong-suk, un avocat du parquet. La période derrière la création d&#39;une `` prison &#39;&#39; que tout le monde hésite à remonter à la fin des années 1990. Pendant le procès du procureur au procureur de Jeju, il travaillait près de 100 heures par semaine, et il devait recharger son corps et son esprit. C&#39;est la prison qui a attiré son attention à ce moment-là. Sa demande de passer une semaine en prison pour le directeur de la prison était maintenant le germe de «la prison en moi».
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Je suis en prison où vous pouvez trouver de bons écrits ici et là - Hongcheon-gun, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/71/f8d8f109-b548-4f84-8429-8a6d04583abd.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Je suis en prison où vous pouvez trouver de bons écrits ici et là
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le centre de formation de Hongcheon, où se trouve «la prison en moi», se compose de trois bâtiments: le centre de formation, le Gangdang-dong et le bâtiment administratif.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La formation en prison en moi - Hongcheon-gun, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/71/df8bba89-6b12-407f-bbf5-5cfecffcac3d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La formation en prison en moi
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Suyeon-dong, un espace de réflexion pour les résidents, est utilisé comme salle de classe solitaire et 32 chambres confortables aux 2ème et 3ème étages. Les activités de groupe telles que les loisirs et les repas ont lieu dans le bâtiment de l&#39;auditorium, et les gestionnaires restent dans le bâtiment de gestion.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;L&#39;entrée de la porte de fer de Suyeon-dong est bleue de neige. - Hongcheon-gun, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/71/689c34c0-dc86-4a96-8804-ce83b78adc86.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     L&#39;entrée de la porte de fer de Suyeon-dong est bleue de neige.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La particularité du programme est que le participant est maintenu en isolement comme un vrai prisonnier. Articles de toilette et instruments d&#39;écriture sont tout ce que vous pouvez emporter. Non seulement les téléphones portables mais aussi les livres sont autorisés. Une petite table et un futon unique m&#39;occupent à l&#39;intérieur d&#39;une pièce pleine.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vue intérieure du centre de formation - Hongcheon-gun, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/71/0c0386ef-8b25-4220-b3a6-b8ea7ac60c42.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vue intérieure du centre de formation
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   1,5 pyeong est plus large que 15 pyeong
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   L&#39;hiver à Gangwon-do est plus paisible que je ne le pensais. Au lieu de ruisseler, vous pourrez sauter sur la glace et, si vous êtes chanceux, vous trouverez des wapitis qui traversent les montagnes. Cependant, le remplissage concentrique commence pendant un certain temps dans une petite pièce de 1,5 pyeong avec une combinaison bleue et un numéro au lieu d&#39;un nom, avec une fosse sous la porte.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;L&#39;espace où vous me rencontrez, 1,5 pyeong solitaire - Hongcheon-gun, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/71/43d3b369-961c-4025-8ac0-ef0a184f86fa.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     L&#39;espace où vous me rencontrez, 1,5 pyeong solitaire
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La pièce est assez grande pour cinq marches pour un homme et six marches pour une femme. Dans une pièce qui n&#39;a même pas de lit simple, il y a un petit tiroir et un bureau, une seule théière et une casserole électrique, ainsi que des toilettes et un petit lavabo. Cela peut être frustrant, mais si vous le traversez, il reste de la place. Les choses qui semblaient gênantes à cause de cela sont plutôt lourdes.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ressentir le bonheur chaud dans une tasse de thé pendant le soleil du matin - Hongcheon-gun, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/71/a2439e0b-7e17-47d8-9d0f-edfead112501.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ressentir le bonheur chaud dans une tasse de thé pendant le soleil du matin
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Lorsque vous entrez dans la salle après l&#39;horaire de groupe, la visite sera verrouillée à l&#39;extérieur avec 3 types et vous commencerez votre propre temps. Avant d&#39;entrer dans une cellule d&#39;isolement, laissons le truc du monde possible pour une pleine concentration. L&#39;anxiété qui découle de la perte de la notion de temps est brève. Seul le son des cloches, les cloches sonnent à temps, le riz entrant par la marmite et la nature détendue du soleil se lève et tombe.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;L&#39;apparition du moine Keumkang - Hongcheon-gun, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/71/1ad100ef-56c9-4a63-b216-683f69dbb704.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     L&#39;apparition du moine Keumkang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La première fois qu&#39;il passe dans le silence, c&#39;est «Mais». L&#39;environnement est calme, mais la tête est mangée par les sons de diverses pensées. Je veux courir hors du monde en me posant des questions à ce sujet. Mais à un moment donné, je me retrouve plongé en moi-même au lieu de regretter l&#39;extérieur.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Quand il est temps pour les repas, vous obtiendrez des repas dans la fosse visitante. - Hongcheon-gun, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/71/7973da4d-39ca-4194-954c-64635dc3bbb6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Quand il est temps pour les repas, vous obtiendrez des repas dans la fosse visitante.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les programmes qui utilisent le plus les centres de formation sont des programmes à court terme pour les sans-abri et les non-communautés. Un non-communiste signifie un moine, qui est un moine et un moine qui se concentre sur le sujet pendant plusieurs années dans une cellule solitaire. Cela commence 108 fois par jour pendant sept nuits et huit jours, et le matin, il libère la tête en écoutant la conférence de diffusion du moine Kumgang, qui publie le commentaire public `` Munjikan &#39;&#39;. Dans l&#39;après-midi, seuls les débutants seront interviewés avec des conférences pour débutants. Si vous ne souhaitez pas y assister, vous pouvez vous immerger dans une chambre simple de 1,5 pyeong pendant sept nuits et huit jours. Votre journée sera une expérience inconnue que personne ne dérange.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Si vous visitez en hiver, vous pouvez vous promener sur une rivière gelée. - Hongcheon-gun, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/71/80c31818-aa47-46c7-9f24-537300f3bd4e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Si vous visitez en hiver, vous pouvez vous promener sur une rivière gelée.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il y a un moment où vous vous arrêtez et vous promenez devant vous. Dans ce cas, sortons du monde et enfermons-nous à l&#39;isolement. Il est temps d&#39;écouter ce que vous voulez, pas le monde, pour vous donner une vie intérieure plus riche que vous ne le pensez.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Les participants apprécient la nature allongée sur la glace - Hongcheon-gun, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/71/c9566277-45ab-4018-b30d-007ec1771f0d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Les participants apprécient la nature allongée sur la glace
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Info voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Prison
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
    -Adresse: 674 Namnoil-ro, Nam-myeon, Hongcheon-gun, Gangwon-do
    &lt;br/&gt;
    Demandes: 02-6084-1016
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurants près de
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
    -Grande maison chaudron Seolleongtang: 5-15, Hongcheon-ro 3 gils, Hongcheon-eup, Hongcheon-gun, Gangwon-do / Seolleongtang, Doganitang / 033-434-2546
    &lt;br/&gt;
    -Nalpurimkeokjeong: 11 Mugunghwa-ro 4 gils, Hongcheon-eup, Hongcheon-gun, Gangwon-do / Surlonge, pièces spéciales / 033-432-9939
    &lt;br/&gt;
    - Jardin de Hongcheon: 205-3 Hongcheon-ro, Bukbang-myeon, Hongcheon-gun, Gangwon-do / Surlonge, côtes de porc, côtes brutes / 033-433-2825
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Attractions à proximité
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
    -Hongcheon Central Market: 20, Hongcheon-ro 7-gil, Hongcheon-eup, Hongcheon-gun, Gangwon-do / 033-434-2955
    &lt;br/&gt;
    - Parc à thème de Hongcheon: 2800-22, Guryongyeong-ro, Seoseok-myeon, Hongcheon-gun, Gangwon-do / 033-436-1988
    &lt;br/&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.ithemepark.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.ithemepark.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Hongcheon Aroma Herb Garden: 74-27 Jangpyeonggolmal-gil, Hwachon-myeon, Hongcheon-gun, Gangwon-do / 033-433-9685
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été fournies en février 2016. Elles peuvent changer par la suite, veuillez donc vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, de sorte que l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>