<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Changnyeong-gun.es on Korea Tour</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/changnyeong-gun.es/</link>
    <description>Korea Tour (Changnyeong-gun.es)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 01 Mar 2020 10:45:39 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/changnyeong-gun.es/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Changnyeong-gun, Gyeongnam, Corea - Explorando el hermoso patrimonio cultural de Changnyeong</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/exploring-the-beautiful-cultural-heritage-of-changnyeong-61-es/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Mar 2020 10:45:39 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/exploring-the-beautiful-cultural-heritage-of-changnyeong-61-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Changnyeong-gun, Gyeongnam, Korea&#34; data-title=&#34;exploring-the-beautiful-cultural-heritage-of-changnyeong--61&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Tumbas Gyodong - Changnyeong-gun, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/61/0ca73a2f-0e2d-4547-9d88-be08865d7bc9.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Tumbas Gyodong
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Explorando el hermoso patrimonio cultural de Changnyeong
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Changnyeong-gun, Gyeongnam, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Changnyeong me recuerda a Upo Swamp primero. Sin embargo, si lo único que viene a la mente es el Humedal de Upo, subestimaremos Changnyeong. Changnyeong es el lugar donde Bihwagaya, una de las naciones Gaya, ganó poder. También fue la ciudad natal donde el rey Jin-ra, el rey de Silla, declaró la tierra de Shilla después de subyugar a Gaya. Hay vastos restos históricos desde la era Gaya hasta la dinastía Joseon, y puedes encontrar herencias culturales preciosas, que incluyen dos tesoros nacionales y cuatro tesoros.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   No profesional con la historia de Gaya.
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si sales a Changnyeong IC en Buinland Expressway, el monte. Hwangwang se destaca del abierto Changnyeong-eup. En la era de los Tres Reinos, se llamaba ejército no militar y Hwawang-gun. Changnyeong, basado en el Ejército Visage del Período de los Tres Reinos, se llama Bisabeul, que significa &#34;campo rojo&#34;.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Tesoro Nacional No. 34 - Changnyeong-gun, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/61/79cb4382-f10c-4794-9763-640d59edefcc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Tesoro Nacional No. 34
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Bisabul es un lugar donde Bhagagaya, un pequeño país de Gaya, ganó poder. Tumbas Gyodong y Tumbas Songhyeon-dong, consideradas como las huellas de Bihwagaya, incluidos los Guardias Reales Jinheung, establecidos por el Rey de Silla Jinheung y establecidos en la tierra, la pagoda de tres piedras Sulwha-dong Este-Oeste, Yinyangsa-joseongbi , Songhyeon-dong El Changnyeong Seokbingo y Changnyeong Hyanggyo se encuentran dispersos por la ciudad.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Treasure No. 520 Torre de licor - Changnyeong-gun, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/61/30de64be-7c6b-454a-be90-dbf2bbb5b837.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Treasure No. 520 Torre de licor
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es bueno conocer el patrimonio cultural uno por uno, pero también se recomienda caminar por el &#39;Jungheung Wanghaengcha-gil&#39; y &#39;Songhyuni-gil&#39;, que se construyen alrededor del patrimonio cultural de Changnyeong-eup. La carretera Jinheung Wanghaeng-gil se centra en la Guardia Jinheung Wangcheok y la distancia de viaje es de unos 7 km. Songhyeon Yi-gil es una forma de entrar en la historia de una niña Gaya hace 1.500 años, propietaria de Sunjang Ingol, excavada en las Tumbas Songhyeon-dong. Fue descubierto en Song Hyun-ri, por lo que a la niña se le dio el nombre de &#39;Song Hyun-i&#39;, y Gil siguió el nombre. La distancia de movimiento de Songhyeon Lee es de unos 4 km. Aunque los dos caminos se superponen, es perfecto para disfrutar de la exploración del patrimonio cultural mientras camina en la pequeña ciudad de Changnyeong.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Tesoro No. 310 Changnyeong Seokbingo - Changnyeong-gun, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/61/ae134335-223c-4149-8dd0-a06d6cf77a51.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Tesoro No. 310 Changnyeong Seokbingo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El Jinheung Wanghaeng-gil parte del Museo Changnyeong al Parque Manokjeong con la Guardia Escénica Real Jinheung, Changnyeong Seokbingo y el Paso Alto Suljeong-ri, la Pagoda de Piedra de Tres pisos Sur y Oeste Suljeong-ri, la Rama Dangji Ortogonal, el Monumento del Templo Seongsa-sa , Sajik, Mandeokji y Changnyeong Hyanggyo. Songhyeon Yi-gil es un curso que lo lleva de regreso a las Tumbas Gyodong y los Museos Changnyeong desde el Museo Changnyeong a través de Gyodong, Montículos Songhyeon-dong, Songhyeon-dong, Estatua Maae Yeosang, Jinheung Wangcheok Guard, Changnyeong Seokbingo y Changnyeong Hyanggyo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Tesoro No. 227 Historia de Salvación - Changnyeong-gun, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/61/5907ed32-ef5b-465b-bcbf-68d79418ac0a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Tesoro No. 227 Historia de Salvación
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Conoce el hermoso patrimonio cultural que brilla Changnyeong
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El primero en encontrarse en el camino desde Changnyeong IC a Changnyeongeup es Seojeongli Seoseom Pagoda. Es bueno mirar alrededor en comparación con la pagoda de tres pisos de Suljeolli East, que está a menos de 1 km de distancia.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Restos del antiguo templo alrededor de la pagoda de piedra de tres pisos - Changnyeong-gun, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/61/35e0cdb0-a82f-4624-9e98-30b3435eccd6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Restos del antiguo templo alrededor de la pagoda de piedra de tres pisos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La pagoda de dos pisos se divide en el este y el oeste del Sulgori. Ambas son pagodas de piedra del período de Silla Unificada, pero difieren en muchos aspectos. La pagoda oriental de tres pisos se designa como Tesoro Nacional No. 34, y la pagoda occidental de tres pisos es el Tesoro No. 520. La pagoda Dongsam de tres pisos es un poco grande, y la forma y el aspecto de la pagoda son generalmente similares. La pagoda de tres pisos Dongsam tiene una sensación de estabilidad, líneas afiladas y una sensación refinada. En comparación, la pagoda West de tres pisos es un poco delgada, y las líneas son romas y suaves. La pagoda de piedra de tres pisos del oeste se puede encontrar siguiendo un camino estrecho hacia el parque Namjung, mientras que la pagoda de piedra de tres pisos del este es fácil de encontrar en el mercado público de Changnyeong.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Torre de piedra Seojeongseom Seoryon - Changnyeong-gun, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/61/2b786468-934e-450c-a4be-6fe7fbb7fc7b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Torre de piedra Seojeongseom Seoryon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Cuando salga del mercado permanente de Changnyeong y gire a la derecha a lo largo de Myeongdeok-ro, se encontrará con Changnyeong Seok Bingo, una obra maestra de la dinastía Joseon. Seokbingo es un depósito de hielo que se construyó durante la dinastía Joseon. La película &#39;Lo que el viento se llevó&#39;, protagonizada por Cha Tae-hyun, que se lanzó en 2012, se basó en Servingo, un depósito de hielo de piedra de Hanyang en la dinastía Joseon. Seokbingo también se encuentra en Gyeongju, Andong, Qingdao y Dalseong. Hay dos Seokbingo en Changnyeong-eup y Yeongsan-myeon. Changnyeong Seokbingo fue designado Tesoro No. 310.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un monumento grabado con registros sobre Changnyeong Seokbingo - Changnyeong-gun, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/61/6aefb634-f5e1-4917-9d3d-24838a25a5b6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un monumento grabado con registros sobre Changnyeong Seokbingo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Yinyangsajoseongbi (Tesoro No. 227) cerca del Apartamento Samjin cerca de la entrada a la Oficina de Changnyeong-gun, y la estatua de Songhyeon-dong Mae Ehagae (Tesoro No. 75) cerca del Templo Changhwa en la entrada de la Tumba Songhyeon-dong también se pueden ver en Changnyeong -eup. Es un valioso patrimonio cultural.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La cara del monje grabada en salvamento - Changnyeong-gun, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/61/37133ad6-eb5a-439a-a2a6-de14dd5b43d7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La cara del monje grabada en salvamento
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Rastro de la secretaria y la niña bañada por el sol
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La carretera nacional n. ° 20, que atraviesa la ciudad de Changnyeong, cruza Qingdao hacia el norte y el río Nakdong hacia el sur, que conduce a la Tierra Rural. Las tumbas Gyodong se encuentran cerca de la carretera nacional de Cheongdo a Cheongdo y las tumbas Songhyeondong están cerca de Changhwasa a la entrada del parque del condado de Hwawangsan. Dos túmulos funerarios fueron agrupados y designados como Sitio Histórico No. 514. Los túmulos funerarios Gyodong y Songhyeon-dong se formaron en los siglos V y VI y son vestigios de los no gagaya que desarrollaron sus fuerzas en torno a los no profesionales. Según Samguk-yusa, construido por la dinastía Goryeo, no-gagaya se incluyó en el 5-gaya junto con el Gwan-gwan-gaya, los ancianos, el Aragaya y el Seongsan-gaya.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Los túmulos funerarios de Gyodong y Songhyeon-dong se formaron más de 150 montículos antes del dominio colonial japonés. Las excavaciones se realizaron en 1918, durante el dominio colonial japonés, cuando se excavó una gran reliquia. Sin embargo, la mayoría de los artefactos fueron llevados a Japón, y las tumbas fueron completamente destruidas.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Viajeros caminando en tumbas Gyodong(남성) - Changnyeong-gun, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/61/b04b8a5e-5624-4bdc-89c2-f1ee9d652a11.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Viajeros caminando en tumbas Gyodong(남성)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En los túmulos funerarios de Songhyeon-dong, hubo rastros de sunjang hace 1.500 años. En el túmulo, solo quedaban vestigios de ladrones de tumbas, y cuando fueron retirados, se encontraron cuatro huesos junto con varios adornos y loza de barro. El primero, que permanece intacto, ha sido restaurado por un equipo de expertos en arqueología, medicina forense, anatomía y artes formativas. El nombre dado a esta chica Sunjang es ‘송현 이’.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Diorama de creación de tumbas del museo Changnyeong - Changnyeong-gun, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/61/dbcf68ec-75eb-4a77-9472-8131041a8c76.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Diorama de creación de tumbas del museo Changnyeong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Las huellas de Bihwagaya permanecen intactas en el Museo Changnyeong. También se muestran varias reliquias excavadas en las tumbas de Gyo-dong y Songhyeon-dong, así como materiales de restauración de Sunjang Ingol. Fuera del museo, hay una sala de exposiciones que reubica y restaura los túmulos funerarios de Gyeseong descubiertos cerca de Gwanryongsa.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Espacio de exposición del museo Changnyeong - Changnyeong-gun, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/61/9832dd0c-5ad1-43c7-ab3c-3fc7f43510c9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Espacio de exposición del museo Changnyeong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Las Tumbas Gyodong y las Tumbas Songhyeon-dong son senderos bastante buenos. A medida que caminas por las tumbas, el paisaje circundante cambia cada momento. El paisaje es tan hermoso como la tumba de ancianos de Jisan-dong en Gyeongbuk.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jinheung Royal Guards Monument en el parque Manokjeong - Changnyeong-gun, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/61/9116292f-d4b4-4d0f-b2f4-3cd0a85ac1a8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jinheung Royal Guards Monument en el parque Manokjeong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Jinheung King es el rey que más expandió el territorio de la era de Silla. Mientras fue pionero en el territorio, las lluvias puras que estableció en cada región permanecen en el monte. Bukhan, Maun-ryeong, Hwangcho-ryeong, y en Changnyeong, hay un guardia para Jinheung Wangcheok. Chuck Kyung-bi se refiere a la lluvia que se hizo en conmemoración del sentimiento público al patrullar la tierra después de que el rey Jinheung fue pionero en el territorio. Otra lluvia pura construida en Jinheung Wangdae tiene el título de &#39;Pabellón de Agua Pura (巡狩 管 境)&#39;. Es un monumento que fue construido después de que el rey patrullara por el rey, y la lista de los sirvientes que realizaron al rey está grabada. Ya sea un robo de guardia o un gasto puro, está claro que esto es evidencia de la expansión del territorio del Rey Chin.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jinheung Royal Spine Guard - Changnyeong-gun, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/61/890bd985-6f48-4ca5-9a94-6b9b1fd6fe2c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jinheung Royal Spine Guard
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vas al Parque Manokjeong, a unos 400 metros del Changnyeong Seokbingo, puedes conocer a la Guardia Real de Jinheung. Un estudiante que hizo un picnic cerca del monte. Masan fortaleza al pie del monte. Hwangwang durante el dominio colonial japonés lo descubrió y descubrió que era un monumento de piedra de Silla y se mudó a su ubicación actual en 1924. En el parque Manokjeong, también hay una tarifa de selección para Chosonhwabi, que se construyó durante Heungseondaewon-gun, y el pagoda de tres pisos de Tokcheon-ri, Changnyeongsa y funcionarios de la dinastía Joseon que pasaron por Changnyeong.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Monumento Chuckhwa, construido durante Heungseondaewon - Changnyeong-gun, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/61/80e0b0b1-f389-468b-8ca4-815df026b735.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Monumento Chuckhwa, construido durante Heungseondaewon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Museo Changnyeong
     &lt;/strong&gt;
     &lt;br/&gt;
     Dirección: 34, Changmil-ro, Changnyeong-eup, Changnyeong-gun, Gyeongnam
     &lt;br/&gt;
     Contacto: 055-530-1500
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Guía turístico de Changnyeong-gun(남성)
     &lt;/strong&gt;
     &lt;br/&gt;
     Contacto: 055-530-1000
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Restaurantes cercanos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Yangban Cheongguk: Cheonggukjang / 64 Hwawangsan-ro, Changnyeong-eup, Changnyeong-gun / 055-533-0066
    &lt;br/&gt;
    Casa Zelkova: Canción natural Dakguk / 17 Daman-gil, Changnyeong-eup, Changnyeong-gun / 055-521-3678
    &lt;br/&gt;
    Premio Siraegi Rice: Premio Siraegi Rice / 63 Oncheon-ro, Yeongsan-myeon, Changnyeong-gun / 055-536-4555
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Alojamiento
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Hwawangsan Natural Recreation Forest: 128-126, Cheongan-gil, Goam-myeon, Changnyeong-gun / 055-533-2332
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.hwawang.or.kr/main/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.hwawang.or.kr/main/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    S Motel: 1221 Upo 2-ro, Changnyeong-eup, Changnyeong-gun / 055-532-6542
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información anterior se actualizó en mayo de 2017 y puede cambiar después, así que verifique antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información como texto, fotos y videos utilizados en este artículo tiene copyright de la Organización de Turismo de Corea, por lo que está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>