<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Jung-gu.de on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/jung-gu.de/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Jung-gu.de)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 25 Mar 2020 03:20:13 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/jung-gu.de/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Yongyu aus der alternden Familie ist auch ein Märchen - Jung-gu, Incheon, Korea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/yongyu-of-the-aging-family-is-also-a-fairy-tale-245-de/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Mar 2020 03:20:13 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/yongyu-of-the-aging-family-is-also-a-fairy-tale-245-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Jung-gu, Incheon, Korea&#34; data-title=&#34;yongyu-of-the-aging-family-is-also-a-fairy-tale--245&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Seonyeo Bae Wei-Hyun umarmt das Meer herzlich - Jung-gu, Incheon, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/245/614a700c-2413-4a57-a147-4610e87b5039.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Seonyeo Bae Wei-Hyun umarmt das Meer herzlich
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Yongyu aus der alternden Familie ist auch ein Märchen
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Jung-gu, Incheon, Korea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es ist eine komplizierte Familie. Ist es eine seltsame Familie? Jedenfalls ist es keine gewöhnliche Familie. &amp;lt;Aging Family&amp;gt; ist ein Film, der auf dem Roman von Cheon Myeong-gwan basiert. Es ist die Geschichte eines Familienmitglieds vom mittleren Schulalter bis zur Großmutter, die 47 Jahre alt ist. Seonnyeo Bae Wei-byeon ist der erste Ort, den sie gemeinsam verlassen haben. Haben Sie das Meer gesehen, Muscheln gegrillt und ein Glas Soju getrunken? Am Wochenende können Sie den Westseezug nutzen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Inselausflug um Yongyudo
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Grillen Sie auch das Fleisch. Han-soo, der älteste Sohn von Baeksu-gundal, einem erfolglosen Filmemacher In-mo, Mi-yeon, beschließt, sich scheiden zu lassen, und ihre Junior-Highschool-Tochter Min-kyung. Eine 69-jährige Mutter hat jeden Tag Fleisch gegrillt, seit sich fünf Familien versammelt haben. Hattest du ein bisschen Soju? Der älteste Sohn erzählt eine vage alte Geschichte. Es ist eine Erinnerung an den Familienausflug von Changgyeongwon als Kind. Die Kirschblüten fliegen, das Fleisch reift, die jüngste Tochter Miyeon singt und singt und die zweite Schwiegermutter liest und liest (?) Und die Stimmung ist gut. Es war eine Zeit, in der die Familie jetzt älter wurde. Zu dieser Zeit schlug die Mutter, die nur lächelte und Fleisch grillte, sofort vor.
   &lt;br/&gt;
   „Lass uns gehen, Picknick. Meine Mutter will auch gehen. ”
   &lt;br/&gt;
   Das...
   &lt;br/&gt;
   &#34;Eurwangni Beach.&#34;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Eulwangni Beach ist der westliche Rand von Yeongjongdo. Es geht nach Norden entlang des Strandes, gefolgt von Seonnyeo Baeui Beach, Eulwangni Beach und Wangsan Beach. Wenn Sie weiter nach Süden gehen, ist es Muuido Island. Im Sommer letzten Jahres wurde hier das SBS-Unterhaltungsprogramm &amp;lt;Running Man&amp;gt; gedreht. Die Insel Muuido verbindet die Insel Silmido im Norden und die Insel Somuuido im Süden. Somuuido hat ein kleines &#34;kleines&#34;, aber es kann nicht auf seine Bedeutung beschränkt werden. Es war lange Zeit das Zentrum von Muuido und die Menschen leben seit 300 Jahren. Muuido, eine große Insel, war bis zum Ende von Joseon eine Ranch. Im Jahr 2011 wurde eine Brücke zwischen Somuuido Island und Muuido Island gelegt, die jetzt zu Fuß erreichbar ist.
   &lt;br/&gt;
   Die Straße des Muui-Meeres, die um Somuuido führt, ist ebenfalls beleuchtet. Die Länge beträgt ca. 2,5 km und es reicht für eine Stunde, um mit der Schildkröte zu laufen. Sie haben das Vergnügen, langsam durch die Insel zu gehen, wo Sie nicht einmal das Geräusch eines Automotors hören können. Es ist auch romantisch, vom Pavillon von Ansan, dem Gipfel der Insel, aus die Meereslandschaft unter Ihren Füßen zu betrachten. Sie können auch Flugzeuge sehen, die vom und zum internationalen Flughafen Incheon fliegen. Es ist nicht zu weit vom Land entfernt. Ich habe noch nicht viel Mundpropaganda gehört, deshalb genieße ich einen gemütlichen Inselausflug.
   &lt;br/&gt;
   Auf der anderen Seite ist Silmido im Norden der Insel Muuido so berühmt wie der Filmtitel. Silmi Beach ist ein perfekter Ort für den Sommer. Muido Island bildet eine doppelte Mauer mit Hana Beach auf der Hauptinsel. In Mui-do ist Horyonggoksan auch ein berühmter Ort. Durch leichtes Wandern können Sie eine weite Aussicht genießen. Es gibt drei Inseln, Modo, Shindo und Shido, auf der Nordseite der Insel Mui mit dazwischen Yeongjongdo. Es führt zur Brücke, auch bekannt als Samhyungseom Island. Es gibt Drama-Shooting-Sets wie &amp;lt;Sad Love Story&amp;gt; und &amp;lt;Full House&amp;gt;. Der Baemikkumi Sculpture Park ist sehr interessant in Modo, der allerersten Insel. Seltsame Skulpturen färben den Strandrand. Zusammen mit dem Strand von Yeongjongdo ist es eine Insel, die für einen Tagesausflug geeignet ist.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Nahe gelegene Geschäfte und Wohnviertel von Seonnyeo Bayou aus gesehen - Jung-gu, Incheon, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/245/6ed55a4a-8ff6-46c6-baa3-b815e12ea5d7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Nahe gelegene Geschäfte und Wohnviertel von Seonnyeo Bayou aus gesehen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Die Liebe einer Fee, die einen Felsen umarmt
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   In Yeongjong-do wurde entlang der Küste von Yongyu eine Promenade eröffnet. Von Geojampo im Süden führt es durch den Maanian Beach und weiter zum Seonnyeo Rock, Eulwangri und Wangsan Beach. Es ist ein 1-stündiger Kurs von Geojampo nach Macian Beach, eine 2-stündige Fahrt von Macian nach Seonyeo Baeui Beach und ein 3-stündiger Kurs von Seonyeo Baeui Beach nach Eulwangri und Wangsan Beach. Es ist ratsam, rechtzeitig zu treten, um die Flut an einem Herbsttag zu finden, an dem die Sommerhitze weg ist.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Unter diesen Stränden ist der Ort, den &amp;lt;Aging Family&amp;gt; gefunden hat, das Wintermeer von Seonyeo Bai Wei. In dem Stück sagte Miyeons Freund zuversichtlich &#34;Eulwang-ri&#34;, aber die Form des märchenhaften Felsens ist am Ende des Sandstrandes, an dem die Familie aufgrund seiner Kontroverse ankam, deutlich zu erkennen. Hagiya gehört auch zu Eulwangri (Dong). Das erste Kind in der Familie, das zum Meer rennt, ist eine Schwiegermutter. Er ist 44 Jahre alt. Das erste Wort der Mutter, die den Ausflug vorgeschlagen hat, ist jedoch sehr realistisch.
   &lt;br/&gt;
   &#34;kalt. Geh einfach.&#34;
   &lt;br/&gt;
   Min-Kyung, eine Enkelin und Tochter, ist erwachsen. Sie führt die Hand ihrer Großmutter und die Ausrüstung geht in den weißen Sand. Erst dann bewegte sich der Rest der Familie langsam in Richtung Meer. Han-mo und Mi-yeons Freund ringen, und dann verwickelt sich die ganze Familie in den Sand. Es ist voller kühler Lächeln. Es ist eine glückliche Zeit für die alternde Familie. Es unterscheidet sich nicht von jeder anderen Familie. Familienfotos werden auch mit einem Handy aufgenommen. Alle lachen hell. Im fernen Balchi ist der Felsen der Fee erwachsen. Wegen der Flut verschwand der Felsen des Meeres und der einsame Felsen des Meeres war einsam.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Eulwang-Lina und Seonnyeo Rock schaffen eine andere Landschaft als Wangsan - Jung-gu, Incheon, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/245/a65da341-67f9-48fb-89f3-96922ad35b67.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Eulwang-Lina und Seonnyeo Rock schaffen eine andere Landschaft als Wangsan
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Seonnyeo-Felsen ist ein Felsen, der aus der Ferne wie ein Turm steht. Wenn Sie näher kommen, wird das Bild angezeigt, das dem Namen ähnelt. Es ist ein Stein, den die Feen heruntergekommen sind und auf einem Regenbogen gespielt haben. Es gibt andere Legenden. Ein Märchen, das aus dem Zorn des Jadekaisers vertrieben wurde, traf einen Rock-Junggesellen und heiratete. Ein Jahr später rief der Jadekaiser die Fee erneut an, aber als er rebellierte, donnerte er. Selbst wenn sie starben, wussten sie nicht, dass sie zusammenfallen würden. Am Ende soll es im Stehen zu einem Stein eines Körpers geworden sein. Wenn Sie genau hinschauen, können Sie die Fee sehen, die den Stein festhält. Es wird auch gesagt, dass der Märchenfelsen die Beziehung zwischen dem Paar oder dem Paar stärkt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Es ist beeindruckend, dass die Fee den Felsen umarmt zu haben scheint. - Jung-gu, Incheon, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/245/398b4f61-f78c-4f65-af3d-c4f706514977.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Es ist beeindruckend, dass die Fee den Felsen umarmt zu haben scheint.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Familienmitglieder sind unterschiedlich. Tatsächlich ist das Gezeitenerlebnis möglich, da es einen großen Unterschied zwischen Gezeiten und Meer gibt. Es gibt viele, die einen Familienausflug suchen. Bei Ebbe sind die Meeresfelsen üppig. Es ist wie eine Fee und ein Kind eines Felsens und umgibt die Schafe. Der weiße Sandstrand, der das Meer umgibt, ist auch wunderschön. Wenn Sie es sich leisten können, können Sie etwas länger bleiben. Der Grund, warum Liebhaber oft besuchen, ist, dass sie leicht von Seoul aus bewegt werden können. Darüber hinaus schafft der wunderschöne Sonnenuntergang der Westsee eine romantische Atmosphäre. In dem Drama &amp;lt;Boys over Flowers&amp;gt;, dem Ort, an dem Joo Jun-pyo (Lee Min-ho) dem goldenen Gras (Koo Hye-seon) seine Liebe gestand und ihn zum ersten Mal küsste, auch in dem Drama &amp;lt;Gold me out!&amp;gt; Die Szene, die an den vergangenen Tag mit Kim Da-hyun erinnert, ist auch das Meer, das den Hintergrund einer schönen Beziehung im Stück bildet.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ein Blick hinter den Feenfelsen sieht aus wie ein Bär - Jung-gu, Incheon, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/245/31eafbb1-8ef5-4a55-9bea-21dd6972055c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ein Blick hinter den Feenfelsen sieht aus wie ein Bär
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Nehmen Sie den Zug zum Meer!
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Bis Ende August dieses Jahres ist auch die Erreichbarkeit gut. Dies liegt daran, dass der Westseezug jedes Wochenende fährt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Viele Menschen kommen als Familieneinheit zum Watt - Jung-gu, Incheon, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/245/6a9beef8-dc3c-4ae0-a737-a04421da44ee.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Viele Menschen kommen als Familieneinheit zum Watt
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   An Wochentagen müssen Sie am internationalen Flughafen Incheon aus dem Bus aussteigen. Der Westseezug fährt jedoch noch eine Station an der Incheon International Airport Station und hält an der Yongyu Temporary Station. Es ist eine Stunde und 10 Minuten vom Bahnhof Seoul entfernt. Sie können es auch von der Hongik University Station, der Digital Media City Station und der Gimpo Airport Station nehmen. Der Transport ist bequem, aber die Landschaft des Meeres vor der Küste von Incheon, gesehen durch ein großes Fenster, ist spektakulär.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Eine Familie, die wie eine Szene aus &amp;lt;Aging Family&amp;gt; auf das Meer zugeht - Jung-gu, Incheon, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/245/86eb3aef-be2e-4cb3-8575-81ee8c616de7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Eine Familie, die wie eine Szene aus &amp;lt;Aging Family&amp;gt; auf das Meer zugeht
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es gibt Jamjindo Pier in der Nähe der Yongyu Temporary Station. Hier startet das Boot nach Muuido.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Möwenschwärme verleihen dem Strand oder vom Himmel eine Meeresstimmung - Jung-gu, Incheon, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/245/af11ac8e-2bd2-4f5f-9890-758d008b5df3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Möwenschwärme verleihen dem Strand oder vom Himmel eine Meeresstimmung
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Macian Beach ist auch ein Segen. Es ist ein Meer, in dem weiße Sandstrände und Kiefern harmonieren. Sie können sowohl leichte Freizeit als auch Watt genießen. Der Yongsan-do Beach und der Seonyeo Baeui Beach verlaufen nördlich vom Macian Beach. Bus 202 kommt und fährt ca. 7 km entfernt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Der Panoramablick auf den weißen Sandstrand am Himmel ist wunderschön - Jung-gu, Incheon, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/245/bd571c63-6f17-4a15-a5a1-a3063787fad7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Der Panoramablick auf den weißen Sandstrand am Himmel ist wunderschön
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   In Eulwangri ist das Grillen von Schalentieren eine unverzichtbare Delikatesse. Es fällt nicht in ein Drama oder einen Film im Hintergrund und stimuliert meinen Geschmack. &amp;lt;Alternde Familie&amp;gt; ist keine Ausnahme. Es ist eine Familie, die gerne isst und trinkt. Kaltes Wasser in eine angenehme Picknick-Atmosphäre zu bringen, wird jedoch irgendwann ein Getränk sein. Mi-yeon, die für die Hinterhose ihres Bruders geopfert hat, geht zu ihrer Mutter. Der Kampf breitet sich auf den Beistelltisch aus, wo die Ausrüstung nichts damit zu tun hat. In diesem Moment ist die alternde Familie wieder vereint. Mi-in&#39;s Schwiegermutter hat auch eine familiäre Beziehung. Ein Wort, das er warf, bringt ein warmes Lächeln.
   &lt;br/&gt;
   &#34;Mein lieber Bruder… . ”
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Der Westseezug bietet vom Fenster aus einen herrlichen Blick auf das Meer. - Jung-gu, Incheon, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/245/4a1ad7d2-3ab5-4870-b6f3-e9937e906220.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Der Westseezug bietet vom Fenster aus einen herrlichen Blick auf das Meer.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die letzte Szene ist wieder das Wintermeer. Mutter und Mutter sind Seite an Seite. Die Mutter fragt und antwortet.
   &lt;br/&gt;
   „Wann war die glücklichste Zeit, die du jemals gelebt hast? ICH? Gut. Es gibt zu viele, um darauf hinzuweisen. ”
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Der Gatbawi Rock liegt zwischen dem Seonnyeo Rock und dem Sandstrand. - Jung-gu, Incheon, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/245/24b7b8d6-2018-46a4-a589-c0b02014205d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Der Gatbawi Rock liegt zwischen dem Seonnyeo Rock und dem Sandstrand.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Vielleicht gab es in ihrer Erinnerung auch einen Ausflug für ein Märchen. Gelegentlich haben Sie möglicherweise auf Familienfotos auf Ihrem Telefon zurückgeschaut und sich an angenehme Erinnerungen erinnert. Wie sie sagte, ist es nichts wie eine Familie. Zusammenkommen, zusammen essen, zusammen schlafen, zusammen weinen und lachen, das ist eine Familie.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Der Sonnenuntergang in Richtung Eulwangni Beach ist auch ausgezeichnet, aber der Schatten der Insel ist auch wunderschön. - Jung-gu, Incheon, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/245/ccdc39a9-dc8c-4821-ac6b-634d43a6e156.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Der Sonnenuntergang in Richtung Eulwangni Beach ist auch ausgezeichnet, aber der Schatten der Insel ist auch wunderschön.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Vielleicht hat die Fee, die den Felsen umarmte, es erst bemerkt, als sie ein Mann wurde.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;16&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Herde Möwen fliegen gemächlich - Jung-gu, Incheon, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/245/37d0fed4-b4da-4be1-aa86-54f656ec7fbc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Herde Möwen fliegen gemächlich
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformation
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1.Zugang
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    * Selbstfahrend
    &lt;br/&gt;
    Internationaler Flughafen Incheon → Gonghang-ro 424-gil → Yeongjonghaean-nam-ro 321beon-gil → Yeongjonghaean-nam-ro → Flughafen Seoro → Yongyu-ro → Nambuk-ro → Seonyeobawi-ro → Seonyeoba-wei
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * öffentlicher Verkehr
    &lt;br/&gt;
    Wochentag: Steigen Sie an der Incheon Airport Station mit der Airport Railroad aus, steigen Sie am Gleis 2 im 3. Stock in den Bus Nr. 302 um und steigen Sie am Seonnyeo Baeui aus
    &lt;br/&gt;
    Wochenende: Nehmen Sie den Westseezug vom Bahnhof Seoul und steigen Sie am Yongyu Temporary Station aus. Steigen Sie in den Bus 202 um und steigen Sie in Seonyeo Baray aus
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Restaurants in der Nähe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Schalentiergericht: Gegrillte Schalentiere / 37 Yongyuseo-ro 423beon-gil, Jung-gu, Incheon / 032-746-2357
    &lt;br/&gt;
    Cafe Aura: Kaffee und Pasta / 380 Yongyuseo-ro, Jung-gu, Incheon / 032-752-0888
    &lt;br/&gt;
    Gegrillte Jakobsmuscheln: Gegrillte Muscheln / 7 Keumuri-ro, Jung-gu, Incheon / 032-746-4948
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     3. Unterkunft
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Incheon Prince Tourist Hotel: 22 Yongyuseo-ro 172beon-gil, Jung-gu, Incheon / 032-751-8886
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.incheonprince.com/kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.incheonprince.com/kr/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Best Western Premier Flughafen Flughafen Incheon: 48-27, Gonghang-ro 424beon-gil, Jung-gu, Incheon / 032-743-1000
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.airporthotel.co.kr/kr/index.php&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.airporthotel.co.kr/kr/index.php
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Die oben genannten Informationen wurden im Juli 2013 erstellt und können sich später ändern. Überprüfen Sie sie daher unbedingt, bevor Sie reisen.
     &lt;br/&gt;
     ※ Informationen wie Text, Fotos und Videos, die in diesem Artikel verwendet werden, sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Die unbefugte Verwendung des Artikels ist untersagt.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Wenn Sie davon träumen, Animationsdirektor oder Cartoonist zu werden, können Sie das „Seoul Animation Center“ anrufen. - Jung-gu, Seoul, Korea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/if-you-dream-of-being-an-animation-director-or-a-cartoonist-you-can-call-seoul-animation-center-210-de/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Mar 2020 00:08:00 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/if-you-dream-of-being-an-animation-director-or-a-cartoonist-you-can-call-seoul-animation-center-210-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Jung-gu, Seoul, Korea&#34; data-title=&#34;if-you-dream-of-being-an-animation-director-or-a-cartoonist-you-can-call-seoul-animation-center--210&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Eingang zum Seoul Animation Center - Jung-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/210/1013d3d9-9197-4d47-9233-f3931ff8d0aa.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Eingang zum Seoul Animation Center
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Wenn Sie davon träumen, Animationsdirektor oder Cartoonist zu werden, können Sie das „Seoul Animation Center“ anrufen.
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Jung-gu, Seoul, Korea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Jedes Mal, wenn ein Traum verwischt wird, erinnert sich jeder an seine Kindheit, als er dachte, er wollte Animationsdirektor oder Cartoonist werden. Wenn Sie das Seoul Animation Center besuchen, können Sie lernen, wie Sie nicht bekannte Animationen erstellen, Animationen und Comics ansehen, bis wir müde werden und in die Kindheit zurückkehren.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Stop-Motion-Animation von mir gemacht
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Das erste, was Sie zum Seoul Animation Center gehen müssen, ist eine Stop-Motion-Animationsproduktion. Beginnen wir mit der Bedeutung von Stop-Motion. Nachdem Sie das Objekt jeweils einen Zentimeter bewegt und den Aufnahmevorgang wiederholt haben, zeigt das Video den Bewegungseffekt des Objekts. Wenn Sie eine Figur aus Ton (Ton) machen und sie schießen, wird sie zu &#34;Tonanimation&#34;. Wenn Sie eine Puppe aus verschiedenen Materialien wie Silikon oder Urethan herstellen und sie schießen, wird sie zu &#34;Marionettenanimation&#34;, und wenn Sie Wenn Sie ein Objekt als Zeichen verwenden, wird es zu &#34;Obje Animation&#34;. Andere umfassen Sandanimationen, die manchmal auf CF zu sehen sind, und Papieranimationen, bei denen nach dem Zeichnen auf Papier eine Fuge gezeichnet wird.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Stop-Motion-Shooting-Szene - Jung-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/210/9bb8b38c-6e0c-4f4e-8801-ca7be2b97931.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Stop-Motion-Shooting-Szene
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wir machen Charaktere aus Ton und machen Videos, indem wir den Produktionsprinzipien der Stop-Motion-Animation folgen, aber nicht nur Kinder, sondern auch Erwachsene, die uns begleiten, sind nicht glücklich.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Dooly Familiencharakter - Jung-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/210/00f8a6c6-6d0b-41ea-b883-896a64dc902f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Dooly Familiencharakter
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie sich für die Erfahrung bewerben, erhalten Sie einen Ton in fünf Farben (rot, blau, gelb, schwarz, weiß). Wenn Sie sich im Erlebnisraum umschauen, gibt es viele beliebte Anime-Animationsfiguren wie &amp;lt;Baby Dinosaur Dooley&amp;gt;, &amp;lt;Black Rubber God&amp;gt; und &amp;lt;Pororo&amp;gt;. Wählen Sie den Charakter aus, den Sie erstellen möchten, oder erstellen Sie Ihren eigenen Charakter.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Koreas Top 100 Charaktere Diorama - Jung-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/210/7dd317e9-4b80-49c9-9034-4ca1dc505d84.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Koreas Top 100 Charaktere Diorama
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie die ausgestellten Zeichen modellieren möchten, können Sie die Anweisungen in der angegebenen Reihenfolge befolgen und sich auf die an die Workbench angehängten Informationen beziehen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Kioka Charakter - Jung-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/210/76b99da2-abed-4d6c-acab-88a552f74d04.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Kioka Charakter
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Durch Mischen von fünf farbigen Tonen können Sie viele verschiedene Farben erstellen. Wenn der Grundfarbe Weiß hinzugefügt wird, wird es zu einem Ton mit einem hellen Schimmer und Schwarz zu einer dunklen Farbe.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Verschiedene Charaktere - Jung-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/210/8ba2c7b3-674e-491f-83c3-bb6575bc54a7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Verschiedene Charaktere
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie Ihren eigenen Charakter vervollständigt haben, fahren Sie mit dem nächsten Satz fort. Es gibt auch viele Arten von Miniatur-Sets, wie Autorennstrecken, weiße schneebedeckte Polarregionen, Pororo-Häuser, Fußballfelder und palmengroße Strände.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Kioka eingestellt - Jung-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/210/6a104587-e3ee-4856-b81d-05ecf47e0819.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Kioka eingestellt
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wähle einen von ihnen und setze deinen eigenen Charakter ein. Wenn Sie die Position des Charakters nach und nach verschieben, werden insgesamt 20 Bilder aufgenommen. Zu diesem Zeitpunkt können Sie interessantere Animationen erstellen, indem Sie mit den von Ihren Freunden erstellten Charakteren erscheinen oder die Geschichte dekorieren.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Schlafzimmer gesetzt - Jung-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/210/e925157a-c60b-4215-a417-963b9ce1bf11.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Schlafzimmer gesetzt
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Nachdem er ein Bild aufgenommen hat, durchläuft er den Bearbeitungsprozess zur Auswahl eines guten Bildes. Anschließend werden die Namen der Direktoren, etwaiger Direktoren usw. benannt. Dieses Mal ist mein Herz begeistert, dass er als Animationsdirektor debütierte.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;16&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Fußballfeld Set Feld - Jung-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/210/91a8c300-466a-4827-ae36-7720354a392e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Fußballfeld Set Feld
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Auf diese Weise wird eine Stop-Motion-Animation abgeschlossen, wenn Sie 15 Minuten lang 20 Fotos hochladen und Musik hochladen, die Ihrer Stimmung entspricht. Nach dem Schießen kannst du deinen eigenen Charakter mit nach Hause nehmen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;18&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Schneeland-Set - Jung-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/210/86cfc2a4-9387-47a7-9de6-6ea078df9bc8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Schneeland-Set
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Auch wenn Sie noch keine Erfahrung haben, gibt es im ersten Stock des Animationszentrums verschiedene Charakterausstellungen, Ausstellungshallen und Animationstheater, sodass Sie ein Erinnerungsfoto machen und einen Zeichentrickfilm ansehen können, um Kontakt aufzunehmen damit. Der zuletzt geschaffene Ausstellungsraum, der von Besuchern geliebt wird, ist die Schneeballwelt mit Kioka. Trapezförmige Wege für Brettspiele werden auf dem Boden gemacht, und an der Wand leben niedliche Bilder von Kioka und Freunden. Wenn Sie mit erhobenem Kopf zur Decke schauen, scheinen die großen schneebedeckten Augen schnell nach unten zu strömen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;20&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Kiokas Schneeball-Weltausstellungshalle - Jung-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/210/68fcc0b8-04b2-4d81-a5cc-9d2ce22cbc06.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Kiokas Schneeball-Weltausstellungshalle
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Im Animationszentrum ist die geheime Toilette das Charakterbad. Im Badezimmerspiegel für Frauen ändert sich der Hintergrund, wenn der Knopf gedrückt wird, und Fliegen fliegen zur Anzeigetafel im Urinal des Badezimmers für Männer.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;22&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Zeichentrickfiguren - Jung-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/210/48de42fa-097f-4eaa-8bae-293188e66c46.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Zeichentrickfiguren
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Gegenüber dem Eingang zum Badezimmer befinden sich Comicfiguren mit Erinnerungen wie Im Keun-jung, ein primitiver Junge Toby, und ein Medaillon von Meong-seo-dang, das von berühmten Karikaturisten wie Doo-ho Lee, Shin-su Lee und Seung-woon Yun, betreten Sie den sauberen Rahmen anstatt in einem Comic, um die Besucher zu begrüßen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;24&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Yoon Seung-woons Comicfiguren - Jung-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/210/d8f69f29-e433-443d-a77c-515fee0093d1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Yoon Seung-woons Comicfiguren
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Tauchen Sie ein in die Welt der Cartoons
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie die Stop-Motion-Animationsproduktion verlassen und zum Gebäude auf der rechten Seite gehen, handelt es sich um ein Manga-Museum mit einem Schild mit der Aufschrift „Manga House“. Es ist ein Muss für Manga-Enthusiasten. Der erste Stock bestand aus einem Informationsraum der Bibliothek und der zweite Stock bestand aus einer animatronischen Zone. Wenn Sie mit Ihrem Personalausweis abreisen, können Sie von 9 bis 18 Uhr ungestört in die Leseszene fallen (Montags und gesetzliche Feiertage sind jedoch geschlossen).
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bibliothek Informationsraum Landschaft - Jung-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/210/64641121-fa7f-4712-9a45-01477c41f6ee.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bibliothek Informationsraum Landschaft
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Buchinformationsraum im ersten Stock ist eine kleine Bibliothek mit mehr als 40.000 Büchern zu kulturellen Inhalten wie Cartoons, Animationen, Spielen und Charakteren aus dem Ausland sowie in Korea veröffentlichten Cartoons. Es kann nur im Bibliotheksinformationsraum gelesen werden und externe Leihgaben sind nicht gestattet. Wenn Sie sich die Zuschauer ansehen, die durch die Bücherregale gehen, während Sie atemberaubend an verschiedenen Orten in einer bequemen Position stehen, möchte ich sagen: &#34;Es gibt einen ruhigen Ort mitten in Seoul.&#34;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cartoon starrendes Mädchen - Jung-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/210/58e9aded-2b1c-4a86-8b03-41410ab68704.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cartoon starrendes Mädchen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Anytoon Zone verfügt über mehr als 7.000 Videomaterialien, darunter in- und ausländische Cartoons sowie animationsbezogene Videos und DVDs. Sie können Materialien ausleihen und sie in Einzel- oder Zweipersonenvorführungen ansehen. Zwei-Personen-Vorführungen eignen sich besonders gut für Liebhaber, die nebeneinander sitzen und die Arbeit schätzen. Eine Gruppe von 10 oder mehr Personen (ca. 30-40 Personen) erhält ein Minitheater. Außerdem werden die Animationsarbeiten an den Wochenenden 2-3 Mal am Tag in einem regulären Screening-Format gezeigt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Annie Toon Johns Videoüberwachungsraum - Jung-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/210/7448ae9a-3b83-45ae-bc53-7b3fa71015dd.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Annie Toon Johns Videoüberwachungsraum
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Schauen Sie sich am Eingang der Anytoon-Zone unbedingt die alte Manga-Raumlandschaft an, die mit Papierpuppen geschmückt ist. Grundschüler, die Comics um Brikettöfen lesen, Mittelschüler, die Comics aus Schuluniformen in Uniformen auswählen, Onkel, die sich in die Felsen am Bach schleichen, und Kinder, die am Bücherregal vorbeikommen, um im Schatten der Bäume zu verkaufen ... Wenn Sie versuche eins nach dem anderen zu öffnen, die alten Gedanken kommen mir in den Sinn und lachen. &#34;Oh, ich war damals so glücklich.&#34;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Alter Cartoonraum - Jung-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/210/23bb5296-b28d-44ea-8846-0f461e31df2a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Alter Cartoonraum
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformation
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &amp;lt;Seoul Animation Center&amp;gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
    Adresse: Yejang-dong, Jung-gu, Seoul (126 Sopa-ro)
    &lt;br/&gt;
    Kontakt: 02-3455-8341
    &lt;br/&gt;
    Startseite :
    &lt;a href=&#34;http://www.ani.seoul.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.ani.seoul.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. In der Nähe von Restaurants
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Namsan King Schweinekotelett: Yejang-dong, Jung-gu / Dongas / 02-755-3370
    &lt;br/&gt;
    Namsan-Schweinekotelett: Namsan-dong 2-ga, Jung-gu / Dongas / 02-777-7929 Namsan-Seolleong-tang: Yejang-dong, Jung-gu / Seolleong-tang / 02-777-3959
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Unterkunft
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Sejong Hotel: Chungmuro 2-ga, Jung-gu / 02-773-6000
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.sejong.co.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.sejong.co.kr
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Jugendherberge in Seoul: Yejang-dong, Jung-gu / 02-319-1318
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.seoulyh.go.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.seoulyh.go.kr
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Astoria Hotel: Namhak-dong, Jung-gu / 02-2268-7111
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Die oben genannten Informationen wurden im Februar 2013 erstellt und können sich später ändern. Überprüfen Sie sie daher unbedingt, bevor Sie reisen.
     &lt;br/&gt;
     ※ Informationen wie Text, Fotos und Videos, die in diesem Artikel verwendet werden, sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Die unbefugte Verwendung des Artikels ist untersagt.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Spaß zu sehen, Spaß zu essen Spezialität Brot treffen sich in Incheon Attraktionen - Jung-gu, Incheon, Korea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/fun-to-see-fun-to-eat-specialty-bread-meet-at-incheon-attractions-186-de/</link>
      <pubDate>Mon, 16 Mar 2020 13:24:36 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/fun-to-see-fun-to-eat-specialty-bread-meet-at-incheon-attractions-186-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Jung-gu, Incheon, Korea&#34; data-title=&#34;fun-to-see-fun-to-eat-specialty-bread-meet-at-incheon-attractions--186&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Historische Stätte von Sorae, Sorae History Museum - Jung-gu, Incheon, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/186/b0f19eed-d309-4e85-bf5c-d34095ca4cc8.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Historische Stätte von Sorae, Sorae History Museum
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Spaß zu sehen, Spaß zu essen Spezialität Brot treffen sich in Incheon Attraktionen
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Jung-gu, Incheon, Korea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Incheon ist der Geburtsort von Jajangmyeon und Myeonmyeon, einem nationalen Menü, das jeder genießen kann. Der geografische Vorteil des Blicks auf das Meer und die historischen Merkmale der Straße, die während der Eröffnung des Hafens zum Eingang der modernen Zivilisation führt, werden kombiniert, sodass das Essen einzigartig und reichhaltig ist. Zeichen
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Es enthält echte Schneekrabben, Soraepogu Schneekrabbenbrot
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Sorae Port, wo die Erinnerungen an den Schmalspurbahn der Suin Line erhalten bleiben. Heutzutage ist es eher als Fischmarkt bekannt, der voller Wasserprodukte wie blaue Krabben, Garnelen und gesalzener Fisch ist. Der traditionelle Fischmarkt von Sorae Pogu ist dank der starken Stimmen der Händler, die frische saisonale Meeresfrüchte und Waren verkaufen, immer voller Vitalität. Sie können auch auf einer Seite des Yachthafens sitzen und es essen, nachdem Sie es auf dem Markt gegessen haben. In der Nähe des Fischmarktes befindet sich das Sorae History Museum, das die Geschichte von Sorae zeigt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie den Sorae Pogu Fischmarkt und das Sorae History Museum besucht haben, ist es Zeit, das Sorae Pogu Spezialbrot zu probieren. Im 1. Stock des Sorae Pogu Fischmarktgebäudes neben dem Sorae History Museum, wo sich ein Schmalspurbahn befindet, befindet sich ein Geschäft namens &#34;Uljin Daege Bread&#34;. Uljin Snow Crab befindet sich in Sorae Pogu, daher kann man es sich leicht als Kettengeschäft vorstellen, aber überraschenderweise ist dies das Hauptgeschäft. Der Besitzer von Uljins Heimatstadt, der ersten Krabbenkrabbe in Uljin, hat seinen Hauptsitz in Soraepogu. Das Geschäft in Hupo Port, Uljin ist ein direktes Geschäft. Sorae Pogu, ohne weit nach Uljin zu fahren, ist auch gut, weil Sie im Hauptgeschäft Schneekrabbenbrot probieren können.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Das &#39;Uljin Snow Crab&#39; befindet sich direkt neben dem Sorae History Museum - Jung-gu, Incheon, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/186/e2743620-6246-41cf-b9e2-a6176861180c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Das &#39;Uljin Snow Crab&#39; befindet sich direkt neben dem Sorae History Museum
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie denken, dass das Schneekrabbenbrot nur ein schneekrabbenförmiges Brot ist, wie das Taiyaki-Brot, das Koi-Brot und das Chrysanthemenbrot, ist es irreführend. Taiyaki-Brot enthält keinen Guppy, aber Krabbenkrabben enthalten tatsächlich Krabbenfleisch. Bevor Sie den Geschmack von Brot mit Schneekrabben probieren
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Schneekrabbenbrot mit roter Bohnenpaste und Schneekrabben - Jung-gu, Incheon, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/186/d19ac874-ef5d-42f1-8158-49ff14989faf.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Schneekrabbenbrot mit roter Bohnenpaste und Schneekrabben
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Geben Sie die rote Bohnenpaste auf den Teig, der mit Uljin-Schneekrabbenpulver und Schneekrabben gemischt ist, und backen Sie ihn in einer Schneekrabbenform. Die Backmethode ist die gleiche wie bei Taiyaki, aber der Geschmack ist sehr unterschiedlich. Sie können den Krabbengeschmack spüren, indem Sie das frisch gebackene Schneekrabbenbrot beißen. Es ist auch möglich, den bekannten &#34;Garnelen&#34; -Geschmack zu spüren. Verklagen
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Schneekrabbenbrot mit roter Bohnenpaste und Schneekrabben - Jung-gu, Incheon, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/186/98e79132-5160-40f0-bb0f-16bf2e6378ee.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Schneekrabbenbrot mit roter Bohnenpaste und Schneekrabben
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Umwandlung von Schneekrabbenbrot endet hier nicht. Es verkauft auch Schneekrabbenbrot mit Blaubeeren und Schneekrabbenbrot-Sandwiches, die mit einer Mischung aus Schneekrabbenmehl geschnitten wurden.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ungewöhnliches Sandwich aus Schneekrabben - Jung-gu, Incheon, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/186/681fe56a-83ce-4053-b20b-d186c05f1652.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ungewöhnliches Sandwich aus Schneekrabben
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Stars so beliebt wie Jjajangmyeon, Chinatown Onggi und Hongdu
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Incheon Chinatown mit rötlichen Farben. Das Schild mit chinesischen Schriftzeichen und die hier und da gehörten Chinesen sind ähnlich, und Sie fühlen sich wie in China. Nach der Eröffnung des Hafens von Incheon im Jahr 1883, im folgenden Jahr, wurde Cheongguk Jogyoji gegründet. Es ist der Beginn von Incheon China Town. Chinatown wurde gebaut, als Chinesen Häuser im chinesischen Stil bauten und das Gewerbegebiet dominierten. In der Vergangenheit dominierten hauptsächlich Einzelhandelsgeschäfte, die eine Vielzahl chinesischer Produkte anbieten, heute jedoch die meisten chinesischen Restaurants. Als Ort, an dem Jajangmyeon zum ersten Mal in Korea geboren wurde, ist es voller Touristen, die am Wochenende Jajangmyeon und verschiedene chinesische Gerichte probieren möchten. Wenn Sie die Hauptstraße von Chinatown betreten, sehen Sie oft Menschen in langen Schlangen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Mehr wunderschöne Chinatown Landschaft bei Nacht - Jung-gu, Incheon, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/186/2188f2a2-fe19-465e-bc8b-864bf863be9c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Mehr wunderschöne Chinatown Landschaft bei Nacht
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Onggi Byeong ist heute eines der beliebtesten Lebensmittel in Chinatown. Es wird in einem großen Topf in Topfform gebacken, daher wird es in Korea auch als topfförmiger Knödel bezeichnet.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Onggi vor dem Betreten des Ofens - Jung-gu, Incheon, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/186/d432bee0-6c17-430e-9313-1fe0d8d28935.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Onggi vor dem Betreten des Ofens
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Obwohl sie als Knödel bezeichnet werden, indem Rindfleisch wie Hackfleisch und Gemüse in den Teig gegeben wird, haben sie eine völlig andere Form und Textur als gewöhnliche Knödel.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ein Topf, der aussieht wie ein Topf zum Backen von Keramik - Jung-gu, Incheon, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/186/93600951-5808-47ea-8c57-3b036ecd0a2a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ein Topf, der aussieht wie ein Topf zum Backen von Keramik
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es ist wie ein Brot, weil es an der Wand eines Feuerkeramik-Topfes gebacken wird. Die Außenseite ist knusprig und die Innenseite ist zäh. Abhängig von den Zutaten im Inneren können Sie vier Arten von Onggi probieren, wie Fleisch, Süßkartoffel, süßer Kürbis und rote Bohnen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ein heißer Topf Reis im Ofen gekocht - Jung-gu, Incheon, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/186/d0c333f9-50e8-4a81-bc38-8e21eda4691c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ein heißer Topf Reis im Ofen gekocht
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hong Du-Byeong ist der neue Star, der zusammen mit Onggi in Chinatown zu einem beliebten Snack geworden ist. Braten Sie viele süße Kühe wie rote Bohnen, Mango, Frischkäse und dunkle Schokolade im Teig. Sie mögen denken: &#34;Warum ist es Imagawa-Yaki im japanischen Stil in Chinatown?&#34; Aber wie Sie von der Grenztreppe des Cheongil Jogyeji-Tempels aus sehen können, wenn Sie auf die Geschichte Chinatowns zurückblicken, in der chinesische und japanische Kultur nebeneinander existierten,
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Rote Bohnenkrankheit mit viel süßer Kuh - Jung-gu, Incheon, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/186/713bdad0-8e2c-4bf2-bf2a-f84627fdeb0f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Rote Bohnenkrankheit mit viel süßer Kuh
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Die Snackstraße ist wie ein Märchen, Songwol-dong Fairy Tale Village Dolphin Pizza
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ein kurzer Spaziergang von Chinatown bringt Sie zum Songwol-dong Fairy Tale Village. Im Gegensatz zu Chinatown, einem rötlichen Himmel und einer rötlichen Erde, entfaltet sich die farbenfrohe Landschaft. Im Gegensatz zu vielen Wandgemälden im ganzen Land ist das Merkmal, dass es mit dem Thema „Märchen“ dekoriert ist. Märchenhelden wie Schneewittchen, Aschenputtel, Hänsel und Gretel und Zauberer von Oz sind an alle im Dorf gewöhnt. Die märchenhafte Landschaft, die das Wohngebiet ausfüllt, weckt nicht nur bei Kindern, sondern auch bei Erwachsenen das Gewissen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Songwol-dong Märchendorf Landschaft - Jung-gu, Incheon, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/186/c7c68764-3ca4-492e-9313-05947dc65c53.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Songwol-dong Märchendorf Landschaft
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie durch das Dorf Donghwa gehen, werden Sie auf einige Snacks stoßen. Unter ihnen sticht &#34;Dolphin Pizza&#34; hervor, die gut zum Konzept des Donghwa Village passt. Das Dolphin Pizza Shop befindet sich am Hang mit Blick auf das Dorf Donghwa. Delfine mit einem dreidimensionalen Gefühl, als würden sie gleich aus der Stelle herausspringen, nehmen die Mitte des Schildes ein.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Dolphin Pizza Shop mit dem Thema Delfine dekoriert - Jung-gu, Incheon, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/186/f8e48572-6a6b-4662-b12d-dc58b44397c4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Dolphin Pizza Shop mit dem Thema Delfine dekoriert
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ursprünglich hatte dieser Ort ein altes Haus mit Delfinen geschmückt. Laut Präsident Song Wol-dong, dem einheimischen Präsidenten, sollte das Thema des Standorts das gleiche bleiben, auch wenn das alte Gebäude abgerissen und wieder aufgebaut wird. Also wurde das Gebäude neu gebaut, aber das Delphin-Thema wurde gerettet.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Von Ihnen entwickelter delphinförmiger Brotrahmen - Jung-gu, Incheon, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/186/59a82f61-4915-4c80-b446-6972452a9173.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Von Ihnen entwickelter delphinförmiger Brotrahmen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Anstatt das Gebäude nur mit Delfinen zu dekorieren, gingen wir noch einen Schritt weiter und entwickelten eine Pizza in Delfinform. Wir haben einen Delfinbrotrahmen und eine kombinierte Pizza hergestellt, ein Menü, das jeder, Männer und Frauen, gemeinsam genießen kann. Dolphin Pizza, ein für das Dorf Donghwa geeigneter Snack, wurde geboren.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Delphinpizza - Jung-gu, Incheon, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/186/abf52eb3-23b7-4f19-a083-d5756be73f3b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Delphinpizza
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Legen Sie den Teig in eine delphinförmige Brotform und geben Sie die Füllung wie Käse hinein. Das Aussehen ähnelt dem von Taiyaki und der Geschmack ähnelt dem von Pizza. Sie können zwischen Bulgogi-Geschmack und Maiskäse-Geschmack wählen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Delphinpizza - Jung-gu, Incheon, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/186/37727fda-2b8e-4c1d-b307-018065f8da67.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Delphinpizza
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformation
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Ziele in der Nähe
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Uljin Daege Brot Sorae Hauptgeschäftsstelle: 12, Sorae Station-ro, Namdong-gu, Incheon (1. Stock des umfassenden Fischmarktes von Sorae Pogu) / 032-816-5164
    &lt;br/&gt;
    &lt;a href=&#34;http://bkcrab.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://bkcrab.co.kr/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Sipnihyang: 50-2, Chinatown-ro, Jung-gu, Incheon / 032-762-5888
    &lt;br/&gt;
    -Hongdu-Krankheit: 48 Chinatown-ro, Jung-gu, Incheon
    &lt;br/&gt;
    -Donghwa Village Dolphin Pizza: 46-1, Freiheitspark Seo-ro 51beon-gil, Jung-gu, Incheon / 032-761-1791
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurants in der Nähe
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Sorae Pogu: 2-72 Pogu-ro, Namdong-gu / 032-466-3811
    &lt;br/&gt;
    -Incheon Chinatown: 43, Chinatown-ro, Jung-gu / 032-777-1330
    &lt;br/&gt;
    -Songwol-dong Märchendorf: 52, Freedom Park Seo-ro 45beon-gil, Jung-gu / 032-762-7007
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Räume
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Stella Marina Hotel: 51 Nonhyeon-ro 46beon-gil, Namdong-gu / 032-426-1100
    &lt;br/&gt;
    -Benikea Hotel Sea Star: 7-2, Wolmi-ro 242beon-gil, Jung-gu / 032-765-7000
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Die oben genannten Informationen wurden im Februar 2015 erstellt und können später geändert werden. Bitte überprüfen Sie dies, bevor Sie reisen.
     &lt;br/&gt;
     ※ Informationen wie Text, Fotos und Videos, die in diesem Artikel verwendet werden, sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Die unbefugte Verwendung des Artikels ist untersagt.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kalguksu und Naengmyeon sind Dienstleistungen? Ein Servicerestaurant in Seoul, das großzügiger ist als das Hauptgericht - Jung-gu, Seoul, Korea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/kalguksu-and-naengmyeon-are-services-a-service-restaurant-in-seoul-that-is-more-generous-than-the-main-dish-179-de/</link>
      <pubDate>Mon, 16 Mar 2020 00:38:42 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/kalguksu-and-naengmyeon-are-services-a-service-restaurant-in-seoul-that-is-more-generous-than-the-main-dish-179-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Jung-gu, Seoul, Korea&#34; data-title=&#34;kalguksu-and-naengmyeon-are-services-a-service-restaurant-in-seoul-that-is-more-generous-than-the-main-dish--179&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Wenn Sie Klebreis bestellen, können Sie kalte Nudeln und Kalguksu probieren - Jung-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/179/b11a85e7-2b43-46cb-a823-80c783b7423f.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Wenn Sie Klebreis bestellen, können Sie kalte Nudeln und Kalguksu probieren
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Kalguksu und Naengmyeon sind Dienstleistungen? Ein Servicerestaurant in Seoul, das großzügiger ist als das Hauptgericht
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Jung-gu, Seoul, Korea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es ist Frühling. Es gibt ein Restaurant, das ich besuchen möchte, in der Hoffnung, dass die gefrorenen Taschen wie Frühlingsschnee schmelzen. Dies sind gute Restaurants, die den Service mit einem helleren Menü servieren als das Hauptgericht, die Hauptfigur.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die würzigen Tintenfisch-Pfannengerichte und die Kartoffelsuppe werden als Service im duftenden Austern-Bossam der Jongno 3-ga Bossam Alley serviert, der die Sehnsucht nach Pimatgol lindert. Wenn Sie eine Schüssel Klebreis aus der Kalguksu-Gasse des Namdaemun-Marktes bestellen, werden Sie mit einem Satz heißem Kalguksu und erfrischenden kalten Nudeln bedient, und ein fröhlicher Schrei kommt heraus.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Die drei Schwestern des Namhae Restaurants, das die meisten Stammgäste hat - Jung-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/179/c137ed04-98a3-4dd3-a835-d35224e80cb3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Die drei Schwestern des Namhae Restaurants, das die meisten Stammgäste hat
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Den restlichen Reis einpacken. Möchtest du noch etwas Kalguksu?
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Der Namdaemun-Markt ist der größte traditionelle Markt in Seoul, daher gibt es viele Eingänge. Unter ihnen ist der Ausgang 5 der Hoehyeon Station der U-Bahnlinie 4 der Ausgangspunkt, um berühmte Restaurants auf dem Namdaemun Markt zu treffen. Vom Eingang zum Namdaemun-Markt aus sind Restaurants mit einer 50-jährigen Geschichte in Gassen versteckt, die wie ein Spinnennetz entlang der Hauptstraße verwickelt sind. Neben der 50-jährigen Freude, das 70-jährige Schwanz-Gomtang-Restaurant, das Gangwon House, das seit 1962 als Hühnchen-Gomtang geliebt wird, und die Galchijorim-Gasse des Namdaemun-Marktes zu ruinieren, gibt es eine Reihe königlicher Füße -Weißknödel und Gemüse Hotteok. Es gibt eine Vielzahl von Lebensmitteln und Jujeon Schnabel.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Vor dem Ausgang 5 der Hoehyeon Station befindet sich eine Kalguksu-Gasse voller Menschen, die das ganze Jahr über gutes Kalguksu probieren möchten. Wenn Sie eine schäbige Plastiktür öffnen und eintreten, versammeln sich auf beiden Seiten mehr als 10 kleine Kalguksu, um die Gäste mit dem Geruch von Sardellensuppe zu verführen. Kalguksu, das in Dutzenden von Töpfen mit dampfendem Dampf heftig kocht, hat die Kraft, die Spannung zu mildern, die im täglichen Leben steckt. Es ist ein Moment, um den guten Preis einer Schüssel Reis oder Kalguksu und die Tugend eines unendlichen Nachfüllservice zu erfüllen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Kalguksu Gasse Restaurants ohne Sitzplätze - Jung-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/179/7be8435b-b782-4782-ad4f-67b0fefc9b32.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Kalguksu Gasse Restaurants ohne Sitzplätze
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es wird von der Begeisterung der Begeisterung vom Eingang verpönt, die besagt, dass man Kalguksu auf kalten Nudeln probieren kann, wenn man den Reis bestellt. Das Namhae Restaurant mit drei Schwestern, die auch in der Gasse von Kalguksu, die einen Buksaetong bildet, ihr Lächeln nicht verliert, hat sich nach 25 Jahren den längsten Tisch gesichert. Die Hälfte der zufriedenen Kunden sind Stammgäste über ein Jahrzehnt. Zehn und 20 Personen sitzen auf dem Stuhl. Werden die Gefühle der Kunden in einem gutherzigen Geschäft zu voll sein? Wenn Sie sich an eine Stelle setzen, die eng genug ist, um auf die Schultern zu schlagen und eine Schüssel Reis zu bestellen, besteht keine Möglichkeit, sich zu beschweren, da die Beilagen und die Misosuppe mit Kalguksu und kalten Nudeln herauskommen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sofort Kalguksu schneiden und kochen - Jung-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/179/4ba7f164-f9f8-4fcc-bffa-0f8f774e247d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sofort Kalguksu schneiden und kochen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Kalguksu-Nudeln, die Dutzende Male als auf Kalguksu spezialisiertes Restaurant geknetet werden, werden von Hand in dünne Stücke geschnitten, und die Form ist ebenfalls gezackt und dünn, aber selbst wenn sie willkürlich ist, schmeckt sie zäh. Die reichhaltige Sardellenbrühe wird mit reichlich pikanter würziger Sauce und mit einer würzigen und erfrischenden Würze serviert. Das Sättigungsgefühl tritt einige Male auf. Es ist unmöglich, eine gemütliche Mahlzeit zu sich zu nehmen, weil Menschen in einer engen Gasse mit einem Klappschirm stehen. Wenn Sie jedoch bereit sind für ein hartes Gedeck auf einem überfüllten Marktplatz, können Sie Reis, Kalguksu und kalte Nudeln in einem Raum probieren. Es verpackt auch den übrig gebliebenen Reis mit einer großen Menge. Es kostet 6.000 Won für Reis, 5.000 Won für Kalguksu, kalte Nudeln und Gerste. Geschäftszeiten von 6 bis 21 Uhr, an Feiertagen geschlossen
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Die kalten Nudeln, die als Schnupper serviert werden, sind herzhafte Vorspeisen - Jung-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/179/2852ea0a-7b34-496b-8ba7-f350a80e3bb6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Die kalten Nudeln, die als Schnupper serviert werden, sind herzhafte Vorspeisen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Ein besonderer Service in Jokbaljip, gereift mit Reiskuchen
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Kreuzung vor dem Rathaus ist den ganzen Tag über mit den Schritten der Büroangestellten beschäftigt. Wenn die Sonne zu flattern beginnt, bildet sich in der engen Gasse der Ausfahrt 8 der City Hall Station eine lange Schlange. Es handelt sich um eine Prozession von Gästen, die die „Zufriedenheit“ betreten möchten, die Internetnutzer und Feinschmecker als die drei wichtigsten Jokbals gewählt haben Seoul.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ohyang Jokbal in Bio - Jung-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/179/adc34220-4f70-4441-b610-f40ce1a68551.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ohyang Jokbal in Bio
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Nach 18 Uhr ertönt ein Nummernschild von der Wartemaschine an der Tür des Restaurants. Für diejenigen, die nach Essen suchen, ist die lange Schlange ein Aufwärmraum, in dem das Essen voller Aufregung ist. Es ist Zeit, den subjektiven Geschmack und die Vorurteile anderer abzuschütteln und einen leeren Magen angemessen vorzubereiten. Sie sollten auch bereit sein, zwischen 18 und 20 Uhr mehr als 30 Minuten zu warten.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sofortige Reiskuchensuppe nach chinesischer Art - Jung-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/179/f655c87b-200d-485c-b897-0be41960334b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sofortige Reiskuchensuppe nach chinesischer Art
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &#39;Zufriedenheit&#39; kreierte ein Menü namens &#39;Ohyangjokbal&#39;, als die Hand des Besitzers Jokbal schmeckte, als er in der Vergangenheit ein chinesisches Restaurant betrieb. Etwa zehn Zutaten wie Achteck, Sancho, Zimt und Ohyang wurden dem Jokbal zugesetzt, um den Geruch von Fleisch einzufangen und den einzigartigen Geschmack des Ohhyang-Jokbal hervorzuheben. Wenn Sie einen Jokbal machen, nimmt zuerst der Topf Mangukguk seinen Platz ein. Es ist ein Bild, dass sich die mit gebratenem Reis servierte Eiersuppe überlappt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jokbal isst mit pikanter Knoblauchsauce. - Jung-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/179/5aee4bd3-0fcb-44e4-9c72-886162f1993d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jokbal isst mit pikanter Knoblauchsauce.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Im heißen Topf schwimmen im Osten zähe Reiskuchensuppe und chinesische Wasserknödel. Die Knödel, die in Mangukguk eingehen, werden nicht direkt hergestellt, sondern auf Bestellung, sodass der Geschmack ordentlich und weich ist. Bevor Jokbal herauskommt, ist Manguk-guk sehr erfrischend und erfrischend. Es ist etwas umständlich, es als Servicemenü mit Jokbal zu bezeichnen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Eine großzügige Statue wurde mit Jokbal und Reiskuchensuppe vorbereitet. - Jung-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/179/86b77ec1-19d5-4285-9f06-84124d674ae1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Eine großzügige Statue wurde mit Jokbal und Reiskuchensuppe vorbereitet.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn ein köstlicher Jokbal in einem schweren Bankett herauskommt, zeigt sich der wahre Wert von Manguk-guk. Es gibt keine Garnelensauce, Ssam-Gemüse und Kimchi auf dem Tisch der &#34;Zufriedenheit&#34;. Stattdessen kommen Gemüse, Radieschengemüse und Knoblauchsauce heraus. Knoblauchsauce mit süß-saurem Geschmack ist eine spezielle Sauce, die mit Kohl angefeuchtet und auf einen Jokbal gelegt wird. Da es ein leicht starker Jokbal ist, passt er gut zur würzigen Knoblauchsauce, schmeckt aber eher, wenn er mit gekochter Manguk-Suppe gegessen wird. Das Gefühl von Jokbal, einem Klumpen Kollagen, geht in einer heißen und kühlen Brühe sauber unter. Weiche Knödel und zähe Reiskuchensuppe reichen für eine Mahlzeit. Der Jokbal hat das Gefühl, dass Tteokman-Guk-Suppe heißer ist als würziges Makguksu.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;An Wochentagen gibt es viele Büroangestellte und am Wochenende Paare. - Jung-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/179/1d75e109-61c5-47db-8ebc-5d87b6ea667d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     An Wochentagen gibt es viele Büroangestellte und am Wochenende Paare.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Am Wochenende um 7 Uhr fallen Jokbals oft und warten eine Stunde, daher ist es gut, am Telefon nachzusehen. An Wochentagen von 11:30 bis 02:00 Uhr sind nur Speisekarten verfügbar, und ab dem Nachmittag werden Jokbals verkauft. Jokbal (mittel) KRW 29.000. Jokbal wird wochentags von 15 bis 22 Uhr serviert (am Wochenende ab 14 Uhr). An Feiertagen geschlossen
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Eine lange Schlange führt um 18.00 Uhr durch eine enge Gasse. - Jung-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/179/14df8d84-9a6c-48b6-8b97-4551a00dd694.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Eine lange Schlange führt um 18.00 Uhr durch eine enge Gasse.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Der Grund, warum gebratener Tintenfisch besser ist als Austernbossam
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   In der Seitengasse Pimatgol zwischen Insadong und Jongno kommt die Liebe der Menschen her. Der Name Pimatgol kommt von Pimadong (避 馬 洞), das Pferde meidet. Es wurde auf einer schmalen Straße gebildet, die nur eine Person passieren konnte, wobei die große Straße vermieden wurde, die vom alten Mann frequentiert wurde. Von der Gasse der Jonggak Station zu den Gassen der Edelmetalle Insadong und Jongro.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bossam serviert mit Tongyeong Auster - Jung-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/179/5f98fd9c-0563-404a-8f1c-2ad6484e8e3c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bossam serviert mit Tongyeong Auster
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Nach dem Stadtplan werden die alten Gassen und alten Gebäude zerstört, und im modernen Gebäude gibt es den 76-jährigen Chongjin-dong Haejang-guk, einen 60-jährigen Mungbohnen-Bohnenkuchen und Cheongil-jip , berühmt für kalte Buchweizennudeln. Der Pimaggol in der Nähe von Jonggak verschwand in einem Hochhaus, und die Seitengasse des Edelmetall-Einkaufszentrums in Jongno 3-ga, die noch Spuren davon aufweist, setzt den Pimagol fort.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Die Brühe mit 10 oder mehr Kräuterzutaten ist ordentlich - Jung-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/179/2ba164f6-9f69-4b31-929a-f6fcc10716fe.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Die Brühe mit 10 oder mehr Kräuterzutaten ist ordentlich
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Verlassen Sie die Jongno 3-ga Station 15 und Sie sehen eine enge Gasse zwischen der Apotheke und dem Edelmetallzentrum. Gehen Sie einfach in die Gasse, die leicht zu grasen ist, und wenn Sie sich umschauen, können Sie mehr als 10 Zeichen von Bossamjip zwischen der Gasse und der Gasse sehen. Dies ist eine Bossam-Gasse, in der Sie frische Austern und herzhaftes Fleisch probieren können. Vor der Tür stehen drei große Töpfe mit geöffneten Deckeln zum Kochen von Fleisch. Samhaejip, Jeonjujib und Janggun Bossam in dieser Gasse servieren Kartoffelsuppe mit Bossam als Service. Unter ihnen hat Janggun Bossam ein weiteres Servicemenü. Tintenfisch gebraten mit Brikettfeuer, das einen attraktiven Duft hat. Dies ist ein spezielles Servicemenü, das für dieses Haus einzigartig ist und nach dem Geschmack des Eigentümers, der Koch war, kreiert wurde.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gebratener Tintenfisch ist beliebter als Bossam - Jung-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/179/1d044825-0d8e-46df-9fc4-8a541b1e2012.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gebratener Tintenfisch ist beliebter als Bossam
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Kartoffelsuppentopf erhebt sich über dem Feuer, während Bossam zubereitet wird. Wenn die gekochte Kartoffelsuppe zu kochen beginnt, kommt Bossam mit einer Auster heraus, die jeden Tag in Tongyeong ausgestrahlt wird. Wenn Sie Bossam Kimchi essen, das Sie jeden Tag mit gekochtem Fleisch einweichen, können Sie Janggun Bossams versteckte Karte Squid Stir-Fry sehen. Es ist ein Service-Menü, das so sehr geliebt wird, dass es Kunden gibt, die gegen den würzigen und knusprig gebratenen Tintenfisch als Bossam antreten. Wenn Sie ein herzhaftes fleischiges Schweinefleisch mit köstlichem Bossam Kimchi, reichhaltiger Kartoffelsuppe und knusprig gebratenem Tintenfisch sind, ist es großartig, mit Reis zu essen, und es ist auch ein großartiger Snack für Alkohol.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Kartoffelsuppe aus kochendem Perillapulver ist auch als Snack beliebt - Jung-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/179/462bf8ea-2370-4a44-beac-9b663241369e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Kartoffelsuppe aus kochendem Perillapulver ist auch als Snack beliebt
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Während der Woche kommen hauptsächlich Büroangestellte auf einen Drink, und am Wochenende versammeln sich Familien aus dem ganzen Land, um Bossam- und Tintenfischpfannen zu probieren. An einem Wochenendabend warteten die Gäste drei Stunden in der Schlange. Da es sich um ein Peeling-Blatt mit Geschmack und Herz handelt, ist es möglich, ein Servicemenü mit einem größeren Bauch als dem Bauch zu haben. Gulbossam (klein) 23.000 Won, Tintenfisch gebraten 5.000 Won. Geschäftszeiten das ganze Jahr über von 11:00 bis 02:00 Uhr am nächsten Tag
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Golbossam und gebratener Tintenfisch, herzhafter Tisch mit Kartoffelsuppe - Jung-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/179/06639b5e-1523-41cf-8fe8-061f73f29e68.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Golbossam und gebratener Tintenfisch, herzhafter Tisch mit Kartoffelsuppe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformation
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p class=&#34;topmr&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     1.Zugang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Namhae Restaurant:
    &lt;/strong&gt;
    Verlassen Sie die Ausfahrt 5 der Hoehyeon Station mit der Linie 4 und befinden Sie sich in der Kalguksu Alley gegenüber der Straße auf der rechten Seite
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Befriedigung :
    &lt;/strong&gt;
    Fahren Sie geradeaus an der Ausfahrt 8 der City Hall Station der Linie 2 und geradeaus 50 m in die Olive Young Alley
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     General Bossam:
    &lt;/strong&gt;
    Nehmen Sie die Ausfahrt Nr. 15 der Jongno 3-ga Station der Linie 1 in der Bossam Alley in der Gasse der Apotheke und des Jongno Precious Metal Shopping Centers
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;topmr&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Restaurants in der Nähe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Namhae Restaurant:
    &lt;/strong&gt;
    21 Namdaemun Market 4-Gil, Jung-Gu / 02-319-7245
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Befriedigung :
    &lt;/strong&gt;
    134-6 Seosomun-ro, Jung-gu / 02-753-4755
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     General Bossam:
    &lt;/strong&gt;
    22 Supyo-ro 20-Gil, Jongno-gu / 02-2274-9548
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     3. Unterkunft
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     H.
    &lt;/strong&gt;
    49-14, Yulgok-ro, Jongno-gu / 02-725-7979
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.hyosundang.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.hyosundang.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Bleib einfach:
    &lt;/strong&gt;
    3, Euljiro 40-Gil, Jung-Gu / 02-2271-2287
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Hotel Sejong:
    &lt;/strong&gt;
    3-8, Supyo-ro, Jung-gu / 02-2267-2655
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.sejonginn.co.kr/index.php&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.sejonginn.co.kr/index.php
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    ※ Die oben genannten Informationen wurden im Februar 2014 erstellt und können später geändert werden. Überprüfen Sie sie daher unbedingt, bevor Sie reisen.
    &lt;br/&gt;
    ※ Informationen wie Text, Fotos und Videos, die in diesem Artikel verwendet werden, sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Die unbefugte Verwendung des Artikels ist untersagt.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vorstellung der drei Musketiere des Namdaemun-Marktes! Kalguksu, Sashimi, Schwanz Gomtang - Jung-gu, Seoul, Korea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/introducing-the-three-musketeers-of-namdaemun-market-kalguksu-sashimi-tail-gomtang-169-de/</link>
      <pubDate>Sun, 15 Mar 2020 20:16:00 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/introducing-the-three-musketeers-of-namdaemun-market-kalguksu-sashimi-tail-gomtang-169-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Jung-gu, Seoul, Korea&#34; data-title=&#34;introducing-the-three-musketeers-of-namdaemun-market-kalguksu-sashimi-tail-gomtang--169&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Es ist weich und knusprig, nicht genug mit einer Schüssel Reis - Jung-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/169/85b7b1b4-ae87-4a6b-abc7-8231b5e4a31e.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Es ist weich und knusprig, nicht genug mit einer Schüssel Reis
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Vorstellung der drei Musketiere des Namdaemun-Marktes! Kalguksu, Sashimi, Schwanz Gomtang
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Jung-gu, Seoul, Korea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Es macht Spaß, den Markt zu sehen, auch wenn es keine spezifische Verwendung gibt. Es macht Spaß, eine Vielzahl von Dingen auszuwählen, eine Vielzahl von Speisen zu probieren und Menschen zu sehen. Es gibt kein Ende der Marktansichten, die viel Spaß machen. Heute konzentrieren wir uns auf den „Geschmack“, der zum „großen Spaß“ des überfüllten Spaßes gehört. Da es sich um einen repräsentativen Markt in Seoul handelt, laufen verschiedene Lebensmittel über. Wir stellen die interessantere Geschmackstour von Namdaemun &amp;amp; Dongdaemun als den Markt vor. Werfen wir einen Blick auf den Namdaemun-Markt.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Bevor wir uns auf eine vollwertige Marktgeschmackstour begeben, nehmen wir uns einen Moment Zeit, um die Geschichte des Marktes zu betrachten. Namdaemun- und Dongdaemun-Märkte, auf denen auf den ersten Blick die begrabenen Jahre begraben sind, wann haben sie begonnen? Um die Geschichte des Marktes zu kennen, müssen Sie zur Joseon-Dynastie zurückkehren. Der Markt für den Kauf und Verkauf von Waren begann in der späten Joseon-Zeit schnell zu wachsen, als der Warenaustausch vom Tauschhandel zur vollwertigen Geldwirtschaft begann.
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Je interessanter die Geschichte des Namdaemun-Marktes
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Zusammen mit der Geschichte des Marktes kommen die moderne und die zeitgenössische Geschichte des Landes zusammen. Auf dem Markt, auf dem Menschen, Geld und Produkte gesammelt werden, bleibt die Situation zu diesem Zeitpunkt so klar wie bei „Nite“. Die Hauptstadt Hanyang war das Zentrum des Marktes sowie der Verwaltung. Die Luxusgüter und der tägliche Bedarf, die die Paläste und das Yangban-Korps benötigen, fließen in den heutigen Plakettenmarkt von Dongdaemun, Lee Hyun (Schauspieler) und Chil außerhalb von Namdaemun.
    &lt;br/&gt;
    Der moderne permanente Markt begann im späten 19. Jahrhundert vor mehr als 100 Jahren in Seoul. Zu dieser Zeit förderte das Ministerium von Hanseong ein Projekt zur Verbreiterung der Straßenbreite, indem kommerzielle temporäre Gebäude in Jongno und Namdaemun-ro entfernt wurden. Dieses temporäre Gebäude wurde als &#34;Gaga (temporäres Gebäude)&#34; bezeichnet. Der &#34;Laden&#34; kommt von hier. Wenn der Abriss der Lebensgrundlagen der kleinen Kaufleute überwältigt ist, gibt die Regierung ihnen die Lagerhäuser von Namdaemun und Sunhyecheong. Dies ist der Namdaemun-Markt. Aber es dauerte nicht lange.
    &lt;br/&gt;
    1905 übernahmen die japanischen Imperialisten mit dem „Korea-Japan-Verhandlungsvertrag“ das diplomatische Recht des koreanischen Reiches. Mit diesem Vertrag wird Korea eine japanische Kolonie. Zu dieser Zeit müssen die Japaner, die auf den Eigelb von Chungmuro und Myeongdong lebten, den Namdaemun-Markt gesehen haben. Als Gerüchte kursierten, dass das Justizministerium den Namdaemun-Markt übernehmen und an die japanischen, koreanischen Händler übergeben würde, die Schwierigkeiten hatten, eine Alternative zu finden, um einen neuen Markt darüber zu schaffen, der den Abschnitt von Gwangcheon (jetzt Cheonggyecheon) Gwanggyo bis abdeckt die Offiziere. Von Gwanggyo bis zu Offizieren wurde es nach dem vorhergehenden Brief „Gwangjang-Markt“ genannt. Dies ist die Geschichte des Gwangjang-Marktes, nach dem wir suchen, um &#39;Nokdubindaetteok&#39; und &#39;Drug Kimbab&#39; zu essen.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Besichtigung des Namdaemun-Marktes ab Ausfahrt 5 der Hoehyeon Station
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Chilpe-Markt außerhalb von Namdaemun in der späten Joseon-Dynastie war berühmt für das Nanjeon. Obwohl es sich geringfügig von der aktuellen Position des Namdaemun-Marktes unterscheidet, wird es normalerweise als Beginn des Namdaemun-Marktes angesehen. Der Namdaemun-Markt im 21. Jahrhundert liegt ebenfalls in der Nähe von Myeong-dong und ist daher ein beliebter Touristenkurs.
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie die Ausfahrt 5 der Hoehyeon Station verlassen, begrüßen uns die Stände am Straßenrand. Vom Udon und den Nudeln gibt es viele Imbissstände, wie gebratene Innereien und Bärenaal. Was zu essen beginnt mit den aufregendsten Sorgen der Welt. Der riesige Namdaemun Marktreiseführer wird nicht übersehen. Dieses Mal konzentrieren wir uns auf &#34;Geschmack&#34;, um dem Zweck der &#34;Marketing Tour&#34; gerecht zu werden. Die Hauptstraße beginnt an der Ausfahrt 5 der Hoehyeon Station. Rund um diese große Straße befinden sich die Kalguksu-Gasse, die als Delikatesse des Namdaemun-Marktes gilt, und die Galchijorim-Gasse. Hinzu kommen das seit über 30 Jahren bestehende Gomtang-Restaurant &amp;lt;Eunho Restaurant&amp;gt; und &amp;lt;Hühnchen-Delikatesse (ehemals Gangwonjip)&amp;gt; mit einem köstlichen Geschmack nach zerrissenem Hühnchen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Wenn Sie die Ausfahrt 5 der Hoehyeon Station verlassen - Jung-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/169/2c9a6a10-ae4a-4d35-8c8e-b3e56be047be.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Wenn Sie die Ausfahrt 5 der Hoehyeon Station verlassen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Von billigen und herzhaften Kalguksu-Gassen bis hin zu gekochter Schwanzsuppe
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Ausgangspunkt der Tour ist die Kalguksu Alley. Der Name ist &#34;Kalguksu Alley&#34;, aber wenn Sie die Reissorte (Gerstenreis, Reis) bestellen, werden Kalguksu und kalte Nudeln mitgeliefert. Auch wenn Sie Kalguksu bestellen, werden kalte Nudeln serviert. Die kalten Nudeln werden in einer kleinen Schüssel serviert, aber die Nudeln sind recht großzügig. Zwei Frauen können ihren Magen mit nur einer Bestellung Gerstenreis füllen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Namdaemun Markt Kalguksu Alley View - Jung-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/169/1ad745f4-faf7-4714-ab52-2a78b8d153ea.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Namdaemun Markt Kalguksu Alley View
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es trägt zur Atmosphäre der Marktgasse bei, sodass es für eine andere emotionale Reise in Ordnung ist. Gerstenreis, kalte Nudeln 5.500 Won, Kalguksu, Sujebi, Festnudeln 5000 Won. Was aber, wenn Sie Ihre Hände auf Ihre Brust legen und ziemlich ordentlich sind? Bestehen!
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Namdaemun Markt Kalguksu Alley - Jung-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/169/4451f01b-f2f8-4454-bcb1-cd975baaa47a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Namdaemun Markt Kalguksu Alley
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie Kalguksu in einem Restaurant anstelle eines Stuhls in einer Marktgasse probieren möchten, gibt es &amp;lt;Hansunjason Kalguksu&amp;gt;. Verlassen Sie die Kalguksu-Gasse und folgen Sie der Hauptstraße. Selbst wenn Sie ein Menü bestellen, sind kalte Nudeln ein Service. Gehen Sie wieder zur Hauptstraße. Biegen Sie an der Kreuzung von Coco Shopping Center und Chengja Imports Shopping Mall links ab und Sie sehen das Gomtang Restaurant &amp;lt;Eunho Restaurant&amp;gt;, das Namdaemun darstellt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Namdaemun Markt Kalguksu Kalguksu in der Gasse - Jung-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/169/68485515-2d49-45c2-9c77-8bce9af2a03e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Namdaemun Markt Kalguksu Kalguksu in der Gasse
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das Eunho Restaurant ist ein Gomtang-Fachgeschäft, das seit 1932 seit über 80 Jahren seit drei Generationen weitergegeben wird und eine Geschichte des Namdaemun-Marktes hat. Eine Schüssel Gomtang, die sorgfältig gehackt wurde, wurde von Einheimischen und Vermarktern sowie lokalen Arbeitern geliebt. Sie können Schwanzbärensuppe (17.000 Won), Tiegelsuppe (13.000 Won) und Haejangguk (6000 Won) probieren. Beachten Sie neben &amp;lt;Eunho Restaurant&amp;gt; auch das &amp;lt;Jinju House&amp;gt;, das als Namdaemun Market Gomtang House Yangdae Mountain Range bekannt ist. Das &amp;lt;Jinju House&amp;gt; mit einer relativ klaren Gomtang-Suppe befindet sich in einer Gasse mit braunem Reis.
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Namdaemun Market Nachfolger der drei Generationen &amp;lt;Eunho Restaurant&amp;gt; - Jung-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/169/1be7e801-e1e9-47a9-ae65-4d06cd4d5367.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Namdaemun Market Nachfolger der drei Generationen &amp;lt;Eunho Restaurant&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Dennoch ist das Menü, das auf dem Namdaemun-Markt unverzichtbar ist, geschmort!
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Verlassen Sie das &amp;lt;Eunho Restaurant&amp;gt; und fahren Sie wieder geradeaus bis zur Main Street. Anpan, Wangmandu und gebratene Fischfrikadellen sind ein Blickfang.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Frittierter Fischkuchen mit Beliebtheit - Jung-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/169/85725965-ec3f-4636-97b2-7037e907a64d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Frittierter Fischkuchen mit Beliebtheit
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Gehen Sie weiter und ein Jokbaljip kommt heraus. Wenn Sie dann &amp;lt;Namdo Glasses&amp;gt; sehen, biegen Sie ohne zu zögern links ab. Es ist eine Gasse. Die ganze verwinkelte Gasse ist ein Haus in Hülle und Fülle. Glückliche Sorge beginnt, wohin zu gehen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Namdaemun Markt Galchirim Alley - Jung-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/169/7e7b5d57-e1b7-4c29-8128-04385d9e82e2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Namdaemun Markt Galchirim Alley
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Bedient eine Person ohne Vorankündigung. Wenn Sie einen geschmorten Eintopf (8000 Won) bestellen, können Sie sogar Eier (5000 Won) und gebratene Galchi (8000 Won) kochen. Wenn Leute, die die erste Gasse besuchen, manchmal einen Eintopf oder ein Tempura bestellen, fügt der freundliche Besitzer hinzu: &#34;Nur gedünstet und ein Spiegelei und ein gedämpftes Ei geben.&#34;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Wenn Sie gedünsteten braunen Reis bestellen, sind gedämpftes Ei und gebratenes frittiertes Hühnchen ein Service. - Jung-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/169/cb10fe5e-f97f-437c-822b-4436086f27eb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Wenn Sie gedünsteten braunen Reis bestellen, sind gedämpftes Ei und gebratenes frittiertes Hühnchen ein Service.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Zwei Schüsseln Reis sind fertig zum Servieren in einem stabilen, aber knusprigen braunen Topf. Wenn Sie sich für eine Diät entscheiden, streben Sie nach einem Erfolg. Ein Stück Braunfisch stiehlt den Geschmack. Wo ist das? Der Hühnerumbau-Laden &amp;lt;Hühnchen-Delikatesse (ehemals Gangwonjip)&amp;gt;, in dem Sie die Haut und das Fleisch Ihrer Wahl auswählen können, ist auch eine Berührung, um die Gasse zu schützen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Die Töpfe füllen die Gasse - Jung-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/169/0728958a-4999-4b45-aa7c-e6633812c980.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Die Töpfe füllen die Gasse
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Machen wir einen Ausflug zum Namdaemun-Markt, einem Ort voller Lebensmittel, den sowohl Touristen als auch Touristen ohne zu zögern genießen können, und einen Ausflug zum Beginn des Winters.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;strong&gt;
    ▶ So gelangen Sie zum Namdaemun-Markt: Ausfahrt 5 der Hoehyeon Station mit der U-Bahnlinie 4
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Die Töpfe füllen die Gasse - Jung-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/169/df8a9b50-d39d-49fd-afbd-bf8ff519cffc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Die Töpfe füllen die Gasse
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformation
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. In der Nähe von Restaurants
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Hansoon Jason Kalguksu: 49 Namchang-dong, Jung-gu, Seoul / Sohn Kalguksu, Naengmyeon / 02-777-9188
    &lt;br/&gt;
    Eunho Restaurant: 50-43 Namchang-dong, Jung-gu, Seoul / Schwanz Gomtang, Haejangguk / 02-753-3263
    &lt;br/&gt;
    Perlenhaus: 34-13 Namchang-dong, Jung-gu, Seoul / Schwanz Gomtang, Haejangguk / 02-753-9813
    &lt;br/&gt;
    Jeonju Restaurant: 34-38 Namchang-dong, Jung-gu, Seoul / Knoblaucheintopf / 02-756-4126
    &lt;br/&gt;
    Hühnerspezialität (früher Gangwonjip): 34-139 Namchang-dong, Jung-gu, Seoul / Offenes Huhn / 02-753-9063
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Unterkunft
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Tomore Wohnort: Myeong-dong, Jung-gu, Seoul / 02-779-8353
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Wippe: Eulji-ro, Jung-gu, Seoul / 02-2278-7134
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://sieoso.com/ko/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://sieoso.com/ko/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Die oben genannten Informationen wurden im November 2014 erstellt und können später geändert werden. Überprüfen Sie sie daher unbedingt, bevor Sie reisen.
     &lt;br/&gt;
     ※ Informationen wie Text, Fotos und Videos, die in diesem Artikel verwendet werden, sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Die unbefugte Verwendung des Artikels ist untersagt.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Wiederentdeckung alter Gebäude, die mit zunehmendem Alter glänzen, analoge Spaziergänge im Incheon Port - Jung-gu, Incheon, Korea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/rediscovering-old-buildings-that-shine-as-they-get-older-analog-walks-at-incheon-port-155-de/</link>
      <pubDate>Sat, 14 Mar 2020 12:26:55 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/rediscovering-old-buildings-that-shine-as-they-get-older-analog-walks-at-incheon-port-155-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Jung-gu, Incheon, Korea&#34; data-title=&#34;rediscovering-old-buildings-that-shine-as-they-get-older-analog-walks-at-incheon-port--155&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Café-Spot, der als modernes Kulturerbe ausgewiesen ist - Jung-gu, Incheon, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/155/871b5946-20b6-44d6-890f-df9e4ad4ef80.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Café-Spot, der als modernes Kulturerbe ausgewiesen ist
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Wiederentdeckung alter Gebäude, die mit zunehmendem Alter glänzen, analoge Spaziergänge im Incheon Port
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Jung-gu, Incheon, Korea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Neben dem geschäftigen Chinatown hat die Incheon Open Port Stadt für moderne Geschichte und Kultur eine Geschichte von mehr als 130 Jahren nach ihrer Eröffnung. Im Vergleich zu Chinatown scheinen Räume, die Schwarz-Weiß-Fotografien ähneln, in den gemächlicheren Straßen versteckt zu sein. Ich fand einen Raum, der als sinnliches Café oder Galerie wiedergeboren wurde, indem ich Gebäude recycelte, die mit Spuren von Zeit beleuchtet waren. Lassen Sie uns durch die verblasste Zeit gehen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Wiedergeboren aus einem 100 Jahre alten Holzhaus, Cafe Pot
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie zum Incheon Jung-gu-Büro gehen, schaffen die japanischen Holzhäuser eine exotische Landschaft. Es ist eine schmerzhafte Spur der Plünderungen nach der Eröffnung von Incheon im Jahr 1883, aber die Landschaft, in der Chinatown und japanische Gebäude klar voneinander getrennt sind, ist unverwechselbar. In den Straßen alter Kirchen, Cafés und Museen stechen die Gebäude hervor, die das Zeichen des „Korea Modern Cultural Heritage“ tragen. Es ist ein Kaffeetopf, der seit über 100 Jahren ein dreistöckiges Holzhaus betritt. Am Wochenende ist es immer voll mit Leuten, die nach rotem Bohnenbrei und rotem Bohnenrasur suchen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Baek Young-im, eine bürgerliche Kulturbewegung in Incheon, eröffnete hier wegen des Werts der Architektur ein Café. Dieses Gebäude war ein Büro und eine Unterkunftsfirma für über 100 koreanische Arbeiter in Japan. Nach der Befreiung wurde es für verschiedene Zwecke wie Kräutermedizin, Nonghyup und Zeitungen verwendet. Als sich herausstellte, dass das Gebäude zwischen den späten 1880er und den frühen 1890er Jahren gebaut wurde, wurde der weiße Sandstrand mit fachkundigem Rat untersucht, um festzustellen, ob er erhaltenswert ist. Nach den vorliegenden Aufzeichnungen gab es keine Fälle, in denen dreistöckige Häuser mit kombinierter Nutzung im japanischen Stil intakt geblieben sind. Die Innenstruktur wurde so lange wie möglich hergestellt und lange an den Restaurierungsarbeiten aufgehängt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Fensterplatz mit Blick auf die offene Hafenstraße - Jung-gu, Incheon, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/155/3c4ad9e9-8bd3-42a8-805e-30a3654ba0bc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Fensterplatz mit Blick auf die offene Hafenstraße
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &#34;Ich denke, es ist besser, das zu behalten, was übrig bleibt, als es neu zu machen. Es war schade, dass moderne Gebäude in Incheon verschwunden sind, bevor sie überhaupt ihren Wert angekündigt haben. Selbst wenn es restauriert wurde, hoffte ich, dass es ein Café sein würde, in dem die Leute es können Komm und geh leichter als ein Raum voller Geschichte. Ich habe es geschafft. &#34;
   &lt;br/&gt;
   Im folgenden Jahr wurde Fatal in Anerkennung seines architektonischen Wertes als eingetragenes Kulturgut Nr. 567 ausgewiesen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Myeongdang von Fatal mit dem Außengarten verbunden - Jung-gu, Incheon, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/155/6409835f-c7a6-43b6-bcce-2eb99d0ca791.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Myeongdang von Fatal mit dem Außengarten verbunden
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Im Café herrscht eine altmodische Atmosphäre. Handzubehör wie eine Holzdecke, die auf die alte Art freigelegt wurde, ein kleiner Garten im Hinterhof, ein Tisch mit einer Nähmaschine meiner Mutter und ein Telefon aus dem Jahr 1918 passten gut zusammen. Postkarten und Broschüren werden am Eingang des Cafés ausgestellt, wo Sie die Hafeneröffnungssaison sehen können. In der 2. bis 3. Etage befindet sich ein Tatami-Raum, der vom Reservierungssystem betrieben wird.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Tatami-Raum im 2. Stock mit Schwarzweißfotos - Jung-gu, Incheon, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/155/244c3772-469c-4119-8b00-56a054fae890.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Tatami-Raum im 2. Stock mit Schwarzweißfotos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Patals repräsentatives Menü ist Nagasaki Castella, das mit viel rotem Bohnenbrei aus einheimischen roten Bohnen, rotem Bohneneiswasser und Honig gebacken wird. Es gibt viele Kunden, die die Cafeteria in der Nähe der Schule besuchen und sich an den Geschmack von Brei aus roten Bohnen erinnern, den sie vor fünf Mal gekauft und gekauft haben. Neben süßem Brei aus roten Bohnen gibt es viele Kunden, die rasiertes Eis mit roten Bohnen besuchen, das am Wochenende nur für 100 Schalen pro Tag verkauft wird, und Castella, das in den 1960er und 1970er Jahren ein Geschenk für Hochzeiten war.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Süßer roter Bohnenbrei mit zähem Injeolmi und Zimtduft - Jung-gu, Incheon, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/155/3715e868-b698-4943-9097-064a434a7830.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Süßer roter Bohnenbrei mit zähem Injeolmi und Zimtduft
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ganghwa-do-Klebreis und Klebreiskuchen aus einheimischen roten Bohnen eignen sich gut zu schwarzem Tee.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Klebreiskuchen, hergestellt in einer Genossenschaft aus lokalen Bäckereien in Incheon - Jung-gu, Incheon, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/155/cd336db0-a34f-4277-b141-c7f823999a24.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Klebreiskuchen, hergestellt in einer Genossenschaft aus lokalen Bäckereien in Incheon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Gwandong Gallery, ein Haus mit einem 90 Jahre alten Baumduft
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Von Fatal aus betreten Sie das Incheon Jung-gu-Büro und die Gasse auf der linken Seite, die zur Kwandong-Galerie führt. Nach der Eröffnung wurden Konsulate und Polizeistationen in diesem Bereich konzentriert. Es gab viele Regierungsbüros, daher wurde es Kanto genannt. Die nach der Region benannte Kwandong Gallery eröffnet eine einzigartige Ausstellung, in der die regionalen Merkmale der kulturellen Verbindung zwischen Korea, China und Japan genutzt werden.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Aktueller Status der Kwandong Galerie - Jung-gu, Incheon, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/155/fd4a8e4a-8c3b-445f-a232-b4d890146fbb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Aktueller Status der Kwandong Galerie
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Über 90 Jahre alte Spuren sind an verschiedenen Stellen in der kleinen Ausstellungshalle versteckt. Es ist das Paar von Ikuko Toda und dem Fotografen Eun-Gyu Ryu, die einem alten Haus, das möglicherweise übersehen wird, versehentlich neues Leben einhauchen und vor mehr als 30 Jahren eine Auslandsreise nach Korea unternommen haben. In der Kanto-Region, die eine japanische Konzession war, gibt es japanische Stadthäuser in Form von &#39;Machiya&#39;. Die Kwandong Gallery ist einer von ihnen. Von außerhalb des Gebäudes betrachtet stehen sechs zweistöckige Gebäude nebeneinander und es ist ein ungewöhnliches Stadthaus mit einem gemeinsamen Innenhof hinter dem Gebäude.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &#34;Das Haus lebt länger als Menschen. Von den 1920er bis 1930er Jahren haben viele Menschen dieses Haus durchlaufen. Jedes Mal, wenn ich die Decke abreiße und einen verborgenen Raum finde, habe ich Lust, lange zu atmen. Es ist mir eine Freude, dass Sie kann nicht in einer Wohnung genießen ... &#34;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gwandong Galerie vor dem Bau - Jung-gu, Incheon, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/155/a8f92f5c-ebe2-4f86-be6b-27258ee28a1b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gwandong Galerie vor dem Bau
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Dachboden im zweiten Stock der Ausstellungshalle ist ein Raum, in dem Sie die Aufregung der Reproduktion spüren können. Während der Demontage der Decke stellte ich fest, dass der Träger von nebenan zu nebenan angeschlossen war. Der geheime Raum, der sich seit fast 90 Jahren versteckt hatte, wurde zu einer Loft-Bibliothek umgebaut, in der jeder gegen eine geringe Gebühr sitzen und Bücher lesen kann.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ausstellungshalle und Dachboden im 2. Stock, um das Alter des Gebäudes zu erraten - Jung-gu, Incheon, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/155/5c2dcdad-944a-49eb-aed5-0feece55aed9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ausstellungshalle und Dachboden im 2. Stock, um das Alter des Gebäudes zu erraten
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die meisten von ihnen sind moderne Geschichtsbücher aus Korea, China und Japan, Sammlungen von Fotos und Bücher zum Thema Kunst. Je mehr Sie hin und her schauen, desto attraktiver ist es, den unsichtbaren Ort und den Charme der Holzarchitektur und das Gefühl des modernen Recyclings des alten Raums zu sehen. Es ist das Ergebnis der Aufdeckung und Verwendung der alten und fehlerhaften Teile, anstatt sie abzudecken.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ausstellungshalle und Dachboden im 2. Stock, um das Alter des Gebäudes zu erraten - Jung-gu, Incheon, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/155/e577c46e-fdfd-41fe-ba1c-b727247280a1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ausstellungshalle und Dachboden im 2. Stock, um das Alter des Gebäudes zu erraten
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hinter dem Requisitenladen im ersten Stock befindet sich ein heller Raum. Dies ist ein Salon und ein Gästezimmer, das aus einer alten Küche umgebaut wurde.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Empfangsraum und Gästezimmer - Jung-gu, Incheon, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/155/3661878e-fd15-4066-a7e1-7349b2c2f9b9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Empfangsraum und Gästezimmer
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wände mit abblätternder Farbe, alte Wasserleitungen und Fenster mit Blick auf eine 100 Jahre alte Steinmauer scheinen eine lange Geschichte zu haben.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Empfangsraum und Gästezimmer - Jung-gu, Incheon, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/155/2f9f2430-6626-4d29-bce3-685ab7bf19c8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Empfangsraum und Gästezimmer
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Accessoire-Laden im ersten Stock ist voller Vintage-Objekte aus verschiedenen Regionen wie Japan, China und Simbabwe. Sogar die Requisiten wie eine 100 Jahre alte Reisetasche und alte Holzpuppen, die die Klistierpaare direkt von Yanbian erhalten hatten, ähneln diesem Raum.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Beim Betreten der Galerie der erste Requisitenladen, der Sie begrüßt - Jung-gu, Incheon, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/155/12de9af9-a1bd-496d-8b1e-73dd8a9a9162.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Beim Betreten der Galerie der erste Requisitenladen, der Sie begrüßt
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformation
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Tödlich
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Adresse: 96-2 Sinpo-ro 27beon-gil, Jung-gu, Incheon
    &lt;br/&gt;
    - Öffnungszeiten: 11 bis 22 Uhr / Montags geschlossen
    &lt;br/&gt;
    -Menü: süßer roter Bohnenbrei, rasiertes Eis mit roten Bohnen, Nagasaki castella
    &lt;br/&gt;
    -Anfragen: 032-777-8686
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.pot-r.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.pot-r.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Kwandong Galerie
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Adresse: 38, Sinpo-ro 31beon-gil, Jung-gu, Incheon
    &lt;br/&gt;
    Öffnungszeiten: 10 bis 18 Uhr / Montag bis Donnerstag geschlossen
    &lt;br/&gt;
    -Anfragen: 032-766-8660
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.gwandong.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.gwandong.co.kr/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurants in der Nähe
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Shinseungbanjeom: Unijajang, Tangsuyuk / 31-3, Chinatown-ro 44beon-gil, Jung-gu / 032-762-9467
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Shandong-Küche: Tantan-Myeon, Shandong Steamed Dumpling / 38 Chinatown-Ro, Jung-Gu / 032-765-6566
    &lt;br/&gt;
    -Sipnihyang: Hwadeok Mandu / 50-2 Chinatown-ro, Jung-gu / 032-762-5888
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Räume
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Olympos Hotel: 257 Jemulyang-ro, Jung-gu / 032-762-5181
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://olymposhotel.co.kr/main.asp&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://olymposhotel.co.kr/main.asp
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Harbor Park Hotel: 217 Jemulyang-ro, Jung-gu / 032-770-9500
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.harborparkhotel.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.harborparkhotel.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Nest Hotel: 19-5 Yeongjonghaeannam-ro, Jung-gu / 032-743-9000
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.nesthotel.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.nesthotel.co.kr/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0033&#34;&gt;
     ※ Die oben genannten Informationen wurden im Juni 2019 aktualisiert und können später geändert werden. Bitte überprüfen Sie dies, bevor Sie reisen.
     &lt;br/&gt;
     ※ Informationen wie Text, Fotos und Videos, die in diesem Artikel verwendet werden, sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Die unbefugte Verwendung des Artikels ist untersagt.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vom kolonialen Tor zum komplexen Kulturraum, Kulturstation Seoul 284 - Jung-gu, Seoul, Korea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/from-colonial-gateway-to-complex-cultural-space-cultural-station-seoul-284-153-de/</link>
      <pubDate>Sat, 14 Mar 2020 09:00:37 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/from-colonial-gateway-to-complex-cultural-space-cultural-station-seoul-284-153-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Jung-gu, Seoul, Korea&#34; data-title=&#34;from-colonial-gateway-to-complex-cultural-space-cultural-station-seoul-284--153&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Seoul Station, umgewandelt in Kulturstation Seoul 284 - Jung-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/153/f57a488b-e4ab-449b-9642-935301d38c38.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Seoul Station, umgewandelt in Kulturstation Seoul 284
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Vom kolonialen Tor zum komplexen Kulturraum, Kulturstation Seoul 284
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Jung-gu, Seoul, Korea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Nach dem Vorbild des Schweizer Luzerner Bahnhofs war dieses prächtige Backsteingebäude einst ein koloniales Tor. Japan versuchte nicht nur die Mandschurei, sondern auch Moskau und Berlin zu verbinden. Die Niederlage ließ den japanischen Ehrgeiz verschwinden, aber die Seoul Station war immer noch das Transportzentrum auf der koreanischen Halbinsel. Als vor mehr als 10 Jahren eine neue Geschichte aufgebaut wurde, wurde die alte Geschichte Seouls als komplexer Kulturraum mit dem Namen „Kulturstation Seoul 284“ wiedergeboren.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   &#34;Seoul Second Station&#34;, der Nachfolger der Tokyo Station
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Gibt es Koreaner, die Seoul Station nicht kennen? Wenn Sie ein Erwachsener sind, werden Sie sich wahrscheinlich an eine der Erinnerungen erinnern, als Sie am alten Bahnhof von Seoul in einem roten Backsteingebäude einen Zug genommen haben. Jetzt wurden die Funktionen in Bezug auf Züge einer neuen Geschichte übergeben und als komplexer kultureller Raum etabliert. Der alte Bahnhof von Seoul, der 1925 eröffnet wurde, ist seit fast 80 Jahren das Tor nach Seoul und der repräsentative Bahnhof Koreas .
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Alte Seoul-Geschichte - Jung-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/153/c24e3494-1b4b-4ad8-8f7e-f979bc5dc0ac.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Alte Seoul-Geschichte
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Designer der alten Seouler Geschichte, in der die westlichen Bögen mit einer prächtigen Kuppel exotisch sind, ist als Yasushi Sukamoto bekannt, ein Schüler von Tatsuno Kingo, der die Tokyo Station entworfen hat. Zum Zeitpunkt des Baus war die Seoul Station ein extragroßes Gebäude mit einer Gesamtfläche von 6.631 ㎡ und wurde als &#34;East 2nd Station&#34; nach der &#34;East 1st Station&#34;, Tokyo Station, eingerichtet. Danach wurden viele Teile während des Koreakrieges zerstört, aber bis zum Bau der neuen Seoul Station im Jahr 2003 war die alte Seoul Station der Ausgangspunkt und Ankunftspunkt für zahlreiche Züge. Jetzt ist es ein komplexer kultureller Raum namens „Kulturstation Seoul 284“, aber er bleibt für viele immer noch eine Erinnerung an Reisen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Seoul Station zum Zeitpunkt der Fertigstellung - Jung-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/153/10f24dff-d45c-49b1-95c2-8def72b08985.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Seoul Station zum Zeitpunkt der Fertigstellung
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Die Seoul Station wurde jedoch nicht einfach als repräsentativer Bahnhof der Kolonie Gyeongseong gebaut. In Japan wurde die Seoul Station als &#34;internationale Station&#34; geplant, die Japan, Chosun und die Mandschurei verbindet. Nachdem die japanischen Nationalbahnen von Tokio Shimonoseki erreicht hatten, wechselten sie durch die Verbindung der stellvertretenden Verbindungslinie zur Busan-Linie und stiegen dann wieder in den Zug, um den Bahnhof Seoul mit der Mandschurei, Sibirien und sogar Moskau und Berlin zu verbinden. Dementsprechend war die Einheit, die die Seoul Station baute, Nammanju Railway Co., Ltd. Die Abkürzung „Mancheol“ genannt, war das Unternehmen ein Imperialismus für das Kolonialmanagement, genau wie die British East India Company. Wie das Vereinigte Königreich, das durch Indien fuhr, um Kolonien zu kolonisieren, übernahm auch Japan die Eisenbahnen als zentrales Geschäft für das Kolonialmanagement in der Mandschurei.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Kulturstation Seoul 284 Zeichen - Jung-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/153/f69e8907-c90f-4bce-9122-947d623aa534.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Kulturstation Seoul 284 Zeichen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Kaiserlicher Außenposten, der Japan, die Mandschurei und Europa verbindet
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Dies liegt daran, dass der japanische Imperialismus die Seoul Station größtenteils und großartig errichtete, weil sie als Außenposten des Reiches angesehen wurde, das Japan, die Mandschurei und Europa verbindet.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Alte Seoul Geschichte Central Hall - Jung-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/153/3816548e-0394-420a-bd87-e29076fd4139.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Alte Seoul Geschichte Central Hall
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Zuerst wurde versucht, in einem ähnlichen Maßstab wie der Bahnhof Tokio in Japan zu bauen, aber es wurde gesagt, dass der durch das große Erdbeben von Kanto verursachte Schaden den Maßstab verringerte und die Bauzeit zunahm. Trotzdem war die Seoul Station eine beispiellose Leistung als Tor zur Kolonie.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;VIP-Raum - Jung-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/153/df70b095-d4d2-4d2c-8db3-9dd62d6b795f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     VIP-Raum
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Im ersten Stock des Gebäudes befand sich eine zentrale Halle, die als Ticketschalter diente, ein Wartezimmer der dritten Klasse, das hauptsächlich von Koreanern genutzt wurde, ein Wartezimmer der ersten und zweiten Klasse, das von Japanern genutzt wurde, ein Wartezimmer für Frauen. ein VIP-Raum und ein Bahnhofsraum. Der Warteraum der 3. Klasse wurde sowohl von Männern als auch von Frauen genutzt, aber die Passagiere der ersten und zweiten Klasse konnten zwischen Männern und Frauen unterscheiden, und Frauen mussten im Wartezimmer der Frauen bleiben.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;3. Wartezimmer - Jung-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/153/c3db24e3-9902-4d90-b780-921171aa17a8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     3. Wartezimmer
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das Seoul Station Grill, das zu dieser Zeit beste westliche Restaurant, befand sich im zweiten Stock. Der Ort, der im obigen Roman erschien, war eine Sammlung moderner Jungen und moderner Mädchen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Wartezimmer - Jung-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/153/e8e33737-e14c-442f-b351-a9df85aa1fa7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Wartezimmer
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Neue Kulturstation Seoul 284
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Im Jahr 2011 wurde die alte Seoul Station nach Abschluss des ursprünglichen Restaurierungsprojekts als komplexer Kulturraum mit dem Namen „Kulturstation Seoul 284“ wiedergeboren. „Kulturstation Seoul“ bezeichnet einen Raum, in dem verschiedene kulturelle Veranstaltungen im Mittelpunkt der Ausstellung stehen, und 284 leitet sich aus der historischen Nummer der Station Seoul ab. Die meisten Ausstellungen sind kostenlos, so dass jeder Bürger sie genießen kann.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Kupferplatte zum 100. Jahrestag der koreanischen Eisenbahn - Jung-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/153/41c95b10-7fd6-4f54-8ed9-ba20b0e559d8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Kupferplatte zum 100. Jahrestag der koreanischen Eisenbahn
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Vor dem Eingang mit dem Schild „Culture Station Seoul 284“ befindet sich eine Kupferplatte, auf der 100 Jahre koreanische Eisenbahnen gefeiert werden. Eisenbahn- und Zugsymbole von Nord nach Süd symbolisieren die Rolle, die der Bahnhof Seoul in der Vergangenheit gespielt hat. Auf der anderen Straßenseite von Dongpan sehen Sie das alte Daewoo-Gebäude, das im Drama &amp;lt;Misaeng&amp;gt; erschien und Aufmerksamkeit erregte.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Das alte Daewoo-Gebäude, das im Drama &amp;lt;Misaeng&amp;gt; erschien - Jung-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/153/659de775-92f5-4c45-a0b2-65d141402dff.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Das alte Daewoo-Gebäude, das im Drama &amp;lt;Misaeng&amp;gt; erschien
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie die massive Eingangstür öffnen, sehen Sie eine zentrale Halle mit 12 Säulen und Kuppeln. Das Buntglas an der Decke ist ein Bild von Kang Gangsullae. Im geräumigen Wartezimmer der dritten Klasse auf der rechten Seite wird Installationskunst rund um ein riesiges Uhrwerk ausgestellt, und der Kamin und der Kronleuchter im westlichen Stil sind im VIP-Raum des Gouverneurs von Korea immer noch wunderschön.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Glasmalerei an der Decke der Haupthalle - Jung-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/153/16627423-908c-4a2d-92bb-f1afa5499149.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Glasmalerei an der Decke der Haupthalle
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die 2. Etage, in der sich das große Restaurant des Seoul Station Grill befindet, ist in mehrere Räume unterteilt, in denen verschiedene Ausstellungen stattfinden. Die hochmoderne Ausstellung im 80 Jahre alten modernen Kulturerbe erzeugt einen seltsamen Nachhall, als ob Zeit und Raum vermischt würden.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Wartezimmer erster und zweiter Klasse - Jung-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/153/bf7143ee-bba5-4ec6-b210-ac80267bf409.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Wartezimmer erster und zweiter Klasse
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Weil die Bombe am Bahnhof von Seoul explodierte
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Kulturstation Seoul 284 führt zur RTO. Dieser Ort war ursprünglich eine hölzerne Wendeltreppe, die den Gepäckstempel und den Frachtraum im Keller verband. Der Gepäckstempel bezieht sich auf einen Ort, an dem Passagiere ihr Gepäck von der Abflugstation an der Ankunftsstation abholen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Eingang zur RTO-Veranstaltungshalle - Jung-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/153/9e9ca8ff-2c77-496e-ab1e-baf3d591f435.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Eingang zur RTO-Veranstaltungshalle
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Nach der Befreiung wurde es jedoch vom US Army Transportation Corps verwendet und als RTO (Railroad Transportation Office) bezeichnet, das heute als Ort für die Vererbung seines Namens dient. Es wird als Mehrzweck-Veranstaltungsort genutzt, während die vom US-Militär umgebauten inneren Trennwände und Decken abgerissen werden und die Wände und Böden freigelegt werden, um das Gefühl der Ruinen des Krieges zu bewahren.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;RTO Performance Hall - Jung-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/153/f5034787-5109-461f-afdc-3a9cba680fa9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     RTO Performance Hall
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Vor der RTO-Veranstaltungshalle befindet sich eine Statue einer Person, die eine Hanbok-Schriftrolle trägt, die nicht zu den kulturellen Einrichtungen des Hightech-Komplexes passt. Die linke Hand hält eine faustgroße Faust und die rechte einen granatenförmigen Sprengstoff. Am 2. September 1919, während der japanischen Kolonialherrschaft, war er ein unabhängiger Aktivist, der eine Bombe auf die Seoul Station warf, um den neu ernannten japanischen Gouverneur Saiko Makoto nach der 3.1-Bewegung zu töten. Es war noch bevor die Geschichte von Seoul gebaut wurde. Leider wurde die Bombe übersehen und der während der Flucht gefangene Arzt Kang Woo-gyu wurde im folgenden Jahr im Seodaemun-Gefängnis hingerichtet. Es darf nicht vergessen werden, dass das Blut unabhängiger Aktivisten vor dem Hintergrund der Wiedergeburt der Seoul Station 284 in Korea fließt, die während der japanischen Besatzung gebaut wurde.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Statue von Dr. Woo Kyu Kang - Jung-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/153/16e0f440-82d6-4ede-a64e-bf9d8adc0bb6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Statue von Dr. Woo Kyu Kang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformation
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Kulturstation Seoul 284
      &lt;br/&gt;
     &lt;/strong&gt;
     Adresse: 1 Tongil-ro, Jung-gu, Seoul
     &lt;br/&gt;
     Kontakt: 02-3407-3500
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;a href=&#34;http://www.seoul284.org/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
      http://www.seoul284.org/
     &lt;/a&gt;
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. In der Nähe von Restaurants
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Dongdaemun-Huhn: Huhn Gomtang / 12 Sejong-daero, Jung-gu / 02-722-1005
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Libuk Son Mandu: Mandu / 17-13 Mugyo-ro, Jung-gu / 02-776-7350
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Kraze Burger: Hamburger / B1, Seoul Square, 416, Hangang-Daero, Jung-Gu / 02-6456-8950
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.kraze.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.kraze.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Unterkunft
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Bleib einfach: 3 Euljiro 40-Gil, Jung-gu / 02-2271-2287
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Hotel Daewooin: 22-2 Sejong-daero 14-gil, Jung-gu / 02-755-8067
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.daewoo-inn.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.daewoo-inn.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Toyoko Inn: 337 Toegye-ro, Jung-gu / 02-2267-1045
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.toyoko-inn.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.toyoko-inn.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Die oben genannten Informationen wurden im Januar 2015 erstellt und können sich später ändern. Überprüfen Sie sie daher unbedingt, bevor Sie reisen.
     &lt;br/&gt;
     ※ Informationen wie Text, Fotos und Videos, die in diesem Artikel verwendet werden, sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Die unbefugte Verwendung des Artikels ist untersagt.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Daegu Metro Line 3, Sky Train fährt durch die Stadt - Jung-gu, Daegu, Südkorea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/daegu-metro-line-3-sky-train-running-through-the-city-75-de/</link>
      <pubDate>Thu, 05 Mar 2020 22:00:28 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/daegu-metro-line-3-sky-train-running-through-the-city-75-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Jung-gu, Daegu, South Korea&#34; data-title=&#34;daegu-metro-line-3-sky-train-running-through-the-city--75&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Daegu Himmelzug läuft in den Sonnenuntergang - Jung-gu, Daegu, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/75/50c166f4-6a7b-4b4a-93d6-66bca2023954.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Daegu Himmelzug läuft in den Sonnenuntergang
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Daegu Metro Line 3, Sky Train fährt durch die Stadt
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Jung-gu, Daegu, Südkorea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die im April eröffnete Daegu Ground Railroad wird als laufendes Observatorium bezeichnet. Ein 10 Meter hoher Himmelzug fährt über die Innenstadt von Daegu und bietet eine dynamische Landschaft. Wenn Sie zwischen hohen Gebäuden hindurchgehen, über einen breiten Fluss laufen, über Dächer fliegen, begegnen Sie Daegu mit einem anderen Gesicht. Sonnenuntergänge und Sonnenaufgänge zwischen Gebäuden sind ebenfalls etwas Besonderes. Wenn Sie aus dem Skytrain aussteigen, sehen Sie Daegus Attraktionen und Essen. Linie 3 ist der neue Ausgangspunkt für die aufregende Daegu-Reise.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Daegus Anziehungskraft am Himmel
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &#34;Aze ~ Diese Station ist ein Leistungspark.&#34; „Ja, diese Station ist die Aigar Park Station, an der sich Saturn befindet. Wenn Sie zum Dalseong Park oder zum Daegu Native History Museum gehen, können Sie an der rechten Tür aussteigen. Die Daegu Urban Railway Line 3, auf der die Dialektansage zu hören ist, ist in der Luft. Die erste Stadtbahn wurde 1997 in Daegu eröffnet. Die Linie 2 wurde 2005 fertiggestellt und die Linie 3 am 23. April, 10 Jahre später, in Betrieb genommen. Bis zum 31. Mai gibt es 3 Millionen Besucher. Durchschnittlich 76.500 Menschen pro Tag fahren mit dem Zug, was ihn populärer macht.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Laufen Sie cool in der Stadt ohne Blockade - Jung-gu, Daegu, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/75/48bcd465-2878-4fa2-9d84-eb3c50be5f91.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Laufen Sie cool in der Stadt ohne Blockade
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Daegu Metro Line 3 ist ein Bodenzug namens Sky Rail, keine U-Bahn, die durch den Keller fährt. Der Skytrain mit einer durchschnittlichen Höhe von 11 m bietet einen Panoramablick auf die Stadt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Linie 3 verlässt die Dalachi Park Station - Jung-gu, Daegu, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/75/6e0eed57-a182-4dbb-9b95-dfff002d16a6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Linie 3 verlässt die Dalachi Park Station
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie den 200 m breiten Fluss Kumho überqueren, werden Sie das Gefühl haben, über dem Fluss zu fliegen. In Nam-gu stehen sich die Berge vor den dichten Wohndächern gegenüber, und der Suseong-Teich erscheint rechts, wenn sich die Suseong-Teichstation nähert. Hinter den Kulissen bricht die Sonne entlang der weißen Wellen und der Zug gleitet durch die Gebäude. Es ist in Daegu unerforscht.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Shincheon-Landschaft von der anderen Seite der Daebong-Brücke - Jung-gu, Daegu, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/75/31e873ed-1805-482c-a76e-40fb7c6f1afc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Shincheon-Landschaft von der anderen Seite der Daebong-Brücke
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Neu ist auch der Blick auf Daegu durch Linie 3 nach Einbruch der Dunkelheit. In jedem Gebäude werden ein oder zwei Lichter angezündet und die Kleidung mit bunten Leuchtreklamen gewechselt. Unter den Zügen vorbeifahrende Autolichter fließen wie Flüsse, und die Gebäude, die zu beiden Seiten entlang des Beomcheon-Baches stehen, fallen ins Auge. Es ist auch etwas Besonderes zu sehen, wie die Sonne im Zug scheint und den Gebäudewald rötet.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Der Sonnenuntergang vom Zug aus ist etwas Besonderes - Jung-gu, Daegu, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/75/fecf015c-078f-45dd-840c-93204a6eb184.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Der Sonnenuntergang vom Zug aus ist etwas Besonderes
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Himmelszug, der von Daegu nach Norden und Süden fährt, fährt durch 30 Stationen, die von der Krankenhausstation Dongho-dong Chilgok Gyeongdae in Buk-gu bis zum Standort Beommul-dong in Suseong-gu reichen. Es dauert 48 Minuten, um den gesamten 24 km langen Abschnitt zu durchqueren. Es läuft cool, ohne auf ein Signal zu warten oder stickig zu sein. Es dauerte 20 Minuten oder länger, bis mehr als 70 Minuten mit dem Auto vergangen waren. Es läuft von 5:30 bis 12:00 Uhr, alle fünf Minuten während der Hauptverkehrszeiten am Morgen und am Abend und alle zwei Minuten. Das Gummirad des Fahrzeugs ist zum Fahren um den Kettenbalken gewickelt, so dass wenig Lärm und Vibrationen auftreten und die Fahrt angenehm ist, sodass Sie sich in der Landschaft wohl fühlen können.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Passagiere mit bequemem Blick auf die Stadt - Jung-gu, Daegu, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/75/2429a42c-4924-4da2-a920-adbd748cb21b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Passagiere mit bequemem Blick auf die Stadt
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Daegu Sky Train ist Koreas erste Monorail für öffentliche Verkehrsmittel. In der Welt gibt es nicht viele Beispiele für Einschienenbahnen im öffentlichen Verkehr. Das Unternehmen ist in 14 Ländern weltweit tätig, darunter Tokio, Japan, Osaka, Chongqing, China und Dubai, Vereinigte Arabische Emirate. Unter ihnen ist der Daegu Sky Train der längste. Wir sind stolz auf das Beste im technischen Teil. Wenn Sie durch Wohnungen und dichte Wohngebiete fahren, schützt ein Fensterblockiergerät Ihre Privatsphäre. Im Notfall wurden eine Spiralrutsche und ein automatisches Wasserspray-Feuerlöschsystem installiert, um sicher auf den Boden zu entkommen. Es ist eine unbeaufsichtigte Operation, aber die Sorge kann beiseite gelegt werden. Ein Sicherheitsbeauftragter fährt auf jedem Fahrzeug und überwacht das Chilgok-Fahrzeugbasissteuerungssystem in Echtzeit über CCTV.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Koreas erste Monorail für öffentliche Verkehrsmittel - Jung-gu, Daegu, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/75/fe21b537-6439-4a45-8062-de686afeeaf4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Koreas erste Monorail für öffentliche Verkehrsmittel
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Um auf eine andere Linie umzusteigen, können Sie an der Myeongdeok Station auf die Linie 1 und an der Sinnam Station auf die Linie 2 umsteigen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bewegliche Aussichtsplattform in Daegu City - Jung-gu, Daegu, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/75/fe89eed3-09b2-4e17-8172-73966f468fa5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bewegliche Aussichtsplattform in Daegu City
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Sehenswürdigkeiten in Daegu auf Linie 3
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Station, auf der die meisten Leute fahren, ist die Seomun Market Station. Durch die Eröffnung der Linie 3 stieg die Zahl der Marktbesucher am Wochenende um 40%. Verlassen Sie die Rolltreppe an der Ausfahrt 3 und Sie befinden sich am Markteingang. Zuvor mussten Sie 10 Minuten zu Fuß von der Sinnam Station der Linie 2 laufen. Der Seomun-Markt, der mit Pjöngjang und Ganggyeongjang als der drei größte Marktplatz in der Joseon-Dynastie ausgewählt wurde, ist der größte traditionelle Markt in Daegu. Es gibt 4.700 Geschäfte in acht Bezirken, einschließlich des Einkaufszentrums Dongsan, mit Ausnahme von Straßenhändlern. Es gibt so viele Dinge zu sehen und zu tun, dass Sie nicht mit einem halben Tag herumgehen können.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sehenswürdigkeiten in Daegu auf Linie 3 - Jung-gu, Daegu, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/75/52c43e1c-54a8-401d-9a5e-2c8a2dd79e59.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sehenswürdigkeiten in Daegu auf Linie 3
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Auf dem Seomun-Markt können Sie das Essen nicht verpassen. In der Kalguksu Alley, wo mehr als 50 Nudelkrisen gesammelt werden, sind Menschen, die nach heißem Kalguksu suchen, auch bei heißem Wetter heiß.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Seomun Markt Kalguksu Alley - Jung-gu, Daegu, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/75/63fd59a3-9277-4830-8d98-77c4cf7af538.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Seomun Markt Kalguksu Alley
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Verpassen Sie nicht den Gerstenreis. Wenn Sie viele Kräuter in Gochujang reiben, können Sie buchstäblich Honig schmecken. Darüber hinaus dauert es mehrere Tage, um flache Knödel, Hotteok, Tteokbokki, Eisbecher usw. zu essen, um zu verhungern. Die gute Nachricht ist, dass der Nachtmarkt im August eröffnet wird. Die Nachtlandschaft des Seomun-Marktes wird bereits erwartet.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Kalguksu und Gerstenreis - Jung-gu, Daegu, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/75/9cd9e8de-71e5-4821-b60e-abee61bb5a07.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Kalguksu und Gerstenreis
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Nachdem Sie die fünf Sinne auf dem Seomun-Markt erkundet haben, begeben Sie sich in Richtung der modernen Gasse. Überqueren Sie Dalseong-ro vom Markt und gehen Sie etwa 400 m zur Seite des Dongsan-Krankenhauses. Auf dem Cheongna-Hügel beginnt die moderne Gasse.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Flache Knödel von 10 Daegu - Jung-gu, Daegu, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/75/756e17b9-aea5-439a-a2f3-7cef0b2ecfbb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Flache Knödel von 10 Daegu
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn die Leute tagsüber an der Seomun Market Station überfüllt sind, ist es nachts die Suseongmot Station. Beomeocheon, das sich geradewegs die Suseongmot Station hinauf und hinunter erstreckt, ist eine neu entstehende Fotozone. Die schwach beleuchteten Gebäude und farbenfrohen Gebäude verschmelzen zu einem neuen Look der Daegu-Nachtansicht. Nachdem Sie die Nachtansicht von Beomeocheon gesehen haben, können Sie ca. 5 Minuten zum Suseong-Teich laufen. Im Gegensatz zu der Tageslandschaft, in der Sie die kühle Brise des Sees genießen und ein Entenboot nehmen können, ist die Nachtansicht des Suseong-Teichs wunderschön. Passend zu Beleuchtung und Musik findet eine coole Springbrunnenshow statt. Eine Vielzahl von Straßenvorstellungen führt Sie rund um die Promenade rund um den See.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Nachtansicht des Suseong-Teiches mit einer Musikbrunnenshow - Jung-gu, Daegu, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/75/8ec6806b-3366-4f93-a828-697743191c7a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Nachtansicht des Suseong-Teiches mit einer Musikbrunnenshow
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie an der Dalseong Park Station aussteigen, ist der Dalseong Park ein Ort, an dem Sie alten Saturn und mysteriöse Tiere treffen und kostenlos zum Daegu Art Power Plant laufen können.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Dalung Park Gwanpungru - Jung-gu, Daegu, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/75/f25f2f64-3246-4ce4-bcaa-d1980c3bf515.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Dalung Park Gwanpungru
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Steigen Sie an der Daebong Station aus und gehen Sie 10 Minuten entlang des Sincheon. In der Gasse voller Wandgemälde, die an Sänger Kim Gwang-seok erinnern, fließt Kim Gwang-seoks Lied. Die Kinderhalle hat die meisten Kinder. Der Rasen ist ein Unterschlupf für Familien, und eine Ausstellungshalle für verschiedene wissenschaftliche Erfahrungen ist ein Kinderspielplatz.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bürger genießen grüne Spaziergänge entlang des Saturn Park - Jung-gu, Daegu, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/75/d48cfd64-9f27-4db0-a43b-ec3477b936af.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bürger genießen grüne Spaziergänge entlang des Saturn Park
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Unter den Zügen ist der Zug mit dem Thema „Robocar Poly“ bei Kindern beliebt. Die Suseongmot Station, die Dalseong Park Station und die Seomun Market Station bieten der Sendung durch den freundlichen Dialekt einen weiteren Spaß.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;16&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Kinder jubeln, als der Robocar Poli Zug hereinkommt - Jung-gu, Daegu, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/75/0e96ad43-57d8-4456-a61c-cc3d90bf77a0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Kinder jubeln, als der Robocar Poli Zug hereinkommt
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformationen
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p style=&#34;&#34;&gt;
    &lt;font color=&#34;#000001&#34;&gt;
     Daegu Metropolitan Rapid Transit Corporation / 250, Wolbae-ro, Dalseo-gu, Daegu, Korea / 053-643-2114
     &lt;br/&gt;
     -Seomun Market / 45, Daejang-ro 26-Gil, Jung-gu, Daegu / 053-256-6341
     &lt;br/&gt;
     -Suseong Pond / 35-5, Yonghak-ro, Suseong-gu, Daegu / Suseong-gu Büro 053-666-2863
     &lt;br/&gt;
     &lt;br/&gt;
     &lt;strong style=&#34;&#34;&gt;
      Restaurants in der Nähe
     &lt;/strong&gt;
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Most-Fugu Blowfish: Pufferfish Cuisine / 87, Dean-ro, Suseong-gu / 053-767-8877
    &lt;br/&gt;
    -Jingol Alley Restaurant: Yukgaejang / 9-1 Jingolmok-Gil, Jung-Gu / 053-253-3757
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Räume
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Suseong Hotel: 106-7, Yonghak-ro, Suseong-gu / 1899-1001
    &lt;br/&gt;
    Daegu Grand Hotel: 305, Dongdaegu-ro, Suseong-gu / 053-742-0001
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.daegugrand.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.daegugrand.co.kr/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Sympathy Guest House: 32, Jungang-daero 79-gil, Jung-gu / 070-8915-8991
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://blog.naver.com/empathy215&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://blog.naver.com/empathy215
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Die oben genannten Informationen wurden im September 2017 aktualisiert und können sich danach ändern. Bitte überprüfen Sie vor Reiseantritt.
     &lt;br/&gt;
     ※ Informationen wie Text, Fotos und Videos, die in diesem Artikel verwendet werden, sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Daher ist die unbefugte Verwendung des Artikels verboten.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jung-gu, Seoul, Korea - &#34;Wo ist die köstliche vegetarische Ernährung?&#34; Ein alles fressendes vegetarisches Restauranterlebnis</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/where-is-the-delicious-vegetarian-diet-an-omnivorous-vegetarian-restaurant-experience-60-de/</link>
      <pubDate>Sat, 29 Feb 2020 20:14:13 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/where-is-the-delicious-vegetarian-diet-an-omnivorous-vegetarian-restaurant-experience-60-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Jung-gu, Seoul, Korea&#34; data-title=&#34;where-is-the-delicious-vegetarian-diet-an-omnivorous-vegetarian-restaurant-experience--60&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Schlechte Bauern reinigen Saft und Salat - Jung-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/60/20c42931-573e-4ac2-b5fa-539bf64a128c.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Schlechte Bauern reinigen Saft und Salat
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   &#34;Wo ist die köstliche vegetarische Ernährung?&#34; Ein alles fressendes vegetarisches Restauranterlebnis
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Jung-gu, Seoul, Korea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es ist natürlich, dass moderne Menschen, die ein großes Interesse an Gesundheit haben, sich Sorgen um Lebensmittel machen. Ich weiß, dass &#34;was du isst&#34; deinen Körper bestimmt, aber es ist nicht so einfach, wie du denkst, &#34;gesundes Essen&#34; zu essen. So vorbereitet. Genießen Sie eine heilende vegetarische Reise in Seoul! Hongdae &amp;amp; Sinchon, eine Straße, in der junge Menschen in verschiedenen Kulturen leben, Jongno &amp;amp; Insa-dong, in der Tempelrestaurants versammelt sind, sowie Detox-Saft- und Salatfachgeschäfte. Beginnen Sie mit einem vegetarischen Restaurant, das gesund und lecker ist!
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Gestehen Sie, bevor Sie mit dem Artikel beginnen. Der Reporter ist ein Allesfresser, der Fleischfressern nahe steht und eine starke Freundschaft mit seinem Fleisch verbindet. Diejenigen, die an den Geschmack des Kauens gewöhnt sind, ohne sich um Vegetarismus zu kümmern oder Vegetarismus zu teilen. Dies bedeutet nicht, ungewöhnlich nach Fleisch zu suchen. Normalerweise habe ich, um es klar auszudrücken, gegessen, sobald es unausgeglichen ist. Paradoxerweise ist dieser Teil leichter zu verstehen, wenn man die vegetarische Geschichte von „Es gibt kein Restaurant zum Essen“ umdreht. Das liegt daran, dass es im Land nicht viele Restaurants gibt, in denen Vegetarier bequem essen können.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Vegetarisch, was ist das?
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Lass uns hier kennenlernen. Für diejenigen, denen Vegetarismus gleichgültig ist, sind &#34;Vegetarier&#34; nur Menschen, die Gras essen, ohne Fleisch zu essen, aber die Art von &#34;Vegetarier&#34; ist subtiler als Sie denken. Erstens, je nachdem, ob Sie Fisch und Meeresfrüchte essen
   &lt;strong&gt;
    &#39;Vegetarier&#39;(남성)
   &lt;/strong&gt;
   과
   &lt;strong&gt;
    ‘Semi Vegetarian’
   &lt;/strong&gt;
   Unterteilt in
   &lt;strong&gt;
    Vegetarier(남성)
   &lt;/strong&gt;
   Ist vegan
   &lt;strong&gt;
    Vegan
   &lt;/strong&gt;
   Nur erlaubt, Milch und Milchprodukte
   &lt;strong&gt;
    Lacto
   &lt;/strong&gt;
   Erlaubt nur Eier
   &lt;strong&gt;
    Ovo
   &lt;/strong&gt;
   , Eier, Milch, Milchprodukte
   &lt;strong&gt;
    Lacto Ovo
   &lt;/strong&gt;
   Gehört. Alle essen kein Fleisch, keinen Fisch und keine Meeresfrüchte.
   &lt;br/&gt;
   &#39;Semi-Vegetarier&#39;, der Fisch und Meeresfrüchte erlaubt, isst Milch, Braun, Fisch und Algen außer rotem Fleisch.
   &lt;strong&gt;
    Polo
   &lt;/strong&gt;
   Und Milch, Braun und Fisch
   &lt;strong&gt;
    Pesco
   &lt;/strong&gt;
   Und normalerweise vegan, aber abhängig von den Umständen
   &lt;strong&gt;
    Flexitarisch
   &lt;/strong&gt;
   Heutzutage wählen immer mehr Menschen „Vegetarier“ als ihre Praxis für persönliche Gesundheit und Umweltschutz.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Hongdae &amp;amp; Sinchon
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Es gibt einige vegetarische Restaurants in Hongdae, der &#34;Diversity Special Zone&#34; als &#34;Befreiungszone der Jugend&#34;. Die Atmosphäre unterscheidet sich von der von Jongno &amp;amp; Insa-dong. Ist es ein Café, das Essen servieren kann? Sie können das Spezialitätenrestaurant Slobi für braunen Reis in der Nähe des Ausgangs 9 der Hongik Univ. Ich sah &amp;lt;Jack&#39;s Bean&amp;gt; an.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Erstens ist Sloby der Hongik University Station am nächsten. Zu dieser Zeit ist der Tisch am beliebtesten. Wir servieren einfachen Hausreis mit Suppe und einigen Beilagen. Es ist beliebt als Restaurant für diejenigen, die &#34;vegetarisch&#34; und &#34;gesund&#34; suchen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;In der schlampigen - Jung-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/60/f468596e-f0da-40b0-8666-2bb05ef313ee.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     In der schlampigen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das Montagsessen, das nur montags verkostet werden kann, ist nur als Vegetarier erhältlich. Zu diesem Zeitpunkt zeigt er ihm einen Mahlzeitentisch (8000 Won), verschiedene Pilzreisschalen (8000 Won), eine Feuerfleischschale (Tanga) (8000 Won) und dann Curry (8000 Won).
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#39;Hongdae Café Slobbys beliebtestes Menü &#34;Then That Time&#34; - Jung-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#39; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/60/7a739693-44cf-4c1f-a82b-676be40dbe53.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hongdae Café Slobbys beliebtestes Menü &#34;Then That Time&#34;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Vegetarier und Nichtvegetarier können gemeinsam &#34;gesund essen&#34;.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pilzschale von Slobby, die bei modernen Menschen beliebt ist, die gesundes Essen wollen - Jung-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/60/db5118bb-5eb6-4041-a13c-a0ed89940bb2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pilzschale von Slobby, die bei modernen Menschen beliebt ist, die gesundes Essen wollen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Als nächstes kommt Sukara im ersten Stock des Sanwoolim Small Theatre vor Hongdae. Mit der Menüleiste entfaltet sich eine neue Welt. Neben den Hauptgerichten gibt es auch Desserts wie Kuchen, Getränke und Eis für Veganer. Für diejenigen, die keine Milch essen, gibt es auch Sojamilchgetränke, verschiedene Fruchtsäfte, Tee, entkoffeinierten Kaffee und Bio-Weine.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;In Sukhara, im 1. Stock des Sanwoolim Small Theatre - Jung-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/60/91d7d3ed-9867-4410-8cb8-5d810c43f752.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     In Sukhara, im 1. Stock des Sanwoolim Small Theatre
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Natürlich gibt es nicht nur Getränke, sondern auch Gerichte à la carte wie Mahlzeiten und Snacks. Hausgemachtes natürliches Hefebrot (5.000 Won) für vegane, natürliche Hefebrot- und braune Reissuppe (12.000 Won), Shinan Village für fermentierten vegetarischen Käse (11.000 Won), saisonales Gemüsegemüse, Vollkornnudeln (12.000 Won) und Butter-Hühnchen-Curry (12.000 Won) 11.000 Won) sind ebenfalls erhältlich. Alle Menüpunkte außer Käseomeletts, Vollkornnudeln und heutigen Menüs (12: 00-15: 00, 17: 30-20: 00) sind verfügbar.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Tofu-Käsekuchen - Jung-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/60/8c2c6a77-68ef-4d38-bcf3-3f826186ea4e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Tofu-Käsekuchen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Gesunde Desserts wie Sommerfruchtkuchen, Amaretto-Eis (7500 Won), Tofu-Käsekuchen (6.000 Won) und hausgemachtes Joghurtparfait (7500 Won) sind ebenfalls erhältlich.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hausgemachtes Joghurtparfait - Jung-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/60/585bee74-ba0c-4ed5-97c3-5fd4809603a2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hausgemachtes Joghurtparfait
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Nicht weit vom Sanwoolim Theater entfernt befindet sich ein Falafel-Fachgeschäft namens Jaxbin.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Falafelplatte - Jung-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/60/886b4a7a-cb6f-43a7-91e2-087dd6fa4833.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Falafelplatte
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   In Korea werden Kichererbsen, die nicht angebaut werden, &#34;Falafel&#34; genannt, indem Knoblauch, Zwiebeln und Petersilie in runde Stücke gemahlen werden. Wenn Sie die knusprige Außenseite schneiden, finden Sie eine frische Haut, die nach Krokette schmeckt. Es gibt kein Fleisch, aber es scheint Fleisch zu essen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;16&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Nahöstliche Sauce mit Olivenöl, Knoblauch, Hummus - Jung-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/60/165755c5-e213-4645-bd89-4ca224b7adee.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Nahöstliche Sauce mit Olivenöl, Knoblauch, Hummus
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Geschmack wird wiederbelebt, indem Kichererbsen mit Pallafel gemahlen und Hummus, eine Sauce aus dem Nahen Osten mit Olivenöl und Knoblauch, hinzugefügt werden.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;18&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hohlbrot ohne Zusatzstoffe, Pita - Jung-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/60/500e533e-f124-48ce-8edc-5aa539b59762.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hohlbrot ohne Zusatzstoffe, Pita
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie ein Menü bestellen, sagen Sie &#34;Vegan&#34; und kochen Sie es. Falafel Wrap (6500 Won), Falafel Sandwich (4800 Won), Falafel Salat (6500 Won), Hummus (4500 Won), Falafel Platte (15.800 Won).
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;20&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bohnengericht mit Kichererbsen und Käse - Jung-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/60/68aec731-fabe-4cd9-a93d-18e68f54bc05.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bohnengericht mit Kichererbsen und Käse
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ah, Slunch Factory in der Nähe der Sangsu Station und Loving Hut in Sinchon sind auch vegetarische Restaurants in der Nähe von Hongdae.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;22&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sandwiches mit Falafel und Salat in Pita - Jung-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/60/f395646a-a277-4850-ad7e-635dbcd47251.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sandwiches mit Falafel und Salat in Pita
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Insadong &amp;amp; Jongno neben dem Jogyesa-Tempel… Vom Tempel-Lebensmittelgeschäft bis zum einfachen vegetarischen Geschäft
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   In der Umgebung von Jongno &amp;amp; Insa-dong, wo sich der Jogyesa-Tempel befindet, gibt es viele Spezialitätenrestaurants. Tempelnahrung, allgemein als &#34;Zebap&#34; bezeichnet, ist buchstäblich ihre Nahrung. Nach der buddhistischen Doktrin, die das &#34;Töten&#34; verbietet, hat es eine natürliche vegetarische Ernährung und schmeckt ohne zu kommen (Frühlingszwiebeln, Knoblauch, beruhigen, Lauch, rote Kirschen). Der Geschmack des modernen Menschen, der von verschiedenen Gewürzen und Gewürzen domestiziert wird, ist langweilig im Mund, aber nach dem Essen finden es viele Menschen bequem und gesund. Hongger ist eine Pflanze, die in Korea nicht erhältlich ist und in Korea Zwiebeln verbietet.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Holzbohnensuppe im Tempelfachgeschäft &amp;lt;Bow Gongyang&amp;gt; - Jung-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/60/dd3346cf-8815-4c9f-82ae-b2969dc03d8a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Holzbohnensuppe im Tempelfachgeschäft &amp;lt;Bow Gongyang&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   In der Umgebung des Jogyesa-Tempels gibt es vegetarische Restaurants wie &amp;lt;Gallery&amp;gt; und &amp;lt;Bow Gong Gong&amp;gt;, in denen Tempelessen als Kurs serviert wird. Natürlich gibt es auch (relativ) preiswerte Menüs, die an Wochentagen mittags genossen werden können.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sacheol Verjüngungsbad im Tempelfachgeschäft &amp;lt;Bow Gongyang&amp;gt; - Jung-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/60/18f0d3d8-0c76-4bfc-9f95-39b93663c758.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sacheol Verjüngungsbad im Tempelfachgeschäft &amp;lt;Bow Gongyang&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   In Gosang können Sie Buchweizen-Miso-Reisschüssel (15.000 Won), Balwoo (19.000 Won, Perilla-Sesam-Tofu und Pilz-Gangjeong) und Opfergaben (29.000 Won, Klettengemüse, Sodam-Sojabohne, Pilz-Hotpot) probieren. . In Bawong Gongyang, das Kursgerichte anbietet, können Sie an Wochentagen ab 1:00 Uhr Mittagsspezialitäten wie Lotusblattreis (12.000 Won) genießen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Mushroom Gangjeong hat gezeigt, dass vegetarisches Essen auch lecker ist - Jung-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/60/eb8d6f95-b7f9-4bb0-a53a-cabc7abbd7c8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Mushroom Gangjeong hat gezeigt, dass vegetarisches Essen auch lecker ist
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   In Kwagane Food, auf dem Tongin-Markt, nicht weit von Insa-dong entfernt, werden regelmäßig Lebensmittel wie Ssambap (12.000 Won) und Ginseng Pork Bulgogi (9500 Won) angeboten. In Five World Flavours können Sie vegetarische Nudeln (5500 Won), süß-saures Pflaumenschweinefleisch (15.000 Won) und Bohnenkotelett (11.000 Won) genießen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Mahlzeit von &amp;lt;Bowoo Gongyang&amp;gt; natürlich, Lotusblattreis und moderner Misosuppe - Jung-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/60/1d43a7d2-39d7-4c9e-bc83-ee2af0ab4797.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Mahlzeit von &amp;lt;Bowoo Gongyang&amp;gt; natürlich, Lotusblattreis und moderner Misosuppe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Sieg des Jogyesa-Tempels ist auch unter den Shintoisten bekannt. Sie können Feste, Bibimb-Nudeln und Algensuppe (4000 Won) zu einem vernünftigen Preis genießen. In Tempeln werden Nudeln Seung Seung genannt. Dies bedeutet, dass die Nudeln köstlich genug sind, um den Mönch zum Lachen zu bringen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Lotusblattreis mit duftendem Lotusblattduft - Jung-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/60/84d8dc2a-b833-40e6-8c21-4e87a3c39ebf.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Lotusblattreis mit duftendem Lotusblattduft
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Hast du von ... gehört? Saftreinigung reinigt meinen Körper
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Schließlich stellen wir &#39;Klen&#39;s Juice&#39; vor, der sogar den Kaugeschmack ausschließt. Es ist eine beliebte Entgiftungsdiät, die den Körper mit Entgiftungssaft reinigt, der giftige Substanzen aus dem Körper entfernt. Die Praxis besteht darin, Mahlzeiten durch Säfte zu ersetzen, die nur mit Gemüse und Gemüse anstelle von Reis gepresst werden. Säfte, die nur aus Gemüse- und Fruchtsäften bestehen, schmecken besser als Sie denken. Entgiftungssäfte können je nach körperlicher Verfassung 1 Tag bis 2 Wochen lang eingenommen werden. Dank der Stars, die mit dem Juice Cleanse-Programm dramatische Ernährungseffekte gesehen haben, gewinnt es an Berühmtheit.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Eine Vielzahl von Säften aus dem Detox-Saftgeschäft Energy Kitchen - Jung-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/60/dde5d3ef-1ecb-4843-9a7f-ca2b40bb3716.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Eine Vielzahl von Säften aus dem Detox-Saftgeschäft Energy Kitchen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   In Gangnam gibt es spezialisierte Klens-Saftbars wie Bad Farmers und Energy Kitchen in Sinsa-dong Garosu-gil. Die Saftpreise variieren je nach Zutaten geringfügig, sind jedoch höher als bei Franchise-Cafés. Die Idee von Saft anstelle von Reis würde mit dem Saftnamen &#34;Sorry, my body&#34; und &#34;Nun, du bist gut zu leben&#34; gefüllt verschwinden. Ich habe nur gelacht und es tat mir so leid zu enden.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;18&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bad Farmers Cleanse Juice und Health Bar - Jung-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/60/dfb0ec0e-6aad-40f4-af88-38d1cbaf036c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bad Farmers Cleanse Juice und Health Bar
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformationen
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Restaurants in der Nähe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Gravur: 26 Euljiro 5-Gil, Jung-gu / Temple Food / 02-6030-8955
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.baru-gosang.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.baru-gosang.com/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Balwoo Gongyang: 56, Woojeongguk-ro, Jongno-gu / Lotusblatt-Reismahlzeit (Mittagsmenü) / Tempelessen / 02-2031-2081
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.baru.or.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.baru.or.kr/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Oh Welt: Insadong 12-Gil, Jongno-gu / Veganer Jajangmyeon, Bohnenkotelett usw. Veganer / 02-735-7171
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.go5.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.go5.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Kwakgane Essen: 6 Gil, Pilun-Daero, Jongno-Gu
    &lt;br/&gt;
    Cafe Sloby: Hongik-ro 6-Gil, Mapo-gu / Dann Reisschüssel / Pilzreisschale / 02-3143-5525
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://blog.naver.com/slobbie8&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://blog.naver.com/slobbie8
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Sukara: 157 Wausan-ro, Mapo-gu / Sojamilch, Gemüsesuppe, veganes Dessert, saisonales Gemüsegemüse Vollkornnudeln usw. / 02-334-5919
    &lt;br/&gt;
    Jaxbin: 29, Wausan-ro, Mapo-gu / Pelafel, Hummus / 02-333-4849
    &lt;br/&gt;
    Schlachtfabrik: 336-18, Sangsu-dong, Mapo-gu / würzige Auberginen-Reisschüssel, brauner Reis Lotuswurzel Seetang Gebratener Reis / 02-6367-9870
    &lt;br/&gt;
    Liebevolle Hütte: 35, Yeonsei-ro, Seodaemun-gu / Veganes Steak, Veganes Bohnenkotelett / 02-333-8088
    &lt;br/&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.lovinghut.kr/kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.lovinghut.kr/kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Schlechte Bauern: 523-21, Sinsa-dong, Gangnam-gu / Salate, Detox-Saft / 02-515-8400
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://badfarmers1.cafe24.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://badfarmers1.cafe24.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Unterkunft
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Hotel The Designers Zweigstelle Jongno: 89-8 Supyo-ro, Jongno-gu / 02-568-8370
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://hotelthedesigners.com/jongno/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://hotelthedesigners.com/jongno/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Center Mark Hotel: 38, Insadong 5-Gil, Jongno-gu / 02-731-1000
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.centermarkhotel.com/kor/main/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.centermarkhotel.com/kor/main/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Benikea Premier Mary Gold Hotel: 112 Yanghwa-ro, Mapo-gu / 02-332-5656
    &lt;br/&gt;
    Y Hotel: Seogang-ro 20-Gil, Mapo-gu / 02-1661-1055
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.yhotel.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.yhotel.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Die oben genannten Informationen wurden im September 2015 erstellt. Sie können sich später ändern. Bitte überprüfen Sie dies, bevor Sie reisen.
     &lt;br/&gt;
     ※ Die in diesem Artikel verwendeten Informationen wie Text, Fotos und Videos sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Daher ist die unbefugte Verwendung des Artikels untersagt.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jung-gu, Seoul, Korea - Hotelpakete für Weihnachten und Neujahr „Für besondere Feiertage“</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/christmas-new-year-hotel-packages-for-special-holidays-45-de/</link>
      <pubDate>Thu, 27 Feb 2020 21:59:06 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/christmas-new-year-hotel-packages-for-special-holidays-45-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-title=&#34;christmas-new-year-hotel-packages-for-special-holidays--45&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Weihnachtspaket präsentiert auf der InterContinental Seoul &amp;lt;Bildnachweis: InterContinental Seoul&amp;gt; - Jung-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/45/e5d97fad-3b5c-45b3-b605-089535362e52.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Weihnachtspaket präsentiert auf der InterContinental Seoul &amp;lt;Bildnachweis: InterContinental Seoul&amp;gt;
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Hotelpakete für Weihnachten und Neujahr „Für besondere Feiertage“
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Jung-gu, Seoul, Korea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Die kalten Winde machen uns leichter in unseren Taschen. Hier ist ein kleines extravagantes Hotelpaket für Sie, die seit einem Jahr hart arbeiten. Werfen wir einen Blick für alle Fälle. Wer kennt und trifft jemanden, der das Weihnachtshotelpaket nutzen möchte!
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Großbotschafter Seoul
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Das All About Eve-Paket ist bereit für den romantischen Heiligabend. Das Weihnachtsessen im Bankettsaal im 19. Stock mit Panoramablick auf den Berg Namsan ist inbegriffen. Ab 429000 gewonnen. Es gibt auch ein &#34;süßes Urlaubspaket&#34; nur für die romantische Zeit. Es besteht aus einer Nacht, einer Flasche Wein und süßen Makronen in einem gemütlichen Superior-Zimmer für 24 und 31 Tage. Ab 25.9600 Won. Es gibt auch ein „Namsan Sunrise Package“, in dem Sie sich auf das neue Jahr vorbereiten können, während Sie den Sonnenaufgang in Namsan, dem Symbol von Seoul, beobachten. Kaffee und heiße Packs sind nützlich für Trekking in Namsan, und ein Frühstück mit zwei Zimmern und ein Saunapass zum Entspannen nach Sonnenaufgang. Nur ein Tag am 31. Dezember. Ab 28.3800 Won. Alle Gäste haben freien Zugang zum hoteleigenen Pool und Fitness. Mehrwertsteuer 10% nicht inbegriffen. Anfragen und Reservierungen 02-2270-3111.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;https://grand.ambatel.com/seoul/main.amb&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     https://grand.ambatel.com/seoul/main.amb
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Weihnachtspaket &#39;All About Eve&#39; &amp;lt;Foto mit freundlicher Genehmigung von Grand Ambassador&amp;gt; - Jung-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/45/6a21a210-c458-4be6-a3ac-a505a1f709ac.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Weihnachtspaket &#39;All About Eve&#39; &amp;lt;Foto mit freundlicher Genehmigung von Grand Ambassador&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Grand Hilton Seoul
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Grand Hilton Seoul hat drei &#34;Love At Christmas&#34; -Pakete nur für eine Woche vom 19. bis 25. für diejenigen vorbereitet, die von einem süßen und romantischen Weihnachtsfest träumen. &#39;Love et Christmas 1&#39; beinhaltet einen Deluxe-Raum, eine Happy Hour Promo, in der Sie von 18 bis 21 Uhr eine Flasche Rotwein und unbegrenzt gezapftes Bier genießen können. Bei &#39;Love Et Christmas 2&#39; werden dem Upgrade-Zimmer Dinner-Tickets hinzugefügt. Wenn Sie von einem Tag in einer Junior Suite träumen, können Sie Love At Christmas 3 verwenden. Der Preis beginnt bei 220.000 Won. Wenden Sie sich an 02-2287-8400.
    &lt;br/&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.grandhiltonseoul.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.grandhiltonseoul.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   ▶ Lotte Hotel Seoul
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Die Lotte Hotel Sogong Branch veranstaltet vom 24. bis 26. Dezember das Weihnachtswärmepaket 2014. Superior Zimmer, Frühstücksbuffet, Bärenpuppe des Lotte Hotels, Weihnachtskuchen und -wein sowie Mini-Weihnachtsbaum. Das Sweet Package, das verbesserte Zimmer für Junioren enthält, bietet Zimmerservice für zwei besondere Weihnachtsessen. Von 390.000 gewonnen.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Weihnachtspaket &amp;lt;Foto mit freundlicher Genehmigung des Lotte Hotel Seoul&amp;gt; - Jung-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/45/20251c9b-8be6-48a4-90eb-2fca79766594.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Weihnachtspaket &amp;lt;Foto mit freundlicher Genehmigung des Lotte Hotel Seoul&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Am letzten Tag des Jahres gibt es auch ein Happy New Year 2015-Paket. Es gibt &#34;Basispakete&#34;, die Superior-Zimmer, Frühstück, Neujahrskuchen, Zolme-Puppen zur Feier des Jahres und &#34;Anzug-Pakete&#34; enthalten, um Mahlzeiten in modernisierten Zimmern zu genießen. Von 320.000 gewonnen. Steuern und Servicegebühren getrennt. Wenden Sie sich an 02-759-7311
    &lt;br/&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.lottehotelseoul.com/kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.lottehotelseoul.com/kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Frohes Neues Jahr 2015 Paket (Foto mit freundlicher Genehmigung von Lotte Hotel Seoul) - Jung-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/45/7c8d5802-216d-486f-b6ef-9dd441e84a4c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Frohes Neues Jahr 2015 Paket (Foto mit freundlicher Genehmigung von Lotte Hotel Seoul)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Mayfield Hotel
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Im Mayfield Hotel ist das Weihnachts- und Jahresendpaket My Sweet Heart vom 24. bis 31. Dezember in drei Versionen erhältlich. Es enthält eine &#34;Sweet Box&#34; mit importierten Süßigkeiten, Gelee und Süßigkeiten sowie ein &#34;Sweet Heart Delivery&#34; -Mailing der Liebe Briefe.
    &lt;br/&gt;
    &#34;My Sweet Heart&#34; Version 1 bietet ein Superior Zimmer und ein Michelin 2-Frühstücksbuffet, während Version 2 Weihnachtsstirnbänder und Santa Helena Wein nur für Heiligabendkunden anbietet. Version 3 bietet Heiligabendvorstellungen und Abendessen. Ab 276.000 Won. Steuern und Servicegebühren getrennt. Wenden Sie sich an 02-2660-9000.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.mayfield.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.mayfield.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Grand InterContinental Seoul
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Das Grand InterContinental Seoul bietet ein &#34;Christmas of Love&#34; -Paket, das Ihrer Hotelpause Kino verleiht. Zu den Paketen für die modernen Menschen, die sowohl das entspannte als auch das kulturelle Leben in der Stadt genießen möchten, gehören ein Schokoladenkorb und eine Flasche Wein. Es werden auch Tickets für den Weihnachtsmarktstand des Winterfestivals im COEX-Komplex angeboten. Es gibt auch ein &#34;Celebrating 2015 Package&#34; für das neue Jahr. Im Jahr 2015 können Sie in der Lobby-Lounge des Hotels unbegrenzt Wein genießen, basierend auf der Heilung in der Stadt, und Bongeunsa und andere Feuerwerke erleben. Weihnachtspakete beginnen bei 305.000 Won und Neujahrspakete beginnen bei 295.000 Won. Steuern und Servicegebühren getrennt. Wenden Sie sich an 02-3430-8888
    &lt;br/&gt;
    &lt;a href=&#34;https://www.grandicparnas.com:444/kor/index.do&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     https://www.grandicparnas.com:444/kor/index.do
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;5&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Wir feiern das Paket 2015 (Foto mit freundlicher Genehmigung von InterContinental) - Jung-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/45/936bb4ea-1419-4adf-be8e-fdc31dfaf6e3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Wir feiern das Paket 2015 (Foto mit freundlicher Genehmigung von InterContinental)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Kaiserpalast Seoul
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Der Kaiserpalast Seoul hat ein Paket „In der Stimmung für die Liebe“ für ein romantisches Weihnachtsfest im Herzen der Stadt vorbereitet. Beinhaltet Zimmer, Frühstück, Echtholzkerzen- und Untertassen-Set. Wenn Sie ein Zimmer als Suite wählen, wird ein Zimmerservice wie Wein, Pizza, Schokolade und Minikuchen hinzugefügt. Es gibt auch ein &#34;In the Mood for Love-Special Eve&#34; -Paket, bei dem Sie Weihnachtsfeiern in Ihrem Zimmer genießen können. Dies ist ein spezielles Paket, das zwei Tickets für die Weihnachtsfeier der Lobby Lounge Del Mar im Paket „In der Stimmung für die Liebe“ enthält. Es gibt auch ein Silvesterpaket, mit dem Sie die Party zum Jahresende und das neue Jahr genießen können. Weihnachtspakete beginnen bei 290.000 Won und Neujahrspakete beginnen bei 220.000 Won. Steuern und Servicegebühren getrennt. Wenden Sie sich an 02-3440-8000.
    &lt;br/&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.imperialpalace.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.imperialpalace.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Die oben genannten Informationen wurden im Dezember 2014 erstellt. Sie können sich später ändern. Bitte überprüfen Sie dies, bevor Sie reisen.
     &lt;br/&gt;
     ※ Die in diesem Artikel verwendeten Informationen wie Text, Fotos und Videos sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Daher ist die unbefugte Verwendung des Artikels untersagt.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;6&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Weihnachtspaket 2014 &amp;lt;Foto mit freundlicher Genehmigung des Kaiserpalastes Seoul&amp;gt; - Jung-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/45/2c7e78ad-3319-48e8-919d-bf48b2285e36.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Weihnachtspaket 2014 &amp;lt;Foto mit freundlicher Genehmigung des Kaiserpalastes Seoul&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jung-gu, Seoul, Korea - Kung Fu Panda, wie wurdest du geboren?</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/kung-fu-panda-how-were-you-born-36-de/</link>
      <pubDate>Thu, 27 Feb 2020 00:50:28 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/kung-fu-panda-how-were-you-born-36-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-title=&#34;kung-fu-panda-how-were-you-born--36&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Kung Fu Panda Po vor dem Seoul Museum of Art - Jung-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/36/31e89ec8-76b6-4659-a8cc-d7d485be290c.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Kung Fu Panda Po vor dem Seoul Museum of Art
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Kung Fu Panda, wie wurdest du geboren?
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Jung-gu, Seoul, Korea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   In die schrecklichen Königreiche Shrek und Fiona, nach Qing Qingshan, wo der Kung Fu Panda Po geboren wurde, und in das Wikingerdorf Burke, wo Drachen fliegen. Wie waren diese Orte, die irgendwo auf der Welt zu existieren schienen? Wenn Sie neugierig auf die wunderbare Geschichte und den Hintergrund sind, die uns aufgefallen sind, starten Sie hier bei DreamWorks Animation Special!
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Dreamworks enthüllt die innere Haut der Animation
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Charaktere im Film bewegen sich in meine Richtung! DreamWorks Animation Special Exhibition, in der Kung Fu Panda &#39;Sipu Sabu&#39; Sie zum Lächeln bringt und Sie auf eine wundervolle Erfahrung von Burk Island mit Dragon &#39;Twosley&#39; warten. Diese Ausstellung, die vom 30. April bis 15. August im Seoul Museum of Art stattfindet, ist eine interessante Veranstaltung für Anime-Enthusiasten.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Die schüchterne Giraffe Melman aus Madagaskar - Jung-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/36/df26b9b1-db17-4620-86dc-40025860443e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Die schüchterne Giraffe Melman aus Madagaskar
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Vom Eingang des Museums begrüßt Sie der große &#34;Po&#34;, und am Eingang der Ausstellung begrüßt Sie der Drache &#34;Twosleys&#34;. Hier werden 20 Jahre alte Blutschweißanimationen enthüllt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Melmans süßes Gesicht befindet sich in der Ausstellungshalle - Jung-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/36/0dc33bb4-a181-47de-8730-11ac726049b3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Melmans süßes Gesicht befindet sich in der Ausstellungshalle
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Sie können ungefähr 400 Werke verschiedener Typen sehen, von ersten Konzeptzeichnungen bis hin zu Storyboards, Originalgemälden, 3D-Charakteren und Bühnenmodellen, Filmmusiken und Masken.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Publikum, das die Animationsausstellung sieht - Jung-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/36/3f9e0990-b487-40ab-9974-f7e3f318151f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Publikum, das die Animationsausstellung sieht
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wie Sie sehen können, trägt dies zur Würze jeder verantwortlichen Person bei.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sie können die erste Animation auch im Video sehen - Jung-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/36/ea0f85f3-8888-4a23-9738-6b2a2d2579b7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sie können die erste Animation auch im Video sehen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Von der Skizze zum Bildschirm
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Diese Ausstellung ist nicht nur ein Ort, um Werke vorzustellen. Um die verschiedenen kollaborativen Arbeiten und den gesamten Prozess zur Vervollständigung der Animation einzeln zu betrachten, werden drei Bereiche eingeführt: Charakter, Geschichte und Welt.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Erstes Erscheinen und Vervollständigung der aktuellen Zeichen - Jung-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/36/819f5ba8-fec0-493e-ab5d-460a44c8e614.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Erstes Erscheinen und Vervollständigung der aktuellen Zeichen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   An der Wand des Charakterabschnitts befinden sich verschiedene Skizzen, die zeigen, wie die ursprüngliche Idee als Charakter durch Konzeptzeichnen und Skizzieren geboren wurde. Wenn man sich die ersten Skizzen ansieht, ist der Charakter auf dem Bildschirm unvorstellbar anders und ungekocht.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Besucher sehen sich verschiedene Skizzen an - Jung-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/36/f9a33b62-38a1-4e59-8f15-29fa8c805e55.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Besucher sehen sich verschiedene Skizzen an
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Bekannte Figuren aus Ton oder Gips begrüßen das Publikum in einer transparenten Box.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Innerhalb einer speziellen Animation - Jung-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/36/b32fde15-b4e6-49c6-8350-578063e2f37e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Innerhalb einer speziellen Animation
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Kinder haben auch keine Zeit, sich zu langweilen. Die Face Poser-Ecke, in der Sie Mimik berühmter Charaktere, darunter Sifu Sabu von Kung Fu Panda, machen können, ist perfekt für Kinder, die sich für Kunst interessieren, um die Träume ihrer Animatoren zu verwirklichen, indem sie ihre Mimik ändern.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Corner Face Poser, um das Aussehen von Charakteren zu ändern - Jung-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/36/d055cd9d-8406-4822-83b6-50847407943e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Corner Face Poser, um das Aussehen von Charakteren zu ändern
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Was ist mit dem Prozess, diesen Charakteren Geschichten zu erzählen? Der Story-Bereich fängt die Augen ein, als würden die Künstler arbeiten und sich gerade vom Studio entfernen. Hunderte und Tausende von Storyboards sowie Videos vermitteln den Fortschritt intakt. Insbesondere das &#34;Pitching&#34; -Video, das die Geschichte anschaulich vermittelt wie eine Großmutter, die in ihrer Kindheit eine Geschichte erzählt hat, ist ein Muss!
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Storyboards voller Wände - Jung-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/36/ce9d9ef1-c19b-49fb-873f-0ef7633bddd6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Storyboards voller Wände
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der letzte Teil der Welt ist voller Spaß. Es gibt zahlreiche Studien und Sorgen, um das Weltbild jedes Stücks auf realistische Weise auszudrücken. Der beste Weg, diese Ausstellung zu erleben, ist die Vogelperspektive! Wie die Hauptfigur &#34;Schluckauf&#34; bei der Zähmung des Drachen ist es mysteriös, als würde es auf dem Rücken des Drachen &#34;Twosleys&#34; fliegen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Der Animationsstudio-Tisch wurde verschoben - Jung-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/36/148c7df8-1d69-4d61-867e-6e534302602a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Der Animationsstudio-Tisch wurde verschoben
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Animation von DreamWorks ist nicht nur für Kinder gedacht. Träume, Hoffnungen und Mut sind die Werke, die von der Öffentlichkeit geliebt wurden, indem sie die Werte schmolzen, die Menschen immer verfolgen sollten. Schauen wir uns an, wie diese Werke entstehen, und erleben wir den wahren Mut der Kinder und die kostbaren Träume, die Erwachsene vergessen haben. Dein Morgen wird sich neu ändern.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Der Drachenflug des Kinos, der die Vogelperspektive erleben kann - Jung-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/36/100dcd45-41fc-437e-a441-1bc61955e624.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Der Drachenflug des Kinos, der die Vogelperspektive erleben kann
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformationen
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Dreamworks Animation Sonderausstellung
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Adresse: 61 Seoul Deoksugung-Gil, Jung-Gu, Seoul
    &lt;br/&gt;
    Anfragen: 02-325-1077
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurants in der Nähe
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
    -Goryeo Samgyetang: 1, Seosomun-ro 11-Gil, Jung-gu, Seoul / Samgyetang / + 82-2-752-9376, 2734
    &lt;br/&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.krsamgyetang.com/main/?load_popup=1&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.krsamgyetang.com/main/?load_popup=1
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    - Zufriedener Fuß mit fünf Düften: 134-7, Seosomun-ro, Jung-gu, Seoul / Zufriedener Fuß mit fünf Düften, Zufriedenheit mit fünf Düften Bossam / 02-753-4755
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.manjok.net/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.manjok.net/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Jeonju Yu Großmutter Bibimbap: 27-2, Sejong-daero 14-Gil, Jung-gu, Seoul / Jeonju Bibimbap / 02-752-9282
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Räume
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
    -Motel B: 28-1, Saemunan-ro, Jung-gu, Seoul / 010-4451-6401
    &lt;br/&gt;
    Westin Chosun Hotel (Seoul): 106 Sogong-ro, Jung-gu, Seoul, Korea / 02-771-0500
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.echosunhotel.com/main.action&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.echosunhotel.com/main.action
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    -24 Gästehaus Cheonggyecheon: 26, Euljiro 9-Gil, Jung-Gu, Seoul, Korea / 02-2274-0024
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://cheonggye-stream.24guesthouse.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://cheonggye-stream.24guesthouse.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Die oben genannten Informationen wurden im Juni 2016 verfasst. Sie können sich später ändern. Bitte überprüfen Sie dies, bevor Sie reisen.
     &lt;br/&gt;
     ※ Informationen wie Text, Fotos und Videos, die in diesem Artikel verwendet werden, sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Daher ist die unbefugte Verwendung des Artikels verboten.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jung-gu, Seoul, Korea - K-Style Hub erfüllt Koreas Anziehungskraft</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/kstyle-hub-meets-koreas-allure-32-de/</link>
      <pubDate>Wed, 26 Feb 2020 21:52:05 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/kstyle-hub-meets-koreas-allure-32-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-title=&#34;kstyle-hub-meets-koreas-allure--32&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Koreanisches Lebensmittelzentrum - Jung-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/32/61f65a85-3aab-4c9a-a32d-60611e217a62.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Koreanisches Lebensmittelzentrum
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   K-Style Hub erfüllt Koreas Anziehungskraft
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Jung-gu, Seoul, Korea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der moderne Mensch lebt in einer Informationsflut. Trotzdem dürsten viele Menschen nach echten Informationen. Warum? Liegt es nicht daran, dass Informationen nur dann zum Leben erweckt werden, wenn sie mit der Person verbunden sind, die sie benötigt? Moderne Menschen, die in einer Gesellschaft leben, in der Reisen Routine ist und 24 Stunden am Tag online ist, sind keine Ausnahme.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der K-Style Hub, der am 11. April eröffnet wurde, ist ein neuer Style Hub, der sowohl Koreanern als auch Ausländern koreanischen Geschmack und Mode zeigen kann. Die Erfahrung mit koreanischem Essen und koreanischer Kultur sowie Reiseinformationen zu jeder Ecke Koreas. Die besten erfahrenen Reiseexperten in Korea bieten persönliche Reiseberatung an.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der K-Style Hub im Bürogebäude der Seoul Tourism Organization in Jung-gu, Seoul, besteht aus 1.300 Pyeong auf vier Etagen. Im zweiten Stock erhalten Sie Informationen zu Hallyu und medizinischem Tourismus sowie Reiseinformationen in jeder Ecke Koreas. Bereitstellung von Tourismusinformationen mithilfe der fortschrittlichen Informations- und Kommunikationstechnologie (IKT) Koreas. Wenn Sie die analogen Informationen verpassen, können Sie sich an den Informationsschalter wenden.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Touristeninformationszentrum - Jung-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/32/b00c73ac-878d-4e88-94e8-212411d17827.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Touristeninformationszentrum
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie mit digitalen Medien vertraut sind, können Sie digitale Kioske, Tablets usw. verwenden, um Informationen abzurufen, und Sie können auch die Informationen zu den von Drohnen eroberten Zielen genießen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;360-Grad-Bildschirm - Jung-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/32/c759a70c-777f-413e-9365-049fac9ec4a0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     360-Grad-Bildschirm
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Darüber hinaus können Sie Koreas Reiseziele direkt vor Ihnen im Oculus Experience Center mit Virtual Reality (VR) sowie in der lebhaften Fotografieecke mit Hallyu-Stars wie Psy mit Augmented Reality (AR) erleben.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;VR Erfahrung - Jung-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/32/05951238-7c11-42bc-b116-f77c264cc2e1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     VR Erfahrung
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Sie können auch Skifahren auf der Olympischen Skisprungschanze von Pyeongchang, die 2018 in Gangwon-do stattfindet. Wenn Sie Schwindel ertragen können, wie eine echte Fahrt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;K-Star Photo Zone - Jung-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/32/d103d560-619d-4260-aa3f-3b965fdcc218.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     K-Star Photo Zone
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Nehmen Sie die Rolltreppe in den dritten Stock. Das Korean Food Experience Center befindet sich. Es ist auch ein Ort, an dem Sie mithilfe der koreanischen IKT-Technologie etwas über koreanisches Essen und Esskultur durch koreanische Jahreszeiten und Bräuche lernen können. Entlang der Eingangswände, die mit traditionellen koreanischen Holzstapelmethoden gebaut wurden, sind unsere saisonalen Lebensmittel, die auf traditionellen koreanischen Rosttüren und -fenstern gedruckt sind, ordentlich und stilvoll.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;24 Jahreszeiten und drei Bräuche - Jung-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/32/1d6c3a62-8923-46e9-8b3f-f21b3a6a8a22.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     24 Jahreszeiten und drei Bräuche
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   In der Luft am anderen Ende der 24-Jahreszeiten-Passage können Sie einen Wassertropfen auf den Keramikkopf fallen hören, dessen Wellenform auf die Wand projiziert wird. Es ist ein Moment, in dem sich Wasser, die Quelle des Lebens, die so häufig ist und ihre Gegenwart nie gefühlt hat, auf mysteriöse Weise anfühlt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Kopf und Zutaten - Jung-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/32/123cc093-1801-45c8-bb0a-406703cb5c41.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Kopf und Zutaten
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Sie können dann die verschiedenen Müsli, Bohnen und Gewürze in Korea anfassen und mit der Nase riechen. Hinter dem Erlebnistisch erinnert Jangdogdae an Jangdogok, den Sie als Kind beim Verstecken gespielt haben. Die Stimme, die schreit: &#34;Versteck es, ich sehe deine Haare&#34;, wandert in meinen Ohren.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;16&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Traditionelle Changdokdae - Jung-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/32/260aa5ac-833b-454a-aa04-ae36d17f06bc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Traditionelle Changdokdae
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   In der Mitte der Ausstellungshalle befinden sich drei Kimonowürfel.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;18&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Medienshow mit Onggi-Deckel - Jung-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/32/227ff6ff-2fc9-4649-95aa-4ce939cb964b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Medienshow mit Onggi-Deckel
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Im ersten Würfel ist es ein Erlebnisraum, in dem Sie unsere saisonalen Zutaten einzeln öffnen können, während Sie die Medizinschrankschublade öffnen. Die mit geernteten saisonalen Zutaten gefüllte Kommode ähnelt unserer traditionellen Scheune. Daneben steht ein Vogelscheuchenhologramm, das nach einer Herbsternte allein in einem leeren Reisfeld steht.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;20&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Würfel, der die Eigenschaften des koreanischen Essens einführt - Jung-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/32/d98303d5-1357-44ab-a81b-f4bd81eeef6e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Würfel, der die Eigenschaften des koreanischen Essens einführt
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Im zweiten Würfel können Sie den Griff von Hand drehen und das Buch über koreanisches Essen lesen. Die 9-seitige koreanische Platte auf unserer Lackplatte ist rund und rund. Daneben befindet sich eine Modernisierung, die Harmonie und Ausgewogenheit der koreanischen Küche symbolisiert . Es gibt eine traditionelle Hansang-Erfahrungsecke. Drehen Sie den Griff erneut, um die Farben unter dem Lebensmittel auszurichten, und die vier Lebensmittel werden ordentlich auf einem breiten Teller ausgelegt. Es ist ein modernisiertes Kleid im koreanischen Stil, das ausgewogene Farben und ausgewogene Nährstoffe und Kalorien berücksichtigt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;22&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Würfel, der die Eigenschaften des koreanischen Essens einführt - Jung-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/32/88b04cb0-2ca1-4cc2-a02f-dfed874ea30a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Würfel, der die Eigenschaften des koreanischen Essens einführt
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der letzte Würfel ist ein Fixpunkt, der den Wert der Konvergenz symbolisiert, eine der Eigenschaften koreanischer Lebensmittel. Wir zeigen den Charme unseres Bibimbap, das heißt die Schönheit der Fusion, die die Eigenschaften einzigartiger Zutaten gut nutzt, während sie gemischt und gemischt werden, um durch eine Arbeit, die verschiedene Zutaten in künstlerische Schönheit sublimiert, einen neuen Geschmack zu erzeugen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;24&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Würfel, der die Eigenschaften des koreanischen Essens einführt - Jung-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/32/5b8c3749-025c-403a-bf85-a6f9a236f59a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Würfel, der die Eigenschaften des koreanischen Essens einführt
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Arirang schwingt von der linken Seite mit und Bilder bilden sich auf 96 Kappen. Verschiedene Muster koreanischer Lebensmittel und verschiedene dazugehörige Lebensmittel werden projiziert, und die vier Jahreszeiten Koreas sind in Tuschemalereien an der Wand und über dem Zaun dargestellt. Koreas fortschrittliche IKT-Konvergenztechnologie verwendet unser traditionelles Onggi, um wunderschöne Kunstwerke zu schaffen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;26&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Würfel, der die Eigenschaften des koreanischen Essens einführt - Jung-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/32/57b53cc8-887d-4c01-8e52-7d79668673ec.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Würfel, der die Eigenschaften des koreanischen Essens einführt
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Lass uns wieder eine Etage höher gehen. Der von elegantem Hanok umgebene Innenhof sieht ruhig aus. Es ist ein koreanisches Speiseerlebniszentrum.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;28&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Koreanisches Food Experience Center - Jung-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/32/c40000c5-4f40-4cce-8914-3b16f148b3ef.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Koreanisches Food Experience Center
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hier können Sie die repräsentativen Lebensmittel Koreas probieren. In Korea können Sie Lebensmittel aus Reis und Bohnen, nordkoreanisches Essen sowie verschiedene Arten von Reiskuchen und Desserts kaufen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;30&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sojabohnen Jeonbeak - Jung-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/32/3ae15047-eb68-4477-9d00-0d7af879fd0a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sojabohnen Jeonbeak
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Im Korean Food Center können 40 Personen gleichzeitig die koreanische Küche erleben. Zusätzlich zu unserem Hofessen, Jongga-Essen, Tempelessen, Kimchi und Bulgogi können verschiedene kulturelle Erlebnisse nach vorheriger Reservierung arrangiert werden.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;32&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Traditioneller Schnaps - Jung-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/32/f87f1853-55bb-46ca-9160-af0d80abad3b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Traditioneller Schnaps
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es ist ein Ort, an dem Meisterkurse für berühmte Köche im In- und Ausland sowie für Anfänger leicht koreanisches Essen zubereiten können.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;34&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Chinesische Touristen nehmen an Kochkursen im Korean Food Center teil - Jung-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/32/29d75aff-1028-425c-8c91-990b4af831c3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Chinesische Touristen nehmen an Kochkursen im Korean Food Center teil
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Neben koreanischen Kulturprodukten wie Lebensmitteln und Kunsthandwerk können Produkte aus verschiedenen Bereichen, die von kleinen und mittleren Unternehmen in Korea hergestellt wurden, an einem Ort gekauft werden. In der Mitte des Ladens werden Werke von Hanbok ausgestellt, die die Schönheit unseres Hanbok ausdrücken, und daneben befinden sich verschiedene Hanbok-Produkte, die im wirklichen Leben getragen werden können.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;36&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Kunstmarkt mit hervorragenden kulturellen Produkten - Jung-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/32/d40a55ac-28c3-472f-ac7e-865aa9f991a3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Kunstmarkt mit hervorragenden kulturellen Produkten
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der neu eröffnete K-Style Hub schafft ein neues Paradigma der Ausstellungskultur, indem er die weltweit beste IKT-Technologie mit unserer Kultur kombiniert.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;38&#34; id3=&#34;18&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Venture Business Produktwerbezone - Jung-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/32/86eab4be-0ed8-4bf4-8436-9a1a7e886b74.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Venture Business Produktwerbezone
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   In Bezug auf das Design ist es ein neues Wahrzeichen des koreanischen Tourismus, das die Exzellenz unserer Kultur und Kunst durch die schöne Harmonie von Schwarz und Weiß zeigt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;40&#34; id3=&#34;19&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sun + line + line von Han Young-hee, Hanbok-Schriftsteller - Jung-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/32/9bd12c4e-ac26-4bf4-b478-4311dfcf0e50.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sun + line + line von Han Young-hee, Hanbok-Schriftsteller
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformationen
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     K-Style Hub
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;a href=&#34;http://korean.visitkorea.or.kr/kor/bz15/kstylehub/overview.jsp&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://korean.visitkorea.or.kr/kor/bz15/kstylehub/overview.jsp
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Adresse: 2F ~ 5F, Seouler Bürogebäude, 40, Cheonggyecheon-ro, Jung-gu, Seoul
    &lt;br/&gt;
    - Öffnungszeiten: Touristeninformationszentrum (ganzjährig geöffnet, 09:00 bis 20:00 Uhr), Korean Food Experience Center jeden Dienstag von 10:00 bis 18:00 Uhr geschlossen
    &lt;br/&gt;
    - Eintrittsgebühr: Kostenlos (Koreanische Erlebnishalle im 4. Stock verkauft Essen gegen Gebühr und der Kochkurs wird nach vorheriger Reservierung durchgeführt.)
    &lt;br/&gt;
    -Tel: Touristeninformationszentrum (02-729-9497 ~ 9499), Korean Food Experience Center (02-6053-7177 ~ 79)
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Die oben genannten Informationen wurden im April 2016 verfasst. Sie können sich später ändern. Bitte überprüfen Sie dies, bevor Sie reisen.
     &lt;br/&gt;
     ※ Informationen wie Text, Fotos und Videos, die in diesem Artikel verwendet werden, sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Daher ist die unbefugte Verwendung des Artikels verboten.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jung-gu, Seoul, Korea - Nationale Köstlichkeiten in Seoul!</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/national-delicacies-in-seoul-29-de/</link>
      <pubDate>Tue, 25 Feb 2020 23:20:39 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/national-delicacies-in-seoul-29-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-title=&#34;national-delicacies-in-seoul--29&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Schauen Sie sich einfach die köstliche visuelle Jeonju-Großmutter Bibimbap an - Jung-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/29/d7b61dd0-e1e3-467c-bc7f-9cbe3c6cfc2a.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Schauen Sie sich einfach die köstliche visuelle Jeonju-Großmutter Bibimbap an
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Nationale Köstlichkeiten in Seoul!
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Jung-gu, Seoul, Korea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   In Seoul leben Menschen aus dem ganzen Land. Selbst wenn Sie den gemütlichen Geschmack der Heimatstadt oder die exotischen Menüs vermissen, die Sie an Ihrem Zielort gegessen haben, können Sie wegen Ihres geschäftigen Lebens nicht gehen. Für diese fand ich Restaurants, die die lokalen Aromen in Seoul richtig beschreiben.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Jeonju Yu Großmutter Bibimbap
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   In der Bukchang-dong Eatery Alley, die sich seit langem verändert, ist sie seit über 50 Jahren in Betrieb. Großmutters eigenes Sesamöl ist mit einem Löffel Jeongjeonyu-Großmutter Bibimbap gefüllt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das 1962 von Großmutter Yu Ho Je, Jeonju, unter dem Namen Jeonju House eröffnete Hauptmenü des Restaurants ist Bibimbap und Bean Sprout Gukbap. Aber seit Jahrzehnten ist es so gut, dass es ein Grundnahrungsmittel ist.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Jetzt wickelt die Schwiegertochter, die anstelle ihrer Großmutter die Familie geerbt hat, vorsichtig einen Löffel Sesamöl in einen brutzelnden kochenden Steintopf. Die Menge an Kräutern ist so groß, dass Sie den Reis nicht sehen können, und es ist etwas Besonderes dank des Eigelbs, das Ihre Hände dünner macht als Höhen und Tiefen. All dies passt gut zu Gochujang aus Zutaten, die von zu Hause weitergegeben wurden! Beim Reiben ist es wichtig, die Textur mit Stäbchen anstelle eines Löffels zu mischen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jeonju Yu Großmutter Bibimbap mit einem Geschmack, der die Erwartungen erfüllt - Jung-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/29/9e379c35-c99e-49dc-9324-1c4235b70524.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jeonju Yu Großmutter Bibimbap mit einem Geschmack, der die Erwartungen erfüllt
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ein anderes lokales Jeonju-Essen, Kimchi Bean Sprout Soup, kann nicht ohne Geschmack gegessen werden.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Kimchi Bohnensprossensuppe mit spektakulärem kochendem Wasser - Jung-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/29/1e786ddc-7092-4e2c-a544-41efc860a6fe.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Kimchi Bohnensprossensuppe mit spektakulärem kochendem Wasser
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Knusprige Sojasprossen, Eier, Kimchi und Reis ergeben zusammen einen reichen und harmonischen Geschmack. Im Gegensatz zum sauberen Seoul-Stil wird es mit Garnelensauce gewürzt, um einen tiefen Geschmack zu verleihen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Reife Sojasprossen sind so beliebt, dass man sie leicht als Haejang essen kann - Jung-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/29/1d334024-ad2d-4603-abcc-5ea88b43862b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Reife Sojasprossen sind so beliebt, dass man sie leicht als Haejang essen kann
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Genießen Sie frische Knödel! Persönlichkeit
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es gibt einen Ort in Seoul, an dem die Gyoza-Knödel unglücklicher werden. Es wurde 1967 eröffnet und ist eine Persönlichkeitskollektion, die einen einheitlichen Geschmack bewahrt. An diesem Ausgangspunkt befindet sich Kim Young-hees Großmutter. Dieses Haus begann mit einem runden Snack mit Wein-Snacks, und mit Stammgästen wuchsen Gerüchte. Obwohl ihre Großmutter Kim Young-hee gestorben ist, behält ihre Schwiegertochter Moon Hyun-jin den Geschmack bei.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Dieser Knödel ist ein echter Persönlichkeitsknödel! - Jung-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/29/f1b53b6e-43d9-45d2-a897-768f3f751c00.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Dieser Knödel ist ein echter Persönlichkeitsknödel!
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Je dünner die Knödelhaut ist, desto köstlicher ist sie im Allgemeinen. Wenn die Knödel dicker sind, schmecken sie weniger Mehl, wenn sie weniger dick gekocht werden, und sind voller, wenn sie falsch gekocht werden. Diese einzigartige Knödelhaut ist jedoch überraschend weich und feucht. Es ist gut, es in den Darm zu tauchen, aber wenn Sie es mit einem Löffel essen und auf die Knödel streuen, wird die Leber in einem mäßig tieferen Geschmack eingeweicht.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Mit Sauce bestreuen, um noch tiefer zu schmecken - Jung-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/29/166175b1-ff6f-4780-a14c-365974919699.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Mit Sauce bestreuen, um noch tiefer zu schmecken
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Dank der großzügigen Menge an Gemüse ist Rindfleisch ebenso frisch wie Fleisch. Die Zucchini, die für Kaesong-Knödel charakteristisch ist, ist voll von zähem Geschmack.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Kaesong Knödel mit Fleisch und Gemüse gefüllt - Jung-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/29/4dda15b6-7a1a-4e43-8522-a74e912d0669.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Kaesong Knödel mit Fleisch und Gemüse gefüllt
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der höchste Gipfel dieses Hauses ist mit Abstand der personalisierte Oisobak. Die Gurken umhüllen und die Zutaten einfach wie Dongchimi einweichen lassen. Die Kombination aus knuspriger Textur und kühler Gurkeneisbrühe ist unglaublich.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Der kühle Geschmack ist ein Juwel der eingelegten Gurke - Jung-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/29/ed7cd86e-9a41-4d37-8236-76caa6dc16f9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Der kühle Geschmack ist ein Juwel der eingelegten Gurke
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Kaesong Sundae, der mehrmals mit umgekehrten Schweinedärmen gewaschen und mit viel Gemüse, Fleisch und Gemüse gefüllt wurde, ist ebenfalls ein Zeichen des Hauses. Während Sie kauen, knallt es in Ihrem Mund und streut sanft. Der herzhafte und zähe Geschmack ähnelt eher hausgemachter Wurst als Eisbecher.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Verschiedene Menüs, die die Individualität voll ausnutzen - Jung-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/29/1a36b322-52ea-4f9f-b0be-02d562c670d2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Verschiedene Menüs, die die Individualität voll ausnutzen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Darüber hinaus haben verschiedene einzigartige Lebensmittel wie hausgemachtes zähes Tteok-Teokguk und Donggrang-Tuk, die an Fleisch-Jeon erinnern, einen einzigartigen Geschmack.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Verschiedene Menüs, die die Individualität voll ausnutzen - Jung-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/29/56e6c8f6-1896-4ff8-8a0c-1c34d22e8c2b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Verschiedene Menüs, die die Individualität voll ausnutzen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Goseong Makguksu (Buchweizennudeln) mit 100% Buchweizengeschmack
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es gibt einen Ort am Stadtrand von Seoul, aber es ist keine Übertreibung zu sagen, dass niemand weiß, ob es sich um einen Makguksu-Enthusiasten handelt. Goseong Makguksu ist ein Ort, der die Extreme des Geschmacks hervorhebt, indem Dongchimi zur Einfachheit von Buchweizennudeln hinzugefügt wird.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Buchweizen ist nahrhafter als andere Körner, weil er mehr Protein enthält. Buchweizen kann jedoch beim Erhitzen leicht zerbrechen. Hergestellt aus 100% reinem Buchweizen, wird es sofort nach Eingang der Bestellung herausgerissen, um seinen Gästen eine elastische Seite zu geben. Nudeldünne Nudeln haben eine grobe Textur aus Buchweizen und vermitteln dennoch den Duft von Buchweizen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Goseong Makguksu wird separat mit Dongchimi und Nudeln geliefert - Jung-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/29/be6c429c-eac4-4db2-91c7-40e3a08f5e70.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Goseong Makguksu wird separat mit Dongchimi und Nudeln geliefert
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Dongchimi-Brühe ist auch das Herz des Hauses! Es wird jeden Morgen hergestellt und einen Tag bei Raumtemperatur gelagert, bevor es im Kühlschrank altert. Die kühle Dongchimi-Suppe ist erfrischend und süß, anstatt die Intensität zu würzen. Wenn Sie Dongchimi-Suppe mit Fleischeis gießen, ist dies die beste Kombination für sich. Bibim Makguksu ist auch ein nicht reizendes Gewürz, damit Sie den Geschmack und das subtile Aroma von Buchweizen selbst voll genießen können.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Wenn Sie Dongchimi mit Eis in eine Kelle geben, werden Sie als fantastische Wasser-Buchweizennudeln geboren! - Jung-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/29/3318cdb3-ccb5-443d-a1d8-832e199b81ef.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Wenn Sie Dongchimi mit Eis in eine Kelle geben, werden Sie als fantastische Wasser-Buchweizennudeln geboren!
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Stricken ist ein Geschmack, den man nicht verpassen darf. Gangwon-do Samhab ist eine weitere Spezialität, die scharf und würzig ist, kalt im Mund trägt und weißes Kimchi mit knackiger Textur hinzufügt. Yeolmu Kimchi und Baek Kimchi werden einmal pro Woche eingeweicht und im Keller gereift.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Stricken, um den Mund zu faszinieren - Jung-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/29/ca781957-40ef-44cc-b8b7-04e4bd943e84.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Stricken, um den Mund zu faszinieren
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie es satt haben, an Wochenenden mit warmen Frühlingsdüften zu reisen, planen Sie einen Städtetrip, bei dem Sie die lokalen Aromen lässig probieren und genießen können. Der Geschmack der Füllung Ihres Mundes wird Ihnen ein weiteres Glück geben.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Die Kombination aus Stricken, weißem Kimchi und Kabeljau ist eine Delikatesse. - Jung-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/29/b5ec19f9-c565-4c7e-b8e7-5025fa4796b1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Die Kombination aus Stricken, weißem Kimchi und Kabeljau ist eine Delikatesse.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformationen
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Jeonju Oma Bibimbap
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Adresse: 27-2 Sejong-daero 14-gil, Jung-gu, Seoul
    &lt;br/&gt;
    Anfragen: 02-752-9282
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Persönlichkeit
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Adresse: 50 Muhak-ro 43-Gil, Dongdaemun-gu, Seoul
    &lt;br/&gt;
    Anfragen: 02-923-6779
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Goseong Makguksu
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Adresse: 6-7 Banghwa-daero 49-gil, Gangseo-gu, Seoul
    &lt;br/&gt;
    Anfragen: 02-2665-1205
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurants in der Nähe
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
    -Gyeongdong-Markt: 147, Wangsan-ro, Dongdaemun-gu, Seoul, Korea / 02-967-8721
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.kyungdongmart.com/index/index.htm&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.kyungdongmart.com/index/index.htm
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Kunstmuseum Seoul: 61, Deoksugung-gil, Jung-gu, Seoul, Korea / 02-2124-8800
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://sema.seoul.go.kr/korean/index.jsp&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://sema.seoul.go.kr/korean/index.jsp
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Moksan Mountain Bongsu Daedae: 125-54 Namsan Park-Gil, Jung-Gu, Seoul / Jung-Gu-Büro
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Räume
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
    -Myeongdong Guest House: 12 Toegye-ro 24-Gil, Jung-gu, Seoul, Korea / 02-755-5437
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.mdguesthouse.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.mdguesthouse.com/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Boutique S Hotel: 128, Ujangsan-ro, Gangseo-gu, Seoul, Korea / 02-2699-1314
    &lt;br/&gt;
    -Benikea Hotel Flower: 269, Wangsan-ro, Dongdaemun-gu, Seoul, Korea / 02-962-8251
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Die oben genannten Informationen wurden im März 2016 verfasst. Sie können sich später ändern. Bitte überprüfen Sie dies, bevor Sie reisen.
     &lt;br/&gt;
     ※ Informationen wie Text, Fotos und Videos, die in diesem Artikel verwendet werden, sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Daher ist die unbefugte Verwendung des Artikels verboten.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>