<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Okcheon-gun.fr on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/okcheon-gun.fr/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Okcheon-gun.fr)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 26 Mar 2020 15:15:20 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/okcheon-gun.fr/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Lever de soleil et panorama sur la mer de nuages, temple de lave d&#39;Okcheon - Okcheon-gun, Chungbuk, Corée</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/sunrise-and-cloud-sea-panorama-okcheon-lava-temple-314-fr/</link>
      <pubDate>Thu, 26 Mar 2020 15:15:20 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/sunrise-and-cloud-sea-panorama-okcheon-lava-temple-314-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Okcheon-gun, Chungbuk, Korea&#34; data-title=&#34;sunrise-and-cloud-sea-panorama-okcheon-lava-temple--314&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Lever du soleil et Unkai depuis la salle Daeungjeon dans le temple Yongamsa &amp;lt;Crédit photo, bureau du comté d&#39;Okcheon&amp;gt; - Okcheon-gun, Chungbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/314/b761e0f9-7036-4ea0-86dc-1461e627e928.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Lever du soleil et Unkai depuis la salle Daeungjeon dans le temple Yongamsa &amp;lt;Crédit photo, bureau du comté d&#39;Okcheon&amp;gt;
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Lever de soleil et panorama sur la mer de nuages, temple de lave d&#39;Okcheon
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Okcheon-gun, Chungbuk, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Il y a un dicton dans notre proverbe: «Je l&#39;ai entendu dans ma poche». Il ressemble à un sac minable, mais il contient des documents confidentiels. C&#39;est une métaphore que les gens ou les choses semblent minables et laids à l&#39;extérieur, mais en réalité, ils ont des valeurs extraordinaires et d&#39;excellentes qualités. C&#39;est exactement le temple de lave d&#39;Okcheon, dans la province de Chungcheong du Nord. La forme du temple est simple. Cependant, le magnifique lever de soleil se répandant sur les sommets des montagnes entourés de nuages sombres au petit matin est un paysage sans précédent. C&#39;est pourquoi CNN a publié de la lave dans «50 beaux endroits où aller en Corée».
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   La vue imprenable de CNN sur la Corée
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les bruits des cloches de Carol et de l&#39;Armée du Salut qui sonnent dans les rues nous indiquent que le soleil se couche à nouveau. Le jour, la semaine et le mois dans lesquels nous vivons n&#39;ont pas d&#39;importance, mais décembre a une signification particulière en ce qu&#39;il organise une année. Avec un regret pour les plans imprévus et une nouvelle détermination à prendre le dessus. Mais il n&#39;est pas facile de trouver la réponse. Dans ce cas, escaladons la montagne et regardons le monde entier. Et face au soleil levant, étendons nos épaules lourdes devant notre vie profonde et profonde.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le temps de visiter le temple de lave, c&#39;est quand le monde est enfermé dans l&#39;obscurité. Après avoir gravi la montagne avec diligence, tenez le sol devant la salle Daeungjeon ou Maaebul, et vous aurez l&#39;occasion de rencontrer le lever du soleil que les trois générations peuvent voir. Vous n&#39;avez pas à avoir peur de gravir une montagne à l&#39;avance. Vous pouvez vous rendre confortablement à l&#39;avant du temple en voiture.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Temple Yongamsa &amp;lt;Photo gracieuseté du bureau du comté d&#39;Okcheon&amp;gt; - Okcheon-gun, Chungbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/314/64b75489-e26c-4a7f-a8d0-4735328490d4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Temple Yongamsa &amp;lt;Photo gracieuseté du bureau du comté d&#39;Okcheon&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ces jours-ci, le soleil se lève vers 7h30. Par temps clair, la vue d&#39;Okcheon depuis le temple de lave à l&#39;aube est entourée de nuages sombres. En attendant, une lumière rouge brillante couvre le monde. La lumière émet une lumière exceptionnellement brillante à l&#39;horizon lointain comme une vague géante. Il semble qu&#39;un rayon de lumière brillant descende dans un enfer sans espoir. Au fur et à mesure que le glaïeul fleurit, le soleil se colore lentement au début, puis progressivement, avec une couleur orange brillante. Comme les coups de pinceau délicats de l&#39;industrie chimique.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Okcheon, vu sous les combles de Daeungjeon avant le lever du soleil - Okcheon-gun, Chungbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/314/7c04019c-b168-42e9-91a3-537aaaa9b73b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Okcheon, vu sous les combles de Daeungjeon avant le lever du soleil
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La beauté du ciel lumineux de l&#39;aube est sans précédent. La rougeur est le point culminant de l&#39;extase, et les nuages de coton flottant autour de l&#39;immensité montrent le ciel céleste.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Temple de lave Beomjonggak - Okcheon-gun, Chungbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/314/40ccf5a3-c305-433e-b0db-a2dd04d1c932.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Temple de lave Beomjonggak
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Une mesure à haute efficacité des voies respiratoires
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Lorsque le soleil est pleinement exposé au monde, le temple de lave qui était caché dans l&#39;obscurité révèle également sa réalité. Les pentes sont montées une à une le long d&#39;une montagne escarpée.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Temple de lave - Okcheon-gun, Chungbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/314/f12887cf-bc81-4cd1-845c-1f1316bcdcc4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Temple de lave
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il s&#39;agit d&#39;une étude qui a été fondée la 13e année (552) du roi Jinheung de Silla, selon les mots du temple de Beopjusa, siège du 5e diocèse de l&#39;ordre du Jogye du bouddhisme coréen. Chang-Jun Joo est un fiduciaire qui est allé au ciel et est revenu. Le nom du temple vient d&#39;un rocher qui ressemble à un dragon sur le terrain. Il y a aussi une théorie selon laquelle le prince Maui, le dernier prince de Silla, a pleuré sur le chemin du mont.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Escalier vers Cheonbuljeon - Okcheon-gun, Chungbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/314/e48d7c56-6caa-4d52-a450-ff2cfda2bb5c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Escalier vers Cheonbuljeon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Cependant, il n&#39;y a aucune trace de temps dans le présent. Le temple a été récemment construit. Il est présumé que les restes n&#39;ont pas été retrouvés pendant longtemps parce qu&#39;il y avait une théorie selon laquelle ils avaient été ruinés par la maladie pendant la guerre d&#39;Imjin. Il y a aussi une histoire que les Japonais ont détruite pendant l&#39;occupation japonaise. Il est difficile de discuter de l&#39;histoire du temple car il n&#39;y a aucune trace d&#39;eau lourde et d&#39;eau lourde depuis la fondation. Cependant, comme la pagode en pierre et la statue de Bouddha de la dynastie Goryeo subsistent, il est supposé que la tradition s&#39;est poursuivie sous la dynastie Goryeo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Une poupée de Bouddha sur une rampe d&#39;escalier - Okcheon-gun, Chungbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/314/525bf62f-e75e-48a9-8665-59ebe91e03d4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Une poupée de Bouddha sur une rampe d&#39;escalier
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les salles du temple comprennent Daeungjeon, Cheonbuljeon, Sanshingak, Yongwanggak, Yosachae et Beomjonggak. Si vous regardez à l&#39;intérieur de la salle Daeungjeon, il y a trois statues du Guan Yin et du Bodhisattva Bodhisattva avec le Bouddha Amita comme principale. Il n&#39;y a aucune fantaisie dans la statue de Bouddha, donc le regard n&#39;est qu&#39;un instant. D&#39;un autre côté, il y a un œil pour le tanhwa. Il y a cinq peintures, dont des peintures élaborées d&#39;après-guerre et des peintures discrètes représentant des dieux bouddhistes créés au cours de la 14e année du roi Gojong (1877) montrent la valeur culturelle.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Statues de Bouddha - Okcheon-gun, Chungbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/314/a03f6aca-ebcd-4c9c-b986-b1103882a987.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Statues de Bouddha
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Derrière Daeungjeon se trouve un escalier menant à Cheonbuljeon. Cheonbuljeon est une sculpture qui symbolise l&#39;idée de base du bouddhisme Daeseung selon laquelle n&#39;importe qui peut devenir bouddha. Selon le nom de Cheonbul, il y a de petits bouddhas assis à gauche et à droite et à l&#39;arrière du centre des Trois Bouddhas. Les escaliers continuent derrière le Temple du Ciel. C&#39;est le chemin vers Maebulbul.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cheonbuljeon de Sanshingak - Okcheon-gun, Chungbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/314/b61a2f4d-21bc-429d-bffb-cbcd31b3e86b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cheonbuljeon de Sanshingak
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Après avoir passé le sanctuaire de la montagne, Maaebul apparaît. Le Bouddha Maae de trois mètres de haut se tient avec ses pieds écartés des deux côtés. Les yeux sont fins et longs, la bouche est petite et le nez est proéminent. Il sourit, mais a un côté formel. Les épaules sont larges et les bras sont assez longs. Il est supposé être l&#39;œuvre du début ou du milieu de la période Goryeo, lorsque la sculpture Silla a été officiellement modifiée. Ce qui est impressionnant, c&#39;est que Maaebul est rougeâtre. La couleur d&#39;origine de la paroi rocheuse n&#39;est pas rouge, mais quelqu&#39;un l&#39;a peinte avec de la peinture rouge.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Mae Fire peint en rouge - Okcheon-gun, Chungbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/314/5119dfc3-9d79-4e46-a780-7beac46805ba.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Mae Fire peint en rouge
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   On dit que le prince de Mae a été créé par des personnes qui l&#39;ont commémoré lorsqu&#39;il est resté ici en partant en errant avec l&#39;exorcisme de la destruction de Silla. Il y a beaucoup de gens qui viennent prier parce que Maaebul a une expérience spirituelle pour réaliser leurs souhaits quand ils prient.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Visiteurs priant devant le Bouddha Mae - Okcheon-gun, Chungbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/314/c83c6b14-9e1f-4a81-b12c-bed91adf0291.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Visiteurs priant devant le Bouddha Mae
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Pagode en pierre à trois étages Ssang avec statue de Sancheon Bibo
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Lorsque vous montez Yosaechae à gauche depuis Daeungjeon et montez jusqu&#39;au sommet, vous rencontrerez la 2e tour en pierre de trois étages de la dynastie Goryeo, qui a été construite sur un rocher naturel. Il s&#39;agit d&#39;une tour en pierre à trois étages sur deux étages (Trésor n ° 1338). Debout côte à côte, elle est appelée une pagode en pierre à deux étages. Les deux tours ont la même forme mais ne diffèrent que par la forme de la roue supérieure. Le dernier étage au 3ème étage a un faible taux de stabilité décroissante. Les styles de chaque département et la méthode de résolution de la pierre sont également très simplifiés.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pagode à trois étages Est et Ouest côte à côte - Okcheon-gun, Chungbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/314/6fa174ae-e9b6-487d-96c1-443ae1131445.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pagode à trois étages Est et Ouest côte à côte
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   T...
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pagode à trois étages Est et Ouest côte à côte - Okcheon-gun, Chungbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/314/13e77806-fd23-4e48-94b4-b37aafbd93ac.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pagode à trois étages Est et Ouest côte à côte
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La chose à noter est de savoir si la pagode de pierre se trouve sur le sommet inférieur du côté nord du temple, pas en face de Daeungjeon. En effet, il a été construit conformément à la Compassion Sancheonbi de créer un site idéal en complétant le terrain naturel ou en harmonisant et en équilibrant les énergies fortes. Comme cela a été confirmé à ce jour, il s&#39;agit de la seule paire de tours en pierre construite selon le Sancheon Bibosang.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La pagode de pierre de Ssangsaeri et les sculptures du temple de lave - Okcheon-gun, Chungbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/314/a4827047-e8d3-41c2-8af6-6737c0130d25.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La pagode de pierre de Ssangsaeri et les sculptures du temple de lave
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Information de voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p style=&#34;color: rgb(123, 31, 66);&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Temple de lave
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    Adresse: 400, Samcheong 2-gil, Okcheon-eup, Okcheon-gun, Chungcheongbuk-do
    &lt;br/&gt;
    Contact: 043-732-1400
   &lt;/p&gt;
   &lt;br/&gt;
   &lt;p class=&#34;topmr&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     1.Accès
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
     * Auto-conduite
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;margin-top: 0px;&#34;&gt;
    Autoroute Gyeongbu Okcheon IC → Tourner à droite vers le centre-ville → Tourner à gauche à l&#39;intersection à trois voies de la gare d&#39;Okcheon → Allée souterraine à Jeongsori-ri → Tourner à gauche au magasin de produits agricoles de Jeongsori → Aller tout droit au réservoir de Jeongsook → Intersection du réservoir de Jeongseon → Temple Yongamsa
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
     * transport public
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;margin-top: 0px;&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     [train]
    &lt;/strong&gt;
    De la gare de Séoul à la gare d&#39;Okcheon, le lac Mugunghwa fonctionne 9 fois par jour (06: 10-22: 50) et prend environ 2 heures et 15 minutes.
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     [Autobus]
    &lt;/strong&gt;
    Il circule deux fois par jour (14h00, 18h00) du terminal de Dong Seoul à Okcheon et dure environ 2 heures. Terminal de bus interurbain d&#39;Okcheon 043-731-5108
   &lt;/p&gt;
   &lt;br/&gt;
   &lt;p class=&#34;topmr&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Restaurants aux alentours
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Cagnotte:
    &lt;/strong&gt;
    Plats de poisson d&#39;eau douce / 1250 Seongwang-ro, Okcheon-eup, Okcheon-gun / 043-733-5788
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.dbz.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.dbz.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Fête des saveurs:
    &lt;/strong&gt;
    Mulmun-myeon / 23-1 Jungang-ro, Okcheon-eup, Okcheon-gun, Chungbuk / 043-732-1827
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Yard House:
    &lt;/strong&gt;
    Bibimbap / Nocheon-gil, Okcheon-eup, Okcheon-gun / 043-733-6350
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Arirang:
    &lt;/strong&gt;
    Hanjeongsik / 11, Nostalgic 3-gil, Okcheon-eup, Okcheon-gun / 043-731-4430
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Gueup Halmae Mukjip:
    &lt;/strong&gt;
    Mook cooking / 46 Nohyang-gil, Okcheon-eup, Okcheon-gun / 043-732-1853
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     3.Hébergement
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Forêt récréative de la montagne Jangryeong:
    &lt;/strong&gt;
    519 Jangryongsan-ro, Gunseo-myeon, Okcheon-gun / 043-730-3491
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://jaf.cbhuyang.go.kr/html/jrhuyang/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://jaf.cbhuyang.go.kr/html/jrhuyang/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Rivera Motel:
    &lt;/strong&gt;
    1288 Seongwang-ro, Okcheon-eup, Okcheon-gun / 043-731-8713
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Myeongga Motel:
    &lt;/strong&gt;
    1169 Seongwang-ro, Okcheon-eup, Okcheon-gun / 043-733-7744
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    ※ Les informations ci-dessus sont une mise à jour effectuée en décembre 2017 et peuvent être modifiées ultérieurement, veuillez donc vérifier avant de voyager.
    &lt;br/&gt;
    ※ Les informations, telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article, sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, et l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>