<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Pohang.de on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/pohang.de/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Pohang.de)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 25 Mar 2020 18:17:41 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/pohang.de/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Wenn Sie Leute riechen sehen, kommen Sie zum Jukdo Markt! - Pohang, Gyeongbuk, Korea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/if-you-see-people-smell-come-to-jukdo-market-279-de/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Mar 2020 18:17:41 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/if-you-see-people-smell-come-to-jukdo-market-279-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Pohang, Gyeongbuk, Korea&#34; data-title=&#34;if-you-see-people-smell-come-to-jukdo-market--279&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Pohang-Delikatesse können Sie auf dem Jukdo-Markt probieren. Tintenfisch - Pohang, Gyeongbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/279/f252e993-bb08-4d34-ae18-88fed5f5f846.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Pohang-Delikatesse können Sie auf dem Jukdo-Markt probieren. Tintenfisch
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Wenn Sie Leute riechen sehen, kommen Sie zum Jukdo Markt!
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Pohang, Gyeongbuk, Korea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Der Jukdo-Markt gilt als der beste Markt in Pohang. Vielleicht wegen der Vitalität lebender Fische ist dieser Ort immer voller Energie. Deshalb ist es immer wieder spannend, den Markt zu sehen, dass es alles außer nichts gibt. Gehen wir zum Jukdo-Markt, einem &#34;Paradies des Geschmacks&#34; und &#34;der Szene des Lebens&#34;, wo Sie nicht nur verschiedene lebende Fische, sondern auch Schneekrabben, Tintenfische und Guamegi probieren können!
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Im Leben gibt es Zeiten, in denen Energie in einer Realität verloren geht, die nichts nach Belieben hat. In einem solchen Fall ist der Markt ein spezielles Medikament. Ich versichere Ihnen, dass nur ein Tag, so bald wie möglich, ein Blick auf den Tagesablauf der Vermarkter ab 3:00 Uhr automatisch ein Glied verwandelt, das schluchzt wie ein fehlender Tintenfisch. Das Herz wird auch heiß. Es reicht aus, sie nur anzusehen, wenn alle schlafen, und ihren Tag früher zu beginnen als alle anderen. Auf dem Fischmarkt stärkt auch die Vitalität des „Rohen“, das lebt und atmet. Für uns sind es nur „köstliche Dinge“, aber die Gesten der frischen Fische, die immer wieder versuchen, aus dem roten Gummibecken zu entkommen, ob sie die Zukunft kennen oder nicht und noch am Leben sind, sind kraftvoll und liebenswert.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Es gab einen langen Leitartikel, der die Vitalität des Marktes beschrieb. Überall dort, wo sich Menschen versammeln, entsteht ein Markt. Wenn sich Menschen versammeln, versammeln sich verschiedene Gegenstände mit ihnen, und wenn Menschen gehen, verschwindet der Markt leise. Menschen und Märkte, die beiden sind untrennbar miteinander verbunden, der Markt ist also ein Volk. Aus dem gleichen Grund gibt es im ganzen Land eine Vielzahl von &#34;Jangs&#34;. Die meisten großen Märkte sind im Grunde tägliche Märkte (permanente Märkte), dienen aber auch als 5-Tage- und 7-Tage-Märkte. Unter den traditionellen Märkten, die Naro jeder Stadt genannt werden, besuchte ich Ende des Winters den Jukdo-Markt in Pohang. Wenn Sie das Ende des Winters und den Beginn des Frühlings wünschen, ist jetzt die richtige Zeit, und wenn Sie Guamegi tief probieren müssen, sollten Sie den Jukdo-Markt im Januar besuchen.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Der größte traditionelle Markt an der Ostküste blüht im Schilfwald
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Jukdo-dong, wo sich der Jukdo-Markt befindet, war eine Insel, wie der Name schon sagt. Die umliegenden Flüsse wie der Chilseong-Strom und der Yanghak-Strom wurden durch Wiedereinsetzung in das Land aufgenommen. Wenn ich mir die aktuelle Karte anschaue, frage ich mich, wo die Insel war, aber es gab Inseln wie Daedo, Haedo und Songdo in der Mündung des Hyeongsan. Jukdo, ein sumpfiges Gebiet, wurde &#34;Reed Island&#34; genannt, weil es zu &#34;Dae Island&#34; wurde. Als es in chinesische Schriftzeichen geändert wurde, erhielt es den Namen &#39;Jukdo&#39;. Diese Inseln wurden &#34;Insel&#34; genannt. Die große Brücke der Insel, die die Posco-Brücke bewacht, beweist, dass es jetzt verschwundene Inseln gibt. Ein Beamter des PR-Büros des Rathauses von Pohang fügte hinzu: &#34;Wenn die Wasserstraße zwischen dem inneren Hafen von Dongbin und dem Fluss Hyeongsan nach Abschluss des Baus des inneren Hafens von Dongbin im Oktober 2013 erhalten bleibt, können Sie die Stimmung der Zeit spüren . &#34;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Tag des Jukdo-Marktes beginnt um 5 Uhr morgens. Es ist üblich, sich den Jukdo-Markt nur mit frischem Fisch, Meeresfrüchten und getrocknetem Fisch vorzustellen. Das gleiche gilt, wenn Sie sich einen Markt mit einem kleinen Hafen vorstellen, auf dem Sie Pohang Guamegi über dem Jukdo-Markt probieren können. Dies ist nicht nur ein Fischmarkt. Es ist ein großer traditioneller Markt, der nicht nur Agrar- und Lebensmittelprodukte, Obst und Gemüse, sondern auch Schuhe für Bäckerei- und Mühlenlebensmittel, Hanbok und Futon-Koma umfasst. Diese verschiedenen Gegenstände befinden sich auf 148.000 Quadratmetern (ca. 45.000 Pyeong) Land und über 2.500 Geschäften. Es ist ein Raum, der für den traditionellen Markt geeignet ist und den größten an der Ostküste bietet.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Das Netz wird am oberen Schrank abgeschnitten. - Pohang, Gyeongbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/279/d9cae667-31a6-459d-8f06-e2305947ce62.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Das Netz wird am oberen Schrank abgeschnitten.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Nachdem Sie das Pohang Suhyup Gebäude passiert haben, können Sie den Fischmarkt erreichen. - Pohang, Gyeongbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/279/524675f1-7bc6-448a-83d2-569f943cbacb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Nachdem Sie das Pohang Suhyup Gebäude passiert haben, können Sie den Fischmarkt erreichen.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es war von Anfang an nicht so groß. Nach der Befreiung war der Sitz, der sich nacheinander versammelte, um auf dem aktuellen Parkplatz von Chilsungcheon zu essen und zu leben, der Anfang. Es war, als ich hungrig war. Mütter, die hinausgingen, um ihren Mund in den Mund zu stecken, beißen dies und sagen: &#34;Ich werde nicht von diesem Kind gebissen werden.&#34; Mit dem Eintritt von POSCO in die frühen 1970er Jahre springt der Jukdo-Markt in den nationalen Markt. Jukdo Market und Posco, die als Doppelkopfwagen bezeichnet wurden und die Pohang-Wirtschaft anführen, stehen sich über den Hyeongsan-Fluss gegenüber.
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Karten zur Verfügung gestellt und Naver - Pohang, Gyeongbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/279/f20d4935-5dab-426f-aea4-e101ed53aa0c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Karten zur Verfügung gestellt und Naver
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Es gibt alles außer nichts, aufregende Marktansichten
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Jetzt, da Sie die Identität des Jukdo-Marktes kennen, ist es Zeit, den Markt zu erkunden.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wie bereits erwähnt, ist der Jukdo-Markt riesig. Wenn Sie nur dorthin gehen, werden Sie oft herumlaufen, weil Sie den Parkplatz nicht finden können. Holen Sie sich im Jukdo Market Customer Support Center in der Nähe von Jukdo-dong Ogeori einen Leitfaden zum Jukdo-Markt. Die freundliche Antwort kommt auf die Frage zurück: &#34;Wohin gehst du und isst?&#34;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Karte des Pohang Jukdo Marktes &amp;lt;Karte zur Verfügung gestellt, Rathaus von Pohang&amp;gt; - Pohang, Gyeongbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/279/64930577-4584-479d-b37c-c50c596c98e3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Karte des Pohang Jukdo Marktes &amp;lt;Karte zur Verfügung gestellt, Rathaus von Pohang&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie am Wochenende einen Markt finden, ist es einfacher zu parken, wenn Sie einen öffentlichen Parkplatz oder einen etwas weiter entfernten Friedensparkplatz finden, als ein Auto in der Nähe des Pohang Suhyup zu nehmen. Wenn Sie nach einem Weg suchen, ist es eine gute Idee, um den Parkplatz Chilseong-ro und Bokgae herumzulaufen. Die Straße, die nach Pohang Suhyup führt, lässt sich leicht bestimmen, indem Sie den Eingang verschiedener Gassen des Jukdo-Marktes berühren, darunter den Frischfischmarkt und den Frischfischmarkt. Wenn Sie voller Kraft sind, macht es auch Spaß, mit dem Instinkt Ihres Forschers um jede Ecke Ihrer Lieblingsgasse zu gehen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type3 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Der Jukdo-Markt ist nicht der einzige Fischmarkt. - Pohang, Gyeongbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/279/78555499-bebb-4a0e-944f-62b6bdaf566c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Der Jukdo-Markt ist nicht der einzige Fischmarkt.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Der Jukdo-Markt ist nicht der einzige Fischmarkt. - Pohang, Gyeongbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/279/71a28767-836e-4118-91c2-72a638be3841.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Der Jukdo-Markt ist nicht der einzige Fischmarkt.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Der Jukdo-Markt ist nicht der einzige Fischmarkt. - Pohang, Gyeongbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/279/d4951713-6d2c-4c77-a2d9-f89d41d4ca8d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Der Jukdo-Markt ist nicht der einzige Fischmarkt.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Kleidung, Lebensmittel, Hanbok, landwirtschaftliche Produkte, Reiskuchen, Hühnerhäuser und Gassen, die für das Meer unsichtbar sind, sind bereit, in die Guamegi Street zu eilen. Obwohl es fertig ist, können Sie immer noch Pohang Guamegi sehen. Früher war Hering der Hauptbestandteil, wurde jedoch durch Saury ersetzt, da der Fang abgenommen hat. Wenn Saury bei 10 Grad Celsius und unter 10 Grad Celsius gelagert wird, wird das Schiff geteilt, wenn der Tag kalt wird, und der Darm wird entfernt. Pohang-Leute genießen eher die ganze getrocknete &#34;Tongmari&#34; als das &#34;Abzeichen&#34;, wenn der Darm entfernt ist. Proteinreiches nahrhaftes Essen, Pohang Winter Delikatesse Guamegi. Der Preis ist auch billig (?), So wird es von den einfachen Leuten mehr geschätzt. Obwohl es Ende des Winters ist, ist es bedauerlich, nach Pohang zu kommen und Guamegi zu verlassen.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type3 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jukdo Markt Live Fish Alley. Sie können Pohang Delikatessen probieren - Pohang, Gyeongbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/279/ddff6595-ec98-4276-ae03-ea0ee7e86f7b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jukdo Markt Live Fish Alley. Sie können Pohang Delikatessen probieren
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pohang Delikatesse, Guamegi - Pohang, Gyeongbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/279/c8b4a589-e6a9-40c9-b939-b672546a2d47.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pohang Delikatesse, Guamegi
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pohang Delikatesse, Schneekrabbe - Pohang, Gyeongbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/279/e06929df-3345-44d7-9c37-614088c26277.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pohang Delikatesse, Schneekrabbe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Soll ich Guamegi essen? Soll ich ein Bein essen?
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Es ist noch etwas Saison übrig, aber ich kann die Brücke sehen. Der Speichel baut sich auf. Das Ende des Winters wird schließlich zum Frühling führen. Sie können Winter- und Frühlingsspezialitäten gemeinsam probieren, daher gibt es in diesem Moment nichts zu beneiden. Von Gaetgo-dong und Min-go-dong bis zum seltenen Daegu, der so groß ist wie der Unterarm eines Erwachsenen, sind Tintenfisch und Schneekrabben ein Paradies für Geschmack. Pohang, das sich an derselben Ostküste befindet wie Yeongdeok und Uljin, ist ein Muss.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ein Walschuppen steht sich auf einem Markt gegenüber. Reporter, die etwas anderes als Hundefleisch essen, wurden auch vor Walfleisch geschwächt. Wenn Sie den Grund überprüfen möchten, beißen Sie ~! Walfang ist illegal. Wale, die so geschmeckt werden können, ertrinken aufgrund unvermeidlicher Umstände im Netz. Gelegentlich heißt es in der Zeitung, das Lösegeld sei &#34;Nerzwal&#34;, und eines ihrer Ziele sei hier.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Walfleisch in Pohang - Pohang, Gyeongbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/279/3a178e69-d2cf-49b8-8884-375b4bd7ca70.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Walfleisch in Pohang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;&#39;Abzeichen&#39; getrocknet mit entfernten inneren Organen - Pohang, Gyeongbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/279/06e6b36b-f489-44da-882d-503dc928c300.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     &#39;Abzeichen&#39; getrocknet mit entfernten inneren Organen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Was ist das nochmal? Obwohl es ein Fisch ist, ist sein Aussehen nicht ungewöhnlich. Ein Fisch mit Torso und ohne Schwanz ist ein Fisch, der wie eine Hölle aussieht. Es ist Sunfish. Pohang gilt als Delikatesse. Wenn Sie es kochen und kochen, ist das weiße Fleisch das gleiche wie Cheongpo-muk. Es hat keine Farbe, keinen Geschmack oder Geruch und es ist ein Merkmal dieses Typen. In Pohang wird jedes größere Ereignis wie eine Hochzeit oder eine Beerdigung durchgeführt. Pohang Ajimae arbeiten hart an Sunfish. Es ist kaum zu glauben, dass seine Identität Fisch ist, da er sieht, dass er gekocht und genau geschnitten ist. Versuchen Sie zu essen, wenn es die Mühe macht zu fragen. Es hat wirklich keinen Geschmack. Die Textur ist ähnlich wie bei Gelee. Da es im Gras gegessen wurde, ist es ziemlich essbar, etwas wie Konjak zu essen. Die Welt ist weit und es gibt viel zu essen!
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pohang Delikatesse Sunfish - Pohang, Gyeongbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/279/c6dc94e0-0748-4c86-b2ba-5232ad36cca3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pohang Delikatesse Sunfish
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Die Auktion findet jeden Morgen bei der Pohang Market Commission zwischen dem Pohang Suhyupang und dem Hafen von Dongbinnae statt. Der nahe gelegene Sinpo Port Fish Market beginnt ebenfalls schnell. Frischer Fisch von guter Qualität kann zu vernünftigen Preisen bezogen werden, so dass viele Menschen aus der Ferne schauen. Die Wertschätzung, die Auktionszeit verpasst zu haben, wird durch einen Blick auf das Netzwerk des Paares ersetzt, das vom Ende des Herings zurückgekommen ist. Jetzt, wo ich mich umgesehen habe, ist es Zeit für eine vollwertige Verkostung. Ich denke darüber nach, ob ich Gwamegi, Sashimi oder Wassersashimi essen soll. Er sagte sich: &#34;Würde es dir etwas ausmachen?&#34; Fragt. Eine Person kann Sashimi essen. Die natürliche Flunder kostet 20.000 Won für 1 kg, und der Plattfisch und der Aal für 15.000 Won fressen. Dies ist nur der Rohwert. Wenn Sie 3.000 Won für den extra langen Preis hinzufügen, können Sie Reis und würzige Suppe probieren. Selbst wenn Sie 12.000 Won Wasser bestellen, kommt die würzige Suppe heraus. Wenn Sie Sashimi essen möchten und auch Sashimi essen möchten, können Sie das Gewürz nach dem Öffnen des Sashimi hinzufügen. Wenn Sie 4.000 Won hinzufügen, können Sie die Wassersauce und die würzige Suppe erhalten. Sei großzügig. Auch wenn Sie kein Schatz sind, denke ich an ein Getränk. Die Feder breitet sich durch den Mund der weichen Beine aus. Komm am Frühlingstag!
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pohang Delikatesse Sunfish - Pohang, Gyeongbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/279/36a75587-45ea-4d20-ab12-9a424e34bb45.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pohang Delikatesse Sunfish
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformation
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    1.Zugang
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Selbstfahrend
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Iksan ~ Pohang Schnellstraße → Pohang IC → Nationalstraße 31
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * öffentlicher Verkehr
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Seoul → Pohang: Fährt jeden Tag 19 Mal (07: 00 ~ 19: 00) alle 40 Minuten vom Dong Seoul Terminal (1688-5979). Es dauert 4 Stunden und 30 Minuten.
    &lt;br/&gt;
    Busan → Pohang: Fährt jeden Tag alle 10 Minuten (06: 40 ~ 20: 20) vom Intercity-Busbahnhof Dongbu (1688-9969). Es dauert 1 Stunde und 20 Minuten.
    &lt;br/&gt;
    Gwangju → Pohang: 4 Mal am Tag (08:00, 11:00, 14:00, 17:05 Uhr) vom allgemeinen Busbahnhof (062-360-8114). Es dauert 4 Stunden.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    2. Restaurants in der Nähe
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Es gibt viele Restaurants rund um den Jukdo-Markt sowie den lebenden Fischmarkt. Die Preise sind fast gleich. Geh einfach dahin, wo es dir gefällt.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Marine Society Schneekrabbenzentrum Jukdo-dong, Buk-gu / Schneekrabben sortiert Sashimi / 054-255-0055
    &lt;br/&gt;
    Dooho-dong, Buk-gu, Hwanyeom Hoejip / Mulhoe / 054-251-8847
    &lt;br/&gt;
    Maradohoe Restaurant Duho-dong, Buk-gu / Mulhoe / 054-251-3850
    &lt;br/&gt;
    Delikatesse Wal Nambin-dong, Buk-gu / 054-248-9668
    &lt;br/&gt;
    Halmae Restaurant Yongheung-dong, Buk-gu / 054-247-9521
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    3. Unterkunft
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Wenn Sie den Sonnenaufgang beobachten möchten, ist es besser, in Guryongpo oder Homigot zu bleiben.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Aqua Motel Nam-gu, Guryongpo-eup / 054-284-6900
    &lt;br/&gt;
    Sunrise House, Guryongpo-eup, Nam-gu / 054-284-2515
    &lt;br/&gt;
    Naru End Gästehaus Guryongpo-eup, Nam-gu / 054-276-3709
    &lt;br/&gt;
    Homigot Hannah Motel Homigot-myeon, Nam-gu / 054-284-9802
    &lt;br/&gt;
    Homigot Condotel Homigot-myeon, Nam-gu / 010-9555-8044
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    ※ Die oben genannten Informationen wurden im Februar 2013 erstellt und können sich später ändern. Überprüfen Sie sie daher unbedingt, bevor Sie reisen.
    &lt;br/&gt;
    ※ Informationen wie Text, Fotos und Videos, die in diesem Artikel verwendet werden, sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Die unbefugte Verwendung des Artikels ist untersagt.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pohang Fahren Sie 100 km entlang der Küste - Pohang, Gyeongbuk, Korea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/pohang-drive-100km-along-the-coast-157-de/</link>
      <pubDate>Sat, 14 Mar 2020 16:03:33 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/pohang-drive-100km-along-the-coast-157-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Pohang, Gyeongbuk, Korea&#34; data-title=&#34;pohang-drive-100km-along-the-coast--157&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Pohang Beach ist überall an der Küste von Pohang zu finden - Pohang, Gyeongbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/157/031e06ce-9137-4f38-8b01-7d8729d28d79.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Pohang Beach ist überall an der Küste von Pohang zu finden
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Pohang Fahren Sie 100 km entlang der Küste
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Pohang, Gyeongbuk, Korea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Küstenstraße von Pohang erstreckt sich 100 km vom Hafen von Yangpo bis zum darüber liegenden Hwajin-Strand und konzentriert sich auf den hervorstehenden Homigot. Während Sie die Straße entlang laufen, erwarten Sie berühmte Strände und Sonnenaufgangsorte sowie unbekannte Strände und Häfen mit jeweils eigenen farbenfrohen Meeren, die auf die müden Reisenden warten.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Nahes Meer, fernes Meer, exotisches Meer
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Stadt mit Blick auf das Meer ist in vielerlei Hinsicht attraktiv. Das Meer in farbenfrohen Kleidern bietet eine Zeit des Trostes und der Heilung. Deshalb ist es auch der Grund, das Meer zu suchen, wenn dein Herz stickig ist. Pohang, den wir sehr gut kennen, ist eine Stadt am Strand von Yeongildae mit Blick auf den Sonnenaufgang Homigot, Guryongpo, berühmt für Guamegi und Posco. Abgesehen davon präsentiert Pohang eine mysteriöse Landschaft mit versteckten, edelsteinartigen Stränden und Häfen entlang der langen Küste.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;An der Küste von Pohang gibt es abwechselnd Häfen und Strände. - Pohang, Gyeongbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/157/eda04d65-08fb-4614-86f4-f240f2d1442d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     An der Küste von Pohang gibt es abwechselnd Häfen und Strände.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Strände von Pohang, die anscheinend irgendwo gesehen und ungewohnt erschienen sind, regen die Sensibilität der Reisenden an und berühren die Herzen derer, die den Alltag satt haben. Es ist schmaler und kurvenreicher als eine neue Straße, die breit und gerade ist, aber es macht Spaß, auf der alten Straße zu laufen, auf der Wald und Meer abheben.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Yangpo Hafen mit schönem Meer - Pohang, Gyeongbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/157/bf448741-8bde-4f2f-b7fa-8de99caafa27.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Yangpo Hafen mit schönem Meer
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Küste von Pohang ist länger als erwartet. Die an das Meer angrenzende Küstenstraße verläuft manchmal spontan und manchmal angenehm entlang der Ostsee. Wenn Sie entlang der 100 km langen Küstenstraße von Pohang fahren, werden Sie je nach Topographie der Küste, Form des Dorfes und Wetter auf verschiedene Pohang stoßen. Küstenstraßen mit Stränden und Häfen sind auf ihre Weise cool. Im Zentrum der Pohang-Küstenstraße befindet sich der Yeongildae-Strand, der an die Stadt grenzt. Auf dieser Grundlage kann die Küstenstraße in zwei Teile geteilt werden.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Nach dem Fahren können Sie überall anhalten und schwimmen. - Pohang, Gyeongbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/157/9d9aa5a6-3c4e-4f97-a719-09a86ea267cb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Nach dem Fahren können Sie überall anhalten und schwimmen.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ausgehend vom Hafen von Yangpo, dem untersten Teil der Küste von Pohang, und durch Janggil-ri, Guryongpo und Homigot können Sie den bezaubernden Hafen und die Strände probieren und entlang der kurvenreichen Straße laufen. Dies ist eine Straße, auf der Sie die Romantik der alten Straße genießen können, indem Sie der Nationalstraße 31 und der Lokalstraße 929 folgen. Ein kleiner Hafen und ein Strand erscheinen abwechselnd direkt neben der Straße, an der das Auto vorbeifährt. Sie können die friedliche und friedliche Stimmung genießen, die durch die kleinen Städte am Meer geht. Sie können sogar mit dem Auto fahren, anhalten, wo Sie möchten, und Ihre eigene Zeit haben.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Lokale Straße 929, vorbei an Homigot und in die Stadt - Pohang, Gyeongbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/157/1053df71-f34b-4f93-9ca2-615f80a46bc1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Lokale Straße 929, vorbei an Homigot und in die Stadt
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Auf Ihrem Weg durch die bezaubernden Häfen und Strände begegnen Sie einem einzigartigen Meerespark. In Janggi-ri befindet sich ein komplexer Fischereipark, der weit vom Hafen von Guryongpo entfernt liegt. Als Meerespark für Angler gibt es schwimmende Fischgründe und Meeresrenten. Es gibt auch eine 170 m lange Brücke und ein Meeresobservatorium, das zur kleinen Steininsel der Insel führt, auf der es viele Fische gibt. Wenn Sie bis zum Ende der Brücke gehen, fühlen Sie sich wie auf einem Pavillon am Meer. Auffällig sind auch diejenigen, die gemütlich auf einer Matte sitzen und ein Picknick machen. Das Meer, die Menschen und die Einrichtungen sind harmonisch aufeinander abgestimmt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Janggil-ri Fischerdorf Komplex Park mit Marine Park - Pohang, Gyeongbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/157/0a5eff6d-071c-4307-aef9-3c221d3bb8ae.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Janggil-ri Fischerdorf Komplex Park mit Marine Park
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Auf der anderen Seite unterscheidet sich die Küstenstraße am oberen Ende des Yeongildae Beach von der Küstenstraße und bietet das Vergnügen einer Küstenfahrt. Die Küstenstraße oberhalb von Yeongildae Beach, die auf der Präfekturstraße 20 verläuft, hat einen kühleren Geschmack. Im Gegensatz zu der unteren Küstenstraße, die entlang der Stadt und des Hafens verläuft, erstreckt sie sich relativ gerade bergauf und bergab.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Marine Pension im Jangili Fishing Village Park - Pohang, Gyeongbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/157/21b0fd2f-a92c-45c9-9ced-2a32f546b6bc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Marine Pension im Jangili Fishing Village Park
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die obere Küstenstraße hinter dem Hafen von Yeongil Bay und den Hauptstränden wie Chilpo, Wolpo und Hwajin ist erfrischend und kühl. Da die Küste lang ist, ist das Spektrum an Spaß breit.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pohangs romantischer Küstenantrieb - Pohang, Gyeongbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/157/965ba9f9-a974-4a2f-916c-b9caac4a2a2a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pohangs romantischer Küstenantrieb
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Unter den berühmten Stränden gibt es versteckte Orte wie den Igari Beach und den Odori Beach. Es gibt weniger Menschen als der große Strand, aber die Landschaft ist nicht weit dahinter. Es reicht auch aus, ruhig zu schwimmen oder zu angeln, ohne von Menschen getroffen zu werden.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;17&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Strand in der Nähe von Igari Port - Pohang, Gyeongbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/157/4335ba6f-69ed-4b55-b578-95e04e21749a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Strand in der Nähe von Igari Port
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Genießen Sie eine Vielzahl von Stränden nach Ihren Wünschen
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Strände von Pohang können in drei Kategorien unterteilt werden. Einer ist ein Strand, der neben der Stadt mehr Blick auf die Jahreszeit als auf das Wasser bietet, und der andere ist ein abgelegener Strand mit einem ungenauen Namen zwischen berühmten Stränden und Häfen. Schließlich ist es ein Strand, der hauptsächlich von Menschen besucht wird, die im Sommer gerne im Sommer mit Songlim und einem großen weißen Sandstrand baden.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Pohangs beliebteste Strände, die am meisten von Touristen aus anderen Regionen besucht werden, sind auch Badestrände mit Kiefern und weißem Sand. Chilpo Beach, Wolpo Beach und Hwajin Beach sind repräsentativ für Yeongil Bay Port. Diese drei Strände bieten verschiedene Annehmlichkeiten und Unterkünfte für die Gäste an einem Strand mit einem großen weißen Sandstrand. Sie können sich auch entspannen, indem Sie Röhren, Wohnungen, Sonnenschirme mieten oder Freizeitaktivitäten im Meer wie Erdnussboote, Bananenboote und Jetskis genießen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Chilpo Beach mit weißem Sandstrand - Pohang, Gyeongbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/157/64abafbf-487b-4dd1-bdb4-4a1f3156afb2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Chilpo Beach mit weißem Sandstrand
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der 2 km lange und 70 m breite Strand von Chilpo liegt nicht nur in der Nähe der Innenstadt von Pohang, sondern ist auch bei Familien beliebt, da er über Bungalows und große Eigentumswohnungen verfügt. Am Chilpo Beach findet jeden Sommer ein Jazzfestival am Sandstrand statt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Wolpo Beach, wo Sie verschiedene maritime Freizeitsportarten ausüben können - Pohang, Gyeongbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/157/5bcc4f1c-34bf-47fd-9f3e-36f19ff9c5ff.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Wolpo Beach, wo Sie verschiedene maritime Freizeitsportarten ausüben können
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der darüber liegende Wolpo Beach ist ein großartiger Ort, um verschiedene maritime Freizeitsportarten auszuüben. Deshalb besuchen viele junge Sommersuchende. Im Gegensatz zu Chilpo Beach, einem unabhängigen Strand, befindet sich das Dorf natürlich in der Nähe des Wolpo Beach, sodass es viele praktische Einrichtungen wie Restaurants und Geschäfte gibt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hwajin Beach ist ein großartiger Ort, um in einem Kiefernwald zu campen. - Pohang, Gyeongbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/157/cdde8f98-f946-4f1b-abb5-d16211462c8a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hwajin Beach ist ein großartiger Ort, um in einem Kiefernwald zu campen.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Währenddessen fahren Menschen, die den Wald mit dem Meer genießen möchten, zum Hwajin Beach. Es ist ein großartiger Ort, um Camping und Picknicken in Zelten und Camping im Kiefernwald zu genießen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Odo Beach, geeignet für ruhigen Wasserspaß - Pohang, Gyeongbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/157/3c174fda-b5f0-43ad-9e45-b72341d680ba.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Odo Beach, geeignet für ruhigen Wasserspaß
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Pohangs unverzichtbarer Geschmack, Mori-Nudeln und Sashimi
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Egal wie schön die Strandfahrt ist, wenn der Magen leer ist, ist es eine Reise, die nicht ausreicht. Wenn Sie nach Pohang kommen, müssen Sie eine Schüssel Wasser essen, und es lohnt sich, nach Mori-Nudeln zu suchen, die nur in Pohang sind. Beide sind perfekt für Jahreszeiten, in denen es keinen Appetit gibt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Erstens ist der Wassersashimi ein Menü, das überall in Pohang erhältlich ist, aber die Art und Weise, den Wassersashimi zu essen und zu essen, variiert von Haus zu Haus. Auf dem Jukdo-Markt gibt es einen einzigartigen Seegurken-Wassersashimi von &#39;Harmaesilbi Sashimi House&#39;, der Seegurken in Sojasauce rollt. In Wolpo gibt es ein altes Sashimi-Restaurant namens &#34;Baekbun Sashimi House&#34;, dem angeblich Pohang-Leute folgen. Der Geschmack von Wassersashimi hängt von der Art des Fisches, der Frische, dem Gewürz usw. ab. Der 100-fache Sashimi wird aus gewürzter roter Pfefferpaste hergestellt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Es ist eine bedauerliche Sache, die Pohang-Reise zu beenden - Pohang, Gyeongbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/157/7b968ce7-ba04-4e47-9bcf-3c82aefa74fd.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Es ist eine bedauerliche Sache, die Pohang-Reise zu beenden
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Mori-Nudeln im &#39;Chowon Restaurant&#39; in Guryongpo sind ebenfalls etwas Besonderes. Mori-Nudeln haben einen ähnlichen Geschmack wie Fischsuppen-Nudeln und kochen den Fisch wie Fischsuppe, um das Kalguksu zu trocknen. Der scharfe Geschmack macht die Hitze von der Hitze weg. Nach dem Essen einer Schüssel fühlt sich der Mund angenehm an und der Körper fühlt sich gesund an.
   &lt;br/&gt;
   Die Art und Weise, den Sommer in Pohang zu genießen, ist einfach. Sie müssen sich nicht viel Gedanken darüber machen, wohin Sie gehen oder was Sie tun sollen. Nachdem Sie entlang der langen Küste gefahren sind, können Sie zu Ihrem Lieblingsort hinuntergehen und schwimmen oder angeln. Alternativ können Sie ein Nickerchen machen, indem Sie die Marine-Reporter herausfordern, nach denen Sie sich gesehnt haben, oder ein Buch als Kissen nehmen. In Pohang, einem Strand, den Sie nach Ihren Wünschen auswählen können, gibt es viele Möglichkeiten.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Guryongpos Spezialität sind Mori-Nudeln - Pohang, Gyeongbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/157/74691ea0-c1b3-49b9-857a-bfc054a286b2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Guryongpos Spezialität sind Mori-Nudeln
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformation
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Verwandte Website-Adresse
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
    -Pohang City Kulturtourismus, Anfragen: 054-270-8282 (Repräsentantennummer der Stadt Pohang)
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurants in der Nähe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Hallmaesilbi Sashimi: Seegurkenwasser / 36-15 Jukdo Market 1-Gil, Buk-gu, Pohang-si / 054-242-0585
    &lt;br/&gt;
    Steppenrestaurant: Mori-Nudeln / 102-1, Guryongpo-Gil, Guryongpo-Eup, Nam-Gu, Pohang-Si / 054-276-5579
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Räume
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Galaxy Tourist Hotel: 93 Haean-Ro, Buk-Gu, Pohang-Si / 054-251-9988
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.galaxyhotel.kr/ko/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.galaxyhotel.kr/ko/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Benikea Hotel Pohang: 128, Jungang-ro, Nam-gu, Pohang-si / 054-282-2700
    &lt;br/&gt;
    Homigot Pension: 78, Guman-Gil, Homigot-Myeon, Nam-Gu, Pohang-Si / 054-284-0226
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.homigotpension.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.homigotpension.com/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Die oben genannten Informationen wurden im Juli 2019 aktualisiert und können später geändert werden. Bitte überprüfen Sie dies, bevor Sie reisen.
     &lt;br/&gt;
     ※ Informationen wie Text, Fotos und Videos, die in diesem Artikel verwendet werden, sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Die unbefugte Verwendung des Artikels ist untersagt.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Trost und Hoffnung an alle mit dem neuen Licht! Das 21. Pohang Homigot Korean National Sunrise Festival - Pohang, Gyeongbuk, Korea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/comfort-and-hope-to-all-with-the-new-light-the-21st-pohang-homigot-korean-national-sunrise-festival-93-de/</link>
      <pubDate>Sun, 08 Mar 2020 13:38:42 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/comfort-and-hope-to-all-with-the-new-light-the-21st-pohang-homigot-korean-national-sunrise-festival-93-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Pohang, Gyeongbuk, Korea&#34; data-title=&#34;comfort-and-hope-to-all-with-the-new-light-the-21st-pohang-homigot-korean-national-sunrise-festival--93&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Majestätischer Homigot Sonnenaufgang - Pohang, Gyeongbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/93/11b6e95b-2841-4fbe-a6f0-304611f4c002.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Majestätischer Homigot Sonnenaufgang
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Trost und Hoffnung an alle mit dem neuen Licht! Das 21. Pohang Homigot Korean National Sunrise Festival
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Pohang, Gyeongbuk, Korea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Am ersten Tag des neuen Jahres findet auf dem Pomi Homigot Square die &#34;Homi Cape Korean People&#39;s Celebration&#34; statt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Homigot Sunrise, eine neue Hoffnung für alle
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das Homi Cape in Nam-gu, Pohang, ist der Schwanz der koreanischen Halbinsel, der koreanischen Halbinsel. Wenn man von Schwänzen spricht, fallen einem oft negative Bedeutungen wie Ende und Rücken ein. Wie die gekrönte Krone kann damit Unvollständigkeit wie Versagen oder Verlassen bedeuten.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Homigots Morgengrauen - Pohang, Gyeongbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/93/3e0ad471-13bf-4e1b-a2c9-56e894162ae0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Homigots Morgengrauen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Aber Schwänze sind für Tiere sehr wichtig. Insbesondere für Raubtiere von Fleischfressern ist der Schwanz direkt mit dem Überleben verbunden. Bei der Jagd dreht sich der Schwanz und balanciert. Der Tiger rennt mit der Kraft des Schwanzes und leitet die Herde mit dem Schwanz. Deshalb gilt der Tigerschwanz als Symbol für nationales Glück und nationale Sicherheit. Der erste Sonnenaufgang von Homigot New Year, der für alle tröstlich und hoffnungsvoll sein wird, ist bedeutungsvoller.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Skulptur, die die koreanische Halbinsel in Form eines Tigers darstellt - Pohang, Gyeongbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/93/a5c53c86-6b8d-4fef-b4fc-b7524fd57716.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Skulptur, die die koreanische Halbinsel in Form eines Tigers darstellt
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Sonnenaufgangspunkt von Pohang ist bei weitem der Homigot Sunrise Square. Rund um den Platz wurden die New Millennium Memorial Hall, das Korea Tourism Luxury Museum und die Yeon Orang Seon Statue errichtet.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Win-Win-Hand Goldene Sonne geht durch die Finger auf - Pohang, Gyeongbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/93/65e06258-acb9-499f-a754-316aa6510410.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Win-Win-Hand Goldene Sonne geht durch die Finger auf
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Win-Win-Hand, das Symbol des Homigot Sunrise Square, sind die beiden Hände auf dem Meer und dem Land, die den Palmen zugewandt sind.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ausländische Touristen genießen den Sonnenaufgang am Cape Homi - Pohang, Gyeongbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/93/cc93db39-7c56-4df0-8740-5f5707758a0b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ausländische Touristen genießen den Sonnenaufgang am Cape Homi
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Vor der linken Hand auf dem Boden steht eine Fackel und ein tausendjähriger Schüler. Die Glut in den Augen des Jahrtausends wird in der &#34;Ewigen Glut&#34; aufbewahrt, die die auf der Halbinsel Byeonsan kultivierte Glut des letzten 20. Jahrhunderts, die im Südpazifik von Fidschi kultivierte Glut der Erde, die in Dokdo kultivierte Glut des Zhuhai-Meeres und die Glut der Erde vereint die Anfänge der neuen Jahrtausende bei Homigot kultiviert. Es ist.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Win-Win-Hände und Augen von tausend Jahren - Pohang, Gyeongbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/93/446c5367-501c-444f-bc88-4b5475a21bb5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Win-Win-Hände und Augen von tausend Jahren
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Am 31. Dezember, bei Sonnenaufgang, Haeoreum Busking Festival, Changhyeon Street Karaoke &amp;lt;Homi Hen&amp;gt;, Madang Play &amp;lt;Homi Cape Hyo Frau Shim Cheong Jeon&amp;gt;, 퐝! 퐝! Es werden verschiedene Programme abgehalten, darunter das Feuerwerksfestival und Daewol Hanmadang. Zusätzliche Veranstaltungen wie Homie Freemarket und Homie Visible Radio finden ebenfalls statt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Yeon-ang Rang O. - Pohang, Gyeongbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/93/ae319f03-b6c4-43aa-ad24-6c2cef7e3b9f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Yeon-ang Rang O.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   The Sunrise Hope Radio, 70 Jahre! Es wird ein Gemälde von Nordkorea und eine Aufführung von &amp;lt;Das Jahr des Besuchs in Pohang&amp;gt; geben. Darüber hinaus findet die Veranstaltung &#34;Fest der Reiskuchensuppe ist ein Schwein&#34; statt, die mit Reiskuchensuppe im größten Topf Koreas zubereitet wird und die erste Mahlzeit des neuen Jahres teilt. Der Sonnenaufgang zum Homigot-Neujahr 2019 ist 7:33.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Yeongildae Beach, ein Ort mit Nachtblick in Pohang - Pohang, Gyeongbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/93/193e7a89-71ca-4012-9c32-65ec41bd66fb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Yeongildae Beach, ein Ort mit Nachtblick in Pohang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Viele Dinge zu sehen und zu tun rund um Cape Homi
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie vom Sonnenaufgang des Homigot Sunrise Square tief beeindruckt waren, ist es Zeit, sich umzuschauen. Der erste Ort, den Sie besuchen sollten, ist das National Lighthouse Museum. Das National Lighthouse Museum befindet sich am Homigot Sunrise Square und ist Koreas einziges Leuchtturmmuseum. Das Nationale Leuchtturmmuseum bietet eine Vielzahl von Informationen über den Leuchtturm, einschließlich der Geschichte des Leuchtturms, einschließlich Koreas, sowie der Arten und Prinzipien des Leuchtturms.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Homigot Lighthouse, der höchste in Korea - Pohang, Gyeongbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/93/2028f2d0-0e53-46a5-968b-c2a9e2f02e14.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Homigot Lighthouse, der höchste in Korea
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es gibt viele interessante Exponate, wie zum Beispiel ein Diorama, das das Leben des Leuchtturmwächters, der als Leuchtturmwärter bezeichnet wird, und die Erfahrung, Morsecode mithilfe eines Touchscreens zu erstellen, reproduziert. Es ist auch interessant, die Geschichte und die Geschichte des koreanischen Leuchtturms zu betrachten. Koreas erster Leuchtturm ist der Palmido Lighthouse in Palmido, Incheon. Der Homigot Lighthouse, der sich im National Lighthouse Museum befindet, ist der höchste Leuchtturm in Korea.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Das National Lighthouse Museum ist Koreas einziges Leuchtturmmuseum - Pohang, Gyeongbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/93/ad8605d5-0ce7-4608-894f-6bb7729e385d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Das National Lighthouse Museum ist Koreas einziges Leuchtturmmuseum
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Verpassen Sie nicht die Millennium Memorial Hall, die die runde Sonne verkörpert. Die Millennium Memorial Hall ist ein Ausstellungszentrum, in dem Besucher Pohangs geografische Merkmale, Geschichte und Zukunftsvision mit verschiedenen Tafeln und Dioramen sowie etwa 2.000 seltenen Fossilien von Meereslebewesen, darunter dem weltweit ersten photosynthetischen Organismus, Stromatolithen und fossilen Fossilien, begegnen können. Es gibt ein Museum und das Korea Seokpo Pohang Museum, in dem 300 seltene Köpfe versammelt sind.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Homigot Sunrise Square vom Dach der Millennium Memorial Hall - Pohang, Gyeongbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/93/4958f8dc-d8ed-4bf6-860d-9a0d21dd5bd5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Homigot Sunrise Square vom Dach der Millennium Memorial Hall
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie zum Observatorium auf dem Dach im 3. Stock klettern, sehen Sie den Homigot Square und die blaue Ostsee.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ammonitenfossilien im Marine Natural History Museum ausgestellt - Pohang, Gyeongbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/93/26c6dc2f-32cc-4fe1-b0d0-6e672019ce32.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ammonitenfossilien im Marine Natural History Museum ausgestellt
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Pohangs bester Gourmet im Winter
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   In Guryongpo, etwa 10 km von Cape Homi entfernt, befindet sich Guamegi. Wenn es um Pohangs Winter geht, fällt Guamegi nicht mit dem Sonnenaufgang. Guamegi stammt von Sträuchern, die durch ihre Augen gezogen wurden, und ist jetzt in der Saison. Es ist ein bisschen komisch, Salat und Seetang zu essen, und es ist ein bisschen grotesk, mit gehacktem Guamegi und gehackten Frühlingszwiebeln zu essen. Die Textur ist zäh und zäh. Wenn Sie ein Spirituosenliebhaber sind, können Sie eine Tasse Pohangs repräsentativen Makgeolli „Young-ilman Friends“ mit Pohang-Reis und Reiskuchen genießen. Darakbang, Guamegi Restaurant in Yanghakcheon-ro, Buk-gu, Pohang-si, ist berühmt für sein Alter von über 10 Monaten.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Guamegi ist jetzt voller Glanz. - Pohang, Gyeongbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/93/3283a7d6-e40a-4c34-aae1-3c45da16b3d8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Guamegi ist jetzt voller Glanz.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie den Geschmack von herzhaftem Guamegi genossen haben, ist es Zeit, etwas darüber zu lernen. Als Heimatstadt von Gumaegi gibt es in Guryongpo das Guamegi Cultural Center. Der offizielle Name lautet &#34;Pohang Guryongpo Guamegi Cultural Center&#34;. Das Guamegi Cultural Center befindet sich im hinteren Teil des Kowloon Park, wo sich Kowloon Pohang befindet, und wurde im Mai 2016 eröffnet. Die vierstöckige Kulturhalle umfasst das Guamegi Research Center, eine PR-Halle, ein Ocean Experience Center und einen Ozean Halle.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pohang Guryongpo Guamegi Kulturzentrum - Pohang, Gyeongbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/93/9b15dc76-cd81-4417-9192-c171adee542c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pohang Guryongpo Guamegi Kulturzentrum
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Ursprung und die Wirksamkeit von Guamegi werden ebenso reproduziert wie die berühmten Guryongpo-Fischerdorfhäuser und das berühmte Saury-Fischerboot aus dem Jahr 1945. Berühren Sie den Pool, in dem Sie Fische wie Weidenfische und Albino-Forellen anfassen können, und erleben Sie virtuell VR-Videoerlebnisse Erfahrungen Die Arktis ist bei Kindern beliebt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ausstellung zum Trocknen von Guamegi - Pohang, Gyeongbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/93/5625a15b-5529-4096-8b21-2c57bb888cde.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ausstellung zum Trocknen von Guamegi
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformationen
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     21. Homigot Korean National Celebration
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Adresse: Homigot Sunrise Square, Homigot-Myeon, Nam-Gu, Pohang-Si, Gyeongbuk
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Datum: 31. Dezember 2018 (18:00) ~ 1. Januar 2019 (Sonnenaufgang 07: 33 ~)
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Anfragen: 054-289-7851 (Pohang Foundation for Festival Management)
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://phcf.or.kr/kr/main.do&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://phcf.or.kr/kr/main.do
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Nationales Leuchtturmmuseum
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Adresse: 20 Haetim-ro 150beon-gil, Homigot-myeon, Nam-gu, Pohang-si, Gyeongbuk
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Kontakt: 054-284-4857
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    - Öffnungszeiten: 09: 00 ~ 18: 00 Uhr (jeden Montag geschlossen, aber am 1. Januar geöffnet)
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Eintrittsgebühr: Kostenlos
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.lighthouse-museum.or.kr/kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.lighthouse-museum.or.kr/kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Millennium Memorial Hall
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Adresse: 136 Haetgi-ro, Homigot-myeon, Nam-gu, Pohang-si, Gyeongbuk
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Kontakt: 054-284-5026
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Öffnungszeiten: 09: 00 ~ 18: 00 (jeden Montag geschlossen)
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Aufnahmegebühr: Erwachsene 3.000 Won, Jugendliche 1000 Won, Kinder 500 Won
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Pohang Guryongpo Guamegi Kulturzentrum
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Adresse: 28-8, Guryongpo-Gil 117beon-Gil, Guryongpo-Eup, Nam-Gu, Pohang-Si, Gyeongbuk
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Kontakt: 054-270-2861
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    - Öffnungszeiten: 09:00 bis 18:00 Uhr (montags, 1. Januar und Chuseok geschlossen)
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    - Eintrittsgebühr: Kostenlos
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://gmg.pohang.go.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://gmg.pohang.go.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurants in der Nähe
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Darakbang Guamegi: Guamegi / 39, Yanghakcheon-ro, Jukdo-dong, Buk-gu, Pohang-si, Gyeongbuk / 054-283-1915
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Haikou Restaurant: Guamegi / 18, Jungangsangga 2-Gil, Buk-Gu, Pohang-Si, Gyeongbuk / 054-247-5801
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Gayoung Lodge: Schweinefleischgrill auf der Zunge / 223 Jamyeong-ro, Yeonil-eup, Nam-gu, Pohang-si, Gyeongbuk / 054-278-9477
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Räume
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Apple Tree Hotel: 7-5, Jungheung-ro 100beon-gil, Nam-gu, Pohang-si, Gyeongbuk / 054-241-1234
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://appletreehotels.com/pohang&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://appletreehotels.com/pohang
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Eco Hotel: 430, Posco-daero, Nam-gu, Pohang, Gyeongbuk / 054-282-8787
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.ecobusinesshotel.co.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.ecobusinesshotel.co.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Die oben genannten Informationen wurden im Dezember 2018 aktualisiert und können sich später ändern. Bitte überprüfen Sie dies, bevor Sie reisen.
     &lt;br/&gt;
    &lt;/font&gt;
    &lt;span style=&#34;color: rgb(204, 0, 0);&#34;&gt;
     ※ Die in diesem Artikel verwendeten Informationen wie Text, Fotos und Videos sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Daher ist die unbefugte Verwendung des Artikels untersagt.
    &lt;/span&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>