<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Sejong.fr on Korea Tour</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/sejong.fr/</link>
    <description>Korea Tour (Sejong.fr)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 25 Feb 2020 22:44:35 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/sejong.fr/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Sejong, République de Corée - Sejong Lake Park, une journée en ville</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/sejong-lake-park-a-day-in-the-city-26-fr/</link>
      <pubDate>Tue, 25 Feb 2020 22:44:35 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/sejong-lake-park-a-day-in-the-city-26-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-title=&#34;sejong-lake-park-a-day-in-the-city--26&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Silver Beach à Sejong Lake Park - Sejong, République de Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/26/97d74f26-f9df-4539-8b97-69a6ac4db265.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Silver Beach à Sejong Lake Park
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Sejong Lake Park, une journée en ville
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Sejong, République de Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Au centre de la ville autonome spéciale de Sejong, se trouve le parc du lac Sejong, un lieu de repos pour les citoyens de Sejong et un lieu de repos pour les touristes. Il y a cinq parcs à thème autour du grand lac, afin que chacun puisse choisir son espace préféré et se détendre.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Près du parc se trouve la piste cyclable bordée de fleurs sauvages qui passe sous le pont Handuri et le terrain de camping Hapgang Park Auto, qui garantit le confort avec des installations spacieuses et propres.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sejong Lake Park Central Plaza - Sejong, République de Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/26/9fd50aea-bce0-41bb-be8e-8571340701d2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sejong Lake Park Central Plaza
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Sejong Lake Park, un lac artificiel ressemblant à la nature
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le parc du lac Sejong, situé au centre de la ville, est le plus grand de Corée et a la taille de 62 terrains de football combinés. Le parc est décoré selon cinq thèmes: l&#39;île Festival, l&#39;île Stage, l&#39;île Water, l&#39;île Water Flower et l&#39;île Marsh. À première vue, il est assez grand pour jeter un coup d&#39;œil, mais les étapes sont faciles. Différents parcs offrent différents paysages et abris.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;L&#39;île de la scène depuis l&#39;île du Festival - Sejong, République de Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/26/5eae923d-2795-419e-92b1-49738f247e47.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     L&#39;île de la scène depuis l&#39;île du Festival
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Lorsque vous entrez dans l&#39;entrée centrale de Lake Park, vous serez le premier à voir le bâtiment. C&#39;est une île d&#39;étape installée sur le pont traversant le centre du lac. Il dispose de 670 sièges pour divers événements et festivals. Quand aucun événement spécial n&#39;est organisé, il devient un grand abri ombragé avec vue sur le paysage environnant.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Lieu d&#39;audience pour purifier la rivière Geum et l&#39;envoyer au lac - Sejong, République de Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/26/22b17601-b216-4db1-bc41-15bc89707eb4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Lieu d&#39;audience pour purifier la rivière Geum et l&#39;envoyer au lac
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il y a aussi des cultures hydroponiques autour du lac où vous pourrez profiter de l&#39;eau fraîche avec vos enfants. La première place est la fontaine carrée sous la porte surélevée à côté de l&#39;entrée principale. Les enfants sautent dans les fontaines montantes et les adultes déposent les nattes sous l&#39;ombre surélevée. Le parc dispose également d&#39;installations spéciales pour la gestion de la qualité de l&#39;eau. C&#39;est une plante d&#39;écoute plantée de plante purifiée pour nettoyer l&#39;eau. Il s&#39;agit d&#39;une installation de purification de l&#39;eau qui utilise des valeurs naturelles pour rendre l&#39;eau de la rivière Geum plus claire et la fournir au lac.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Famille jouant avec du sable sur la plage d&#39;argent - Sejong, République de Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/26/2b4640db-5afd-4e41-8d83-73e05a5fe0f0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Famille jouant avec du sable sur la plage d&#39;argent
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La plage d&#39;argent où vous pouvez faire un banc de sable au bord du lac et jouer comme une plage, et l&#39;île de jeux aquatiques où vous pourrez pratiquer des sports nautiques comme le canot, le ski nautique et le surf, qui sont de petits yachts, sont la beauté du parc du lac. Les expériences nautiques ont lieu du jeudi au dimanche, de mai à septembre de chaque année.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Grenouille sur la plage d&#39;argent - Sejong, République de Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/26/afbfc166-3e4c-45e5-85d4-4a219f500d1f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Grenouille sur la plage d&#39;argent
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il y a aussi un espace sur le thème de la brise fraîche pour refroidir la chaleur. C&#39;est une colline de vent qui incarne le vent dans une courbe douce. C&#39;est un endroit où vous voulez rester et vous reposer seul. Asseyez-vous ici et regardez le lac et tout le parc est en vue. Vous ne savez pas comment passer votre temps dans le confort des bâtiments et des collines situés de l&#39;autre côté du lac. Mais il y a aussi des inconvénients. Il n&#39;y a pas d&#39;ombre dans cet espace pour échapper au chaud soleil d&#39;été. Prenez un chapeau large ou un parasol. Si vous préparez de l&#39;eau glacée fraîche, c&#39;est un bon endroit pour se reposer pour une excursion d&#39;une journée.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Water Play Island où vous pourrez faire du sable et des sports nautiques - Sejong, République de Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/26/e4f273d7-03a9-4839-b742-156f7af365bf.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Water Play Island où vous pourrez faire du sable et des sports nautiques
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il y a aussi un espace qui montre un paysage différent des collines du vent. Il s&#39;agit du pavillon octogonal «Jangnamjeong» situé dans le parc traditionnel au bord de l&#39;eau. Son nom vient de son ancien lieu, le fils aîné de la plaine. En regardant le parc, vous pouvez voir la forêt et le ciel. La plaine du fils aîné est remplie de bâtiments, mais la forêt semble avoir fait une nouvelle plaine.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vue sur le lac et la ville depuis la colline du vent - Sejong, République de Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/26/9b41595e-7264-4cd4-b294-5ef1a5005dc2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vue sur le lac et la ville depuis la colline du vent
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le parc est ouvert de 5 h à 23 h et l&#39;entrée est gratuite. Du coucher du soleil à 22h00, les lumières du paysage telles que la scène de l&#39;eau et le pont Seho sont illuminées. La fontaine au centre du lac est ouverte pendant 20 minutes en semaine à 12 et 8 heures, et à 12, 4, 6 et 8 heures les jours fériés. Il n&#39;y a pas de déchets dans le parc dans le cadre de la récupération des ordures. Minimisez vos déchets et récupérez vos déchets.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jangnamjeong dans le parc traditionnel au bord de l&#39;eau - Sejong, République de Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/26/b0929ccf-bc55-4cfd-a6e0-639d693546f9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jangnamjeong dans le parc traditionnel au bord de l&#39;eau
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Sur les pistes de fleurs sauvages en vélo public `` Pulling &#39;&#39;
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le pont Handu-ri est à 4 km du Lake Park. Sous le pont, il y avait des promenades, des pistes cyclables et des parcs au bord de la rivière. Il était célèbre pour ses fleurs sauvages au bord de la rivière avant la construction du parc. Même maintenant, les fleurs sauvages sauvages ainsi que les fleurs plantées lors de la décoration du parc sont les meilleures. A cette époque, les fleurs du début de l&#39;été sont en pleine floraison des deux côtés de la route. Les coquelicots non toxiques dispersent des fleurs rouges et des parasites jaunes originaires d&#39;Amérique du Nord. Ganoderma lucidum, également connue sous le nom de fleur d&#39;oeuf, est timide. C&#39;est un paysage qui va très bien avec le pont Handuri, qui a un riz tempéré exceptionnel.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Colonie de fleurs sauvages sous le pont Handuri - Sejong, République de Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/26/7daa4a00-3f64-4372-b458-194a95f37f65.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Colonie de fleurs sauvages sous le pont Handuri
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le grand parc de Sejong est plus confortable à conduire qu&#39;à se promener. Vous pouvez louer un vélo à «Oulling», un lieu public de location de vélos. Sejong City exploite 29 stations de location suspendues et 386 berceaux, il est donc gratuit de louer et de retourner n&#39;importe où dans la ville. Vous pouvez vérifier l&#39;emplacement et la situation de la station de location et du berceau en temps réel via la page d&#39;accueil d&#39;Oulling.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Piste cyclable près du champ de fleurs - Sejong, République de Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/26/ee806b36-005b-4a04-ba2e-513fdabcc17b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Piste cyclable près du champ de fleurs
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les vélos publics peuvent être utilisés par toute personne âgée de plus de 19 ans avec son numéro de téléphone portable. Les locations se font via des terminaux d&#39;information sans pilote. Le pass d&#39;une journée coûte 1000 won. Cependant, toutes les 90 minutes après la location, vous devez retourner et relouer au terminal. S&#39;il est supérieur à 90 minutes sans relocation, un supplément de 1 000 won sera facturé toutes les 30 minutes.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Location de vélos publics à Sejong City - Sejong, République de Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/26/1378442b-a07b-4b54-bbd3-090cfd38087d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Location de vélos publics à Sejong City
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Même pour la marche, le camping et la détente OK! Terrain de camping automobile Hapgang Park
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   30 minutes en voiture le long de la route de Lake Park à Hapgang Park Auto Camping Ground. Ce camping, nouvellement exploité en 2015, est géré par la ville de Sejong. Il est situé au point de rencontre de la rivière Geum et du ruisseau Miho. Il y a 102 sites de camping auto dans 4 districts. Tous les sites sont équipés d&#39;installations électriques, ainsi que d&#39;installations de sécurité telles que des extincteurs, des sauveteurs et des caméras de surveillance. Chaque site peut être équipé d&#39;une très grande tente, et l&#39;espace entre les sites peut être détendu, pour que vous puissiez profiter d&#39;un camping confortable.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Camping avec vue sur la rivière - Sejong, République de Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/26/0bf77113-39f0-4185-b6a0-c8b851732df5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Camping avec vue sur la rivière
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La promenade au bord de la rivière a été créée pour marcher en toute sécurité. Des pistes cyclables de campagne longent les deux côtés du terrain de camping. Les campeurs peuvent louer des vélos gratuitement. Contactez le bureau de gestion lors de l&#39;entrée du camping. Il y a de grands parasols, une chaussée octogonale et des bancs tout autour du camping. Quel que soit le camping, tout le monde peut y entrer et toutes les installations, à l&#39;exception des installations sportives et des aires de repos, peuvent être utilisées gratuitement.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Site de camping automobile Hapgang Park - Sejong, République de Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/26/b7a54a10-1d09-45f1-9a06-d448282b4e88.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Site de camping automobile Hapgang Park
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le camping est basé sur des réservations en ligne, mais il est également disponible le jour par téléphone sur demande en semaine et en basse saison. Le tarif de base est de 15 000 wons en semaine et en basse saison, 20 000 wons le week-end et en haute saison, et 3 000 wons sont ajoutés lors de l&#39;utilisation des installations électriques. Il n&#39;y a pas de magasins, de restaurants ou de cafés sur le terrain de camping, alors assurez-vous d&#39;apporter les articles nécessaires avec vous.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Large route et aire de camping - Sejong, République de Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/26/fa618673-a684-4a4c-ac3f-8acf2f8ee558.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Large route et aire de camping
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Info voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Parc du lac Sejong
     &lt;/strong&gt;
     &lt;br/&gt;
     Adresse: 216 Dasom-ro, ville autonome spéciale de Sejong
     &lt;br/&gt;
     porte
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      P
     &lt;/strong&gt;
     &lt;br/&gt;
     Adresse: 93, Guncheong-ro, Jochiwon-eup, Sejong Special Self-Governing City
     &lt;br/&gt;
     Contact: 1899-9161
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.sejongbike.kr/mainPageAction.do?process=mainPage&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.sejongbike.kr/mainPageAction.do?process=mainPage
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Terrain de camping automobile Hapgang Park
     &lt;/strong&gt;
     &lt;br/&gt;
     Adresse: 329, Taesan-ro, Yeong-dong, Sejong Special Self-Governing City
     &lt;br/&gt;
     Contact: 044-862-5985
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Restaurants à proximité
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Dabokjeong Korean Set Repas: Hansiksik / 157 Hannuri-daero, Sejong City / 044-862-3371
    &lt;br/&gt;
    Ming: Chow Myeon / 27, Nuri-ro, Sejong-si / 044-866-8933
    &lt;br/&gt;
    Hwang Wooje: Oori Maetang / 101-12, Taesan-ro, Yeong-dong, Sejong-si / 044-866-1141
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Hébergement
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Pension Geumgang sous le ciel: 205-14, Donam 2-gil, Geumnam-myeon, Sejong City / 010-5548-4518
    &lt;br/&gt;
    Geumgang Natural Recreation Forest: 110, Forest Museum Museum, Geumnam-myeon, Sejong City / 041-635-7400
    &lt;br/&gt;
    Cheongwall Vival Defense: 161, Geumsong-ro, Janggun-myeon, Sejong City / 044-881-7755
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été fournies en juin 2015. Elles peuvent changer par la suite, veuillez donc vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, de sorte que l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>