<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Gwangsan-gu.fr on Korea Tour</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/gwangsan-gu.fr/</link>
    <description>Korea Tour (Gwangsan-gu.fr)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 27 Feb 2020 21:00:04 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/gwangsan-gu.fr/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Gwangsan-gu, Gwangju, Corée du Sud - Honam Line KTX à Naduya, zone minière de Gwangju</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/honam-line-ktx-to-naduya-gwangju-mining-area-42-fr/</link>
      <pubDate>Thu, 27 Feb 2020 21:00:04 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/honam-line-ktx-to-naduya-gwangju-mining-area-42-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-title=&#34;honam-line-ktx-to-naduya-gwangju-mining-area--42&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Station Gwangju Songjeong - Gwangsan-gu, Gwangju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/42/acf39ebe-6300-4c75-b577-2546cf4ee2a3.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Station Gwangju Songjeong
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Honam Line KTX à Naduya, zone minière de Gwangju
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Gwangsan-gu, Gwangju, Corée du Sud
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La section Honam Line KTX Express a été étendue à la station Gwangju Songjeong à Gwangju. KTX, qui a quitté la gare de Yongsan, est arrivé à la gare de Gwangju Songjeong en 1 heure 33 minutes, et il était possible de sortir à Gwangju en faisant une excursion d&#39;une journée dans la région métropolitaine. Dans les environs de la gare de Gwangju Songjeong, il y a des attractions telles que le lieu de naissance de Yonga, Wolbong Seowon, Wolgye-dong Janggobun, le parc Songjeong et les ruines de Sinchang-dong.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Pratique pour voyager en métro ou en ville devant la gare de Gwangju Songjeong
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Avant l&#39;achèvement de l&#39;autoroute de la côte ouest en 2001, il était pratique pour les touristes de la région métropolitaine d&#39;utiliser le péage de la mine de l&#39;autoroute Honam pour se rendre dans les provinces de Honam telles que Mokpo, Yeongam et Naju. Depuis lors, l&#39;émergence de l&#39;autoroute Gochang-Damyang a suivi l&#39;émergence de l&#39;autoroute West Coast Expressway, ce qui rend le nom «minier» évanoui dans la tête des touristes. Puis, avec l&#39;ouverture récente de la Honam Line KTX, le district minier avec la station Gwangju Songjeong a été relancé comme un sujet brûlant. Les résidents locaux s&#39;attendent à ce que le nombre de visiteurs à la gare de Gwangju Songjeong passe de 4 000 en moyenne à 12 000.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;KTX à la station Gwangju Songjeong - Gwangsan-gu, Gwangju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/42/a8d01ab7-1597-41ac-9729-c41f541ee3be.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     KTX à la station Gwangju Songjeong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le nom «Gwangsan-gu» est né en 1988 lorsque Songjeong et le comté minier ont été incorporés à Gwangju. Des cinq districts qui composent Gwangju, la zone occupe 222,9㎢ (44,05%), le plus grand. Il y a une station de métro du même nom juste en face de la nouvelle station de la station Gwangju Songjeong. Le métro de Gwangju relie la gare d&#39;Okdong, la gare de Gwangju Songjeong, l&#39;aéroport de Gwangju, le centre de convention de Kimdaejung, Geumnam-ro, le Culture Hall, l&#39;entrée Hakdong et Jeungsimsa et la station de véhicules Yongsan. Les voyageurs étrangers peuvent prendre la Honam Line KTX et descendre à la station Gwangju Songjeong et prendre le métro pour un transport facile autour de Gwangju.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le lac Mugunghwa s&#39;arrête à la station Gwangju Songjeong - Gwangsan-gu, Gwangju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/42/8e923e82-af6f-4390-b796-dc64894bc9dc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le lac Mugunghwa s&#39;arrête à la station Gwangju Songjeong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Le parc Yong-A profite d&#39;un voyage littéraire au lieu de naissance
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le lieu de naissance de Yonga est l&#39;une des attractions touristiques les plus populaires près de la gare de Gwangju Songjeong à Gwangsan-gu. &#39;Yong-ah&#39; est un enfant de Park Yong-cheol (1904 ~ 1938) qui a travaillé comme poète pendant l&#39;occupation japonaise. Né à Gwangsan-gu, il a travaillé avec Young-Rang Kim et Jung Ji-yong pour publier la littérature littéraire. Le poète a publié ses principaux ouvrages, Leaving Boats et Sending You in the Night Train, dans The First of Poetry Literature. Voici un aperçu de son poème Leaving Ship. La spécialité est gravée sur la fertilisation granitique du parterre de l&#39;enfant dragon.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#036071&#34;&gt;
     Je vais y aller / mon jeune age /
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#036071&#34;&gt;
     Allez-vous envoyer des larmes?
     &lt;br/&gt;
     Ces portiers confortables vont-ils être faciles?
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#036071&#34;&gt;
     Même les yeux larmoyants comme le brouillard
     &lt;br/&gt;
     Forme de bec mûr à chaque pied de la vallée /
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#036071&#34;&gt;
     Les rides ont également des yeux mûrs! Bien-aimés //
     &lt;br/&gt;
     Je ne peux pas oublier celui qui le jette /
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#036071&#34;&gt;
     Qu&#39;est-ce qui est différent d&#39;être poursuivi?
     &lt;br/&gt;
     Les nuages regardent en arrière, le vent est blanc /
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#036071&#34;&gt;
     Y aura-t-il des grimpeurs en face de nous //
     &lt;br/&gt;
     Je suis si jolie / mon jeune âge /
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#036071&#34;&gt;
     Voulez-vous vous laisser aller avec des larmes?
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jeu de fertilisation au berceau du dragon - Gwangsan-gu, Gwangju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/42/ddb73935-d6cc-4c49-864e-add053f35644.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jeu de fertilisation au berceau du dragon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   C&#39;est probablement à cause de la chanson de la chanteuse Kim Soo-chul que ce poème se rapproche de nous. Kim Soo-cheol cite une partie des poèmes du poète Park Yong-chul dans la chanson &amp;lt;Go To Me Too&amp;gt;. Le désir de quitter les plus jeunes avec des larmes et de trouver un rêve était l&#39;indépendance du pays pour le poète Park Yong-chul et pour la chanteuse Kim Soo-chul. Même si la direction est différente selon les époques, la valeur est toujours tellement de gens aiment leurs mots et leurs paroles.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Portrait de poètes gardant la cour - Gwangsan-gu, Gwangju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/42/75ab670b-5ac5-47c2-993a-f500d165eb45.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Portrait de poètes gardant la cour
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Conversations tacites avec des poètes
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Suivons un peu plus la vie littéraire de Yonga Park. Il a également publié Literary Monthly and Literature, et traduit et présenté des poèmes et des pièces de théâtre étrangers. Il a également travaillé comme critique littéraire, mais malheureusement, il est décédé au milieu de la trentaine. La cause du décès était la tuberculose. En plus de son lieu de naissance, sa fertilisation, qui grave Leaving Boat, est également installée sur la pente de Yangji, qui mène au parc Songjeong.
   &lt;br/&gt;
   Le lieu de naissance du poète est entouré de murs en pierre dégagés d&#39;ocre. C&#39;est une maison au toit de chaume avec une grande cour, un parterre de fleurs et un jangdokdae. Peut-être en raison de ses activités littéraires avec Jung Ji-yong et Kim Young-rang, regarder chaque recoin de son lieu de naissance lui rappelle naturellement des poèmes tels que &amp;lt;Parfum&amp;gt; et &amp;lt;Sunshine on a Stone Wall&amp;gt; de Kim Young-rang.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Une autre chose qui attire votre attention est le grand pinceau qui a peint les visages de six poètes. Il a été utilisé au Yonga Literary Festival en 2014, et il y a même un tableau de peinture dans la cour, donc il est moins vivant. Des poètes tels que Kim Yun-sik, Jung In-bo, Byun Young-ro, Jung Yong-yong, Park Yong-cheol et Lee Ha-yun ont fleuri comme du vin de fleur. Leurs empreintes peuvent également être trouvées au Musée de la littérature et de la littérature (ouvert en 2012) à Gangjin-eup, Gangjin-gun. Kang Jin est le lieu de naissance de Kim Young Rang. En quittant le lieu de naissance de Yong-Ah, je me souviens de l&#39;autre film représentatif de Park Yong-chul, Sending You to the Night Train.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Maison au toit de chaume - Gwangsan-gu, Gwangju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/42/17fcbc08-8b03-47ee-9313-e72b7ea6ccbf.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Maison au toit de chaume
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#036071&#34;&gt;
     Maintenant, dans le lointain hiver, jour de printemps
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#036071&#34;&gt;
     Je vais le regarder.
     &lt;br/&gt;
     Riant comme un jour de printemps, il précipite son train
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#036071&#34;&gt;
     J&#39;attendrai.
     &lt;br/&gt;
     &#34;Oubliez&#34; Meaners Riez comme ceci /
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#036071&#34;&gt;
     Laisse moi apprendre
     &lt;br/&gt;
     En marchant sur la route accidentée,
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#036071&#34;&gt;
     Suivons l&#39;exemple.
     &lt;br/&gt;
     Il sera enfin un disciple.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le visage du poète vu de la fertilisation du parc Songjeong - Gwangsan-gu, Gwangju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/42/6793ad6d-7d7d-4a0d-a54c-f922b0bddfda.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le visage du poète vu de la fertilisation du parc Songjeong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Tiré de Wolbongseowon, le haut sommet
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les pas des voyageurs qui ont apprécié les voyages littéraires conduisent à l&#39;exploration de leurs vœux. Wolbongseowon, situé à Gwangsan-gu, Gwangsan-gu, est assez désuet depuis le chemin du parking jusqu&#39;à l&#39;entrée de Seowon. En effet, un muret en terre battue, soigneusement carrelé, traverse une route de village. Wolbongseowon a été fondée en 1578, après la mort du professeur. Il est maintenant considéré comme l&#39;une des huit scènes de Gwangju.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Gobong est célèbre en tant qu&#39;érudit qui a échangé la théorie avec Toegye Lee Hwang. L&#39;auditorium principal de Seowon s&#39;appelle Bingwoldang. Chungjo a acheté les nobles vertus scolaires de Gobong et a donné le titre de «Bingsim Snowwall». La bonne lecture du jury avec la traduction coréenne ajoute gentiment à la jouissance du vœu. Le livre commence par «Obtenez un livre et trouvez un professeur et montez vers un ermite élevé», et termine la section du milieu par «Qu&#39;est-ce qui sera déploré plus tard divisé en dragons et porcs? ». «Efforcez-vous aujourd&#39;hui» contient des leçons.
   &lt;br/&gt;
   «Le fondement de l&#39;État est de mettre les gens à l&#39;aise. Ce n&#39;est qu&#39;après que les gens sont à l&#39;aise que l&#39;illumination peut être faite. Elle doit être enseignée une fois que le peuple a été renforcé et que le peuple est devenu riche. &#34;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vue de Wolbongseowon - Gwangsan-gu, Gwangju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/42/db196ed4-3eac-4115-b420-18d04fcf5c49.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vue de Wolbongseowon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vous avez beaucoup de temps, parcourons le chemin des philosophes. Il s&#39;agit d&#39;un cours de marche de Wolbong Seowon à Baekwoojeong, aux ruines de Kyujeonam, au mausolée de Gobong et à Khufujae.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La quantité de Bingwoldang, la principale salle de conférence de Wolbong Seowon - Gwangsan-gu, Gwangju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/42/0ec9602f-f344-483a-acce-20a9d9212d73.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La quantité de Bingwoldang, la principale salle de conférence de Wolbong Seowon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Ruines du centre-ville, ruines de Sinchang-dong et Wolgye-dong Janggobun
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Après avoir exploré le lieu de naissance et les vœux du poète, il visite des vestiges culturels qui ne sont pas bien connus des touristes étrangers, même s&#39;ils sont dans le centre-ville. Les ruines de Sinchang-dong et Janggobun de Wolgye-dong sont situées près de l&#39;échangeur de la mine Honam Expressway.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les ruines de Sinchang-dong (historique n ° 375) peuvent être déçues car c&#39;est un champ sans rues et sans musées. Cependant, selon la description du Musée national de Gwangju, il existe de nombreuses reliques telles que la faïence, le bois, la quille et la laque qui donnent un aperçu de la culture agricole du premier siècle avant JC. Imaginez les jours où il n&#39;y aurait pas d&#39;allées ou de complexes d&#39;appartements, et vous pouvez imaginer que les gens étaient un très bon endroit pour vivre en groupe. En particulier, Shin Chang-dong a été surnommée `` l&#39;ancienne usine de textile &#39;&#39; en ce que les plus anciennes reliques de soie et de toile de jute de Corée, les corps, les bobines de fil et les aiguilles à os nécessaires pour produire ces tissus ont été fouillés. Dans le hall principal du premier étage du Musée national de Gwangju, une exposition spéciale se tiendra jusqu&#39;au 25 mai, «Le pays de la soie, la culture textile de Sinchang-dong, Gwangju».
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;5&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Site historique de Sinchang-dong - Gwangsan-gu, Gwangju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/42/4e0190e6-2f28-430d-a7a6-8cae29027cf7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Site historique de Sinchang-dong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Janggobun, Wolgye-dong (monument local n ° 20 de la ville métropolitaine de Gwangju) est nommé d&#39;après la forme de la tombe. Il a été découvert lors de la construction du parc scientifique avancé de Gwangju dans les années 1990 et aurait été construit entre le 5 et le 6e siècle. Un centre commercial et un complexe d&#39;appartements sont construits autour de la tombe et c&#39;est un patrimoine culturel qui est apprécié comme lieu de promenade pour les citoyens.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;5&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Wolgye-dong Janggobun - Gwangsan-gu, Gwangju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/42/4839be3a-141d-484f-89f6-6cea258f06a3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Wolgye-dong Janggobun
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Terminez votre voyage avec Tteokgalbi, Naksamtang et Sundae Gukbap
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Retournez à la station Gwangju Songjeong pour déguster les spécialités de la mine. La rue Tteokgalbi s&#39;est formée il y a longtemps autour du bureau de Gwangsan-gu, attirant les goûts des voyageurs. Si l&#39;odeur de la cuisson du tteokgalbi remplit la ruelle, peu importe sa gourmandise, vous ne pouvez pas vous empêcher de vous détendre. De nos jours, les touristes japonais et chinois viennent également entendre les rumeurs. Songjeongri Tteokgalbi a un goût légèrement différent d&#39;une maison à l&#39;autre, vous n&#39;avez donc pas à recommander de maison.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;6&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Songjeong-ri Tteokgalbi - Gwangsan-gu, Gwangju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/42/12f8958a-72eb-48ff-bf36-d845ebd7adb8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Songjeong-ri Tteokgalbi
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le Naksamtang est aussi une délicatesse à Gwangju. Bouillie de haricot mungo bouillie avec du bouillon d&#39;os, mettez du ginseng, des châtaignes et du jujube, puis ajoutez-en un à la pieuvre. L&#39;Usamtang est un style d&#39;oeuf à la coque au lieu de la pieuvre.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;6&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Naksamtang - Gwangsan-gu, Gwangju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/42/8d5fd99c-b6c5-4184-a7f7-6eb398302745.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Naksamtang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il y a cinq ou six restaurants de soupe sundae au début de la mine, en face de l&#39;entrée de la station Songjeong.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;6&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Marché de rue de la gare de Songjeong - Gwangsan-gu, Gwangju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/42/e219acf6-393b-4493-8246-41ff3b59c163.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Marché de rue de la gare de Songjeong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En plus de Sundae Gukbap, la soupe de tête, Naejang Gukbap, Seonji Gukbap et Ampoon Sundae éclaircissent l&#39;estomac des voyageurs plus légers.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;6&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sundae Gukbap - Gwangsan-gu, Gwangju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/42/58f2aec1-160e-4487-a499-f37b4c1ad57e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sundae Gukbap
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;7&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Wasabi sur le marché - Gwangsan-gu, Gwangju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/42/f1b982b8-478e-4d38-9086-64a8c830ecf5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Wasabi sur le marché
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Info voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Dragon Baby
     &lt;/strong&gt;
     &lt;br/&gt;
     Adresse: 24 Sochon-ro 46beon-gil, Gwangsan-gu, Gwangju
     &lt;br/&gt;
     Renseignements: Bureau de la culture minière, Division des sports 062-960-8251
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Wolbong Seowon
      &lt;br/&gt;
     &lt;/strong&gt;
     Adresse: 133 Gwanggok-gil, Gwangsan-gu, Gwangju
     &lt;br/&gt;
     Contact: 062-432-1318
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;a href=&#34;http://www.wolbong.org/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
      http://www.wolbong.org/
     &lt;/a&gt;
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Restaurants à proximité
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Poulpe Jangan: Naksamtang / 5, Gwangsan-ro 30beon-gil / Gwangsan-gu / 062-942-4545
    &lt;br/&gt;
    Songjeong Tteokgalbi (1re branche): Tteokgalbi / 1, Gwangsan-ro 29beon-gil, Gwangsan-gu / 062-944-1439
    &lt;br/&gt;
    Jangsu Gukbap: Sundae Gukbap / 1-1, Mine-ro, Gwangsan-gu / 062-945-8533
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Hébergement
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Santamo Tourist Hotel: 10-11, Saam-ro 216beon-gil, Gwangsan-gu / 062-956-5000
    &lt;br/&gt;
    e-Motel: 13-12, Mujin-daero 231beon-gil, Gwangsan-gu / 062-430-5707
    &lt;br/&gt;
    Motel de luxe: 13-20, Mujin-daero 212beon-gil, Gwangsan-gu / 062-714-2110
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été fournies en février 2015. Elles peuvent changer par la suite, veuillez donc vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, de sorte que l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>