<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Yangyang-gun.fr on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/yangyang-gun.fr/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Yangyang-gun.fr)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 24 Mar 2020 07:42:06 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/yangyang-gun.fr/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Les pas de Yangyeon au bout de la vallée bleue, Yangyang Dungeon Valley - Yangyang-gun, Gangwon-do, Corée</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/yangyeons-footsteps-at-the-end-of-the-blue-valley-yangyang-dungeon-valley-230-fr/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Mar 2020 07:42:06 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/yangyeons-footsteps-at-the-end-of-the-blue-valley-yangyang-dungeon-valley-230-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Yangyang-gun, Gangwon-do, Korea&#34; data-title=&#34;yangyeons-footsteps-at-the-end-of-the-blue-valley-yangyang-dungeon-valley--230&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;L&#39;eau coule à travers les rochers sous la falaise. - Yangyang-gun, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/230/c0d21369-d04e-4f02-8fe2-c819adfcc3c0.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    L&#39;eau coule à travers les rochers sous la falaise.
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Les pas de Yangyeon au bout de la vallée bleue, Yangyang Dungeon Valley
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Yangyang-gun, Gangwon-do, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Un ruisseau qui coule des contreforts à l&#39;est de Seoraksan Daecheongbong vers la mer de l&#39;Est, la vallée de Dunjeon. La vallée est nommée Dungeon, mais ses cours d&#39;eau coulent avec Dungeon-ri, Gangok-ri et Seokgyo-ri. La vallée devient plus étroite et la nature intacte accueille les voyageurs alors qu&#39;elle monte contre le ruisseau clair et frais.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Seokgyo-ri, Ganghyeon-myeon, Yangyang-gun, Gangwon-do Départ de Seokgyo-gyo, traversez Gangok-ri et parcourez environ 3,2 km de route de campagne jusqu&#39;à la vallée en dessous du réservoir du donjon à Dunjeon-ri. C&#39;est une route qui remonte à 3,2 km de Seokgyo-ri, Gangok-ri et Dunjeon-ri parmi les 8 km d&#39;eau qui coule des contreforts de Seoraksan Daecheongbong à la mer de l&#39;Est après s&#39;être rassemblée au réservoir Dungeon.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Seokgyo-ri, avec lequel je peux jouer
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Seokgyo-ri Aux alentours du pont de Seokgyo-gyo, je suis large et le débit du ruisseau n&#39;est pas assez rapide pour jouer. C&#39;est agréable de voir mon père jouer avec un enfant sur un canot pneumatique. Les jeunes hommes et femmes jouent avec des éclaboussures d&#39;eau dans la paume de leurs mains. Le rire des vilains enfants jouant dans l&#39;eau au chien nage dans le ruisseau. Entre les mains de la mère qui appelle les enfants assis au bord du ruisseau, il reste la moitié du maïs.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Certaines personnes aiment nager à l&#39;ombre sous le pont de pierre. Quand je fais tremper mes pieds dans le ruisseau, c&#39;est plus frais que d&#39;être au soleil. Il y a un restaurant sur le ruisseau, créant une atmosphère de parc d&#39;attractions. Après avoir joué dans l&#39;eau, j&#39;ai mangé un bol de Makguksu des nouilles de sarrasin Yeonggwangjeong voisines et je me suis dirigé vers Gangokri.
    &lt;br/&gt;
    Il y a une étroite route pavée à côté des nouilles de sarrasin Yeonggwangjeong. Si vous suivez cette voie, c&#39;est Gangokri. Au loin, le pied du mont. Lorsque vous marchez un peu, vous arriverez à Samgeori. Si vous descendez à droite, vous rencontrerez la vallée de Gangok-ri.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type3 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;L&#39;eau de la vallée coule sur le pont de pierre - Yangyang-gun, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/230/e85367df-4e61-431c-a724-53539a861f1f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     L&#39;eau de la vallée coule sur le pont de pierre
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ruisseau près du pont Seokkyo. Je suis large, donc je peux jouer dans l&#39;eau - Yangyang-gun, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/230/288c5def-ad25-4ecd-9711-47af3fcf26c9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ruisseau près du pont Seokkyo. Je suis large, donc je peux jouer dans l&#39;eau
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Route vers Gangtok-ri devant les nouilles de sarrasin Yeong Gwang Jeong - Yangyang-gun, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/230/3cecfc6c-ce70-45db-af81-98f570e9647c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Route vers Gangtok-ri devant les nouilles de sarrasin Yeong Gwang Jeong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Paysage avec toit en tôle et tournesol
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Le centre-ville de Seokgyo-ri a une atmosphère de parc d&#39;attractions large et bien entretenu, tandis que la vallée de Gangok-ri est plus étroite. Vous pouvez voir une poussette sous l&#39;ombre d&#39;un grand arbre. Sur le tapis à côté, la mère et le bébé font une sieste. Les grands enfants et les papas trempent dans l&#39;eau et jouent dans l&#39;eau.
    &lt;br/&gt;
    Traversez le pont Gangok et tournez à gauche et suivez la route. La route est loin de la vallée, mais la vallée peut être vue à travers la forêt.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    La forêt sur les falaises rocheuses ombrageait la vallée. Le jet d&#39;eau bleue séduit le voyageur en sueur. 속 Même si vous entendez le bruit de l&#39;eau qui coule, vous vous sentez cool. Le paysage qui ne peut pas être visité en raison du manque de routes reste une vue inexplorée. Parfois, il y a une route qui descend la vallée, mais quand elle rencontre un tel chemin, elle descend jusqu&#39;au rivage et lave la sueur pour refroidir la chaleur. Plus en amont, plus la forêt est profonde et plus l&#39;eau est claire. Je suis heureux quand je suis assis à l&#39;intérieur. C&#39;est comme se reposer ici.
    &lt;br/&gt;
    Remontez la route et marchez en amont. Un tournesol jaune se tendit sous le toit de tôle rouge. C&#39;est comme un village rural où je jouais enfant.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type3 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Voie navigable de la vallée de Gangok-ri - Yangyang-gun, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/230/845187f5-a032-47d7-9feb-31f28214ee92.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Voie navigable de la vallée de Gangok-ri
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Il montre une beauté naturelle de la vallée avec moins de mains humaines. - Yangyang-gun, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/230/307e3bf4-688b-455e-8a23-3e96c24a7a12.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Il montre une beauté naturelle de la vallée avec moins de mains humaines.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;En suivant la route, vous pouvez descendre dans la vallée. - Yangyang-gun, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/230/80bece85-63cb-436c-94cf-596ce450c791.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     En suivant la route, vous pouvez descendre dans la vallée.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Blue valley blue water
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Il y a une pagode en pierre de trois étages dans le temple Jinjeonsa à côté de la route. Le temple Jinjeonsaji était le site du temple Jinjeonsa, qui a été fondé à l&#39;époque de la Silla unifiée autour du 8ème siècle. C&#39;était l&#39;endroit où le Maître Doui, qui a provoqué le Zen de Corée, s&#39;est retiré, et aussi l&#39;endroit où les grands prêtres tels que Yeomgeo brûlent et les missionnaires auxiliaires ont été produits. On dit qu&#39;Ilyeon, un moine qui a construit &#34;Les Trois Royaumes&#34;, que nous connaissons, était un moine ici.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    La pagode de pierre à trois étages, désignée comme trésor national n ° 122, reste au temple, indiquant qu&#39;il s&#39;agissait d&#39;une mesure de l&#39;illumination. Faites une pause devant la tour et réfléchissez à la façon dont vous avez marché jusqu&#39;à présent. À environ 1 km du pont de Seokgyo au pont de Gangok, à environ 1,7 km du pont de Gangok au temple Jinjeonsa et à environ 500 m de la vallée en dessous du réservoir de donjon. Les gens viennent souvent à Seokgyo-ri ou Gangok-ri, mais il n&#39;y a pas beaucoup de monde dans la vallée de Dungeon-ri. L&#39;endroit avec le moins de pas aurait été une vallée de magnifiques formations rocheuses dans la vieille montagne Cheopgwipsan.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Trésor national n ° 122 Jinjeonsaji Pagode en pierre à trois étages - Yangyang-gun, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/230/3cb90057-a219-463d-835d-c3f80921974c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Trésor national n ° 122 Jinjeonsaji Pagode en pierre à trois étages
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Je peux entendre le bruit de l&#39;eau qui est incomparable à ce que j&#39;ai entendu à Seokgyo-ri et Ganggok-ri. La vallée devient plus favorable à la vallée à Dunjeon-ri. C&#39;est une forêt verte et une eau bleue coule sous la falaise. L&#39;eau qui coule à travers le grand ruisseau sur le rocher devient blanche. L&#39;eau qui coule entre les rochers et les chutes de pierres crée une grande et une petite cascade. La flaque d&#39;eau en dessous est si noire qu&#39;elle ne peut pas mesurer sa profondeur. Les jeunes hommes portent des gilets de sauvetage et sautent dans la flaque d&#39;eau.
    &lt;br/&gt;
    Debout sur un énorme rocher, surplombant la vallée. On sent avec les cinq sens que la nature primitive s&#39;ouvre dans les forêts et les vallées avec moins de mains d&#39;homme.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type3 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Dungeon-tri Valley - Yangyang-gun, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/230/a133dfcf-40de-40b1-8f9f-b48fdfc290a5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Dungeon-tri Valley
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;L&#39;eau qui coule mouille doucement la poitrine. - Yangyang-gun, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/230/f9473b5f-aaa6-4b38-ae07-b0a8565b458c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     L&#39;eau qui coule mouille doucement la poitrine.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Une petite cascade a été créée entre les rochers. - Yangyang-gun, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/230/2e5e65a7-2a2e-4d92-a627-ecf757a80002.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Une petite cascade a été créée entre les rochers.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Information de voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    1.Accès
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Auto-conduite
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Autoroute Donghae Hajodae IC → Route nationale n ° 7 → Plage de Naksan → Tourner à gauche à l&#39;aéroport Samgeori (anciennement entrée de l&#39;aéroport de Sokcho) → Seokgyo-ri → Gangok-ri → Dunjeon-ri
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * transport public
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Séoul → Yangyang: 21 fois par jour (06h30-23h30) depuis la gare routière Gangnam Express, cela prend 2 heures et 55 minutes. Fonctionne 23 fois par jour (06: 30-18: 40) à partir du terminal East Seoul, dure 2 heures 40 minutes
    &lt;br/&gt;
    ※ Depuis la gare routière de Yangyang, prenez le bus de la ville en direction de Seokgyo-ri et descendez à Seokgyo-ri. Fonctionne 4 fois par jour (07:00, 08:00, 12:00, 14:50). Gangwon Passenger 033-671-3013, Taxi privé 033-671-3113, Centre d&#39;information touristique 033-670-2397
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    2. Restaurants aux alentours
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Nouilles de sarrasin Yeonggwangjeong: Makguksu / 240, Sagyo-ri, Ganghyeon-myeon, Yangyang-gun / 033-673-5254
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Songi Mushroom Village: Potée de champignons Songi / 74-52, Ansan 1-gil, Yangyang-eup, Yangyang-gun / 033-672-3145
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Salle du club: Bulgogi Baeban / 3, Angol-ro, Ganghyeon-myeon, Yangyang-gun / 033-671-4693
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    3.Hébergement
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Mulbit Sky Pension: 88-2 Dunjeon-ri, Ganghyeon-myeon, Yangyang-gun / 033-671-3773 /
    &lt;a href=&#34;http://www.moolvitsky.com&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.moolvitsky.com
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Valley Pension: 183 Hwachaebong-gil, Ganghyeon-myeon, Yangyang-gun / 033-672-6880 /
    &lt;a href=&#34;http://blog.naver.com/pch221000&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://blog.naver.com/pch221000
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Pension Seorakdaemun: 91, Hwachaebong-gil, Ganghyeon-myeon, Yangyang-gun / 033-673-5508 /
    &lt;a href=&#34;http://www.daemoonter.com&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.daemoonter.com
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    ※ Les informations ci-dessus ont été créées en août 2013 et peuvent être modifiées ultérieurement, alors assurez-vous de les vérifier avant de voyager.
    &lt;br/&gt;
    ※ Les informations, telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article, sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, et l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>