<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Yongin-si.de on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/yongin-si.de/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Yongin-si.de)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 26 Mar 2020 10:33:31 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/yongin-si.de/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Volksdorf, Winterromantiker - Yongin-si, Gyeonggi-do, Korea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/folk-village-winter-romantics-306-de/</link>
      <pubDate>Thu, 26 Mar 2020 10:33:31 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/folk-village-winter-romantics-306-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Yongin-si, Gyeonggi-do, Korea&#34; data-title=&#34;folk-village-winter-romantics--306&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Korean Folk Village Eingang, Generäle glücklich aussehen - Yongin-si, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/306/69c10d49-bc0a-422e-93a6-0cd102024a07.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Korean Folk Village Eingang, Generäle glücklich aussehen
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Volksdorf, Winterromantiker
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Yongin-si, Gyeonggi-do, Korea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ich sah ein Stück Holz, das auf einem Wasserteller in einem Blumenladen eines Vinylhauses aufgestellt war. Es gibt keine Wurzel, aber ein grünes Blatt, das auf einem Stück Holz wächst, hinterlässt einen langen Nachgeschmack. Manchmal, wenn Ihr Kopf schwer ist und Ihr Herz sich trocken anfühlt, stellen Sie sich vor, Sie legen Ihren Geist auf einen Teller Wasser. Dann zeichne ich ein Bild von einem Blatt, das mir aus dem Kopf geht, aber es funktioniert immer noch recht gut. Dieses Mal habe ich versucht, meinen Geist und Körper im &#39;Korean Folk Village&#39; zu erheben, einem Dorf, in dem die Folklore hoch ist.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Am 3. Oktober 1974 wurde das Korean Folk Village eröffnet. Hinter der Tür befindet sich der Raum, in dem das Leben der Menschen der Joseon-Dynastie offenbart wurde, das mit der Zeit immer weiter entfernt wurde. Obwohl es kein Haus einer Person ist, ist es ein Haus, in dem Menschen lebten, aber die Geschichte von Blumen und Folklore wird von lebendigen Reproduktionen der sehr seltenen und unsichtbaren alten Orte verschlungen.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Koreanische Volksdörfer an Wintertagen sind in ruhiger Atmosphäre relativ selten. Wahrscheinlich, weil es kalt ist. Als sie entdeckte, dass sie nicht von den Menschenmassen versteckt werden konnte, geht die wunderschöne Landschaft in jeder Ecke weiter. Erfahrungsprogramme können ohne Wartezeit besucht werden, und es besteht keine Notwendigkeit, sich wegen der wartenden Person zu beeilen. Es ist großartig, herumzusitzen und die Aufführungen zu sehen. Um dies zu genießen, ist es sehr hilfreich, warme Kleidung zu tragen, eine heiße Packung anzubringen, die nahe an den exponierten Bereich geklebt werden kann, und warmes Wasser in einer Wasserflasche vorzubereiten.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Winterstimmung in jeder Ecke des Volksdorfes - Yongin-si, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/306/e033294a-8acd-44d2-9716-5ed6397cd7c7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Winterstimmung in jeder Ecke des Volksdorfes
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Es ist schwierig, &#34;Folklore&#34; durch Kneifen zu beschreiben. Es wird kurz definiert als &#34;ein Wort, das Bräuche, Überzeugungen, Fähigkeiten und Traditionen des Lebens im Zusammenhang mit dem bürgerlichen Leben umfasst&#34;, aber die Tiefe und die weiten Kategorien, die darin enthalten sind, sind nicht einfach. Es ist am besten, Ihren Körper zu bewegen, um herauszufinden, wenn Sie nicht dasselbe zu wissen scheinen. Das Korean Folk Village ist eine gute Alternative. Ein Dorf von etwa 1 Million Quadratmetern, das mit volksbezogenen traditionellen Häusern, Aufführungen, Erlebnisprogrammen, Ausstellungen und Marktplätzen geschmückt ist. Dieser große Raum ist voller Folklore.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Winterstimmung in jeder Ecke des Volksdorfes - Yongin-si, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/306/e5ea2f82-c67c-4ae0-a070-99181626487a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Winterstimmung in jeder Ecke des Volksdorfes
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Erinnerungen aus Händen reproduziert
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das Thema, das das koreanische Volksdorf diesen Winter vorbereitet hat, ist eine Erfahrung, um die weisen Fähigkeiten und das weise Leben der Vorfahren der &#39;Winter Dongdong Country House Story&#39; zu erleben. Darüber hinaus können Sie die Berührung des Experten in diesem Bereich spüren, was eine bessere Gelegenheit ist.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Er genoss ein Spiel namens Drachenkämpfe. Es ist ein Spiel, bei dem ein Drachen geblasen und die Saiten des anderen gedreht werden, um die Saiten des anderen zu schneiden oder den Drachen fallen zu lassen. Also habe ich auch Gras mit Glaspulver auf der Drachenleine gefüttert. Wenn ich der Hand folge, die die Erfahrung beim Drachenmachen führt, fallen mir nacheinander Erinnerungen an Drachen ein. Schilddrachen ist fertig. Hanji ist fest und die flachen und gebogenen Teile sind sauber ohne Falten.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Drachen machen Erfahrung - Yongin-si, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/306/21a42458-ad3e-48f5-a63d-94422adb9738.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Drachen machen Erfahrung
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Verpassen Sie nicht das Erlebnis &#34;Twinning the Straw&#34;. Im frühen Winter versammelten sich die Bauern und brüteten die Jungen. Am Ende der Ernte sammelte er das restliche Reisstroh und machte ein neues, um die alten Sandalen, Eigelb und Schnüre zu ersetzen, und bereitete sich im Voraus auf das neue Jahr vor. Die Weisheit des Bauern ist nicht unangemessen.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &#34;Stirb nicht!&#34; Nachdem ich mit der Linie, mit der der Arm gefallen war, die Spitze getroffen hatte, fühlte es sich an, als würde ich weiß brennen. Kinder scheinen heutzutage mit einem Horn auf ihren Spitzen zu spielen. Die Erfahrung, ein Handwerk herzustellen und dabei die traditionelle Form der Oberseite zu zeigen, wird sowohl für Kinder als auch für Erwachsene eine angenehme Erinnerung sein. Darüber hinaus gibt es eine Ondolbang-Erfahrung, bei der Sie lernen können, wie man mit Yeopjeon und Hanji ein traditionelles Ritual durchführt, und die Prinzipien von Ondolbang lernen, indem Sie das Feuer selbst verbrennen.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Schnur Erfahrung - Yongin-si, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/306/fb232cbd-ab0f-4aff-847a-c2a0987bd2d8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Schnur Erfahrung
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Finden Sie Persönlichkeit in traditionellen HäusernLernen Sie Weisheit in traditioneller Folklore
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Der Grund, warum das traditionelle Spielerlebnis gefühlt wird, ist das traditionelle Haus. Es gibt ungefähr 270 Häuser im Volksdorf, und überall befinden sich lokale und private Häuser und Yangban-Häuser. Lassen Sie uns lernen, was die Eigenschaften jedes Hauses sind und die Individualität lernen. Jedes Merkmal ist in dem Raum zu sehen, in dem der Hof im Toho-Haus lebte, dem Eingang zum Haus der Person auf dem Reisfeld, der Scheune eines örtlichen Bauernhauses und dem Schornstein eines bergigen Bauernhauses. Wir empfehlen Ihnen, vorbeizuschauen und sich während Ihres Besuchs warm zu erinnern.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Südliches Tor - Yongin-si, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/306/72ee77fc-50e8-462d-aadb-f8d02ce4aa1d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Südliches Tor
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Das Dach stieg von einem Haus. &#34;Ich gebe dir einen Vogel&#34;, das Dach, auf dem meine Zähne aufgenommen wurden, als ich jung war. Kinder, die in Wohnungen leben, wissen es nicht, und diese Bräuche werden im traditionellen Volksmuseum ausgestellt. Ist diese Folklore nur in Korea? Im World Folk Museum wird das Volkserbe in verschiedenen Ländern gesammelt und ausgestellt.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Traditionelles Volksmuseum, alte Mutterschaftswerkzeuge - Yongin-si, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/306/f1a9f961-ae23-478d-bb24-27c6731eb04b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Traditionelles Volksmuseum, alte Mutterschaftswerkzeuge
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Wenn Sie hungrig sind, gehen wir zum Marktplatz im Volksdorf. Es ist perfekt, um Aufführungen oder Veranstaltungen nach dem Befüllen des Bootes zu sehen. Im Korean Folk Village können Sie auch im Winter Nongak spielen, Seiltänzer und Reiten sehen.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Winter Guest Award - Yongin-si, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/306/448b7a2c-c0ca-4309-828d-0c56ad000407.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Winter Guest Award
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Korean Folk Village Performances Drei Musketiere: &#39;Nongak-Spiel, Gratwanderung, Reiten&#39;
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es ist am besten, die Leistung von Nongaknori im Feld zu sehen. Vom Fernsehen beeindruckt ist weniger als die Hälfte der Szene. Sie heben Ihren Körper an und drehen Ihre Haare und spüren den Wind, der von der Geste gedrückt wird. In der Zwischenzeit sind die Schlaginstrumente und der Schatten der Schlagband beschäftigt. Das Kind, das die Show sah, springt nacheinander.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das nationale immaterielle Kulturerbe Nr. 58 &#39;Seiltänzer&#39; ist auch eine Spezialität des koreanischen Volksdorfes. Früher war es eine wertvolle Aufführung, die in den Ferien nur an überfüllten Orten zu sehen war. Der Dexter auf der Linie hieß &#34;Zulkwangdae&#34; und ist eine alte Kultur, die seit der Zeit der Drei Königreiche weitergegeben wurde. Im Winter schmolz der Schnee auf den Saiten und machte sie rutschig. Ich befürchtete, dass meine Hände und Füße in der Kälte des Flusses gefrieren würden, aber ich machte mir Sorgen um das empfindliche Gleichgewicht. Außerdem macht es Spaß, über die Leitung zu sprechen und sie auszuspucken.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Nongak spielen - Yongin-si, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/306/02b44293-cc39-4121-9b4c-fd21cd280a9c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Nongak spielen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Basierend auf der Literatur können Sie &#39;Masang Martial Arts&#39; sehen, was bewiesen wurde. Aufführungen, die zu Lachen und Lachen führen, sind auch bei Pferden zu sehen. Darüber hinaus sind die Leistungen von Pferden und Menschen, einschließlich des Versteckens des Körpers neben dem Körper des Pferdes, des Schießens eines Bogens auf das Pferd und des Werfens eines Speers, erstaunlich und überraschend.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Funambulismus - Yongin-si, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/306/281d324c-ae3a-4db8-9811-989bec070c58.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Funambulismus
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Das Kind, das mit den Händen der Eltern im Volksdorf herumlief, wird plötzlich erwachsen und besucht das Volksdorf. Ein Kind hängt in seiner Hand. Als solches ist das Volksdorf ein Ort der Erinnerung und ein Ort, um die Nostalgie der Heimatstadt zu lindern.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34; - Yongin-si, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/306/b2d0f817-2a70-4ba5-adf9-8a0e06eea078.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformation
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p class=&#34;topmr&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurants in der Nähe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    -Gijijip: Sundubu Koreanisches Restaurant / 55 Baeknamjun-ro, Giheung-gu, Yongin-si, Gyeonggi-do / 031-282-2708
    &lt;br/&gt;
    -Kama Myeongga: Topfreis-Mahlzeit, Galbi / 638-11 Bajeong-Dong, Giheung-Gu, Yongin-Si, Gyeonggi-Do / 031-265-9231
    &lt;br/&gt;
    -Gomsol Maru: Pilz-Hotpot / 2181 Yonggu-daero, Giheung-gu, Yongin-si, Gyeonggi-do / 031-282-2967
    &lt;br/&gt;
    -Park Cheomji: Chueotang / 128, Gongse-ro, Giheung-gu, Yongin-si, Gyeonggi-do / 031-286-3311
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Räume
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    -Windsor Castle Tourist Hotel: 212, Sinjeong-ro, Giheung-gu, Yongin-si, Gyeonggi-do / 031-895-5000
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    -Yongin Natural Recreation Forest: 220, Chobu-ro, Mohyeon-myeon, Cheoin-gu, Yongin-si, Gyeonggi-do / 031-336-0040
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.yonginforest.net/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.yonginforest.net/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    -Hanhwa Resort Yongin: 79 Bongmu-ro 153beon-gil, Namsa-myeon, Cheoin-gu, Yongin-si, Gyeonggi-do, Korea
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.hanwharesort.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.hanwharesort.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Die oben genannten Informationen wurden im Januar 2014 aktualisiert und können später geändert werden. Überprüfen Sie sie daher unbedingt, bevor Sie reisen.
     &lt;br/&gt;
     ※ Informationen wie Text, Fotos und Videos, die in diesem Artikel verwendet werden, sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Die unbefugte Verwendung des Artikels ist untersagt.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Genießen Sie Abenteuer, indem Sie ein fliegendes Eichhörnchen im tiefen Wald Yongin Natural Recreation Forest werden - Yongin-si, Gyeonggi-do, Korea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/enjoy-adventure-by-becoming-a-flying-squirrel-in-the-deep-forest-yongin-natural-recreation-forest-198-de/</link>
      <pubDate>Tue, 17 Mar 2020 07:13:25 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/enjoy-adventure-by-becoming-a-flying-squirrel-in-the-deep-forest-yongin-natural-recreation-forest-198-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Yongin-si, Gyeonggi-do, Korea&#34; data-title=&#34;enjoy-adventure-by-becoming-a-flying-squirrel-in-the-deep-forest-yongin-natural-recreation-forest--198&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Ecore Adventure, fliegend wie ein fliegendes Eichhörnchen - Yongin-si, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/198/b6f2fe5b-f923-4fc4-a423-afe36cc5486e.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Ecore Adventure, fliegend wie ein fliegendes Eichhörnchen
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Genießen Sie Abenteuer, indem Sie ein fliegendes Eichhörnchen im tiefen Wald Yongin Natural Recreation Forest werden
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Yongin-si, Gyeonggi-do, Korea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &#34;Yah ~&#34; &#34;Aufregend!&#34;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Der aufregende Schrei der Kinder hallt durch den Wald. Es ist ein fliegendes Eichhörnchen, das sich im Handumdrehen von Baum zu Baum bewegen kann. Der Ausdruck, der Angst vor dem ersten abenteuerlichen Abenteuer hatte, verwandelte sich plötzlich in einen ernsten Ausdruck. Dies ist ein Öko-Unternehmen, das Ihnen helfen soll, das Abenteuer zu genießen, indem Sie alte Bäume pflücken. Es ist ein anderes Abenteuer, Wald und Natur mit minimalen Einrichtungen zu genießen.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Tiefgebirgsabenteuer
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Yongin Natural Recreation Forest, Eco-D Venture, ist an den Wochenenden meist voll, aber es ist einfach, unter der Woche eine Reservierung vorzunehmen. Es kann jedoch zweckmäßig sein, eine Reservierung im Voraus vorzunehmen, da diese möglicherweise nicht für Gruppenreservierungen verfügbar ist.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Erfahrene Schüler erhalten ein Sicherheitstraining - Yongin-si, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/198/fff13a9e-7b52-464a-a703-3152bca4fb60.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Erfahrene Schüler erhalten ein Sicherheitstraining
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Machen Sie eine Reservierung mit der 10-Uhr-Erfahrung und gehen Sie zu Eco-D Venture. Die morgendliche Forststraße ist absolut erfrischend. Es ist sechsmal täglich um 10, 11, 14, 15, 16 und 17 Uhr verfügbar. Jeder Sitz hat 20 Personen außer 17 Uhr. Selbst im Wald ist es mitten am Tag heiß, daher ist es eine gute Idee, morgens oder spät zu reservieren.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sicherheitshaken und Riemenscheiben müssen sorgfältig verwendet werden - Yongin-si, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/198/81d57798-843a-4f8c-8213-b70bdeb99ea9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sicherheitshaken und Riemenscheiben müssen sorgfältig verwendet werden
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie bei Ecored Venture ankommen, überprüfen Sie zuerst Ihre Reservierung und tragen Sie dann Schutzhelm, Handschuhe und Sicherheitsausrüstung. Kinderhandschuhe sind ebenfalls erhältlich, also keine Sorge. Nachdem alle Sicherheitsausrüstungen getragen wurden, wird vor dem eigentlichen Betrieb ein Sicherheitstraining durchgeführt. Zu diesem Zeitpunkt erfahren Sie, wie Sie die Geräte verwenden, und es werden Sie gewarnt. Wenn Sie die Riemenscheibe greifen, die früher an einem Seil befestigt war, sollte eine Hand die Riemenscheibe und die andere Hand die Schnur halten. Wenn die Riemenscheibe rollt, bringen Sie niemals Ihre Hand davor, da Verletzungsgefahr besteht.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;So fangen Sie Riemenscheiben sicher ein - Yongin-si, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/198/043a1f9c-c787-4f73-bd66-04a6cd797a07.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     So fangen Sie Riemenscheiben sicher ein
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Gehen Sie nach Abschluss des Trainings in den kleinen Übungsraum neben Ihnen, um das Einhaken und Herausziehen des Hakens sowie das An- und Ablegen der Riemenscheibe zu üben. Wenn ein Kind jung ist, ist die Griffstärke schwach, so dass es nicht einfach ist, Ausrüstung zu verwenden. Wenn Sie jedoch einige Male üben und die Tipps lernen, können Sie dies selbst tun.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Affenkurs und Schimpansenkurs - Yongin-si, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/198/4d13b1a6-7c21-41fe-bfaf-4363a8072f6a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Affenkurs und Schimpansenkurs
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es ist endlich Zeit zum Handeln. Für Kleinkinder beobachten die Erziehungsberechtigten die ersten Male, und wenn Sie Hilfe benötigen, ist es eine gute Idee, sofort zu helfen. Wenn Sie mehrere Besucher haben, können Sie sich beeilen und sich Sorgen um die hintere Person machen. Es ist also gut, sich Zeit zu nehmen und dies nacheinander zu tun.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Spannender King Kong Kurs - Yongin-si, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/198/67d9932f-5e22-443e-bb0e-efe4740ee023.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Spannender King Kong Kurs
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Kurse sind in Kurse für Affen, Schimpansen und King Kong unterteilt. Der Affenkurs kann für Kleinkinder im Alter von 5 bis 6 Jahren in Frage gestellt werden, der Schimpansenkurs für Kinder von 7 bis 10 Jahren und der King Kong-Kurs für Erwachsene ab 11 Jahren. Der King Kong-Kurs besteht aus höheren und weiter entfernten Bäumen als der Affen- und Schimpansenkurs, daher fühlt er sich ziemlich aufregend an. Der Affenkurs und der Schimpansenkurs unterscheiden sich in ihren Schwierigkeitsgraden nicht wesentlich, sodass auch Kleinkinder den Schimpansenkurs ausprobieren können. Sie können zwei Kurse zusammen oder nur einen machen, aber wenn Sie ein König sind, ist es gut, beide Kurse zu versuchen. Es ist zu kurz für einen Kurs und die Kinder sind enttäuscht, weil die Nutzung der Ausrüstung beendet ist.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Die Füße zittern umso vorsichtiger - Yongin-si, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/198/2d22d14e-41df-4d1c-ac4f-66b3fd4fe6d1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Die Füße zittern umso vorsichtiger
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Muho Descalard klettert auf einer Leiter auf den Baum, Pathel kreuzt wie ein Sprungbrett, indem er zwei Linien zwischen Bäumen verbindet, Filled Ssangju überquert das Netz, überquert ein kleines Haus auf einem Baum und Bretter von hoch nach niedrig. Verschiedene Abenteuer warten auf Sie Tyrolien rutscht nach unten und der Tono geht durch einen Holzzylinder. Der Name ist seltsam und schwierig, aber es gibt überhaupt kein Problem, ohne den Namen jedes Punktes zu kennen. Alles, was Sie tun müssen, ist, die Sicherheitsringe einzeln aufzuhängen und sich nicht zu beeilen und es langsam zu tun.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Schön auf einer Rolle landen - Yongin-si, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/198/6f14a356-d11a-41bf-aeb7-fd03f195f64b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Schön auf einer Rolle landen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn ich eine Sicherheitserziehung erhalte, gewinnt jedes Mal, wenn ein Kind, das nervös überwältigt ist, eins nach dem anderen herausfordert, Selbstvertrauen, fühlt sich lustig und hellt sein Gesicht auf. Besonders aufregend ist es, wenn man mit einer Rolle durch einen Baum fliegt. Ich fühle mich wie Tarzan, der frei durch den Dschungel fliegt. Nachdem alle Kurse beendet sind, rufen die Kinder &#34;Noch einmal!&#34; Mit dem oben genannten Ausdruck. Es dauert ungefähr eine Stunde, um das Sicherheitstraining abzuschließen und den Affen- und Schimpansenkurs zu beenden. Die Dauer des King Kong Kurses ist ähnlich. Es gibt keine Altersgrenze, aber Sie müssen über 110 cm groß sein, um herauszufordern.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;17&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Durch die Zylinder des Affenkurses fahren - Yongin-si, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/198/cf3ef2c7-cd1e-40db-bcd4-33a76db94fb8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Durch die Zylinder des Affenkurses fahren
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Campingplatz und Wanderwege
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Viele Menschen nutzen den Yongin Natural Recreation Forest, aber auch Campingplätze sind beliebt. Selbst mitten im Winter ist es schwierig, am Wochenende einen Platz zu ergattern. Sie können das Gefühl bekommen, von Natur umgeben zu sein, indem Sie einen Ort auf natürliche Weise errichten, indem Sie zwischen dichten Bäumen und an einem Berghang kaskadieren. Es ist umständlich, Ihr Auto auf dem Parkplatz abzustellen und Ihr Handgepäck zu bewegen, aber dank dessen können Sie es nachts separat sehen und die Käfer hören und so natürlich wie möglich campen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ein Campingplatz inmitten von Wald - Yongin-si, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/198/028518ea-1771-4388-8bce-24a95c445a54.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ein Campingplatz inmitten von Wald
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Am Eingang des Campingplatzes befinden sich mehrere Spielplätze, die alle Waldspielplätze für Kinder sind. In Apartmentkomplexen sind keine Fahrten üblich. Hier ist der Spielplatz auch „grün“. Auf einem Pferd reiten, auf eine Rutsche eines Holzhauses klettern und eine Leine auf einem Holzfass halten, das zwischen Holzsäulen verbunden ist, und es überqueren. Selbst wenn Sie den ganzen Tag spielen, scheinen sich die Kinder nicht zu langweilen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Umweltfreundlicher Waldspielplatz mit Holz dekoriert - Yongin-si, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/198/72fcce19-68a8-4c46-977e-0f896b400eeb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Umweltfreundlicher Waldspielplatz mit Holz dekoriert
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Feuchtgebietsgarten zum Wandern
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ecod Venture befindet sich im innersten Teil des Erholungswaldes. Unterwegs passieren Sie natürlich die Feuchtgebiete. Das Deck ist über das Feuchtgebiet verteilt, so dass es leicht zu gehen ist. Es gibt auch mehrere Treppen, aber Sie können sich auch mit einem Kinderwagen umsehen, der hauptsächlich aus Rampen besteht. Das Geräusch eines Frosches, der um einen kleinen Teich herum rumpelt, wo Sie Lotusblumen, Wasserpflanzen und Insekten beobachten können. Von Zeit zu Zeit blühen Blumen, indem Sie wilde Blumen und einheimische Blumen um uns herum sammeln. Wenn Sie die Promenade hinaufsteigen, gibt es auch Salamander-Lebensräume sowie Anzeichen von „Wachsamkeit der Schlangen“. Seien Sie vorsichtig, da Schlangen tatsächlich über Promenaden fahren können.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Phytoncide Promenade - Yongin-si, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/198/5b2cae54-6916-4c4b-8c86-d5f44673def8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Phytoncide Promenade
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Rasenplatz, der der Vorgarten des Erholungswaldes ist, ist ein Ort, an dem Besucher am Wochenende eine Matte, ein Zelt und eine Plane installieren. Ab dem letzten Frühjahr, als die Wochenendbesucher auf das Reservierungssystem umgestellt wurden, wurden die dichten Rasenplätze freigegeben und Park- und Fahrzeugstauungsprobleme beseitigt. Wenn Sie an den Wochenenden am Tag des Ecod Ventures and Recreation Forest Ausflüge genießen möchten, müssen Sie eine Reservierung vornehmen. Bei der Nutzung der Unterkunft ist keine separate Eintrittsreservierung erforderlich.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Besucher beobachten Lotusblumen im Feuchtgebietsgarten - Yongin-si, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/198/bb4437f8-0f4a-428d-98cf-f0210ed364eb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Besucher beobachten Lotusblumen im Feuchtgebietsgarten
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Yongin Natural Recreation Forest ist auch ein Gleitschirm-Mekka. Am Eingang des Erholungswaldes befinden sich mehrere Paragliding-Spezialisten. Auf dem Gipfel des Jeonggwangsan (563 m) befindet sich eine aktive Fabrik, die sich hinter dem Erholungswald erhebt. An einem Wochentag fliegt ein Gleitschirm, der selten schien, sofort, als ob er am Wochenende am Himmel blühen würde. Der Ankunftsort befindet sich direkt unterhalb des Erholungswaldes, daher ist es interessant zu sehen, wie er durch Abbiegen auf dem Rasenplatz landet. Es gibt auch Zwei-Personen-Erlebnisflüge, die von Experten begleitet werden. Wenn Sie also neugierig sind, nehmen Sie den Mut, herauszufordern.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gleitschirm gleitet über den grasbewachsenen Platz - Yongin-si, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/198/cdb85e78-55bc-48b1-9d93-c92201d33b50.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gleitschirm gleitet über den grasbewachsenen Platz
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformation
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Yongin Naturerholungswald
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Adresse: 220, Chobu-ro, Mohyeon-myeon, Cheoin-gu, Yongin-si, Gyeonggi-do
    &lt;br/&gt;
    -Anfragen: 031-336-0040
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.yonginforest.net&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.yonginforest.net
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurants in der Nähe
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Alter Standort: Hanwoo Flower Sirloin und Hanwoo Gukbap / 9 Neungwon-ro 132beon-gil, Mohyeon-myeon, Chein-gu, Yongin-si / 031-339-6630
    &lt;br/&gt;
    -Cheil Restaurant: Sundaeguk / 11 Baekam-ro 201beon-gil, Baekam-myeon, Cheoin-gu, Yongin-si / 031-332-4608
    &lt;br/&gt;
    -Kong Madang: Cheonggukjang / 18, Nampyeong-ro, Yangmyeon, Cheoin-gu, Yongin-si / 031-338-0821
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
     Räume
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Hotel River: 73, Galcheon-ro 7beon-gil, Giheung-gu, Yongin-si / 031-283-3601 ~ 3
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.hotelriver.co.kr/kr/index/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.hotelriver.co.kr/kr/index/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Q (Q) Hotel: 10-3 Jeondaero 110beon-gil, Pogok-eup, Cheoin-gu, Yongin-si / 031-339-8881 ~ 2
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.qhotel.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.qhotel.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Jangji Pine Resort: 112, Nampyeong-ro, Yangji-myeon, Cheoin-gu, Yongin-si / 031-338-2001
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.pineresort.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.pineresort.com/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Die oben genannten Informationen wurden im April 2018 aktualisiert und können später geändert werden. Bitte überprüfen Sie dies, bevor Sie reisen.
     &lt;br/&gt;
     ※ Informationen wie Text, Fotos und Videos, die in diesem Artikel verwendet werden, sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Die unbefugte Verwendung des Artikels ist untersagt.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>