<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Jeollabuk-do.de on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/jeollabuk-do.de/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Jeollabuk-do.de)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 26 Mar 2020 15:15:27 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/jeollabuk-do.de/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>&#39;Jukja Tour&#39; in Jujeon Buri auf dem Weg nach Gunsan - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Korea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/jukja-tour-in-jujeon-buri-leaving-for-gunsan-311-de/</link>
      <pubDate>Thu, 26 Mar 2020 15:15:27 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/jukja-tour-in-jujeon-buri-leaving-for-gunsan-311-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Gunsan-si, Jeollabuk-do, Korea&#34; data-title=&#34;jukja-tour-in-jujeon-buri-leaving-for-gunsan--311&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Gunsans berühmte Bäckerei in Iseongdang - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/311/8a971a14-2227-4162-b1e8-c2e698d5a210.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Gunsans berühmte Bäckerei in Iseongdang
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   &#39;Jukja Tour&#39; in Jujeon Buri auf dem Weg nach Gunsan
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Gunsan-si, Jeollabuk-do, Korea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Gunsan ist eine moderne historische Stadt. Überall in der Altstadt gibt es viele rote Häuser mit Spuren der japanischen Kolonialherrschaft, und es gibt viele kulturelle Erbe wie die Gujosun Bank, den Zoll von Gugun San und das Museum of Modern History. Sie können auch die alten Eisenbahnschienen treffen, die des Reisweins beraubt wurden. Diese Reise ist jedoch keine Tour durch das moderne kulturelle Erbe von Gunsan. Es ist eine sogenannte „Mokja-Reise“, die nach allen Arten von Lebensmitteln sucht, basierend auf den Spuren der Moderne in der Altstadt. In Gunsan haben viele Restaurants, die auf der Straße üblich sind, eine 40-jährige Geschichte. Langweilig sind auch das Restaurant und Jujeon Buri, die seit der Befreiung bestehen. Die Geschichte fließt auf Straßen, Gebäuden und Eisenbahnen, aber auch auf unserem Essen.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Lee Seongdang, der unmittelbar nach Gunsan in den Sinn kommt
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Alte Bäckereien, die seit 2-3 Jahren im ganzen Land seit vielen Jahren Zeit und Geschmack angesammelt haben, boomt. Aus diesem Grund denke ich heutzutage an den Lee Seongdang, wenn ich Gunsan bin. Lee Seongdangs rotes Bohnenbrot wurde zu einem Snack, den ich unbedingt probieren würde, wenn ich einmal in Gunsan war, und dank der Massenmedien konnte ich es nicht leicht schmecken, selbst wenn ich in Gunsan war.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Nach der Befreiung wird Iseongdangs berühmtestes rotes Bohnen- und Gemüsebrot, das eine 67-jährige Geschichte hat, mehrmals täglich gegrillt. Das Brot kommt an diesem Tag zu einer festgelegten Zeit heraus, und das Tablett mit rotem Bohnenbrot liegt dem Boden frei und macht dem Brot Angst, da die wartenden Kunden mehrere Dutzend Stücke gleichzeitig kaufen, um die Zeit zu kompensieren. Die schnellen Hände von Kunden, die das Brot vor dem Abkühlen besetzen möchten, sind die ersten, die sich abkühlen. So kann süßes Bohnenbrot oder Gemüsebrot die Anzahl der Brote begrenzen, die pro Person gekauft werden können.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Lee Seongdangs luxuriöses Gemüsebrot - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/311/f3104b5e-82ec-4cd8-94ad-e9a2d1cb4071.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Lee Seongdangs luxuriöses Gemüsebrot
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Ein warmes rotes Bohnenbrot, das nach den Drehungen und Wendungen probiert wurde, tröstet die Müdigkeit des Wartens. Das süße rote Bohnenbrot, gefüllt mit leichter und süßer Bohnenmarmelade, ist weich und weich, und das knusprige Gemüsebrot, das meine Mutter auf dem Kindermarkt gekauft hat, ist das gleiche wie früher. Es lohnt sich zu versuchen und zu besuchen. Tatsächlich fühlt sich das Brot aufgrund des Wartens und der Aufregung besser an, bis es herauskommt. Die Traurigkeit, zu keiner Zeit leben zu können, die Freude, das Brot zu nehmen, das jeder kaufen möchte, und die Erwartungen an ein einziges Brot von weit her bis zur Trennung können dazu führen, dass Sie sich köstlicher fühlen, als es wirklich ist .
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Iseongdang Brot kommt 5 ~ 6 mal am Tag heraus - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/311/1b1e50e2-f2ac-41ad-8dec-30ce68b33dc8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Iseongdang Brot kommt 5 ~ 6 mal am Tag heraus
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Etwa 70% von Iseongdangs Brot wird mit Reismehl gemischt, und einige werden aus 100% Reismehl hergestellt. Unter ihnen ist blaues Brot 100% Reismehlbrot. Brot aus zähem und leicht verdaulichem Reismehl ist ein großartiger Ersatz für Mahlzeiten. Von 8 bis 10 Uhr verkauft das Iseongdang morgens ein Set mit Spiegeleiern, Suppe, Kaffee und Sandwiches. Es ist seit der Antike beliebt, als es sich nach einem westlichen Frühstück sehnte. Die Geschäftszeiten sind von 8.00 bis 22.30 Uhr (fließend geschlossen).
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Der Lee Sung-dang Besitzer eines warmen Eindrucks - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/311/e52d8ab9-1cca-4970-bfea-cc13bdc0ed27.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Der Lee Sung-dang Besitzer eines warmen Eindrucks
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   In Gunsan gibt es neben dem Iseongdang noch eine weitere Spezialbäckerei. Dies ist die britische Bäckerei.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Britische Bäckerei - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/311/e5430006-c2d5-4d28-94a0-0e20f340c6df.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Britische Bäckerei
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es öffnete seine Türen in den frühen 1980er Jahren und verbreitete seinen Namen stetig an eine lokale Bäckerei.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Britische Bäckerei als weißes Reisgerstenbrot anerkannt - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/311/df2688cd-72b0-4202-bed6-7b74c55f8433.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Britische Bäckerei als weißes Reisgerstenbrot anerkannt
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Weiße Klebreisgerste ist eine weiße und klebrige Gerstensorte, die in Gunsan in Massenproduktion hergestellt wird. Gerste ist ein Getreide, das nicht pestizidfrei sein muss, daher ist es eine Erleichterung, und die klebrige Gerste wird hinzugefügt, um dickes Brot herzustellen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Britische Bäckerei, die Brot mit weißem Reis macht - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/311/7809deac-ddf0-4926-9013-5d4a55a3a9ac.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Britische Bäckerei, die Brot mit weißem Reis macht
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Soboro-Brot, das weich sein kann, ist auch feucht und saftig. Gersten-Manju, hergestellt aus 100% Gerstenteig, einschließlich rotem Bohnenbrot und Lauchbrot, hergestellt durch Mischen von Gerstenmehl zu etwa 50%, ist das repräsentative Brot der britischen Bäckerei.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;16&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gerste Manju aus 100% weißer Reisgerste - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/311/0c8aaae5-9c96-4cb2-a7e6-d5687e4d0b57.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gerste Manju aus 100% weißer Reisgerste
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Geschäftszeiten sind von 7 bis 24 Uhr (ganzjährig geöffnet).
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;18&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Britische Bäcker, die ihr eigenes Brot machen - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/311/1505bf03-757c-440e-b56f-3b3965937742.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Britische Bäcker, die ihr eigenes Brot machen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Hafenstadt, Champonstadt
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie sich in der Altstadt von Gunsan umschauen, sehen Sie oft ein chinesisches Restaurant. Es gibt nur einige chinesische Häuser, die für Champon berühmt sind. Bokseongru und Ssangyong Banjeom sind populärere Champagner-Restaurants für Ausländer, und die Kinos Seowon Banjeom und Binhaewon werden von Gunsan-Bürgern empfohlen. Bokseongru ist berühmt für Champagner mit Schweinefleischgarnitur, und Ssangyong Spot ist berühmt für seinen meeresfruchtreichen Champagner.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Binhai Gartenblick - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/311/60fbcfd1-6e59-465e-8ea0-4c4c89db8667.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Binhai Gartenblick
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Unter ihnen ist Binhaewon ein Restaurant, in dem Sie das altmodische alte Haus genießen können. Das bestellte Essen war Muljajang und Champon. Chunjang geht nicht hinein und der Jjajangjang, der leicht und klebrig wie Jjachaebap ist, ist voller Pilze und verschiedenem Gemüse. Samsun Champon ist klobig und großzügig. Das vom Eigentümer empfohlene Menü ist süß-saures Schweinefleisch. Das Blut ist dünn und knusprig. Für 15.000 Won pro Person können Sie auch Menüs essen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Binhaewon Water Market und Samseon Champon - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/311/cc806a6d-dcb3-4fa9-a149-a004d3e24f50.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Binhaewon Water Market und Samseon Champon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Binhaiwon, das von den Chinesen geführt wird, hat ebenfalls eine lange Geschichte. Da es seit 1951 in Betrieb ist, hat es bereits den 60. Geburtstag überschritten. Wenn Sie das Interieur betreten, das das chinesische Interieur zeigt, fühlen Sie sich wie in einem modernen chinesischen Restaurant. Dank dessen wurde es oft als Drehort genutzt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Binhaiyuan zeigt chinesisches Interieur - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/311/9783b113-6308-42b3-aa0a-67fcbe98c5c4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Binhaiyuan zeigt chinesisches Interieur
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es ist nicht so überraschend, als würde es Ihre Augen öffnen, aber eine Schüssel Champagner, die in einem traditionellen chinesischen Restaurant verkostet wird, ruft viel Inspiration hervor. Die Geschäftszeiten sind von 10:30 bis 21:00 Uhr (an Feiertagen geschlossen).
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Buntes Menü von Binhaewon - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/311/730fdff9-b00f-4585-be6e-0024486388c0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Buntes Menü von Binhaewon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Hotteokji in der Schlange
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es gibt auch einen 70 Jahre alten Hotteokjip in Gunsan. Es ist ein Hotteok im Nahen Osten im Nahen Osten. Einige Reisende kommen nach Gunsan, um diesen Hotteok zu probieren, also kann ich nicht dorthin gehen, ohne ihn zu probieren. Vom Hafen von Naehang zum Gyeongam-dong Railroad Village finden Sie es leicht.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hotteokki aus dem Nahen Osten zog in ein neues sauberes Haus - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/311/25f45eda-a6af-45fe-8601-c81663f389d8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hotteokki aus dem Nahen Osten zog in ein neues sauberes Haus
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Middle East Hotteokjip (traditioneller Hotteokjip), der oft vorgestellt und an einem Stand besucht wurde, war ein sauberer Laden. Ursprünglich begann es in einem schäbigen Haus direkt vor Ihnen, aber es sieht so aus, als hätten Sie ein Gebäude gekauft, das mit Hotteok viel Geld verdient hat. Es gibt 3 bis 4 Tische zum Essen und zum Hotteokjip, und es gibt kostenlose Kaffeeautomaten und Wasserreiniger in sauberen Toiletten. Noch überraschender ist die Nummerierungsmaschine, die ich nur bei Banken gesehen habe. Auch an Wochentagen müssen Sie ein Nummernschild zeichnen und lange warten, bis die Bestellung, in der Sie bestellen können, zurückgegeben wird. Es passt nicht zum Hotteokjip, aber es ist ein beruhigender Teil, keine Linie.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hotteok-Preisliste für den Nahen Osten - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/311/2cbf8e02-b55f-4418-879e-ee541ca73262.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hotteok-Preisliste für den Nahen Osten
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Middle East Hotteok ist ein Hotteok im chinesischen Stil mit einem leichten Geschmack. Es ist zäh, ohne dick zu sein, weil es mit Gerstenmehl gemischt und geknetet wird. Sogar der Sirup im Inneren läuft über. Der Sirup hat eine dunkelbraune Farbe, die mit braunem Zucker und verschiedenen Körnern gemischt und dann gesiebt wird.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hotteok Open Kitchen im Nahen Osten - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/311/77fae5ff-94d0-4d7b-ba6e-784648f65704.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hotteok Open Kitchen im Nahen Osten
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Zwei Zangen werden denen gegeben, die essen und zum Tisch gehen. Nachdem Sie den Hotteok mit dieser Zange zerrissen haben, schälen Sie das Blut oben ab, tauchen Sie es in den Sirup und essen Sie es zuerst. Auf diese Weise verschütten Sie keinen Sirup im Hotteok, Sie können ihn ordentlich essen und Sie können den Geschmack des Hotteok deutlicher spüren. Jeder, der Hotteok aus dem Nahen Osten probiert hat, ist einen Besuch wert. Es ist jedoch auch wichtig zu beachten, dass die Verpackung viel weniger schmeckt. Die Geschäftszeiten sind von 10 bis 19 Uhr (sonntags geschlossen).
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hotteok aus dem Nahen Osten mit einer einzigartigen Art zu essen - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/311/6e1f1e05-d4eb-4254-b58d-dd70ca745ec2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hotteok aus dem Nahen Osten mit einer einzigartigen Art zu essen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Tteokbokki, Knödel, Fischfrikadellen zusammengestellt und gekocht
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Eine der Spezialitäten, die ich erst nach meiner Ankunft in Gunsan gelernt habe, ist Japtang. Japtang ist ein Snack, den Highschool-Mädchen in Gunsan genießen, und ein Lieblingsessen für Erwachsene, die Japtang in ihrer Jugend genossen haben. Japtang ist eine Suppe aus Tteokbokki, Knödel, Fischfrikadellen, Eiern, Nudeln, Ramen und gekocht. Es zeichnet sich durch das Kochen in einem großen Topf aus, dank dessen Sie den tiefen Geschmack des Topfes spüren können.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Japtang gemischt mit allen Arten von Lebensmitteln - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/311/757b7011-0a0b-41e8-b9e6-c812897a5ad6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Japtang gemischt mit allen Arten von Lebensmitteln
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wie sich in der Geschichte von Gunsan widerspiegelt, einer Hafenstadt, die in den letzten 100 Jahren eine Vielzahl von Kulturen und Menschen aufgenommen hat, ist der Geschmack von zusammen gekochtem Jjatang dick und reichhaltig. Anstatt eine der Zutaten zu braten, ähnelt der natürliche Geschmack, der verschiedene Arten von Lebensmitteln harmonisiert, Gunsan. Auf den ersten Blick scheint es eine kleine Mahlzeit zu sein, aber die Geschichte von Jjotang in Gunsan ist über 40 Jahre alt. Trotzdem ist er im Vergleich zu anderen Snacks noch jung. Sogar jetzt ist der billige und herzhafte Jjatang, der den hungrigen Magen der Schüler füllt, der berühmteste der zwei Schraubenhälse in Myeongsan-dong, und es gibt einige weitere Jjajangjips in der Nachbarschaft.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;18&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Im Zwei-Ärmel-Hals, den die Schüler genießen - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/311/a1eda565-7240-4845-8305-ef3d3b07dffa.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Im Zwei-Ärmel-Hals, den die Schüler genießen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformation
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Binhaewon
    &lt;/strong&gt;
    : 57, Dongnyeong-Gil, Gunsan-Si, 063-445-2429
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Lee Seong-dang
    &lt;/strong&gt;
    : 177, Jungang-ro, Gunsan-si, 063-445-2772
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Britische Bäckerei
    &lt;/strong&gt;
    : 144-1, Daehak-ro, Gunsan-si, 063-466-3477
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Naher Osten Hotteok
    &lt;/strong&gt;
    : 52, Seorae-ro, Gunsan-si, 063-445-0849
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Zweizeiliger Hals
    &lt;/strong&gt;
    : Geoseok-Gil, Gunsan-Si, 063-442-4824
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Gunsan Touristeninformationszentrum
    &lt;/strong&gt;
    : 063-453-4986
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://tour.gunsan.go.kr/index.gunsan&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://tour.gunsan.go.kr/index.gunsan
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. In der Nähe von Restaurants
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Han Ok-ok: Gejang Baekban / 31, Guyeong 2-Gil, Gunsan-si / 063-445-6139
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Han Il-ok: Muguk / 63 Guyeong 3-Gil, Gunsan-si / 063-446-5502
    &lt;br/&gt;
    Seowon Banjeom: Mittagessen / 12 Baekneungan 1-Gil, Gunsan-si / 063-445-7718
    &lt;br/&gt;
    Ssangyong Spot: Mittagessen / 121 Naehang 2-Gil, Gunsan-si / 063-443-1259
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Unterkunft
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Godang: 20 Guyeong 5-Gil, Gunsan-si / 063-443-1042
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.gowoodang.com&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.gowoodang.com
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Benikea Ariul Hotel: 45, Gadoan 1-Gil, Gunsan-si, Jeollabuk-do / 063–464-0118
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;https://www.benikea.com/hotel/infoHotel.do?hotelNo=1076&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     https://www.benikea.com/hotel/infoHotel.do?hotelNo=1076
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Best Western Hotel: Gunsan-si 435 Saemangeumbuk-ro / 063-469-1234
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;https://www.gunsanhotel.co.kr:4446/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     h...
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Die oben genannten Informationen wurden im Mai 2017 aktualisiert und können später geändert werden. Bitte überprüfen Sie dies, bevor Sie reisen.
     &lt;br/&gt;
     ※ Informationen wie Text, Fotos und Videos, die in diesem Artikel verwendet werden, sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Die unbefugte Verwendung des Artikels ist untersagt.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Traditioneller Markt, Samgoul Markt, Jeongeup - Jeongeup-si, Jeollabuk-do, Korea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/traditional-market-samgoul-market-jeongeup-299-de/</link>
      <pubDate>Thu, 26 Mar 2020 03:15:44 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/traditional-market-samgoul-market-jeongeup-299-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Jeongeup-si, Jeollabuk-do, Korea&#34; data-title=&#34;traditional-market-samgoul-market-jeongeup--299&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Frisches Obst und Gemüse - Jeongeup-si, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/299/f2e4a8e2-4630-4549-93f7-ecde89cfad82.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Frisches Obst und Gemüse
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Traditioneller Markt, Samgoul Markt, Jeongeup
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Jeongeup-si, Jeollabuk-do, Korea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Jeongeup hat den besten Markt in Jeollabuk-do. Es ist ein großer Markt innerhalb von fünf Fingern in Korea. Es wurde erstmals 1914 eröffnet und blickt auf eine 100-jährige Geschichte zurück.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wie die 100-jährige Geschichte zeigt, leben noch alte Schmiede, Eisbecher Gukbap und Onkel Fry. Es gibt einige Häuser, die seit Generationen weitergegeben wurden, und einige, die gerade auf den Markt gekommen sind, aber der 100 Jahre alte Markt ist voll von Menschen, die jeden Tag Dinge kaufen und verkaufen. Es ist wirklich eine Szene des Lebens.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Fischbesitzer, die mit dem Schneiden von Fischen beschäftigt sind - Jeongeup-si, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/299/f4f3ab39-2042-4c20-8ed6-e2bd54d1ec01.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Fischbesitzer, die mit dem Schneiden von Fischen beschäftigt sind
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Name des Bürgermeisters von Sam Goul war ursprünglich Jeongeup 1st Market. Es soll das größte in Jeongeup sein, daher nannte es ein japanischer Beamter während der japanischen Kolonialherrschaft aus administrativen Gründen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Es ist voll von Leuten, die um Dinge verhandeln. - Jeongeup-si, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/299/711994b5-7307-40d7-8503-19476df2665f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Es ist voll von Leuten, die um Dinge verhandeln.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Um dem Namen eine Bedeutung zu verleihen, wurde der neue Name als öffentliches Angebot von Bürgern erstellt. Dies ist der Name für die Bedeutung von „Goeul mit Sam“, da es an dem Ort, an dem sich der Markt befand, viele Quellen gibt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sam Goll Markt - Jeongeup-si, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/299/4848fe3b-7e10-4385-9f59-0511d0612dca.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sam Goll Markt
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es war ursprünglich ein Ölfeld, das jeden 2. und 7. stattfand. Dann, da die Leute, die den Markt besuchten, nie aufgehört haben, ist er zu einem permanenten Markt geworden, der jeden Tag lebendig ist. Es ist ein Ort, den Sie immer besuchen können, ohne das Datum beachten zu müssen. Jeder Tag ist ein Markttag, außer dass der Viehmarkt am 2. und 7. hinzugefügt wird.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Schneiden Sie den Darm für Eisbecher Gukbap - Jeongeup-si, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/299/6057b881-0212-47e1-b19a-c4804f811229.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Schneiden Sie den Darm für Eisbecher Gukbap
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es gibt mehr als 280 Geschäfte und mehr als 500 Händler im Geschäft. Die Zahl der Großmütter ist sogar noch höher, wenn die Schwierigkeiten der Großmütter auf dem Markt verteilt sind.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Oma - Jeongeup-si, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/299/4976bb22-2836-4f87-896b-4e359649c338.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Oma
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Bürgermeister der Stadt Marktbesuch, Bürgermeister ist Bürgerplatz
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Markt, den ich vor dem Urlaub besucht habe, ist lebhafter. Es ist voll mit Menschen aus den umliegenden Dörfern und Ausländern, die gekommen sind, um die langen Entfernungen zu sehen. Auf dem weit entfernten Sam Goll Market gibt es viel zu essen, zu sehen und zu essen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Der Markt ist ein Lebensort der Menschen und ein Spielplatz. - Jeongeup-si, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/299/a8788627-cf5c-4bef-af20-778dbb5895ae.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Der Markt ist ein Lebensort der Menschen und ein Spielplatz.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es gibt nichts auf dem Markt. Es ist kein Kapitel mit oder ohne etwas, sondern ein Kapitel mit oder ohne etwas. Agrar-, Vieh- und verarbeitete Lebensmittel gibt es zuhauf, und alte Restaurants, Mühlen, Reiskuchen, Baumärkte und der tägliche Bedarf nehmen jeweils einen Platz ein. Insbesondere Gassen, in denen landwirtschaftliche und marine Produkte verkauft werden, sind komisch mit den hohen Stimmen, dem Lachen und der Wut der Menschen, die kaufen und verkaufen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ihr Lächeln, das sich früh im Baum verkauft - Jeongeup-si, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/299/9fe9bfdd-216d-4e2d-8663-3572c3ea5eb6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ihr Lächeln, das sich früh im Baum verkauft
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   „Eine Handvoll mehr. Kannst du mich tausend Won schneiden ~ ”
   &lt;br/&gt;
   „Oh, nun, ich habe mich dem Baum gewidmet. Nicht mehr ~ ”
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Frühes Warten auf Gäste - Jeongeup-si, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/299/4909f696-f9b8-4769-91b2-ba22a1331cf3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Frühes Warten auf Gäste
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Das Erscheinen einer Frau und eines Kaufmanns, die auf den Markt gingen, um ihren Verhandlungsgeist zu demonstrieren, ist ein alter Anblick eines traditionellen Marktes. Wenn Sie auf den Markt gehen, können Sie die Energie der Menschen und die Energie des Lebens spüren. Jang ist auch ein Ort, um etwas zu kaufen oder zu verkaufen, aber es ist auch ein Ort, an dem sich Menschen treffen und Menschen sich treffen. Es ist ein Ort, an dem Menschen, die Menschen kennen oder mit ihnen sprechen, die sie nicht kennen, über Respektlosigkeit und Zuneigung sprechen. Es ist ein Ort, an dem Sie neue Nachrichten aus einer fernen Welt hören und große und kleine Geschichten einzeln und nacheinander enträtseln können. Es ist ein Treffpunkt, an dem Menschen, die sich kennen und Menschen kennen, die nicht wissen und lachen und kämpfen, während sie sich gegenüberstehen. Auch wenn es nicht viel zu sehen gibt, macht es Spaß, den Markt zu besuchen.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ein Leinen Songpyeon machen - Jeongeup-si, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/299/03828f4d-5222-4a56-a79a-be43b6ad187f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ein Leinen Songpyeon machen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Schönheitssalon neben der Mühle
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Es gibt einige ungewöhnliche Landschaften auf dem Sam Goul Markt. Einer von ihnen ist der &#34;Schönheitssalon neben der Mühle&#34;. In der Gasse der Mühle befanden sich 10 Schönheitssalons nacheinander gegenüber dem Haus. Die Reiskuchen und Paprika bleiben in der Mühle, und während sie zerkleinert werden, machen ihre Großmütter und Großmütter gewundene Locken. Während ich nicht auf dem Markt bin, sehe ich einen Markt, frisiere meine Haare und warte lange, damit mir nicht langweilig wird. Während die Männer im Suppenrestaurant schreien und flattern, plaudern die Frauen im Schönheitssalon. Nach langem Schütteln ist eine lang anhaltende Dauerwelle fertig und der in der Mühle verbliebene Reiskuchen wartet mit warmem Gesicht.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Neben der Mühle gibt es immer einen Schönheitssalon. - Jeongeup-si, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/299/69d61c6a-2eb0-4df4-80f7-c4a767b75d60.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Neben der Mühle gibt es immer einen Schönheitssalon.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es gibt noch ein anderes Spektakel. Es ist 100 Jahre her. Im Büro des Schmieds ist das Abschrecken in vollem Gange. Wenn Sie Glück haben, können Sie den Schmied treffen, der die landwirtschaftlichen Geräte herstellt, indem Sie darauf tippen und darauf schlagen. Die Flipper-Maschine des Flippers ist ebenfalls ziemlich antik. Ich mache mir Sorgen, dass das Trommelfell des alten Mannes, das seit vielen Jahren mit Mais, Reis und Rufen „뻥 ~ yo“ gebraten wird, mehr über die Überraschung der herumstehenden Menschen besorgt ist. Ob Sie es kaufen oder nicht, wenn Sie eine Handvoll frittierten gebratenen Reis essen, werden Sie den traditionellen Geschmack des traditionellen Marktes spüren, der in der Mart-Verkostungsecke nicht zu finden ist.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Herr Fried, der seit über 30 Jahren &amp;quot;I&#39;m Yo&amp;quot; schreit. - Jeongeup-si, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/299/c1c7e1c1-3516-4cf5-968b-53a1c657857b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Herr Fried, der seit über 30 Jahren &#34;I&#39;m Yo&#34; schreit.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es gibt auch drei oder vier Häuser, die traditionelle Musikinstrumente wie Janggu herstellen und verkaufen. Es erbt den Ahnengeist, der ein immaterielles Kulturgut war, und produziert und verkauft traditionelle Musikinstrumente.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Schmiede, die eine 100-jährige Tradition hat - Jeongeup-si, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/299/1c26f41a-869f-4b87-9ec5-8da249436a11.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Schmiede, die eine 100-jährige Tradition hat
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das Essen ist auch verpackt. Es gibt Hwasunok, ein über 50 Jahre altes Sundae Gukbap Restaurant.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hwasunoks alter Eisbecher Gukbap - Jeongeup-si, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/299/4209822b-2566-443a-9657-a24a87aa3f84.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hwasunoks alter Eisbecher Gukbap
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es ist Zeit, Moshi Songpyeon in der Volksreiskuchenwerkstatt und Hundekuchen mit Wermut in der Kiefernreiskuchenmühle zu probieren.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Neuer roter Bohnenbrei im alten roten Bohnenbrei - Jeongeup-si, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/299/d7643ca4-1d38-445b-b545-df1ac214d6f5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Neuer roter Bohnenbrei im alten roten Bohnenbrei
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Iss die Fasane, iss die Eier und sieh den Geschmack
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es ist auch erwähnenswert, dass der Sam Goul Markt ein privater Markt ist, kein öffentlicher. Händler entwickeln ihre Märkte, indem sie direkt miteinander diskutieren und planen. Anstatt sich nach den Anweisungen oder Plänen anderer zu bewegen, haben sich die Händler zusammengeschlossen, um auf Veränderungen zu reagieren und sich darauf einzustellen, und eine 100-jährige Tradition fortgesetzt. Im nächsten Jahr, dem 100. Jahrestag der Gründung des Marktes, plant das Unternehmen, im Rahmen von Spezialisierungsprojekten für den Kulturtourismus verschiedene kulturelle Veranstaltungen mit Bürgern durchzuführen. Es ist ein Markt mit einer Geschichte und Tradition, die in Lehrbüchern zu finden sind.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;100 Won Gratis Gutschein für 5.000 Won Kaufwert - Jeongeup-si, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/299/1066c798-9e9a-4090-ba6d-093798ce0799.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     100 Won Gratis Gutschein für 5.000 Won Kaufwert
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Bürgermeister von Sam Goul entwickelte Gutscheine, um den Kunden Spaß und Komfort zu bieten. Wenn Sie mehr als 5.000 Won kaufen, können Sie einen Gutschein von 100 Won geben, 30 Gutscheine sammeln und ihn wie Bargeld verwenden, wenn Sie 3.000 Won erhalten. Sie können auch einen Preis vergeben, indem Sie Ihren Namen nach dem Gutschein eintragen. Am 2. eines jeden Monats werden 20 Personen gezogen, um Onnuri-Geschenkgutscheine zu geben, und vierteljährliche Preise wie elektronische Produkte werden vergeben. Es gibt auch eine Punktekarte, mit der Sie 50 Won verdienen, wenn Sie am Markt vorbeischauen. Verdienen Sie einmal am Tag, egal ob Sie kaufen oder nicht. Selbst für diejenigen, die nicht 100 Won ausgeben, ist dies eine Freude.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Samgoul-Punktekarte, die bei jedem Markteintritt verdient wird - Jeongeup-si, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/299/e32cc470-13d4-4362-a2d2-a6bbfc42e196.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Samgoul-Punktekarte, die bei jedem Markteintritt verdient wird
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn es viele große Entfernungen gibt, bietet es auch einen Kurierdienst. Wenn der Händler 2.000 Won und der Kunde 1.000 Won zahlt, ist eine Lieferung am selben Tag in der Innenstadt von Jeongeup möglich. Wenn Sie von einem entfernten Ort kommen, können Sie es auch an einen Bahnhof oder Busbahnhof liefern, sodass Sie sich nicht zu viele Sorgen machen müssen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sam Goul Markt - Jeongeup-si, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/299/fa242bd8-1be5-4f61-af35-894a36f76eb6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sam Goul Markt
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Auch wenn Sie nicht viel zu kaufen haben, warum haben Sie nicht Spaß und trinken, sehen Jangdo und sehen zu, wie Menschen leben und die Energie in einem komfortablen Markt anstelle eines komfortablen Marktes genießen? Eine Schüssel mit Brei aus roten Bohnen, eine Schüssel mit Eisbecher-Gukbap und eine Schüssel mit Beifuß-Reiskuchen sind ebenfalls einen Kauf wert.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;18&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Karte des Sam Goul Marktes - Jeongeup-si, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/299/182fea60-6014-4f7c-aefa-25e12a2ae4a0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Karte des Sam Goul Marktes
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformation
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Jeongeup Samgoul Markt
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Adresse: 22-10 Taepyeong 6-Gil, Jeongeup-si, Jeonbuk
    &lt;br/&gt;
    -Anfragen: 063-534-6661
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurants in der Nähe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Hwasunok: Sundae Gukbap / 409 Sigi-dong, Jeongeup-si / 063-531-6837
    &lt;br/&gt;
    -Traditioneller roter Bohnenbrei: roter Bohnenbrei / 26 Taepyeong 7-Gil, Jeongeup-si / 063-535-1361
    &lt;br/&gt;
    -Folk Rice Cake Shop: Moshi Songpyeon / 68, Chosan-ro, Jeongeup-si / 063-532-2581
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Räume
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Baekje Hotel: 570-21 Sigi-dong, Jeongeup-si / 063-537-2222
    &lt;br/&gt;
    -Okjeongho Lakeside Pension: 792-7, Taesan-ro, Sannae-myeon, Jeongeup-si / 063-538-7116
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.hosuga.com&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.hosuga.com
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Cheondan Village: 8 Cheondan-Oju-Gil, Sintaein-Eup, Jeongeup-Si / 063-535-6201
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Die oben genannten Informationen wurden im September 2016 aktualisiert und können später geändert werden. Bitte überprüfen Sie dies, bevor Sie reisen.
     &lt;br/&gt;
     ※ Informationen wie Text, Fotos und Videos, die in diesem Artikel verwendet werden, sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Die unbefugte Verwendung des Artikels ist untersagt.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ein Fest und ein Fest wurden im Dorf Jeonju Hanok abgehalten. Madang Changgeuk &#39;Der Blinde öffnet seine Augen&#39; - Jeonju, Jeollabuk-do, Korea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/a-feast-and-a-feast-were-held-in-jeonju-hanok-village-madang-changgeuk-the-blind-man-opens-his-eyes-221-de/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Mar 2020 07:42:07 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/a-feast-and-a-feast-were-held-in-jeonju-hanok-village-madang-changgeuk-the-blind-man-opens-his-eyes-221-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Jeonju, Jeollabuk-do, Korea&#34; data-title=&#34;a-feast-and-a-feast-were-held-in-jeonju-hanok-village-madang-changgeuk-the-blind-man-opens-his-eyes--221&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Madang Changgeuk auf der Bühne von Hanok Daecheongmun - Jeonju, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/221/3cd4285f-c496-483d-b784-11ee978ae96a.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Madang Changgeuk auf der Bühne von Hanok Daecheongmun
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Ein Fest und ein Fest wurden im Dorf Jeonju Hanok abgehalten. Madang Changgeuk &#39;Der Blinde öffnet seine Augen&#39;
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Jeonju, Jeollabuk-do, Korea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    In den Märchen hängte Kongzi ein weites Feld auf, wusch viel und goss Wasser auf das Gift, das darunter fiel. Ein Festmahl aus herzhaftem Essen und herrlichem Tanz bringt das Herz eines jungen Sojabohnensprosses zum Herzen einer alten Mutter roter Bohnenratten. In einer Zeit, in der es schwierig ist, das richtige Fest zu sehen, gibt es im Dorf Jeonju Hanok ein Fest, das sowohl Männer als auch Frauen begeistern wird.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Madang Changgeuk + Festessen + Traditionelle Kulturerfahrung, &#39;Ilseok Samjo&#39;
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Wenn Sie zum Dorf Jeonju Hanok gehen, gibt es viele Cafés und Restaurants, die mit Hanok aus Hanok umgebaut wurden, Museen und Erlebnishallen und mit Hanok Pensionen. Es gibt viele Dinge zu sehen und zu genießen. Es gab jedoch viele Geschichten, dass es an etwas mangelt, um die traditionelle Kultur und Kunst richtig zu erleben. Um dieses Bedauern zu lindern, begann der Madang Changgeuk &amp;lt;Der blinde Mann erwacht&amp;gt; mit dem Namen &#34;Permanente Nachtperformance unter Verwendung von Hanok-Ressourcen&#34;. Dies ist das zweite Werk der Hanok Village Feast-Reihe nach Madang Changgeuk (Blick auf den gleichen Ahorn wie der Mond), das letztes Jahr vorgestellt wurde. Wenn sich die letztjährige Aufführung auf den Teil &#39;Byeonsato Birthday Feast&#39; von &amp;lt;Chunhyangga&amp;gt; konzentrierte, wurde der diesjährige Teil &#39;Hwangseong Blind Feast&#39; von Pansori &#39;Shim Cheongga&#39;, &#39;The Blind Man&#39; s Eyes Open &#39;, als 70- rekonstruiert Minute Madang Changgeuk. Bester Sänger Ahn Suk-seon, Jeonju University Practice Play Nationaler Wettbewerb Pansori Myeongchangbu Wang Ki-suk vom Herrenhaus, Myeongchang Kim Sung-ye mit MBC Madangnori, Jeollabuk-do Künstler für immaterielle Kulturgüter Lee Soon-dan und kürzlich ihr Ehemann Tänzer Poppin Hyunjun, KBS &amp;lt;Stars der Pansori-Welt, wie Park A-ri, ein berühmter Sänger, der in Immortal Song&amp;gt; auftrat und mit &amp;lt;Arirang&amp;gt; Emotionen zeigte, ziehen die Aufmerksamkeit auf sich.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Geschichte von &amp;lt;The Blind Man Awakens&amp;gt;, die am 18. Mai uraufgeführt wurde, ist bereits mündlich ausverkauft. Neben dem Charme, sicherzustellen, dass die Qualität der Aufführungen auf das Auftreten vieler berühmter Sänger zurückzuführen ist, ist es neu, dass die Aufführungen auf der Hanok-Bühne im Vergnügungshof im Freien des Jeonju-ri-Kulturzentrums und nicht im stickiger Innenraum. Im Gegensatz zu klassischen Darbietungen, die eine ruhige, atemberaubende Musik erfordern, können Sie den Geist von Park Jang-Sae und „Eul-Soo-Goo, gut!“ Genießen. Im Gegensatz zu westlicher klassischer Musik, die sich hinsetzt und schätzt, ist es wichtig, dass die traditionelle koreanische Musik zusammen atmet. Wenn diese Eigenschaften auf einen besonderen Raum namens Hanok Madang treffen, wird der Geschmack wiederhergestellt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jeonju-ri Kulturzentrum, in dem Aufführungen stattfinden - Jeonju, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/221/5ad3e870-9143-4bb0-8f5c-8a3fb20c31e7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jeonju-ri Kulturzentrum, in dem Aufführungen stattfinden
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jeonju-ri Kulturzentrum, in dem Aufführungen stattfinden - Jeonju, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/221/d8cf0e35-3287-43e4-baec-bade6f48a7c7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jeonju-ri Kulturzentrum, in dem Aufführungen stattfinden
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es unterscheidet sich sehr von der Kulisse eines Veranstaltungsortes, der auf &#34;Tu das nicht, tu das nicht&#34; achtet. „Sie können ein Foto machen, mitsingen, in die Mitte klatschen oder alles tun, was Sie wollen. Aus Sicherheitsgründen jedoch, außer um den Sitz in der Mitte zu bewegen. „Bevor die Aufführung beginnt, bereitet sich der Guide darauf vor, die Aufführung auf entspannte Weise zu genießen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Landschaft innerhalb und außerhalb des Veranstaltungsortes - Jeonju, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/221/99f9e666-533b-4411-9d0d-3f34a4643615.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Landschaft innerhalb und außerhalb des Veranstaltungsortes
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Landschaft innerhalb und außerhalb des Veranstaltungsortes - Jeonju, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/221/2307f397-3fb5-44b0-98cd-51c0aa25b000.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Landschaft innerhalb und außerhalb des Veranstaltungsortes
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Ein neues Konzept von Madang Changgeuk mit B-Boy im &#39;Gangnam Style&#39;-Pferdetanz
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   E.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn die Schultern vor Aufregung flattern, beginnt die Aufführung mit dem Erscheinen der aufregenden Pungmul-Plakette. Die Aufführung zeigt die Vorteile von Madang Changgeuk und beschränkt sich nicht nur auf die Bühne, sondern findet zwischen dem Pavillon auf der Rückseite des Auditoriums oder zwischen den Auditorien statt. Es gibt auch viele Kinder, die mit Mama und Papa zum Veranstaltungsort kommen. Wenn es 70 Minuten lang ist, werden sich die Kinder lange nicht langweilen. Dies liegt auch daran, dass er die Geschichte schnell durch Zwischen- und Zwischenanimationen und Schatteneffekte entwickelt. Anstelle des standardisierten Bildschirms ist es interessanter, weil es im Hintergrund der Haupthalle von Hanok aus koreanischem Papier entfaltet ist. Pansori, das ein hohes Maß an Meisterwerken besitzt, beeindruckt Sie und ein dichtes Gespräch bringt Sie zum Lachen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type3 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Herzhaftes Essen, das an ein Fest erinnert - Jeonju, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/221/671156ec-be92-4b60-b8a7-d36d7161cad2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Herzhaftes Essen, das an ein Fest erinnert
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Herzhaftes Essen, das an ein Fest erinnert - Jeonju, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/221/eb951f7c-1e77-47fe-a1cc-8fade2a73992.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Herzhaftes Essen, das an ein Fest erinnert
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Herzhaftes Essen, das an ein Fest erinnert - Jeonju, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/221/cf6eb55b-dfb5-42ca-ba96-8324079a45e8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Herzhaftes Essen, das an ein Fest erinnert
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Im Klassiker &amp;lt;Shimcheongjeon&amp;gt; fällt die Rolle der Schwiegermutter Deok-deok auf. Er wirft überall Chupa und trifft sogar Hwang Bong-sa und kreiert eine „Alna-kari-nak“ -Szene. Besonders in der Szene, in der Deok-deok und Hwang Bong-sa Psys &amp;lt;Gangnam-Stil&amp;gt; tanzen, sind alle begeistert. Die natürliche Virtuosität und der rauchige Rauch von Hwang Bong-sa verleihen ihm einen reichen Geschmack. Nachdem die Vorstellung beendet war, bemerkte ich nicht, dass Hwang Bong-sa eine männliche Frau war, bis ich die Broschüre überprüfte und überprüfte. Als solches war die Leistung von Hwangbongsa in Myeongchang Lees Myeongchang perfekt. Die Rolle von Simbongsa, Simcheong, Hwangbongsa und Deokdeokmi wird von 3 oder 4 Personen gespielt, und ich frage mich, wie sie jedes Meisterwerk verdauen werden.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type3 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Meisterwerke an einem Ort versammelt - Jeonju, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/221/95a5a159-2edd-42bf-9f4c-018fa960a571.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Meisterwerke an einem Ort versammelt
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Meisterwerke an einem Ort versammelt - Jeonju, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/221/1d578f61-7fb1-469d-87f9-dbe4644c6131.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Meisterwerke an einem Ort versammelt
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Meisterwerke an einem Ort versammelt - Jeonju, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/221/6c638360-c686-4081-8b68-e0c3516990cc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Meisterwerke an einem Ort versammelt
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wie können Sie sich langweilen, wenn sich Emotionen und Lachen überschneiden und zur B-Boy-Bühne beitragen? Pansori in Changgeuk, die Angst, dass Kinder sich ein wenig langweilen könnten, fliegt mit dem Beginn der Aufführung. Erwachsene und Kinder sind einfach zusammen aufgeregt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type3 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;완벽한 Die perfekte Kombination aus Mutter und Hwangbongsa - Jeonju, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/221/2fc0d802-5c57-42bf-9d6f-999a0d6818af.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     완벽한 Die perfekte Kombination aus Mutter und Hwangbongsa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ein Konzertsaal voller Energie mit der Stimme der Schallgeber - Jeonju, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/221/6c76ab5e-693b-4545-a16c-c9263a5341f5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ein Konzertsaal voller Energie mit der Stimme der Schallgeber
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Die Bühne von B-Boy entfaltet sich und applaudiert - Jeonju, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/221/ec378858-4e04-40bd-900d-36d98901cd30.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Die Bühne von B-Boy entfaltet sich und applaudiert
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Erleben Sie traditionelle Kultur mit Spaß zur Auswahl
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Es gibt noch einen weiteren Grund, warum Kinder und Erwachsene glücklich sind. Weil die Erfahrungsentfernung sofort hinzugefügt wurde. Sieben traditionelle kulturelle Erlebnisse finden in repräsentativen Museen und Kulturzentren des Dorfes Hanok statt. Erstellen Sie ein koreanisches Notizbuch aus Papier in Samdoheon, in dem Sie verschiedene traditionelle Kulturen wie Hanok erleben können, und machen Sie Ihren eigenen Fan im Fan-Kulturmuseum, das alle Jeonju-Fans zeigt, vollständige Version (unter Bezugnahme auf das alte Buch und seine in Jeonju veröffentlichte Version) und Die Bedeutung der Dokumentarkultur Ali im Wanpanbon Cultural Center erlebt Holzschnitte, kreiert mit Banghwasuns Chef einen Fan &#39;Songlimseon&#39; und trinkt einen Reiswein im Traditional Wine Museum. Die Erfahrung der Teezeremonie schreitet voran. Davon finden jede Woche drei oder vier Erlebnisse statt, sodass Sie eines auswählen und vollständig nutzen können. Es ist eine ziemlich gute Konfiguration, da Sie ein lustiges traditionelles Kulturerlebnis, herzhaftes Festessen und sogar einen hochwertigen Hof-Changgeuk genießen können, wenn Sie ein Ticket brechen.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Aufführung &amp;lt;The Blind Man Awakens&amp;gt; findet bis zum 5. Oktober jeden Samstag um 20 Uhr statt. Der Ticketpreis für das Anschauen von Aufführungen, das Erleben traditioneller Kultur und das Schlemmen beträgt 25.000 Won. 30-50% Rabatt abhängig von verschiedenen Bedingungen. Selbst die im Hanok Village verwendeten Quittungen werden um 30% reduziert, sodass die meisten den Preis nicht zahlen. Vorreservierungen sind unerlässlich, da Mundpropaganda immer beliebter wird. Alles, was Sie tun müssen, ist, Ihre Aufführungstickets abzuholen und am Tag der Aufführung zwischen 14.00 und 16.30 Uhr Gutscheine zu erhalten. Beliebte Erlebnisse werden möglicherweise zuerst geschlossen. Es ist daher eine gute Idee, frühzeitig einen Erfahrungsgutschein zu erhalten. Gehen Sie um 17:00 Uhr zum ausgewählten Erlebnisort, genießen Sie die traditionelle Kulturerfahrung und gehen Sie dann vor 19:00 Uhr zum Jeonju-ri-Kulturzentrum und stellen Sie sich an. Es ist kein spezielles Sitzsystem. Wenn Sie also ein wenig gehen, können Sie einen guten Platz einnehmen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type3 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ein weiteres lustiges, abwechslungsreiches traditionelles Kulturerlebnis - Jeonju, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/221/c7c8ba50-91d4-4916-8f08-50a6385c45d8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ein weiteres lustiges, abwechslungsreiches traditionelles Kulturerlebnis
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ein weiteres lustiges, abwechslungsreiches traditionelles Kulturerlebnis - Jeonju, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/221/233e82fa-f7cc-4211-9a06-9f0035183d44.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ein weiteres lustiges, abwechslungsreiches traditionelles Kulturerlebnis
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ein weiteres lustiges, abwechslungsreiches traditionelles Kulturerlebnis - Jeonju, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/221/9c7d9cc0-4fe0-4fea-91d7-f2b93d339052.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ein weiteres lustiges, abwechslungsreiches traditionelles Kulturerlebnis
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie eine bedeutungsvollere Erinnerung an das Dorf Jeonju Hanok haben möchten, sollten Sie die Aufführung von Madang Changgeuk nicht verpassen. Anstelle des Hauptcharakter-orientierten Endes, das nur die Augen von Sim Bong-sa öffnet, öffnen alle Blinden aus aller Welt ihre Augen für das Herz des wahren Happy End. Ich freue mich auf ein weiteres Fest beim nächsten Mal und auf die Reise zum Madang Changgeuk im Dorf Jeonju Hanok im nächsten Jahr.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type3 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;19&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Madang Changgeuk &#39;Der Blinde öffnet die Augen&#39; - Jeonju, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/221/ebb58cd5-b5e6-4a8a-8fe6-18e161945991.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Madang Changgeuk &#39;Der Blinde öffnet die Augen&#39;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;20&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Madang Changgeuk &#39;Der Blinde öffnet die Augen&#39; - Jeonju, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/221/94063072-2971-4017-b61e-1105971c43e2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Madang Changgeuk &#39;Der Blinde öffnet die Augen&#39;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;21&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Madang Changgeuk &#39;Der Blinde öffnet die Augen&#39; - Jeonju, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/221/611a475d-3234-41f0-82e6-18b79297d16c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Madang Changgeuk &#39;Der Blinde öffnet die Augen&#39;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Reiseinformation
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    [Mad Changgeuk &amp;lt;Der Blinde öffnet die Augen&amp;gt;]
    &lt;br/&gt;
    Veranstaltungsort: 56 Suldo-Gil, Wansan-Gu, Jeonju-Si
    &lt;br/&gt;
    Aufführungsdatum und -zeit: 18. Mai bis 5. Oktober 2013, jeden Samstag um 20 Uhr
    &lt;br/&gt;
    Anfragen: Jeonju Cultural Foundation 063-283-0223
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    1.Zugang
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Selbstfahrend
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Gyeongbu Schnellstraße → Cheonan Nonsan Schnellstraße Cheonan JC → Honam Schnellstraße → Iksanpo Hafen Schnellstraße Iksan JC → Suncheon Wanju Schnellstraße Wanju JC → Jeonjin-ro → Gyeonseon-ro → Pangnamu 6-Gil → Chunggyeong-ro → Girin-daero → Eul-Gil → Jeonju -ri Kulturzentrum
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * öffentlicher Verkehr
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    [Bus]
    &lt;br/&gt;
    - Die Abfahrt alle 10 Minuten vom Central City Terminal (02-6282-0114) (05: 30 ~ 24: 00) dauert 2 Stunden 45 Minuten
    &lt;br/&gt;
    -Betrieb 31 Mal am Tag (06: 00-22: 10) vom East Seoul Terminal (1688-5979), dauert 2 Stunden 50 Minuten
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    [Zug]
    &lt;br/&gt;
    -18 Mal am Tag (05: 20-22: 45) von der Yongsan Station (1544-7788) dauert 2 ~ 3 Stunden 30 Minuten
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    2. Restaurants in der Nähe
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    왱 Reis mit Sojabohnensprossensuppe: Reis mit Sojabohnensprossensuppe / 88 Dongmun-Gil, Wansan-gu / 063-287-6980
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Koreanisches Haus: Jeonju Bibimbap / 119, Eon-Gil, Wansan-Gu / 063-284-0086, 063-284-2224
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Jomunrye Nammunpi Sundae: Sundae Gukbap / 2-198, Dongjeon 3-ga, Wansan-gu / 063-232-5006
    &lt;br/&gt;
    Pungnyeon Süßwaren: Konditorei Backen / 180 Paldal-ro, Wansan-gu / 063-285-6666
    &lt;br/&gt;
    Arbeit der Großmutter mütterlicherseits: Traditionelles Teehaus / 87, Gwangsan-ro, Wansan-gu / 063-232-5804
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    3. Unterkunft
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Jeonju Hanok Living Experience Center: 29, Eon-Gil, Wansan-Gu / 063-287-6300 /
    &lt;a href=&#34;http://www.jjhanok.com&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창에서 열림&#34;&gt;
     www.jjhanok.com
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Dongrakwon: 33-6, Gwangsan-ro, Wansan-gu / 063-287-2040 /
    &lt;a href=&#34;http://www.jkhanok.co.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창에서 열림&#34;&gt;
     www.jkhanok.co.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Do-heon Sam: 12-8, Choi Myeong-hee-gil, Wansan-gu / 063-282-3337
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Cheongmyeongheon: 39, Gwangsan-ro, Wansan-gu / 063-287-1677
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    ※ Die oben genannten Informationen wurden im Juni 2013 erstellt und können später geändert werden. Überprüfen Sie sie daher unbedingt, bevor Sie reisen.
    &lt;br/&gt;
    ※ Informationen wie Text, Fotos und Videos, die in diesem Artikel verwendet werden, sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Die unbefugte Verwendung des Artikels ist untersagt.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kristall aus Farbe und Inlay-Technik, trifft auf Seladon „Buan Celadon Museum“ - B.</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/crystal-of-color-and-inlay-technique-meets-celadon-buan-celadon-museum-200-de/</link>
      <pubDate>Tue, 17 Mar 2020 07:53:44 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/crystal-of-color-and-inlay-technique-meets-celadon-buan-celadon-museum-200-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Buan-gun, Jeollabuk-do, Korea&#34; data-title=&#34;crystal-of-color-and-inlay-technique-meets-celadon-buan-celadon-museum--200&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Ein Blick auf das Seladon-Museum mit der Originalfarbe von Seladon - B. (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/200/4fb3713f-90b6-440c-94da-31bf608f5b8e.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Ein Blick auf das Seladon-Museum mit der Originalfarbe von Seladon
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Kristall aus Farbe und Inlay-Technik, trifft auf Seladon „Buan Celadon Museum“
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    B.
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Eine der besten Keramiken der Welt ist Goryeo Celadon. Obwohl Seladon aus China stammt, hat es sich zu einem ursprünglichen Goryeo-Darm entwickelt, der eine einzigartige und schöne Farbe aufweist. Buan, Jeollabuk-do, zusammen mit Gangjin, Jeollanam-do, war der Ort, an dem Goryeo Celadon in seiner Blütezeit war und der beste Ort, um Celadon zu produzieren. Das Buan Celadon Museum in Yucheon-ri, wo das Strumpfband erhalten bleibt, ist ein besonderer Ort, an dem Sie Goryeo Celadon vor mehr als 800 Jahren kennenlernen können.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Geboren in der Heimat von Goryeo Celadon, Buan Celadon Museum
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Unter den Seladon-Ländern in Korea, Gangjin, ist Jeollanam-do berühmt genug, um ein Seladon-Festival abzuhalten, und Buan, Jeollabuk-do, produzierte auch den besten eingelegten Seladon.
    &lt;br/&gt;
    Das Buan Celadon Museum wurde im April 2011 eröffnet (063-580-3964,
    &lt;a href=&#34;http://www.buancela.go.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;부안청자박물관 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     www.buancela.go.kr
    &lt;/a&gt;
    ) Wurde in der ehemaligen Yucheon Grundschule gegründet. Das Museum ist mit Seladon dekoriert, daher ist es eine gute Idee, genau hinzuschauen. Vom Griff der Tür aus Seladon bis zur glasigen Oberfläche von Seladon (ein Restglasphänomen, das durch Luftkontraktion beim Backen von Glasur auf Porzellan verursacht wird), von der gelblichen Ausgangsfarbe von Goryeo-Seladon bis zur Wand, die die Farbe verschiedener Seladons hervorbrachte Wenn Sie schauen, können Sie die mysteriöse Welt von Seladon erleben.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Das Buan Celadon Museum besteht aus einer Ausstellungshalle, einem Erlebnisgebäude und einem historischen Park im Freien. Die Ausstellungshalle ist in zwei Etagen unterteilt. Im 1. Stock gab es einen Celadon-Produktionsraum, einen Celadon-Erlebnisraum und einen speziellen Videoraum, in dem Sie 4D-Bilder ansehen können. Der zweite Stock bestand aus einem Raum für Seladon-Geschichte, in dem die Geschichte von Seladon zusammen mit verschiedenen Seladon-Artefakten deutlich dargestellt wurde, und einem luxuriösen Raum für Seladon, der in den schönen Charme von eingelegtem Seladon eingetaucht werden kann.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Der Besuch des Seladon-Museums beginnt im Celadon-Geschichtsraum im 2. Stock und im Luxus-Seladon-Raum und geht dann um den Celadon-Produktionsraum im 1. Stock und den Erlebnisraum herum. Im speziellen Videoraum wird jedoch eine separate Gebühr für den Eintritt in das Celadon Museum erhoben.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    In der Tasse wird auch viermal täglich (10:30, 1:30, 15:00, 16:30) eine Töpfererfahrung von Familieneinheiten oder Gruppen wie Goryeo Celadon und Porzellanfliesen abgehalten. Die Erfahrungskosten reichen von 10.000 Won bis 50.000 Won. Das durch die Erfahrung entstandene Kunstwerk wird in einem Ofen gebacken und als fertiges Produkt verschickt (Versandkosten betragen 4-6 Wochen).
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Der Eingang und die Wand des Museums drücken die Farbe und Ausgewogenheit von Seladon aus - B. (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/200/64f145e6-7bc2-48fb-ae12-445b55c8f88b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Der Eingang und die Wand des Museums drücken die Farbe und Ausgewogenheit von Seladon aus
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    In der Goryeo-Dynastie war Buan der Ort mit den optimalen Anforderungen für die Herstellung von Seladon bester Qualität. Qualitativ hochwertige Böden und Bäume waren reichlich vorhanden, und der Seetransport wurde für den Transport von Seladon entwickelt. Lee Kyu-bo, der in der Goryeo-Dynastie als Tätowierer und Heraldiker bekannt war, wurde als Buans Holzbearbeitungshaus ernannt, um die Bäume zu verwalten, die als königlicher Palast genutzt werden sollen. Hier wurde hochwertiges Holz hergestellt. Da Goryeo Celadon hauptsächlich von königlichen und zentralen Adligen benutzt wurde, führte es Hongseong, Taean und Ganghwa durch das Meer nach Kaesong, und der Ausgangspunkt war in der Nähe von Anheungchang. Anheungchang war der Ort, an dem Chochang in der Goryeo-Dynastie lebte, und es befindet sich derzeit in der Nähe des Hafens von Gomso und ganz in der Nähe von Yucheonri, einem Seladon-Land.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Celadon Musterstempel Erfahrung im Celadon Erlebnisraum - B. (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/200/0be66a69-a276-43b4-af2b-118ceedb82f3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Celadon Musterstempel Erfahrung im Celadon Erlebnisraum
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Der Cheongja-Markt in Buan bleibt in Yucheon-ri und Jinseo-ri, Jinseo-myeon. Bisher wurden über 70 Öfen ausgegraben. Die erste Person, die entdeckt wurde, war ein Mann namens Nomori Ken, der 1929 dem Generalgouverneur von Chosun gehörte. Seitdem schleichen viele Japaner Goryeo-Seladon und bringen ihn in ihre Heimatländer, wodurch Goryeo-Celadon darunter leidet. Die verschiedenen Seladonfragmente und Koryo-Seladons, die jetzt im Museum zu finden sind, wurden nach der Befreiung an der Ewha Womans University gekauft und die Artefakte wurden regelmäßig vom Museum gekauft.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ein Ofen vor dem Seladon Museum - B. (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/200/20a7602a-1ec4-4991-a598-4e4948de1f58.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ein Ofen vor dem Seladon Museum
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Eisvogelfeder Farbe, Seladon Farbe treffen, Seladon Geschichte
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Der Raum für Seladon-Geschichte wurde mit der Geschichte der Keramik dekoriert. Die Geschichte der Töpferei reicht bis in die Jungsteinzeit zurück. Als die jagende Menschheit das Feuer entdeckte und sich an einem Ort niederließ, wurde die ursprüngliche „Schüssel“ der Keramik geboren. Es wird gesagt, dass die Geburt der &#34;Schüssel&#34;, die aus Erde und Feuer hergestellt wird, eine fortschrittliche Technologie zur Herstellung eines Raumfahrzeugs ist. &#39;Bowl&#39; entwickelt sich weiter und glänzt als Goryeo Celadon, der schönste der Welt seit der Goryeo-Dynastie.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Die Geschichte von Goryeo Celadon begann, als der Bürgermeister von China an North Song fiel und die Porzellanhandwerker des Bürgermeisters nach Goryeo kamen. Als die Goryeo-Dynastie eintrat, trug auch die Nachfrage der herrschenden Klasse nach Seladon dazu bei. Obwohl der Anfang die Keramikkultur Chinas war, wurde sie als repräsentatives Handwerk mit Dekorativität und Praktikabilität während der gesamten Goryeo-Dynastie etabliert. Später, im Laufe der Zeit, wurde es ein einzigartiger Seladon von Goryeo. Dies liegt daran, dass die Farbe von Seladon, die als Farbe bezeichnet wird, und die ursprüngliche Inlay-Technik erstellt wurden.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Die Geschichte der Töpferei hören - B. (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/200/3cfb7e29-dc60-41b9-84f1-435637b5cec9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Die Geschichte der Töpferei hören
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Goryeo Celadon hat eine einzigartige Farbe, nicht die von China. &#39;Regen&#39; ist ein chinesisches Schriftzeichen, das den Eisvogelregen (翡) verwendet, der die Farbe der Federn des Eisvogels hat. Wenn man sich die Fotos des Eisvogels ansieht, gibt es eine bläuliche Energie, aber es ist schwierig, eine Farbe zu definieren, aber man kann schnell erkennen, dass es sich um eine mysteriöse und gedämpfte Farbe handelt. Der Kopf nickt zu den Worten &#34;Farbe ist die Farbe im Kopf einer Person.&#34; Während der Song-Dynastie in China lobte Seogye die Schönheit von Goryeo Celadons Raffinesse und Farbe in dem Buch „Sunhwa Volunteer Goryeo Dynasty“, das geschrieben wurde, nachdem er als Gesandter nach Korea gekommen war. Das weiße Porzellan ist das beste in Zhengzhou, aber der Seladon lobte die Farbe und sagte: &#34;Die Farbe von Goryeo ist die beste der Welt.&#34;
    &lt;br/&gt;
    Im Celadon-Geschichtsraum können Sie die Geschichte von Celadon auf einen Blick betrachten. Sie können alles treffen, von praktischen Arbeiten wie den frühen Hamu-ri-gu-Bechern, Geschirr und Kesseln bis hin zu wunderschönen Inlays mit einzigartigen Farb- und Inlay-Techniken. Der unfertige Seladon und die Trümmer, die aus Yucheon-ri, dem repräsentativen Land von Buan, ausgegraben wurden, bleiben im Laufe der Jahre ebenfalls intakt.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Koryo Seladon ausgestellt im Celadon Geschichtsraum - B. (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/200/dbeebbc0-815f-420a-accd-eaf8fd1e550d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Koryo Seladon ausgestellt im Celadon Geschichtsraum
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   In die Luxus-Inlay-Hörer, den Luxus-Hörerraum und den Seladon-Produktionsraum
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Die Inlay-Technik wurde zuerst von Goryeo-Töpfern erfunden. Es bezieht sich auf das Gravieren der Oberfläche des geformten Porzellans und das Abkratzen mit weißem Ton und Ton (roter Boden) und das anschließende Backen mit Glasur. In einfachen Worten, es ist eine Technik, die einen Teil des Rohmaterials ausgräbt und andere Materialien an Ort und Stelle ausfüllt, um das Muster zu erhalten. Der Goryeo-Seladon ist nach dem 12. Jahrhundert in die Zeit der reinen Zuhörer und der eingelegten Zuhörer unterteilt. Wenn das 12. Jahrhundert das Zeitalter reiner Zuhörer ohne Muster oder Muster war, war es nach dem 12. Jahrhundert die Blütezeit geneigter Zuhörer und eingelegter Zuhörer.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Celadon-Ornament mit Inlay-Technik - B. (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/200/7a1d1285-08a9-42a5-bdf3-4847de13361f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Celadon-Ornament mit Inlay-Technik
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Im Luxuszimmer des Seladon können Sie etwa 30 authentische Inlays verschiedener eingelegter Seladons aus der Zeit sehen, als Celadon in seiner Blütezeit war. Je mehr Sie sich die Falkenflasche mit Lotusstielmuster, den kürbisförmigen Kessel mit Chrysanthemenmuster, die melonenförmige Flasche mit Pfingstrosen- und Chrysanthemenmuster ansehen, desto mehr verlieben Sie sich in sie. Dies liegt daran, dass im eingelegten Publikum andere Kunstwerke verborgen sind, wie z. B. wunderschöne Blumenmuster wie Chrysanthemen und Pfingstrosen, in den Wolken fliegende Kraniche und Landschaften mit Wasservögeln und Bäumen.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;In Celadon eingelegte melonenförmige Flasche in einem luxuriösen Celadon-Raum - B. (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/200/f876892a-4091-4980-914e-56734d341293.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     In Celadon eingelegte melonenförmige Flasche in einem luxuriösen Celadon-Raum
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Der Seladon-Abschnitt in Yucheon-ri - B. (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/200/9053a692-59fc-43a3-9021-2c9b720ca098.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Der Seladon-Abschnitt in Yucheon-ri
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Der Besuch des Cheongja-Produktionsraums im 1. Stock beginnt mit dem Blick auf das tiefe Wasser des Biando-Meeres. Im Jahr 2002 wurden in den Gewässern von Biando vor der Küste von Buan mehr als 3.000 Seladonkrusten entdeckt. Am Eingang zum Seladon-Produktionsraum wird das Erscheinungsbild zum Zeitpunkt der Ausgrabung reproduziert. Dies ist ein Raum, um auf den Prozess von der Seladon-Produktion bis zum Transport durch das Seladon-Transportschiff zu schließen, das sich traf und sank. Beginnend mit dem Boden, der Verteidigung und dem Boden wurde der gesamte Prozess reproduziert, vom Formen bis zur Form unter Verwendung eines Spinnrads, Glasieren durch Tiefdruck und Inlay, Backen aus dem Ofen und Inspektion der fertigen Produkte und Verpackungen für den Versand.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type3 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Der Prozess der Ausgrabung von Artefakten in den Gewässern von Biando - B. (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/200/de5b3f4b-adc3-479d-8ede-2c8bcd199f56.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Der Prozess der Ausgrabung von Artefakten in den Gewässern von Biando
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Die Figur auf dem geformten Porzellan eingraviert - B. (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/200/40708bfe-2fdb-400b-b612-e688290273af.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Die Figur auf dem geformten Porzellan eingraviert
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Das Aussehen der Abdeckung - B. (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/200/8f72afcc-8059-4a20-aaf0-4a9ef01b93a7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Das Aussehen der Abdeckung
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformation
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    1.Zugang
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Selbstfahrend
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    West Coast Expressway Julpo IC → Biegen Sie links ab in Richtung Byeonsan und Jeolpo → Biegen Sie an der Kreuzung von Cheonbaesan rechts ab → Biegen Sie an der Jeolpo Middle School rechts in Byeonsan ab → Biegen Sie an der Kreuzung Yeongjeon links ab in Richtung Byeonsan → Buan Cheongja Museum
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * öffentlicher Verkehr
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Seoul → Buan: 16 Mal am Tag (06: 50-19: 30) von Seoul Central City (02-6282-0114), dauert 2 Stunden 50 Minuten
    &lt;br/&gt;
    Daejeon → Buan: 3-mal täglich (09: 20-18: 05) vom Daejeon Complex Terminal (1577-2259) dauert es 2 Stunden 30 Minuten
    &lt;br/&gt;
    Gwangju → Buan: 5 Mal am Tag (09: 30-18: 25) vom Gwangju Complex Terminal (062-360-8114) dauert es 1 Stunde 40 Minuten
    &lt;br/&gt;
    Busan → Buan: 20 Busse (06: 10-21: 30) nach Gwangju vom Seobu Intercity Bus Terminal (1577-8301) benötigen 3 Stunden und 10 Minuten. Vom Gwangju Multi-Terminal Bus nach Buan
    &lt;br/&gt;
    ※ Nehmen Sie vom Buan Intercity Bus Terminal den Bus Nr. 350 und Nr. 301 in Richtung Sangseo, Naesosa, und steigen Sie an der Bushaltestelle Yucheon Rest Area aus (15-mal täglich verkehren).
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    2. Lecker
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Sanchae: Gamgyo-ri, Sangseo-myeon / Sanchae Steintopf Bibimbap / 063-584-0167
    &lt;br/&gt;
    Kim In-kyungs Hosenbrei: Byeonsan-myeon Daehang-ri / Maulbeerblatthosen Steinbrei / 063-583-9763 /
    &lt;a href=&#34;http://www.바지락죽.com&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.바지락죽.com
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Gyeokpo Restaurant: Gyeokpo-ri, Byeonsan-myeon / Blue Crab Restaurant / 063-583-5365
    &lt;br/&gt;
    Gyehwa Hall: Haengan-myeon Singi-ri / Yuri-sik / 063-581-0333
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    3. Unterkunft
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Chaeseok Resorttel Oakville: Gyeonpo-ri, Byeonsan-myeon / 063-583-8046 /
    &lt;a href=&#34;http://www.csr063.com&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.csr063.com
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Humok Art Town: Unho-ri, Jinseo-myeon / 010-9998-8887 /
    &lt;a href=&#34;http://www.hmarttown.com&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.hmarttown.com
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Familienhotel Mohang Haenaru: Byeonsan-myeon Docheong-ri / 063-580-0700 /
    &lt;a href=&#34;http://www.haenaruhotel.co.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.haenaruhotel.co.kr
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Chaeseokgang Star Hills Hotel: Byeonsan-myeon Gappo-ri / 063-581-9911 /
    &lt;a href=&#34;http://www.starhills.net&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.starhills.net
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    ※ Die oben genannten Informationen wurden im Januar 2013 erstellt und können sich später ändern. Überprüfen Sie sie daher unbedingt, bevor Sie reisen.
    &lt;br/&gt;
    ※ Informationen wie Text, Fotos und Videos, die in diesem Artikel verwendet werden, sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Die unbefugte Verwendung des Artikels ist untersagt.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Es ist köstlicher, wenn Sie wissen und trinken! Korea Sulthema Museum - Wanju-gun, Jeollabuk-do, Korea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/it-is-more-delicious-if-you-know-and-drink-korea-sulthema-museum-191-de/</link>
      <pubDate>Mon, 16 Mar 2020 15:15:37 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/it-is-more-delicious-if-you-know-and-drink-korea-sulthema-museum-191-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Wanju-gun, Jeollabuk-do, Korea&#34; data-title=&#34;it-is-more-delicious-if-you-know-and-drink-korea-sulthema-museum--191&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Beeindruckende Exponate im Korea Sulma Museum - Wanju-gun, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/191/c9f65d5c-5506-4b99-aa4e-344b1c21f26b.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Beeindruckende Exponate im Korea Sulma Museum
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Es ist köstlicher, wenn Sie wissen und trinken! Korea Sulthema Museum
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Wanju-gun, Jeollabuk-do, Korea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es ist das Ende des Jahres, wenn Sie mehr Alkohol als gewöhnlich trinken. Einige mögen es vielleicht, andere können es sich vielleicht nicht leisten. Alkoholische Getränke unterhalten Menschen und trösten ihren Geist, aber manchmal werden sie giftig und schädigen ihre Gesundheit und ihre Beziehungen. Um Himmels willen
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   In der ersten und zweiten Ausstellungshalle im dritten Stock finden umfangreiche Ausstellungen statt. Die Hauptausstellungshalle für Artefakte der 1. Ausstellungshalle zeigt eine Auswahl von 50.000 Artefakten, die zum Thema passen. Früher wurde Alkohol hergestellt
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Das Korea Sulma Theme Museum wurde im Oktober 2015 eröffnet - Wanju-gun, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/191/5fa6f9b0-be07-4844-8006-4a09fb241538.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Das Korea Sulma Theme Museum wurde im Oktober 2015 eröffnet
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der riesige Holzpavillon in der Mitte der Ausstellungshalle ist eine Mischung aus Godubap oder Hefe bei der Herstellung von Cheonju oder Takju. Es gibt viel zu sehen, wie zum Beispiel die alkoholischen Getränke, die während der japanischen Kolonialherrschaft nummeriert wurden, um Steuern zu erheben, und die alkoholischen Getränke, die zum Transport von Alkohol verwendet wurden.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Es ist voller wertvoller Artefakte, die sich auf riesige Schiffe konzentrieren. - Wanju-gun, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/191/e59c70b3-16e8-4b31-abd2-da77d7687a94.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Es ist voller wertvoller Artefakte, die sich auf riesige Schiffe konzentrieren.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Im dreidimensionalen Videokino neben der Ausstellung der Sujanghyeong-Artefakte können Sie das Video der Geschichte von Haemosu ansehen, der den köstlichsten Sake der Welt holte, um das Ölgemälde von Habaek, der Tochter des Gottes von, zu erhalten Wasser, der gerne trank.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Früher heimischer Wein - Wanju-gun, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/191/ab8a489f-53f6-4c69-8764-934937ed84f0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Früher heimischer Wein
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Die Zeit der Joseon-Dynastie war das dunkle Zeitalter des Alkohols
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die zweite Ausstellungshalle hat einen beeindruckenden Eingang wie ein Suldog. Es gibt viele interessante Inhalte, einschließlich der Herstellung von Sake anhand von Zutaten und der Straßen, die die Geschichte und Kultur des koreanischen Sake, des traditionellen Sake und der Tavernen der Erinnerungen reproduzieren. Während der Joseon-Dynastie wurde dies oft getan, um Getreide zu sparen. Alkohol war verboten, wenn ein Zustand oder eine schwere Dürre ein schlechtes Jahr verursachte. Yeongjo war besonders streng mit Alkohol. Es wird gesagt, dass Danjong (Gamju) stattdessen während des Ritus des Jongmyo-Schreins verwendet wurde und als Todesstrafe bei Verstößen gegen Geumjuryeong eingestuft wurde.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Weltalkohol und einzigartige Weinflaschen - Wanju-gun, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/191/7b38783f-944f-4262-ba5a-44ebd10bcfc0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Weltalkohol und einzigartige Weinflaschen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Straße der Erinnerungen, die die Taverne in den 1970er und 1990er Jahren reproduzierte, reproduzierte tatsächlich das Kompan-Haus und die Yongjin-Gießerei in Jeonju. Dank der Schaffung von Lebensmitteln und Menschenmodellen in Gassen, Straßenlaternen, Geschäften, Hühnerhäusern, Hopfenhäusern und Verkaufsständen werden Erinnerungen wiederbelebt, als wären sie damals auf einer Zeitmaschine. Ein auf Alkohol spezialisiertes Museum ist nicht nur für Erwachsene. Kinder haben auch viel Spaß und Spaß zu erleben.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ompanjip, ein berühmter Ort in Jeonju in den 1970er Jahren - Wanju-gun, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/191/8c55befa-a052-4742-bfa7-71414f4a0657.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ompanjip, ein berühmter Ort in Jeonju in den 1970er Jahren
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Hyangeum Culture Experience Hall befindet sich im Innersten der zweiten Ausstellungshalle und ist ein Raum für Kinder. Bei der Chroma-Key-Technik kann der Zuschauer, wenn der Zuschauer seine Schuhe auszieht und vor dem vor dem blauen Bildschirm vorbereiteten Sake-Tisch sitzt, im aufgezeichneten Video erscheinen und das rituelle Ritual persönlich durchführen. Dies ist eine Erfahrung, bei der Sie unsere Traditionen kennenlernen können, Gäste einzuladen und Alkohol zu servieren. Es gibt eine Vielzahl von Gyeyeongbae-Erlebnissen, die darauf ausgelegt sind, die Brille voll zu halten, die Hauptkugel zu rollen, Rätsel zu lösen und zu färben.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hyangeum Culture Experience Center mit vielen Erfahrungen für Kinder - Wanju-gun, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/191/9f03bf94-881b-4260-adf6-e8c140f367ce.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hyangeum Culture Experience Center mit vielen Erfahrungen für Kinder
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Juryong-gu ist ein 14-seitiger Würfel mit Strafen auf jeder Seite, z. B. 3 Gläser gleichzeitig trinken, 1 Gedicht trinken, ohne Lied tanzen und mehreren Menschen in die Nase schlagen. Ein Blick in die Trinkkultur der neuen Linien
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Juryu-gu mit interessanten Strafen - Wanju-gun, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/191/fa4de4f9-c74b-4da9-a63a-ce8ce2810b2b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Juryu-gu mit interessanten Strafen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Verschiedene Erfahrungsprogramme
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Ausstellungshalle für die Planung der Tabakkultur, die sich neben dem Aufzug im ersten Stock befindet, ist leicht zu übersehen. Es ist ein Ort, an dem Tabak, der als das beste Getränk bezeichnet werden kann, an einem Ort zu sehen ist, von den ersten Zigaretten in Korea bis zu den weltberühmten Zigaretten. Fusion zwischen Korea und Japan
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ausstellungshalle für Tabakkulturplanung - Wanju-gun, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/191/6572697a-3ace-4dcb-977d-2fe3f36a6f08.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ausstellungshalle für Tabakkulturplanung
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Im Kellererlebnisraum im ersten Untergeschoss finden verschiedene pädagogische Erlebnisprogramme statt. Es ist gut, die Herstellung von Juryong-gu, die Fermentationserfahrung, die Herstellung von fermentiertem Brot, die Herstellung von Keksen und die Fermentationstherapie zu genießen. Zu den Programmen für Erwachsene gehören Reiswein, Hausbier, Wein und Cocktails. Es wird durchgeführt, wenn mehr als 5 Personen anwesend sind.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Es gibt viele Erfahrungen im Zusammenhang mit der Fermentation - Wanju-gun, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/191/21961038-0a45-46b5-8f26-75a3905b397f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Es gibt viele Erfahrungen im Zusammenhang mit der Fermentation
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Außerhalb des Gebäudes gibt es einen Verkostungsraum, in dem Sie kostenlos Sake probieren können. Es werden rund 10 Arten von Alkohol zubereitet, darunter Wein und Sake, die die Region repräsentieren. Bis zu 3 Getränke pro Person sind möglich.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Verkostungsraum, in dem Sie kostenlos Sake probieren können - Wanju-gun, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/191/73ce88f1-8cd5-4030-b5b5-0b08bcefedc9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Verkostungsraum, in dem Sie kostenlos Sake probieren können
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es wird lokaler Sake eingeführt, der für seinen Geschmack anerkannt wurde, und verdächtiger Sake auf nationalen Konventionen. Ich muss mir darüber keine Sorgen machen, denn es ist eine kleine Daumenschale in Einheitsgröße.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Genießen Sie lokalen Sake und berühmten Sake - Wanju-gun, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/191/c2431aa7-3d57-4c0e-9dc9-d01c68f7a6d2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Genießen Sie lokalen Sake und berühmten Sake
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Jeonbuk Provincial Museum of Art mit dem Nest der Kunst am Fuße des Moaksan Mountain
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie am Fuße des Berges ankommen, um den Moak-Berg zu besteigen, erscheint das Cover des Jeonbuk Provincial Museum of Art vor dem Cover des Moak-Berges. Moaksan wurde hinter seinem Rücken gebaut und der gegrillte Stausee war wie ein Rock umwickelt, so dass die Landschaft hervorragend war. Es befand sich nicht im Stadtzentrum, aber es war ein Museum, das in der Natur verschachtelt war, also nicht, weil es nur wenige Besucher gab und es cool war. Oh, Mt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Kunstmuseum der Provinz Jeonbuk - Wanju-gun, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/191/59e19905-bda3-4ae7-9c71-8a37b24abb75.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Kunstmuseum der Provinz Jeonbuk
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Am Wochenende finden Erlebnisprogramme für Kinder statt. Programme wie das Herstellen und Dekorieren werden kostenlos durchgeführt, und die Teilnahme ist je nach Verfügbarkeit möglich.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;In einer geräumigen und kühlen Struktur - Wanju-gun, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/191/0bbf559d-c646-491f-932b-ddd94ca35e64.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     In einer geräumigen und kühlen Struktur
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformation
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Korea Sulthema Museum
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
    -Adresse: 232-58, Deokcheonjeon-gil, Gu-myeon, Wanju-gun, Jeollabuk-do
    &lt;br/&gt;
    -Anfragen: 063-290-3842
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.sulmuseum.kr/index.9is&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.sulmuseum.kr/index.9is
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Provinzmuseum Jeonbuk
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Adresse: 111-6, Moaksan-Gil, Gumyeon, Wanju-Pistole, Jeollabuk-Do
    &lt;br/&gt;
    -Anfragen: 063-290-6888
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.jma.go.kr/korean/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.jma.go.kr/korean/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurants in der Nähe
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
    -Happy Stop: Koreanisches Buffet mit lokalem Essen / 95, Moaksan-Gil, Gumyeon, Wanju-Gun / 063-253-5761
    &lt;br/&gt;
    &lt;a href=&#34;http://blog.naver.com/wjlocalfood&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://blog.naver.com/wjlocalfood
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Sambaekjip: Sojabohnensprossensuppe / 22, Jeonju-Gästehaus 2-Gil, Wansan-gu, Jeonju-si / 063-284-2227
    &lt;br/&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.300zip.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.300zip.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Rock Lak Nudel: Nudeln / 366 Gyeonpyeon-ro, Deokjin-gu, Jeonju-si / 063-247-0082
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://blog.naver.com/rakrak2015&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://blog.naver.com/rakrak2015
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Räume
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
    -Moaksan Motel: 104-10, Moaksan-Gil, Gumyeon, Wanju-Gun / 063-222-2023
    &lt;br/&gt;
    -Happy Dream Hanok: 181-21 Bongseoan-Gil, Yongjin-Myeon, Wanju-Gun / 063-247-0050
    &lt;br/&gt;
    &lt;a href=&#34;http://cafe.daum.net/happybongse&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://cafe.daum.net/happybongse
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Benikia Jeonju Hansung Hotel: 43-3 Jeonju Guest House 5-Gil, Wansan-Gu, Jeonju-si / 063-288-0014
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Die oben genannten Informationen wurden im Dezember 2016 aktualisiert und können später geändert werden. Überprüfen Sie sie daher unbedingt, bevor Sie reisen.
     &lt;br/&gt;
     ※ Informationen wie Text, Fotos und Videos, die in diesem Artikel verwendet werden, sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Die unbefugte Verwendung des Artikels ist untersagt.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Romantische Lichter, die die Herbstnacht sticken, Fuchslichter in den Bergen von Wanju - Wanju-gun, Jeollabuk-do, Korea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/romantic-lights-embroidering-the-autumn-night-fox-lights-in-the-mountains-of-wanju-187-de/</link>
      <pubDate>Mon, 16 Mar 2020 13:24:37 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/romantic-lights-embroidering-the-autumn-night-fox-lights-in-the-mountains-of-wanju-187-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Wanju-gun, Jeollabuk-do, Korea&#34; data-title=&#34;romantic-lights-embroidering-the-autumn-night-fox-lights-in-the-mountains-of-wanju--187&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Fuchs in den Bergen, der die Herbstnacht stickt - Wanju-gun, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/187/8b5edafb-1a0c-4027-bc19-03f7d54eb55a.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Fuchs in den Bergen, der die Herbstnacht stickt
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Romantische Lichter, die die Herbstnacht sticken, Fuchslichter in den Bergen von Wanju
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Wanju-gun, Jeollabuk-do, Korea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es gibt ein Lichtfestival zum Thema des Romans Der kleine Prinz. Die gesamte Stadt Wanju Hiljo, eingebettet in den Berg Bongsil in Bibong-myeon, Wanju-gun, Jeollabuk-do, verwandelt sich abends in ein romantisches Lichtfest. Tagsüber können Sie durch den Kräutergarten und die frischen Wälder spazieren und Aktivitäten wie Dreckspiel für Kinder und indische Zelte erleben. Sollen wir nachts spazieren gehen, während wir die Geschichte des Fuchses hören?
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Es gibt keinen Fuchs in den Bergen, keinen Fuchs.
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Fuchsfarbe erschien in Wanju. Alte Leute sagten, wenn sie auf einem Feld oder in einem Wald auf seltsame Lichter stoßen, sagen sie, es sei ein Kobold- oder Fuchsfeuer.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Komm und spiel Fuchs in den Bergen - Wanju-gun, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/187/abb013e1-3cc2-4c33-927c-3c6787e575df.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Komm und spiel Fuchs in den Bergen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die moderne Version des Kobolds mit LED-Lampen an Bäumen oder Skulpturen kann unabhängig vom Wetter genossen werden, da selbst bei Schnee oder Regen keine Gefahr eines Stromschlags besteht.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;LED bestickte Lichter - Wanju-gun, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/187/0b1ffed5-75a1-411a-986b-159c1f8dbd94.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     LED bestickte Lichter
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Dank des Fuchses im Roman &#34;Der kleine Prinz&#34; wurde dem Lichtfest, das die Nacht färbte, der Name &#34;San Fox in den Bergen&#34; hinzugefügt. In dieser Umgebung erzählt der Fuchs, der sich im Traum des kleinen Prinzen wieder trifft, eine Geschichte über ihn.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Die Geschichte von „Der kleine Prinz“ ist überall installiert. - Wanju-gun, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/187/3cd9eda6-5850-46f0-9401-ba7e1881c5e6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Die Geschichte von „Der kleine Prinz“ ist überall installiert.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das heißt nicht, dass es Fuchs- oder junge Prinz-Skulpturen gibt. Die Storyboards sind überall mit Bildern installiert. Wenn Sie das Storyboard nicht beachten, müssen Sie keine Lichter installieren. Es gibt auch beeindruckende Passagen aus dem Roman und Ratschläge, die Sie dieses Mal schätzen sollten. Es gibt keinen Fuchs, aber Sie können die schöne Fuchsfarbe genießen, indem Sie sich an die Szene im Roman erinnern.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Lila Gujeolcho blüht im Herbst - Wanju-gun, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/187/69fc7934-06b0-4e31-9d05-583440cac7e3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Lila Gujeolcho blüht im Herbst
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Romantisches indisches Zelt
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Festsaal kann als großer Garten auf einem abfallenden Berg betrachtet werden. Unten gibt es einen Parkplatz, und wenn Sie die Treppe hinaufsteigen, sehen Sie einen Fuchsschutz, in dem Ticketschalter und Imbissstraßen verkauft werden.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Mondscheingarten voller Blumen und Kräuter - Wanju-gun, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/187/78ee4689-0632-4e00-99f2-b7020e81b941.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Mondscheingarten voller Blumen und Kräuter
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Nachdem Sie den Eingang mit dem Willkommensschild neben der Kasse passiert haben, führt die Straße zum Buchstaben S und zum Mondscheingarten, Windgarten, Medienkunst (Veranstaltungshalle), Rosengarten des kleinen Prinzen, Mark Brown Cafe, Foxlight Glamping Site, Stone Tower Square und Jabau Hwadukgui Restaurant kommen heraus. Es ist bequem, nach oben zu gehen und dann langsam abzusteigen und zuzusehen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Der Mondscheingarten ist beleuchtet. - Wanju-gun, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/187/4eab2bfc-f3ce-457e-a12e-6fec09fe6a47.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Der Mondscheingarten ist beleuchtet.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie tagsüber die Fuchsschule neben der Kasse besuchen, können Sie verschiedene Dinge erleben. Das „Nicht-Ein- und Ausstreuen“ mit Keramikboden ist ein Raum, in dem Sie den irdenen Teig frei zerkleinern können.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Die Rose, die gerade aufleuchtete - Wanju-gun, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/187/12c35bc0-46ec-4757-8310-d24c96f4d67c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Die Rose, die gerade aufleuchtete
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Eintrittszeit ist auf 11, 2 und 4 festgelegt, sodass Sie die Erfahrung nur genießen können, wenn Sie rechtzeitig gehen. Sie müssen Ihre eigenen Kleider mitbringen. Wenn Sie eine Reservierung vornehmen, können Sie auch einen Handwerker, ein Mensaspiel und ein Naturprodukt herstellen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Monat - Wanju-gun, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/187/64e3022e-e8bb-4bcc-8ebe-90209bd16ce6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Monat
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Fox Glamping Site mit dem Namen Apios Village hat ein Indianerzelt in Form eines Kuhhutes. Es wird gesagt, dass das indische Zelt im Film &amp;lt;Tanzen mit dem Wolf&amp;gt; von Hand reproduziert und hergestellt wurde. Es kann 4 bis 6 Personen schlafen. Es kann nicht im Inneren gekocht werden und Frühstück und Abendessen werden in einem vom Restaurant bereitgestellten Paket verkauft.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Afios Village mit indischem Zelt - Wanju-gun, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/187/c5592e99-015a-4889-ac96-77635678d468.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Afios Village mit indischem Zelt
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn die Lichter angehen, ist die romantische Atmosphäre voll. Die Lichter sitzen auf einem Stuhl auf dem Deck und schauen nach unten. Sie beleuchten den Berg. Es ist schade, dass der Geruch von innen aufgrund der Struktur des Zeltes nicht leicht abfällt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Setzen Sie sich auf einen Campingstuhl und genießen Sie die Aussicht - Wanju-gun, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/187/b1164f2c-ea71-4a91-b036-1a525e638d9e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Setzen Sie sich auf einen Campingstuhl und genießen Sie die Aussicht
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Der Rosengarten, in den sich der kleine Prinz verlieben wird
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Unter dem Campingplatz befindet sich das Cafe Brown, in dem Sie bei Kaffee und Tee entspannen können. Aufführungen finden jeden Samstagabend auf der darunter liegenden Bühne statt. Der Inhalt der Aufführung ist jedes Mal anders. Meist gibt es Bühnen für Amateursänger und Bands, die in der Region als Musikdarbietungen aktiv sind. Manchmal finden die Überraschungsvorschläge von Liebhabern vor oder nach der Aufführung statt. Wenn Sie ein Paar sind, das einen besonderen Anlass in Betracht zieht, nehmen Sie bitte den Mut, sich zu bewerben.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Mädchen im Rosengarten - Wanju-gun, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/187/0cbf935b-8b72-45fa-80a5-60c7b4824f66.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Mädchen im Rosengarten
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie der rosigen Seite des Theaters folgen, sehen Sie den Rosengarten. Es ist ein fantastischer Ort mit Zehntausenden von Rosen in voller Blüte. Im Vergleich zu anderen Lichtfestivals ist die gesamte Lichtdekoration eher bescheiden, aber dank des Rosengartens hier ist sie beeindruckender. Rosen sind keine Blumen, sondern Harmonie. Ein Draht wurde mit dem Stiel verbunden, damit die Knospen aufleuchten. Auf den ersten Blick gibt es einige, die versuchen, es zu brechen, weil es wie eine Blume ist. Es sieht plausibler aus, weil es zwei Knospen und eine blühende Rose hat. Rosen, die weiß, gelb oder rosa leuchten, breiten sich wie ein Teppich aus und sind wunderschön.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Eine Rose wie ein Teppich - Wanju-gun, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/187/1ca72aa5-7a41-42ed-b891-c6e81c31bb3c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Eine Rose wie ein Teppich
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es sieht hübsch aus, aber es ist schwierig, das Gefühl mit einer Handykamera festzuhalten. Um die romantische Atmosphäre einzufangen, ist es wichtig, nicht den Blitz zu verwenden, sondern so gleichmäßig wie möglich zu fotografieren.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ein Windgarten mit einer schönen Kieferndekoration - Wanju-gun, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/187/7c47e9c6-ab38-4150-ac73-cbbfe2f63b4d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ein Windgarten mit einer schönen Kieferndekoration
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Unter dem Rosengarten befindet sich ein Mondlichtgarten voller Kräuter und Blumen und ein Windgarten mit bunten Lichtern, die um Bäume gewickelt sind. Moonlight Garden ist besser zu sehen, wenn es Sonnenlicht gibt, bevor es dunkel wird. Blumen blühen zu jeder Jahreszeit und verschiedene Arten von Kräutern werden gepflanzt, um sie duftend zu machen. Die Fox-Lichter in den Bergen sind das ganze Jahr über geöffnet, und die Sommersaison (Mai-Oktober) leuchtet um 18 Uhr auf und ist bis 12 Uhr zu sehen (letzter Einlass um 23:00 Uhr). Während der Wintersaison (November bis April) ist die Beleuchtung um 1 Stunde schneller und von 17.00 bis 12.00 Uhr verfügbar (letzter Einlass ist 23.00 Uhr).
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Windgarten Rose - Wanju-gun, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/187/d8eb6267-08cb-4e6b-827a-e16e90014b26.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Windgarten Rose
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Eine Schüssel Nudeln auf dem Weg zum Lichtfest
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Auch wenn die Zeit auf dem Weg zum Fuchs in den Bergen früh ist, ist es gut, vorher zu Abend zu essen. Dies liegt daran, dass es im Festivalsaal nur ein Restaurant und nur wenige Snacks gibt. Es ist eine 15-minütige Fahrt von Bongdong-eup nach Hiljo Town, also ist es perfekt, um in Bongdong zu essen. Auf der anderen Seite des Bongdong Nonghyup gelegen, ist „The Three Grandmothers Noodle Collection“ ein Ort, der seit über 60 Jahren Menschen mit köstlichen Nudeln begeistert.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hauptschnabel des Foxbit Shelter - Wanju-gun, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/187/4b0b84be-9a71-473f-9c6b-1ed9c667ec7c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hauptschnabel des Foxbit Shelter
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es gibt nur ein Menü, Nudeln. Dies geschieht durch Hinzufügen von Nudeln zu der Brühe, die einen tiefen, reichen Geschmack und einen erfrischenden Geschmack hat, und Streuen mit rotem Pfefferpulver auf die Zwiebel. Es gibt keine gewöhnlichen Zidane oder Gurken, aber die Stäbchen sind köstlich genug, um beschäftigt zu sein. Leere schnell eine Schüssel und mache die Suppe sauber, obwohl sie voller Birnen ist. Es ist sehr einfach, Nudeln wie Kimchi, Kkakdugi, Cheonyang-Pfeffer und süßen Rettich darauf zu legen. Es wird je nach Menge in groß / mittel / klein unterteilt, und der Preis ist mit jeweils 5.000 Won / 4.000 Won / 3.500 Won ebenfalls niedrig. Wenn Sie &#34;Mittel&#34; für einen erwachsenen Mann oder &#34;Klein&#34; für eine Frau bestellen, ist dies eine Menge, die aufgrund des Magens leicht zurückbleiben kann. Es ist nicht großartig, aber es ist nichts Besonderes, aber es hat viele langjährige Stammgäste und viele Leute, die absichtlich kommen und es essen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Die Nudelläden von drei Großmüttern liebten mit gleichbleibendem Geschmack - Wanju-gun, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/187/a8ba4f1f-9dd8-4e44-a6ba-62d3c69f3aa5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Die Nudelläden von drei Großmüttern liebten mit gleichbleibendem Geschmack
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformation
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Stadt Wanju Hiljo
     &lt;/strong&gt;
     &lt;br/&gt;
     Adresse: 235-38, Cheonho-ro, Bibong-myeon, Wanju-gun, Jeonbuk
     &lt;br/&gt;
     Kontakt: 1899-5852
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.healjo.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.healjo.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. In der Nähe von Restaurants
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Drei-Großmutter-Nudelsammlung: Nudeln / 135 Bongdong-dongseo-ro, Bongdong-eup, Wanju-gun / 063-261-2312
    &lt;br/&gt;
    New Charm Float: Slow Food Buffet / 11 Bongdong-Dongseo-Ro, Bongdong-Eup, Wanju-Gun / 063-261-4276
    &lt;br/&gt;
    Ahara: Vegetarisches Gedeck / 854-7, Gosancheon-ro, Gosan-myeon, Wanju-gun / 063-263-3880
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Unterkunft
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Moaksan Motel: 104-10, Moaksan-Gil, Gumyeon, Wanju-Gun / 063-222-2023
    &lt;br/&gt;
    Mit Ihnen Hotel: 105 Bongdong-ro, Bongdong-eup, Wanju-gun / 063-261-8088
    &lt;br/&gt;
    Glücklicher Traum Hanok: 181-21 Bongseoan-Gil, Yongjin-Myeon, Wanju-Pistole / 063-247-0050
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://cafe.daum.net/happybongse&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://cafe.daum.net/happybongse
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Die oben genannten Informationen wurden im September 2015 erstellt und können später geändert werden. Bitte überprüfen Sie dies, bevor Sie reisen.
     &lt;br/&gt;
     ※ Informationen wie Text, Fotos und Videos, die in diesem Artikel verwendet werden, sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Die unbefugte Verwendung des Artikels ist untersagt.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Du bist perfekt, bis auf den teuren, dein Name ist blaue Krabbe - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Korea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/youre-perfect-except-for-the-expensive-one-your-name-is-blue-crab-174-de/</link>
      <pubDate>Sun, 15 Mar 2020 20:16:05 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/youre-perfect-except-for-the-expensive-one-your-name-is-blue-crab-174-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Gunsan-si, Jeollabuk-do, Korea&#34; data-title=&#34;youre-perfect-except-for-the-expensive-one-your-name-is-blue-crab--174&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Reisdieb Sojasauce Krabbe. Genau in der Saison sind die Eier voll - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/174/323abc93-c0e8-444f-84e0-a08234525ffa.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Reisdieb Sojasauce Krabbe. Genau in der Saison sind die Eier voll
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Du bist perfekt, bis auf den teuren, dein Name ist blaue Krabbe
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Gunsan-si, Jeollabuk-do, Korea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Es gibt ein Essen, das mich an das Sprichwort erinnert: &#34;Selbst wenn zwei Menschen beim Essen sterben, wissen sie es nicht.&#34; Wenn Sie eine Diät machen, sollten Sie sich niemals der Reisdiebkrabbe nähern. Die Sojasauce Krabbensauce kann das süß-saure blaue Krabbenfleisch wie &#39;Sashi&#39; schmecken, und die gewürzte Krabbensauce hat eine würzige und süße Würze und Gemüse. In dieser blühenden Jahreszeit besuchte ich die blaue Krabbe in der Jahreszeit.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Was fällt Ihnen ein, wenn Sie &#34;Gunsan&#34; sagen? Seonyudo Insel der Gogunsan Inseln? Wo beginnt der herzhafte Tisch von Jeolla-do? Werfen wir einen Blick auf die Karte. Das Land der Provinz Jeolla beginnt in Seocheon, Provinz Süd-Chungcheong, und überquert den Stamm des Geum-Flusses. Gunsan ist am Startpunkt. Nach Gunsan, Gimje und Buan im Süden und Iksan und Jeonju im Osten. Es ist eine Stadt, die auf beiden Seiten sowohl die Westsee-Wattflächen als auch die Honam-Ebene hat. Ein reiches Land mit frischem Wasser, Salzwasser und sogar Ebenen. Darüber hinaus trägt es die Stämme der Westsee und des Geum, was für den Transport innerhalb und außerhalb der koreanischen Halbinsel von Vorteil ist. Der Stamm des Geum-Flusses, der die Grenze zwischen Gunsan und Seocheon trennt, gräbt sich von außen tief in die Westsee nach Ganggyeong, Chungnam, und trägt ihn in einem Körper mit dem Meer.
    &lt;br/&gt;
    Dieses Land, das eine natürliche Wärmeumgebung hatte, konnte sich der japanischen Besatzung nicht entziehen. Die Invasoren konnten die Vorteile von Gunsan nicht kennen, das gut für den Transport ist und gleichzeitig reichlich Nahrung in Wasser und Wasser liefert. Im 21. Jahrhundert ist dies auch der Grund, warum wir eine „Reise zur modernen Kulturgeschichte“ machen können, indem wir uns nur richtig in Gunsan umschauen. Wie können Wunden geheilt werden, die mit dem Namen &#34;Geschichte&#34; gefüllt sind?
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Eine Geschmackstour durch saisonale Krabben in der Westsee
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ich habe mir die allgemeine Atmosphäre von Gunsan angesehen. Die heutige Reise nach Gunsan ist eine sehr leckere &#34;Blue Crab Trip&#34;. Dass sie nicht wissen, ob man beim Essen stirbt! Die schlanke junge Dame ist die Hauptfigur des Reisdiebs, der zwei Schüsseln Reis isst. Es gibt jedoch so viele Geschichten, dass Gunsan nur zum Essen kommen musste. Es ist also schade, Krabbenkrabben zu essen und in der Bäckerei in Iseongdang vorbeizuschauen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gunsan Blue Crab Shop &amp;lt;Groß&amp;gt; Blue Crab Hansang - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/174/f8541816-a36a-47de-ae0a-2d4245d3057e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gunsan Blue Crab Shop &amp;lt;Groß&amp;gt; Blue Crab Hansang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wo ist das? Dank seiner reichen Umgebung hat Gunsan viele Köstlichkeiten. Von Koreas ältester Bäckerei &amp;lt;Lee Seongdang&amp;gt; über &amp;lt;Bokseongru&amp;gt;, einen der fünf besten Champagner des Landes, bis hin zu &amp;lt;Gunsan Sashimi House&amp;gt;, das das Gerücht hat, dass es die größte Größe in Asien aufweist. Neben dem Krabbenladen gibt es im ganzen Land zahlreiche Restaurants und Bäckereien. Darüber hinaus kommen leistungsstarke Restaurants wie &amp;lt;Daega&amp;gt;, &amp;lt;Gyeok Garden&amp;gt; und &amp;lt;Han Joo-ok&amp;gt; hinzu, die für ihre Krabbengerichte bekannt sind. Gunsan ist zwar nicht so „touristisch“ wie Jeonju in der Nachbarschaft, aber ein Geschmack, den Feinschmecker nicht verpassen dürfen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Das Outfit beginnt mit einem sanften Brei - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/174/b3c2cab9-5149-4e39-9d27-8c579aa7bd46.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Das Outfit beginnt mit einem sanften Brei
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Auf dem Weg zum heutigen Protagonisten Crab frage ich mich plötzlich. Warum ist es Gunsan? Blaue Krabben in den meisten Teilen der Westsee. Aber warum ist die giftige Gunsan-Krabbe berühmt? Lassen Sie uns vom Anfang der Krabbenkrabbe herausfinden.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sojabohnenölkrabbe ohne Worte - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/174/68e267ba-da2f-4cad-9aa3-fc51d2c93c86.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sojabohnenölkrabbe ohne Worte
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wie wir wissen, gibt es an der Westküste viele blaue Krabben. Die Ostsee ist normalerweise eine Schneekrabbe, und die Westsee ist eine blaue Krabbe. Wie der Name schon sagt, sind Krabben nicht so hart wie Schalentiere (Salzkrabben) und sie sind billiger als Schneekrabben, sodass Sie sie frei genießen können. Das bedeutet nicht, dass der Geschmack nachlässt, daher denke ich, dass die Fischer mehr kindliche Frömmigkeit haben.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Der Doppelkopfwagen der Krabbenkrabbe ist eine würzige und süß gewürzte Krabbe - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/174/a76b6fd6-588b-4d99-875c-f27ce220b04c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Der Doppelkopfwagen der Krabbenkrabbe ist eine würzige und süß gewürzte Krabbe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es gab jedoch viele Schwierigkeiten bei der Lagerung von blauen Krabben. Lebende Krabben fressen mit der Zeit mein Fleisch. Jetzt, wo sich die Technologie entwickelt hat, ist es nur noch notwendig, frische blaue Krabben mit &#39;Schnellgefrieren&#39; einzufrieren und zu lagern, aber wo wäre das? Es steht im selben Kontext wie die Entwicklung von gehacktem Salz in einem harten Land im Landesinneren innerhalb des Stammes von Geumgang.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Soja-Krabbe - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/174/c0f29f25-31a1-4f67-9fa3-158e0cf770bf.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Soja-Krabbe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Fischer, die lange Zeit blaue Krabben halten mussten, dachten an Salz. Zunächst wurden die Krebsdärme entfernt und gesalzen. Der Zweck war, die Krabbe lange zu halten, ohne sie zu beschädigen. Wie diese gesalzene blaue Krabbe kann sie jedoch lange gelagert werden, ohne beschädigt zu werden, aber sie ist zu salzig. Die blaue Krabbe hat einen leichten, aber salzigen Geschmack.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gewürzte Krabbenkrabben - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/174/83ef6f23-0fa1-491b-b3ca-fcc5fc55aae8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gewürzte Krabbenkrabben
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &#34;Wie kann ich die Krabbenkrabbe lange halten, während ich sie konserviere?&#34;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gewürzter Krabbenkrabbenreis hat auch Honiggeschmack - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/174/e91affbe-328b-4c23-9e54-70f5958aa56a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gewürzter Krabbenkrabbenreis hat auch Honiggeschmack
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Aus diesen Sorgen wurden Sojasaucenkrabben für das ganze Land geboren. Da die Krabbe in Sojasauce eingelegt wurde, wurde die Konservierungszeit verlängert und die Harmonie zwischen der Sojasauce und dem Krabbenfleisch war gut. Wie glücklich war es, die erste Sojasauce-Krabbe zu machen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;17&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Soja-Krabbe - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/174/ead578cc-afda-4327-91d6-051a453063f6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Soja-Krabbe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es gibt viele Hände, um Sojakrabben herzustellen, aber es ist überraschend einfach. Erstens ist frische Krabbe unerlässlich. Der Geschmack von Sojakrabben wird durch die Frische von „Blumenkrabben“ bestimmt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;19&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gewürzte Krabben, mariniert mit verschiedenem Gemüse und Paprikapulver - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/174/b66ab4d8-738d-4f2b-8bef-bc9321b9fba2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gewürzte Krabben, mariniert mit verschiedenem Gemüse und Paprikapulver
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Fügen Sie frische grüne Krabben, Frühlingszwiebeln, Knoblauch, Ingwer usw. hinzu und kochen Sie die gekochte Sojasauce. Gießen Sie blaue Krabben, bis sie vollständig eingetaucht sind, damit die Sauce gleichmäßig gewürzt ist. Wenn Sie dann erfahren möchten, wie viel Sojasauce mit Krabbenfleisch gewürzt ist, gießen Sie die Sojasauce ein, kochen Sie die Sojasauce erneut, kühlen Sie sie ab und gießen Sie sie ein. Sojasauce Krabbe ist der Prozess, durch den es hergestellt wird.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;21&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Der harte Teil der blauen Krabbenbeine ist zum einfachen Essen ausgeschnitten. - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/174/3a11ceb7-233a-4942-b3a5-9e5899b1fff3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Der harte Teil der blauen Krabbenbeine ist zum einfachen Essen ausgeschnitten.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Dies dreimal zu wiederholen heißt &#39;Sambeoljang&#39;. Gunsan Blue Crab ist berühmt für seinen Sambaljang.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;23&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Eine Schüssel ist nur heiß, indem man sie auf die Krabbe reibt. - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/174/b45bf2e2-2172-4389-9a8d-e160dd93ebc7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Eine Schüssel ist nur heiß, indem man sie auf die Krabbe reibt.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Eine Schüssel Reis füllt sich mit frischem blauen Krabbenfleisch!
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Leckere blaue Krabbe, wo soll man sie probieren? &amp;lt;Daega&amp;gt; und &amp;lt;Gyeok Garden&amp;gt; in Geumgang-ro in Amyeon-myeon, Gunsan, befinden sich in günstiger Lage nebenan. Sie können nicht nur Krabbenkrabben, sondern auch Krabbenkrabben und gedämpfte Krabben genießen. Es ist normalerweise gut, um 21 Uhr herumzugehen, also ist es besser, gemächlich zu gehen. Ankunft nach etwas mehr als 20 Uhr. Es ist die Spitze von jemandem, der es erlebt hat, sich an der Tür umzudrehen. Denken Sie also daran.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Blaue Krabbenkrabbe mit Agu auf der blauen Krabbenpaste gedämpft - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/174/808c951e-8cca-4479-8abd-593e79c614ac.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Blaue Krabbenkrabbe mit Agu auf der blauen Krabbenpaste gedämpft
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Und wenn Sie Krabbengerichte probieren, ist es vorteilhafter, wenn mehrere Leute sie finden. Dies liegt daran, dass Sie sowohl Krabben-Sojasauce als auch gewürzte Krabbensauce sowie eine Vielzahl von Krabbengerichten wie gedämpfte Krabben und Hauptgerichte wie Krabbenkrabben probieren können. Egal wie gierig Sie sind, es ist ein wenig schwierig, Krabbengerichte allein unter Reisenden und Liebhabern zu probieren. Es ist der beste Herbst Familienessenausflug. Leckere, aber weit entfernte Krabbenkrabben sind ziemlich teuer.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sashimi aus blauen Krabben und weißer Mahlzeit - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/174/0dd31e41-72b0-46cc-b36c-d5c8dded96b4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sashimi aus blauen Krabben und weißer Mahlzeit
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das blaue Krabbenalaun von &amp;lt;Han Joo-ok&amp;gt; ist ebenfalls unverzichtbar. Sojasauce, gewürzte blaue Krabben, Sashimi und Fischsuppe sind ähnlich, wenn Sie an einen Hoejeongsik denken. Wenn agu jjim hinzugefügt wird, wird die Krabbenkrabbe gesetzt. Gekochter Fisch und gegrillte Bakdae werden ebenfalls hinzugefügt. Denken Sie nur an die herzhafte Form der Insel Namdo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;&amp;lt;Han Joo-ok&amp;gt; Soja-Krabbe - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/174/7771f1dc-00b2-4db7-a4f5-32f7cb062c41.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     &amp;lt;Han Joo-ok&amp;gt; Soja-Krabbe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das Namdang Port Daeha Festival, das Hongwon Port Natural Fish Crab Festival und das Anmyeondo White Sand Beach Festival finden von Anfang September bis Ende Oktober statt. Wie wäre es mit einem köstlichen Gunsan Blue Crab Trip mit einem aufregenden Festival?
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gewürzte Krabben - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/174/da3c5550-e2e5-4e45-b912-7b996a6b3814.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gewürzte Krabben
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformation
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurants in der Nähe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Talley Garden: 470 Geumgang-ro, Revised-myeon, Gunsan-si, Jeollabuk-do / 063-453-0608
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.crabland.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.crabland.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Preis: 466 Geumgang-ro, Ajeong-myeon, Gunsan-si, Jeollabuk-do / 063-453-0831
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Han Ok-ok: 31, Guyeong 2-Gil, Gunsan-si, Jeollabuk-do / 063-443-3812
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Räume
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Apple Tree Hotel Gunsan: 17 Gadoan 1-Gil, Gunsan-si, Jeollabuk-do / 063-734-1234
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Best Western Gunsan Hotel: 435 Saemangeumbuk-ro, Gunsan-si, Jeollabuk-do / 063-469-1234
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.gunsanhotel.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.gunsanhotel.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Provence: 9, Gado 2-Gil, Gunsan-si, Jeollabuk-do / 063-467-2100
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Die oben genannten Informationen wurden im September 2019 aktualisiert und können später geändert werden. Bitte überprüfen Sie dies, bevor Sie reisen.
     &lt;br/&gt;
     ※ Informationen wie Text, Fotos und Videos, die in diesem Artikel verwendet werden, sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Die unbefugte Verwendung des Artikels ist untersagt.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>&#39;Cherry Blossom Ending&#39; ist auf dem Weg nach Topsa und zur Maisan Cherry Blossom Road - Jinan-gun, Jeollabuk-do, Korea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/cherry-blossom-ending-is-on-the-way-to-topsa-and-maisan-cherry-blossom-road-149-de/</link>
      <pubDate>Thu, 12 Mar 2020 14:54:52 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/cherry-blossom-ending-is-on-the-way-to-topsa-and-maisan-cherry-blossom-road-149-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Jinan-gun, Jeollabuk-do, Korea&#34; data-title=&#34;cherry-blossom-ending-is-on-the-way-to-topsa-and-maisan-cherry-blossom-road--149&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Die Maisan Cherry Blossom Road ist voller Frühlingsstimmung - Jinan-gun, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/149/5286fa38-190e-46d7-a1f1-0627faeb6ec1.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Die Maisan Cherry Blossom Road ist voller Frühlingsstimmung
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   &#39;Cherry Blossom Ending&#39; ist auf dem Weg nach Topsa und zur Maisan Cherry Blossom Road
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Jinan-gun, Jeollabuk-do, Korea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ich habe den Höhepunkt der Frühlingsblumen verpasst. Schluckt es nur die Traurigkeit? Der Berg Jinan Mai liegt auf einem Plateau, auf dem Kirschblüten bis spät in die Nacht blühen. Es ist ein Bollwerk der Kirschblütenbeobachtung. Die im Top Youngje Reservoir und im seltenen Steinturm von Topsa reflektierten Schattierungen von Maisan dienen auch nach der Blüte als „Reiseversicherung“. Wenn Sie im Jinan Red Ginseng Spa oder im Baekwoon Village Village spazieren gehen, ist dies ein Frühlingsziel, unabhängig von den Blumen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Wenn die Blumen in Yunjung-ro blühen, blüht Maisan
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Im April blühen die Frühlingsblumen in voller Blüte. Es ist eine gute Zeit, um in die Berge zu gehen. Es gibt viele Kirschblütenwege. Es blüht hell und reichlich mit dem Frühling
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Maisan Cherry Blossom Road liegt etwa 2,5 km vom Grab von Isan nach Topsa entfernt. Maisan Kirschbäume sind 20-30 Jahre alt und nicht groß oder dick. Die Straße in Richtung Sansa bringt jedoch ein Gefühl des Glücks. Es leuchtet im Einklang mit der umgebenden Natur. Der Hang zum oberen Tempel ist sanft, gehen Sie also langsam und Kirschblüten
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Die Maisan Cherry Blossom Road ist ideal zum Wandern - Jinan-gun, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/149/5159c6c3-8123-49da-9658-9bad113d0574.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Die Maisan Cherry Blossom Road ist ideal zum Wandern
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Top Youngje, Aufkleber comani des Frühlingstages
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Von der Straße zum südlichen Parkplatz in Maisan lassen Sie die Straßen mit Kirschblüten den Höhepunkt des Frühlings spüren. Wenn Sie den Parkplatz verlassen, gehen Sie in Richtung Turm. Ein ruhiger Kirschblütenweg öffnet sich.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Restaurants befinden sich am Eingang der Maisan Cherry Blossom Road - Jinan-gun, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/149/6deeaeb1-a60d-4bfd-96bd-8517423b4602.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Restaurants befinden sich am Eingang der Maisan Cherry Blossom Road
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der erste Teil ist ein Restaurant rund um die Kasse. In Jinan gibt es viele Lebensmittel wie gebratenen Ginseng oder schwarzes Schweinefleisch. Es ist ein Ort, um vorbeizuschauen und Unterhaltung zu genießen. Es ist nicht leicht zu übersehen, wenn Sie hungrig sind.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Repräsentatives Menü des Kirschblütenstraßeneingangs Gegrilltes schwarzes Schweinefleisch von Jinan - Jinan-gun, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/149/6ea1cbc4-53ba-4d1b-93c1-f697cbc04291.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Repräsentatives Menü des Kirschblütenstraßeneingangs Gegrilltes schwarzes Schweinefleisch von Jinan
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Natur der Kirschblüten in der Natur wächst, wenn sie durch den Goldenen Tempel gehen. Es ist die letzte Kirschblüte, daher gibt es nicht viele Besucher im späten Frühling, aber irgendwo im Frühling. Trotzdem sind die rosa Kirschblütenzweige am Straßenrand eine ständige Aufregung.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Kirschblüten blühen vor dem Goldenen Tempel - Jinan-gun, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/149/44c263c6-6545-44d4-bdcc-04ae675956d8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Kirschblüten blühen vor dem Goldenen Tempel
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Essenz ist Top Youngje Reservoir. Es macht Maisan Kirschblüten unabhängig von der Zeit berühmt. Kirschblüten an der Seite des Stausees
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Kirschblüten-Straßenbank am oberen Youngje-Stausee - Jinan-gun, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/149/f8eeecdc-8c7e-4769-a524-041bc43c98c9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Kirschblüten-Straßenbank am oberen Youngje-Stausee
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn es sich um einen Blumenausflug im späten Frühling handelt, wird das Spiegelbild des jungen Maisan im Topyeongje-Stausee die Traurigkeit lindern. Ammaibong und das Grün des Kirschbaums, der gerade spross, warfen einen weichen Schatten auf das Wasser.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Reflexion des jungen Kirschblütenpfades und des Ammaibong des Topyeongje-Stausees - Jinan-gun, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/149/f4e810df-ea70-446d-a615-182017e7cced.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Reflexion des jungen Kirschblütenpfades und des Ammaibong des Topyeongje-Stausees
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Decalcomani von Mutter Natur ist ein Gemälde und eine Kunst. Es ist eine Ansicht mit Elastizität. Wenn Sie still am Ufer sitzen, ist es voller Frühlingsenergie.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Das Spiegelbild von Maisan am Wasser ist ein Frühlingstag. - Jinan-gun, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/149/6aada588-0405-4619-8850-8e59474f53ec.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Das Spiegelbild von Maisan am Wasser ist ein Frühlingstag.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Klassisches Bootfahren ist auch verlockend. Es ist ein Entenboot, das das Wasser rauf und runter fährt. Wenn Sie ein Liebhaber sind, werden Sie ermutigt, die Landschaft des Frühlings auf dem Wasser zu genießen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Entenreiten fügt klassische Romantik hinzu - Jinan-gun, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/149/68cfcb25-8285-4f39-b52b-7c06bef77a15.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Entenreiten fügt klassische Romantik hinzu
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie über den Rand der Kirschblüten hängen, fliegen die Blütenblätter wie Schneeflocken auf dem Wasser und geben Ihnen einen romantischen Moment.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;17&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Kirschblüten verschmelzen bei Sonnenuntergang in der Reservoirlandschaft - Jinan-gun, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/149/11dc749f-08de-44ac-af88-9690bf0087b4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Kirschblüten verschmelzen bei Sonnenuntergang in der Reservoirlandschaft
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Auf der Suche nach einem Frühlings-Spa oder einem „Schild“
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das Steinturm-Erlebnisgebiet führt ebenso wie ein Ausflug nach Topyeongje zum Topsa-Tempel. Sie können aufhören zu gehen und einen Steinturm bauen. Wenn Sie mit einem Familienmitglied oder einem Liebhaber zusammen sind, möchten Sie möglicherweise einen leichten Wunsch hinzufügen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Grüne und rosa Kirschblüten harmonieren und schmücken den Frühling - Jinan-gun, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/149/d48e18a6-85cc-494b-9588-aa17ba2dc56b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Grüne und rosa Kirschblüten harmonieren und schmücken den Frühling
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Kirschblüten hängen über dem rustikalen Steinturm. Und wenn die letzten Kirschblüten verschwinden, wird der Pagodentempel enthüllt. Der Top-Tempel fungiert auch als &#34;Versicherung&#34; für die spätzeitige Blumenbeobachtung. Maisan ist ein Muss mit Panoramablick auf den Turm.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Die Türme der Pagode sind zu jeder Zeit geheimnisvoll, unabhängig von der Jahreszeit. - Jinan-gun, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/149/922741e7-99d9-47cb-9072-5c166081149e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Die Türme der Pagode sind zu jeder Zeit geheimnisvoll, unabhängig von der Jahreszeit.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wie der Name schon sagt, ist die Pagode von riesigen Türmen umgeben. Dies sind die 80 Steintürme, die von Gap-ryong Lee gebaut wurden. Unter ihnen sind der Cheonji Tower, der Moonlight Tower und der Yaksa Tower berühmt. Darin enthielt es die Begründung des Mikrokosmos von Yin und Yang. Vor allem ist es mysteriös, dass es seit über 100 Jahren nicht mehr im Taifun zusammengebrochen ist. Gehen Sie dazwischen und klettern Sie zum obersten Paar von Himmel und Erde. Von der Rückseite der Cheonji-Pagode
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Das Stapeln von Steinen im Stone Tower Experience Center ist ebenfalls ein kleines Vergnügen. - Jinan-gun, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/149/0ab0f717-0d75-4429-b851-3e801c596f4b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Das Stapeln von Steinen im Stone Tower Experience Center ist ebenfalls ein kleines Vergnügen.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Nach dem Besuch des Pagodentempels können Sie durch den Eunsu-Tempel und das Kaisertor zum nördlichen Parkplatz hinuntersteigen. Es wird auch empfohlen, die Bergwanderung persönlich zu genießen. Vom südlichen Parkplatz aus steigen Sie nach Gogeumdang, Observatory und Bongdubong, steigen dann nach Topsa ab oder von der Aussichtsplattform zum nördlichen Parkplatz. Der Kurs dauert 2 bis 2 Stunden und 30 Minuten. Es ist eine Straße voller frischem Grün im Frühling.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cheonji-Turm von der Spitze des Pagodentempels und der umliegenden Berge - Jinan-gun, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/149/11d82d64-123c-4749-8eda-92164fb60717.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cheonji-Turm von der Spitze des Pagodentempels und der umliegenden Berge
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Nachdem Sie die Kirschblüten von Maisan besucht oder im Frühjahr eine Bergwanderung unternommen haben, können Sie einen Ausflug zum Jinan Red Ginseng Spa machen. Jinan ist berühmt für Ginseng, aber das Red Ginseng Spa ist ein berühmter Ort, um seine Wirksamkeit zu erleben.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Freie Quelle im Jinan Red Ginseng Spa - Jinan-gun, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/149/99612758-48d8-4586-a943-70eede8648d4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Freie Quelle im Jinan Red Ginseng Spa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das Jinan Red Ginseng Spa ist weitgehend in die Taiji-Zone, die Therapiezone und die Aqua-Zone unterteilt. Die Taegeuk Zone, eine Massagemethode mit rotem Ginsengschaum, ist die Spezialbehandlung für die Taegeuk Bubble Sense Therapy und das Aqua Zone Open-Air-Bad mit Blick auf den Maisan Mountain. Sie können auch einen Tag in Jinanville, einer Unterkunft, verbringen und nach Jinan reisen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Repräsentative Spa-Einrichtung Taegeuk Bubble Sense Therapy &amp;lt;Foto mit freundlicher Genehmigung von Jinan Red Ginseng Spa&amp;gt; - Jinan-gun, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/149/f76562b9-87cb-481b-b354-fbdfbc1c9666.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Repräsentative Spa-Einrichtung Taegeuk Bubble Sense Therapy &amp;lt;Foto mit freundlicher Genehmigung von Jinan Red Ginseng Spa&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie eine Nacht bleiben möchten, empfiehlt sich auch das Baekwoonwon Village. Es befindet sich in Baekwoon-myeon, etwa 10 km südlich des Berges.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Interessante Muster in Baekwoonwon Village - Jinan-gun, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/149/0e72c126-9619-4895-99c6-31cd24c9840f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Interessante Muster in Baekwoonwon Village
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es ist das Dorf mit den besten Zeichen des Landes. Wandgemälde sind der Hauptbestandteil des Dorfdekorationsprojekts, aber Wonchon Village hat 2007 Dorfschilder beibehalten. Einzigartig geformte Schilder tragen zum Spaß beim Spazierengehen in der Stadt bei. Es passt gut zur rustikalen Landschaft eines ländlichen Dorfes.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;17&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Der Geist eines ländlichen Dorfes lässt Sie sich entspannt fühlen. - Jinan-gun, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/149/eb5cf14b-dd16-4414-9f87-bdf5bd44f28c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Der Geist eines ländlichen Dorfes lässt Sie sich entspannt fühlen.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformationen
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Maisan Provinzpark
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Adresse: 182 Maisannam-ro, Maeryeong-myeon, Jinan-gun, Jeonbuk (Südliches Touristeninformationszentrum, Maisan)
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Anfragen: 063-430-2651 (Touristeninformationszentrum Mysan Southern)
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://maisan.jinan.go.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://maisan.jinan.go.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Mysan Topsa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Adresse: 367, Maisannam-ro, Maryeong-myeon, Jinan-gun, Jeonbuk
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Anfragen: 063-433-0012
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://maisan.jinan.go.kr/home/maisan/seeing/tapsa/tapsa_02&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://maisan.jinan.go.kr/home/maisan/seeing/tapsa/tapsa_02
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Jinan Red Ginseng Spa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Adresse: 16-10, Oejeongsan-Gil, Jinan-Eup, Jinan-Gun, Jeonbuk
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Anfragen: 1588-7597
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.redginsengspa.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.redginsengspa.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurants in der Nähe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Chogajeongdam: Schwarzes Schwein / 213, Maisannam-ro, Maryeong-myeon, Jinan-gun / 063-432-2469
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Samjingak: Chinesische Küche / 1323 Imjin-ro, Baekun-myeon, Jinan-gun / 063-433-4945
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Räume
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Jinan Red Ginseng Spa (Hotel Red Ginsengville): 16-10, Oejeongsan-Gil, Jinan-Eup, Jinan-Gun / 063-433-0396
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Unjangsan Natural Recreation Forest: 77, Erholungswaldstraße, Jeongcheon-myeon, Jinan-gun / 063-432-1193
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.huyang.go.kr/main.action&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.huyang.go.kr/main.action
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Die oben genannten Informationen wurden im März 2018 aktualisiert und können später geändert werden. Bitte überprüfen Sie dies, bevor Sie reisen.
     &lt;br/&gt;
     ※ Die in diesem Artikel verwendeten Informationen wie Text, Fotos und Videos sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Daher ist die unbefugte Verwendung des Artikels untersagt.
    &lt;/font&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>