<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Seo-gu.es on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/seo-gu.es/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Seo-gu.es)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sat, 22 Feb 2020 01:47:53 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/seo-gu.es/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>¡4.5 mil millones de festivales asiáticos! Compite por más de 3000 medallas en 36 eventos</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/45-billion-asian-festivals-compete-for-over-3000-medals-in-36-events-3-es/</link>
      <pubDate>Sat, 22 Feb 2020 01:47:53 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/45-billion-asian-festivals-compete-for-over-3000-medals-in-36-events-3-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-title=&#34;45-billion-asian-festivals-compete-for-over-3000-medals-in-36-events--3&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Ceremonia de apertura de los 17º Juegos Asiáticos de Incheon - Seo-gu, Incheon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/3/f51aa74f-88fd-4fca-bde2-33eb2ce884be.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Ceremonia de apertura de los 17º Juegos Asiáticos de Incheon
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   ¡4.5 mil millones de festivales asiáticos! Compite por más de 3000 medallas en 36 eventos
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Seo-gu, Incheon, Corea del Sur
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    El 19 de septiembre, los 17º Juegos Asiáticos de Incheon comenzaron con la ceremonia de inauguración del Estadio Principal Incheon Asiad en Incheon, Corea. 45 países asiáticos, incluidos Corea, China y Japón, compiten por más de 3000 medallas en 36 deportes (28 Juegos Olímpicos y 8 Juegos Olímpicos) que incluyen baloncesto, rugby, tiro con arco, levantamiento de pesas, natación, piragüismo y boxeo. El evento, que incluye a todos los miembros del Consejo Olímpico Asiático (OCA), incluida Corea del Norte, se llevará a cabo durante 16 días hasta el 4 de octubre. Los terceros Juegos Asiáticos que se celebrarán en Corea son los terceros después de Seúl en 1986 y Busan en 2002 A partir de 2014, solo Tailandia (4) y Corea del Sur han acogido más de tres Juegos Asiáticos.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   La salida comienza en la ceremonia de inauguración del estadio principal de Incheon Asiad el 19 de septiembre de 2014
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Antes de ver el calendario completo, echemos un vistazo al Estadio Principal de Incheon Asiad, que se completó para los Juegos Asiáticos de Incheon. Cuenta con una superficie construida de 11,620m2 (aproximadamente 34,000 pyeong) y cinco pisos y más de 60,000 asientos. La competencia comenzó con la ceremonia de inauguración del estadio principal de Incheon Asiad. Se lleva a cabo en Incheon y Suwon Gymnasium (Handball), Munhak Park Tae-hwan Swimming Pool (Natación). Si eres fanático de los deportes, es una buena idea verificar la ubicación del estadio para crear una línea.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ceremonia de apertura de los Juegos Asiáticos de Incheon 2014 - Seo-gu, Incheon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/3/c9e581e8-e4f6-41dd-a8fb-ef62110ec80d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ceremonia de apertura de los Juegos Asiáticos de Incheon 2014
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Un juego de más de 3000 medallas. ¿Cómo debemos mirar? Como no podemos presentar todos los horarios, organizamos los horarios centrándonos en los juegos de balonmano, natación, tiro con arco y gimnasia amados por los coreanos, principalmente fútbol, béisbol y baloncesto.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Luz de antorcha de apertura - Seo-gu, Incheon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/3/1b3dc930-bf0c-4846-83a5-7d41b46ea238.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Luz de antorcha de apertura
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Primero que nada, el fútbol se volvió divertido hasta la Copa Mundial Corea-Japón 2002. La final tendrá lugar en el Literature Stadium el 2 de octubre. En las eliminatorias de fútbol celebradas el 21 de septiembre, el equipo masculino coreano venció a Laos 2-0 y el equipo femenino venció a Maldivas 13-0. El béisbol, que comenzó el 22, ganó 15-0 contra Tailandia. Las semifinales y finales tendrán lugar los días 27 y 28 después del partido contra Hong Kong el 24. Todos tienen lugar en el estadio de béisbol literario. El baloncesto está programado para jugar contra Jordan en el Samsan World Gymnasium el día 25. El 28, los cuartos de final se celebrarán en el estadio Hwaseong.
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Kim Young-Soo Presidente, Comité Organizador, Juegos Asiáticos - Seo-gu, Incheon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/3/eb17ea63-1dc9-4688-a388-c133d0208a55.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Kim Young-Soo Presidente, Comité Organizador, Juegos Asiáticos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Calendario de partidos? ¡No es dificil!
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    El juego de natación de Marine Boy Park Tae-hwan no se puede perder. El 21, ganaron medallas de bronce en la final de 200 m estilo libre masculino y la final de 400 m estilo libre masculino el 23. Los preliminares de estilo libre de 100 metros están programados para las 9 de la mañana del día 25.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hada de gimnasia Son Yeon-jae competirá en las clasificatorias individuales de gimnasia rítmica el 1 de octubre en el Namdong Gymnasium. La gimnasia rítmica consta de cuatro eventos: cinta, pelota, club y aro. Había una medalla en gimnasia. El 23, Lee Sang-wook ganó la medalla de bronce en la final masculina de gimnasia masculina, y Yun Na-rae agregó otra medalla de bronce en la final individual femenina. El 24, Yang Hak-sun jugará en el partido final del ejercicio de gimnasia masculino en el piso, y jugará contra Li Segwang de Corea del Norte. La gimnasia es el ejercicio de posponer los movimientos del cuerpo usando máquinas. Expresar estabilidad, dificultad, elegancia y originalidad. Los deportes masculinos son Maru, Cheolbong, barra paralela, masaje, anillo, tabla de cortar y piso de mujeres, barra promedio, barra paralela doble, tabla de cortar.
   &lt;br/&gt;
   Tiro con arco tradicional medallón. La República de Corea respira en una sola flecha que corta el objetivo. Archery ganó ocho medallas de oro, incluidos los Juegos Asiáticos de Incheon 2014 y el compuesto recientemente agregado. En la ronda de clasificación grupal masculina (compuesto) celebrada el 23, Choi Yong-hee (2da) y Yang Young-ho (5ta) jugaron en la ronda de clasificación individual masculina. El equipo femenino también ocupó el primer lugar en la Ronda de Clasificación Femenina Compuesta y Choi Bo-min (1 °) y Seok Ji-hyun (2 °) en la ronda de calificación individual. El juego se juega todos los días hasta el 28.
   &lt;br/&gt;
   ¡Espera aquí! Hay dos tipos de tiro con arco: un arco recurvo y un arco compuesto. Todo el tiro con arco que hemos visto mientras tanto es recurvo. El tiro con arco compuesto no ha sido una competencia olímpica o asiática. Sin embargo, la atención ha ido en aumento ya que se adoptó como un deporte regular desde los Juegos Asiáticos de Incheon. ¿Cuál es la diferencia entre los dos? Como su nombre lo indica, la estructura del arco es diferente. Si la recurva es un arco tradicional, el compuesto es un arco mecánico. La recurva es pesada y sensible, por lo que la concentración del jugador es importante. Mientras tanto, pensar en el campo de tiro con arco hace que sea más fácil de entender. Los compuestos, por otro lado, son más ligeros y más pequeños que las flechas recurrentes de punta de flecha mecánica que son fáciles de aprender para principiantes con poleas y miras.
   &lt;br/&gt;
   En la final del equipo masculino de bádminton donde el héroe opositor Lee Yong-dae jugó el 23, agregó una medalla de oro. Los juegos mixtos de individuales y dobles de hombres y mujeres se llevarán a cabo hasta el 29. Además, las competiciones de medallas se llevarán a cabo en 36 eventos, incluidos judo, tiro, ciclismo y tierra. A partir del 24 de septiembre de 2014, Corea del Sur ocupa el segundo lugar general con 61 medallas, incluidas 20 de oro, 19 de plata y 22 de bronce.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Calificación de judo - Seo-gu, Incheon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/3/ebdd8512-73eb-4cf7-8947-6129feefa004.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Calificación de judo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   De hecho, no olvide el sello de tres niños, Vichuon, Barame y Chumyeon, las mascotas de los Juegos Asiáticos de Incheon. La mascota de la convención ha influido en la imagen de la competencia. Como su nombre lo indica, el hijo mayor de los Juegos Asiáticos de Incheon, Bichuon, es, como su nombre indica, &#34;el mensajero de la luz que ilumina la esperanza en todo el mundo&#34;. Fue tomado de. ¿Por qué no disfrutas del festival de otoño, viento, luz y viento?
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vista panorámica de la piscina del parque literario Tae Hwan - Seo-gu, Incheon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/3/2a2aa3f5-899a-41f2-a87a-18c34c533368.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vista panorámica de la piscina del parque literario Tae Hwan
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Estadio principal de Incheon Asiad
      &lt;br/&gt;
     &lt;/strong&gt;
     Dirección: 806, Bongsu-daero, Seo-gu, Incheon (Yeonhee-dong)
     &lt;br/&gt;
     Contacto: 032-458-2014
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.incheon2014ag.org/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.incheon2014ag.org/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Restaurantes cercanos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Legend of Noodles Jjambbong más fuerte de mariscos: 240 Toyoji-ro, Seo-gu / 032-564-7775
    &lt;br/&gt;
    Hamheung Naengmyeon, Seoknam-dong: 87, Seoknam-ro, Seo-gu / 032-583-8445
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    One Chicken Chicken: 11, Wanjeong-ro 202beonan-gil, Seo-gu / 032-564-1151
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://blog.naver.com/10004okdak&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://blog.naver.com/10004okdak
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Alojamiento
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    SG Tourist Hotel: 13-9, Takok-ro 51beon-gil, Seo-gu / 032-562-0511
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Matte Motel: 33, Sinseok-ro 122beon-gil, Seo-gu / 032-579-9464
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Clio Motel: 42 Wanjeong-ro 117beon-gil, Seo-gu / 032-562-2303
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información anterior se escribió en septiembre de 2014. Puede cambiar después, así que verifique antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información como texto, fotos y videos utilizados en este artículo tiene copyright de la Organización de Turismo de Corea, por lo que está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Enlace de descarga de la aplicación Secretario de Interpretación de la Ciudad Metropolitana de Incheon
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;https://play.google.com/store/apps/details?id=kr.co.csli.asiangameinterpreter&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     https://play.google.com/store/apps/details?id=kr.co.csli.asiangameinterpreter
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34; - Seo-gu, Incheon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/3/eeac2b92-4178-42f9-ab73-bf104855ac3f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>