<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Gwangsan-gu.de on Korea Tour</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/gwangsan-gu.de/</link>
    <description>Korea Tour (Gwangsan-gu.de)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 27 Feb 2020 20:52:12 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/gwangsan-gu.de/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Gwangsan-gu, Gwangju, Südkorea - Honam Line KTX nach Naduya, Bergbaugebiet Gwangju</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/honam-line-ktx-to-naduya-gwangju-mining-area-42-de/</link>
      <pubDate>Thu, 27 Feb 2020 20:52:12 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/honam-line-ktx-to-naduya-gwangju-mining-area-42-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-title=&#34;honam-line-ktx-to-naduya-gwangju-mining-area--42&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Gwangju Songjeong Station - Gwangsan-gu, Gwangju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/42/acf39ebe-6300-4c75-b577-2546cf4ee2a3.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Gwangju Songjeong Station
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Honam Line KTX nach Naduya, Bergbaugebiet Gwangju
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Gwangsan-gu, Gwangju, Südkorea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Abschnitt Honam Line KTX Express wurde auf die Station Gwangju Songjeong in Gwangju erweitert. KTX, das vom Bahnhof Yongsan abfuhr, erreichte den Bahnhof Gwangju Songjeong in 1 Stunde 33 Minuten, und es war möglich, einen Tagesausflug in die Metropolregion nach Gwangju zu unternehmen. In der Nähe des Bahnhofs Gwangju Songjeong befinden sich Sehenswürdigkeiten wie der Geburtsort Yonga, Wolbong Seowon, Wolgye-dong Janggobun, der Songjeong-Park und die Ruinen Sinchang-dong.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Bequem für Reisen mit der U-Bahn oder Stadt vor dem Bahnhof Gwangju Songjeong
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Bevor der West Coast Highway im Jahr 2001 fertiggestellt wurde, war es für Touristen in der Metropolregion praktisch, die Honam Highway Mine Tollgate zu nutzen, um in die Provinzen Honam wie Mokpo, Yeongam und Naju zu reisen. Seitdem folgte die Entstehung des Gochang-Damyang Expressway dem Aufkommen des West Coast Expressway, wodurch der Name „Bergbau“ in den Köpfen der Touristen in Ohnmacht fiel. Mit der kürzlichen Eröffnung der Honam Line KTX wurde der Bergbaubezirk mit der Gwangju Songjeong Station als heißes Thema wiederbelebt. Die Anwohner erwarten, dass die Zahl der Besucher der Station Gwangju Songjeong von durchschnittlich 4.000 auf 12.000 steigen wird.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;KTX an der Gwangju Songjeong Station - Gwangsan-gu, Gwangju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/42/a8d01ab7-1597-41ac-9729-c41f541ee3be.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     KTX an der Gwangju Songjeong Station
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Name &#39;Gwangsan-gu&#39; wurde 1988 geboren, als Songjeong und Mining County in Gwangju eingemeindet wurden. Von den fünf Bezirken, aus denen Gwangju besteht, nimmt das Gebiet 222,9㎢ (44,05%) ein, den größten. Direkt vor der neuen Station der Gwangju Songjeong Station befindet sich eine gleichnamige U-Bahnstation. Die U-Bahn in Gwangju verkehrt zwischen dem Bahnhof Okdong, dem Bahnhof Gwangju Songjeong, dem Flughafen Gwangju, dem Kongresszentrum Kimdaejung, dem Geumnam-ro, der Kulturhalle, dem Eingang Hakdong und Jeungsimsa und der Fahrzeugstation Yongsan. Ausländische Reisende können die Honam Line KTX nehmen und am Bahnhof Gwangju Songjeong aussteigen und zur U-Bahn umsteigen, um Gwangju bequem zu transportieren.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Der Mugunghwa-See hält an der Gwangju Songjeong Station - Gwangsan-gu, Gwangju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/42/8e923e82-af6f-4390-b796-dc64894bc9dc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Der Mugunghwa-See hält an der Gwangju Songjeong Station
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Yong-A Park genießt literarische Reise am Geburtsort
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Eine der beliebtesten Touristenattraktionen in der Nähe des Bahnhofs Gwangju Songjeong in Gwangsan-gu ist der Geburtsort von Yonga. &#39;Yong-ah&#39; ist ein Kind von Park Yong-cheol (1904 ~ 1938), das während der japanischen Besatzung als Dichter arbeitete. Er wurde in Gwangsan-gu geboren und arbeitete mit Young-Rang Kim und Jung Ji-yong zusammen, um literarische Literatur zu veröffentlichen. Der Dichter veröffentlichte seine Hauptwerke &#34;Leaving Boats&#34; und &#34;Sending You in the Night Train&#34; in &#34;The First of Poetry Literature&#34;. Hier ist ein Blick auf sein Gedicht Leaving Ship. Die Spezialität ist in die Granitdüngung des Blumenbeets des Drachenkindes eingraviert.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#036071&#34;&gt;
     Ich werde gehen / mein junges Alter /
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#036071&#34;&gt;
     Wirst du Tränen senden?
     &lt;br/&gt;
     Werden diese gemütlichen Hafenarbeiter einfach sein?
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#036071&#34;&gt;
     Sogar die tränenden Augen mögen den Nebel
     &lt;br/&gt;
     Reife Schnabelform an jedem Fuß des Tals /
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#036071&#34;&gt;
     Falten auch reife Augen! Geliebte //
     &lt;br/&gt;
     Ich kann den nicht vergessen, der es wegwirft /
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#036071&#34;&gt;
     Was ist anders daran, verfolgt zu werden?
     &lt;br/&gt;
     Die Wolken schauen zurück, der Wind ist weiß /
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#036071&#34;&gt;
     Wird es Bergsteiger vor uns geben?
     &lt;br/&gt;
     Ich bin so hübsch / mein junges Alter /
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#036071&#34;&gt;
     Wirst du mit Tränen loslassen?
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Befruchtung im Geburtsort des Drachen - Gwangsan-gu, Gwangju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/42/ddb73935-d6cc-4c49-864e-add053f35644.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Befruchtung im Geburtsort des Drachen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es ist wahrscheinlich wegen des Liedes von Sänger Kim Soo-chul, dass dieses Gedicht uns nahe kommt. Kim Soo-cheol zitiert einen Teil der Gedichte des Dichters Park Yong-chul im Lied &amp;lt;Go To Me Too&amp;gt;. Der Wunsch, das jüngere Alter mit Tränen zu verlassen und einen Traum zu finden, war die Unabhängigkeit des Landes für den Dichter Park Yong-chul und für den Sänger Kim Soo-chul. Obwohl die Richtung je nach Zeit unterschiedlich ist, ist der Wert immer noch so groß, dass viele Menschen ihre Worte und Texte lieben.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Porträt von Dichtern, die den Hof bewachen - Gwangsan-gu, Gwangju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/42/75ab670b-5ac5-47c2-993a-f500d165eb45.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Porträt von Dichtern, die den Hof bewachen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Unausgesprochene Gespräche mit Dichtern
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Lassen Sie uns das literarische Leben von Yonga Park etwas länger verfolgen. Er veröffentlichte auch Literary Monthly und Literature und übersetzte und führte ausländische Gedichte und Theaterstücke ein. Er arbeitete auch als Literaturkritiker, starb aber leider Mitte 30. Die Todesursache war Tuberkulose. Zusätzlich zu seinem Geburtsort befindet sich seine Befruchtung, in die das Leaving Boat eingraviert ist, am Hang des Yangji, der zum Songjeong Park führt.
   &lt;br/&gt;
   Der Geburtsort des Dichters ist von mit Ocker gerodeten Steinmauern umgeben. Es ist ein strohgedecktes Haus mit einem breiten Garten, einem Blumenbeet und Jangdokdae. Vielleicht aufgrund seiner literarischen Aktivitäten mit Jung Ji-yong und Kim Young-rang erinnert ihn das Betrachten jeder Ecke seines Geburtsortes natürlich an Gedichte wie &amp;lt;Perfume&amp;gt; und Kim Young-rangs &amp;lt;Sunshine on a Stone Wall&amp;gt;.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Eine andere Sache, die auffällt, ist der große Pinsel, der die Gesichter von sechs Dichtern bemalt. Es wurde 2014 beim Yonga Literary Festival verwendet und es gibt sogar ein Malbrett im Hof, so dass es weniger lebhaft ist. Dichter wie Kim Yun-sik, Jung In-bo, Byun Young-ro, Jung Yong-yong, Park Yong-cheol und Lee Ha-yun blühten wie Blumenwein. Ihre Spuren finden sich auch im Museum für Literatur und Literatur (2012 eröffnet) in Gangjin-eup, Gangjin-gun. Kang Jin ist der Geburtsort von Kim Young Rang. Ich verlasse Yong-Ahs Geburtsort und erinnere mich an Park Yong-chuls anderen repräsentativen Film, Sending You to the Night Train.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Strohes Haus - Gwangsan-gu, Gwangju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/42/17fcbc08-8b03-47ee-9313-e72b7ea6ccbf.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Strohes Haus
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#036071&#34;&gt;
     Jetzt, im fernen Winter, Frühlingstag
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#036071&#34;&gt;
     Ich werde es mir ansehen.
     &lt;br/&gt;
     Er lacht wie ein Frühlingstag und eilt mit seinem Zug
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#036071&#34;&gt;
     Ich werde warten.
     &lt;br/&gt;
     &#34;Vergessen&#34; bedeutet Lachen Sie so /
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#036071&#34;&gt;
     Lass mich lernen
     &lt;br/&gt;
     Während Sie durch die holprige Straße gehen,
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#036071&#34;&gt;
     Folgen wir dem Beispiel.
     &lt;br/&gt;
     Endlich wird er ein Anhänger sein.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Das Gesicht des Dichters von der Befruchtung im Songjeong Park aus gesehen - Gwangsan-gu, Gwangju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/42/6793ad6d-7d7d-4a0d-a54c-f922b0bddfda.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Das Gesicht des Dichters von der Befruchtung im Songjeong Park aus gesehen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Gelernt von Wolbongseowon, dem hohen Gipfel
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Spuren von Reisenden, die literarische Reisen genossen, führen zur Erforschung ihrer Gelübde. Wolbongseowon in Gwangsan-gu, Gwangsan-gu, ist vom Weg vom Parkplatz bis zum Eingang von Seowon ziemlich altmodisch. Dies liegt daran, dass eine niedrige, ordentlich geflieste Erdmauer durch eine Dorfstraße führt. Wolbongseowon wurde 1578 nach dem Tod des Lehrers gegründet. Es gilt heute als eine der acht Szenen von Gwangju.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Gobong ist berühmt als Gelehrter, der die Theorie mit Toegye Lee Hwang austauschte. Das Hauptauditorium von Seowon heißt Bingwoldang. Chungjo kaufte Gobongs edle Schultugenden und gab den Titel &#34;Bingsim Snowwall&#34;. Die freundliche Lektüre der Jury mit der koreanischen Übersetzung trägt zum Vergnügen des Gelübdes bei. Das Buch beginnt mit „Holen Sie sich ein Buch und finden Sie einen Lehrer und erheben Sie sich zu einem hohen Einsiedler“. Der mittlere Abschnitt endet mit „Was wird später beklagt, unterteilt in Drachen und Schweine? ’. &#39;Strive today&#39; enthält Lektionen.
   &lt;br/&gt;
   „Die Grundlage des Staates ist es, die Menschen zu beruhigen. Erst wenn sich die Menschen wohl fühlen, kann Erleuchtung gemacht werden. Es muss gelehrt werden, nachdem die Menschen zuerst gestärkt und die Menschen reich gemacht wurden. ”
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Wolbongseowon Ansicht - Gwangsan-gu, Gwangju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/42/db196ed4-3eac-4115-b420-18d04fcf5c49.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Wolbongseowon Ansicht
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie viel Zeit haben, gehen wir den Weg der Philosophen. Dies ist ein Wanderkurs von Wolbong Seowon nach Baekwoojeong, zu den Ruinen von Kyujeonam, zum Gobong-Mausoleum und nach Khufujae.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Die Menge von Bingwoldang, dem Hauptvortragssaal von Wolbong Seowon - Gwangsan-gu, Gwangju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/42/0ec9602f-f344-483a-acce-20a9d9212d73.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Die Menge von Bingwoldang, dem Hauptvortragssaal von Wolbong Seowon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Ruinen in der Innenstadt, Ruinen von Sinchang-dong und Wolgye-dong Janggobun
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Nachdem er den Geburtsort und die Gelübde des Dichters erkundet hat, besucht er kulturelle Überreste, die ausländischen Touristen nicht gut bekannt sind, obwohl sie sich im Stadtzentrum befinden. Die Ruinen von Sinchang-dong und Janggobun von Wolgye-dong befinden sich in der Nähe des Honam Expressway Mine Interchange.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Ruinen von Sinchang-dong (historische Nr. 375) können enttäuscht sein, da es sich um ein Feld ohne Straßen und ohne Museen handelt. Nach der Beschreibung des Gwangju-Nationalmuseums gibt es jedoch viele Relikte wie Steingut, Holz, Kiel und Lackwaren, die einen Einblick in die landwirtschaftliche Kultur des ersten Jahrhunderts vor Christus geben. Stellen Sie sich die Tage vor, an denen es keine Zufahrten oder Apartmentkomplexe geben würde, und Sie können sich vorstellen, dass Menschen ein sehr guter Ort waren, um in Gruppen zu leben. Insbesondere wurde Shin Chang-dong als &#34;Alte Textilfabrik&#34; bezeichnet, da die ältesten Relikte aus Seide und Sackleinen in Korea, Körper, Fadenspulen und Knochennadeln, die zur Herstellung dieser Stoffe benötigt wurden, ausgegraben wurden. In der Haupthalle im ersten Stock des Gwangju-Nationalmuseums findet bis zum 25. Mai eine Sonderausstellung „Das Seidenland, Textilkultur von Sinchang-dong, Gwangju“ statt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;5&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sinchang-dong Historische Stätte - Gwangsan-gu, Gwangju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/42/4e0190e6-2f28-430d-a7a6-8cae29027cf7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sinchang-dong Historische Stätte
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Janggobun, Wolgye-dong (Gwangju Metropolitan City Local Monument Nr. 20) ist nach der Grabform benannt. Es wurde während des Baus des Gwangju Advanced Science Park in den 1990er Jahren entdeckt und wurde vermutlich im 5. bis 6. Jahrhundert erbaut. Rund um das Grab befinden sich ein Einkaufszentrum und ein Apartmentkomplex. Es ist ein kulturelles Erbe, das als Ort für Bürger zum Bummeln geliebt wird.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;5&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Wolgye-dong Janggobun - Gwangsan-gu, Gwangju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/42/4839be3a-141d-484f-89f6-6cea258f06a3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Wolgye-dong Janggobun
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Beenden Sie Ihre Reise mit Tteokgalbi, Naksamtang und Sundae Gukbap
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Gehen Sie zurück zur Gwangju Songjeong Station, um die Spezialitäten der Mine zu probieren. Die Tteokgalbi-Straße wurde vor langer Zeit um das Gwangsan-gu-Büro herum gegründet und zog den Geschmack von Reisenden an. Wenn der Geruch des Backens von Tteokgalbi die Gasse füllt, egal wie gierig, können Sie nicht anders, als sich zu entspannen. Heutzutage kommen auch japanische und chinesische Touristen, um die Gerüchte zu hören. Songjeongri Tteokgalbi schmeckt von Haus zu Haus etwas anders, sodass Sie kein Haus empfehlen müssen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;6&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Songjeong-ri Tteokgalbi - Gwangsan-gu, Gwangju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/42/12f8958a-72eb-48ff-bf36-d845ebd7adb8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Songjeong-ri Tteokgalbi
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Naksamtang ist auch eine Delikatesse in Gwangju. Gekochter Mungbohnenbrei mit Knochenknochenbrühe, Ginseng, Kastanien und Jujube hineingeben und dann zum Oktopus geben. Usamtang ist eine Art gekochtes gekochtes Ei anstelle von Tintenfisch.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;6&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Naksamtang - Gwangsan-gu, Gwangju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/42/8d5fd99c-b6c5-4184-a7f7-6eb398302745.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Naksamtang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es gibt fünf oder sechs Eisbecher-Suppen-Restaurants am Anfang der Mine, gegenüber dem Eingang zur Songjeong-Station.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;6&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Straßenmarkt der Station Songjeong - Gwangsan-gu, Gwangju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/42/e219acf6-393b-4493-8246-41ff3b59c163.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Straßenmarkt der Station Songjeong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Neben Sundae Gukbap machen Kopfsuppe, Naejang Gukbap, Seonji Gukbap und Ampoon Sundae den Magen leichter Reisender leichter.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;6&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Eisbecher Gukbap - Gwangsan-gu, Gwangju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/42/58f2aec1-160e-4487-a499-f37b4c1ad57e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Eisbecher Gukbap
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;7&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Wasabi auf dem Markt - Gwangsan-gu, Gwangju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/42/f1b982b8-478e-4d38-9086-64a8c830ecf5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Wasabi auf dem Markt
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformationen
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Drachenbaby
     &lt;/strong&gt;
     &lt;br/&gt;
     Adresse: 24 Sochon-ro 46beon-gil, Gwangsan-gu, Gwangju
     &lt;br/&gt;
     Anfragen: Minenkulturbüro, Sportabteilung 062-960-8251
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Wolbong Seowon
      &lt;br/&gt;
     &lt;/strong&gt;
     Adresse: 133 Gwanggok-gil, Gwangsan-gu, Gwangju
     &lt;br/&gt;
     Kontakt: 062-432-1318
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;a href=&#34;http://www.wolbong.org/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
      http://www.wolbong.org/
     &lt;/a&gt;
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Restaurants in der Nähe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Jangan Octopus: Naksamtang / 5, Gwangsan-ro 30beon-gil / Gwangsan-gu / 062-942-4545
    &lt;br/&gt;
    Songjeong Tteokgalbi (1. Zweig): Tteokgalbi / 1, Gwangsan-ro 29beon-gil, Gwangsan-gu / 062-944-1439
    &lt;br/&gt;
    Jangsu Gukbap: Eisbecher Gukbap / 1-1, Mine-ro, Gwangsan-gu / 062-945-8533
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Unterkunft
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Santamo Tourist Hotel: 10-11, Saam-ro 216beon-gil, Gwangsan-gu / 062-956-5000
    &lt;br/&gt;
    e-Motel: 13-12, Mujin-daero 231beon-gil, Gwangsan-gu / 062-430-5707
    &lt;br/&gt;
    Luxus-Motel: 13-20, Mujin-daero 212beon-gil, Gwangsan-gu / 062-714-2110
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Die oben genannten Informationen wurden im Februar 2015 erstellt. Sie können sich später ändern. Bitte überprüfen Sie dies, bevor Sie reisen.
     &lt;br/&gt;
     ※ Die in diesem Artikel verwendeten Informationen wie Text, Fotos und Videos sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Daher ist die unbefugte Verwendung des Artikels untersagt.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>