<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Ansan-si.fr on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/ansan-si.fr/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Ansan-si.fr)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 15 Mar 2020 20:15:49 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/ansan-si.fr/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Voyage autour du monde sans passeport, quartier spécial du village multiculturel d&#39;Ansan - Ansan-si, Gyeonggi-do, Corée</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/travel-around-the-world-without-a-passport-special-district-of-ansan-multicultural-village-168-fr/</link>
      <pubDate>Sun, 15 Mar 2020 20:15:49 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/travel-around-the-world-without-a-passport-special-district-of-ansan-multicultural-village-168-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Ansan-si, Gyeonggi-do, Korea&#34; data-title=&#34;travel-around-the-world-without-a-passport-special-district-of-ansan-multicultural-village--168&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Les touristes découvrent des vêtements traditionnels au Centre d&#39;expérience culturelle de la ville d&#39;Ansan - Ansan-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/168/37507e8d-2ee0-4abc-9c98-0247def69d45.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Les touristes découvrent des vêtements traditionnels au Centre d&#39;expérience culturelle de la ville d&#39;Ansan
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Voyage autour du monde sans passeport, quartier spécial du village multiculturel d&#39;Ansan
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Ansan-si, Gyeonggi-do, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;div style=&#34;text-align: justify;&#34;&gt;
    Ansan City est la région où les étrangers se rassemblent le plus en Corée. En février 2019, il y avait 8500 résidents étrangers dans 107 pays. Parmi eux, 21 000 personnes de 57 pays vivent à Wongok-dong. La région autour de Wongok-dong a été reconnue pour ce caractère unique et a été désignée comme le premier village multiculturel de Corée en mai 2009. Et 10 ans. La zone spéciale du village multiculturel d&#39;Ansan attire les voyageurs dans un petit monde en Corée qui part sans passeport.
    &lt;br/&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Dans la zone spéciale du village multiculturel d&#39;Ansan, il existe de nombreux panneaux avec une grande langue locale et une petite langue anglaise et coréenne. - Ansan-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/168/94cd4e68-05be-40f3-a8fc-b8355427095f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Dans la zone spéciale du village multiculturel d&#39;Ansan, il existe de nombreux panneaux avec une grande langue locale et une petite langue anglaise et coréenne.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;div style=&#34;text-align: justify;&#34;&gt;
    La zone spéciale du village multiculturel d&#39;Ansan est reliée à la station Ansan sur la ligne de métro 4. Après avoir quitté la sortie 1 et passé Jungang-daero, vous pouvez voir une rue gastronomique multiculturelle. Même si ce n&#39;est pas une enseigne sur la route, vous pouvez voir que c&#39;est un quartier spécial dans le village multiculturel d&#39;Ansan. Cela est dû au fait que les restaurants, les magasins et d&#39;autres commodités telles que les banques utilisent principalement des signes en langue étrangère. L&#39;expression est écrite en grandes langues locales et petite en anglais et coréen. Le design et la couleur se reflètent dans les caractéristiques de chaque pays, il est donc déroutant qu&#39;il s&#39;agisse de la Corée, du Vietnam ou de la Russie. Oga contribue également au paysage inhabituel des langues étrangères mélangées à leur conversation.
    &lt;br/&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le symbole du village multiculturel d&#39;Ansan, «Kidaria» - Ansan-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/168/11c1f735-26c5-40b2-b30e-b8bce9759e33.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le symbole du village multiculturel d&#39;Ansan, «Kidaria»
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ghana traditionnel poupée aqua bar affiché à Ansan City World Culture Experience Center - Ansan-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/168/c3c0138e-1164-4a06-b309-3223e0df9881.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ghana traditionnel poupée aqua bar affiché à Ansan City World Culture Experience Center
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;div style=&#34;text-align: justify;&#34;&gt;
    Tout d&#39;abord, allons au centre d&#39;expérience culturelle de la ville d&#39;Ansan. Ouvert en 2012 comme centre d&#39;apprentissage multiculturel des relations publiques pour montrer la puissance de la diversité, il expose plus de 1 400 pièces d&#39;instruments de musique, poupées, masques et manèges collectés dans plus de 50 pays, et utilise ces expositions pour découvrir la culture traditionnelle de chacun pays. Décoré avec un espace à faire. Si la boule chantante qui frotte le rebord d&#39;un kalimba appelé piano en laiton et corps en laiton est un instrument de musique pour tous les enfants adultes, parmi 130 poupées, le bar aqua traditionnel ghanéen de poupée connu comme le modèle du film `` ET &#39;&#39; et `` Russian Dooly Cheburashka, qui mène à &#39;&#39; est populaire. Les manèges traditionnels japonais tels que Hanetsuki et Kendama sont également intéressants. Kendama joue en déplaçant verticalement une balle suspendue dans une rangée dans la rainure sous la poignée. Hanetsuki, qui échange des balles à plumes avec une raquette en bois, est une pièce que les filles ont adorée porter des kimonos pendant le Nouvel An.
    &lt;br/&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ansan City World Culture Experience Center où vous pourrez découvrir la culture traditionnelle de chaque pays à l&#39;aide d&#39;expositions collectées dans plus de 50 pays - Ansan-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/168/d8d14d72-0d34-4754-bc29-d214a59c2d49.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ansan City World Culture Experience Center où vous pourrez découvrir la culture traditionnelle de chaque pays à l&#39;aide d&#39;expositions collectées dans plus de 50 pays
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   C&#39;est un endroit à ne pas manquer, avec plus de 250 costumes traditionnels, y compris les uniformes des gardes britanniques et les costumes de mariage traditionnels d&#39;Ouzbékistan. Au Ansan City World Culture Experience Center, différents tuteurs de différents pays, tels que la Chine, le Vietnam, le Japon, le Congo et le Nigéria, mènent à tour de rôle des programmes d&#39;expérience. La visite individuelle est de 10 h à 17 h (fermé les jours fériés), et la visite et l&#39;expérience sont gratuites. Les visites de groupe ont lieu trois fois par jour (10h00, 11h00, 13h30) et le site Web de la salle d&#39;expérience (
   &lt;a href=&#34;https://mc.ansan.go.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘안산시세계문화체험관’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
    https://mc.ansan.go.kr
   &lt;/a&gt;
   ). N&#39;oubliez pas d&#39;apporter une brochure montrant les restaurants étrangers dans la zone spéciale du village multiculturel d&#39;Ansan.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Rue de la nourriture multiculturelle avec des sculptures en forme d&#39;assiettes et de baguettes - Ansan-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/168/807b3260-409e-422f-b9f6-8d6f5465e25e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Rue de la nourriture multiculturelle avec des sculptures en forme d&#39;assiettes et de baguettes
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p style=&#34;text-align: justify;&#34;&gt;
    Il est regrettable de sauter la nourriture tout en parlant du quartier spécial du village multiculturel d&#39;Ansan. C&#39;est un quartier où les gens de différentes nationalités se réunissent, donc la nourriture est riche. En mettant l&#39;accent sur les rues de la nourriture multiculturelle, il y a 184 restaurants desservant différents pays, dont la Chine, l&#39;Indonésie, le Népal, l&#39;Inde, le Vietnam, la Thaïlande, la Russie et l&#39;Ouzbékistan. Parmi eux, 62 établissements emploient des chefs professionnels locaux selon le «système de recommandation des chefs locaux» du siège social d&#39;Ansan Foreign Residents Support. L&#39;avantage est que vous pourrez déguster des plats locaux sans aller loin en avion. Les mêmes nouilles de riz ont des goûts différents des restaurants thaïlandais et vietnamiens, et les brochettes d&#39;agneau des restaurants chinois et ouzbeks sont complètement différentes.
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Restaurant décoré dans un style russe - Ansan-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/168/8829ce2d-d8b7-4ef6-8f9d-ba9485484814.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Restaurant décoré dans un style russe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Il existe de nombreux aliments exotiques dans les rues multiculturelles. - Ansan-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/168/ddce3250-0b95-4ba1-94e1-339d2695cc7f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Il existe de nombreux aliments exotiques dans les rues multiculturelles.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;div style=&#34;text-align: justify;&#34;&gt;
    L&#39;intérieur est également différent pour chaque pays, donc selon le restaurant où vous allez, vous pouvez manger dans une atmosphère complètement différente. La plupart des employés du restaurant sont des étrangers, donc c&#39;est un peu difficile à communiquer, mais c&#39;est intéressant car j&#39;ai l&#39;impression d&#39;être à l&#39;étranger. Bien sûr, il n&#39;y a aucun problème avec la commande ou les calculs. Dans la rue de la nourriture multiculturelle, il y a autant de Jujeon Buri facile à manger que le menu du restaurant. Un biceps adulte (yotiao), un hotteok chinois et un pain de viande (samsa) qui sont essentiels à la table russe que les chinois apprécient comme substitut du petit-déjeuner, tiennent bien dans nos bouches. Je suis curieux du goût des œufs de canard marinés dans du sel depuis plus de 20 jours et de la loach frite entière.
    &lt;br/&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Zone spéciale du village multiculturel d&#39;Ansan, où les festivals exotiques sont fréquents &amp;lt;Crédit photo: Siège de soutien aux résidents étrangers d&#39;Ansan&amp;gt; - Ansan-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/168/b02f0a06-5e99-4aa9-a422-24029c7289f3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Zone spéciale du village multiculturel d&#39;Ansan, où les festivals exotiques sont fréquents &amp;lt;Crédit photo: Siège de soutien aux résidents étrangers d&#39;Ansan&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Des festivals exotiques ont souvent lieu dans la zone spéciale du village multiculturel d&#39;Ansan. Le concert de guérison de la culture mondiale a lieu d&#39;avril à octobre. En avril, un festival cambodgien a été organisé pour commémorer le Nouvel An du Cambodge et la célébration de la Journée mondiale du peuple célébrant le 12e anniversaire de cette année a eu lieu à l&#39;Ansan Cultural Plaza en mai. Pour plus d&#39;informations sur les différents festivals organisés dans le quartier spécial du village multiculturel d&#39;Ansan, veuillez visiter le blog du siège social d&#39;Ansan Foreign Residents Support (
   &lt;a href=&#34;https://blog.naver.com/ansanfo&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘안산시외국인주민지원본부’ 블로그로 이동&#34;&gt;
    https://blog.naver.com/ansanfo
   &lt;/a&gt;
   ).
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;16&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Parc d&#39;attractions Hwarang avec réservoir Hwarang - Ansan-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/168/905ae2fb-dbc8-4f52-ade0-cac734be02f8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Parc d&#39;attractions Hwarang avec réservoir Hwarang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;div style=&#34;text-align: justify;&#34;&gt;
    Le parc d&#39;attractions Hwarang se trouve à 2 minutes de route de la gare d&#39;Ansan, où commence la zone spéciale du village multiculturel d&#39;Ansan. Le parc d&#39;attractions Hwarang, qui abrite le réservoir Hwarang, dispose de diverses installations telles que des places de fontaine, des sentiers, le musée d&#39;art de Gyeonggi et le camping automobile. À l&#39;entrée, il y a aussi une sculpture symbolique nationale qui présente divers pays du monde comme une ville multiculturelle. Ansanrang Auto Camping Site est un camping de la ville avec 73 campings, sites de glamping et emplacements pour caravanes. Pour utiliser le camping, vous devez effectuer une réservation en ligne à partir de 13 heures le 1er de chaque mois.
    &lt;br/&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;18&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La plate-forme d&#39;observation de la lune du Sihwa Narae Tidal Culture Center. La passerelle, partiellement finie en verre trempé, est impressionnante. - Ansan-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/168/72dffed9-448b-4be3-b160-0ea624ae66db.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La plate-forme d&#39;observation de la lune du Sihwa Narae Tidal Culture Center. La passerelle, partiellement finie en verre trempé, est impressionnante.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;div style=&#34;text-align: justify;&#34;&gt;
    Le pont d&#39;observation de la lune du Sihwa Narae Tidal Culture Center est situé sur l&#39;île de Gari au milieu du remblai de Sihwa qui relie l&#39;île de Daebu dans la ville d&#39;Ansan et l&#39;île d&#39;Oido dans la ville de Siheung. C&#39;est là que se trouve la centrale marémotrice de Sihwa Lake. Au 25e étage de l&#39;Observatoire de la Lune, vous pouvez voir la mer de l&#39;Ouest et le lac Sihwa dans un panorama à 360 °. La passerelle, partiellement finie en verre trempé, est également impressionnante. L&#39;Observatoire de la Lune est ouvert de 10 h à 22 h (ouvert toute l&#39;année).
    &lt;br/&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;20&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;L&#39;île de Jebudo vue depuis le Silkworm Lighthouse Observatory - Ansan-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/168/6df0a441-e48a-4743-8bb3-629a69731d89.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     L&#39;île de Jebudo vue depuis le Silkworm Lighthouse Observatory
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;div style=&#34;text-align: justify;&#34;&gt;
    Silkworm Island est un point de repère du tourisme Ansan. Il se connecte à la terre par une route qui ouvre deux fois par jour à marée basse. Lorsque vous montez à l&#39;observatoire des phares de l&#39;île du ver à soie, l&#39;île de Jebudo et la mer de l&#39;Ouest sont visibles d&#39;un coup d&#39;œil. Du port de Tando à l&#39;observatoire du phare de l&#39;île de Nue, il faut environ 1 km dans un sens et il faut environ 20 minutes pour marcher lentement. Lorsque vous allez à Silkworm Island, assurez-vous de vérifier la marée. Le musée folklorique du village de pêcheurs d&#39;Ansan est situé en face du port de Tando. L&#39;île de Daebu est un espace qui présente la vie de diverses îles et villages insulaires dans les vasières. Dans le grand réservoir dans le hall, il y a des poissons d&#39;eau salée qui vivent dans notre océan, comme le poisson, le bar et le bar.
    &lt;br/&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;22&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Paysage coucher de soleil de l&#39;Observatoire du coucher du soleil de Gubongdo - Ansan-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/168/189b2835-9b48-4206-a74c-59b2bff90d56.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Paysage coucher de soleil de l&#39;Observatoire du coucher du soleil de Gubongdo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;div style=&#34;text-align: justify;&#34;&gt;
    La plate-forme d&#39;observation du coucher du soleil de Gubongdo est considérée comme le meilleur point de coucher du soleil d&#39;Ansan. Sur le pont d&#39;observation formé au-dessus de la mer, il y a aussi des sculptures en forme de belle lueur réfléchie sur les vagues. Depuis le village d&#39;expérience du village de pêcheurs de Jonghyeon, suivez le sentier côtier ou prenez le sentier Daebuhaesol menant à la crête de l&#39;île de Gubongdo jusqu&#39;à l&#39;observatoire de l&#39;île de Gubongdo. À marée haute, certaines sections des routes côtières sont submergées, utilisez donc le Daebuhaesolgil. 2 km aller simple du village d&#39;expérience de Jonghyeon Fishing Village jusqu&#39;au pont d&#39;observation. Si la marche est un fardeau, vous pouvez utiliser une voiture électrique exploitée par le village.
    &lt;br/&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &amp;lt;Cours d&#39;une journée&amp;gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    Salle d&#39;expérience culturelle de la ville d&#39;Ansan → Explorez la zone spéciale du village multiculturel d&#39;Ansan → Plate-forme d&#39;observation de la lune du Sihwa Narae Tidal Culture Center → Plate-forme d&#39;observation de l&#39;île de Gubongdo
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &amp;lt;Stage de 2 jours et 1 nuit&amp;gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    Jour 1 / Ansan-si World Culture Experience Centre → Explorez la zone spéciale du village multiculturel d&#39;Ansan → Parc d&#39;attractions Hwarang → Ansanrang Auto Camping Site
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    Jour 2 / Plate-forme d&#39;observation de la lune du Sihwa Narae Tidal Cultural Center → Silkworm Island → Ansan Fishing Village Folk Museum → Gubongdo Island Observation Deck
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Information de voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    ○ Adresse du site Web connexe
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    - Visite culturelle d&#39;Ansan
    &lt;a href=&#34;https://tourinfo.ansan.go.kr/main.do&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘안산문화관광’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     https://tourinfo.ansan.go.kr/main.do
    &lt;/a&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    -Ansan City World Culture Experience Center
    &lt;a href=&#34;https://mc.ansan.go.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘안산시세계문화체험관’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     h
    &lt;/a&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    - Siège de soutien aux résidents étrangers d&#39;Ansan
    &lt;a href=&#34;https://blog.naver.com/ansanfo&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘안산시외국인주민지원본부’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     https://blog.naver.com/ansanfo
    &lt;/a&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    -Ansan City Corporation (parc d&#39;attractions Hwarang, site de camping d&#39;Ansanrang Auto, musée folklorique du village de pêcheurs d&#39;Ansan)
    &lt;a href=&#34;http://www.ansanuc.net&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘안산도시공사’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     http://www.ansanuc.net
    &lt;/a&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    - Centrale marémotrice de Kwater Sihwa Lake (Moon Observatory)
    &lt;a href=&#34;http://tlight.kwater.or.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘Kwater시화호조력발전소’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     http://tlight.kwater.or.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    ○ Téléphone de demande
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    -Ansan City Hall Tourism Division 031) 481-2105
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    -Ansan City World Culture Centre 031) 481-3732
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    -Hwarang Amusement Park 031) 487-7780
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    - Plate-forme d&#39;observation lunaire du Sihwa Narae Tidal Culture Centre 032) 889-3365
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    -Musée du village de pêcheurs d&#39;Ansan 032) 886-0126
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    ○ Informations sur les transports publics
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    [Métro] De la station de métro Ansan, ligne 4, sortie 1, marcher jusqu&#39;à Jungang-daero et marcher pendant 5 minutes.
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    * Renseignements: Seoul Transportation Corporation 1577-1234,
    &lt;a href=&#34;http://www.seoulmetro.co.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘서울교통공사’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     http://www.seoulmetro.co.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    ○ Informations sur la conduite autonome
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    Autoroute Seohaean Ansan JC, Incheon → Autoroute Yeongdong Seoansan IC, Seoansan · Siheung → Siheung-daero → Aller directement à l&#39;intersection Doil → intersection de la station Ansan → gare Ansan (zone spéciale du village multiculturel d&#39;Ansan)
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    ○ Informations sur l&#39;hébergement
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    -Hôtel Rosabell: Wongok Park-ro, Danwon-gu, 031) 491-0205
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    -Hotel Square: Dongsan-ro, Danwon-gu, 031) 490-2000,
    &lt;a href=&#34;http://www.hotelsquare.co.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘호텔스퀘어’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     http://www.hotelsquare.co.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    -Hôtel Clover: Yangji-ro, Sangnok-gu, 031) 417-9300,
    &lt;a href=&#34;https://hotelclover.modoo.at&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘호텔클로버’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     https://hotelclover.modoo.at
    &lt;/a&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    -C &amp;amp; B Hotel: Sangnok-gu, Sangnok-gu, 031) 406-1212
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    ○ Informations sur le restaurant
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    -DIEU HIEN QUAN: Cuisine vietnamienne, Danhwa-gu Multicultural 1-gil, 031) 493-3756 (chef local)
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    -Suwal: cuisine thaïlandaise, Danwon-gu Multicultural Road, 031) 494-0338 (chef local)
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    -Cheonmaeja Shabu Shabu: cuisine chinoise (hot pot), Wongok-ro, Danwon-gu, 031) 492-7771,
    &lt;a href=&#34;https://cheonmaeja.modoo.at&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘천매자샤브샤브’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     https://cheonmaeja.modoo.at
    &lt;/a&gt;
    (Chef local)
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    -Ottogi Sutamyeon: cuisine chinoise, Wongok-ro, Danwon-gu, 031) 507-3689 (chef local)
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    -Samarkand: cuisine ouzbèke, Dandan-gu Multicultural 2-gil, 031) 492-6984 (chef local)
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    -IMPERIA FOODS: Cuisine russe, Danwon-gu Multicultural 2-gil, 031) 495-4022 (chef local)
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    ○ À voir
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    Daebuhaesolgil, Ansan Reed Wetland Park, Glass Island Museum, Paper Art Museum, Ansan Botanical Garden
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p align=&#34;justify&#34;&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été mises à jour en août 2019 et peuvent changer ultérieurement, alors assurez-vous de les vérifier avant de voyager.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p align=&#34;justify&#34;&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations, telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article, sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme et l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;img src=&#34;https://support.visitkorea.or.kr/img/call?cmd=VIEW&amp;amp;id=45206c19-8e22-450a-bfb1-d6ce3f9290ce&amp;amp;mode=raw&#34; style=&#34;width:100%;&#34;/&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>