<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Goseong-gun.fr on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/goseong-gun.fr/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Goseong-gun.fr)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 12 Mar 2020 12:19:01 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/goseong-gun.fr/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Un parfum rempli de larmes, Goseong Honey Lavender Farm - Goseong-gun, Gangwon-do, Corée</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/a-fragrance-filled-with-tears-goseong-honey-lavender-farm-144-fr/</link>
      <pubDate>Thu, 12 Mar 2020 12:19:01 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/a-fragrance-filled-with-tears-goseong-honey-lavender-farm-144-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Goseong-gun, Gangwon-do, Korea&#34; data-title=&#34;a-fragrance-filled-with-tears-goseong-honey-lavender-farm--144&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Un jour il a plu - Goseong-gun, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/144/4adcd13d-5dc1-43d2-ae36-c071849bc454.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Un jour il a plu
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Un parfum rempli de larmes, Goseong Honey Lavender Farm
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Goseong-gun, Gangwon-do, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p style=&#34;color: rgb(153, 51, 255);&#34;&gt;
    Votre silhouette est venue doucement comme du violet ~ ♪
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Pourquoi avez-vous balancé «Vous qui êtes venu doucement» vers «Violet»? Quand je me dirigeais vers Goseong Lavender Farm, je suis soudainement tombé sur les paroles de «Purple Scent». La pensée que je n&#39;ai jamais eue dans ma vie est passée sur cette route, peut-être parce que ma curiosité et mon anticipation sur le monde violet que je rencontrerai bientôt ont dominé mon esprit.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Shinni Lavender Farm, un nouveau monde rencontré à Goseong
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La route de Goseong est longue et difficile. Lorsque vous quittez Séoul, vous devez traverser Inje et Jinbu-ryeong pendant environ 3 heures. Inje est la 38ème zone frontalière qui a créé &#34;Quand et quand vous allez à Inje&#34;, et Jinbu-ryeong est la tige des montagnes Taebaek reliant Inje et Goseong. Les conducteurs novices sont encore plus réticents car il existe de nombreuses routes sinueuses. Néanmoins, il y a une raison de se diriger vers Goseong. En effet, il est maintenant temps que les lavandes de Hanni Lavender Farm éclatent en fleurs violettes et créent des vues spectaculaires. La lavande est une chose reconnaissante d&#39;offrir de nouvelles vues en cette mauvaise saison, où il n&#39;y a que du vert à montrer jusqu&#39;à ce que le feuillage quitte. Connaissant son caractère unique, les gens visitent délibérément Goseong même les jours de pluie.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Au contraire, une aquarelle - Goseong-gun, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/144/25646381-9eff-431b-96bd-5a28e0da5aaa.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Au contraire, une aquarelle
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Vous devez passer par la billetterie et la boutique d&#39;herbes pour entrer dans le champ de lavande. Des gens qui marchaient curieusement l&#39;un sur l&#39;autre se sont arrêtés à l&#39;entrée et ont fabriqué un élastique court. Le paysage dans la neige sans préavis est assez surprenant.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Paysage qui doit être laissé comme photo - Goseong-gun, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/144/f7eadfe7-4e6e-4e61-8cdd-2027d469e142.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Paysage qui doit être laissé comme photo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Après avoir vu l&#39;apparence, il a décidé d&#39;essayer une réaction différente, mais a finalement échoué. L&#39;exclamation de &#34;Wow&#34; arrive au temple même dans le paysage qui vous fait face.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Il n&#39;y a aucune raison de marcher vite - Goseong-gun, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/144/755d767b-8396-46df-aefd-9e274cc8b95c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Il n&#39;y a aucune raison de marcher vite
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si le personnage principal est un champ de lavande qui ressemble à un tapis violet, les fleurs de seigle et de pavot dans une colonie sont d&#39;excellents rôles de soutien qui font briller la lavande. Les bâtiments avec des traces de pinceau laissées sur le mur extérieur sont également les meilleurs arrière-plans pour ce jardin fleuri. La brume qui est descendue sur la montagne est plus agréable aujourd&#39;hui. C&#39;est comme un appareil de scène qui maximise la sensation rêveuse du violet. Quoi qu&#39;il en soit, tout se passe parfaitement. Je n&#39;y suis jamais allé, mais c&#39;est comme n&#39;importe quel pays d&#39;Europe dont j&#39;ai toujours rêvé. Un sourire ne laisse jamais le sentiment étrange.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Champ de seigle complètement différent de la lavande - Goseong-gun, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/144/d56d55e0-ddbb-4c55-808a-ff97a88c5873.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Champ de seigle complètement différent de la lavande
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Se promener au coin de Honey Lab Farm
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Partons pour une visite à part entière de la ferme de lavande avec un parapluie. En regardant l&#39;entrée, il y a un champ de lavande à l&#39;avant et à droite et un champ de seigle à gauche. La promenade est divisée en deux branches, gauche et droite. Le point de départ du jalon est le côté gauche. Finalement, c&#39;est un cours qui revient à l&#39;origine et revient à l&#39;origine. Cependant, il y a une idée d&#39;agriculteur de dessiner une si grande image sur la toile du champ, alors j&#39;ai décidé de la suivre.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Roues de vélo rappelant la lavande et le pavot - Goseong-gun, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/144/b3adea1b-2b38-45b3-96bb-1e4d4705f0f0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Roues de vélo rappelant la lavande et le pavot
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La taille du champ de seigle n&#39;est pas grande. Même l&#39;attente d&#39;un seigle pourri et tendre peut être un peu décevante. À ce moment, le seigle a été envahi par la végétation, il ressemble donc à un riz mûr en jaune. Pourtant, il a ses propres qualités, il est donc bon de marcher le long d&#39;un chemin. Après avoir traversé le champ de seigle, vous serez accueillis par une colonie de coquelicots située à l&#39;extérieur comme si elle escortait la lavande. Chacun semble montrer sa splendeur avec un tas d&#39;eau dessus.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Une fleur de pavot en fleurs - Goseong-gun, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/144/ee43ed0e-8021-4c87-acb3-7d59cd208adf.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Une fleur de pavot en fleurs
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    De l&#39;autre côté de l&#39;entrée, Metasequoia se dresse comme un paravent. Il y a plusieurs tables et chaises entre les arbres, il est donc bon de faire une pause. Quelqu&#39;un pourrait penser à des mots comme «inattendu» ou «accidentel» en regardant métasequoia. Cependant, il convient de noter qu&#39;il s&#39;agit également d&#39;un paysage soigneusement calculé par l&#39;agriculteur. Lorsque le site a été acheté, la ferme paysagère, qui était propriétaire du terrain d&#39;origine, a reçu de l&#39;argent supplémentaire pour acheter du metasequoia. Dès le début, il y a eu une idée de peindre comme ça. Les fleurs de châtaignier sont en pleine floraison à l&#39;extérieur de Metasequoia Road. «N&#39;est-ce pas aussi? Réfléchissez un instant.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Metasequoia Road - Goseong-gun, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/144/9fc7ae79-73a5-466e-9661-dee166ac0e71.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Metasequoia Road
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il est maintenant temps d&#39;observer sérieusement la lavande. En regardant de près les pétales, la première impression est modeste. Metasequoia et Poppy sont très différents de ceux qui ont montré leur grandeur seuls. C&#39;est beaucoup plus court que je ne le pensais. Il couvre à peine le genou.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le paysage est varié, donc c&#39;est amusant de prendre des photos - Goseong-gun, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/144/7add6b3e-6501-46fc-8d34-7c6a4ee46fb2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le paysage est varié, donc c&#39;est amusant de prendre des photos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Cependant, l&#39;histoire est différente dans la communauté de lavande largement répandue. Le parfum devient plus sombre et la couleur devient plus vive. C&#39;est encore plus vrai s&#39;il pleut comme aujourd&#39;hui. Il flotte dans le vent et crée une mer pourpre.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Une promenade tranquille entre les poules mères et les poussins - Goseong-gun, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/144/e09737bf-3f83-4397-bcf5-a9e58cfa6355.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Une promenade tranquille entre les poules mères et les poussins
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ce ne sont pas seulement les gens qui traversent cette mer. Les poulets et les poussins élevés dans des fermes trouvent de la nourriture et se promènent ici. Même les abeilles, difficiles à voir en ville, n&#39;ont pas le temps de récolter le pollen. Si vous écoutez les yeux fermés, vous pouvez clairement entendre le chant joyeux des abeilles.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Tracteur lavande - Goseong-gun, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/144/d9729f9d-669c-44da-a6c9-412bb490c009.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Tracteur lavande
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il faut environ une heure pour se promener lentement dans la ferme Honey Lavender. Le week-end où il y a beaucoup d&#39;expérience, cela peut être plus long.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Lorsque le ciel est plus nuageux que le ciel bleu, ma couleur est clairement affichée. - Goseong-gun, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/144/cbdd888c-6b46-41af-97f6-a480bd8b3beb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Lorsque le ciel est plus nuageux que le ciel bleu, ma couleur est clairement affichée.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Efforts dans le parfum de lavande
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Jusqu&#39;à ce que Hanni Lavender Farm devienne une merveilleuse ferme comme elle l&#39;est maintenant, il y avait une sueur sanglante de Ha Deok-ho. La lavande était l&#39;arme de choix pour vendre différents tisanes en ligne. J&#39;ai voyagé à l&#39;étranger et j&#39;ai cherché des scènes à modéliser. En conséquence, la ferme de lavande au miel et à la lavande a été créée en se référant partiellement aux champs de lavande à Hokkaido. En 2002, même le mot agriculture paysagère n&#39;était pas familier.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Produits Herb Shop - Goseong-gun, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/144/866f9732-5512-477a-aeb3-317d9bec0fe9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Produits Herb Shop
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Goseong, Gangwon-do, qui était chaud en hiver et frais en été, a été choisi comme le meilleur endroit pour la ferme de lavande. Il n&#39;y avait aucun endroit comme celui-ci pour cultiver de la lavande, qui avait une faible résistance au froid. Une variété de plantes telles que la lavande, le seigle, le pavot et le celix rose blanc ont été plantées en achetant des sites appropriés. Au début, c&#39;était difficile, bien sûr. Peu de clients ont visité la vallée de Goseong, mais l&#39;investissement reste inconnu. Finalement, une partie des terres achetées a été vendue pour augmenter la lavande. C&#39;est une petite ferme privée, mais c&#39;est un festival régulier.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sac à parfum de lavande devenu le best-seller - Goseong-gun, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/144/c18e3b89-9d64-4efc-97ce-befb1d10ecc0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sac à parfum de lavande devenu le best-seller
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Cet effort a commencé à porter ses fruits en 10 ans. Les touristes augmentent chaque année, les photographes de tout le pays se réunissent et les appels des diffuseurs et des cinéastes suivent. Le travail est toujours en cours, mais la vieille fatigue s&#39;envole quand vous voyez les admirateurs de la lavande.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cour arrière avec Sihwajeon ouvert - Goseong-gun, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/144/ab8eabf7-58dc-4f7a-a261-c31bd4390dc9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cour arrière avec Sihwajeon ouvert
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Le «Honey Farm Lavender Festival» a été célébré 12 fois cette année. Au festival, divers programmes d&#39;expérience utilisant la lavande, tels que la fabrication de sachets de lavande, la fabrication de sprays aromatiques et la fabrication de pizzas à la lavande, sont mis en œuvre. En outre, des événements tels que des concours de dessin, des concerts de parfums et des concours de photos sont également organisés.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Ha prévoit de développer ce lieu dans une ferme d&#39;art à l&#39;avenir et de l&#39;utiliser comme canal local pour promouvoir les œuvres d&#39;artistes difficiles.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Des œuvres produites par la Goseong Youth Literature Society sont exposées - Goseong-gun, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/144/1215f77e-4095-436c-98ea-447161fab7ba.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Des œuvres produites par la Goseong Youth Literature Society sont exposées
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p style=&#34;color: rgb(153, 51, 255);&#34;&gt;
    J&#39;avais une jolie odeur dans les yeux et je ne pouvais pas l&#39;oublier ~ ♪
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    L&#39;identité de «Vous qui vous êtes approché légèrement» apparaissant dans «Purple Scent» semble désormais floue. Peut-être avait-il un charme rêveur et subtil. Il aurait mieux valu briller que de briller soi-même. S&#39;il s&#39;était réuni un jour de pluie ou à l&#39;aube du brouillard d&#39;eau, il aurait montré un visage différent de l&#39;habituel. Et à un moment donné, c&#39;était les larmes de quelqu&#39;un. Comme la lavande.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Arbre, pendre, neigeux, lavande, ferme, hiver, paysage - Goseong-gun, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/144/ceeda81b-e969-4fcb-96ad-61f96c867a26.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Arbre, pendre, neigeux, lavande, ferme, hiver, paysage
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Info voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Ferme de lavande de miel
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Adresse: 175 Flower Daemaeul-gil, Ganseong-eup, Goseong-gun, Gangwon-do
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Demandes: 033-681-0005
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;https://korean.visitkorea.or.kr/detail/ms_detail.do?cotid=7f215512-d70e-4616-96c2-57b6c2d7789f&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     https://korean.visitkorea.or.kr/detail/ms_detail.do?cotid=7f215512-d70e-4616-96c2-57b6c2d7789f
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;span style=&#34;font-weight: bold;&#34;&gt;
     Honey Lavender Farm Lavender Festival 2019
    &lt;/span&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Période: 2019.06.01 ~ 06.23
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;https://korean.visitkorea.or.kr/detail/fes_detail.do?cotid=cd428cb1-705f-4e5e-a034-88cfa35ff1d1&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     https://korean.visitkorea.or.kr/detail/fes_detail.do?cotid=cd428cb1-705f-4e5e-a034-88cfa35ff1d1
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurants près de
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Jangsaemi Makguksu: Makguksu, Maeungdeunggalbi / 13 Jangsaemigil, Toseong-myeon, Goseong-gun, Gangwon-do / 033-633-8056
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Couple Sashimi: Sashimi de poisson vivant, sashimi d&#39;eau / 88, Whaena Beach-gil, Jukwang-myeon, Goseong-gun, Gangwon-gun / 033-681-0094
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Seongjin Hall: Ragoût écologique / 99 Geotanjin-ro, Geojin-eup, Goseong-gun, Gangwon-do / 033-682-1040
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Pièces
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Jangseung Nara Sodo Pension: 75-3 Sotungnyeong Village-gil, Ganseong-eup, Goseong-gun, Gangwon-do / 033-681-7506
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://cafe.daum.net/JSGOSD&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://cafe.daum.net/JSGOSD
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -VIP Motel: 28, Geotanjin-ro 72beon-gil, Geojin-eup, Goseong-gun, Gangwon-do / 033-682-6363
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://torest.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://torest.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été mises à jour en mai 2019 et peuvent changer par la suite, veuillez donc vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, de sorte que l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Goseong-gun, Gyeongnam, Corée - Gyeongsangnam-do Goseong Dinosaur World Expo, Dinosaur Tour No. 1 en Corée</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/gyeongsangnamdo-goseong-dinosaur-world-expo-dinosaur-tour-no-1-in-korea-31-fr/</link>
      <pubDate>Wed, 26 Feb 2020 20:11:19 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/gyeongsangnamdo-goseong-dinosaur-world-expo-dinosaur-tour-no-1-in-korea-31-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-title=&#34;gyeongsangnamdo-goseong-dinosaur-world-expo-dinosaur-tour-no-1-in-korea--31&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Tyrannosaurus fabriqué à partir de bouteilles de shochu recyclées - Goseong-gun, Gyeongnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/31/8b887a45-ff21-4724-ab91-d3d57094e7d7.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Tyrannosaurus fabriqué à partir de bouteilles de shochu recyclées
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Gyeongsangnam-do Goseong Dinosaur World Expo, Dinosaur Tour No. 1 en Corée
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Goseong-gun, Gyeongnam, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   «Dinosaur Country» se tiendra à Gyeongsangnam-do Goseong pendant 12 jours du 12 juin à «2016 Gyeongnam Goseong Dinosaur World Expo». L&#39;exposition, qui a célébré la 4e fois, s&#39;est tenue sous le thème `` Les dinosaures, ouvrant l&#39;avenir avec une lumière d&#39;espoir &#39;&#39;, de sorte que le remodelage nocturne a plus d&#39;attractions que l&#39;événement précédent. Allons à Goseong pour trouver des dinosaures qui étaient propriétaires de cette terre il y a 100 millions d&#39;années.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Tyrannosaurus, Triceratops, Seymosus… ». Ce sont les noms que vous avez entendus une fois. Si ces noms sont difficiles, vous voudrez peut-être penser à un dessin animé comique, Baby Dinosaur Dooly. Enfant, nous avons rencontré «ils». Les dinosaures sont l&#39;hôte de la terre depuis environ 160 millions d&#39;années. Serait-il excitant de rencontrer les dinosaures que vous avez rencontrés dans un film ou un livre?
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Pourquoi Gyeongnam Goseong est-il devenu un pays des dinosaures?
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Je me demande dans ce passage. Comment Gyeongnam Goseong est-il devenu un «pays des dinosaures»? Il commence sur la côte de Deokmyeong-ri, Hai-myeon, connu sous le nom de Sangamam County Park. En 1982, la première empreinte de dinosaure a été trouvée ici. Au cours de l&#39;enquête, un œuf de dinosaure fossile est sorti. Empreinte de dinosaure Deokmyung-ri Fossil Mountain, où des empreintes de dinosaures ont été trouvées en groupes, a été sélectionné comme monument naturel (411). Où est-ce? En 1999, des empreintes fossiles de dinosaures ont été trouvées près de Goseong IC à Maam-myeon lors de la construction de l&#39;autoroute Daejeon Tongyeong.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vue de Danghangpo, président de 2016 Gyeongnam Goseong Dinosaur World Expo - Goseong-gun, Gyeongnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/31/7859ecf7-5773-46dc-9aab-3966ec58e1f4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vue de Danghangpo, président de 2016 Gyeongnam Goseong Dinosaur World Expo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Jusqu&#39;à 5 000 empreintes de pas sont éparpillées dans tout Goseong. Bien entendu, la possibilité de fouilles supplémentaires ne peut être exclue. C&#39;est pourquoi Goseong est surnommé «pays des dinosaures». Goseong était peut-être le centre de la péninsule coréenne à l&#39;époque des dinosaures. Grâce aux traces débordantes de dinosaures, Gyeongnam Goseong est considérée comme la région productrice de fossiles des trois plus grandes empreintes de dinosaures du monde, avec le Colorado, les États-Unis et la côte ouest de l&#39;Argentine.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Dinosaur Expo Main Dinosaur Garden - Goseong-gun, Gyeongnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/31/20297d05-f677-4eb9-afae-451cc19a9967.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Dinosaur Expo Main Dinosaur Garden
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le célèbre «pays des dinosaures» Goseong a inauguré «l&#39;exposition mondiale des dinosaures Gyeongnam Goseong» pour la première fois en 2006. Il s&#39;agissait de rendre plus facile et plus amusant l&#39;information du public sur cet espace de grande valeur académique. L&#39;exposition, qui a lieu tous les trois à quatre ans, célèbre quatre fois cette année. De la naissance de la terre à l&#39;environnement mondial des dinosaures et à la vie des dinosaures, il existe de nombreux programmes que les jeunes enfants peuvent apprécier et apprendre.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le modèle Tyrannosaurus signifie lézard tyran - Goseong-gun, Gyeongnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/31/739338b4-f884-4739-a3f9-5dc578d23d5e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le modèle Tyrannosaurus signifie lézard tyran
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Danghangpo ~ Donghaemyeon ~ Sangsangam, empreintes de dinosaures
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Maintenant, allons faire un voyage avec les dinosaures autour de Goseong Dinosaur World Expo. La destination représentative des dinosaures de Goseong peut être classée en deux endroits. La zone de Danghangpo, où se trouve la scène principale de l&#39;expo des dinosaures, et la zone de pied de roche où les empreintes de dinosaures ont été découvertes pour la première fois. Bien sûr, il y a des fossiles de dinosaures dispersés partout, mais si vous voyagez dans ces deux endroits, vous pouvez plonger dans les traces de dinosaures qui jouaient à Goseong.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Véritable fossile d&#39;empreinte de dinosaure sur le site de Danghangpo Expo - Goseong-gun, Gyeongnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/31/d30f7259-376d-43cc-aa69-5cc6b21360ca.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Véritable fossile d&#39;empreinte de dinosaure sur le site de Danghangpo Expo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Cependant, Danghangpo et Sangmyeon sont à environ une heure de route en auto-conduite, vous pouvez donc voyager efficacement si vous serrez la ligne.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Angle de protection pour le protéger - Goseong-gun, Gyeongnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/31/9660902d-4e65-4966-98f6-a97bc5573a72.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Angle de protection pour le protéger
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il faut environ 20 minutes de Goseong IC à Danghangpo, la scène principale de l&#39;expo. Si vous allez au site touristique de Danghangpo et cherchez «Parking Lot 1», «Porte des dinosaures» ou «Terrain de camping automobile Danghangpo», c&#39;est rapide. Lorsque vous entrez dans la porte du dinosaure, vous serez accueilli par une fontaine de dinosaure. L&#39;un des dinosaures les plus célèbres est le tyrannosaure. Le jardin des dinosaures étendu derrière lui est littéralement plein de dinosaures.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Site fossile de l&#39;empreinte de dinosaure - Goseong-gun, Gyeongnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/31/0b5cd235-af22-4df8-8cf7-5d8101d55d64.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Site fossile de l&#39;empreinte de dinosaure
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   «Seymosus» signifie «lézard séisme», qui est nommé comme tremblement de terre qui sonne comme un tremblement de terre chaque fois qu&#39;il se déplace. Il est également amusant de deviner les noms des dinosaures, tels que le Plateausaurus, qui signifie un lézard plat, et le Triceratops, qui signifie un visage avec trois cornes.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Barionix à la salle thématique - Goseong-gun, Gyeongnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/31/fc08df6a-d374-47fb-8380-3112ce254412.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Barionix à la salle thématique
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Traversez le jardin des dinosaures et rendez-vous au Digital Dinosaur Experience Center. Vous pouvez avoir une expérience semblable à celle d&#39;un dinosaure. Si vous regardez de plus près le bâtiment de caractère de dinosaure, le jardin botanique et le fossile d&#39;empreinte de dinosaure de la péninsule coréenne, vous en apprendrez naturellement sur les dinosaures.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Véritable Mamenkisaurus fossilisé du Sichuan, Chine - Goseong-gun, Gyeongnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/31/2103b371-42ba-4d1a-a09f-76bf5ec2f859.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Véritable Mamenkisaurus fossilisé du Sichuan, Chine
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vous sortez, vous pouvez manger au festival. Il existe de nombreux restaurants où vous pourrez déguster divers aliments.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un musée thématique recréant l&#39;ère des dinosaures - Goseong-gun, Gyeongnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/31/df94d79d-d7b9-46ea-8604-a657a7fc406d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un musée thématique recréant l&#39;ère des dinosaures
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Après avoir passé le centre de découverte de l&#39;eau, prenez l&#39;escalator vers le bâtiment principal et le bâtiment Dinotopia. Vous pouvez également voir les os de dinosaures ici dans la salle à thème. En dirigeant l&#39;âge des dinosaures, vous pouvez voir les dinosaures bouger au fur et à mesure que les visiteurs passent.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Centre d&#39;expérience numérique pour enfants - Goseong-gun, Gyeongnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/31/b4cc2f97-40ac-4a14-b5d5-e248c63105e1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Centre d&#39;expérience numérique pour enfants
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   La nuit s&#39;ouvre pendant l&#39;événement, les dinosaures ne dorment jamais
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La particularité de cette expo sur les dinosaures est son ouverture nocturne. Ouvert jusqu&#39;à 22 h tous les jours pendant l&#39;événement. Les visiteurs la nuit peuvent profiter d&#39;un pays de dinosaures colorés, tels que de grandes lanternes de dinosaures, des luminaires et des spectacles nocturnes.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gyeongnam Goseong World Dinosaur Expo - Goseong-gun, Gyeongnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/31/50881be6-7529-4216-9989-292d80523216.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gyeongnam Goseong World Dinosaur Expo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le bâtiment principal, la salle de cinéma hologramme, le musée des fossiles de la péninsule coréenne et l&#39;aquarium Dino sont disponibles pour une vision nocturne.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Tunnel lumineux créé pour l&#39;ouverture de nuit - Goseong-gun, Gyeongnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/31/5d42bb84-83db-4065-921d-e122c4926b9b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Tunnel lumineux créé pour l&#39;ouverture de nuit
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   N&#39;oubliez pas les spectacles et défilés spéciaux tout au long de l&#39;événement. Tous les jours à 11h, 14h et 19h30, un défilé a lieu devant la fontaine des dinosaures. La même fontaine fonctionne tous les jours à 20h30, 21h30, deux fois par jour. À 20 heures et 21 heures, une façade médiatique montre la nuit de printemps du public devant la salle des personnages de dinosaures.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;2016 Gyeongnam Goseong World Dinosaur Expo Night Event - Goseong-gun, Gyeongnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/31/4677aa8e-bf76-4bde-b5f7-6c3c65d493a5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     2016 Gyeongnam Goseong World Dinosaur Expo Night Event
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vous trouvez le Danghangpo où l&#39;expo des dinosaures se propage, vous pouvez également visiter les empreintes de dinosaures laissées dans le petit bâtiment de la vieille école. Cela prendra environ 30 minutes le long de la Route 77, qui a été sélectionnée comme «Belle route en Corée». Vous devriez voir les panneaux routiers. Ce n&#39;est pas facile à trouver sur le chemin, mais c&#39;est amusant de voir les empreintes de dinosaures qui auraient pu jouer un jour sur cette terre. On estime que le propriétaire d&#39;une empreinte géante de plus de 30 cm est un sauropode géant qui s&#39;étend de 110 à 120 m.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le lieu de l&#39;événement brille de lumières colorées à l&#39;ouverture de nuit - Goseong-gun, Gyeongnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/31/2549557a-d1b6-44cf-b283-cc3bd220fae3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le lieu de l&#39;événement brille de lumières colorées à l&#39;ouverture de nuit
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il est regrettable de laisser de côté le rocher de pied où des traces de dinosaures ont été découvertes à Goseong. Cela prend environ 40 minutes de Goseong IC. Satisfaire les empreintes de pas des dinosaures le long du sentier du musée des dinosaures de Goseong au village du festival.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le lieu de l&#39;événement brille de lumières colorées à l&#39;ouverture de nuit - Goseong-gun, Gyeongnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/31/a290d6d5-3ce8-48bc-91b2-5f9e24965a2a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le lieu de l&#39;événement brille de lumières colorées à l&#39;ouverture de nuit
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Info voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Exposition mondiale des dinosaures antiques de Gyeongnam 2016
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
    -Gyeongnam Goseong Dinosaur World Expo Comité d&#39;organisation 055-670-3812
    &lt;br/&gt;
    Office de la culture, des sports et du tourisme de Goseong-gun: 055-670-2234
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://dino-expo.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://dino-expo.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurants près de
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Chowoo Repas coréens: 135beon-gil, Seongnae-ro, Goseong-eup / Hansiksik / 055-672-7520
    &lt;br/&gt;
    -Dalmuri Restaurant: 135beon-gil, Seongnae-ro, Goseong-eup / Hansiksik / 055-674-2704
    &lt;br/&gt;
    -Jangwon Restaurant: 1236, Okcheon-ro, Gaecheon-myeon / Todari Mugwort / 055-672-2992
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Pièces
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Nalbom Motel: 840-7, Goseong-ri, Goseong-eup / 055-674-0052
    &lt;br/&gt;
    Amiga Motel: 314-9, Dongoue-ri, Goseong-eup / 055-674-0043
    &lt;br/&gt;
    -Yeonhwawon Ryokan: 50-1, Bukpyeong-ri, Gaecheon-myeon / 055-673-8400
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été écrites en avril 2016. Elles peuvent changer par la suite, veuillez donc vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, de sorte que l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>