<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Chungcheongnam-do.de on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/chungcheongnam-do.de/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Chungcheongnam-do.de)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 24 Mar 2020 23:26:30 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/chungcheongnam-do.de/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Auf den Spuren der alten Baekje-Prinzessin Komanaru Myeongseunggil spazieren gehen - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Korea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/walking-along-the-traces-of-the-old-baekje-princess-komanaru-myeongseunggil-236-de/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Mar 2020 23:26:30 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/walking-along-the-traces-of-the-old-baekje-princess-komanaru-myeongseunggil-236-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Gongju-si, Chungcheongnam-do, Korea&#34; data-title=&#34;walking-along-the-traces-of-the-old-baekje-princess-komanaru-myeongseunggil--236&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Bärenstatue im Kiefernwald hinter Woongsindan gebaut - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/236/9bdf49b7-68f0-498e-aeba-103b41e0ab26.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Bärenstatue im Kiefernwald hinter Woongsindan gebaut
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Auf den Spuren der alten Baekje-Prinzessin Komanaru Myeongseunggil spazieren gehen
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Gongju-si, Chungcheongnam-do, Korea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    König Gaero, der sich in König Jangsu verliebte, erreichte unter der Achasanseong-Festung ein miserables Ende, und der große Hanseong Baekje brach schließlich zusammen. Woongjin ist der Ort, an dem König Munju von Baekje die Stadt neu gründete. Es ist jetzt die Prinzessin. Es war ein Ort, an dem Baekje über 60 Jahre lang seine Blütezeit genoss, bis die Stadt zurück nach Buyeo verlegt wurde. In Gongju gibt es malerische Orte in Gomanaru, an denen Sie die Geschichte von Baekje erkunden können, wie Gomanaru, Songsan Rigogun und die kommunistische Burg. Machen wir einen Spaziergang auf Komanaru Myeongseung-gil, wo Sie sofort die Geschichte von Baekje sehen können.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Der Beginn der Prinzessin Geschichte, Komanaru mit einer traurigen Legende
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Es gibt Gomnaru am Flussufer der Prinzessin. Woongjin, der alte Name der Prinzessin, kam von hier. Jetzt Komanaru genannt, ist &#34;Goma&#34; der alte Begriff für &#34;Bär&#34;, und der Name der Prinzessin beginnt hier. Eine Legende über Bären und Menschen stammt von Gomnaru ab. Eine Bärin lebte im Yeonmi-Berg gegenüber von Gomnaru, wo sie einen Fischer fing, der in Gomnaru einen Fisch fing und mit ihr lebte und ihre Jungen zur Welt brachte. Eines Tages, als ein Fischer über den Fluss lief und floh, war der verlassene Bär traurig und starb mit den Jungen im Wasser. Seitdem wurden keine Fische im Fluss gefangen, und der Buddha hat weitergemacht, wie zum Beispiel der Tod. Die Leute sagen, dass sie einen Bärenschrein gebaut und geopfert haben, um den Groll zu lindern. Es ist eine legendäre Geschichte, aber tatsächlich wurde 1975 in der Nähe von Gomnaru eine Steinbärenstatue entdeckt. Es findet jedes Jahr in Woongshindan zwischen den Wäldern von Gomnararu statt. Die ausgegrabene Bärenstatue befindet sich jetzt im National Princess Museum. Es ist so süß, als ob Sie Ihre Ohren falten und ein Schaf schweben lassen.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es ist kein Wunder, dass der Ausgangspunkt von Gomanaru Myeongseung-gil der Gomnaru ist, die Geburt der Prinzessin. In Woongshindan gibt es eine Bärenstatue, so dass sich die Legende aus der Vergangenheit wie Realität anfühlt. Hinter Woongsindan liegt ein üppiger Kiefernwald. Als Erinnerung an die Gomnararu-Legende finden Sie Skulpturen von Bärinnen, die zwei Jungen im ganzen Wald tragen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Steinbärenstatue wurde 1975 ausgegraben - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/236/c42a9c25-1da4-4eed-8bc3-06e0e2e6ac53.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Steinbärenstatue wurde 1975 ausgegraben
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Komanaru wurde als landschaftlich reizvoller Ort Nummer 21 mit einer wunderschönen Landschaft, einem wunderschönen Sandstrand und dem Berg bezeichnet. Jetzt ist es jedoch schade, dass Gongju Bo verloren ging und der Sandstrand verloren ging. Trotzdem gibt es einen wunderschönen Kiefernwald. Schöne Kiefern, die voller roter Energie sind, flattern zufällig.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Woongsindan in Komanaru - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/236/4bcbcf7d-e58f-4b62-a931-9089d36b497e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Woongsindan in Komanaru
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Beim Verlassen von Gomanaru treffen Sie auf das Dorf Gongju Hanok, das National Princess Museum und Songsan Rigogun, wo König Muryeong schläft. Das Gongju Hanok Village ist ein traditioneller Hanok aus Kiefern- und Zedernholz. Neben verschiedenen Unterkünften bietet das Hanok Village einen Erlebnisraum, in dem Sie verschiedene traditionelle Kulturen genießen können, z. B. Requisiten aus Baekje-Artefakten herstellen und Baekje-Bücher weben, sowie Restaurants, in denen Sie traditionelle koreanische Küche, Gongju Gukbap und Nachtessen genießen können. Dies ist der beste Ort, um einen Tag in Gongju zu verbringen und gemütlich zu genießen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Komanaru Kiefernwald - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/236/b7981d72-562b-4575-8c21-67039c930b07.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Komanaru Kiefernwald
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Abgesehen von der Museumsstraße, die durch das Museum zu den Überresten des Jeongjisan-Berges und dem Gomanaru Myeongseung-Gil wie dem Muryeong Wangreung-Gil, dem Gomanaru-Gil und dem Gongsanseong-Gil führt, lohnt es sich, das Dorf Gongju Hanok entlang zu spazieren. Insbesondere die Überreste des Jeongji-Berges, die sich über die Nebenstraße des Nationalen Prinzessinnenmuseums treffen, sind vermutlich die Überreste eines Gedenkgottesdienstes, der während der Baekje-Zeit auf nationaler Ebene abgehalten wurde. Obwohl es von den Hauptruinen der Prinzessin wie der kommunistischen Burg und Songsan Ligogun verborgen wurde, ist es als historische Stätte Nr. 474 ausgewiesen und daher einen Besuch wert. Wenn Sie zu den Ruinen von Jeongjisan klettern, die sich am Jeongjisan-Tunnel befinden, können Sie den herrlichen Blick auf die kommunistische Burg in Harmonie mit der Altstadt von Baekje und der Geumgang-Eisenbahnbrücke sehen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gongju Hanok Dorf - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/236/bdec2c04-5619-4d35-983c-630794015215.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gongju Hanok Dorf
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   National Princess Museum und Songsan Rigogun treffen Baekje in der Ungjin-Ära
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das National Princess Museum und Songsan Rigogun sind unverzichtbare Orte in Gongju. Es ist ein Ort, an dem Sie die Ruinen von König Muryeong treffen können, der die Prinzessin darstellt. Der Protagonist, der die brillante Kultur der Ungjin-Ära blühte, war König Muryeong. Die Entdeckung des Grabes von König Muryeong war ein Meilenstein in Koreas archäologischen Ausgrabungen. König Muryeong erinnerte an ein Drama von der zufälligen Entdeckung bis zur Ausgrabung und erwachte aus einem langen Schlaf von mehr als 1.500 Jahren. Das Grab von König Muryeong wurde im Juli 1971 entdeckt. Es war der Beginn der großen Entdeckung, dass das Wasser in die Nr. 6 eindrang, die während der japanischen Besetzung während des starken Regens gestohlen worden war, und dann einen Graben grub und ihn auffing am Ende einer Schaufel. Es war eine großartige Ausgrabung in der Geschichte Koreas und die erste Ausgrabung eines koreanischen Archäologen, aber das Licht der Welt, das der König und die Königin, die seit vielen Jahren geschlafen hatten, empfingen, war kein warmes Sonnenlicht, sondern ein blendender Blitz Taufe. Obwohl ich die ganze Nacht nur Artefakte gesammelt habe, war ich nicht im Namen der Selbstgrabung, aber ich bin froh, dass ich die vielen Artefakte von Baekjes Seele vor 1500 Jahren im National Princess Museum ruhig schätzen kann.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Wegbeschreibung vom National Princess Museum nach Songsan Rigogun - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/236/14527f90-4525-49a9-aaf4-e4e80e1bfdf8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Wegbeschreibung vom National Princess Museum nach Songsan Rigogun
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das Nationale Prinzessinnenmuseum, das Sie direkt nach der Durchquerung des Dorfes Gongju Hanok treffen können, ist der erste Ort, den Sie besuchen sollten, bevor Sie die Prinzessin der Ungjin-Ära besuchen. Das Museum besteht aus dem königlichen Grab von König Muryeong, dem alten Kulturraum von Chungnam und einer Ausstellungshalle im Freien. Unter den 4.600 Reliquien, die im königlichen Grab von König Muryeong ausgegraben wurden, befinden sich verschiedene authentische Artefakte wie Mauerwerk und Friedhof, Gold- und Goldkronenornamente des Königs und der Königin, Ohrringe, Schlenker und Armbänder.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Seoksu grub am Grab von König Muryeong aus - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/236/0771acb4-767e-40ed-aa0c-f0ba7dc17e88.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Seoksu grub am Grab von König Muryeong aus
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Schauen Sie sich nicht nur die Relikte an, sondern auch die farbigen Muster, die darauf eingraviert sind. Der Satz „Einfach, aber nicht beschämend, aber luxuriös“ in „The Three Kingdoms Journal“, „The Baekje Book“, kommt mir zu Herzen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Geothermischer Stein, der am Grab von König Muryeong ausgegraben wurde - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/236/f1b1269b-f7f8-4db8-a09f-bb6f7a4555c7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Geothermischer Stein, der am Grab von König Muryeong ausgegraben wurde
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie die Nebenstraße des National Princess Museum betreten, gelangen Sie nach Songsan Rigogun. Im Songsan Rigogungun sind sieben Gräber versammelt. Unter den sieben Gräbern schlafen König Muryeong und König Muryeong. Vom Eingang zum Grab des Grabes befinden sich zwei Gräber davor, das Grab von König Muryeong. Während der japanischen Kolonialherrschaft grub ein Japaner namens Karube Zeon das sechste Grab von König Muryeong aus. Glücklicherweise betrachtete er den Bonbon hinter sich nicht als königliches Grab. Glücklicherweise verhinderte seine Fehleinschätzung den Raub und die Plünderung des Grabes von König Muryeong. Dank dessen konnte ich die Spuren von Baekje vor 1500 Jahren spüren.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Songsan Ligo County Ansicht - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/236/c6998023-613a-43f8-ad12-ee31f70647e2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Songsan Ligo County Ansicht
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Songsan Ligobun muss sich zuerst in der Modellausstellungshalle umsehen. Dies liegt daran, dass Sie das Innere von Songsan Rigogun nicht sehen können. Das königliche Grab von König Muryeong öffnete auch sein Inneres, und 1997 wurde eine dauerhafte Entscheidung getroffen, das Grab zu schützen. Im Modellgebäude befindet sich ein internes Modell Nr. 6, in dem das Muryeong Royal Mausoleum sowie Sasindo-Wandbilder gefunden wurden. Wenn Sie sich im Modellgebäude umschauen, schauen Sie sich im Grab um. Auf dem sanften Anstieg werden der untere 3. und der obere 4. versammelt. Wenn Sie am Observatorium am Ende des Grabes von Kofun stehen, können Sie die kommunistische Burg auf einen Blick sehen und den Tumulus überblicken, der sich erhebt und Chaejuksan und Geumgang aufnimmt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Im Muryeong Royal Mausoleum in der Modellhalle - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/236/5f0b8c8e-6802-4dc3-b584-57aa65769e8d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Im Muryeong Royal Mausoleum in der Modellhalle
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Das kommunistische Schloss trifft auf die gesammelte Geschichte von Baekje bis Joseon
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Wenn Sie Songsan Rigogun verlassen, erreichen Sie die kommunistische Burg durch das Storchenfelsenheiligtum Jemincheon und den Säuremarkt. Die kommunistische Burg war die königliche Burg von Baekje, die in Woongjin verankert war. Es wurde Gongjusanseong Festung in der Goryeo-Dynastie und Ssangsusanseong Festung in der Joseon-Dynastie genannt. Mit dem Geumgang als natürlichem Wassergraben wurde er in der Baekje-Zeit als Saturn gebaut, und jetzt ist es Seokseong, das in der Joseon-Dynastie gebaut wurde.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Für den Besuch der kommunistischen Burg gibt es Kurse in Wanju, die in Geumseoru beginnen und über Jinnamru, Gwangbokru, Manharu und Gongbukru nach Geumseoru zurückkehren. Es gibt auch Kurse, die kommen. Die meisten von ihnen verwenden letzteres häufig. Nach der Auswahlgebühr für Beamte, die die Prinzessinnen der Joseon-Dynastie durchlaufen haben, wie Richter, Beobachter und Pastoren, ist es ein goldener Ansturm. Wenn Sie gegen den Uhrzeigersinn eine kurze Steigung hinaufsteigen, können Sie den geschätzten Königspalast und Ssangsujeong treffen. Der Hang der zügellosen Mauer ist S-förmig gekrümmt, was sie zu einer wunderschönen Landschaft macht.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Das Goldene Tor der kommunistischen Burg schaut hinaus - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/236/0dd02299-3759-4c8f-8826-2e33c4dba6a7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Das Goldene Tor der kommunistischen Burg schaut hinaus
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es wird gesagt, dass Ssangsujeong der Ort war, an dem die Joseon-Dynastie von Irks Ei abstammte und dort blieb, und es wurde gesagt, dass sie von den beiden großen Bäumen begeistert waren, die als Eskorte nach Ssangsujeong vor Freude standen, als das Ei unterdrückt wurde. Kirschblüten und frisches Grün sind im Frühling hell und Herbstblätter sind im Herbst wunderschön. Der große Raum vor Ssangsujeong ist der mutmaßliche königliche Palast von Baekje, und Spuren von Gebäuden und Teichen sind erhalten.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Liebhaber genießen Kirschblüten - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/236/fd088ae6-0dd7-4014-8885-d032412493ff.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Liebhaber genießen Kirschblüten
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   In der kommunistischen Burg befindet sich ein weiterer Teich wie der vor Ssangsujeong. Das ist Yeonji auf Manharu mit Blick auf den Geumgang. Das einzigartig gestaltete terrassenförmig angelegte Yeonji passt gut zu Manharu. Wenn man von der Spitze der Straße nach Gwangbokru oder Gongbukru aufblickt, wird es zu einer bildhaften Landschaft. Von Manharu nach Gongbukru und zum Observatorium hinauf können Sie auf einen Blick den fließenden Fluss Geumgang und die Neustadt Gongju sehen. Es ist eine steile Abfahrt von der Aussichtsplattform nach Geumseoru, aber es ist der letzte Beobachtungspunkt in der kommunistischen Burg.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Manharu und Yeonji von der Straße nach Gongbukru - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/236/4f79fcc3-8627-44eb-b2c9-4997860049bf.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Manharu und Yeonji von der Straße nach Gongbukru
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Komanaru Myeongseung-gil ist eine 23 km lange Straße, die von Gomanaru aus beginnt und über Songsan-gobungun, die Gongsanseong-Festung und den Yeonmisan-Berg nach Gomanaru zurückführt. Es ist jedoch nicht erforderlich, den gesamten Abschnitt zu durchlaufen. Sie können auch ein Fahrrad im Fahrradverleih auf der anderen Seite des Parkplatzes der kommunistischen Burg mieten und den malerischen Ort Komanaru genießen, indem Sie einen Fahrradkurs von der kommunistischen Burg nach Jeongancheon, Geumgangbyeon und Gongjubo nutzen und nach Komanaru zurückkehren . Sie können ein Fahrrad kostenlos über die Handy-Authentifizierung mieten und bis zu 2 Stunden pro Zeit fahren (Gongju Bicycle Call Center 041-856-1027).
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Kostenloser Fahrradverleih auf dem kommunistischen Parkplatz - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/236/972de44f-22af-441d-9e8f-1206ec6bca18.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Kostenloser Fahrradverleih auf dem kommunistischen Parkplatz
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformation
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1.Zugang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Selbstfahrend
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Dangjin Sangju Schnellstraße Gongju IC → Biegen Sie an der Kreuzung Gongju rechts ab in Richtung Gongju → Überqueren Sie die Baekje-Brücke und halten Sie an der rechten Haltestelle → Gomanaru
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * öffentlicher Verkehr
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Seoul → Gongju: Betrieb 34 Mal am Tag (06: 05-23: 05) vom Seoul Express Terminal (02-6282-0114), dauert 1 Stunde 50 Minuten
    &lt;br/&gt;
    Daejeon → Gongju: Betrieb 22 Mal am Tag (07: 00-21: 00) vom Daejeon Complex Terminal (1577-2259), dauert 1 Stunde
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Restaurants in der Nähe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Beispiel: Pork Stone Ribs / 535 Geumbye-ro, Gongju-si / 041-854-7900
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Saehak-Garten: Gukbap / 15-2, Geumgang Park-Gil, Gongju-Si / 041-855-7080
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Gomanaru Stone Ssambap: Ssambap / 5-9 Baekmi Goul-Gil, Gongju-Si / 041-857-9999
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.gomanaru.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.gomanaru.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     3. Unterkunft
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Geumgang Hotel: 16-11 Jeonmak 2-Gil, Gongju-si / 041-852-1071
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.hotel-kumkang.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.hotel-kumkang.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Ensemble Motel: 6-35 Jeonmak 1-Gil, Gongju-si / 041-854-8822
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Karibisches Motel: 13, Jeonmak 2-Gil, Gongju-si / 041-854-1222
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Die oben genannten Informationen wurden im September 2013 aktualisiert und können später geändert werden. Überprüfen Sie sie daher unbedingt, bevor Sie reisen.
     &lt;br/&gt;
     ※ Informationen wie Text, Fotos und Videos, die in diesem Artikel verwendet werden, sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Die unbefugte Verwendung des Artikels ist untersagt.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Das nationale Stipendienmuseum Baekje lebt - Buyeo-gun, Chungcheongnam-do, Korea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/national-grant-museum-baekje-is-alive-235-de/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Mar 2020 23:26:29 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/national-grant-museum-baekje-is-alive-235-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Buyeo-gun, Chungcheongnam-do, Korea&#34; data-title=&#34;national-grant-museum-baekje-is-alive--235&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Nationales Stipendienmuseum - Buyeo-gun, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/235/6eba4f91-5d6a-4335-b27a-04ea82a4a61a.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Nationales Stipendienmuseum
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Das nationale Stipendienmuseum Baekje lebt
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Buyeo-gun, Chungcheongnam-do, Korea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Der Fall von Baekje, ungefähr 1350 Jahre, verging. Der Name Buyeo bleibt unverändert und der Geum fließt immer noch. Das Aussehen von Baekje ist jedoch nur schwach. Auf der Suche nach Baekjes Tapir ging ich zum National Buying Museum.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Baekje-Kulturzone in Chungnam wurde aufgrund der Entwicklung der Silla-Kulturzone spät eingeholt. Noch vor 50 Jahren waren Artefakte und Informationen in Bezug auf Baekje in Menge und Menge erheblich geringer als heute. Es wäre keine Übertreibung zu sagen, dass Sie in einem Labyrinth gefangen waren.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Nationales Stipendienmuseum - Buyeo-gun, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/235/e666c448-36bd-4e97-bfe1-5744c6907389.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Nationales Stipendienmuseum
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Schon jetzt werden in den Ruinen von Baekje Wartungsprojekte durchgeführt, darunter Mireuksaji und Jeseoksaji.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Daebo Gwangseonbi (links), Dangyuin Kigongbi (rechts) - Buyeo-gun, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/235/b075f0a6-5689-43f9-a074-9bd5bcc97db7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Daebo Gwangseonbi (links), Dangyuin Kigongbi (rechts)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    1970 wurde in Busan das Busan National Museum eröffnet. Mit zunehmender Anzahl von Artefakten erweiterte sich die Ausstellung von Baekje, als sie auf den Geumseong-Berg zog und wieder eröffnet wurde. Es besteht aus 4 Dauerausstellungshallen und einer Außenausstellungshalle. Heute sind rund 1.000 Artefakte ausgestellt.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Steinstatue - Buyeo-gun, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/235/4af3149e-1459-4235-b33f-4c9f7827d209.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Steinstatue
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Geum River Basin Prähistorische Ära
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Gehen wir aus der Bronzezeit. Das bronzezeitliche Dorf wurde auf der Grundlage der Ausgrabung des ersten Ausstellungsraums und der Ausgrabung von Songguk-ri, Buyeo, modelliert.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Reproduzieren Sie das Aussehen von Songguk-ri, Buyeo, während der Bronzezeit - Buyeo-gun, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/235/53f8e98e-eeb3-403b-ae9a-0203129b5b14.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Reproduzieren Sie das Aussehen von Songguk-ri, Buyeo, während der Bronzezeit
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Anhand von Reliquien wie einem Halbmond-Steinschwert, einem Gandol-Schwert und Steingut wird dargestellt, wie das tägliche Leben in prähistorischen Zeiten gewesen wäre. Während Sie sich durch die Eisenzeit bewegen, können Sie die Relikte von Buyeos ursprünglicher Drei-Königreiche-Zeit sehen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Steinaxt - Buyeo-gun, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/235/b47461a0-298c-4f6f-b8c6-6b4304158b09.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Steinaxt
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Verglichen mit der Cheat-Zeremonie haben die Schwerter im koreanischen Stil einen geraden Körper und deutliche Knoten. Basierend auf dieser Form zeigt das Eisenschwert der Eisenzeit eine ähnliche Form.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Steinrelikt &#39;Gandol-Schwert&#39;, das die Bronzezeit darstellt - Buyeo-gun, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/235/7d9fc92e-7d60-4dbf-b58a-d1d78e44d82e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Steinrelikt &#39;Gandol-Schwert&#39;, das die Bronzezeit darstellt
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Gopeunok ist eines der Relikte, die häufig im Sarkophag mit Kupferschwert gefunden werden. Es ist sehr wahrscheinlich, dass das Paar als ein Paar von Ornamenten gefunden wurde, die mit Cheon Ha-seok poliert wurden. Angesichts der Tatsache, dass ein solches Muster bis zum Ende der Eisenzeit auftrat, war es zu dieser Zeit wohl das „Modische“ von Buyeo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Geuneunok - Buyeo-gun, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/235/53c2d0c4-04cd-4dc5-a290-804f0f64ed98.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Geuneunok
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das eigentümliche Aussehen ist das beste unter den Artefakten mit seinem ungewöhnlichen Aussehen. Die konvexe Form ist mit einer flachen Kurve bewaffnet, und die Symmetrie unterscheidet sich von oben nach unten, links und rechts, und das aufwändige Muster ist frei von Störungen. Außerdem ist es bis zum Stichtag ordentlich. Dieses Motiv soll ein Relikt sein, das die Tatsache unterstützt, dass Buyeo mit dem Schamanismus in Sibirien verwandt war.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Kontralateral - Buyeo-gun, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/235/d1728dde-ecc9-47da-9706-9084e6999e12.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Kontralateral
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Baekjes Sabindo-Insel und Zerstörung
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Die Ausstellungshalle 2 ist voller Geschichten von Baekje und Sabiseong. Lassen Sie uns zunächst kurz über &#39;Sabi (Buyeo) Cheondo&#39; sprechen. König Dongseong von Baekje, der in Woongjin (Prinzessin) lebte, suchte nach einem Ort, um eine bessere Hauptstadt zu bauen. Der erste Ort, den er wollte, war das Han-Einzugsgebiet. Es war jedoch nicht so einfach, den verlorenen Han-Fluss in ein stabiles Land zurückzugewinnen. In den drei Königreichen wies der König derselben Stadt den König an, eine Burg zu bauen, indem er Gefolge nach Xabi sandte, und es wird gesagt, dass er oft in Xabi jagte. Hier wurde die Möglichkeit, dass der König von Dongseong Xabi bemerkt haben könnte, erhöht. Nachdem er König Muryeong und König Seongwang erreicht hatte, plante er, die Stadt auf der Grundlage des gestärkten Königtums zu verlegen und die Grundlage für einen erneuten Sprung nach Sabi vorzubereiten. Im 16. Jahr von König Seongwang wurde Cheondo befördert und der nationale Name in &#34;Nambuyeo&#34; geändert.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;2 Ausstellungsraum - Buyeo-gun, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/235/be579c04-34dd-425e-abdd-b76ea8eefbaf.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     2 Ausstellungsraum
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Im Gegensatz zu den Provinzen wurde Buyeo mit einem speziellen System namens &#34;5 Teile, 5 Klauseln&#34; entwickelt. Die Hauptstadt war in 5 Teile unterteilt (oberer Teil, vorderer Teil, mittlerer Teil, unterer Teil und hinterer Teil), und jeder Abschnitt hatte 5 Abschnitte, um das Königtum durch sorgfältiges Management zu stärken. Einer der fünf Teile, der mit &#39;All&#39; gravierte Stein, sind die Überreste des Eingangs zur zweiten Ausstellungshalle.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#39;Ein Stein mit der Aufschrift &#34;Alles&#34; - Buyeo-gun, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#39; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/235/8a5d76c1-bf8b-4b70-a789-9d8c6403a519.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ein Stein mit der Aufschrift &#34;Alles&#34;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ein dickes mattschwarzes, mehrere Beine, die an ein starkes Kalb erinnern… Als ich sah, was für eine Arbeit es war, war ich beeindruckt. Ich denke, dass das Äußere, das sich großartig anfühlte, &#34;Bam-Ru&#34; genannt wurde, also war es zu cool. Wo hast du dann den Grind geschrieben?
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Tintenstein - Buyeo-gun, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/235/f672e2f1-230b-4176-9fbe-ba66eb45cf11.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Tintenstein
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Viele Aufzeichnungen von Baekje werden durch Steine oder Bäume übertragen. Im Jahr 1300 wurden sogar harte Steine stumpf, was es schwierig machte, die gravierten Buchstaben schwer zu erkennen. Trotzdem gibt es eine Aufzeichnung über das Holz, das anfällig für Korrosion ist, so dass es als &#34;Holz&#34; bezeichnet wird.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Kastenförmiger Ziegelstein - Buyeo-gun, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/235/33a5a351-ae8f-4b1c-b045-b790c12e28d2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Kastenförmiger Ziegelstein
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Nationaler Schatz Nr. 287 Baekje Geumdong Daehyangro
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Im Oktober 1993 wurde Südkorea auf den Boden des Reisfeldes aufmerksam gemacht. Es war der Moment, in dem der Baekje Geumdonghyangro vom Ausgrabungsteam des Nationalen Buyeo-Museums im Boden gesehen wurde. Experten verbargen die Überraschung nicht, indem sie sagten, die Ausgrabung sei ein &#34;Wunder&#34;. Diese Kostbarkeit überschritt die Lücke von 1300 und bot dem blassen Puls von Baekje die Möglichkeit, erneut zu pulsieren.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Der Nationalschatz Nr. 287, Baekje Geumdonghyanghyang, verbrennt buchstäblich Weihrauch. Es wird angenommen, dass es für Rituale im Zusammenhang mit dem Buddhismus, einer damaligen nationalen Religion, verwendet wurde und ein Werk aus dem 6. Jahrhundert aus Bronze als Hauptmaterial ist. Es besteht aus einem Deckel, einem Körper und einer Basis. Es ist 61,8 groß und 11,85 kg schwer, was einen relativ großen Teil des Räuchergefäßes ausmacht.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Ich sah das Räuchergefäß von oben bis unten an. Oben auf dem Deckel steht der Phönix mit seinen ausgebreiteten Flügeln mit Yeouiju im Mund, und darunter befinden sich fünf Berggipfel und ein Musikinstrument mit unterschiedlicher Frische. Es wird gesagt, dass dies eine Reproduktion einer alten Geschichte ist, die mit Phoenix zusammenhängt. Darunter befinden sich 27 Tiere aus Wasser, Land und Himmel, wie Fische, Hirsche und Kraniche. Unter dem Körper befindet sich eine drachenförmige Basis. Es wird gesagt, dass das Aussehen dieses Drachen eine repräsentative Form ist, die in der Antike Koreas ausgedrückt wurde. Ich erinnere mich, dass ich irgendwo eine ähnliche dynamische und mysteriöse Atmosphäre gesehen habe, und es fühlt sich an wie ein Drache in den Grabmalereien von Goguryeo.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Die darin enthaltene innere Welt ebenso wie das Äußere des Weihrauchbrenners ist voller Emotionen. Es ist zu sehen, dass der Phönix ein Vertreter von Yin und Yong-Yang ist und den Yin-Yang-Pavillon enthält. Es wird auch gesagt, dass die Zahl 5, die 5 frische und 5 Berggipfel überlappt, aus den fünf Elementen stammt. Darüber hinaus scheint, wie aus der 5. und 5. Kontrolle von Baekje hervorgeht, eine enge Beziehung zwischen Baekje und 5 zu bestehen.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34; - Buyeo-gun, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/235/eff4da69-313e-4536-81ad-4b16bc6d063b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Blühender Buddhismus in Buyeo
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Es ist bekannt, dass die buddhistische Kultur von Baekje nach Erreichen von Xavi ihren Höhepunkt erreicht hat. Jetzt bleibt es bedauerlich, dass es als Glied und toter Bereich und nur Spuren von Spuren bleibt. Dort gefundene handwerkliche Werke, buddhistische Artefakte von Baekje, die ihren Höhepunkt erreichten, wurden hauptsächlich im dritten Ausstellungsraum behandelt. Es ist schade, genauer hinzuschauen.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Geumdong Gwangbae im Neungsan-ri-Tempel - Buyeo-gun, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/235/82e50c4d-59fd-4b56-a503-3bb433cf96a0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Geumdong Gwangbae im Neungsan-ri-Tempel
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Quadratische Kacheln mit Goblins ziehen die Aufmerksamkeit auf sich. Dies ist ein Artefakt, bei dem es sich vermutlich um einen Dachziegel handelt, der am Ende des Skeletts eines Daches mit rechteckigem Querschnitt befestigt wurde. Wenn man bedenkt, dass diese Hölzer verwendet wurden, kann man vermuten, dass es Gebäude mit einzigartigen Bautechniken gab. Im dreidimensionalen Ausdruck wird die Würde vermittelt, als ob das Leben lebendig wäre.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Phoenix Muster Ziegel - Buyeo-gun, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/235/2b0260dc-114e-4431-9be9-86de2b0e53a4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Phoenix Muster Ziegel
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Einige der Artefakte über dem Glas sind kleine Teile, die wie Trümmer zusammengesetzt sind, aber wenn ich davor stehe, fühle ich mich unwohl. Im Gegenteil, je lebendiger der Ausdruck, desto feiner das Muster, desto kostbarer ist es und desto raffinierter sieht der ästhetische Sinn der Vorfahren aus. Während ich zusah, war das Bild der Relikte von Baekje stark genug, um mehrmals die Glaswand zu erreichen. Wie leben.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Lotus Goblin Brick - Buyeo-gun, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/235/ed1d6c36-5af7-4129-9a81-b842586e528c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Lotus Goblin Brick
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformation
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    1.Zugang
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Selbstfahrend
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Seocheon Gongju Schnellstraße Buyeo IC → Labok-Kreuzung → Gyuam-Kreuzung (biegen Sie links ab in Richtung Buyeo) → Guncheong-Rotary → Nationales Buyeo-Museum
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    2. Restaurants in der Nähe
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Samjeong Restaurant: Schweinerippchen / 041-834-4461
    &lt;br/&gt;
    Jangwon Makguksu: Makguksu / 041-835-6561
    &lt;br/&gt;
    Naruto Restaurant: Süßwasser Maeuntang / 041-835-3155
    &lt;br/&gt;
    Baekjehyang: Yeonyeon / 041-837-0110
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    3. Unterkunft
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Arirang Motel: Jeongrim-ro, Buyeo-eup, Buyeo-gun / 041-832-5656
    &lt;br/&gt;
    Baekje Gwan: Jungjeong-ri, Buyeo-eup, Buyeo-gun / 041-832-2722
    &lt;br/&gt;
    Baekje Tourist Hotel: Ssangbuk-ri, Buyeo-eup, Buyeo-gun / 041-835-0870
    &lt;br/&gt;
    Lotte Buyeo Resort: Hapjeong-ri, Gyuam-myeon, Buyeo-gun / 041-939-1000
    &lt;br/&gt;
    VIP Motel: Dongnam-ri, Buyeo-eup, Buyeo-gun / 041-832-3700
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    ※ Die oben genannten Informationen wurden im September 2013 aktualisiert und können sich später ändern. Überprüfen Sie sie daher unbedingt, bevor Sie reisen.
    &lt;br/&gt;
    ※ Informationen wie Text, Fotos und Videos, die in diesem Artikel verwendet werden, sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Die unbefugte Verwendung des Artikels ist untersagt.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Moderne Kultur versteckt in der Geschichte von Baekje, moderne Architektur von Gongju - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Korea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/modern-culture-hidden-in-the-history-of-baekje-modern-architecture-of-gongju-231-de/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Mar 2020 23:26:25 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/modern-culture-hidden-in-the-history-of-baekje-modern-architecture-of-gongju-231-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Gongju-si, Chungcheongnam-do, Korea&#34; data-title=&#34;modern-culture-hidden-in-the-history-of-baekje-modern-architecture-of-gongju--231&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Dongheon in der Sunhwa Party - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/231/8ba2a903-07d3-44c6-8fb6-9beccc7c5c65.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Dongheon in der Sunhwa Party
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Moderne Kultur versteckt in der Geschichte von Baekje, moderne Architektur von Gongju
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Gongju-si, Chungcheongnam-do, Korea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Die Vorurteile der Menschen sind erschreckend. Wenn Sie eine feste Perspektive auf eine Sache oder Sache haben, denken Sie auf andere Weise nicht gut. Gleiches gilt für die Gedanken der Menschen über Prinzessinnen. Da es als Hauptstadt von Baekje bekannt ist, werden nur die Ruinen von Baekje wie das königliche Mausoleum von König Muryeong und die kommunistische Burg in Betracht gezogen, aber denken Sie nicht an die Überreste anderer Zeiten. In Gongju gibt es Artefakte und Überreste aus jeder Zeit, von prähistorischen kulturellen Relikten vor der Zeit der Drei Königreiche bis hin zu Goryeo und Joseon. Trotzdem interessieren sich die Menschen nicht für diese Ruinen, so dass sie möglicherweise Opfer der Geschichte von Baekje werden.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Der Seonhwadang war das Provinzbüro von Chungcheong
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Ausgangspunkt für die moderne Architektur von Gongju ist Seonhwadang. Auf der rechten Seite des National Princess Museum sehen Sie den Palast des Bogenschießens und das Sunhwadang gegenüber. Seonhwa (宣化) bedeutet &#34;die Tugend des Königs offenbaren und weit verbreiten und das Volk erbauen&#34;. Im Seonhwadang, das einen beeindruckenden Rasen hat, beobachtete der Beobachter von Chungcheong-do die Angelegenheiten. Heute ist es eine Metropole, die Daejeon und Chungcheong-do umfasst. Während der Joseon-Dynastie war Chungcheong Gamyeong eine lokale Basis in der Hoseo-Region, die Yeonghonam schultert. Zum Zeitpunkt seiner Erstellung waren es 9 Quadrate auf der Vorderseite und 5 Quadrate auf der Seite, aber jetzt wurde es auf 8 Quadrate auf der Vorderseite und 4 Quadrate auf der Seite reduziert. Es wurde 1937 als Ausstellung für das alte National Princess Museum verwendet und zog dann an seinen heutigen Standort, als das Museum 1992 umzog.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hanoks Traufe passen zum blauen Himmel - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/231/66bd9ff1-ecbf-416c-9f47-f98ed0c0e014.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hanoks Traufe passen zum blauen Himmel
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Pavillon im zweiten Stock von vorne gesehen ist Pojeongsa, das Haupttor der Sunhwa-Partei. Das Untergeschoss wurde als Türöffnung mit einer großen Tür und das Obergeschoss als Pavillon genutzt. Bis zur japanischen Kolonialherrschaft wurde es als Haupttor des Gongjusadaebugo genutzt. Während Sie den Pavillon besteigen, können Sie den Kieferngarten und Sunhwadang auf einen Blick sehen. Das zwischen Sunhwadang und Pojeongsa aufgereihte Gebäude ist Dongheon. Dies ist der Ort, an dem der Beobachter den Prozess versuchte, nachdem er administrative Angelegenheiten gesehen hatte. Die unprätentiöse Eleganz verschmilzt mit den Kieferngärten auf beiden Seiten.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sunhwa Party Schild - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/231/832b33b7-d6fd-4bff-b730-3dc1ccb665d2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sunhwa Party Schild
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der zweite Gang, das alte Gongju-eup-Büro, beeindruckt mit roten Backsteinen. Es sieht aus wie eine Streichholzschachtel, so dass man auch auf einen Blick sieht, dass es sich um ein modernes Gebäude handelt. In diesem Gebäude war Gongju für die Verwaltung beim Übergang vom Zentrum der lokalen Verwaltung zur Bildungsstadt verantwortlich. Es ist ein Raum, der die größte Veränderung der Prinzessin zeigt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ein altes Gongju-eup-Büro mit einer großen runden Säule - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/231/3bfa6546-06d3-4707-9d04-a9badc1c4324.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ein altes Gongju-eup-Büro mit einer großen runden Säule
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Seit seiner Gründung als Chungnam Financial Association Federation Hall im Jahr 1920 wurden das Gongju-eup Office und Gongju von 1930 bis 1985 zu Gedichten befördert und als Rathäuser genutzt. Es ist beeindruckend, dass die Umgebung überfüllt ist und die vier runden Säulen, die vorne sichtbar sind, und die kreisförmigen Fenster symmetrisch angeordnet sind. Der gewölbte Eingang, der an den Arc de Triomphe in Paris erinnert, soll typisch für die klassische Architektur sein. Nach dem Bau eines Bürgerhauses hinter dem Gebäude scheint der Bau ein großartiger Ort für Geschichtserziehung zu sein.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hinter dem alten Gongju-eup-Büro - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/231/cae234ea-8fec-46be-94e2-0f0a73826805.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hinter dem alten Gongju-eup-Büro
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Regionales Missionszentrum Gongju
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Gehen Sie etwa 10 Minuten vom alten Gongju-eup-Büro zur Rückseite von Bonghwan-dong und Sie können die gotische Gongju First Church treffen. Es liegt zwischen modernen Gebäuden, sieht aber nicht sehr alt aus, aber es war die erste methodistische Kirche im südlichen Teil, die 1930 aus rotem Backstein erbaut wurde. Während des Koreakrieges wurde es stark beschädigt, aber die Mauern und Schornsteine sind erhalten geblieben, und es gibt Spuren von Zeit. Das Baujahr ist an der Wand des Gebäudes markiert. Unter dem Turm sind die Buchstaben, die als &#34;Anbetungsparty&#34; eingraviert sind, seltsam, aber das Gefühl steigt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gongju Cheil Kirche mit beeindruckenden roten Backsteinen und spitzen Türmen - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/231/b95a2e62-be94-43e5-974d-d0cbba132408.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gongju Cheil Kirche mit beeindruckenden roten Backsteinen und spitzen Türmen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das Innere der Gongju First Church wurde als Museum dekoriert. Der erste Stock ist ein „Pilgerweg des Teilens“, auf dem Fotos und Artefakte der Mitglieder der Gongju First Church ausgestellt werden. Im zweiten Stock, der „Gospel History Road“, werden nach der Gründung der Kirche Materialien ausgestellt, die Beiträge und Errungenschaften für die Nation und die Gesellschaft widerspiegeln können. Internet (
   &lt;a href=&#34;http://gongjuchurch.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;공주제일교회 홈페이지로 이동&#34;&gt;
    gongjuchurch.com
   &lt;/a&gt;
   ).
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ein Meilenstein, der Ihnen sagt, dass es 1930 gebaut wurde - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/231/2311192b-c3e0-4899-b729-201a57c1f0fb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ein Meilenstein, der Ihnen sagt, dass es 1930 gebaut wurde
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie Ihren Fuß zum höchsten Punkt des Landes drehen, sehen Sie die Kathedrale im Nahen Osten mit dem gotischen Glockenturm. Es war der französische Missionar Jean Peter, der der Prinzessin den Katholizismus predigte. Das Kathedralengebäude wurde 1936 von Pater Choi Jong-cheol fertiggestellt, der 1921 als Kirchenleiter fungierte und ein Modell der Yakhyeon-Kathedrale in Seoul entwarf. Die Kathedrale, die Priester und das Kloster wurden am 12. Mai des folgenden Jahres abgehalten, aber nur die Haupthalle und die Priester sind noch übrig.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Kathedrale im Nahen Osten mit klassischer Eleganz - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/231/dfab2ff1-8e8e-4e6b-871f-eaa863908d7a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Kathedrale im Nahen Osten mit klassischer Eleganz
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Haupthalle folgt dem im Nahen Osten und Westen beliebten gotischen Stil. Die roten Backsteine wurden sorgfältig einzeln angehoben, und die Eingänge und Fenster des Eingangs wurden mit Bögen verziert, die die vertikalen Elemente betonten und gleichzeitig Weichheit verliehen. Beim Betreten des Raumes scheint es etwas dunkel zu sein, aber das Licht, das durch die Verglasung (Glasmalerei) kommt, schafft eine heilige Atmosphäre. Es ist, als ob die Welt außerhalb der Kathedrale von innen getrennt ist. Aufgrund dieser Verglasung kann das Innere der Kathedrale ein heiliger und edler Ort sein.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Die Kathedrale im Nahen Osten ist der Yakhyeon-Kathedrale in Seoul nachempfunden - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/231/c2ea9ad9-7ac1-4a62-8d57-da19f08198b8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Die Kathedrale im Nahen Osten ist der Yakhyeon-Kathedrale in Seoul nachempfunden
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Was auffällt, ist nicht nur die Verglasung. Die Steinsäulen sind auch bunt. Die in einem Achteck geformten Steinsäulen, die sich von Seite zu Seite gegenüberstehen, vermitteln ein exotisches Gefühl, das in traditionellen Holzkonstruktionen nicht zu sehen ist. Das Priestergebäude ist ein zweistöckiges Gebäude, das gut symmetrisch ist. Als der Katholizismus über die Westküste ins Landesinnere von Chungcheong-do gelangte, wurde eine moderne Kathedrale gebaut, und die Kathedrale des Nahen Ostens ist eine davon, hat jedoch eine klassische Schönheit.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Glasmalerei in der Kathedrale - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/231/9c81a439-cc06-43eb-a415-bbe216f60abc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Glasmalerei in der Kathedrale
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Geumgang Stahlbrücke
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das Chungcheongnam-do Geschichtsmuseum mit Blick auf die Kathedrale des Nahen Ostens und eine Straße ist ebenfalls unverzichtbar. Die alten Bäume im Hof harmonieren mit dem roten Backsteingebäude und vermitteln ein altes Gefühl. Es ist ein Gebäude, das der modernen Architektur traditionelle Elemente hinzufügt. 1971 wurde es als Nationales Prinzessinnenmuseum genutzt, um Artefakte zu sammeln und auszustellen, die aus den alten Songsan-ri-Gräbern ausgegraben wurden. Heute wird es als Chungcheongnam-do-Geschichtsmuseum genutzt. Das Museum zeigt historische Materialien und Folkloreartikel von der Joseon-Dynastie bis zur Moderne sowie die Relikte von Yoon Jeung und Yun Jeung-ga, den Führern von Soron in der Joseon-Dynastie.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Chungcheongnam-do Geschichtsmuseum erinnert an ein Tierheim im Park - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/231/c95bd414-c842-4ecf-899f-8889056c67eb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Chungcheongnam-do Geschichtsmuseum erinnert an ein Tierheim im Park
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie die Seitenstraße des Geschichtsmuseums entlang gehen, können Sie die Yeongmyeong Middle and High School sehen. Auf dem Hügel hinter der Schule befindet sich ein dreistöckiges Haus. Dieses Haus mit Blick auf die Stadt Gongju ist ein Missionshaus. 1921 lebten dort der amerikanische Missionar Sharp und seine Frau Sharp Alice (koreanischer Name Saarishi). Vielleicht konnte er wegen des Ausschlusses eines koreanischen Bürgers kein Haus in der Nähe des Dorfes bauen und baute ein Haus auf einem weit entfernten Hügel. Dennoch ist es ein symbolischer Ort, der während der düsteren japanischen Besatzung Wurzeln in der modernen Bildung schlug. Saarisi gründete 1905 die moderne Schule Myeongseon Women&#39;s School in Gongju. Das Missionshaus wurde auch als Schlafsaal für die Kongju National University of Education genutzt. Derzeit ist es ein Haus in Privatbesitz, so dass Sie nicht hinein sehen können.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Steinstatue im Freien im Chungcheongnam-do History Museum ausgestellt - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/231/e24b20e2-30e7-4e1d-96ee-29d1ed63c21e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Steinstatue im Freien im Chungcheongnam-do History Museum ausgestellt
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die endgültige Antwort auf die Reise zur modernen Architektur ist die Geumgang-Stahlbrücke neben dem kommunistischen Schloss. Die erste Brücke über den Geumgang von Gongju war „Dongguchunnung“, eine Brücke, die nur im Winter installiert wurde. 1984 bauten die Japaner eine öffentliche Straße nach Jochiwon und Cheongju, indem sie die Brücken miteinander verbanden und den Weg für den Japanisch-Japanischen Krieg ebneten. Anschließend verlegte die japanische Regierung aus Gründen der Kolonialpolitik den Standort der Metropolregierung an den Ort, an dem die Eisenbahn fährt. Die öffentliche Meinung über die Verlegung des Provinzbüros Chungnam wurde seit 1910 von japanischen Einwohnern in Daejeon geäußert. Im November 1930, als die Verlegung des Rathauses sichtbar wurde, kämpften Menschen in der Region Gongju dagegen. Als Reaktion darauf starteten die Gebiete Daejeon und Cheonan eine Kampagne, um die Regierung der Metropolen anzuziehen. Zu der Zeit kommentierte die Zeitung sogar: &#34;Die fünf Männer streiten sich um einen hübschen Parasiten.&#34;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Haus, in dem amerikanische Missionare in den 1920er Jahren lebten - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/231/5029a983-0330-4ab1-b7d1-c2a2e5b4f33e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Haus, in dem amerikanische Missionare in den 1920er Jahren lebten
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   1931 wurde der Umzug der Provinzregierung von Chungnam nach Daejeon abgeschlossen, und im folgenden Jahr zog die Provinzregierung von Gongju nach Daejeon. Der Generalgouverneur von Korea eröffnete eine neue Route zwischen Gongju und Daejeon und baute die Geumgang-Stahlbrücke, um die Opposition der Bürger von Gongju nach dem Umzug der Regierung zu verhindern. Zu dieser Zeit wurde die Geumgang-Eisenbahnbrücke als „längste Brücke im Süden des Han-Flusses“ bezeichnet, und das Gebiet um Gongju bot die Gelegenheit, sich zu einem Verkehrsknotenpunkt zu entwickeln.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Geumgang Steel Bridge, die längste Brücke im Süden der 1930er Jahre - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/231/3e1e6040-6624-406d-bed7-771dc348755e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Geumgang Steel Bridge, die längste Brücke im Süden der 1930er Jahre
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformation
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1.Zugang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Selbstfahrend
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Cheonan Nonsan Schnellstraße Namgongju IC → Nationalstraße Nr. 40 (biegen Sie links ab in Richtung König-Muryeong-Grab) → Biegen Sie vor den Songsan-ri-Gräbern links ab → Gongju Hanok Village → Seonhwadang
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * öffentlicher Verkehr
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Seoul → Gongju: Fährt 34 Mal am Tag (06: 05-23: 05) vom Seoul Express Terminal, dauert 1 Stunde 50 Minuten
    &lt;br/&gt;
    Daejeon → Gongju: 22 Mal am Tag (07: 00-21: 00) vom Daejeon Complex Terminal, dauert 1 Stunde
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Restaurants in der Nähe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Beispiel: Pork Stone Ribs / 535 Geumbye-ro, Gongju-si / 041-854-7900
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Saehak-Garten: Gukbap / 15-2, Geumgang Park-Gil, Gongju-Si / 041-855-7080
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Gomanaru Stone Ssambap: Ssambap / 5-1 Baekmi Goeul-Gil, Gongju-Si / 041-857-9999
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.gomanaru.co.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.gomanaru.co.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     3. Unterkunft
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Dorf Gongju Hanok: 12, Gongju-si Tourist Complex Road / 041-840-8900
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://hanok.gongju.go.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://hanok.gongju.go.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Geumgang Hotel: 16-11 Jeonmak 2-Gil, Gongju-si / 041-852-1071
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.hotel-kumkang.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;금강호텔로 이동&#34;&gt;
     http://www.hotel-kumkang.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Ensemble Motel: 6-35 Jeonmak 1-Gil, Gongju-si / 041-854-9923
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Karibisches Motel: 13, Jeonmak 2-Gil, Gongju-si / 041-854-1222
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Die oben genannten Informationen wurden im August 2013 erstellt und können später geändert werden. Überprüfen Sie sie daher unbedingt, bevor Sie reisen.
     &lt;br/&gt;
     ※ Informationen wie Text, Fotos und Videos, die in diesem Artikel verwendet werden, sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Die unbefugte Verwendung des Artikels ist untersagt.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Singen Sie das frische Grün des Magoksa-Tempels entlang des Magokcheon-Baches - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Korea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/singing-the-fresh-green-of-magoksa-temple-along-magokcheon-stream-215-de/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Mar 2020 03:27:58 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/singing-the-fresh-green-of-magoksa-temple-along-magokcheon-stream-215-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Gongju-si, Chungcheongnam-do, Korea&#34; data-title=&#34;singing-the-fresh-green-of-magoksa-temple-along-magokcheon-stream--215&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Magoksa Tempel Solbaram-Gil - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/215/330a4a1b-87eb-4a10-b151-078e86ac54d2.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Magoksa Tempel Solbaram-Gil
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Singen Sie das frische Grün des Magoksa-Tempels entlang des Magokcheon-Baches
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Gongju-si, Chungcheongnam-do, Korea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es wurde &#34;Chunmagok Chugapsa (春 麻 谷 秋 甲 寺)&#34; genannt. Dies bedeutet, dass die Schönheit der Saison Magoksa im Frühling und Gapsa im Herbst ist. Als solches ist die Frühlingslandschaft des Magoksa-Tempels schön genug, um sie aufzunehmen. In der wunderschönen Landschaft wurde die Magoksa Temple Solbaram Road angelegt, die aus drei Kursen besteht: Baekbeom-Gil, Meditationspfad und Songlim-Waldpfad. Machen Sie einen Spaziergang mit dem Magoksa-Tempel auf dem meditativen Wanderweg, der die Schönheit des Magoksa-Tempels Solbaram-Gil darstellt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   春 Magog, der seine Schönheit darstellt
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Nachdem Sie die belebte Einkaufsstraße am Eingang zum Magoksa-Tempel passiert haben, verläuft der Magokcheon-Strom nebeneinander und führt Sie zum Magoksa-Tempel. Wenn Magokcheon eine Runde wie ein Taegeuk-Muster endet, erreicht es das Gelände des Magoksa-Tempels. Der Magoksa-Tempel ist eine Millennium-Studie, die von Jajangyulsa während König Munmu von Silla gegründet wurde. Es wurde gesagt, dass viele Pferde im Tal von Taehwasan aufgewachsen sind, wo der Magoksa-Tempel bewohnt war.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Magokcheon, wo frisches Grün blüht - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/215/da4f07d6-b715-43b3-9b83-fb761b3079c4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Magokcheon, wo frisches Grün blüht
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Magoksa-Tempel ist ein Tempel mit einer langen Geschichte, daher kann man sich bei niemandem umsehen. Es gibt Yeongsanjeon, Daeungbojeon, Daegwangbojeon und die fünfstöckige Pagode, die als Schätze in den Bezirken ausgewiesen sind, und Haetalmun, Cheonwangmun, Myeongbujeon, die National History Hall, Eungjinjeon, Simgeumdang und Gobang sind als Kulturgüter ausgewiesen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Daegwangbojeon und Daeungbobojeon, fünfstöckige Pagode aus dem Gelände des Magoksa-Tempels - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/215/fbc5752f-8820-4667-88b7-fa53c51a6473.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Daegwangbojeon und Daeungbobojeon, fünfstöckige Pagode aus dem Gelände des Magoksa-Tempels
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Unter ihnen ist Daekwang Preservation einer von vielen Sehenswürdigkeiten und es ist gut, eine langsame Tour zu machen. Erstens ist die Gedenktafel von Daekwangbojeon, die brillante Technik zeigt, als das Schreiben von Pyoam Kang Se-hwang bekannt. Kang Se-hwang ist als Vertreter der späten Joseon-Dynastie und als Ausbilder von Hong-do Kim bekannt. In der Daekwangbojeon-Halle können Sie den Virozana-Buddha treffen, der sich eher nach Osten als nach Süden befindet, wie das Museoksujeon in Buseoksa in Yeongju oder Daeungjeon in Yeonggwangbulgapsa. Hinter den Nachkriegsgemälden befindet sich der Suwol Baekwan Gwaneumdo in weißer Kleidung. Darüber hinaus gibt es 16 Nahan- und Sichuan-Könige sowie verschiedene Landschaftsbilder innerhalb und außerhalb des Daekwang-Schutzgebiets. Dies liegt daran, dass Magoksa viele Meister hat, die Gemälde in der Mitte des südlichen Pixels zeichnen, den großen Adern buddhistischer Kunst.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Daewanggwang Erhaltung - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/215/16d37618-080b-4547-8ab5-92e11affa18a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Daewanggwang Erhaltung
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   In Daekwangbojeon gibt es auch die Geschichte eines Nestes aus Eichenrinde. Es ist eine Geschichte, dass eine Person mit einer Krankheit der Kranken 100 Tage lang einen Platz hatte, um ihn dem Buddha anzubieten, und gemächlich ging, nachdem sie den Platz am 100. Tag eingenommen hatte. Es ist eine Geschichte, die der Buddha mit seiner Aufrichtigkeit beeindruckte und seine Gnade zeigte.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Daegwang Erhaltung - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/215/85fd21ef-95d4-48ab-be08-242e44a07c75.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Daegwang Erhaltung
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Schriften der Joseon-Dynastie bleiben ebenfalls erhalten. Das ist das Schild von Yeongsanjeon am Eingang des Magoksa-Tempels. Als König Sejo den Magoksa-Tempel besuchte, um Kim Si-pup zu sehen, der eine der Inkarnationen ist und sich nicht treffen konnte, verließ er die Gedenktafel von Yeongsanjeon und seinen Ofen. Als König Sejo den Thron bestieg, war es Kim Si-seop, ein monatlicher Fan, der weinte, während er Bücher verbrannte. Sejos bedauerlicher Wunsch, ihn zu treffen und zu treffen, ist begraben. Da Yeongsanjeon derzeit abgebaut wird, ist es unmöglich, den Teller zu sehen, und es ist schwierig, Sejos Ofen zu sehen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ein Drache beißt einen Fisch neben einer Werbetafel - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/215/76f857d3-896c-47ef-abd0-cbf4cc17e10a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ein Drache beißt einen Fisch neben einer Werbetafel
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Magoksa-Tempel steht oben auf dem Daekwangbojeon und zeigt eine sehr einzigartige Anordnung. Wenn Sie die Treppe hinter Daekwangbojeon hinaufgehen, steht ein riesiger Daeungbobojeon wie ein Pavillon im 2. Stock. Die Dachlinie des Gebäudes ist sehr schön in Richtung Simgeumdang und Gobang.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Dach des Magoksa-Tempels von Daeungbojeon - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/215/087bb6ea-8f7c-4455-b9a1-ad5c980d794b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Dach des Magoksa-Tempels von Daeungbojeon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Gehen Sie den weißen Reis und Baekbeom-Gil des Magoksa-Tempels Solbaram-Gil
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Magoksa-Tempel bewahrt auch die Spuren von Baekbeom Kim Gu. Kim Gu floh aus dem Gefängnis, als er als Mörder für den Mord an einem japanischen Armeeleutnant diente, der Kaiserin Myeongseong missverstanden hatte. 1946, kurz nach der Befreiung, besuchte der Lehrer den Magoksa-Tempel und pflanzte Wacholderbäume auf dem Gelände. Zu dieser Zeit steht ein gepflanzter Wacholderbaum 60 Jahre lang neben Eungjinjeon.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Am Fuße des Berges. Es ist auch bekannt als &#34;Baekbeom Meditation Road&#34;. Dies ist der Weg, den Kim Gu ging, während er sich im Magoksa-Tempel versteckte. Magoksa Solbaram-Gil besteht aus drei Gängen. Kurs 1 ist ein 3 km langer Kurs, der vom Magoksa-Tempel abfährt und nach Durchquerung von Kim Saekbalteo und Gunwangdae zum Magoksa-Tempel zurückkehrt. Kurs 2 ist ein Meditationsweg, der vom Parkplatz des Magoksa-Tempels zum Magoksa-Tempel führt und durch ein natürliches Kiefernbad, Baengnyeonam, Hwainbong und Saenggol Village führt. Von Bong, dem traditionellen buddhistischen Kulturzentrum und Gunwangdae bis zum Magoksa-Tempel sind es 10 km. Es ist ein Ort, an dem Menschen jeden Alters, Männer und Frauen, kommen und gehen können und den beeindruckenden Kiefernwaldweg und die Spuren von Baekbeom Kim Gu sehen können.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Wacholderbaum gepflanzt von Lehrer Baekbeom Kim - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/215/991dcc71-1d4d-4bd3-91bb-4377d4477f4e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Wacholderbaum gepflanzt von Lehrer Baekbeom Kim
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Kurs 1 beginnt mit einer Besichtigung des Magoksa-Tempelgeländes und einer Besichtigung der von Kim Gu gepflanzten Wacholderbäume. Wenn Sie an der Nebenstraße des Wacholderbaums vorbeikommen, werden Sie um Magoksa herumfahren und auf das fließende Magokcheon treffen. Entlang der Straße, die neben Magokcheon verläuft, befindet sich ein Baekbeom Kim Gu-Lehrer Shakbalteo. Es wird gesagt, dass der Lehrer wegen Mordes an der japanischen Armee inhaftiert war und aus Magoksa-ro floh und Mönch wurde.
   &lt;br/&gt;
   „Der Priester Ho Deok-sam brachte ein Messer, um sich die Haare zu schneiden. Ich ging zum Bach und zerdrückte das rasierte Mantra, und mein Mantel fiel auf den Sand. Ich habe mich bereits entschieden, aber Tränen fielen mir wie die Haare. Zu dieser Zeit bleibt der Rekord im Baekbeom Ilchi. Das frische Grün am Wasser von Magokcheon ist wunderschön. Es scheint, dass der erste Frühling mit dem Biss von Magokcheon kam.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Magokcheon von Baekbeom Kim Gu&#39;s Lehrer Shakbalteo aus gesehen - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/215/ed1227e3-85f7-42f1-9cc9-8e6e0ad577b4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Magokcheon von Baekbeom Kim Gu&#39;s Lehrer Shakbalteo aus gesehen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Baekbeom-Gil trifft Jindalrae-Gil im Einklang mit Kiefern
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Straße verlässt Kims Schäkel und überquert die Baekbeom Bridge. Sie führt direkt zum Berg. Der Eingang ist eher flach. Der Winter ist immer noch dunkel, und die Kiefern sind aufgrund des Taifuns, der letztes Jahr aufgetreten ist, überall gefallen. Selbst für eine Weile, wenn Sie etwa 10 Minuten bergauf gehen, breitet sich eine Gruppe von Kiefern aus, die sich durch die Kiefernwälder erstrecken.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Baekbeom-Gil Kiefernwald und Azalee - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/215/5ef46554-ec62-426a-a3d1-aeaf9170fc64.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Baekbeom-Gil Kiefernwald und Azalee
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Prozession der Kiefern, die lange Zeit anmutig stand wie eine zehntausend Unterstützung in Jung Gam-rok, ist voller Würde. Magoksas frisches Grün beginnt jetzt, aber die hellrosa Wellen scheinen durch den Kiefernwald. Der Rhododendron, der durch den Kiefernwald blüht, sieht aus wie eine rosa Wolke.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Baekbeom-Mädchen mit schönen Kiefern und Rhododendren - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/215/255ec4f1-92ff-4468-b98f-cde2b7567651.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Baekbeom-Mädchen mit schönen Kiefern und Rhododendren
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Kiefer hier ist keine gerade wachsende Rigida-Kiefer, sondern eine repräsentative Kiefer in Korea, die ihre Kurven zeigt. Die Schritte sind so gut, dass sie eine Weile nicht fallen werden. Der Kiefernwaldweg und die Rhododendron-Kolonie, die sich über 500 m erstrecken, sind die Schönheit von Baekbeom-Gil.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Baekbeom-Mädchen mit schönen Kiefern und Rhododendren - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/215/0cb9bdfd-2aa1-4c4a-a83e-de6e74458dc0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Baekbeom-Mädchen mit schönen Kiefern und Rhododendren
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie sich im Kiefernwald betrinken, erreichen Sie bald die Armee. Die Gunwangdae sind nach dem König des Militärs benannt und der stärkste Ort rund um den Magoksa-Tempel. Als der Joseon-König Sejo am Magoksa-Tempel vorbeikam, sagte er: „Ich bin der König eines Landes, aber ich kann es nicht mit diesem Ort vergleichen, an dem ich auf der Welt lebe.“
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Baekbeom-Mädchen mit schönen Kiefern und Rhododendren - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/215/50ae65d0-fc6a-4233-8185-3b23d2650a72.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Baekbeom-Mädchen mit schönen Kiefern und Rhododendren
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Von Gunwangdae zum Magoksa-Tempel dauert es weniger als 10 Minuten bergab. Baekbeom-Gil von Magoksa Solbaram-Gil reicht aus, um eine Stunde zu laufen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Die hellrosa Azalee ist hell - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/215/0eb0b687-e737-4857-b2ef-427c69aca82b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Die hellrosa Azalee ist hell
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformation
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1.Zugang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Selbstfahrend
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Dangjin Sangju Expressway Magoksa IC → Biegen Sie an der Sadong-Kreuzung rechts ab in Richtung Magoksa-Tempel → Straße Nr. 629 in Richtung Magoksa-Tempel → Magoksa-Tempel
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * öffentlicher Verkehr
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Seoul → Gongju: Betrieb 34 Mal am Tag (06: 05-23: 05) vom Seoul Express Terminal (02-6282-0114), dauert 1 Stunde 50 Minuten
    &lt;br/&gt;
    Daejeon → Gongju: Betrieb 22 Mal am Tag (07: 00-21: 00) vom Daejeon Complex Terminal (1577-2259), dauert 1 Stunde
    &lt;br/&gt;
    ※ Nehmen Sie vom Gongju Bus Terminal (041-855-8114) nach Magoksa den Bus 770 oder 610
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Restaurants in der Nähe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Taehwa Restaurant: Sanchaejeongsik / 10, Magoksangga-Gil, Sagok-Myeon, Gongju-Si / 041-841-8020
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Saehak-Garten: Gukbap / 15-2, Geumgang Park-Gil, Gongju-Si / 041-855-7080
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Gomanaru Stone Ssambap: Ssambap / 5-9 Baekmi Goul-Gil, Gongju-Si / 041-857-9999
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     3. Unterkunft
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Oullim: 469, Yugumagoksa-ro, Yugu-eup, Gongju-si / 041-841-9963
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Ensemble Motel: 6-35 Jeonmak 1-Gil, Gongju-si / 041-854-8822
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Rechte Rente: 126 Wolsan-ri, Jeongan-myeon, Gongju-si / 041-858-0223
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Die oben genannten Informationen wurden im April 2013 erstellt und können später geändert werden. Überprüfen Sie sie daher unbedingt, bevor Sie reisen.
     &lt;br/&gt;
     ※ Informationen wie Text, Fotos und Videos, die in diesem Artikel verwendet werden, sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Die unbefugte Verwendung des Artikels ist untersagt.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dangjin, Chungnam, Mongsan · Amisan · Dabulsan - Dangjin-si, Chungcheongnam-do, Korea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/dangjin-chungnam-mongsan-amisan-dabulsan-205-de/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Mar 2020 00:07:54 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/dangjin-chungnam-mongsan-amisan-dabulsan-205-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Dangjin-si, Chungcheongnam-do, Korea&#34; data-title=&#34;dangjin-chungnam-mongsan-amisan-dabulsan--205&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Ami Mountain Guide Karte - Dangjin-si, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/205/d2219744-c37f-4374-8e75-9ec5658caffa.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Ami Mountain Guide Karte
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Dabulsan Guide Map - Dangjin-si, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/205/2c15ced7-03ab-4c34-bc73-fc1231f4b1f3.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Dabulsan Guide Map
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Dangjin, Chungnam, Mongsan · Amisan · Dabulsan
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Dangjin-si, Chungcheongnam-do, Korea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Eine Reise nach Jongju nach Dangjin, Chungnam. Mit Mt.Ami in der Mitte, Mt. und Mt. Es ist ein relativ niedriger Berg, wie der Ami-Berg auf 349,5 m über dem Meeresspiegel, der Mongsan auf 298,4 m und der Dabulsan auf 321 m, aber es ist nicht einfach. Dies liegt daran, dass sich die Höhe des Startpunkts nicht so stark vom Meeresspiegel unterscheidet.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Der Berg fühlt sich je nach Kurs unterschiedlich an. Ich freue mich sehr über die Aufregung, die Dangjins Jinsan bieten wird. Ich würde gerne um die Sonne laufen, also fahre ich von Mongsan nach Norden. Myeoncheon-myeon-Büro ~ Mongsan ~ Amisan ~ Dabulsan ~ Jukdong-ri, fotografieren Sie langsam in einer Entfernung von ca. 6 km
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pungraklu - Dangjin-si, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/205/3bd8372c-d596-41d9-bdce-8cad77ab3d0c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pungraklu
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Vor dem Myeoncheonmyeon-Büro in Pungrakru brachte der damalige Bezirksmunitionist Lee Gwan-yeong 1852 ein Plakat mit dem Namen „Pungrakru“ an, um Frieden und eine gute Ernte mit den Menschen zu wünschen. Es gibt eine Karte des Mongsanseong Marugil Trail in westlicher Richtung von Pungrakru. Dieser Weg führt zum Mount Ami, daher ist es eine gute Idee, ihn im Auge zu behalten.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Mongsanseong Marugil Trail - Dangjin-si, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/205/7fce2cd8-7c1d-4ed9-a2b9-53cece851d62.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Mongsanseong Marugil Trail
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Mongsan
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Vor dem Durchgang durch das Baumwollbüro und dem Betreten von Mongsan wird ein ziemlich großes Reisfeld gebildet. &#34;Myeoncheon&#34; bedeutet &#34;Wasser fließt hinein&#34;. Es gibt mehrere kleine Berge und das Wasser begann im Tal
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Myeoncheon-myeon Landschaft umgeben von Mt. - Dangjin-si, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/205/611c579c-0438-47c7-9abc-a18df0aa4b3c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Myeoncheon-myeon Landschaft umgeben von Mt.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    In Mt. Mong, es gab eine Säure vom Temo-Typ. In den drei Königreichen soll es sich um eine von Baekje aktiv erbaute Burg handeln, deren Form eine Säure ist, die den Berg entlang der 7-8-teiligen Konturlinie des Berges umgibt. Während Sie klettern, können Sie die Geschichte von Mongsanseong auf dem Schild sehen. Darüber hinaus ist jeder der geschätzten Standorte des Wachturms, des Pavillons, der für die Verteidigung, Überwachung, Kommunikation und das Kommando des Schlosses installiert wurde, nummeriert, sodass Sie die Landschaft von diesem Punkt aus direkt sehen können.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hartholzpfad - Dangjin-si, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/205/9e85b716-1fa2-49e8-b3eb-dcf6c4290971.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hartholzpfad
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Mongsanseong Festung - Dangjin-si, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/205/57cbcc5b-5d7b-4aaa-9619-cfe7ca9c5b13.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Mongsanseong Festung
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Nachdem Sie das Zentrum von Mongsan passiert haben, gibt es Wanderwege, die von der Gabelung zum Berg führen. Ami. Wenn Sie in den Bergen bergab gehen, wird die ruhige Atmosphäre allmählich verschwinden, aber es wird ruhiger, und selbst der Bergnebel lässt die Atmosphäre seltsam fließend erscheinen. Hier und da sind Schilder mit Gedichten angebracht, und der Geschmack ist anders. Es läuft natürlich von bergab bis bergauf. Sie können die Verbindung zwischen Mongsan und Amisan natürlich fühlen. Amisan wurde in der Joseon-Dynastie Soisan genannt. Zu dieser Zeit berichtet &#39;Yeojiseo&#39;, dass sich der Soi-Berg von Mongsan aus erstreckt.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Kreuzung von Mongsan nach Amisan - Dangjin-si, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/205/747f868d-e3d1-4028-92ff-1e911e60c765.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Kreuzung von Mongsan nach Amisan
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Stadtpfad - Dangjin-si, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/205/9e0fd9c7-e374-4dd6-b5e1-fedbb2aa01b1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Stadtpfad
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Jenseits des Berges.
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Amisan befindet sich an verschiedenen Orten wie Dangjin, Boryeong, Gunwi, Busan und Hongcheon. Es wird gesagt, dass solche Kondensmilch den Wind aus den Tagen enthält, als Pocken beliebt waren. Aminsäure ist eines der bekanntesten Produkte Chinas.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Zartes Eis, wie Glashandwerk, wurde zwischen Zweigen eingeklemmt - Dangjin-si, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/205/5730a48b-baca-435a-a499-799e7400b402.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Zartes Eis, wie Glashandwerk, wurde zwischen Zweigen eingeklemmt
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Zartes Eis, wie Glashandwerk, wurde zwischen Zweigen eingeklemmt - Dangjin-si, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/205/b4341d5f-4907-4c25-bf64-51036723c46e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Zartes Eis, wie Glashandwerk, wurde zwischen Zweigen eingeklemmt
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Auf dem Gipfel des Mount Ami wird ein Pavillon errichtet. Es soll der höchste Berg in Dangjin sein, aber der Blick kann nicht weit genug reichen, um etwas Bedauern hervorzurufen. Es ist für einen Moment schade, und ich denke, dass der Blick auf Dangjin nicht der Reiz von Amisan ist. Wenn Sie genau nach Süden schauen, ist die Bergkette, die sich weit vom Berg erstreckt. Die Landschaft der hügeligen Ebenen breitet sich um sie herum aus. Beide sind so schläfrig wie der Rücken einer Katze, die ohne Schärfe ein Nickerchen macht. Wie der Name Myeoncheon sagt, ist es auch eine Landschaft, die die Merkmale einer Stadt mit vielen Flüssen vermittelt.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ami Mountain Observatory - Dangjin-si, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/205/442cf6ae-4550-42cb-ac46-c5f8fda6d9ae.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ami Mountain Observatory
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Jenseits des Berges.
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Wenn Sie Ihre Augen nach Westen richten, sehen Sie einen Berg mit einer flachen Spitze wie einen Fedora. Es ist der Berg Dabul, der letzte Berg der letzten Woche. Dazwischen gibt es ein aufregendes Ereignis, also ist es eine Brücke, die Brücke genannt wird. Mit 19,5 m Höhe und 76 m Länge ist es ziemlich schwindelig. Es ist natürlich, dass sich der Wind auf einem Gebirgspass sammelt. Wenn die Beinkraft nach Beendigung der Reise freigesetzt wird, wird Spannung erzeugt und der Spaß des Lords verdoppelt.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &#39;Namu Avitta Buddha&#39;, der an die wiederkehrenden Gedanken von Ami und Dabul Mountain erinnerte ... Ami (Berg) Dabul (Berg), ich denke, es war nicht beabsichtigt, aber es passt gut dazu. Ein Sperma wurde auf dem Felsen des Gipfels des Berges gebaut. Die Nadel- und Laubgemeinden sind nach Gratlinien unterteilt, und auch die Farbe ist beeindruckend.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Brücke zwischen Ami und Dabulsan - Dangjin-si, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/205/0dcd751e-d803-4fd0-aa46-74c0a14448e1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Brücke zwischen Ami und Dabulsan
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Der Blick auf den Berg. Mong und Mt. . Obwohl
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Spur in Dabulsan Ridge - Dangjin-si, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/205/d1d2c93f-f3a5-4cec-85d7-0355671ec8b1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Spur in Dabulsan Ridge
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformation
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    1.Zugang
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Selbstfahrend
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Dangjin Yeongdeok Schnellstraße Myeoncheon IC (Amiro Myeoncheon) → Drei-Wege-Kreuzung Myeoncheon → Büro Myeoncheonmyeon
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    2. Lecker
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Yedang: Bibimbap, 041-356-3154
    &lt;br/&gt;
    Zucker: Hanjeongsik, 041-362-1500
    &lt;br/&gt;
    Hapdeok Hanwoo Village: Hanwoo, 041-363-6757
    &lt;br/&gt;
    Bee Charcoal Fire Ribs: Hoen Naengmyeon, 041-363-0195
    &lt;br/&gt;
    Sashimi mit Schaufelbeinen: Sashimi mit lebendem Fisch, 041-362-8083
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    3. Unterkunft
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Unendliches Hotel: Sucheong-dong, Dangjin-si, 041-358-5253
    &lt;br/&gt;
    Sunrise Hotel: Seokmun-myeon Gyo-ro, 041-353-3790
    &lt;br/&gt;
    Donginjang: Gyo-ro, Seokmun-myeon, Dangjin-si, 041-352-8798
    &lt;br/&gt;
    M Motel: 04-357-3766, Bokun-ri, Songak-eup, Dangjin-si
    &lt;br/&gt;
    Touristenhotel Gaya: Sinpyeong-ri, Deoksan-myeon, Budget District, 041-337-0101
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    ※ Die oben genannten Informationen wurden im Februar 2013 erstellt und können sich später ändern. Überprüfen Sie sie daher unbedingt, bevor Sie reisen.
    &lt;br/&gt;
    ※ Informationen wie Text, Fotos und Videos, die in diesem Artikel verwendet werden, sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Die unbefugte Verwendung des Artikels ist untersagt.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Herbstreise an die Westküste mit den drei Musketieren - Seocheon-gun, Chungcheongnam-do, Korea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/autumn-trip-to-the-west-coast-with-the-three-musketeers-170-de/</link>
      <pubDate>Sun, 15 Mar 2020 20:16:01 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/autumn-trip-to-the-west-coast-with-the-three-musketeers-170-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Seocheon-gun, Chungcheongnam-do, Korea&#34; data-title=&#34;autumn-trip-to-the-west-coast-with-the-three-musketeers--170&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Gegrillte Herbstforelle ohne Worte - Seocheon-gun, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/170/718ab10a-9e9c-4c5f-9a5a-d51a6d91d43c.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Gegrillte Herbstforelle ohne Worte
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Herbstreise an die Westküste mit den drei Musketieren
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Seocheon-gun, Chungcheongnam-do, Korea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Jeden Herbst findet in Hongwon Port, Seocheon, Chungnam, ein köstliches Festival statt, das den Hongwon Port, ein Naturfisch- und Krabbenfestival, darstellt. Wir stellen eine Delikatessenreise an die Westküste vor, die von köstlichen Festivals überfüllt ist, die gerade vorbeiziehen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Schlüsselwörter, um die herbstliche Westküste zu genießen, sind Fisch, blaue Krabben und Daeha. Leckere Dinge, die nicht übersehen werden können! Beginnend mit dem Daeha Festival des Namseong Hafens in Hongseong (8,24 ~ 9,15), dem Seocheon Hongwon Port Natural Fish &amp;amp; Crab Festival (9,21 ~ 10,6) und dem Muchangpo Mysterious Sea Road Daeha · Jeonje Festival (9,21 ~ 10,13), gefolgt vom Anmyeondo White Sands Festival (9.29 ~ 10.14) Zum Schluss.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Am besten für einen Tagesausflug! West Coast Autumn Delicacy Tour
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wie Sie vielleicht bemerkt haben, sind die Hauptfiguren alle ähnlich. Für ein Date empfehle ich das ruhige Meer von Anmyeondo oder Muchangpo und den Hafen von Hongseong Namdang oder den Hafen von Seocheon Hongwon für Senioren-Dinnerpartys oder Familienessen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Seocheon Hongwon Port Maryangpogu Sonnenuntergang - Seocheon-gun, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/170/e01d4e41-e352-425f-846e-e0ae2cdb361d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Seocheon Hongwon Port Maryangpogu Sonnenuntergang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Hafen von Hongwon in Seocheon, dem südlichsten Punkt von Chungnam, befindet sich in Gunsan, Jeollabuk-do. Es wird für diejenigen empfohlen, die nach Namdo reisen oder essen, essen und wieder essen möchten.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Seocheon Hongwon Hafen - Seocheon-gun, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/170/93576e2f-9c65-456c-8b1b-6b2ef01ce491.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Seocheon Hongwon Hafen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie auf dem Rückweg Zeit und Verstand haben, dem Druck des West Coast Expressway standzuhalten, sollten Sie mehrere davon ausprobieren.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Verpassen Sie nicht, um die Schnauze herumzulaufen - Seocheon-gun, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/170/9526dab5-baa8-4c9c-b702-4599a53301e4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Verpassen Sie nicht, um die Schnauze herumzulaufen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das Ziel dieser Reise war die Auswahl des natürlichen Fisch- und Krabbenfestivals in Hongwon Port. Dies liegt daran, dass ich sowohl den Fisch als auch die blaue Krabbe probieren wollte und den Fall von Maryangpogu sehen wollte. Am Wochenende erfordert der West Coast Expressway eine starke Mentalität. Wer ein Glasherz hat, sollte spätestens um 7 Uhr morgens (in der Metropolregion) abreisen und ein wenig frühes Mittagessen genießen und aufstehen. Wenn Sie sowohl einen Tagesausflug als auch einen entspannten Wochenendabend wünschen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hongwon Port Naturfisch und Blue Crab Festival - Seocheon-gun, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/170/50f5c5d9-5d4c-456c-bc15-4917540ab443.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hongwon Port Naturfisch und Blue Crab Festival
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Obwohl es sich um Chungnam im Verwaltungsbezirk handelt, muss der Hongcheon-Hafen in Seocheon, der in direktem Kontakt mit Jeonbuk steht, betrieben werden. Das Haus von Gizeh in der nordöstlichen Ecke von Seoul liegt 230 km von Seouls Haus entfernt (290 km vom Bahnhof Seoul zum Bahnhof Daegu). Trotzdem zittern meine Schultern, weil ich den herzhaften Fisch probieren möchte. &#34;Warte! Es muss sein!&#34; Lauf mit den goldenen Feldern.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hongwon Port Naturfisch und Blue Crab Festival - Seocheon-gun, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/170/7e00bdd7-8cdb-4f8e-9d72-a93cfa032003.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hongwon Port Naturfisch und Blue Crab Festival
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Obwohl er fleißig lief, war der Parkplatz des Hongwon Port bereits vor Beginn der Mittagspause voller Fahrzeuge. Es gibt keine großartigen Veranstaltungen, die denen anderer West Coast Food Festivals ähneln. Auf einer kleinen Bühne können Sie am Wochenende um 14 Uhr Veranstaltungen wie das Singen von Prominenten und das Manfischen genießen. Sie können auch Seocheon-Spezialitäten wie Hansan Sogokju und Hansan Mositteok kaufen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hongwon Fischerdorf - Seocheon-gun, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/170/e2ac1c69-ef8c-4f5e-a12c-f5c0744557ce.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hongwon Fischerdorf
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das Restaurant fährt vom Beginn des Parkplatzes fort. Wenn Sie die Straße entlang fahren, sehen Sie ein Typenschild, das den lebenden Fischmarkt anzeigt. Frische blaue Krabben, Fische und Hummer flattern.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ein Restaurant im zweiten Stock, in dem Sie die Kreaturen essen können, die Sie kaufen, wenn Sie dafür bezahlen. - Seocheon-gun, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/170/2bee50e5-9402-4770-8a9d-e4283c0f149c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ein Restaurant im zweiten Stock, in dem Sie die Kreaturen essen können, die Sie kaufen, wenn Sie dafür bezahlen.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Der legendäre Herbstfisch, der von der Schwiegertochter gefangen wurde
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Treffen wir uns zuerst mit dem Herbstaal. Ein Herbstgericht mit dem Geschmack, dass eine Schwiegertochter nach Hause zurückkehren wird! In diesem Jahr findet an der Westküste ein Angelfest an der Westküste statt. Der Knochen ist weich und das Fleisch ist fettreich, daher ist der herzhafte Geschmack der beste. Selbst wenn Sie die Rennstrecke essen, kommt der Bohnenkraut vor den Fisch, und je mehr Sie backen, desto mehr klagen Sie.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sue Jeonhoe - Seocheon-gun, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/170/ee4e08c0-01b7-4cab-9c59-7b1af5f7d730.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sue Jeonhoe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Um den Ausdruck &#34;Herbstthunfisch ist ein Sesam&#34; zu verstehen, müssen Sie nur Herbstthunfisch probieren. Dank der weichen Knochen gibt es nicht einmal den ganzen Fisch zu schmecken. Wenn das Wetter immer kälter wird, schrumpfen die Knochen. Lassen Sie uns den Knochenzustand leicht überprüfen, anstatt ihn ganz zu kauen. Wenn Sie den Herbst der Westküste wirklich genießen möchten, überfüllt mit leckerem Essen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sashimi Sashimi mit Knoblauch und Chili gewürzt - Seocheon-gun, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/170/f8396048-15f5-4688-9618-4324a0dce0f6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sashimi Sashimi mit Knoblauch und Chili gewürzt
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Jetzt ist es Zeit, die Vergangenheit des beliebtesten Aals als Herbstspezialität zu hören. In der Vergangenheit war es ein natürliches Entlein, das auf einem Netz aus natürlichem Hummer auftauchte. Selbst jetzt hat sich der Status des natürlichen Körpers des kostbaren Körpers nicht geändert (wir schmecken die natürliche Behandlung selten. Sie sind zu kostbar, teuer und ungeduldig, sie verlieren ihre Welt, wenn sie im Netz verschmutzt werden).
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gegrillte Herbstforelle, die auch die Schwiegertochter drehte - Seocheon-gun, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/170/115faad8-2f9c-4bee-8dea-6ec2c345575b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gegrillte Herbstforelle, die auch die Schwiegertochter drehte
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das Wort ist anders. Fisch, der im Daeha-Netz verwechselt wurde. Die Fische, die so häufig waren, dass sie nicht einmal an Essen dachten, zerdrückten sie, ohne sie aus dem Netz zu entfernen. Dann verkaufte jemand den Fisch und die Leute rochen daran wegen des wohlschmeckenden Geruchs des Grillens.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#39;&#34;Ich bin das richtige Wort!&#34; - Seocheon-gun, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#39; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/170/43414a18-80c9-4849-93cc-6833267d747a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     &#34;Ich bin das richtige Wort!&#34;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Es ist süß
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Dies ist eine Beschreibung eines Händlers, der ein Sushi-Restaurant in der Nähe des Hafens von Hongwon betreibt, der in Seocheon aufgewachsen ist. Der gruselige Fisch. Wir gewinnen das Spiel mit herbstlichen Köstlichkeiten.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Weibliche Krabbe im Frühjahr und Krabbe im Herbst. Gedämpfte Krabbe mit Fleisch gefüllt - Seocheon-gun, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/170/66ede902-f1f2-4da4-b97c-2f57bed7f3f1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Weibliche Krabbe im Frühjahr und Krabbe im Herbst. Gedämpfte Krabbe mit Fleisch gefüllt
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Preis variiert je nach Menge der jährlich gefangenen Fische, die in diesem Jahr bei rund 35.000 Won pro kg liegen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;S. - Seocheon-gun, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/170/72d67317-1607-4252-9bdb-4063e2588001.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     S.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie zu vielen kommen oder eine Vielzahl von Speisen probieren möchten, ist es besser, Kreaturen wie Fisch, Krabben und Hummer zu kaufen, um sie im Restaurant zu bezahlen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Blaue Krabbensuppe mit kühler Suppe - Seocheon-gun, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/170/e4ef2cad-93a8-4e20-809d-0919d8febcc4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Blaue Krabbensuppe mit kühler Suppe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ich beschloss, den gegrillten Fisch und die halbe Strecke mit nur 1 kg zu probieren. Um den wahren Geschmack des Fisches zu spüren, geht der Rettich kühn vorbei. Werfen wir einen Blick auf die blaue Krabbe und sagen: &#34;Eine Krabbe im Frühling und eine Krabbe im Herbst.&#34;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Herbstliche Köstlichkeiten - Seocheon-gun, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/170/59a72257-21ae-4f4f-b2a1-a276764c5953.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Herbstliche Köstlichkeiten
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Natürlich dachte ich, dass die blaue Krabbe die beste Eierkrabbe ist. Im Herbst haben Krabben Saison. Wir haben auch lebende Leckereien hinzugefügt, die hart schwimmen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Herbstfestivals, die Hauptfigur von Daeha, finden statt - Seocheon-gun, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/170/c5721436-df1b-46e9-966b-8001e9f1dd20.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Herbstfestivals, die Hauptfigur von Daeha, finden statt
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Sobald Sie alles probiert haben, ist es Zeit, den Sonnenuntergang von Maryangpogu zu treffen. Maryangpo-gu, Hongwon Port, einer der schönsten Sonnenuntergänge des Landes, in dem ich hier bin, aber es ist schade, zurück zu gehen. Es gibt nichts beneidenswertes auf der Welt, wenn Sie sich dem Schneesee hinzufügen, nachdem Sie sich die köstlichen saisonalen Köstlichkeiten der Westküste angesehen haben.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ein lustiger Kick für diejenigen, die das Festival besuchen - Seocheon-gun, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/170/65093550-aa59-4712-ac96-75bc5d5a8ed6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ein lustiger Kick für diejenigen, die das Festival besuchen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie mit Ihren Lieben zusammen sind, wird ein Ausflug an die Westküste der Stadt reichlich sein. Etwas schmackhafteres als ein Rogen, ich hoffe, dass alle diesen Herbst bei Ihnen sind! Selbst nach der Festivalzeit können Sie den Fisch noch bis Anfang November genießen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;18&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ein lustiges Spiel für diejenigen, die das Festival besuchen - Seocheon-gun, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/170/b03fb6ca-f3d9-4804-ae76-591fcdc1aedf.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ein lustiges Spiel für diejenigen, die das Festival besuchen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformation
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Seocheon Hongwon Port Naturfischkrabben Festival
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Periode: 2019.9.21 ~ 10.6
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://tour.seocheon.go.kr/tour/sub04_01_04.do&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://tour.seocheon.go.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Muchangpo Mysterious Sea Road Festival
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Periode: 2019.9.21 ~ 10.13
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.mbeach.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.mbeach.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Hongseong Namdang Port Daeha Festival
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Periode: 2019.8.24 ~ 9.15
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://tour.hongseong.go.kr/tour/sub02_03_03.do&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://tour.hongseong.go.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Anmyeondo White Sand Beach Festival
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Periode: 2019.9.29 ~ 10.14
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurants in der Nähe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Restaurants können nicht separat eingeführt werden. Die Restaurantstraße beginnt mit dem Beginn des Festivals. Wenn Sie nur eine oder zwei Arten von Rohfisch-Sashimi für ein oder zwei Personen probieren möchten, ist das Restaurant günstig. Wenn Sie mehrere oder verschiedene Kreaturen probieren möchten, ist es besser, eine Kreatur aus dem Fischerdorf zu kaufen und dafür zu bezahlen im Restaurant.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Räume
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Seocheon Beachtel: Seoin-ro, Seomyeon-gun Seomyeon-ro (Maryang-ri) / 041-952-9566
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.seocheonbeachtel.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.seocheonbeachtel.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Adria Motel: Seosa-Kanone Seomyeon Busa-ro / 041-951-6699
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.adria.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.adria.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Beach Pension Motel: Seodun-Kanone Seomun Dodun-ri / 041-952-0737
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Die oben genannten Informationen wurden im September 2019 aktualisiert und können später geändert werden. Bitte überprüfen Sie dies, bevor Sie reisen.
     &lt;br/&gt;
     ※ Informationen wie Text, Fotos und Videos, die in diesem Artikel verwendet werden, sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Die unbefugte Verwendung des Artikels ist untersagt.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>