<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Chungcheongnam-do.de on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/chungcheongnam-do.de/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Chungcheongnam-do.de)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 26 Mar 2020 10:33:26 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/chungcheongnam-do.de/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Schöne Harmonie von Zugvögeln und Schilf Seocheon - Seocheon-gun, Chungcheongnam-do, Korea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/beautiful-harmony-of-migratory-birds-and-reeds-seocheon-301-de/</link>
      <pubDate>Thu, 26 Mar 2020 10:33:26 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/beautiful-harmony-of-migratory-birds-and-reeds-seocheon-301-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Seocheon-gun, Chungcheongnam-do, Korea&#34; data-title=&#34;beautiful-harmony-of-migratory-birds-and-reeds-seocheon--301&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Entspannender Seocheon Maryangpogu - Seocheon-gun, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/301/316606be-f0f5-4b24-a004-f334e9eb64cb.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Entspannender Seocheon Maryangpogu
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Schöne Harmonie von Zugvögeln und Schilf Seocheon
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Seocheon-gun, Chungcheongnam-do, Korea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Seocheon ist ein beeindruckender Ort mit nur der einzigartigen und ruhigen Landschaft, die einzigartig auf dem Land ist. Der Fluss Geum, der sanft fließt, überquert den Körper von Seocheon, und Möwen fliegen frei in der kleinen Schnauze. Maryangpo wacht am Morgen mit einem pochenden Geräusch auf. Das Seocheon Botanical Arts Center ist mit einfachen, aber eleganten Bonsais ausgestattet, und Sie können den Labyrinthpark und verschiedene landwirtschaftliche Kulturen erleben. Seosans Hansan Ramie ist eine der wichtigsten Essenzen unserer nationalen Kultur, die wichtig genug ist, um als nationales immaterielles Kulturerbe Nr. 14 registriert und als menschliches immaterielles Kulturerbe der UNESCO (28. November 2011) aufgeführt zu werden. Zu diesem Zeitpunkt können Sie den fantastischen Militärdienst von Zugvögeln sehen, die in ferne fremde Länder reisen. Sie können auch Liebe im Schilfwald in Sinseong-ri flüstern, wo Sie 100.000 Himmel aus der Nähe beobachten können.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der raschelnde Wind fegt durch den Schilfwald. Seocheon ist ein Ort, an dem das Schilf ein reiches Gefühl vermittelt. Die Leute von Seocheon nennen ihren Platz Amenity Seocheon. Unter Ausstattung sind alle wirtschaftlichen Ressourcen auf dem Land zu verstehen, die Menschen zufriedenstellen können, ohne die natürliche Landschaft zu schädigen. Mit anderen Worten, es bedeutet, dass wir jedem, der Seocheon durch die einzigartige Naturlandschaft und das kulturelle Erbe der Landschaft besucht, die bestmögliche Zufriedenheit bieten. Auch ohne sich auf die Bedeutung des Wörterbuchs zu verlassen, ist Seocheon ein beeindruckender Ort mit nur der einzigartigen und ruhigen Landschaft, die einzigartig auf dem Land ist. Der Fluss Geum, der sanft fließt, überquert den Körper von Seocheon, und Möwen fliegen frei in der kleinen Schnauze. Im Morgengrauen erwacht morgens das Geräusch eines Bootes. Seosans Stolz, Hansan Ramie, ist immer noch die beste Spezialität. Ist das alles? Zu diesem Zeitpunkt können Sie den fantastischen Militärdienst von Zugvögeln sehen, die in ferne fremde Länder reisen. Sie können auch Liebe im Schilfwald in Sinseong-ri flüstern, wo Sie 100.000 Schimmer aus nächster Nähe beobachten können. Wenn Sie all diese Landschaften im Kopf behalten möchten, fahren Sie an diesem Wochenende nach Seocheon. Ein duftender Landduft wird in Ihr Herz eindringen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Nebliger Morgen im Seocheon Reed Forest - Seocheon-gun, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/301/952b361d-3edd-4fa6-bfdc-f338df3c3461.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Nebliger Morgen im Seocheon Reed Forest
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Seocheon ist ein Ort, der den Eindruck einer perfekten Landschaft erweckt. Wenn Sie die Straße entlang gehen, kommt plötzlich ein kleines Haus heraus und eine Sehnsucht kommt vom Rauch des Kochens. Weich und statisch. Über den Dächern der Landschaft hängen flauschige Wolken.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Literatur - Seocheon-gun, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/301/d9c591c1-7b36-44bc-a26f-ea72cd71576e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Literatur
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Seocheons exotisches Erlebnisdorf liegt in einem gemütlichen Tal am Fuße des Hwayang-Berges.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Literatur - Seocheon-gun, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/301/b5d08c85-68ae-4000-a2ff-c566f82390e1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Literatur
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Mok-eun, ein unterstützender konfuzianischer Gelehrter, der den beiden Königen nicht diente, ist der Ort, an dem der Literaturschreiber, an dem der Lehrer von Saek-suk blühte, auch ein Ort ist, an dem Sie einzigartige und berührende Erfahrungen machen können.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Literatur - Seocheon-gun, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/301/8793f75e-2951-4589-ae82-fd8f1b4eac59.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Literatur
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Da Sie zwei verschiedene Erfahrungen machen können, können Sie verschiedene Kulturen und Stile lernen und erleben.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Literatur - Seocheon-gun, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/301/5d62fbdb-5509-4590-ab88-ca43d2cdddc8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Literatur
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das einzigartige Dorf Seocheon Botanical Arts Center (041-951-1072), das berühmt wurde, als der Direktor Kim Jae-wan, der sich vom Schulleiter der Grundschule zurückzog, die über 40 Jahre gesammelten Onggi, Sodadae und Bonsai freigab wurde zur Basis und das gesamte Dorf wurde in ein Erlebnisdorf verwandelt. tat. Im Seocheon Botanical Arts Center werden keine teuren Bonsai ausgestellt, aber es gibt viele Bonsais, die einfach sind, aber die Eleganz von Mr. Kim spüren. Neben dem Bonsai Art Museum befindet sich die Onggi-Ausstellungshalle, in der über 1.000 von Kim Won-jang gesammelte Keramikschalen in verschiedenen Formen platziert wurden.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Seocheon Bizarre Experience Village - Seocheon-gun, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/301/b408065b-a5b6-4e98-b2ee-23b56a286fc8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Seocheon Bizarre Experience Village
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Im Labyrinthgarten befindet sich ein einzigartig geformtes Labyrinth, und Sie können auch das Landwirtschaftsmuseum besuchen, in dem Sie die Geschichte der Agrarkultur nachzeichnen können. Wenn es Zeit ist, während der Marktsaison zu essen, können Sie in die verschiedenen Geschmacksrichtungen eintauchen, indem Sie zweifarbiges Kalguksu essen, das gut für Ihren Körper ist.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Seocheon Bizarre Experience Village - Seocheon-gun, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/301/e777aea0-c7ce-4b27-aec6-3a10fc472d7e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Seocheon Bizarre Experience Village
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Schilfwald in Seocheon wird landesweit als 4. Schilfwald bezeichnet, zusammen mit dem Schilfwald in Suncheon Bay, Jeollanam-do. Es wird von der Korea Tourism Organization auch als &#34;Korean Reed 7&#34; bezeichnet. Die Größe des Schilffeldes sowie der Anblick des im Wind schwankenden Schilfs sind wirklich spektakulär. Die Landschaft des Schilffeldes war so schwierig, dass es der Hintergrund des Films JSA war. Die Szene von Lee Byung-huns erster Begegnung mit dem nordkoreanischen Soldaten Song Kang-ho spielt auf diesem Schilffeld. Es ist auch der Ort des TV-Dramas Chuno, Sorry. Das Schilffeld harmoniert mit dem Geumgang-Wasser und dem Sonnenlicht. Es ist auch berühmt für seine Migrationskolonie. Im Winter schwärmen Goni und Stockenten in Schilfwäldern.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;17&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sinseong-ri Reed Field - Seocheon-gun, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/301/2a3b6337-1929-4bb6-834b-90a2442b00eb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sinseong-ri Reed Field
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Seocheon ist die Heimat vieler Feuchtgebiete und Schilfwälder. Zusätzlich zu den Schilfwäldern in Sinseong-ri können Sie leicht die Blumen finden, die in Kolonien von Fischerdörfern und Gaet-Dörfern entlang der Seocheon-Küste blühen. Seocheon hat in jeder Jahreszeit ein anderes Aussehen. Im Frühjahr taumelt das Geräusch des Lebens im Schilfwald. Im Sommer kühlt die kühle Flussbrise, die durch die üppigen Blätter geweht hat, die Hitze, und im Herbst spürt das Schilf mit gesenktem Kopf am Ende des Windes das Gewicht. Im Winter ist es traurig und traurig.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;19&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sinseong-ri Reed Field - Seocheon-gun, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/301/14abb07b-efc8-4524-8bf8-b00315a2e3d4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sinseong-ri Reed Field
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Zeit, die Essenz des Schilfwaldes zu probieren, ist auch Herbst. Unter ihnen können Sie von Ende Oktober bis November das Schilf in vollen Zügen genießen. Zwischen den Schilfwäldern befinden sich Bänke und Wanderwege, auf denen Sie das Schilf bequem genießen können.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;21&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sinseong-ri Reed Field - Seocheon-gun, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/301/8b4fddcd-0680-493f-81b3-2b50ce68cc93.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sinseong-ri Reed Field
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Hansan Mosikan hat auch ein besonderes Gefühl. Seocheon ist ein Ort, an dem Ramie aus der Vergangenheit entwickelt wurde. Hansan Ramie ist ein hochwertiger Sashimi, der in der Gegend von Hansan-myeon, Seocheon-gun, Chungcheongnam-do hergestellt wird. Es ist die Verschmelzung der Weisheit unserer Nation, die an einem Sommertag die Hitze mit einem kühlen Leinen aus rotem und rotem Ginseng überwinden kann. Seosans Hansan Ramie ist eine der wichtigsten Essenzen unserer nationalen Kultur, die wichtig genug ist, um als nationales immaterielles Kulturerbe Nr. 14 registriert und als menschliches immaterielles Kulturerbe der UNESCO (28. November 2011) aufgeführt zu werden.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;23&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hansan Rathaus - Seocheon-gun, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/301/78a8e14a-2227-4b56-888e-d7a52c577b9f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hansan Rathaus
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die verworrene Erzählung von Hansan Moshi stammt aus der Zeit der Drei Königreiche. Ein alter Mann kletterte mit einem Heilkraut auf den Berg. Geonji und fand Ramie Gras. Es begann Ramie zu kultivieren und wurde in der Joseon-Dynastie als Hommage an Souvenirs aus der Hansan-Region bezeichnet. Wenn Sie einen Webstuhl auf dem Webstuhl herstellen, sieht es so aus, als würde Ramie herauskommen, aber tatsächlich ist Ramie ein Stoff, der viel Arbeit erfordert. Schälen Sie die Haut vom Stiel der Wäsche, nehmen Sie nur das weiche Fleisch heraus, trocknen Sie es in der Sonne und legen Sie es 1 bis 2 Stunden in Wasser, um ein sehr weiches Tamoshi zu erhalten. Tamoshi wird zwischen die Zähne gelegt, in kleine Stücke geschabt und dann mit Leinenfasern auf die Form gelegt und dann mit dem Speichel jeder Lippe zu Soshigut zusammengeklebt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;25&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Im Hansan Mosikan - Seocheon-gun, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/301/23faa3fe-4729-40ab-b8e1-0ef01246f66a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Im Hansan Mosikan
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es endet nicht dort. Lösen Sie den Ramie gut, wickeln Sie den Faden so weit auf, dass er den Ramie zusammendrückt, setzen Sie den Ramie-Faden ein und füttern Sie das Sojabohnengras, um den Ramie glatt zu machen. Es ist nur notwendig, dies auf einen Webstuhl zu legen, um Hanpils Ramie zu vervollständigen. Es ist sehr schmerzhaft, den Arm zu drücken, und der Zahn tut weh, um das Moos abzureißen. Der Prozess, Taemoshi herzustellen, es in einen Webstuhl zu legen und es zu weben, war ein Prozess der Arbeit, daher wurde gesagt, dass „ein toter Baum ein Mann ist“. So wurde Tradition geboren und weitergegeben.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;27&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Statue von Hansan Mosikan - Seocheon-gun, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/301/9efc7442-757c-410d-bbc7-93d49b2f987e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Statue von Hansan Mosikan
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn der Sonnenuntergang rot leuchtet, ist die Landschaft der Mündung des Geum River hervorragend. Die Geumgang Estuary Bank ist ein Damm, der durch Blockierung der 401 km langen Mündung des Geum River aus Ongdalsam, Jangsu-gun, Jeollabuk-do errichtet wurde.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;29&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Geum River Mündung - Seocheon-gun, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/301/c5fe4845-138a-4c90-a79c-000db97641aa.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Geum River Mündung
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Im Winter bilden Zugvögel, die den Himmel schwarz sticken, ein Stativ und ziehen in ein fernes fremdes Land.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;31&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Geum River Mündung - Seocheon-gun, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/301/553e0a62-7b31-4905-9343-4827f56c43cf.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Geum River Mündung
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Zugvögel werden zu einem bewegten Bild. Die Zugvögel, die auf dem Wasser und am Boden fliegen, wecken manchmal seltsame Gefühle.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;33&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Seocheon Bird Ecology Center - Seocheon-gun, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/301/425a27f7-d064-4751-9851-edd5f0f3cf80.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Seocheon Bird Ecology Center
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Tag von Seocheon, an dem schönere Menschen in wunderschöner Natur leben, floss in die rote Dämmerung.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;35&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Seocheon Bird Ecological Center - Seocheon-gun, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/301/db53eb34-9145-48eb-a6bd-ad1cec86e864.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Seocheon Bird Ecological Center
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformation
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Literatur
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Adresse: 66 Seowon-ro 172beon-gil, Gisan-myeon, Seocheon-gun, Chungcheongnam-do
    &lt;br/&gt;
    -Anfragen: 041-953-5895
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://munheon.org/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://munheon.org/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Seocheon Botanical Arts Center
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Adresse: 19, Hoechul-gil 42beon-gil, Gisan-myeon, Seocheon-gun, Chungcheongnam-do
    &lt;br/&gt;
    -Anfragen: 041-951-1072, 041-951-0020
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.artrees.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.artrees.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Sinseong-ri Reed Field
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Adresse: Geumgang, Sinseong-ri, Hansan-myeon, Seocheon-gun, Chungcheongnam-do
    &lt;br/&gt;
    -Anfragen: 041-952-9525
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Hansan Rathaus
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Adresse: 1089, Chungjeol-ro, Hansan-myeon, Seocheon-gun, Chungcheongnam-do
    &lt;br/&gt;
    -Anfragen: 041-951-4100
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.hansanmosi.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.hansanmosi.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Vogelökologische Ausstellung
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Adresse: 916 Jangsan-ro, Maseo-myeon, Seocheon-gun, Chungcheongnam-do
    &lt;br/&gt;
    -Anfragen: 041-956-4002
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://bird.seocheon.go.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://bird.seocheon.go.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurants in der Nähe
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Deoksugung Seafood Kalguksu: Kalguksu / 5 Jangsan-ro 855beon-gil, Maseo-myeon, Seocheon-gun, Chungcheongnam-do / 041-956-7066
    &lt;br/&gt;
    -Halmae Onjeongjip: Agui-Küche / 20 Jangseo-ro 47beon-gil, Janghang-eup, Seocheon-gun, Chungcheongnam-do / 041-956-4860, 3868
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.onjungjib.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.onjungjib.com/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Gangbyeon-Sashimi: Hoe / 714 Jangsan-ro, Maseo-myeon, Seocheon-gun, Chungcheongnam-do / 041-956-8874
    &lt;br/&gt;
    -Jangbeol Seolleongtang: Gomtang, Seolleongtang / 699 Seoin-ro, Seomyeon-Kanone, Seocheon-Kanone, Chungcheongnam-do / 041-952-8993
    &lt;br/&gt;
    -Seocheon Seohaean Sashimi Restaurant: Gwangeohoe, Maeuntang / 1, Maryang-ri, Seomyeon-gun, Seocheon-gun, Chungcheongnam-do / 041-952-3177
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Räume
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -C Art Hotel: 233, Chungseo-ro, Jongcheon-myeon, Seocheon-gun, Chungcheongnam-do / 041-952-8012
    &lt;br/&gt;
    -Seaside Pension Motel: 39 Seomyeon Chunjang-daero 151beon-gil, Seocheon-gun, Chungcheongnam-do / 041-952-0737
    &lt;br/&gt;
    -Hu Motel: 273 Busa-ro, Seomyeon-gun, Chungcheongnam-do / 041-952-0077
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Die oben genannten Informationen wurden im Januar 2013 erstellt und können später geändert werden. Überprüfen Sie sie daher unbedingt, bevor Sie reisen.
     &lt;br/&gt;
     ※ Alle Inhalte (Text, Fotos, Videos usw.) dieses Artikels sind urheberrechtlich geschützt. Die unerlaubte Vervielfältigung, Vervielfältigung, Verbreitung usw. ist untersagt.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Die „Schalentiere“, die einem Vogelschnabel ähneln… Zähe und süße Winterspezialität - Hongseong-gun, Chungcheongnam-do, Korea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/the-shellfish-that-resembles-a-birds-beak-chewy-and-sweet-winter-delicacy-280-de/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Mar 2020 18:17:42 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/the-shellfish-that-resembles-a-birds-beak-chewy-and-sweet-winter-delicacy-280-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Hongseong-gun, Chungcheongnam-do, Korea&#34; data-title=&#34;the-shellfish-that-resembles-a-birds-beak-chewy-and-sweet-winter-delicacy--280&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34; - Hongseong-gun, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/280/8b3ffd45-db1f-4781-a87c-20a173293b2f.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Die „Schalentiere“, die einem Vogelschnabel ähneln… Zähe und süße Winterspezialität
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Hongseong-gun, Chungcheongnam-do, Korea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Der Winter ist eine köstliche Jahreszeit. Obwohl es aufgrund des Reichtums des Herbstes und des Duftes des Frühlings relativ schwach erscheint, gibt es viele Köstlichkeiten, die nur im Winter verkostet werden können. Die gefrorenen Flussstiele sind geschmolzen, wild und Forellen, und die salzige Uferpromenade bietet Austern und Fische, die mit Schneekrabben und Guamegi gefüllt sind. In diesem Winter, der von leckerem Essen überfüllt ist, ist der „Geschmack“ des Reisens selbst an kalten Tagen kalt. Gilsons Sorgen werden angesichts der wahren &#34;Gourmet-Saison&#34; auf eine Weise gesammelt. Geh wohin du gehst und probiere etwas!
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Unter der Voraussetzung, dass es keinen Unterschied im Geschmack gibt, bereiten wir eine Winter-Gourmet-Reise vor. Es ist kalt, also wünschte ich, ich könnte es auf einem Tagesausflug machen. Erstens, ob frisch oder salzig, das ist das Problem. Das frische Wasser ist gut, aber ich entschied mich für den Strand in der Erwartung, dass das Essen reich an salzigem Wasser sein würde. Warum ist das Wintermeer für Menschen an Land so attraktiv? Zuerst habe ich vor, das zähe Wintermeer zu probieren und die Meeresbrise in meinem Körper und Geist zu schießen, die ich schließlich auf meinen unteren Hals legte. Gehen wir jetzt zum köstlichen Strand, wo Sie einen Tagesausflug machen können!
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Die köstliche Winterspezialität von Delicious West Coast Stem, Herzmuschel
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Die koreanische Halbinsel mit drei Seiten im Meer. Das heutige Ziel ist der Hafen von Namdang in Hongseong, Provinz Süd-Chungcheong. Es ist eine wohlhabende Stadt, die zu jeder Jahreszeit eine Vielzahl von Lebensmitteln anbietet, da sie die Cheonsu Bay berührt, die tief zwischen Anmyeondo und Cheon gegraben ist. Bevor die neue Muschelsaison beginnt, werden im Herbst Menschen versammelt, die Daeha, Forellen und blaue Krabben probieren möchten.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Winterlandschaft von Hongseong Namdang Port - Hongseong-gun, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/280/d5c646c2-723b-46d3-818b-458123fb9abc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Winterlandschaft von Hongseong Namdang Port
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Nehmen Sie den West Coast Expressway nach Hongseong IC und fahren Sie 20 Minuten, um den Hafen von Namdang zu erreichen. Es ist ein köstlicher Hafen, in dem sich zu jeder Jahreszeit Festivals mit lokaler saisonaler Küche als Hauptfigur entfalten. Während dieser kalten, windigen Jahreszeit ist die neue Muschel die Hauptfigur des Namdang Port Winter Festivals. Das Hongseong Namdang Port Bird Clam Festival, das dieses Jahr sein 10-jähriges Bestehen feiert, wird bis zum 31. März stattfinden. In diesem Jahr wurde der Fang aufgrund der Kälte reduziert und der Preis erhöht, aber es gibt immer noch viele, die nach einem suchen frische Muschel in den Bergen.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Winterlandschaft von Hongseong Namdang Port - Hongseong-gun, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/280/a8af0ccf-057c-4273-a712-bde1cca4a182.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Winterlandschaft von Hongseong Namdang Port
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Schauen wir uns eine Weile im Hafen von Namdang um, bevor wir eine umfassende Tour mit Vogelmuscheln unternehmen. Ein Strand, der wie jede Küste der Südwestsee je nach Flut ein sinnliches Gefühl vermittelt und ihn mit Meerwasser verbirgt. In der Ferne schlummern einige Fischerboote mit der Meeresbrise über den Wattflächen, die selbst den Wellenbrecher schüchtern freilegten. Die friedliche Aussicht auf die Westsee ist nur eine kurze Zeit, und der Weg führt weiter zum aufregenden neuen Herzmuschelfestival.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Winterlandschaft von Hongseong Namdang Port - Hongseong-gun, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/280/bc948a18-c5f3-4773-bc9a-8536cdaa5269.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Winterlandschaft von Hongseong Namdang Port
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Rund um den Namdang Marine and Fisheries Complex, der im März eröffnet werden soll, stehen Dutzende von Ständen in einer Reihe. Wie bei einem Food Festival ist die Atmosphäre aufregend. Der Hula-Hoop-Wettbewerb findet auf der Freiluftbühne statt, weil es ein Wochenende ist, aber es füllen mehr Leute die Stände als die Bühne. Wo soll ich eintreten? Die Preise sind alle gleich, so dass Sie einfach dorthin gehen können, wo Sie möchten.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ein Restaurantbesitzer pflegt eine Herzmuschel - Hongseong-gun, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/280/65a849d1-feaa-40cd-a6ee-2702c24a0446.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ein Restaurantbesitzer pflegt eine Herzmuschel
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Besitzer der Stände zögern nicht, mit der Herzmuschel umzugehen, und jedes Haus ist voller Menschen, die kommen, um die Herzmuschel zu probieren. Die Schale der Herzmuschel, die gepflegt wird, hat die Form eines Schnabels eines ewigen Vogels. Es ist wie der Name &#39;Vogelmuschel. Aber wo sah es nur berühmt aus? Der zähe und süße Geschmack ist auch ausgezeichnet. Wenn Sie ein Liebhaber sind, werden Sie gerne an ein Getränk in dieser Passage denken.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Eine Herzmuschel in einem Korb - Hongseong-gun, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/280/1246a6e9-0ca9-4391-883d-c66b74fceb20.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Eine Herzmuschel in einem Korb
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Besitzer des Standes im Hafen von Namdang sagte: &#34;Es ist am besten, die Herzmuschel zwischen Januar und März zu fangen.&#34; Vergessen Sie auch nicht die Werbung für &#34;Die Herzmuschel ist ein wenig teuer, aber kommen Sie viel zu schmecken.&#34;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Das braune Fleisch sieht aus wie ein Vogelschnabel. - Hongseong-gun, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/280/9cf5b83c-c7e0-4a75-98b3-349b9a029155.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Das braune Fleisch sieht aus wie ein Vogelschnabel.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Ein zähes, süßes Fleisch, das einem Vogelschnabel ähnelt
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Nehmen wir uns einen Moment Zeit, um seine Identität zu untersuchen, bevor wir die Herzmuschel probieren. Es wird oft gesagt, dass es einem Vogelschnabel ähnelt, aber es wird gesagt, dass das Schwimmen im Wasser so schnell ist wie ein Vogel. Leider wurde dieser Teil nicht bestätigt. Alle neuen Muscheln, die ich im Hafen von Namdang getroffen habe, wurden im Fass gestapelt und ständig gepflegt. Trotzdem scheint die Natur ungewöhnlich zu sein. Als ich es berührte, drückte ich aggressiv den braunen Schnabel. Es ist dein eigener Körper mit einem Aussehen, Geschmack und einer harten Persönlichkeit.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ein weiterer Grund, seinen Wert in vollen Zügen zu steigern, ist, dass es unmöglich ist, sich zu formen. Eine neue Muschel, die nur in sauberem Wasser lebt, wird aus dem Boot genommen, indem der Boden mit einem Netz zerkratzt wird. Es ist eine Delikatesse, die in vielerlei Hinsicht Hand in Hand geht.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Die Grundidee, die entsteht, wenn Sie eine neue Muschel bestellen - Hongseong-gun, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/280/99a8a28e-ea16-4c32-9b5b-9d6a178cf085.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Die Grundidee, die entsteht, wenn Sie eine neue Muschel bestellen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Diejenigen, die die zähe und süße Herzmuschel probiert haben, die sich deutlich von anderen Schalentieren unterscheidet, werden sie nie vergessen. Es ist der gleiche Grund, warum diejenigen, die sich der Herzmuschel stellen und im Winter zum Hafen von Namdang strömen. Aufgrund seines geringen Kalorien- und Fettgehalts sowie seines Geschmacks und Aromas ist es als Diätnahrungsmittel beliebt. Es ist auch reich an essentiellen Aminosäuren, Taurin und Kalzium. Die Erklärung ist jetzt genug, also probieren wir es aus.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jakobsmuscheln und Austern kommen zuerst mit Brühe - Hongseong-gun, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/280/93e50915-56e2-4c01-841e-14b27d3c47a8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jakobsmuscheln und Austern kommen zuerst mit Brühe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es ist am besten, die Herzmuschel mit einem weichen, in Wasser gekochten Schokoladenschnabel zu essen (eingeweicht). Sie können es roh nach Ihrem Geschmack essen, aber warum nicht essen, da die Winter-Lebensmittelvergiftung &#39;Norovirus&#39; polar ist? Wenn die mit Radieschen und Kohl hinzugefügte Brühe zuerst herauskommt, können Sie sie mit etwas Seetang kochen und nach Geschmack hinzufügen, indem Sie Sojasauce, Sojasauce und Ssamjang hinzufügen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Wenn die geschnittene Herzmuschel herauskommt, kochen Sie sie in Brühe - Hongseong-gun, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/280/6011a754-bfe9-4228-8315-9ebf29de79e1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Wenn die geschnittene Herzmuschel herauskommt, kochen Sie sie in Brühe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Zuerst hat die Brühe, die sich vermischt hat, eine neue Muschel, und sie verwandelt sich in eine &#34;reiche Brühe&#34; mit einem reichen Geschmack und Kühle. Wenn Sie Knoblauch und Paprika hinzufügen, die zu ssam hinzugefügt werden sollen, wird die Brühe köstlicher. Wenn Sie die Brühe kurz vor dem Essen von Kalguksu hinzufügen, ist der Geschmack Doromita. Es ist besser, sie im Voraus hinzuzufügen. Wenn Sie möchten, dass Orot den Duft von Vogelschalentieren schmeckt, können Sie ihn probieren.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Wenn die geschnittene Herzmuschel herauskommt, kochen Sie sie in Brühe - Hongseong-gun, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/280/c2cd8613-67f5-4726-8493-070b96c4a128.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Wenn die geschnittene Herzmuschel herauskommt, kochen Sie sie in Brühe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Herzmuschel ist köstlich. Es ist knusprig im Leben und hat einen stärkeren Geschmack. Das Shabu-Shabu in gekochtem Kohl ist auch ausgezeichnet. Es schmeckt gut, ist bequem und gut für Ihren Körper. Der Preis ist jedoch etwas teuer. Um die Herzmuschel zu probieren, müssen Sie 1 kg für 2 Personen essen. Iss nicht den ganzen Shabu-Shabu, sondern lass ein paar Punkte und füge ihn hinzu, wenn du der Brühe Kalguksu-Sari hinzufügst.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Rohe Herzmuschel - Hongseong-gun, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/280/e5fb0179-3b13-4acc-97d9-26247b917d17.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Rohe Herzmuschel
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Neben neuen Muscheln werden auch Austern und Jakobsmuscheln serviert. Es ist auch etwas Besonderes, sie zu kochen, während man auf eine neue Muschel wartet. Sie können den frischen Jukkumi bei 40.000 Won für 1 kg immer noch probieren, obwohl Sie ihn noch nicht genommen haben. Die zusätzlichen Nudeln sind 3.000 Won.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Leicht gekochte Herzmuschel - Hongseong-gun, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/280/758a9c1f-d892-4a71-bacd-06051ecae5ef.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Leicht gekochte Herzmuschel
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie in den Charme der neuen Herzmuschel eintauchen, besuchen Sie den Gwangcheon-Markt, der nicht weit entfernt ist. Sie können verschiedene gehackte Salze, die in Krypten gereift sind, zu niedrigen Preisen kaufen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gekochter Kohl und hinzugefügte Muscheln - Hongseong-gun, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/280/074238b0-d92a-4629-91b6-0d130f48f75f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gekochter Kohl und hinzugefügte Muscheln
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hongseong liegt mit Ausnahme des Hafens von Namdang größtenteils im Landesinneren. Wenn Sie also das Wintermeer bereisen möchten, ist es gut, sich entlang der Westküste von Chungnam zu bewegen, die sich auf und ab erstreckt. Das Ziel erstreckt sich über die Küste von Chungnam. Wenn Sie mit einem Liebhaber zusammen sind, empfehle ich Ihnen, einen Blick auf den Felsen der Großmutter am Anmyeondo Beach zu werfen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;16&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vogelmuscheln im Gras gegessen - Hongseong-gun, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/280/1796df65-5470-43ee-bfed-369a26ee5923.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vogelmuscheln im Gras gegessen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   In diesem Winter gibt es auch Boryeong Cheonbuk Guldan, nicht weit vom Hafen von Namdang entfernt, wenn Sie mit Freunden zusammen sind. Gab es nicht ein altes Sprichwort: &#34;Es ist gut, einen Geist zu haben, wenn man isst und stirbt?&#34; Gehen wir Hand in Hand mit einem Freund. Es ist köstlich im Winter.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;18&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Zuletzt die Nudeln in die Brühe geben. - Hongseong-gun, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/280/56e38691-c430-4389-abac-6dcd15f20e2f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Zuletzt die Nudeln in die Brühe geben.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformation
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p class=&#34;topmr&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     1.Zugang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
     * Selbstfahrend
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    Metropolitan West Coast Expressway → IC Hongseong → Nationalstraße Nr. 29 → Hongseong
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
     * öffentlicher Verkehr
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Metropolregion → Hongseong
    &lt;/strong&gt;
    Arbeitet 8 Mal (06: 40 ~ 20: 40) täglich vom Central City Terminal (02-6282-0114). Rate Normal 9100 Won, 13.400 Won. Es dauert 2 Stunden.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Restaurants in der Nähe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    Jedes Jahr im Winter findet im Hafen von Namdang in Hongseong das „Sea Shell Festival“ statt. Viele Menschen suchen nach einer kostbaren Herzmuschel als Lebensmittelfestival, das in den Bergen genossen werden kann. Sie können die Herzmuschel in etwa 30 Ständen vor dem Hafen von Namdang probieren. Wenn Sie keine Stände mögen, gibt es mehrere Restaurants in der Nähe. Sie können überall hingehen, da es überall ähnliche Dienstleistungen zum gleichen Preis bietet. Das Essen vor Ort kostet 50.000 Won pro kg und das Verpacken 40.000 Won. Die Preise schwanken jedes Jahr nach und nach.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;topmr&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     3. Unterkunft
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Namdang Hill Pension:
    &lt;/strong&gt;
    Namdang-ri, Seobu-myeon / 041-634-7723
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Namdang Port S Motel:
    &lt;/strong&gt;
    Namdang-ri, Seobu-myeon / 041-634-9222
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Yongbongsan Naturerholungswald:
    &lt;/strong&gt;
    Yongbongsan 2-Gil, Hongbuk-Myeon / 041-630-1785
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Hongseong Hot Spring Tourist Hotel:
    &lt;/strong&gt;
    Ohseong-eup, Hongseong-eup / 041-633-7777
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    ※ Die oben genannten Informationen wurden im Februar 2014 aktualisiert und können sich später ändern. Überprüfen Sie sie daher unbedingt, bevor Sie reisen.
    &lt;br/&gt;
    ※ Informationen wie Text, Fotos und Videos, die in diesem Artikel verwendet werden, sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Die unbefugte Verwendung des Artikels ist untersagt.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nennen wir es Ogye, nicht Ogolgye, Nonsan Yeongye - Nonsan, Chungcheongnam-do, Korea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/call-it-ogye-not-ogolgye-nonsan-yeongye-272-de/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Mar 2020 18:17:33 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/call-it-ogye-not-ogolgye-nonsan-yeongye-272-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Nonsan, Chungcheongnam-do, Korea&#34; data-title=&#34;call-it-ogye-not-ogolgye-nonsan-yeongye--272&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Die fünf Welten werden freigegeben und erweckt. - Nonsan, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/272/df55107a-8838-426b-abc7-c245889584c4.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Die fünf Welten werden freigegeben und erweckt.
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Nennen wir es Ogye, nicht Ogolgye, Nonsan Yeongye
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Nonsan, Chungcheongnam-do, Korea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Wenn Sie dem National Highway Nr. 4 von Daejeon nach Nonsan folgen, wurden kulturelle Erbe mit einer reichen Geschichte wie der Gaetae-Tempel, Donam Seowon, Huangsanbeol und Gwantuksa verstreut. Auf dem Weg fällt ein Schild auf. Es ist ein Zeichen von &#34;Oggye of Yeonsan Hwaak-ri&#34;, das als Naturdenkmal Nr. 265 ausgewiesen ist. Es gibt eine Einzigartigkeit, die sich von Ogol unterscheidet, und einen besonderen Geschmack, der in einem Ernährungsstil verkostet werden kann, der nicht zum Namen eines Naturdenkmals passt. Treffen wir die fünf Welten, die schwarzen im Ohr.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Dein Name ist schwarz in meinen Ohren
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   In der Nähe des Gaetae-Tempels, der unter dem Namen Wang Geon gegründet wurde, befindet sich eine Jisan-Farm, auf der Sie die fünf Welten von Yeonhwa Hwaak-ri, einem der Naturdenkmäler, kennenlernen können. Unter den Naturdenkmälern in Korea gibt es Nutztiere, die in Menschenhand gehalten und verwaltet werden, und alle sechs Arten, einschließlich der schwarzen Jeju-Rinder, werden in diesem Jahr als Naturdenkmäler ausgewiesen. Dies ist ein Nutztier, das zusammen mit dem Jindo-Hund (Nr. 53), dem Jindo-Hund (Nr. 53), dem Jeju Jeju (Nr. 347), dem Gyeongsan-Spatenhund (Nr. 368) und dem Gyeonggyeong-Hund Donggyeongi (Nr. 368) als Naturdenkmal ausgewiesen wurde Nr. 540). .
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die fünf Hühner von Yeonhwa Hwaak-ri wurden als typische koreanische Hühner anerkannt und 1980 als Naturdenkmal Nr. 265 ausgewiesen. Ursprünglich war bekannt, dass Hühner aus Südostasien über China nach Südkorea gekommen waren. Obwohl die Zuflussroute nicht gut bekannt ist, wird angenommen, dass sie nach der Einreise nach Korea im heutigen Staat heimisch war. Das Erscheinen der fünf Welten in der Literatur ist die Sammlung von &#34;Jejeongjip&#34; von Jeong Dal-chong, dem verstorbenen Koryo-Tattoo. Es wird auch gesagt, dass er nach der Regierungszeit von König Sukjong in Joseon und der Wiedererlangung seiner Gesundheit ein wahres Produkt in der Region Chungcheong wurde. Die nächste Aufzeichnung ist, dass Hyung-Hum Lee vom Ministerium für Regierungsverwaltung und Inneres in Jinsan Cheoljong informiert wurde. Hyung-Hum Lee ist der fünfte Großvater von Seung-Sook Lee, CEO von Jisan Farm, einem ausgewiesenen Züchter von Oggy.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Zwinger - Nonsan, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/272/3589a0b4-f67a-4bd9-a6a7-a403709be706.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Zwinger
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die fünf Welten sind eindeutig mit den fünf Welten verwechselt, obwohl sie sich deutlich von den bekanntesten unterscheiden. Das Ogol-System ist ein natürliches Denkmal Japans, und die Haare sind weiß, während der Knochen schwarz ist und als Ogol-System bezeichnet wird. Die Einführung von Oggy im Dong-A Ilbo von 1936 während der japanischen Kolonialzeit ist immer noch bekannt, dass es Ogol Gye genannt wurde und verwirrt war. Koreanische einheimische Hühner sind nicht Ogol, sondern Oggy. Als Yoo Hong-jun Direktor der Verwaltung des Kulturerbes war, wurde der Name von Ogol-Gye in Ogye-Gye geändert.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ein wunderbarer Blick - Nonsan, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/272/51caec53-15f5-4e36-8e92-acfc24d6709c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ein wunderbarer Blick
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die fünf Welten von Yeonhwahwa-ri haben einzigartige Eigenschaften. Zuallererst sind nicht nur das Aussehen, sondern auch die Knochen schwarz. In Donguibogam, Geumsu Edition, heißt es, wenn die Augen eines Huhns schwarz sind, sind die Knochen notwendigerweise schwarz. Zusätzlich zu den Haaren sind die fünf Welten schwarz mit Füßen, Kämmen, Pupillen und Brauen, Haut und Knochen. Wenn Sie es ruhig betrachten, obwohl das Ganze schwarz ist, gibt es eine bläuliche Energie, aber die Farbe ist sehr schön und subtil.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Fünf Hühner - Nonsan, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/272/fbd9b3cf-b2a6-4a0d-b081-b6149bb32279.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Fünf Hühner
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die fünf Welten sind sensibel und anspruchsvoll genug, um wilden Vögeln nahe zu sein. Es wird gesagt, dass es schwierig ist, es in Gefangenschaft zu halten, da es Stress und Tod verursachen kann. Darüber hinaus ist die Wachstumsrate etwa fünfmal langsamer als die von normalen Hühnern, und die fünf Hühner legen alle vier bis fünf Tage eines, verglichen mit den Hühnern, die eines Tages Eier legen. Obwohl er klein ist und gute Aktivitäten hat, sagte er in einem Sprichwort: „Ein Mann mit einem kleinen Körper nimmt nach dem Herumlaufen nicht zu. Infolgedessen sind die fünf Welten weniger wirtschaftlich. In den 1970er Jahren, mit der Einführung von Geflügel, gipfelten die fünf Welten allmählich.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Fünfjahreshähne sind etwa 30% größer als Hühner. - Nonsan, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/272/57821ff4-b715-45a3-a362-bb0c20318c58.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Fünfjahreshähne sind etwa 30% größer als Hühner.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Fünf Welten fliegen mit Naturdenkmälern
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Oggy wurde 1980 als Naturdenkmal ausgewiesen. In der Bezeichnung des Naturdenkmals hieß es, &#34;das Aussterben des Ogol-Systems, eines seltenen Nutztiers in Korea, zu verhindern&#34;. Es wurde gesagt, dass nur noch wenige übrig waren, selbst wenn es als Naturdenkmal ausgewiesen wurde. Oggy wird seit über 30 Jahren in zwei Generationen aufgezogen und verwaltet, seit es als Naturdenkmal ausgewiesen wurde. Es war schwierig, weil die Zucht schwierig war und es keine Unterstützung gab.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der CEO von Jisan Farm, Seung-sook Lee, kam 1999 herunter, um sich um die Krankheit seines Vaters zu kümmern, und betrat hier. Er gestand, dass er seine Familie genug ausgeraubt hatte, um die Versicherung zu kündigen, und dass er krank war, weil er als Besitzer des Samgyetang-Hauses berufen wurde, nicht als ausgewiesener Züchter von Naturdenkmälern.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Fünf Eier, die ich am Laichplatz getroffen habe - Nonsan, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/272/3f9adb26-ce32-4721-8458-cc62ced55171.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Fünf Eier, die ich am Laichplatz getroffen habe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das gefährlichste für Gruppenzuchttiere ist eine Epidemie. Insbesondere die Aviäre Influenza (KI) ist die schrecklichste Krankheit für die fünf Welten. Dies liegt daran, dass 1.000 Raubtiere, die als Naturdenkmäler ausgewiesen sind, sofort ausgerottet werden können. In den letzten Jahren, wie 2006 und 2008, wurde der Evakuierungszug der fünf Welten nach Dongducheon, Gyeonggi-do, Muuido, Incheon sowie Bonghwa und Sangju, Gyeongbuk fortgesetzt. Im Jahr 2012 waren die fünf Welten, die evakuiert werden mussten, auch durch die Gegenreaktion der lokalen Regierungen gebunden.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ein Nährboden mit fünf Brutstätten, die als Naturdenkmäler ausgewiesen sind - Nonsan, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/272/a0edc39e-b984-4c5e-b2a7-4451924fc27a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ein Nährboden mit fünf Brutstätten, die als Naturdenkmäler ausgewiesen sind
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Prozess ist für die fünf Welten sehr schwierig, natürliche Denkmäler zu werden. Es gibt mehr als 20 Artenstandards wie Höhe und Kammfarbe. Der Züchter, der den Standard bestanden hat, wählt 350 bis 500 Tiere pro Jahr mit einem Verhältnis von Männern zu Frauen von 8 zu 2 aus und hält jedes Jahr 1.000 Tiere.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ein Nährboden mit fünf Brutstätten, die als Naturdenkmäler ausgewiesen sind - Nonsan, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/272/a21a4019-9343-4eed-aedf-15448823a4f4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ein Nährboden mit fünf Brutstätten, die als Naturdenkmäler ausgewiesen sind
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Probieren Sie das Naturdenkmal Ogye
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Jisan Farm, die die fünf Welten züchtet und verwaltet, betreibt auch ein Restaurant namens &#34;Stepmother&#39;s Happy Table&#34;. Sie können die fünf Jahreszeiten hier ausprobieren, aber verstehen Sie mich nicht falsch. Für die Erhaltung der Abstammungslinie der fünf Welten von Osan Hwaak-ri sind mindestens 1.000 Arten als Naturdenkmäler ausgewiesen, die geschützt und aufgezogen werden sollen, und andere sind essbar. Mit anderen Worten, nur Oh Gye, der aus der Welt des schwachen Fleisches vertrieben wurde, steht auf dem Tisch.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;&amp;quot;Stepmother&#39;s Happy Table&amp;quot;, wo Sie die fünf Welten probieren können - Nonsan, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/272/9d12160f-0672-478e-966e-565c22955ca8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     &#34;Stepmother&#39;s Happy Table&#34;, wo Sie die fünf Welten probieren können
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Beim glücklichen Essen der Stiefmutter wird es in die allgemeinen fünf und fünf Uhr unterteilt, und die Suppe wird gekocht. Es ist genauer zu sagen, dass es sich eher um ein Medikament als um ein Lebensmittel handelt. Die fünf Welten sind in zwei Kategorien unterteilt: Oja-Huhn (Oggy-Hahn) und Oung-Huhn (Oggy-Henne) in „Geumsu“ von „Donguibogam“ (Tang Liquid Edition). Entsprechend dem Inhalt ist die Oggy warm, süß und hat kein Gift. Sie macht es dem Fötus bequem, meldet eine Schwächung nach der Geburt und gibt ein gutes Melken, was sie besonders gut für schwangere Frauen und Mütter macht.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Abalone Baeksuk gemacht mit Yeonsan Oggy - Nonsan, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/272/2a63559e-a497-4285-8f4b-561663ff0aeb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Abalone Baeksuk gemacht mit Yeonsan Oggy
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der mit Yeonsan Oggy hergestellte Abalone Baeksuk wird mit einem Lack und Astragalus geharkt und über eine Stunde gehackt. Aufgrund der Natur der fünf Welten, die bis auf die Knochen schwarz sind, ist Baeksukdo auch schwarz.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ojeon Oggy Abalone Baeksuk Sang - Nonsan, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/272/4f1916d4-27e7-4c29-9205-9dec9af4f469.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ojeon Oggy Abalone Baeksuk Sang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Im Allgemeinen hat Baeksuk feuchte Knochen und Fleisch, während Oggy Baeksuk seine ursprüngliche Form von Haut, Knochen und Fleisch beibehält. Die Haut ist zäh und das Fleisch ist verklagt. Die Knochen sind hart genug, um verwaist zu sein. Oggy Baeksuk hat eine Suppe, die ausreicht, um die Suppe zu essen, auch wenn sie Fett hinterlässt. Nach dem Verzehr der gegrillten Oger-Eier und des letzten Hühnerbrei fühlt es sich an, als würde die Energie steigen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Seisan-Sook Lee, CEO von Jisan Farm - Nonsan, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/272/f0695e6b-c422-4bd1-8a3d-2927bf148c01.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Seisan-Sook Lee, CEO von Jisan Farm
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die fünf Jahreszeiten von Yeonhwa Hwaak-ri wurden dieses Jahr zusammen mit Jejus grünen Bohnen, Pearl&#39;s Snack Mill und Ulleungdos Samso und Island Malna in der „Arche des Geschmacks“ aufgeführt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Eingelegte Gurken in der fröhlichen Mahlzeit der Stiefmutter - Nonsan, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/272/29a29e3a-d690-4d7d-904a-0d7f015b30e6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Eingelegte Gurken in der fröhlichen Mahlzeit der Stiefmutter
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &#39;Ark of Taste&#39; ist ein Zertifizierungsprojekt der Biodiversity Foundation mit Sitz in Italien und heißt in der Bibel &#39;Arche Noah&#39;. Es ist ein Projekt, um den Geschmack von Lebensmitteln, die auf der ganzen Welt vergessen sind, wiederzuentdecken und gefährdete Arten und Lebensmittel zu finden und zu pflegen. 1.211 Arten aus 76 Ländern weltweit sind in der „Arche des Geschmacks“ aufgeführt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hühnerbrei nach dem Essen von Abalone - Nonsan, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/272/066c7740-ad36-4b57-bdb5-ab86da30bd91.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hühnerbrei nach dem Essen von Abalone
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die fünf Welten von Yeonhwa Hwaak-ri wurden dank ihrer drei Generationen von Aufrichtigkeit und Bemühungen auf die Liste der Naturdenkmäler Koreas gesetzt. Obwohl es wahr ist, dass es Aufmerksamkeit erregt hat, indem es auf der „Arche des Geschmacks“ aufgeführt ist, ist es ein natürliches Denkmal, das dringend Aufmerksamkeit benötigt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gebratenes Austernei - Nonsan, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/272/84b2a9e7-d3bb-4a67-a850-2337c4973448.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gebratenes Austernei
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformation
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Jisan Farm
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    Adresse: 70, Hwaak-Gil, Yeonsan-Myeon, Nonsan-Si, Chungnam
    &lt;br/&gt;
    Kontakt: 041-735-0707,
    &lt;a href=&#34;http://www.ogolgye.com/&#34; style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;지산농원 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     www.ogolgye.com
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;br/&gt;
   &lt;p class=&#34;topmr&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     1.Zugang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
     * Selbstfahrend
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    Daejeon Nambu Ring Schnellstraße Seodaejeon IC → Nationalstraße Nr. 4 in Richtung Nonsan und Gyeryong → Fahren Sie ca. 14 km geradeaus → Biegen Sie rechts ab, nachdem Sie die Zeichen der fünf Jahreszeiten in Yeonhwa Hwaak → Hwaak-Brücke → Jisan Farm gesehen haben
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    &lt;strong class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
     * Selbstfahrend
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Seoul → Nonsan:
    &lt;/strong&gt;
    22 Mal am Tag (06: 30-22: 45) vom Central City Terminal, dauert 2 Stunden 10 Minuten
    &lt;br/&gt;
    * Nehmen Sie den Bus 303, 305, 309, 319 oder 901 vom Nonsan Intercity Bus Terminal und steigen Sie in Hwaak-ri aus
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Restaurants in der Nähe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Der glückliche Tisch der Stiefmutter (Jisan Farm):
    &lt;/strong&gt;
    Yeonsan Oggy Hwanggitang · Abalone Baeksuk / 70, Hwaak-Gil, Yeonsan-Myeon, Nonsan-Si / 041-735-0707
   &lt;/p&gt;
   &lt;div class=&#34;c_txt&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.ogye.or.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;계모의 행복한 밥상으로 이동&#34;&gt;
     http://www.ogye.or.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Arisan Sundae Village:
    &lt;/strong&gt;
    Eisbecher Hotpot / 112 Seonbi-ro, Yeonsan-myeon, Nonsan-si / 041-735-0563
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Manbokjeong:
    &lt;/strong&gt;
    Hanjeongsik / 81, Daechon 4-Gil, Sangwol-Myeon, Nonsan-Si / 041-733-7651
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Wildgras-Preis:
    &lt;/strong&gt;
    Yeongyangdolsot Bulgogi / 15 Gwantac-ro 67beon-gil, Nonsan-si / 041-736-0078
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Altes Dorf:
    &lt;/strong&gt;
    Old Village Set Mahlzeit / 6, Jungang-ro 218beon-gil, Nonsan-si / 041-733-8855
   &lt;/p&gt;
   &lt;br/&gt;
   &lt;p class=&#34;topmr&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     3. Unterkunft
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Lake Hill:
    &lt;/strong&gt;
    872, Topjeong-ro, Gaya-myeon, Nonsan-si / 041-742-8851
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.ns-lakehills.com/default/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.ns-lakehills.com/default/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Myeongjae Haus:
    &lt;/strong&gt;
    50 Noseongsanseong-Gil, Noseong-Myeon, Nonsan-Si / 041-735-1215
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.myeongjae.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.myeongjae.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Immergrünes Touristenhotel:
    &lt;/strong&gt;
    369, Hwanghwa-ro, Yeonmu-eup, Nonsan-si / 041-742-3344
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;red&#34;&gt;
    ※ Die oben genannten Informationen wurden im Oktober 2013 erstellt und können sich später ändern. Überprüfen Sie sie daher unbedingt, bevor Sie reisen.
    &lt;br/&gt;
    ※ Informationen wie Text, Fotos und Videos, die in diesem Artikel verwendet werden, sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Die unbefugte Verwendung des Artikels ist untersagt.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ganggyeong Fermented Salted Salt Festival „Probieren Sie den köstlichen fermentierten gesalzenen Salzfisch!“ - Nonsan, Chungcheongnam-do, Korea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/ganggyeong-fermented-salted-salt-festival-come-to-taste-the-delicious-fermented-salted-salted-fish-271-de/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Mar 2020 18:17:32 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/ganggyeong-fermented-salted-salt-festival-come-to-taste-the-delicious-fermented-salted-salted-fish-271-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Nonsan, Chungcheongnam-do, Korea&#34; data-title=&#34;ganggyeong-fermented-salted-salt-festival-come-to-taste-the-delicious-fermented-salted-salted-fish--271&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Beim Festival gibt es einen Bonus. Sie müssen auch für das Öl bezahlen! - Nonsan, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/271/6746ad19-e631-47dd-953b-f7ac7305c44a.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Beim Festival gibt es einen Bonus. Sie müssen auch für das Öl bezahlen!
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Ganggyeong Fermented Salted Salt Festival „Probieren Sie den köstlichen fermentierten gesalzenen Salzfisch!“
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Nonsan, Chungcheongnam-do, Korea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Kang Kyung, der einst mit Pjöngjang und Daegu die „drei Hauptmärkte von Joseon“ besetzte, erinnert sich noch immer an die Wiederbelebung der Zeit mit dem „Fermented Salted Salt Festival“ jeden Herbst. Das Vorhandensein eines großen Marktes bedeutete, dass viele Waren und Menschen kamen und gingen. Dank ihm ist Kang Kyung auch ein lebendiges &#34;Geschichtsmuseum&#34;. Beim „Ganggyeong Fermented Jeotgal Festival“, dem 17. Jahrestag dieses Jahres 2013, haben wir die Geschichte von Ganggyeong sowie verschiedene gesalzene Fische bereist. Gleichgültiges Silbergras am Ufer des Flusses Geumgang, das auf dem Hwangpo-Segelboot schwimmt, begrüßt die Menschen.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Bis zum 20. Oktober findet im Ganggyeong Pogu, in der Nähe des Jeotgal-Marktes und im Dorf Oknyeobong das „Ganggyeong Fermented Jeotgal Festival“ statt. Wie schmeckt gehacktes Salz, das nach traditionellen Methoden, die seit Jahrhunderten praktiziert werden, gereift und fermentiert wurde? Es gibt nicht viele Menschen, die sich vom ersten Tag des Festivals an neugierig versammelt haben. Wenn ich mir die Festhalle anschaue, scheint es, als wäre ich vor etwa 100 Jahren auf den Gipfel von Ganggyeongpo-gu zurückgekehrt. Die Geschichte von Ganggyeong, in der während der Saison mehr als hundert Boote ein- und ausfuhren, wird als Tempel dargestellt.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Das &#39;Ganggyeong Fermented Salted Salt Festival&#39;, der 17. Jahrestag dieses Jahres - Nonsan, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/271/379ccceb-ddee-452d-bed8-9a8219607028.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Das &#39;Ganggyeong Fermented Salted Salt Festival&#39;, der 17. Jahrestag dieses Jahres
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Die Schnauze, die einst blühte, Ganggyeong
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Um Ganggyeong Pogu kennenzulernen, muss er zuerst den Stamm des Geumgang betrachten, den er hielt. Der Geumgang, der den Cheonri erreicht, stammt vom Berg Sinmu in Jangsu, Jeollabuk-do, und geht durch die Prinzessin und Buyeo, um in den Fluss zu graben. Der Geumgang-Stamm teilt sich zwischen Chungnam und Jeonbuk, bis er Ganggyeong erreicht und sich mit der Westsee vermischt. Kanggyeong liegt am Unterlauf des Geumgang und ist das tiefste Binnenland der Westsee.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Oknyeobong aus Ganggyeongpo-gu - Nonsan, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/271/45bb67a1-c208-44bb-9605-ead25d0cc600.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Oknyeobong aus Ganggyeongpo-gu
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &#39;Ganggyeong Pogu&#39; spielt eine wichtige Rolle in der Position von Ganggyeong, wo Süß- und Salzwasser fließt. Es war der größte Fischereihafen an der Westküste und der Haupttransportpunkt zwischen Chungcheongdo und Jeolla-do. Die Menschen strömten von Wasserstraßen und Land, gefolgt von Vorräten. Es war auch ein Durchgang für Meerwasser ins Landesinnere, was es zu einem perfekten Ziel für Meeresprodukte machte.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Eintritt in die Festhalle - Nonsan, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/271/2c12651f-c28d-4b2c-b36f-07fa0413cda8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Eintritt in die Festhalle
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Entwicklung der Zivilisation war ebenfalls schnell. Es wurde gesagt, dass es in den 1920er Jahren mit elektrischen Wasserversorgungsanlagen ausgestattet war, so dass es einst ein Ort war, der eine wirklich schnelle „Modernisierung“ auf der koreanischen Halbinsel erreichte. Bisher waren die alten Gebäude, die in der ganzen Stadt in Ganggyeong erhalten blieben, nicht die neuesten Gebäude zu dieser Zeit.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Eintritt in die Festhalle - Nonsan, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/271/8b1cd922-6337-4570-983d-be1f740a6e96.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Eintritt in die Festhalle
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Banken und Theater traten ebenfalls früh ein, und Daejeon, Buyeo, Gongju und Gunsan befanden sich in starken Gewerbegebieten. Die ehemalige Hanil Bank Ganggyeong Branch (Nr. 324), die Ganggyeong Labour Union (Nr. 323), die Ganggyeong North Korean Methodist Church (Nr. 42), die ehemalige Namildang Oriental Medicine (Nr. 10), die Ganggyeong Central Elementary School (Nr. 10). 60), der ehemalige Ganggyeong Public Commercial High School Officer (Nr. 322) usw., halten ihre Position und beweisen dies. Es ist jedoch auch wahr, dass es nicht einfach ist, sich an die alten Filme von Kang Kyung zu erinnern, nachdem man sie so einsam gesehen hat.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Fotoausstellung zeigt den alten Look von Kang Kyung - Nonsan, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/271/3f6f3356-f995-4ec1-b219-4895ad7fb42e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Fotoausstellung zeigt den alten Look von Kang Kyung
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Die glänzenden Tage von Ganggyeong enden 1914, als die Janghang Line Eisenbahn niedergelegt und der Koreakrieg geführt wurde. Da es sich um eine große Stadt handelte, war der Schaden des Krieges groß und die Entwicklung des Landverkehrs schwächte die Position von Ganggyeong Pogu. So verging eine lange Zeit. Ganggyeong ist eine ruhige und kleine Stadt geworden, unabhängig von ihrem Prestige. Das &#34;Ganggyeong Fermented Salted Salt Festival&#34;, das an das &#34;Ganggyeong&#34; in seiner Blütezeit erinnert, ist nur eine Erleichterung. Es ist denen zu verdanken, die sich an den damaligen Film erinnern, und den Eingeborenen, die nach Generationen den Fluss ergriffen haben.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Eine Ausstellung, die die Geschichte harter Arbeit zeigt - Nonsan, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/271/b01735f4-8a89-4a32-8ff2-583c78b978f7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Eine Ausstellung, die die Geschichte harter Arbeit zeigt
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &#34;Warum ist Ganggyeong Salted Salt berühmt?&#34;
    &lt;br/&gt;
    Wenn Sie an den Händlern festhalten, die Sie am Veranstaltungsort des Festivals treffen, und fragen, wird jeder antworten. Es ist allen zu verdanken, die die Blütezeit dieses Ortes gesehen oder durch seine Mutter gehört haben.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#39;Teilnehmer, die herauskamen, um &#34;Jetgal&#34; zu kaufen - Nonsan, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#39; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/271/477a63ab-ca5d-40d9-b77d-610253136436.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Teilnehmer, die herauskamen, um &#34;Jetgal&#34; zu kaufen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    „Als die Fleischboote hier ein- und ausfuhren, dann. Meeresfrüchte laufen über. Wenn Sie diese loslassen, sind Sie alle verletzt. Deshalb ist es gesalzen. Dann können Sie gehen und für eine lange Zeit essen. Hier gibt es viele Märkte für gesalzenen Fisch, oder? Dieses Viertel ist eine altmodische Flussmündung. Es hat sich jetzt sehr verändert, aber dort drüben vor dieser Wohnung gibt es eine Wasserstraße. ”
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#39;Teilnehmer, die herauskamen, um &#34;Jetgal&#34; zu kaufen - Nonsan, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#39; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/271/8dbfb68f-c3f1-43e6-8e71-0cf627eb18c4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Teilnehmer, die herauskamen, um &#34;Jetgal&#34; zu kaufen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Das salzige Salzsalz bleibt in Bewegung!
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Nachdem wir die Geschichte von Ganggyeong besprochen haben, können wir eine umfassende Festivaltour unternehmen. Unter den am stärksten gesalzenen gesalzenen Fischen sind Garnelen die erste Wahl. Von &#39;yukjeot&#39; im Juni, &#39;oot&#39; im Mai und &#39;chuot&#39; im Herbst. Es gibt drei Arten von Garnelensauce.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gesalzenes Kimchi-Erlebniszentrum, in dem Sie versuchen können, Kimchi selbst herzustellen - Nonsan, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/271/023c97a0-a6be-4b82-83ed-661098d499f6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gesalzenes Kimchi-Erlebniszentrum, in dem Sie versuchen können, Kimchi selbst herzustellen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Von diesen ist gekochtes und gerühmtes Fleisch der kostbarste Körper. Das Beste aus der Garnelensauce servieren. Es ist zu teuer, Kimchi zu machen, also bestreuen Sie es mit Sesamöl und essen Sie es als Beilage.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gesalzenes Kimchi-Erlebniszentrum, in dem Sie versuchen können, Kimchi selbst herzustellen - Nonsan, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/271/501f3087-6fca-443c-afae-6a5a086c2551.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gesalzenes Kimchi-Erlebniszentrum, in dem Sie versuchen können, Kimchi selbst herzustellen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Danach gibt es Otteo und Chuteo. Die Farbe wird allmählich rot und quetscht. Der Preisunterschied ist ebenfalls erheblich. Pro kg sind 30.000 Won für gesalzenen Fisch, 15.000 Won für gebratenen Fisch und 10.000 Won für Rutsche.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gesalzenes Kimchi-Erlebniszentrum, in dem Sie versuchen können, Kimchi selbst herzustellen - Nonsan, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/271/04662002-c88b-4fd0-98b6-e3590fb58129.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gesalzenes Kimchi-Erlebniszentrum, in dem Sie versuchen können, Kimchi selbst herzustellen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Seien Sie nicht überrascht, dass es zu teuer ist. In der Festhalle ist ein &#34;Dummkopf&#34;. Verpassen Sie nicht den &#34;Service&#34;, der sich um den Ölpreis kümmert, Junggesellen vorne und Jungfrauenanteil hinten. Denken Sie auch daran, dass Sie mit Garnelen unterschiedlicher Größe billigere probieren können. Die Süßkartoffel für die Verkostung von salzigem Salzfisch schmeckt recht gut.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Erleben Sie Ticket Office - Nonsan, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/271/f66091d7-8d72-4c05-8c00-f302c9328215.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Erleben Sie Ticket Office
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Darüber hinaus macht eine Vielzahl von gesalzenen Fischen wie Tintenfisch, Muschel, Tintenfisch und Jakobsmuscheln Appetit. Eine Schüssel Reis ist auch zur Verkostung möglich.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type3 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Weiße und pralle Garnelen - Nonsan, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/271/f14f0a4b-1e87-40bb-9b14-f8151331d114.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Weiße und pralle Garnelen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Weiße und pralle Garnelen - Nonsan, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/271/773c2264-db18-4a0b-b051-875f90b63db7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Weiße und pralle Garnelen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Anschovis - Nonsan, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/271/487b1a8b-dfcc-42da-b371-0abaccaaf9d6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Anschovis
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie gesalzenen Fisch gesehen haben, gehen wir zum „Ganggyeong Fermented Salted Salt Festival“, einer ehrgeizigen Arbeit, und zum gesalzenen Kimchi-Erlebnis. Sie können Kohl-Kimchi zu 12.000 Won für 4 kg, 25.000 Won zu 10 kg und Junggesellen-Kimchi zu 10.000 Won für 3 kg kaufen. Sie können die vorgereinigten Zutaten würzen und in einen Eimer geben. Diejenigen, die es wollen, würzen es selbst, und wenn Sie es nicht wollen, machen es Festivalassistenten. Es ist auf 50 Personen pro Tag begrenzt. Wenn Sie also ein Festival finden, bewegen Sie sich schnell. Darüber hinaus ist auch der Hummerfänger (Startgebühr von 2000 Won) beliebt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;19&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gesalzen und alles, was Sie essen können Buffet für 10.000 Won pro Person - Nonsan, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/271/7120f78f-5a51-44a1-9be6-798db14d0a51.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gesalzen und alles, was Sie essen können Buffet für 10.000 Won pro Person
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es gibt keine Sorge, auch wenn Sie ausgehen. Eine große Auswahl an Speisen begeistert das Festival. Insbesondere das „Steak Buffet“ ist ein beliebtes Gericht, bei dem Sie eine Vielzahl von gesalzenem Fisch, Fleisch und Reis zu 10.000 Won pro Person genießen können. Wenn Sie gesalzenen Fisch mögen, sollten Sie vorbeischauen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;20&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gesalzen und alles, was Sie essen können Buffet für 10.000 Won pro Person - Nonsan, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/271/41c342fe-0009-474a-9041-e202f9924d0f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gesalzen und alles, was Sie essen können Buffet für 10.000 Won pro Person
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es gibt auch verschiedene Nebenveranstaltungen wie Live-Auftritte von Schilf, Herbstkonzerte in Ganggyeongpo-gu, Pogurak Festival und Kinderliedfestivals im ganzen Land.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;16&#34; id3=&#34;21&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Veranstaltungen für Kinder - Nonsan, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/271/13855852-2ff4-4642-a1dc-c28f7d141a97.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Veranstaltungen für Kinder
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Verpassen Sie nicht den Stamm des Geum River, der mit Blick auf Oknyebong ansteigt. Dies ist der Punkt, an dem Sie den Herbst beim Festival der gesalzenen Fische spüren können.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;18&#34; id3=&#34;22&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Veranstaltungen für Kinder - Nonsan, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/271/3b0122e0-9fd7-476d-be0f-80e103a61863.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Veranstaltungen für Kinder
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformation
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p class=&#34;topmr&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     1.Zugang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    Schnellstraße Gyeongbu → Schnellstraße Nonsan-Cheonan → Yeonmu Nadelok → Nationalstraße Nr. 68 → Ganggyeong
    &lt;br/&gt;
    Jungbu Expressway → Honam Expressway Linie → Nationalstraße Nr. 68 → Ganggyeong &amp;lt;2 Stunden und 30 Minuten, basierend auf der Metropolregion&amp;gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;br/&gt;
   &lt;p class=&#34;topmr&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Restaurants in der Nähe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Jadesulfat:
    &lt;/strong&gt;
    Hwangsan-ri, Ganggyeong-eup / 041-745-4836
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Dalbong Garten:
    &lt;/strong&gt;
    Hwangsan-ri, Ganggyeong-eup / 041-745-5565
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Ganggyeong Meeresfrüchte Kalguksu:
    &lt;/strong&gt;
    Daeheung-ri, Ganggyeong-eup / 041-745-3940
   &lt;/p&gt;
   &lt;br/&gt;
   &lt;p class=&#34;topmr&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     3...
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Geumgang Park:
    &lt;/strong&gt;
    Daeheung-ri, Ganggyeong-eup / 041-745-2700
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Berühmte Parks:
    &lt;/strong&gt;
    Jungang-ri, Ganggyeong-eup / 041-745-4320
   &lt;/p&gt;
   &lt;br/&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    ※ Die oben genannten Informationen wurden im Oktober 2013 erstellt und können sich später ändern. Überprüfen Sie sie daher unbedingt, bevor Sie reisen.
    &lt;br/&gt;
    ※ Informationen wie Text, Fotos und Videos, die in diesem Artikel verwendet werden, sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Die unbefugte Verwendung des Artikels ist untersagt.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Taean Flavor gegen Flavor, Druni Port Jukkumi gegen Baeksajang Port - Taean-gun, Chungcheongnam-do, Korea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/taean-flavor-vs-flavor-druni-port-jukkumi-vs-baeksajang-port-267-de/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Mar 2020 13:24:49 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/taean-flavor-vs-flavor-druni-port-jukkumi-vs-baeksajang-port-267-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Taean-gun, Chungcheongnam-do, Korea&#34; data-title=&#34;taean-flavor-vs-flavor-druni-port-jukkumi-vs-baeksajang-port--267&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Druni Port Chukumi Shabu Shabu von Chungnam Fischerei - Taean-gun, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/267/1989f4d2-63eb-46c7-97dd-1cfc0d407bcb.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Druni Port Chukumi Shabu Shabu von Chungnam Fischerei
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Taean Flavor gegen Flavor, Druni Port Jukkumi gegen Baeksajang Port
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Taean-gun, Chungcheongnam-do, Korea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Jukkumi Shabu Shabu und Geukji. Welcher der beiden wird den Geschmack von Reisenden stärken? Wenn Sie neugierig auf die Antwort sind, gehen wir zu Taean, Chungnam.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Im Hafen von Druni in Nam-myeon, Jukkumi Shabu-shabu und im weißen Sandhafen von Anmyeon-do wartet Geukji-ji auf die Bewertung durch Reisende. Kürzlich hat sich in Taean eine maritime Fußgängerbrücke herausgebildet, die die beiden Häfen miteinander verbindet.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Geukji vom Eugene Society Center im Hafen von Baeksajang - Taean-gun, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/267/2261ff4b-1c08-4dfc-9c4b-36a00ec8235c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Geukji vom Eugene Society Center im Hafen von Baeksajang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Drini Port wurde vor 10 Jahren Shinon Port genannt.
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Kurz bevor Sie die Flutwelle von Cheonsuman genießen und Naman-myeon, Taean-gun, betreten, kurz bevor Sie die Anmyeon-do-Straße überqueren, befindet sich eine Anschlagtafel mit der Aufschrift „Drni Port“. Eine kleine Schnauze erscheint, wenn Sie dem Pfad mit dem Gedanken folgen: &#34;Ihr Name ist einzigartig?&#34; Auf den ersten Blick mag es wie eine Fremdsprache erscheinen, aber der Name „Drnihang“ ist ein rein koreanisches Wort, das „aufhören“ bedeutet. Während der japanischen Kolonialzeit wurde es das chinesische Schriftzeichen für Shin-on Port genannt und erhielt seit 2003 seinen ursprünglichen Namen zurück.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Hafen von Drni gegenüber dem White Sands Port ist ein kleiner, ruhiger Hafen. Wenn Sie vom Hafen Druni entlang der Küste nach Norden klettern, sehen Sie einen Küsten-Trekkingkurs mit dem Namen „Solmorat-Gil“ nach Cheongpodae, Dalsanpo und Mongsanpo. Die wunderschöne Landschaft der Westsee ist intakt und die Landschaft ist spektakulär. Das exotische Erscheinungsbild von Kunstflugzeugen entfaltet sich manchmal.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Die gemütliche Landschaft des Hafens von Drní - Taean-gun, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/267/adf06270-cd79-4074-a78c-08fb3bbaae80.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Die gemütliche Landschaft des Hafens von Drní
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Obwohl es sich um einen kleinen Hafen handelt, gibt es in der Nähe eine Garnelenfarm, sodass der Hafen von Drini reich an Lebensmitteln ist. Ein Fischer pflegt ein Fischernetz mit Muscheln um den Hafen, in dem mehrere Boote vor Anker liegen. Auf die Frage, wofür es verwendet wurde, wird ein solches Fischernetz als Fischernetz zum Fischen bezeichnet. Wenn der Jukkumi die Muschel betritt, um zu laichen, heben die Fischer die Muschel. Früher dachte ich, dass es im Frühling viel gefangen wurde, aber heute soll es im Winter gefangen werden.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sandbänke vor der Küste von Dreni - Taean-gun, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/267/97ad3f9d-2615-4d33-824e-4ab8d2525ea0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sandbänke vor der Küste von Dreni
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Ich bin vom Umami Shabu Shabu besessen
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Jukkumi wie gebratener Schweinebauch, gebratener Schweinebauch und Shabu-Shabu begeistern Reisende mit einer Vielzahl von Rezepten. Der Shabu-Shabu ist die richtige Antwort, um aus verschiedenen Lebensmitteln eine gute Textur zu erhalten. Ist es zu viel Ausdruck, wenn die starke Vitalität von Jukkumi, der sich schon vor dem Betreten des Suppentopfs heftig zappelt, den Appetit weiter anregt?
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Radieschen, Seetang, Frühlingszwiebeln und Perlmuschel hinzufügen und den ganzen Jukkeumi, der gerade aus dem Aquarium getrocknet wurde, in die gekochte Brühe geben. Sobald es in kochendes Wasser gelangt, wechselt es von einer dunklen Farbe zu einer roten Farbe. Wenn sich die Farbe ändert, trennen Sie Kopf und Beine. Der Restaurantbesitzer erklärt, dass der Kopf mehr in kochendem Wasser gekocht werden sollte und die Beine leicht gekocht werden sollten und dann in die rote Pfefferpaste getaucht werden sollten. Wenn Sie Ihren Kopf platzen lassen, wird die Suppe aufgrund der Tinte überall schwarz. Das leichte Jujukumi-Bein schmeckt süß und erfreut den Mund. Wenn der Darmkopf gekocht wird, ist er herzhaft und reichhaltig.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jjukkumi wurde gerade aus dem Aquarium gebracht - Taean-gun, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/267/525f5bd8-dcb7-41be-a489-f4113b986094.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jjukkumi wurde gerade aus dem Aquarium gebracht
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es macht auch Spaß, in der Saisai-Suppe köstliche Perlenschalentiere anzulegen. Fischer in diesem Gebiet werden auch Befreiungsmuscheln genannt. Befreiungsmuscheln sollen im Jahr der Befreiung viel gegessen haben. Während des Kochens in kochendem Wasser hat die seidige Muschel, die allmählich gelblich wird, eine schöne Farbe und einen süßen Geschmack. Wenn Sie die leichten Muscheln kauen, wissen Sie nicht, wann sie in Ihren Hals gelangt sind.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jukkumi Kopf auf Seidenmuschel - Taean-gun, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/267/beb44cc0-4d2d-4586-9283-2efa948a9eaf.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jukkumi Kopf auf Seidenmuschel
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Woche...
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Seebrücke vom Hafen von Drini aus gesehen - Taean-gun, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/267/33b70978-51f1-4bed-a9e9-932dea727a46.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Seebrücke vom Hafen von Drini aus gesehen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Auf beiden Seiten des Hafens befinden sich spiralförmige Zufahrten. Die reine Schrägseilbrücke ist 250 m lang. Durch die Herstellung eines Lenksystems in der Mitte der Brücke kann jeder das Gefühl eines Schiffskapitäns spüren, und transparente, verstärkte Kunststoffe auf beiden Seiten können das Meer spüren.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Auf halbem Weg der maritimen Fußgängerbrücke - Taean-gun, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/267/69b05775-df08-4d11-ac43-743ff8bddc7d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Auf halbem Weg der maritimen Fußgängerbrücke
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie nach Westen schauen, während Sie den Blick betrachten, breitet sich die weite Westsee aus. Die Insel, die direkt vor Ihnen schwimmt, ist Karma Island. Wenn Sie alleine laufen, erreichen Sie das Land China. Wenn Sie in der Mitte der Brücke mit Blick auf die Westsee stehen, sehen Sie links den weißen Sandstrand und rechts die Insel Gom. Diese maritime Fußgängerbrücke ist zu einem neuen Sonnenuntergangsort in Taean-Gun geworden. Wenn die Sonne untergeht, zeigen sich Nachtlichter wie die Busan Gwangan Bridge und die Yeosu Dolsan Bridge.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Maritime Fußgängerbrücke vom weißen Sandstrand aus gesehen - Taean-gun, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/267/920be18c-6fd4-4b2f-ba93-d2c12521c010.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Maritime Fußgängerbrücke vom weißen Sandstrand aus gesehen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Die neueste Delikatesse des Hafens von Baeksajang, Geukjiji
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Hafen von Baeksajang ist der größte Hafen in Anmyeondo. Von der Auffahrt zum Hafen gibt es viele Sushi-Läden und Verkaufszentren für Wasserprodukte. Das bekannteste Menü in diesem Restaurant ist heutzutage Geukji. Geukji-ji, get-gukji, get-guk-ji und Sesam-guk-ji genannt, bedeutet Kimchi mit Krabbensuppe oder Meeresfrüchtesuppe. Heutzutage wurde die Vielfalt der Lebensmittel geändert und jetzt in Kimchi oder Krabbeneintopf mit Dip verwandelt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Auf der Taean-Halbinsel, wo es reichlich Meeresfrüchte gibt, wurden Krabben seit der Antike eingeweicht. Nachdem die Zutaten aus dem Krabbenladen abgeholt worden waren, wurde die verbleibende Brühe aufbewahrt, und dann wurde die Krabbe erneut hergestellt, indem weitere Seeigel hinzugefügt wurden, die in der Wattfläche gefangen wurden. Eiweiß und Mineralien schmelzen auf natürliche Weise mehrmals in der mit Krabben und Krabben getränkten Brühe. Diese Brühe wurde als geschmacks- und nahrungsreiche Suppe geboren und beim erneuten Einweichen von Kimjang als Gewürz verwendet.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Garnelen, Kürbis usw. - Taean-gun, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/267/dde3c53d-b4d8-42de-9432-cf6840954f20.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Garnelen, Kürbis usw.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Kimjang Kimchi, der mit Getkuk und Kürbis gemischt wurde, wurde in Taean Geukji genannt. Wenn es bis zu einem gewissen Grad gekocht wurde, kochte es wie eine Suppe, aber der salzige Geschmack von Getkuk und die Süße des Kürbises bildeten zusammen eine fantastische Harmonie. Dies ist Geganji, Taeans einheimisches Essen. Das Rezept, das viel Brühe verwendete, als es schwierig war, ist die erste Werbung für die Geburt von Geukji. Es schmeckt jetzt köstlich, wird aber immer beliebter als Lebensmittel, das mich in schwierigen Zeiten an Nostalgie erinnert.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Frittierte Krabben und Garnelen im weißen Sandhafen - Taean-gun, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/267/ead39d19-46c1-46ed-a5b0-2a45d0816434.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Frittierte Krabben und Garnelen im weißen Sandhafen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Geukji, das derzeit im Hafen von Baeksajang verkostet wird, scheint sich etwas vom ursprünglichen lokalen Essen zu unterscheiden. Werden sich Rezepte weiterentwickeln? Geukji im Hafen von Baeksajang ist eine Art Meeresfrüchtesuppe, die mit blauen Krabben, Hummer und Kürbissüßkartoffeln in einem alten Jjigae gekocht wird. Dies ist eine Suppe aus Sardellen und Frühlingszwiebeln mit gekochtem Wasser, Enoki-Pilzen, Anemonen-Kürbis-Süßkartoffel und blauen Krabben. Die dicke Suppe aus reifem Kimchi Kimchi und der süße Geschmack von blauen Krabben bilden eine delikate Kombination. Die Suppe ist so reichhaltig, dass Sie nicht wissen, wie lange Sie eine Schüssel Reis geleert haben. Selbst wenn das Boot unten ist und den Löffel abstellt, ist es bedauerlich, dass der Löffel wieder in die Suppe geschoben wird.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Weiße Sandstrandlandschaft - Taean-gun, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/267/e42ce474-0469-4a50-b98d-2d77f8576624.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Weiße Sandstrandlandschaft
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie auf einer maritimen Fußgängerbrücke spazieren gehen und den weißen Sandstrand betrachten, kommt das Boot heraus. In diesem Fall machen die köstlichen Snacks wie gebratene frittierte Krabben, frittierte Krabben und gebratene Kürbis-Süßkartoffeln das Wasser im Mund zusammen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Baeksajang Port Restaurant Street - Taean-gun, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/267/d8d4a5b2-8059-451b-8d3c-c85f7da9952c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Baeksajang Port Restaurant Street
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformation
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Abteilung Kultur und Tourismus des Taean-gun-Büros
    &lt;/strong&gt;
    041-670-2143,
    &lt;a href=&#34;http://www.taean.go.kr/&#34; style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;태안군청 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     www.taean.go.kr
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Chungnam Fischerei (Jukkumi Shabu Shabu)
    &lt;/strong&gt;
    145-4, Dreni-Gil, Nam-Myeon, Taean-Gun, Chungnam, 041-674-6859
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Eugene Association Center (Geukji)
    &lt;/strong&gt;
    121, Baeksajang 1-Gil, Anmyeon-Eup, Taean-Gun, Chungnam 041-672-4328
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1.Zugang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
     * Selbstfahrend
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    Seohaean Expressway Hongseong IC → Cheonsuman Seawall → Nationalstraße 77 → Hafen von Dreni → Hafen von Baeksajang
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    &lt;strong class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
     * öffentlicher Verkehr
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    10 Mal am Tag (07: 10-20: 10) vom Seoul Central City Terminal zum Taean Terminal dauert es 2 Stunden und 10 Minuten. Nehmen Sie den Bus nach Nammyeon vom öffentlichen Busbahnhof Taean und steigen Sie am Hafen von Sinon-ri oder Baeksajang aus (Taean Passenger 041-675-6672).
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Restaurants in der Nähe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Ilsong Blue Crab Alaun:
    &lt;/strong&gt;
    Gejang Baekban / 2676, Anmyeon-daero, Anmyeon-eup, Taean-gun / 041-674-0777
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.lisong.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.lisong.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Koreanischer Pavillon:
    &lt;/strong&gt;
    Raw Ribs / 30-34, Geumma-ro 382beon-gil, Taean-eup, Taean-gun / 041-675-2415
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Mongsanpo Sashimi Restaurant:
    &lt;/strong&gt;
    Lebende Fischgesellschaft / 495-13 Mongdaero, Nam-myeon, Taean-gun / 041-672-7141
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.mslivefish.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.mslivefish.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     3. Unterkunft
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Resom Ocean Castle:
    &lt;/strong&gt;
    204 Goljihaean-ro, Anmyeon-eup, Taean-gun / 041-671-7000
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.resom.co.kr/ocean/index.html&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.resom.co.kr/ocean/index.html
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Cheonnipo Arboretum Guesthouse:
    &lt;/strong&gt;
    187 Cheonripo 1-Gil, Sowon-Myeon, Taean-Gun / 041-672-9985
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.chollipo.org/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.chollipo.org/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Anmyeondo Natural Recreation Forest:
    &lt;/strong&gt;
    3195-6, Anmyeon-daero, Anmyeon-eup, Taean-gun / 041-674-5019
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.anmyonhuyang.go.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.anmyonhuyang.go.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    ※ Die oben genannten Informationen wurden im Dezember 2013 erstellt und können sich später ändern. Überprüfen Sie sie daher unbedingt, bevor Sie reisen.
    &lt;br/&gt;
    ※ Informationen wie Text, Fotos und Videos, die in diesem Artikel verwendet werden, sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Die unbefugte Verwendung des Artikels ist untersagt.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>&#39;Dangjin Embankment, Mug Outing&#39; - Dangjin-si, Chungcheongnam-do, Korea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/dangjin-embankment-mug-outing-257-de/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Mar 2020 08:17:25 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/dangjin-embankment-mug-outing-257-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Dangjin-si, Chungcheongnam-do, Korea&#34; data-title=&#34;dangjin-embankment-mug-outing--257&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Jango Hafen zwischen Seokmun und Daeho - Dangjin-si, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/257/36f68e0c-d817-4470-bf0f-927230f010a0.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Jango Hafen zwischen Seokmun und Daeho
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   &#39;Dangjin Embankment, Mug Outing&#39;
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Dangjin-si, Chungcheongnam-do, Korea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Die Dangjin Tour ist sehr einzigartig. Der Deichdamm ist eine der „Dangjin 9 Views“. Das bedeutet, dass sich die Länge der Fahrt entlang des Ufermauers lohnt. In der Nordsee von Dangjin sind Daeho Seawall, Seokmun Seawall und Sapgyo Lake Seawall nebeneinander verbunden. Die Fahrstrecke zwischen den drei Böschungen von Dangjin beträgt 47 km. Auf der Straße des Deiches hängen Lichtpunkte wie Dangjins Schnauze wie Altoran.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Dangjin-Böschungssprint ist in Jungjung-dong stark. Vorbei am belebten Meerespark ist auch tiefes Atmen möglich. Zwerg breitet sich über den Damm aus und regt den Appetit und die Neugier der Reisenden an. Es besteht keine Notwendigkeit, hier als Fahrt zu beschleunigen. Das Betreten der offenen Straße auf den ersten Blick oder das Anhalten vor dem Meilenstein führt zu touristischen Attraktionen der Erinnerung.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Embankment und Embankment Drive - Dangjin-si, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/257/303fd5fa-ab0b-462c-8db0-c239bba00854.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Embankment und Embankment Drive
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Mittelweg der Böschungsstraße ist Seokmun Seawall. Wenn Sie vom Seokmun Seawall in Richtung Seosan fahren, gelangen Sie zum Daeho Seawall, und wenn Sie den Griff in Richtung Asan drehen, gelangen Sie zum Sapgyo Lake Seawall. Der Ort, an dem Sie den abgelegenen Hafen und den Hafen für Sonnenaufgang und Sonnenuntergang treffen, ist der Weg zwischen Seokmun und Daeho Seawall.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Janggo Port Pogu Ansicht - Dangjin-si, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/257/58d0f4db-3d4f-4d09-a8b3-f3f6ba0c6446.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Janggo Port Pogu Ansicht
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Obwohl die Fabriken in letzter Zeit überfüllt waren, behält das Gebiet seine alte Atmosphäre bei. In der Vergangenheit hatte Seongmipogu ein hohes Ansehen als Fischereihafen, aber nach dem Eintritt in die Fabrik übernahm der Hafen von Jango den Staffelstab.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Waeguma Village und Namu Deck Road - Dangjin-si, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/257/0963c6f2-0807-42f8-a135-62e28b670ac5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Waeguma Village und Namu Deck Road
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Eine Schnauze voller Erinnerungen und Geschmack
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Janggo Port, der erste Hafen, der sich jenseits der Seokmun-Dynastie trifft, ist eine Visitenkarte mit besonderen Vorlieben wie Ganjaemi und Party vom späten Winter bis zum Frühling. Vor allem die nahe gelegenen Häfen wurden vergrößert und verbessert, während der Hafen von Jango hier die alten Merkmale beibehält. Das gutherzige Gefühl des an den Hafen angeschlossenen Restaurants ist immer noch dasselbe. Im Hafen von Jango können Sie einen Sashimi probieren, während Sie das einsame Meer über dem Fenster betrachten.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Dobido Hafenansicht - Dangjin-si, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/257/f157d061-206f-4199-ae04-f4a05f92293a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Dobido Hafenansicht
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie am Strand entlang laufen, nachdem Sie den Hafen von Jango passiert haben, ist dies ein Waegok-Dorf, das für seine Attraktionen bei Sonnenuntergang und Sonnenaufgang bekannt ist. Wenn sich die Sonne ändert, strömen die Menschen im Dorf Waeguma weiß. Kürzlich wurde eine Holzdeckstraße entlang des Strandes angelegt, um den Jugendlichen beim Gehen zu helfen. Der Ort mit den meisten Renten in dieser Gegend ist Waegok Village. Wenn Sie persönlich die Sonnenaufgangsszene der Westsee erleben, die Sie nur in Worten gesehen und gehört haben, sind Sie beeindruckt. Die Schnauze ist überfüllt, aber im Winter geht die Sonne über der Chrysantheme am Nordstrand des Dorfes auf und gibt unvergessliche Erinnerungen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Daeho Embankment und Dobido Port - Dangjin-si, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/257/51f0c143-cc7a-4a88-86a1-6936524cdaae.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Daeho Embankment und Dobido Port
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Vom Waegok Village aus können Sie über die Route 38 und den Great Lakes Embankment eine Verbindung zum Dobido Tourist Site herstellen. Dobido, das sich von einer Insel in ein Land verwandelt hat, ist ein Ort, an dem Sie die Atmosphäre der Dadohae von der Westsee aus genießen können. Das Meer vor dem Touristenort Dobido ist voller Inseln wie Nanjido, Sozodo und Umudo. Es gibt ein großes Sashimi-Zentrum im Touristenort Dobido und ein Salzwasserbad, um Müdigkeit zu lindern. Dobido eignet sich auch für Familienausflüge wie Landwirtschaft und Fischerei, da verschiedene natürliche ökologische Ressourcen wie Meer, Land und Süßwasser-Feuchtgebiete kombiniert werden.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Philgyong Shim Hoon Gedenkhalle - Dangjin-si, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/257/f4b2ef0b-65cf-4acf-8366-a71a97bda3b6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Philgyong Shim Hoon Gedenkhalle
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Kleiner Unterschlupf neben dem Damm
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Drehen Sie den Griff im Waegok Village und fahren Sie zum Sapgyo Lake Embankment. Im Gegensatz zum Weg zur Straße ist der Weg zur Rückkehr nicht das Meer, sondern die im See freigelegten Szenen werden Freunde. Nach dem Bau des Dammes fliegen Zugvögel über die ruhige Oberfläche des Sees. Als Sie zu Songak IC zogen, befand sich das alte Haus des Schriftstellers Sim Hoon, Pilgyeongsaek. Es ist der Ort, an dem er seine repräsentative Arbeit Sangroksu schrieb. Der Pilgyeongsa-Tempel enthält die Simhun-Gedenkhalle, den Geburtsort, und Skulpturen, die immergrüne Bäume symbolisieren. Die Westseebrücke, die vom Innenhof aus zu sehen ist, überschreitet die Grenze zwischen Sonne und Westsee.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hamsang Park - Dangjin-si, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/257/3edc1bc1-13c9-41ea-b569-8cdfc9e91aca.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hamsang Park
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das Sprinten entlang des Dammes markiert das Ende von Sapgyoho entlang der Route 38. Sapgyoho Seawall ist der ältere Bruder von Dangjin Seawall. Wie schon seit vielen Jahren sind die Touristenattraktionen in Sapgyoho ziemlich voll. Es gibt auch einen Schiffspark und ein Wissenschaftsmuseum zum Thema Meer, und ein lebhafter Fischmarkt ist ebenfalls sichtbar. In der Nähe befand sich auch ein Vergnügungspark. Ein besonderes Highlight ist ein Schiffspark, der aus zwei Schlachtschiffen im Ruhestand besteht. Sie können Zeit haben, um die in Aktion gesetzten Fallen zu betreten und einen Einblick in das Leben der Viertel der Marine und des Marine Corps zu erhalten, oder Waffen und Ausrüstung wie Kanonen und Radargeräte berühren und erleben.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sapgyoho Marine Theme Science Museum - Dangjin-si, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/257/c0a5c559-95ce-4d9a-8d5e-7dcbaa4d03d6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sapgyoho Marine Theme Science Museum
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Dangjin-Damm ist nicht weit von der Metropolregion entfernt. Die Strände ändern sich von Jahr zu Jahr, da ständig Fabriken in die Nachbarschaft gelangen. Wenn Sie die alte Stimmung in Erinnerung behalten möchten, ist es besser, sofort zu beginnen.
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sapgyoho Fischmarkt - Dangjin-si, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/257/1d09643a-fd87-4943-8eb6-b420fbb1f926.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sapgyoho Fischmarkt
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformation
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p class=&#34;topmr&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     1.Zugang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
     * Selbstfahrend
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    Seohaean Expressway Songak IC → Nationalstraße Nr. 38 → Seokmun-Damm → Daeho-Damm
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
     * öffentlicher Verkehr
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    Vom Seoul Express Bus Terminal und Nambu Bus Terminal fahren regelmäßig Busse nach Dangjin (1 Stunde und 30 Minuten). Direkte Busverbindung von den Terminals Incheon, Cheonan und Daejeon
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Restaurants in der Nähe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Dr. Woo Rong:
    &lt;/strong&gt;
    Urun Ssambab / 7439 Seohae-ro, Sinpyeong-myeon, Dangjin-si / 041-362-9554
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Beach Association Center:
    &lt;/strong&gt;
    Baksokmilguk Nakjitang / 9, Nanji 3-Gil, Seokmun-Myeon, Dangjin-Si / 041-353-3832
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Leuchtturm Sashimi:
    &lt;/strong&gt;
    Ganjae-mimi, Silchihoe / 301 Janggo-ro, Seokmun-myeon, Dangjin-si / 041-353-0261
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     3. Unterkunft
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Terase Unterkunft:
    &lt;/strong&gt;
    7-22, Seokmunhaean-ro, Seokmun-myeon, Dangjin-si / 041-352-9500
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.tterasse.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.tterasse.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Waegok Pensionville:
    &lt;/strong&gt;
    33-6 Seokmunhaean-ro, Seokmun-myeon, Dangjin-si / 041-353-0418
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.yeomok.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.yeomok.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Dangjin Hotel:
    &lt;/strong&gt;
    192, Banchon-ro, Songak-eup, Dangjin-si / 041-356-5757
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    ※ Die oben genannten Informationen wurden im Januar 2014 erstellt und können sich später ändern. Überprüfen Sie sie daher unbedingt, bevor Sie reisen.
    &lt;br/&gt;
    ※ Informationen wie Text, Fotos und Videos, die in diesem Artikel verwendet werden, sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Die unbefugte Verwendung des Artikels ist untersagt.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Auf den Spuren der alten Baekje-Prinzessin Komanaru Myeongseunggil spazieren gehen - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Korea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/walking-along-the-traces-of-the-old-baekje-princess-komanaru-myeongseunggil-236-de/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Mar 2020 23:26:30 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/walking-along-the-traces-of-the-old-baekje-princess-komanaru-myeongseunggil-236-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Gongju-si, Chungcheongnam-do, Korea&#34; data-title=&#34;walking-along-the-traces-of-the-old-baekje-princess-komanaru-myeongseunggil--236&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Bärenstatue im Kiefernwald hinter Woongsindan gebaut - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/236/9bdf49b7-68f0-498e-aeba-103b41e0ab26.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Bärenstatue im Kiefernwald hinter Woongsindan gebaut
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Auf den Spuren der alten Baekje-Prinzessin Komanaru Myeongseunggil spazieren gehen
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Gongju-si, Chungcheongnam-do, Korea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    König Gaero, der sich in König Jangsu verliebte, erreichte unter der Achasanseong-Festung ein miserables Ende, und der große Hanseong Baekje brach schließlich zusammen. Woongjin ist der Ort, an dem König Munju von Baekje die Stadt neu gründete. Es ist jetzt die Prinzessin. Es war ein Ort, an dem Baekje über 60 Jahre lang seine Blütezeit genoss, bis die Stadt zurück nach Buyeo verlegt wurde. In Gongju gibt es malerische Orte in Gomanaru, an denen Sie die Geschichte von Baekje erkunden können, wie Gomanaru, Songsan Rigogun und die kommunistische Burg. Machen wir einen Spaziergang auf Komanaru Myeongseung-gil, wo Sie sofort die Geschichte von Baekje sehen können.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Der Beginn der Prinzessin Geschichte, Komanaru mit einer traurigen Legende
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Es gibt Gomnaru am Flussufer der Prinzessin. Woongjin, der alte Name der Prinzessin, kam von hier. Jetzt Komanaru genannt, ist &#34;Goma&#34; der alte Begriff für &#34;Bär&#34;, und der Name der Prinzessin beginnt hier. Eine Legende über Bären und Menschen stammt von Gomnaru ab. Eine Bärin lebte im Yeonmi-Berg gegenüber von Gomnaru, wo sie einen Fischer fing, der in Gomnaru einen Fisch fing und mit ihr lebte und ihre Jungen zur Welt brachte. Eines Tages, als ein Fischer über den Fluss lief und floh, war der verlassene Bär traurig und starb mit den Jungen im Wasser. Seitdem wurden keine Fische im Fluss gefangen, und der Buddha hat weitergemacht, wie zum Beispiel der Tod. Die Leute sagen, dass sie einen Bärenschrein gebaut und geopfert haben, um den Groll zu lindern. Es ist eine legendäre Geschichte, aber tatsächlich wurde 1975 in der Nähe von Gomnaru eine Steinbärenstatue entdeckt. Es findet jedes Jahr in Woongshindan zwischen den Wäldern von Gomnararu statt. Die ausgegrabene Bärenstatue befindet sich jetzt im National Princess Museum. Es ist so süß, als ob Sie Ihre Ohren falten und ein Schaf schweben lassen.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es ist kein Wunder, dass der Ausgangspunkt von Gomanaru Myeongseung-gil der Gomnaru ist, die Geburt der Prinzessin. In Woongshindan gibt es eine Bärenstatue, so dass sich die Legende aus der Vergangenheit wie Realität anfühlt. Hinter Woongsindan liegt ein üppiger Kiefernwald. Als Erinnerung an die Gomnararu-Legende finden Sie Skulpturen von Bärinnen, die zwei Jungen im ganzen Wald tragen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Steinbärenstatue wurde 1975 ausgegraben - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/236/c42a9c25-1da4-4eed-8bc3-06e0e2e6ac53.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Steinbärenstatue wurde 1975 ausgegraben
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Komanaru wurde als landschaftlich reizvoller Ort Nummer 21 mit einer wunderschönen Landschaft, einem wunderschönen Sandstrand und dem Berg bezeichnet. Jetzt ist es jedoch schade, dass Gongju Bo verloren ging und der Sandstrand verloren ging. Trotzdem gibt es einen wunderschönen Kiefernwald. Schöne Kiefern, die voller roter Energie sind, flattern zufällig.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Woongsindan in Komanaru - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/236/4bcbcf7d-e58f-4b62-a931-9089d36b497e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Woongsindan in Komanaru
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Beim Verlassen von Gomanaru treffen Sie auf das Dorf Gongju Hanok, das National Princess Museum und Songsan Rigogun, wo König Muryeong schläft. Das Gongju Hanok Village ist ein traditioneller Hanok aus Kiefern- und Zedernholz. Neben verschiedenen Unterkünften bietet das Hanok Village einen Erlebnisraum, in dem Sie verschiedene traditionelle Kulturen genießen können, z. B. Requisiten aus Baekje-Artefakten herstellen und Baekje-Bücher weben, sowie Restaurants, in denen Sie traditionelle koreanische Küche, Gongju Gukbap und Nachtessen genießen können. Dies ist der beste Ort, um einen Tag in Gongju zu verbringen und gemütlich zu genießen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Komanaru Kiefernwald - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/236/b7981d72-562b-4575-8c21-67039c930b07.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Komanaru Kiefernwald
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Abgesehen von der Museumsstraße, die durch das Museum zu den Überresten des Jeongjisan-Berges und dem Gomanaru Myeongseung-Gil wie dem Muryeong Wangreung-Gil, dem Gomanaru-Gil und dem Gongsanseong-Gil führt, lohnt es sich, das Dorf Gongju Hanok entlang zu spazieren. Insbesondere die Überreste des Jeongji-Berges, die sich über die Nebenstraße des Nationalen Prinzessinnenmuseums treffen, sind vermutlich die Überreste eines Gedenkgottesdienstes, der während der Baekje-Zeit auf nationaler Ebene abgehalten wurde. Obwohl es von den Hauptruinen der Prinzessin wie der kommunistischen Burg und Songsan Ligogun verborgen wurde, ist es als historische Stätte Nr. 474 ausgewiesen und daher einen Besuch wert. Wenn Sie zu den Ruinen von Jeongjisan klettern, die sich am Jeongjisan-Tunnel befinden, können Sie den herrlichen Blick auf die kommunistische Burg in Harmonie mit der Altstadt von Baekje und der Geumgang-Eisenbahnbrücke sehen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gongju Hanok Dorf - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/236/bdec2c04-5619-4d35-983c-630794015215.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gongju Hanok Dorf
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   National Princess Museum und Songsan Rigogun treffen Baekje in der Ungjin-Ära
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das National Princess Museum und Songsan Rigogun sind unverzichtbare Orte in Gongju. Es ist ein Ort, an dem Sie die Ruinen von König Muryeong treffen können, der die Prinzessin darstellt. Der Protagonist, der die brillante Kultur der Ungjin-Ära blühte, war König Muryeong. Die Entdeckung des Grabes von König Muryeong war ein Meilenstein in Koreas archäologischen Ausgrabungen. König Muryeong erinnerte an ein Drama von der zufälligen Entdeckung bis zur Ausgrabung und erwachte aus einem langen Schlaf von mehr als 1.500 Jahren. Das Grab von König Muryeong wurde im Juli 1971 entdeckt. Es war der Beginn der großen Entdeckung, dass das Wasser in die Nr. 6 eindrang, die während der japanischen Besetzung während des starken Regens gestohlen worden war, und dann einen Graben grub und ihn auffing am Ende einer Schaufel. Es war eine großartige Ausgrabung in der Geschichte Koreas und die erste Ausgrabung eines koreanischen Archäologen, aber das Licht der Welt, das der König und die Königin, die seit vielen Jahren geschlafen hatten, empfingen, war kein warmes Sonnenlicht, sondern ein blendender Blitz Taufe. Obwohl ich die ganze Nacht nur Artefakte gesammelt habe, war ich nicht im Namen der Selbstgrabung, aber ich bin froh, dass ich die vielen Artefakte von Baekjes Seele vor 1500 Jahren im National Princess Museum ruhig schätzen kann.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Wegbeschreibung vom National Princess Museum nach Songsan Rigogun - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/236/14527f90-4525-49a9-aaf4-e4e80e1bfdf8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Wegbeschreibung vom National Princess Museum nach Songsan Rigogun
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das Nationale Prinzessinnenmuseum, das Sie direkt nach der Durchquerung des Dorfes Gongju Hanok treffen können, ist der erste Ort, den Sie besuchen sollten, bevor Sie die Prinzessin der Ungjin-Ära besuchen. Das Museum besteht aus dem königlichen Grab von König Muryeong, dem alten Kulturraum von Chungnam und einer Ausstellungshalle im Freien. Unter den 4.600 Reliquien, die im königlichen Grab von König Muryeong ausgegraben wurden, befinden sich verschiedene authentische Artefakte wie Mauerwerk und Friedhof, Gold- und Goldkronenornamente des Königs und der Königin, Ohrringe, Schlenker und Armbänder.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Seoksu grub am Grab von König Muryeong aus - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/236/0771acb4-767e-40ed-aa0c-f0ba7dc17e88.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Seoksu grub am Grab von König Muryeong aus
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Schauen Sie sich nicht nur die Relikte an, sondern auch die farbigen Muster, die darauf eingraviert sind. Der Satz „Einfach, aber nicht beschämend, aber luxuriös“ in „The Three Kingdoms Journal“, „The Baekje Book“, kommt mir zu Herzen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Geothermischer Stein, der am Grab von König Muryeong ausgegraben wurde - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/236/f1b1269b-f7f8-4db8-a09f-bb6f7a4555c7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Geothermischer Stein, der am Grab von König Muryeong ausgegraben wurde
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie die Nebenstraße des National Princess Museum betreten, gelangen Sie nach Songsan Rigogun. Im Songsan Rigogungun sind sieben Gräber versammelt. Unter den sieben Gräbern schlafen König Muryeong und König Muryeong. Vom Eingang zum Grab des Grabes befinden sich zwei Gräber davor, das Grab von König Muryeong. Während der japanischen Kolonialherrschaft grub ein Japaner namens Karube Zeon das sechste Grab von König Muryeong aus. Glücklicherweise betrachtete er den Bonbon hinter sich nicht als königliches Grab. Glücklicherweise verhinderte seine Fehleinschätzung den Raub und die Plünderung des Grabes von König Muryeong. Dank dessen konnte ich die Spuren von Baekje vor 1500 Jahren spüren.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Songsan Ligo County Ansicht - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/236/c6998023-613a-43f8-ad12-ee31f70647e2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Songsan Ligo County Ansicht
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Songsan Ligobun muss sich zuerst in der Modellausstellungshalle umsehen. Dies liegt daran, dass Sie das Innere von Songsan Rigogun nicht sehen können. Das königliche Grab von König Muryeong öffnete auch sein Inneres, und 1997 wurde eine dauerhafte Entscheidung getroffen, das Grab zu schützen. Im Modellgebäude befindet sich ein internes Modell Nr. 6, in dem das Muryeong Royal Mausoleum sowie Sasindo-Wandbilder gefunden wurden. Wenn Sie sich im Modellgebäude umschauen, schauen Sie sich im Grab um. Auf dem sanften Anstieg werden der untere 3. und der obere 4. versammelt. Wenn Sie am Observatorium am Ende des Grabes von Kofun stehen, können Sie die kommunistische Burg auf einen Blick sehen und den Tumulus überblicken, der sich erhebt und Chaejuksan und Geumgang aufnimmt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Im Muryeong Royal Mausoleum in der Modellhalle - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/236/5f0b8c8e-6802-4dc3-b584-57aa65769e8d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Im Muryeong Royal Mausoleum in der Modellhalle
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Das kommunistische Schloss trifft auf die gesammelte Geschichte von Baekje bis Joseon
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Wenn Sie Songsan Rigogun verlassen, erreichen Sie die kommunistische Burg durch das Storchenfelsenheiligtum Jemincheon und den Säuremarkt. Die kommunistische Burg war die königliche Burg von Baekje, die in Woongjin verankert war. Es wurde Gongjusanseong Festung in der Goryeo-Dynastie und Ssangsusanseong Festung in der Joseon-Dynastie genannt. Mit dem Geumgang als natürlichem Wassergraben wurde er in der Baekje-Zeit als Saturn gebaut, und jetzt ist es Seokseong, das in der Joseon-Dynastie gebaut wurde.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Für den Besuch der kommunistischen Burg gibt es Kurse in Wanju, die in Geumseoru beginnen und über Jinnamru, Gwangbokru, Manharu und Gongbukru nach Geumseoru zurückkehren. Es gibt auch Kurse, die kommen. Die meisten von ihnen verwenden letzteres häufig. Nach der Auswahlgebühr für Beamte, die die Prinzessinnen der Joseon-Dynastie durchlaufen haben, wie Richter, Beobachter und Pastoren, ist es ein goldener Ansturm. Wenn Sie gegen den Uhrzeigersinn eine kurze Steigung hinaufsteigen, können Sie den geschätzten Königspalast und Ssangsujeong treffen. Der Hang der zügellosen Mauer ist S-förmig gekrümmt, was sie zu einer wunderschönen Landschaft macht.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Das Goldene Tor der kommunistischen Burg schaut hinaus - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/236/0dd02299-3759-4c8f-8826-2e33c4dba6a7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Das Goldene Tor der kommunistischen Burg schaut hinaus
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es wird gesagt, dass Ssangsujeong der Ort war, an dem die Joseon-Dynastie von Irks Ei abstammte und dort blieb, und es wurde gesagt, dass sie von den beiden großen Bäumen begeistert waren, die als Eskorte nach Ssangsujeong vor Freude standen, als das Ei unterdrückt wurde. Kirschblüten und frisches Grün sind im Frühling hell und Herbstblätter sind im Herbst wunderschön. Der große Raum vor Ssangsujeong ist der mutmaßliche königliche Palast von Baekje, und Spuren von Gebäuden und Teichen sind erhalten.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Liebhaber genießen Kirschblüten - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/236/fd088ae6-0dd7-4014-8885-d032412493ff.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Liebhaber genießen Kirschblüten
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   In der kommunistischen Burg befindet sich ein weiterer Teich wie der vor Ssangsujeong. Das ist Yeonji auf Manharu mit Blick auf den Geumgang. Das einzigartig gestaltete terrassenförmig angelegte Yeonji passt gut zu Manharu. Wenn man von der Spitze der Straße nach Gwangbokru oder Gongbukru aufblickt, wird es zu einer bildhaften Landschaft. Von Manharu nach Gongbukru und zum Observatorium hinauf können Sie auf einen Blick den fließenden Fluss Geumgang und die Neustadt Gongju sehen. Es ist eine steile Abfahrt von der Aussichtsplattform nach Geumseoru, aber es ist der letzte Beobachtungspunkt in der kommunistischen Burg.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Manharu und Yeonji von der Straße nach Gongbukru - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/236/4f79fcc3-8627-44eb-b2c9-4997860049bf.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Manharu und Yeonji von der Straße nach Gongbukru
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Komanaru Myeongseung-gil ist eine 23 km lange Straße, die von Gomanaru aus beginnt und über Songsan-gobungun, die Gongsanseong-Festung und den Yeonmisan-Berg nach Gomanaru zurückführt. Es ist jedoch nicht erforderlich, den gesamten Abschnitt zu durchlaufen. Sie können auch ein Fahrrad im Fahrradverleih auf der anderen Seite des Parkplatzes der kommunistischen Burg mieten und den malerischen Ort Komanaru genießen, indem Sie einen Fahrradkurs von der kommunistischen Burg nach Jeongancheon, Geumgangbyeon und Gongjubo nutzen und nach Komanaru zurückkehren . Sie können ein Fahrrad kostenlos über die Handy-Authentifizierung mieten und bis zu 2 Stunden pro Zeit fahren (Gongju Bicycle Call Center 041-856-1027).
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Kostenloser Fahrradverleih auf dem kommunistischen Parkplatz - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/236/972de44f-22af-441d-9e8f-1206ec6bca18.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Kostenloser Fahrradverleih auf dem kommunistischen Parkplatz
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformation
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1.Zugang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Selbstfahrend
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Dangjin Sangju Schnellstraße Gongju IC → Biegen Sie an der Kreuzung Gongju rechts ab in Richtung Gongju → Überqueren Sie die Baekje-Brücke und halten Sie an der rechten Haltestelle → Gomanaru
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * öffentlicher Verkehr
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Seoul → Gongju: Betrieb 34 Mal am Tag (06: 05-23: 05) vom Seoul Express Terminal (02-6282-0114), dauert 1 Stunde 50 Minuten
    &lt;br/&gt;
    Daejeon → Gongju: Betrieb 22 Mal am Tag (07: 00-21: 00) vom Daejeon Complex Terminal (1577-2259), dauert 1 Stunde
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Restaurants in der Nähe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Beispiel: Pork Stone Ribs / 535 Geumbye-ro, Gongju-si / 041-854-7900
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Saehak-Garten: Gukbap / 15-2, Geumgang Park-Gil, Gongju-Si / 041-855-7080
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Gomanaru Stone Ssambap: Ssambap / 5-9 Baekmi Goul-Gil, Gongju-Si / 041-857-9999
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.gomanaru.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.gomanaru.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     3. Unterkunft
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Geumgang Hotel: 16-11 Jeonmak 2-Gil, Gongju-si / 041-852-1071
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.hotel-kumkang.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.hotel-kumkang.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Ensemble Motel: 6-35 Jeonmak 1-Gil, Gongju-si / 041-854-8822
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Karibisches Motel: 13, Jeonmak 2-Gil, Gongju-si / 041-854-1222
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Die oben genannten Informationen wurden im September 2013 aktualisiert und können später geändert werden. Überprüfen Sie sie daher unbedingt, bevor Sie reisen.
     &lt;br/&gt;
     ※ Informationen wie Text, Fotos und Videos, die in diesem Artikel verwendet werden, sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Die unbefugte Verwendung des Artikels ist untersagt.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Das nationale Stipendienmuseum Baekje lebt - Buyeo-gun, Chungcheongnam-do, Korea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/national-grant-museum-baekje-is-alive-235-de/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Mar 2020 23:26:29 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/national-grant-museum-baekje-is-alive-235-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Buyeo-gun, Chungcheongnam-do, Korea&#34; data-title=&#34;national-grant-museum-baekje-is-alive--235&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Nationales Stipendienmuseum - Buyeo-gun, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/235/6eba4f91-5d6a-4335-b27a-04ea82a4a61a.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Nationales Stipendienmuseum
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Das nationale Stipendienmuseum Baekje lebt
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Buyeo-gun, Chungcheongnam-do, Korea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Der Fall von Baekje, ungefähr 1350 Jahre, verging. Der Name Buyeo bleibt unverändert und der Geum fließt immer noch. Das Aussehen von Baekje ist jedoch nur schwach. Auf der Suche nach Baekjes Tapir ging ich zum National Buying Museum.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Baekje-Kulturzone in Chungnam wurde aufgrund der Entwicklung der Silla-Kulturzone spät eingeholt. Noch vor 50 Jahren waren Artefakte und Informationen in Bezug auf Baekje in Menge und Menge erheblich geringer als heute. Es wäre keine Übertreibung zu sagen, dass Sie in einem Labyrinth gefangen waren.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Nationales Stipendienmuseum - Buyeo-gun, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/235/e666c448-36bd-4e97-bfe1-5744c6907389.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Nationales Stipendienmuseum
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Schon jetzt werden in den Ruinen von Baekje Wartungsprojekte durchgeführt, darunter Mireuksaji und Jeseoksaji.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Daebo Gwangseonbi (links), Dangyuin Kigongbi (rechts) - Buyeo-gun, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/235/b075f0a6-5689-43f9-a074-9bd5bcc97db7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Daebo Gwangseonbi (links), Dangyuin Kigongbi (rechts)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    1970 wurde in Busan das Busan National Museum eröffnet. Mit zunehmender Anzahl von Artefakten erweiterte sich die Ausstellung von Baekje, als sie auf den Geumseong-Berg zog und wieder eröffnet wurde. Es besteht aus 4 Dauerausstellungshallen und einer Außenausstellungshalle. Heute sind rund 1.000 Artefakte ausgestellt.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Steinstatue - Buyeo-gun, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/235/4af3149e-1459-4235-b33f-4c9f7827d209.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Steinstatue
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Geum River Basin Prähistorische Ära
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Gehen wir aus der Bronzezeit. Das bronzezeitliche Dorf wurde auf der Grundlage der Ausgrabung des ersten Ausstellungsraums und der Ausgrabung von Songguk-ri, Buyeo, modelliert.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Reproduzieren Sie das Aussehen von Songguk-ri, Buyeo, während der Bronzezeit - Buyeo-gun, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/235/53f8e98e-eeb3-403b-ae9a-0203129b5b14.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Reproduzieren Sie das Aussehen von Songguk-ri, Buyeo, während der Bronzezeit
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Anhand von Reliquien wie einem Halbmond-Steinschwert, einem Gandol-Schwert und Steingut wird dargestellt, wie das tägliche Leben in prähistorischen Zeiten gewesen wäre. Während Sie sich durch die Eisenzeit bewegen, können Sie die Relikte von Buyeos ursprünglicher Drei-Königreiche-Zeit sehen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Steinaxt - Buyeo-gun, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/235/b47461a0-298c-4f6f-b8c6-6b4304158b09.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Steinaxt
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Verglichen mit der Cheat-Zeremonie haben die Schwerter im koreanischen Stil einen geraden Körper und deutliche Knoten. Basierend auf dieser Form zeigt das Eisenschwert der Eisenzeit eine ähnliche Form.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Steinrelikt &#39;Gandol-Schwert&#39;, das die Bronzezeit darstellt - Buyeo-gun, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/235/7d9fc92e-7d60-4dbf-b58a-d1d78e44d82e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Steinrelikt &#39;Gandol-Schwert&#39;, das die Bronzezeit darstellt
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Gopeunok ist eines der Relikte, die häufig im Sarkophag mit Kupferschwert gefunden werden. Es ist sehr wahrscheinlich, dass das Paar als ein Paar von Ornamenten gefunden wurde, die mit Cheon Ha-seok poliert wurden. Angesichts der Tatsache, dass ein solches Muster bis zum Ende der Eisenzeit auftrat, war es zu dieser Zeit wohl das „Modische“ von Buyeo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Geuneunok - Buyeo-gun, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/235/53c2d0c4-04cd-4dc5-a290-804f0f64ed98.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Geuneunok
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das eigentümliche Aussehen ist das beste unter den Artefakten mit seinem ungewöhnlichen Aussehen. Die konvexe Form ist mit einer flachen Kurve bewaffnet, und die Symmetrie unterscheidet sich von oben nach unten, links und rechts, und das aufwändige Muster ist frei von Störungen. Außerdem ist es bis zum Stichtag ordentlich. Dieses Motiv soll ein Relikt sein, das die Tatsache unterstützt, dass Buyeo mit dem Schamanismus in Sibirien verwandt war.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Kontralateral - Buyeo-gun, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/235/d1728dde-ecc9-47da-9706-9084e6999e12.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Kontralateral
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Baekjes Sabindo-Insel und Zerstörung
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Die Ausstellungshalle 2 ist voller Geschichten von Baekje und Sabiseong. Lassen Sie uns zunächst kurz über &#39;Sabi (Buyeo) Cheondo&#39; sprechen. König Dongseong von Baekje, der in Woongjin (Prinzessin) lebte, suchte nach einem Ort, um eine bessere Hauptstadt zu bauen. Der erste Ort, den er wollte, war das Han-Einzugsgebiet. Es war jedoch nicht so einfach, den verlorenen Han-Fluss in ein stabiles Land zurückzugewinnen. In den drei Königreichen wies der König derselben Stadt den König an, eine Burg zu bauen, indem er Gefolge nach Xabi sandte, und es wird gesagt, dass er oft in Xabi jagte. Hier wurde die Möglichkeit, dass der König von Dongseong Xabi bemerkt haben könnte, erhöht. Nachdem er König Muryeong und König Seongwang erreicht hatte, plante er, die Stadt auf der Grundlage des gestärkten Königtums zu verlegen und die Grundlage für einen erneuten Sprung nach Sabi vorzubereiten. Im 16. Jahr von König Seongwang wurde Cheondo befördert und der nationale Name in &#34;Nambuyeo&#34; geändert.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;2 Ausstellungsraum - Buyeo-gun, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/235/be579c04-34dd-425e-abdd-b76ea8eefbaf.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     2 Ausstellungsraum
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Im Gegensatz zu den Provinzen wurde Buyeo mit einem speziellen System namens &#34;5 Teile, 5 Klauseln&#34; entwickelt. Die Hauptstadt war in 5 Teile unterteilt (oberer Teil, vorderer Teil, mittlerer Teil, unterer Teil und hinterer Teil), und jeder Abschnitt hatte 5 Abschnitte, um das Königtum durch sorgfältiges Management zu stärken. Einer der fünf Teile, der mit &#39;All&#39; gravierte Stein, sind die Überreste des Eingangs zur zweiten Ausstellungshalle.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#39;Ein Stein mit der Aufschrift &#34;Alles&#34; - Buyeo-gun, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#39; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/235/8a5d76c1-bf8b-4b70-a789-9d8c6403a519.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ein Stein mit der Aufschrift &#34;Alles&#34;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ein dickes mattschwarzes, mehrere Beine, die an ein starkes Kalb erinnern… Als ich sah, was für eine Arbeit es war, war ich beeindruckt. Ich denke, dass das Äußere, das sich großartig anfühlte, &#34;Bam-Ru&#34; genannt wurde, also war es zu cool. Wo hast du dann den Grind geschrieben?
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Tintenstein - Buyeo-gun, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/235/f672e2f1-230b-4176-9fbe-ba66eb45cf11.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Tintenstein
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Viele Aufzeichnungen von Baekje werden durch Steine oder Bäume übertragen. Im Jahr 1300 wurden sogar harte Steine stumpf, was es schwierig machte, die gravierten Buchstaben schwer zu erkennen. Trotzdem gibt es eine Aufzeichnung über das Holz, das anfällig für Korrosion ist, so dass es als &#34;Holz&#34; bezeichnet wird.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Kastenförmiger Ziegelstein - Buyeo-gun, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/235/33a5a351-ae8f-4b1c-b045-b790c12e28d2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Kastenförmiger Ziegelstein
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Nationaler Schatz Nr. 287 Baekje Geumdong Daehyangro
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Im Oktober 1993 wurde Südkorea auf den Boden des Reisfeldes aufmerksam gemacht. Es war der Moment, in dem der Baekje Geumdonghyangro vom Ausgrabungsteam des Nationalen Buyeo-Museums im Boden gesehen wurde. Experten verbargen die Überraschung nicht, indem sie sagten, die Ausgrabung sei ein &#34;Wunder&#34;. Diese Kostbarkeit überschritt die Lücke von 1300 und bot dem blassen Puls von Baekje die Möglichkeit, erneut zu pulsieren.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Der Nationalschatz Nr. 287, Baekje Geumdonghyanghyang, verbrennt buchstäblich Weihrauch. Es wird angenommen, dass es für Rituale im Zusammenhang mit dem Buddhismus, einer damaligen nationalen Religion, verwendet wurde und ein Werk aus dem 6. Jahrhundert aus Bronze als Hauptmaterial ist. Es besteht aus einem Deckel, einem Körper und einer Basis. Es ist 61,8 groß und 11,85 kg schwer, was einen relativ großen Teil des Räuchergefäßes ausmacht.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Ich sah das Räuchergefäß von oben bis unten an. Oben auf dem Deckel steht der Phönix mit seinen ausgebreiteten Flügeln mit Yeouiju im Mund, und darunter befinden sich fünf Berggipfel und ein Musikinstrument mit unterschiedlicher Frische. Es wird gesagt, dass dies eine Reproduktion einer alten Geschichte ist, die mit Phoenix zusammenhängt. Darunter befinden sich 27 Tiere aus Wasser, Land und Himmel, wie Fische, Hirsche und Kraniche. Unter dem Körper befindet sich eine drachenförmige Basis. Es wird gesagt, dass das Aussehen dieses Drachen eine repräsentative Form ist, die in der Antike Koreas ausgedrückt wurde. Ich erinnere mich, dass ich irgendwo eine ähnliche dynamische und mysteriöse Atmosphäre gesehen habe, und es fühlt sich an wie ein Drache in den Grabmalereien von Goguryeo.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Die darin enthaltene innere Welt ebenso wie das Äußere des Weihrauchbrenners ist voller Emotionen. Es ist zu sehen, dass der Phönix ein Vertreter von Yin und Yong-Yang ist und den Yin-Yang-Pavillon enthält. Es wird auch gesagt, dass die Zahl 5, die 5 frische und 5 Berggipfel überlappt, aus den fünf Elementen stammt. Darüber hinaus scheint, wie aus der 5. und 5. Kontrolle von Baekje hervorgeht, eine enge Beziehung zwischen Baekje und 5 zu bestehen.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34; - Buyeo-gun, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/235/eff4da69-313e-4536-81ad-4b16bc6d063b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Blühender Buddhismus in Buyeo
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Es ist bekannt, dass die buddhistische Kultur von Baekje nach Erreichen von Xavi ihren Höhepunkt erreicht hat. Jetzt bleibt es bedauerlich, dass es als Glied und toter Bereich und nur Spuren von Spuren bleibt. Dort gefundene handwerkliche Werke, buddhistische Artefakte von Baekje, die ihren Höhepunkt erreichten, wurden hauptsächlich im dritten Ausstellungsraum behandelt. Es ist schade, genauer hinzuschauen.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Geumdong Gwangbae im Neungsan-ri-Tempel - Buyeo-gun, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/235/82e50c4d-59fd-4b56-a503-3bb433cf96a0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Geumdong Gwangbae im Neungsan-ri-Tempel
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Quadratische Kacheln mit Goblins ziehen die Aufmerksamkeit auf sich. Dies ist ein Artefakt, bei dem es sich vermutlich um einen Dachziegel handelt, der am Ende des Skeletts eines Daches mit rechteckigem Querschnitt befestigt wurde. Wenn man bedenkt, dass diese Hölzer verwendet wurden, kann man vermuten, dass es Gebäude mit einzigartigen Bautechniken gab. Im dreidimensionalen Ausdruck wird die Würde vermittelt, als ob das Leben lebendig wäre.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Phoenix Muster Ziegel - Buyeo-gun, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/235/2b0260dc-114e-4431-9be9-86de2b0e53a4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Phoenix Muster Ziegel
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Einige der Artefakte über dem Glas sind kleine Teile, die wie Trümmer zusammengesetzt sind, aber wenn ich davor stehe, fühle ich mich unwohl. Im Gegenteil, je lebendiger der Ausdruck, desto feiner das Muster, desto kostbarer ist es und desto raffinierter sieht der ästhetische Sinn der Vorfahren aus. Während ich zusah, war das Bild der Relikte von Baekje stark genug, um mehrmals die Glaswand zu erreichen. Wie leben.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Lotus Goblin Brick - Buyeo-gun, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/235/ed1d6c36-5af7-4129-9a81-b842586e528c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Lotus Goblin Brick
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformation
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    1.Zugang
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Selbstfahrend
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Seocheon Gongju Schnellstraße Buyeo IC → Labok-Kreuzung → Gyuam-Kreuzung (biegen Sie links ab in Richtung Buyeo) → Guncheong-Rotary → Nationales Buyeo-Museum
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    2. Restaurants in der Nähe
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Samjeong Restaurant: Schweinerippchen / 041-834-4461
    &lt;br/&gt;
    Jangwon Makguksu: Makguksu / 041-835-6561
    &lt;br/&gt;
    Naruto Restaurant: Süßwasser Maeuntang / 041-835-3155
    &lt;br/&gt;
    Baekjehyang: Yeonyeon / 041-837-0110
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    3. Unterkunft
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Arirang Motel: Jeongrim-ro, Buyeo-eup, Buyeo-gun / 041-832-5656
    &lt;br/&gt;
    Baekje Gwan: Jungjeong-ri, Buyeo-eup, Buyeo-gun / 041-832-2722
    &lt;br/&gt;
    Baekje Tourist Hotel: Ssangbuk-ri, Buyeo-eup, Buyeo-gun / 041-835-0870
    &lt;br/&gt;
    Lotte Buyeo Resort: Hapjeong-ri, Gyuam-myeon, Buyeo-gun / 041-939-1000
    &lt;br/&gt;
    VIP Motel: Dongnam-ri, Buyeo-eup, Buyeo-gun / 041-832-3700
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    ※ Die oben genannten Informationen wurden im September 2013 aktualisiert und können sich später ändern. Überprüfen Sie sie daher unbedingt, bevor Sie reisen.
    &lt;br/&gt;
    ※ Informationen wie Text, Fotos und Videos, die in diesem Artikel verwendet werden, sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Die unbefugte Verwendung des Artikels ist untersagt.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Moderne Kultur versteckt in der Geschichte von Baekje, moderne Architektur von Gongju - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Korea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/modern-culture-hidden-in-the-history-of-baekje-modern-architecture-of-gongju-231-de/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Mar 2020 23:26:25 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/modern-culture-hidden-in-the-history-of-baekje-modern-architecture-of-gongju-231-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Gongju-si, Chungcheongnam-do, Korea&#34; data-title=&#34;modern-culture-hidden-in-the-history-of-baekje-modern-architecture-of-gongju--231&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Dongheon in der Sunhwa Party - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/231/8ba2a903-07d3-44c6-8fb6-9beccc7c5c65.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Dongheon in der Sunhwa Party
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Moderne Kultur versteckt in der Geschichte von Baekje, moderne Architektur von Gongju
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Gongju-si, Chungcheongnam-do, Korea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Die Vorurteile der Menschen sind erschreckend. Wenn Sie eine feste Perspektive auf eine Sache oder Sache haben, denken Sie auf andere Weise nicht gut. Gleiches gilt für die Gedanken der Menschen über Prinzessinnen. Da es als Hauptstadt von Baekje bekannt ist, werden nur die Ruinen von Baekje wie das königliche Mausoleum von König Muryeong und die kommunistische Burg in Betracht gezogen, aber denken Sie nicht an die Überreste anderer Zeiten. In Gongju gibt es Artefakte und Überreste aus jeder Zeit, von prähistorischen kulturellen Relikten vor der Zeit der Drei Königreiche bis hin zu Goryeo und Joseon. Trotzdem interessieren sich die Menschen nicht für diese Ruinen, so dass sie möglicherweise Opfer der Geschichte von Baekje werden.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Der Seonhwadang war das Provinzbüro von Chungcheong
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Ausgangspunkt für die moderne Architektur von Gongju ist Seonhwadang. Auf der rechten Seite des National Princess Museum sehen Sie den Palast des Bogenschießens und das Sunhwadang gegenüber. Seonhwa (宣化) bedeutet &#34;die Tugend des Königs offenbaren und weit verbreiten und das Volk erbauen&#34;. Im Seonhwadang, das einen beeindruckenden Rasen hat, beobachtete der Beobachter von Chungcheong-do die Angelegenheiten. Heute ist es eine Metropole, die Daejeon und Chungcheong-do umfasst. Während der Joseon-Dynastie war Chungcheong Gamyeong eine lokale Basis in der Hoseo-Region, die Yeonghonam schultert. Zum Zeitpunkt seiner Erstellung waren es 9 Quadrate auf der Vorderseite und 5 Quadrate auf der Seite, aber jetzt wurde es auf 8 Quadrate auf der Vorderseite und 4 Quadrate auf der Seite reduziert. Es wurde 1937 als Ausstellung für das alte National Princess Museum verwendet und zog dann an seinen heutigen Standort, als das Museum 1992 umzog.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hanoks Traufe passen zum blauen Himmel - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/231/66bd9ff1-ecbf-416c-9f47-f98ed0c0e014.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hanoks Traufe passen zum blauen Himmel
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Pavillon im zweiten Stock von vorne gesehen ist Pojeongsa, das Haupttor der Sunhwa-Partei. Das Untergeschoss wurde als Türöffnung mit einer großen Tür und das Obergeschoss als Pavillon genutzt. Bis zur japanischen Kolonialherrschaft wurde es als Haupttor des Gongjusadaebugo genutzt. Während Sie den Pavillon besteigen, können Sie den Kieferngarten und Sunhwadang auf einen Blick sehen. Das zwischen Sunhwadang und Pojeongsa aufgereihte Gebäude ist Dongheon. Dies ist der Ort, an dem der Beobachter den Prozess versuchte, nachdem er administrative Angelegenheiten gesehen hatte. Die unprätentiöse Eleganz verschmilzt mit den Kieferngärten auf beiden Seiten.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sunhwa Party Schild - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/231/832b33b7-d6fd-4bff-b730-3dc1ccb665d2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sunhwa Party Schild
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der zweite Gang, das alte Gongju-eup-Büro, beeindruckt mit roten Backsteinen. Es sieht aus wie eine Streichholzschachtel, so dass man auch auf einen Blick sieht, dass es sich um ein modernes Gebäude handelt. In diesem Gebäude war Gongju für die Verwaltung beim Übergang vom Zentrum der lokalen Verwaltung zur Bildungsstadt verantwortlich. Es ist ein Raum, der die größte Veränderung der Prinzessin zeigt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ein altes Gongju-eup-Büro mit einer großen runden Säule - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/231/3bfa6546-06d3-4707-9d04-a9badc1c4324.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ein altes Gongju-eup-Büro mit einer großen runden Säule
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Seit seiner Gründung als Chungnam Financial Association Federation Hall im Jahr 1920 wurden das Gongju-eup Office und Gongju von 1930 bis 1985 zu Gedichten befördert und als Rathäuser genutzt. Es ist beeindruckend, dass die Umgebung überfüllt ist und die vier runden Säulen, die vorne sichtbar sind, und die kreisförmigen Fenster symmetrisch angeordnet sind. Der gewölbte Eingang, der an den Arc de Triomphe in Paris erinnert, soll typisch für die klassische Architektur sein. Nach dem Bau eines Bürgerhauses hinter dem Gebäude scheint der Bau ein großartiger Ort für Geschichtserziehung zu sein.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hinter dem alten Gongju-eup-Büro - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/231/cae234ea-8fec-46be-94e2-0f0a73826805.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hinter dem alten Gongju-eup-Büro
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Regionales Missionszentrum Gongju
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Gehen Sie etwa 10 Minuten vom alten Gongju-eup-Büro zur Rückseite von Bonghwan-dong und Sie können die gotische Gongju First Church treffen. Es liegt zwischen modernen Gebäuden, sieht aber nicht sehr alt aus, aber es war die erste methodistische Kirche im südlichen Teil, die 1930 aus rotem Backstein erbaut wurde. Während des Koreakrieges wurde es stark beschädigt, aber die Mauern und Schornsteine sind erhalten geblieben, und es gibt Spuren von Zeit. Das Baujahr ist an der Wand des Gebäudes markiert. Unter dem Turm sind die Buchstaben, die als &#34;Anbetungsparty&#34; eingraviert sind, seltsam, aber das Gefühl steigt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gongju Cheil Kirche mit beeindruckenden roten Backsteinen und spitzen Türmen - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/231/b95a2e62-be94-43e5-974d-d0cbba132408.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gongju Cheil Kirche mit beeindruckenden roten Backsteinen und spitzen Türmen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das Innere der Gongju First Church wurde als Museum dekoriert. Der erste Stock ist ein „Pilgerweg des Teilens“, auf dem Fotos und Artefakte der Mitglieder der Gongju First Church ausgestellt werden. Im zweiten Stock, der „Gospel History Road“, werden nach der Gründung der Kirche Materialien ausgestellt, die Beiträge und Errungenschaften für die Nation und die Gesellschaft widerspiegeln können. Internet (
   &lt;a href=&#34;http://gongjuchurch.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;공주제일교회 홈페이지로 이동&#34;&gt;
    gongjuchurch.com
   &lt;/a&gt;
   ).
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ein Meilenstein, der Ihnen sagt, dass es 1930 gebaut wurde - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/231/2311192b-c3e0-4899-b729-201a57c1f0fb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ein Meilenstein, der Ihnen sagt, dass es 1930 gebaut wurde
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie Ihren Fuß zum höchsten Punkt des Landes drehen, sehen Sie die Kathedrale im Nahen Osten mit dem gotischen Glockenturm. Es war der französische Missionar Jean Peter, der der Prinzessin den Katholizismus predigte. Das Kathedralengebäude wurde 1936 von Pater Choi Jong-cheol fertiggestellt, der 1921 als Kirchenleiter fungierte und ein Modell der Yakhyeon-Kathedrale in Seoul entwarf. Die Kathedrale, die Priester und das Kloster wurden am 12. Mai des folgenden Jahres abgehalten, aber nur die Haupthalle und die Priester sind noch übrig.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Kathedrale im Nahen Osten mit klassischer Eleganz - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/231/dfab2ff1-8e8e-4e6b-871f-eaa863908d7a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Kathedrale im Nahen Osten mit klassischer Eleganz
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Haupthalle folgt dem im Nahen Osten und Westen beliebten gotischen Stil. Die roten Backsteine wurden sorgfältig einzeln angehoben, und die Eingänge und Fenster des Eingangs wurden mit Bögen verziert, die die vertikalen Elemente betonten und gleichzeitig Weichheit verliehen. Beim Betreten des Raumes scheint es etwas dunkel zu sein, aber das Licht, das durch die Verglasung (Glasmalerei) kommt, schafft eine heilige Atmosphäre. Es ist, als ob die Welt außerhalb der Kathedrale von innen getrennt ist. Aufgrund dieser Verglasung kann das Innere der Kathedrale ein heiliger und edler Ort sein.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Die Kathedrale im Nahen Osten ist der Yakhyeon-Kathedrale in Seoul nachempfunden - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/231/c2ea9ad9-7ac1-4a62-8d57-da19f08198b8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Die Kathedrale im Nahen Osten ist der Yakhyeon-Kathedrale in Seoul nachempfunden
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Was auffällt, ist nicht nur die Verglasung. Die Steinsäulen sind auch bunt. Die in einem Achteck geformten Steinsäulen, die sich von Seite zu Seite gegenüberstehen, vermitteln ein exotisches Gefühl, das in traditionellen Holzkonstruktionen nicht zu sehen ist. Das Priestergebäude ist ein zweistöckiges Gebäude, das gut symmetrisch ist. Als der Katholizismus über die Westküste ins Landesinnere von Chungcheong-do gelangte, wurde eine moderne Kathedrale gebaut, und die Kathedrale des Nahen Ostens ist eine davon, hat jedoch eine klassische Schönheit.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Glasmalerei in der Kathedrale - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/231/9c81a439-cc06-43eb-a415-bbe216f60abc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Glasmalerei in der Kathedrale
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Geumgang Stahlbrücke
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das Chungcheongnam-do Geschichtsmuseum mit Blick auf die Kathedrale des Nahen Ostens und eine Straße ist ebenfalls unverzichtbar. Die alten Bäume im Hof harmonieren mit dem roten Backsteingebäude und vermitteln ein altes Gefühl. Es ist ein Gebäude, das der modernen Architektur traditionelle Elemente hinzufügt. 1971 wurde es als Nationales Prinzessinnenmuseum genutzt, um Artefakte zu sammeln und auszustellen, die aus den alten Songsan-ri-Gräbern ausgegraben wurden. Heute wird es als Chungcheongnam-do-Geschichtsmuseum genutzt. Das Museum zeigt historische Materialien und Folkloreartikel von der Joseon-Dynastie bis zur Moderne sowie die Relikte von Yoon Jeung und Yun Jeung-ga, den Führern von Soron in der Joseon-Dynastie.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Chungcheongnam-do Geschichtsmuseum erinnert an ein Tierheim im Park - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/231/c95bd414-c842-4ecf-899f-8889056c67eb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Chungcheongnam-do Geschichtsmuseum erinnert an ein Tierheim im Park
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie die Seitenstraße des Geschichtsmuseums entlang gehen, können Sie die Yeongmyeong Middle and High School sehen. Auf dem Hügel hinter der Schule befindet sich ein dreistöckiges Haus. Dieses Haus mit Blick auf die Stadt Gongju ist ein Missionshaus. 1921 lebten dort der amerikanische Missionar Sharp und seine Frau Sharp Alice (koreanischer Name Saarishi). Vielleicht konnte er wegen des Ausschlusses eines koreanischen Bürgers kein Haus in der Nähe des Dorfes bauen und baute ein Haus auf einem weit entfernten Hügel. Dennoch ist es ein symbolischer Ort, der während der düsteren japanischen Besatzung Wurzeln in der modernen Bildung schlug. Saarisi gründete 1905 die moderne Schule Myeongseon Women&#39;s School in Gongju. Das Missionshaus wurde auch als Schlafsaal für die Kongju National University of Education genutzt. Derzeit ist es ein Haus in Privatbesitz, so dass Sie nicht hinein sehen können.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Steinstatue im Freien im Chungcheongnam-do History Museum ausgestellt - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/231/e24b20e2-30e7-4e1d-96ee-29d1ed63c21e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Steinstatue im Freien im Chungcheongnam-do History Museum ausgestellt
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die endgültige Antwort auf die Reise zur modernen Architektur ist die Geumgang-Stahlbrücke neben dem kommunistischen Schloss. Die erste Brücke über den Geumgang von Gongju war „Dongguchunnung“, eine Brücke, die nur im Winter installiert wurde. 1984 bauten die Japaner eine öffentliche Straße nach Jochiwon und Cheongju, indem sie die Brücken miteinander verbanden und den Weg für den Japanisch-Japanischen Krieg ebneten. Anschließend verlegte die japanische Regierung aus Gründen der Kolonialpolitik den Standort der Metropolregierung an den Ort, an dem die Eisenbahn fährt. Die öffentliche Meinung über die Verlegung des Provinzbüros Chungnam wurde seit 1910 von japanischen Einwohnern in Daejeon geäußert. Im November 1930, als die Verlegung des Rathauses sichtbar wurde, kämpften Menschen in der Region Gongju dagegen. Als Reaktion darauf starteten die Gebiete Daejeon und Cheonan eine Kampagne, um die Regierung der Metropolen anzuziehen. Zu der Zeit kommentierte die Zeitung sogar: &#34;Die fünf Männer streiten sich um einen hübschen Parasiten.&#34;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Haus, in dem amerikanische Missionare in den 1920er Jahren lebten - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/231/5029a983-0330-4ab1-b7d1-c2a2e5b4f33e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Haus, in dem amerikanische Missionare in den 1920er Jahren lebten
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   1931 wurde der Umzug der Provinzregierung von Chungnam nach Daejeon abgeschlossen, und im folgenden Jahr zog die Provinzregierung von Gongju nach Daejeon. Der Generalgouverneur von Korea eröffnete eine neue Route zwischen Gongju und Daejeon und baute die Geumgang-Stahlbrücke, um die Opposition der Bürger von Gongju nach dem Umzug der Regierung zu verhindern. Zu dieser Zeit wurde die Geumgang-Eisenbahnbrücke als „längste Brücke im Süden des Han-Flusses“ bezeichnet, und das Gebiet um Gongju bot die Gelegenheit, sich zu einem Verkehrsknotenpunkt zu entwickeln.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Geumgang Steel Bridge, die längste Brücke im Süden der 1930er Jahre - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/231/3e1e6040-6624-406d-bed7-771dc348755e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Geumgang Steel Bridge, die längste Brücke im Süden der 1930er Jahre
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformation
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1.Zugang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Selbstfahrend
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Cheonan Nonsan Schnellstraße Namgongju IC → Nationalstraße Nr. 40 (biegen Sie links ab in Richtung König-Muryeong-Grab) → Biegen Sie vor den Songsan-ri-Gräbern links ab → Gongju Hanok Village → Seonhwadang
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * öffentlicher Verkehr
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Seoul → Gongju: Fährt 34 Mal am Tag (06: 05-23: 05) vom Seoul Express Terminal, dauert 1 Stunde 50 Minuten
    &lt;br/&gt;
    Daejeon → Gongju: 22 Mal am Tag (07: 00-21: 00) vom Daejeon Complex Terminal, dauert 1 Stunde
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Restaurants in der Nähe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Beispiel: Pork Stone Ribs / 535 Geumbye-ro, Gongju-si / 041-854-7900
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Saehak-Garten: Gukbap / 15-2, Geumgang Park-Gil, Gongju-Si / 041-855-7080
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Gomanaru Stone Ssambap: Ssambap / 5-1 Baekmi Goeul-Gil, Gongju-Si / 041-857-9999
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.gomanaru.co.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.gomanaru.co.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     3. Unterkunft
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Dorf Gongju Hanok: 12, Gongju-si Tourist Complex Road / 041-840-8900
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://hanok.gongju.go.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://hanok.gongju.go.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Geumgang Hotel: 16-11 Jeonmak 2-Gil, Gongju-si / 041-852-1071
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.hotel-kumkang.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;금강호텔로 이동&#34;&gt;
     http://www.hotel-kumkang.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Ensemble Motel: 6-35 Jeonmak 1-Gil, Gongju-si / 041-854-9923
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Karibisches Motel: 13, Jeonmak 2-Gil, Gongju-si / 041-854-1222
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Die oben genannten Informationen wurden im August 2013 erstellt und können später geändert werden. Überprüfen Sie sie daher unbedingt, bevor Sie reisen.
     &lt;br/&gt;
     ※ Informationen wie Text, Fotos und Videos, die in diesem Artikel verwendet werden, sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Die unbefugte Verwendung des Artikels ist untersagt.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Singen Sie das frische Grün des Magoksa-Tempels entlang des Magokcheon-Baches - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Korea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/singing-the-fresh-green-of-magoksa-temple-along-magokcheon-stream-215-de/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Mar 2020 03:27:58 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/singing-the-fresh-green-of-magoksa-temple-along-magokcheon-stream-215-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Gongju-si, Chungcheongnam-do, Korea&#34; data-title=&#34;singing-the-fresh-green-of-magoksa-temple-along-magokcheon-stream--215&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Magoksa Tempel Solbaram-Gil - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/215/330a4a1b-87eb-4a10-b151-078e86ac54d2.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Magoksa Tempel Solbaram-Gil
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Singen Sie das frische Grün des Magoksa-Tempels entlang des Magokcheon-Baches
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Gongju-si, Chungcheongnam-do, Korea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es wurde &#34;Chunmagok Chugapsa (春 麻 谷 秋 甲 寺)&#34; genannt. Dies bedeutet, dass die Schönheit der Saison Magoksa im Frühling und Gapsa im Herbst ist. Als solches ist die Frühlingslandschaft des Magoksa-Tempels schön genug, um sie aufzunehmen. In der wunderschönen Landschaft wurde die Magoksa Temple Solbaram Road angelegt, die aus drei Kursen besteht: Baekbeom-Gil, Meditationspfad und Songlim-Waldpfad. Machen Sie einen Spaziergang mit dem Magoksa-Tempel auf dem meditativen Wanderweg, der die Schönheit des Magoksa-Tempels Solbaram-Gil darstellt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   春 Magog, der seine Schönheit darstellt
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Nachdem Sie die belebte Einkaufsstraße am Eingang zum Magoksa-Tempel passiert haben, verläuft der Magokcheon-Strom nebeneinander und führt Sie zum Magoksa-Tempel. Wenn Magokcheon eine Runde wie ein Taegeuk-Muster endet, erreicht es das Gelände des Magoksa-Tempels. Der Magoksa-Tempel ist eine Millennium-Studie, die von Jajangyulsa während König Munmu von Silla gegründet wurde. Es wurde gesagt, dass viele Pferde im Tal von Taehwasan aufgewachsen sind, wo der Magoksa-Tempel bewohnt war.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Magokcheon, wo frisches Grün blüht - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/215/da4f07d6-b715-43b3-9b83-fb761b3079c4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Magokcheon, wo frisches Grün blüht
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Magoksa-Tempel ist ein Tempel mit einer langen Geschichte, daher kann man sich bei niemandem umsehen. Es gibt Yeongsanjeon, Daeungbojeon, Daegwangbojeon und die fünfstöckige Pagode, die als Schätze in den Bezirken ausgewiesen sind, und Haetalmun, Cheonwangmun, Myeongbujeon, die National History Hall, Eungjinjeon, Simgeumdang und Gobang sind als Kulturgüter ausgewiesen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Daegwangbojeon und Daeungbobojeon, fünfstöckige Pagode aus dem Gelände des Magoksa-Tempels - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/215/fbc5752f-8820-4667-88b7-fa53c51a6473.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Daegwangbojeon und Daeungbobojeon, fünfstöckige Pagode aus dem Gelände des Magoksa-Tempels
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Unter ihnen ist Daekwang Preservation einer von vielen Sehenswürdigkeiten und es ist gut, eine langsame Tour zu machen. Erstens ist die Gedenktafel von Daekwangbojeon, die brillante Technik zeigt, als das Schreiben von Pyoam Kang Se-hwang bekannt. Kang Se-hwang ist als Vertreter der späten Joseon-Dynastie und als Ausbilder von Hong-do Kim bekannt. In der Daekwangbojeon-Halle können Sie den Virozana-Buddha treffen, der sich eher nach Osten als nach Süden befindet, wie das Museoksujeon in Buseoksa in Yeongju oder Daeungjeon in Yeonggwangbulgapsa. Hinter den Nachkriegsgemälden befindet sich der Suwol Baekwan Gwaneumdo in weißer Kleidung. Darüber hinaus gibt es 16 Nahan- und Sichuan-Könige sowie verschiedene Landschaftsbilder innerhalb und außerhalb des Daekwang-Schutzgebiets. Dies liegt daran, dass Magoksa viele Meister hat, die Gemälde in der Mitte des südlichen Pixels zeichnen, den großen Adern buddhistischer Kunst.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Daewanggwang Erhaltung - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/215/16d37618-080b-4547-8ab5-92e11affa18a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Daewanggwang Erhaltung
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   In Daekwangbojeon gibt es auch die Geschichte eines Nestes aus Eichenrinde. Es ist eine Geschichte, dass eine Person mit einer Krankheit der Kranken 100 Tage lang einen Platz hatte, um ihn dem Buddha anzubieten, und gemächlich ging, nachdem sie den Platz am 100. Tag eingenommen hatte. Es ist eine Geschichte, die der Buddha mit seiner Aufrichtigkeit beeindruckte und seine Gnade zeigte.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Daegwang Erhaltung - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/215/85fd21ef-95d4-48ab-be08-242e44a07c75.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Daegwang Erhaltung
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Schriften der Joseon-Dynastie bleiben ebenfalls erhalten. Das ist das Schild von Yeongsanjeon am Eingang des Magoksa-Tempels. Als König Sejo den Magoksa-Tempel besuchte, um Kim Si-pup zu sehen, der eine der Inkarnationen ist und sich nicht treffen konnte, verließ er die Gedenktafel von Yeongsanjeon und seinen Ofen. Als König Sejo den Thron bestieg, war es Kim Si-seop, ein monatlicher Fan, der weinte, während er Bücher verbrannte. Sejos bedauerlicher Wunsch, ihn zu treffen und zu treffen, ist begraben. Da Yeongsanjeon derzeit abgebaut wird, ist es unmöglich, den Teller zu sehen, und es ist schwierig, Sejos Ofen zu sehen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ein Drache beißt einen Fisch neben einer Werbetafel - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/215/76f857d3-896c-47ef-abd0-cbf4cc17e10a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ein Drache beißt einen Fisch neben einer Werbetafel
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Magoksa-Tempel steht oben auf dem Daekwangbojeon und zeigt eine sehr einzigartige Anordnung. Wenn Sie die Treppe hinter Daekwangbojeon hinaufgehen, steht ein riesiger Daeungbobojeon wie ein Pavillon im 2. Stock. Die Dachlinie des Gebäudes ist sehr schön in Richtung Simgeumdang und Gobang.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Dach des Magoksa-Tempels von Daeungbojeon - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/215/087bb6ea-8f7c-4455-b9a1-ad5c980d794b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Dach des Magoksa-Tempels von Daeungbojeon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Gehen Sie den weißen Reis und Baekbeom-Gil des Magoksa-Tempels Solbaram-Gil
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Magoksa-Tempel bewahrt auch die Spuren von Baekbeom Kim Gu. Kim Gu floh aus dem Gefängnis, als er als Mörder für den Mord an einem japanischen Armeeleutnant diente, der Kaiserin Myeongseong missverstanden hatte. 1946, kurz nach der Befreiung, besuchte der Lehrer den Magoksa-Tempel und pflanzte Wacholderbäume auf dem Gelände. Zu dieser Zeit steht ein gepflanzter Wacholderbaum 60 Jahre lang neben Eungjinjeon.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Am Fuße des Berges. Es ist auch bekannt als &#34;Baekbeom Meditation Road&#34;. Dies ist der Weg, den Kim Gu ging, während er sich im Magoksa-Tempel versteckte. Magoksa Solbaram-Gil besteht aus drei Gängen. Kurs 1 ist ein 3 km langer Kurs, der vom Magoksa-Tempel abfährt und nach Durchquerung von Kim Saekbalteo und Gunwangdae zum Magoksa-Tempel zurückkehrt. Kurs 2 ist ein Meditationsweg, der vom Parkplatz des Magoksa-Tempels zum Magoksa-Tempel führt und durch ein natürliches Kiefernbad, Baengnyeonam, Hwainbong und Saenggol Village führt. Von Bong, dem traditionellen buddhistischen Kulturzentrum und Gunwangdae bis zum Magoksa-Tempel sind es 10 km. Es ist ein Ort, an dem Menschen jeden Alters, Männer und Frauen, kommen und gehen können und den beeindruckenden Kiefernwaldweg und die Spuren von Baekbeom Kim Gu sehen können.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Wacholderbaum gepflanzt von Lehrer Baekbeom Kim - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/215/991dcc71-1d4d-4bd3-91bb-4377d4477f4e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Wacholderbaum gepflanzt von Lehrer Baekbeom Kim
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Kurs 1 beginnt mit einer Besichtigung des Magoksa-Tempelgeländes und einer Besichtigung der von Kim Gu gepflanzten Wacholderbäume. Wenn Sie an der Nebenstraße des Wacholderbaums vorbeikommen, werden Sie um Magoksa herumfahren und auf das fließende Magokcheon treffen. Entlang der Straße, die neben Magokcheon verläuft, befindet sich ein Baekbeom Kim Gu-Lehrer Shakbalteo. Es wird gesagt, dass der Lehrer wegen Mordes an der japanischen Armee inhaftiert war und aus Magoksa-ro floh und Mönch wurde.
   &lt;br/&gt;
   „Der Priester Ho Deok-sam brachte ein Messer, um sich die Haare zu schneiden. Ich ging zum Bach und zerdrückte das rasierte Mantra, und mein Mantel fiel auf den Sand. Ich habe mich bereits entschieden, aber Tränen fielen mir wie die Haare. Zu dieser Zeit bleibt der Rekord im Baekbeom Ilchi. Das frische Grün am Wasser von Magokcheon ist wunderschön. Es scheint, dass der erste Frühling mit dem Biss von Magokcheon kam.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Magokcheon von Baekbeom Kim Gu&#39;s Lehrer Shakbalteo aus gesehen - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/215/ed1227e3-85f7-42f1-9cc9-8e6e0ad577b4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Magokcheon von Baekbeom Kim Gu&#39;s Lehrer Shakbalteo aus gesehen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Baekbeom-Gil trifft Jindalrae-Gil im Einklang mit Kiefern
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Straße verlässt Kims Schäkel und überquert die Baekbeom Bridge. Sie führt direkt zum Berg. Der Eingang ist eher flach. Der Winter ist immer noch dunkel, und die Kiefern sind aufgrund des Taifuns, der letztes Jahr aufgetreten ist, überall gefallen. Selbst für eine Weile, wenn Sie etwa 10 Minuten bergauf gehen, breitet sich eine Gruppe von Kiefern aus, die sich durch die Kiefernwälder erstrecken.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Baekbeom-Gil Kiefernwald und Azalee - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/215/5ef46554-ec62-426a-a3d1-aeaf9170fc64.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Baekbeom-Gil Kiefernwald und Azalee
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Prozession der Kiefern, die lange Zeit anmutig stand wie eine zehntausend Unterstützung in Jung Gam-rok, ist voller Würde. Magoksas frisches Grün beginnt jetzt, aber die hellrosa Wellen scheinen durch den Kiefernwald. Der Rhododendron, der durch den Kiefernwald blüht, sieht aus wie eine rosa Wolke.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Baekbeom-Mädchen mit schönen Kiefern und Rhododendren - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/215/255ec4f1-92ff-4468-b98f-cde2b7567651.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Baekbeom-Mädchen mit schönen Kiefern und Rhododendren
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Kiefer hier ist keine gerade wachsende Rigida-Kiefer, sondern eine repräsentative Kiefer in Korea, die ihre Kurven zeigt. Die Schritte sind so gut, dass sie eine Weile nicht fallen werden. Der Kiefernwaldweg und die Rhododendron-Kolonie, die sich über 500 m erstrecken, sind die Schönheit von Baekbeom-Gil.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Baekbeom-Mädchen mit schönen Kiefern und Rhododendren - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/215/0cb9bdfd-2aa1-4c4a-a83e-de6e74458dc0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Baekbeom-Mädchen mit schönen Kiefern und Rhododendren
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie sich im Kiefernwald betrinken, erreichen Sie bald die Armee. Die Gunwangdae sind nach dem König des Militärs benannt und der stärkste Ort rund um den Magoksa-Tempel. Als der Joseon-König Sejo am Magoksa-Tempel vorbeikam, sagte er: „Ich bin der König eines Landes, aber ich kann es nicht mit diesem Ort vergleichen, an dem ich auf der Welt lebe.“
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Baekbeom-Mädchen mit schönen Kiefern und Rhododendren - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/215/50ae65d0-fc6a-4233-8185-3b23d2650a72.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Baekbeom-Mädchen mit schönen Kiefern und Rhododendren
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Von Gunwangdae zum Magoksa-Tempel dauert es weniger als 10 Minuten bergab. Baekbeom-Gil von Magoksa Solbaram-Gil reicht aus, um eine Stunde zu laufen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Die hellrosa Azalee ist hell - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/215/0eb0b687-e737-4857-b2ef-427c69aca82b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Die hellrosa Azalee ist hell
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformation
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1.Zugang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Selbstfahrend
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Dangjin Sangju Expressway Magoksa IC → Biegen Sie an der Sadong-Kreuzung rechts ab in Richtung Magoksa-Tempel → Straße Nr. 629 in Richtung Magoksa-Tempel → Magoksa-Tempel
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * öffentlicher Verkehr
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Seoul → Gongju: Betrieb 34 Mal am Tag (06: 05-23: 05) vom Seoul Express Terminal (02-6282-0114), dauert 1 Stunde 50 Minuten
    &lt;br/&gt;
    Daejeon → Gongju: Betrieb 22 Mal am Tag (07: 00-21: 00) vom Daejeon Complex Terminal (1577-2259), dauert 1 Stunde
    &lt;br/&gt;
    ※ Nehmen Sie vom Gongju Bus Terminal (041-855-8114) nach Magoksa den Bus 770 oder 610
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Restaurants in der Nähe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Taehwa Restaurant: Sanchaejeongsik / 10, Magoksangga-Gil, Sagok-Myeon, Gongju-Si / 041-841-8020
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Saehak-Garten: Gukbap / 15-2, Geumgang Park-Gil, Gongju-Si / 041-855-7080
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Gomanaru Stone Ssambap: Ssambap / 5-9 Baekmi Goul-Gil, Gongju-Si / 041-857-9999
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     3. Unterkunft
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Oullim: 469, Yugumagoksa-ro, Yugu-eup, Gongju-si / 041-841-9963
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Ensemble Motel: 6-35 Jeonmak 1-Gil, Gongju-si / 041-854-8822
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Rechte Rente: 126 Wolsan-ri, Jeongan-myeon, Gongju-si / 041-858-0223
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Die oben genannten Informationen wurden im April 2013 erstellt und können später geändert werden. Überprüfen Sie sie daher unbedingt, bevor Sie reisen.
     &lt;br/&gt;
     ※ Informationen wie Text, Fotos und Videos, die in diesem Artikel verwendet werden, sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Die unbefugte Verwendung des Artikels ist untersagt.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dangjin, Chungnam, Mongsan · Amisan · Dabulsan - Dangjin-si, Chungcheongnam-do, Korea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/dangjin-chungnam-mongsan-amisan-dabulsan-205-de/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Mar 2020 00:07:54 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/dangjin-chungnam-mongsan-amisan-dabulsan-205-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Dangjin-si, Chungcheongnam-do, Korea&#34; data-title=&#34;dangjin-chungnam-mongsan-amisan-dabulsan--205&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Ami Mountain Guide Karte - Dangjin-si, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/205/d2219744-c37f-4374-8e75-9ec5658caffa.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Ami Mountain Guide Karte
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Dabulsan Guide Map - Dangjin-si, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/205/2c15ced7-03ab-4c34-bc73-fc1231f4b1f3.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Dabulsan Guide Map
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Dangjin, Chungnam, Mongsan · Amisan · Dabulsan
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Dangjin-si, Chungcheongnam-do, Korea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Eine Reise nach Jongju nach Dangjin, Chungnam. Mit Mt.Ami in der Mitte, Mt. und Mt. Es ist ein relativ niedriger Berg, wie der Ami-Berg auf 349,5 m über dem Meeresspiegel, der Mongsan auf 298,4 m und der Dabulsan auf 321 m, aber es ist nicht einfach. Dies liegt daran, dass sich die Höhe des Startpunkts nicht so stark vom Meeresspiegel unterscheidet.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Der Berg fühlt sich je nach Kurs unterschiedlich an. Ich freue mich sehr über die Aufregung, die Dangjins Jinsan bieten wird. Ich würde gerne um die Sonne laufen, also fahre ich von Mongsan nach Norden. Myeoncheon-myeon-Büro ~ Mongsan ~ Amisan ~ Dabulsan ~ Jukdong-ri, fotografieren Sie langsam in einer Entfernung von ca. 6 km
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pungraklu - Dangjin-si, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/205/3bd8372c-d596-41d9-bdce-8cad77ab3d0c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pungraklu
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Vor dem Myeoncheonmyeon-Büro in Pungrakru brachte der damalige Bezirksmunitionist Lee Gwan-yeong 1852 ein Plakat mit dem Namen „Pungrakru“ an, um Frieden und eine gute Ernte mit den Menschen zu wünschen. Es gibt eine Karte des Mongsanseong Marugil Trail in westlicher Richtung von Pungrakru. Dieser Weg führt zum Mount Ami, daher ist es eine gute Idee, ihn im Auge zu behalten.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Mongsanseong Marugil Trail - Dangjin-si, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/205/7fce2cd8-7c1d-4ed9-a2b9-53cece851d62.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Mongsanseong Marugil Trail
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Mongsan
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Vor dem Durchgang durch das Baumwollbüro und dem Betreten von Mongsan wird ein ziemlich großes Reisfeld gebildet. &#34;Myeoncheon&#34; bedeutet &#34;Wasser fließt hinein&#34;. Es gibt mehrere kleine Berge und das Wasser begann im Tal
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Myeoncheon-myeon Landschaft umgeben von Mt. - Dangjin-si, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/205/611c579c-0438-47c7-9abc-a18df0aa4b3c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Myeoncheon-myeon Landschaft umgeben von Mt.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    In Mt. Mong, es gab eine Säure vom Temo-Typ. In den drei Königreichen soll es sich um eine von Baekje aktiv erbaute Burg handeln, deren Form eine Säure ist, die den Berg entlang der 7-8-teiligen Konturlinie des Berges umgibt. Während Sie klettern, können Sie die Geschichte von Mongsanseong auf dem Schild sehen. Darüber hinaus ist jeder der geschätzten Standorte des Wachturms, des Pavillons, der für die Verteidigung, Überwachung, Kommunikation und das Kommando des Schlosses installiert wurde, nummeriert, sodass Sie die Landschaft von diesem Punkt aus direkt sehen können.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hartholzpfad - Dangjin-si, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/205/9e85b716-1fa2-49e8-b3eb-dcf6c4290971.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hartholzpfad
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Mongsanseong Festung - Dangjin-si, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/205/57cbcc5b-5d7b-4aaa-9619-cfe7ca9c5b13.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Mongsanseong Festung
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Nachdem Sie das Zentrum von Mongsan passiert haben, gibt es Wanderwege, die von der Gabelung zum Berg führen. Ami. Wenn Sie in den Bergen bergab gehen, wird die ruhige Atmosphäre allmählich verschwinden, aber es wird ruhiger, und selbst der Bergnebel lässt die Atmosphäre seltsam fließend erscheinen. Hier und da sind Schilder mit Gedichten angebracht, und der Geschmack ist anders. Es läuft natürlich von bergab bis bergauf. Sie können die Verbindung zwischen Mongsan und Amisan natürlich fühlen. Amisan wurde in der Joseon-Dynastie Soisan genannt. Zu dieser Zeit berichtet &#39;Yeojiseo&#39;, dass sich der Soi-Berg von Mongsan aus erstreckt.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Kreuzung von Mongsan nach Amisan - Dangjin-si, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/205/747f868d-e3d1-4028-92ff-1e911e60c765.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Kreuzung von Mongsan nach Amisan
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Stadtpfad - Dangjin-si, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/205/9e0fd9c7-e374-4dd6-b5e1-fedbb2aa01b1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Stadtpfad
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Jenseits des Berges.
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Amisan befindet sich an verschiedenen Orten wie Dangjin, Boryeong, Gunwi, Busan und Hongcheon. Es wird gesagt, dass solche Kondensmilch den Wind aus den Tagen enthält, als Pocken beliebt waren. Aminsäure ist eines der bekanntesten Produkte Chinas.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Zartes Eis, wie Glashandwerk, wurde zwischen Zweigen eingeklemmt - Dangjin-si, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/205/5730a48b-baca-435a-a499-799e7400b402.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Zartes Eis, wie Glashandwerk, wurde zwischen Zweigen eingeklemmt
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Zartes Eis, wie Glashandwerk, wurde zwischen Zweigen eingeklemmt - Dangjin-si, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/205/b4341d5f-4907-4c25-bf64-51036723c46e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Zartes Eis, wie Glashandwerk, wurde zwischen Zweigen eingeklemmt
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Auf dem Gipfel des Mount Ami wird ein Pavillon errichtet. Es soll der höchste Berg in Dangjin sein, aber der Blick kann nicht weit genug reichen, um etwas Bedauern hervorzurufen. Es ist für einen Moment schade, und ich denke, dass der Blick auf Dangjin nicht der Reiz von Amisan ist. Wenn Sie genau nach Süden schauen, ist die Bergkette, die sich weit vom Berg erstreckt. Die Landschaft der hügeligen Ebenen breitet sich um sie herum aus. Beide sind so schläfrig wie der Rücken einer Katze, die ohne Schärfe ein Nickerchen macht. Wie der Name Myeoncheon sagt, ist es auch eine Landschaft, die die Merkmale einer Stadt mit vielen Flüssen vermittelt.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ami Mountain Observatory - Dangjin-si, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/205/442cf6ae-4550-42cb-ac46-c5f8fda6d9ae.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ami Mountain Observatory
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Jenseits des Berges.
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Wenn Sie Ihre Augen nach Westen richten, sehen Sie einen Berg mit einer flachen Spitze wie einen Fedora. Es ist der Berg Dabul, der letzte Berg der letzten Woche. Dazwischen gibt es ein aufregendes Ereignis, also ist es eine Brücke, die Brücke genannt wird. Mit 19,5 m Höhe und 76 m Länge ist es ziemlich schwindelig. Es ist natürlich, dass sich der Wind auf einem Gebirgspass sammelt. Wenn die Beinkraft nach Beendigung der Reise freigesetzt wird, wird Spannung erzeugt und der Spaß des Lords verdoppelt.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &#39;Namu Avitta Buddha&#39;, der an die wiederkehrenden Gedanken von Ami und Dabul Mountain erinnerte ... Ami (Berg) Dabul (Berg), ich denke, es war nicht beabsichtigt, aber es passt gut dazu. Ein Sperma wurde auf dem Felsen des Gipfels des Berges gebaut. Die Nadel- und Laubgemeinden sind nach Gratlinien unterteilt, und auch die Farbe ist beeindruckend.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Brücke zwischen Ami und Dabulsan - Dangjin-si, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/205/0dcd751e-d803-4fd0-aa46-74c0a14448e1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Brücke zwischen Ami und Dabulsan
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Der Blick auf den Berg. Mong und Mt. . Obwohl
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Spur in Dabulsan Ridge - Dangjin-si, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/205/d1d2c93f-f3a5-4cec-85d7-0355671ec8b1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Spur in Dabulsan Ridge
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformation
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    1.Zugang
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Selbstfahrend
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Dangjin Yeongdeok Schnellstraße Myeoncheon IC (Amiro Myeoncheon) → Drei-Wege-Kreuzung Myeoncheon → Büro Myeoncheonmyeon
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    2. Lecker
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Yedang: Bibimbap, 041-356-3154
    &lt;br/&gt;
    Zucker: Hanjeongsik, 041-362-1500
    &lt;br/&gt;
    Hapdeok Hanwoo Village: Hanwoo, 041-363-6757
    &lt;br/&gt;
    Bee Charcoal Fire Ribs: Hoen Naengmyeon, 041-363-0195
    &lt;br/&gt;
    Sashimi mit Schaufelbeinen: Sashimi mit lebendem Fisch, 041-362-8083
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    3. Unterkunft
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Unendliches Hotel: Sucheong-dong, Dangjin-si, 041-358-5253
    &lt;br/&gt;
    Sunrise Hotel: Seokmun-myeon Gyo-ro, 041-353-3790
    &lt;br/&gt;
    Donginjang: Gyo-ro, Seokmun-myeon, Dangjin-si, 041-352-8798
    &lt;br/&gt;
    M Motel: 04-357-3766, Bokun-ri, Songak-eup, Dangjin-si
    &lt;br/&gt;
    Touristenhotel Gaya: Sinpyeong-ri, Deoksan-myeon, Budget District, 041-337-0101
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    ※ Die oben genannten Informationen wurden im Februar 2013 erstellt und können sich später ändern. Überprüfen Sie sie daher unbedingt, bevor Sie reisen.
    &lt;br/&gt;
    ※ Informationen wie Text, Fotos und Videos, die in diesem Artikel verwendet werden, sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Die unbefugte Verwendung des Artikels ist untersagt.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Herbstreise an die Westküste mit den drei Musketieren - Seocheon-gun, Chungcheongnam-do, Korea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/autumn-trip-to-the-west-coast-with-the-three-musketeers-170-de/</link>
      <pubDate>Sun, 15 Mar 2020 20:16:01 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/autumn-trip-to-the-west-coast-with-the-three-musketeers-170-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Seocheon-gun, Chungcheongnam-do, Korea&#34; data-title=&#34;autumn-trip-to-the-west-coast-with-the-three-musketeers--170&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Gegrillte Herbstforelle ohne Worte - Seocheon-gun, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/170/718ab10a-9e9c-4c5f-9a5a-d51a6d91d43c.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Gegrillte Herbstforelle ohne Worte
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Herbstreise an die Westküste mit den drei Musketieren
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Seocheon-gun, Chungcheongnam-do, Korea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Jeden Herbst findet in Hongwon Port, Seocheon, Chungnam, ein köstliches Festival statt, das den Hongwon Port, ein Naturfisch- und Krabbenfestival, darstellt. Wir stellen eine Delikatessenreise an die Westküste vor, die von köstlichen Festivals überfüllt ist, die gerade vorbeiziehen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Schlüsselwörter, um die herbstliche Westküste zu genießen, sind Fisch, blaue Krabben und Daeha. Leckere Dinge, die nicht übersehen werden können! Beginnend mit dem Daeha Festival des Namseong Hafens in Hongseong (8,24 ~ 9,15), dem Seocheon Hongwon Port Natural Fish &amp;amp; Crab Festival (9,21 ~ 10,6) und dem Muchangpo Mysterious Sea Road Daeha · Jeonje Festival (9,21 ~ 10,13), gefolgt vom Anmyeondo White Sands Festival (9.29 ~ 10.14) Zum Schluss.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Am besten für einen Tagesausflug! West Coast Autumn Delicacy Tour
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wie Sie vielleicht bemerkt haben, sind die Hauptfiguren alle ähnlich. Für ein Date empfehle ich das ruhige Meer von Anmyeondo oder Muchangpo und den Hafen von Hongseong Namdang oder den Hafen von Seocheon Hongwon für Senioren-Dinnerpartys oder Familienessen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Seocheon Hongwon Port Maryangpogu Sonnenuntergang - Seocheon-gun, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/170/e01d4e41-e352-425f-846e-e0ae2cdb361d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Seocheon Hongwon Port Maryangpogu Sonnenuntergang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Hafen von Hongwon in Seocheon, dem südlichsten Punkt von Chungnam, befindet sich in Gunsan, Jeollabuk-do. Es wird für diejenigen empfohlen, die nach Namdo reisen oder essen, essen und wieder essen möchten.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Seocheon Hongwon Hafen - Seocheon-gun, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/170/93576e2f-9c65-456c-8b1b-6b2ef01ce491.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Seocheon Hongwon Hafen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie auf dem Rückweg Zeit und Verstand haben, dem Druck des West Coast Expressway standzuhalten, sollten Sie mehrere davon ausprobieren.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Verpassen Sie nicht, um die Schnauze herumzulaufen - Seocheon-gun, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/170/9526dab5-baa8-4c9c-b702-4599a53301e4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Verpassen Sie nicht, um die Schnauze herumzulaufen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das Ziel dieser Reise war die Auswahl des natürlichen Fisch- und Krabbenfestivals in Hongwon Port. Dies liegt daran, dass ich sowohl den Fisch als auch die blaue Krabbe probieren wollte und den Fall von Maryangpogu sehen wollte. Am Wochenende erfordert der West Coast Expressway eine starke Mentalität. Wer ein Glasherz hat, sollte spätestens um 7 Uhr morgens (in der Metropolregion) abreisen und ein wenig frühes Mittagessen genießen und aufstehen. Wenn Sie sowohl einen Tagesausflug als auch einen entspannten Wochenendabend wünschen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hongwon Port Naturfisch und Blue Crab Festival - Seocheon-gun, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/170/50f5c5d9-5d4c-456c-bc15-4917540ab443.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hongwon Port Naturfisch und Blue Crab Festival
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Obwohl es sich um Chungnam im Verwaltungsbezirk handelt, muss der Hongcheon-Hafen in Seocheon, der in direktem Kontakt mit Jeonbuk steht, betrieben werden. Das Haus von Gizeh in der nordöstlichen Ecke von Seoul liegt 230 km von Seouls Haus entfernt (290 km vom Bahnhof Seoul zum Bahnhof Daegu). Trotzdem zittern meine Schultern, weil ich den herzhaften Fisch probieren möchte. &#34;Warte! Es muss sein!&#34; Lauf mit den goldenen Feldern.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hongwon Port Naturfisch und Blue Crab Festival - Seocheon-gun, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/170/7e00bdd7-8cdb-4f8e-9d72-a93cfa032003.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hongwon Port Naturfisch und Blue Crab Festival
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Obwohl er fleißig lief, war der Parkplatz des Hongwon Port bereits vor Beginn der Mittagspause voller Fahrzeuge. Es gibt keine großartigen Veranstaltungen, die denen anderer West Coast Food Festivals ähneln. Auf einer kleinen Bühne können Sie am Wochenende um 14 Uhr Veranstaltungen wie das Singen von Prominenten und das Manfischen genießen. Sie können auch Seocheon-Spezialitäten wie Hansan Sogokju und Hansan Mositteok kaufen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hongwon Fischerdorf - Seocheon-gun, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/170/e2ac1c69-ef8c-4f5e-a12c-f5c0744557ce.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hongwon Fischerdorf
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das Restaurant fährt vom Beginn des Parkplatzes fort. Wenn Sie die Straße entlang fahren, sehen Sie ein Typenschild, das den lebenden Fischmarkt anzeigt. Frische blaue Krabben, Fische und Hummer flattern.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ein Restaurant im zweiten Stock, in dem Sie die Kreaturen essen können, die Sie kaufen, wenn Sie dafür bezahlen. - Seocheon-gun, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/170/2bee50e5-9402-4770-8a9d-e4283c0f149c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ein Restaurant im zweiten Stock, in dem Sie die Kreaturen essen können, die Sie kaufen, wenn Sie dafür bezahlen.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Der legendäre Herbstfisch, der von der Schwiegertochter gefangen wurde
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Treffen wir uns zuerst mit dem Herbstaal. Ein Herbstgericht mit dem Geschmack, dass eine Schwiegertochter nach Hause zurückkehren wird! In diesem Jahr findet an der Westküste ein Angelfest an der Westküste statt. Der Knochen ist weich und das Fleisch ist fettreich, daher ist der herzhafte Geschmack der beste. Selbst wenn Sie die Rennstrecke essen, kommt der Bohnenkraut vor den Fisch, und je mehr Sie backen, desto mehr klagen Sie.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sue Jeonhoe - Seocheon-gun, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/170/ee4e08c0-01b7-4cab-9c59-7b1af5f7d730.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sue Jeonhoe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Um den Ausdruck &#34;Herbstthunfisch ist ein Sesam&#34; zu verstehen, müssen Sie nur Herbstthunfisch probieren. Dank der weichen Knochen gibt es nicht einmal den ganzen Fisch zu schmecken. Wenn das Wetter immer kälter wird, schrumpfen die Knochen. Lassen Sie uns den Knochenzustand leicht überprüfen, anstatt ihn ganz zu kauen. Wenn Sie den Herbst der Westküste wirklich genießen möchten, überfüllt mit leckerem Essen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sashimi Sashimi mit Knoblauch und Chili gewürzt - Seocheon-gun, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/170/f8396048-15f5-4688-9618-4324a0dce0f6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sashimi Sashimi mit Knoblauch und Chili gewürzt
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Jetzt ist es Zeit, die Vergangenheit des beliebtesten Aals als Herbstspezialität zu hören. In der Vergangenheit war es ein natürliches Entlein, das auf einem Netz aus natürlichem Hummer auftauchte. Selbst jetzt hat sich der Status des natürlichen Körpers des kostbaren Körpers nicht geändert (wir schmecken die natürliche Behandlung selten. Sie sind zu kostbar, teuer und ungeduldig, sie verlieren ihre Welt, wenn sie im Netz verschmutzt werden).
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gegrillte Herbstforelle, die auch die Schwiegertochter drehte - Seocheon-gun, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/170/115faad8-2f9c-4bee-8dea-6ec2c345575b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gegrillte Herbstforelle, die auch die Schwiegertochter drehte
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das Wort ist anders. Fisch, der im Daeha-Netz verwechselt wurde. Die Fische, die so häufig waren, dass sie nicht einmal an Essen dachten, zerdrückten sie, ohne sie aus dem Netz zu entfernen. Dann verkaufte jemand den Fisch und die Leute rochen daran wegen des wohlschmeckenden Geruchs des Grillens.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#39;&#34;Ich bin das richtige Wort!&#34; - Seocheon-gun, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#39; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/170/43414a18-80c9-4849-93cc-6833267d747a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     &#34;Ich bin das richtige Wort!&#34;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Es ist süß
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Dies ist eine Beschreibung eines Händlers, der ein Sushi-Restaurant in der Nähe des Hafens von Hongwon betreibt, der in Seocheon aufgewachsen ist. Der gruselige Fisch. Wir gewinnen das Spiel mit herbstlichen Köstlichkeiten.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Weibliche Krabbe im Frühjahr und Krabbe im Herbst. Gedämpfte Krabbe mit Fleisch gefüllt - Seocheon-gun, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/170/66ede902-f1f2-4da4-b97c-2f57bed7f3f1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Weibliche Krabbe im Frühjahr und Krabbe im Herbst. Gedämpfte Krabbe mit Fleisch gefüllt
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Preis variiert je nach Menge der jährlich gefangenen Fische, die in diesem Jahr bei rund 35.000 Won pro kg liegen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;S. - Seocheon-gun, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/170/72d67317-1607-4252-9bdb-4063e2588001.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     S.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie zu vielen kommen oder eine Vielzahl von Speisen probieren möchten, ist es besser, Kreaturen wie Fisch, Krabben und Hummer zu kaufen, um sie im Restaurant zu bezahlen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Blaue Krabbensuppe mit kühler Suppe - Seocheon-gun, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/170/e4ef2cad-93a8-4e20-809d-0919d8febcc4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Blaue Krabbensuppe mit kühler Suppe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ich beschloss, den gegrillten Fisch und die halbe Strecke mit nur 1 kg zu probieren. Um den wahren Geschmack des Fisches zu spüren, geht der Rettich kühn vorbei. Werfen wir einen Blick auf die blaue Krabbe und sagen: &#34;Eine Krabbe im Frühling und eine Krabbe im Herbst.&#34;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Herbstliche Köstlichkeiten - Seocheon-gun, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/170/59a72257-21ae-4f4f-b2a1-a276764c5953.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Herbstliche Köstlichkeiten
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Natürlich dachte ich, dass die blaue Krabbe die beste Eierkrabbe ist. Im Herbst haben Krabben Saison. Wir haben auch lebende Leckereien hinzugefügt, die hart schwimmen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Herbstfestivals, die Hauptfigur von Daeha, finden statt - Seocheon-gun, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/170/c5721436-df1b-46e9-966b-8001e9f1dd20.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Herbstfestivals, die Hauptfigur von Daeha, finden statt
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Sobald Sie alles probiert haben, ist es Zeit, den Sonnenuntergang von Maryangpogu zu treffen. Maryangpo-gu, Hongwon Port, einer der schönsten Sonnenuntergänge des Landes, in dem ich hier bin, aber es ist schade, zurück zu gehen. Es gibt nichts beneidenswertes auf der Welt, wenn Sie sich dem Schneesee hinzufügen, nachdem Sie sich die köstlichen saisonalen Köstlichkeiten der Westküste angesehen haben.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ein lustiger Kick für diejenigen, die das Festival besuchen - Seocheon-gun, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/170/65093550-aa59-4712-ac96-75bc5d5a8ed6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ein lustiger Kick für diejenigen, die das Festival besuchen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie mit Ihren Lieben zusammen sind, wird ein Ausflug an die Westküste der Stadt reichlich sein. Etwas schmackhafteres als ein Rogen, ich hoffe, dass alle diesen Herbst bei Ihnen sind! Selbst nach der Festivalzeit können Sie den Fisch noch bis Anfang November genießen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;18&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ein lustiges Spiel für diejenigen, die das Festival besuchen - Seocheon-gun, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/170/b03fb6ca-f3d9-4804-ae76-591fcdc1aedf.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ein lustiges Spiel für diejenigen, die das Festival besuchen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformation
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Seocheon Hongwon Port Naturfischkrabben Festival
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Periode: 2019.9.21 ~ 10.6
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://tour.seocheon.go.kr/tour/sub04_01_04.do&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://tour.seocheon.go.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Muchangpo Mysterious Sea Road Festival
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Periode: 2019.9.21 ~ 10.13
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.mbeach.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.mbeach.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Hongseong Namdang Port Daeha Festival
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Periode: 2019.8.24 ~ 9.15
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://tour.hongseong.go.kr/tour/sub02_03_03.do&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://tour.hongseong.go.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Anmyeondo White Sand Beach Festival
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Periode: 2019.9.29 ~ 10.14
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurants in der Nähe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Restaurants können nicht separat eingeführt werden. Die Restaurantstraße beginnt mit dem Beginn des Festivals. Wenn Sie nur eine oder zwei Arten von Rohfisch-Sashimi für ein oder zwei Personen probieren möchten, ist das Restaurant günstig. Wenn Sie mehrere oder verschiedene Kreaturen probieren möchten, ist es besser, eine Kreatur aus dem Fischerdorf zu kaufen und dafür zu bezahlen im Restaurant.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Räume
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Seocheon Beachtel: Seoin-ro, Seomyeon-gun Seomyeon-ro (Maryang-ri) / 041-952-9566
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.seocheonbeachtel.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.seocheonbeachtel.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Adria Motel: Seosa-Kanone Seomyeon Busa-ro / 041-951-6699
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.adria.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.adria.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Beach Pension Motel: Seodun-Kanone Seomun Dodun-ri / 041-952-0737
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Die oben genannten Informationen wurden im September 2019 aktualisiert und können später geändert werden. Bitte überprüfen Sie dies, bevor Sie reisen.
     &lt;br/&gt;
     ※ Informationen wie Text, Fotos und Videos, die in diesem Artikel verwendet werden, sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Die unbefugte Verwendung des Artikels ist untersagt.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>