<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Paju-si.ru on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/paju-si.ru/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Paju-si.ru)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 17 Mar 2020 07:38:35 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/paju-si.ru/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>В поисках Сансы, наполненной сыновним благочестием Ёнджо, Храм Богвангса в Корёнсане, Паджу - Паджу-си, Кёнгидо, Корея</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/in-search-of-sansa-filled-with-the-filial-piety-of-yeongjo-bogwangsa-temple-in-goryeongsan-paju-199-ru/</link>
      <pubDate>Tue, 17 Mar 2020 07:38:35 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/in-search-of-sansa-filled-with-the-filial-piety-of-yeongjo-bogwangsa-temple-in-goryeongsan-paju-199-ru/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Paju-si, Gyeonggi-do, Korea&#34; data-title=&#34;in-search-of-sansa-filled-with-the-filial-piety-of-yeongjo-bogwangsa-temple-in-goryeongsan-paju--199&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Храм Богвангса Daeungbojeon - Паджу-си, Кёнгидо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/199/63407edd-1b46-45cb-a2cb-911a7459c310.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Храм Богвангса Daeungbojeon
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   В поисках Сансы, наполненной сыновним благочестием Ёнджо, Храм Богвангса в Корёнсане, Паджу
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Паджу-си, Кёнгидо, Корея
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Не стесняйтесь выбирать Jeongjo в качестве заработной платы, что Hyoshim был самым влиятельным среди царей Чосон. В дополнение к Чонджо, был человек, который передавал свою бесконечную любовь к своей матери на протяжении всего его правления, то есть Йонджо, его дедушка. Сукбин Чой, который отправился во дворец в Мусури и поднялся до Сукбина, первого пункта в списке, является матерью Йонджо и главным героем драмы &amp;lt;Донги&amp;gt;. Храм Богвангса - это большой храм, который был расширен до слов, полученных королем королевской семьи, как патруль Соронгвон, где спал Сукбин Чой. Hyosim и достопримечательности Yeongjo Посетите храм Богвангса.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Оригинальный обзор &#39;Dongyi&#39; Sookbin Choi, храм Goryeongsan Bogwangsa
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    В Паю очень много кладбищ. Это удобное убежище для мертвых и место жажды жизни. Это уродливо, но я думаю, что не могу привыкнуть к этому по какой-то причине. Дорога к Храму Боквангса, первоначальному источнику Соронгвон, где спит Сукбин Чой, также проходит по этому пути.
    &lt;br/&gt;
    Коян-дон Коян-дон граничит с паджу-си. Чтобы попасть в храм Богвангса, вы должны пересечь одну из грубых голов, называемую Перевал Джакбак. Название головы, которое названо потому, что оно похоже на голову, достаточно круто, чтобы называться «пределом Паджу».
    &lt;br/&gt;
    Как только вы пересекаете парк, вы проходите прямо вокруг храма Богвангса. Это тихая лесная тропинка, ведущая к храму Богвангса. Гора Корён, населённая храмом Богвангса, - это гора с божественным именем. Храм Богвангса первоначально назывался Храм Корёнгса, но с тех пор его изменили на Храм Богвангса. Храм Богвангса - это обзор тысячелетия, основанный Дозеоном Гуксой в период Единой Силла как буддийский храм. Хотя он сгорел во время Корейской и Имджинской войн, все еще сохранились следы от прикосновений королевского дворца и кабинетов к Тэунбойону.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Первоначально Сукбин Чой был Мусури, который служил королеве Инхьюн, королеве короля Сукджонга. В 1689 году произошел крупный инцидент, в результате которого королева Иньхон была уничтожена. Когда Хи-бен Джанг стала королевой, она, которая служила королеве Ин-Хён, перенесла много неприятностей. Каждый день я молился о восстановлении королевы Иньхён, но однажды, надев Сун Юн Сукджонга, она испытывала сильное желание достичь статуса Вены, первого пункта в списке. Ее сын Йонджо позже стал королем 21-й династии Чосон после короля Сукджонга и короля Кёнджонга, но она не стала королевой. Это потому, что Сукджонг, который боялся повторения трагедии господина Хибина Янга, запретил ему переходить от придворной дамы к королеве. Это из-за этого? Во время долгого правления Ёнджо пытался завоевать свою мать Сукбин Чой в качестве королевы и перестроил могилу Сукбина в сухопутный дворец, а могилу Сукбин - в высшее звание. Именно с этого времени Богвангса стал связанным с королевской семьей. Юнгджо использовал Богвангсу в качестве патруля генерал-майора и сосредоточился на Тэнгбоджоне и Мансеру. И в начале каждого месяца я ходил по парку и встречался с мамой. Кажется, что Йонджо опустил голову и назвал ее «копающей головой», потому что похоже, что эта голова расколота.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Храм Богвангса Украшение ужаса Голова дракона Дэуонгбучжон - Паджу-си, Кёнгидо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/199/6072febb-71fe-460d-a030-c1835948ca92.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Храм Богвангса Украшение ужаса Голова дракона Дэуонгбучжон
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Что посмотреть в храме Богвангса
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Храм Богвангса - это храм, наполненный чрезвычайным сыновним почтением Йонджо. Сыновое благочестие Йонджо передается Эосилгаком и стоящим перед ним можжевеловым деревом. Eosilgak - это небольшой кабинет, в котором хранится Youngjeong Сукбин Чоя и его статус. Спереди и сбоку крыша крыши расположена в центре квадрата с частной крышей.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Дух и дух Сукбин Чой - Паджу-си, Кёнгидо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/199/64391073-2c2f-4fd2-994b-b69f98955b74.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Дух и дух Сукбин Чой
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Куча можжевеловых деревьев стоит прямо перед ними. Говорят, что это дерево можжевельника, которому более 300 лет, было посажено вместе, когда Йонджо создал Эосилгак. Хотели бы вы защитить свою мать от имени себя в Ханьяне? Это похоже на то, как если бы обычный человек в плаще был в плаще.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;300-летнее можжевеловое дерево, которое, как говорят, было посажено Йонджо - Паджу-си, Кёнгидо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/199/2ed3ab3f-6e5e-4654-a3f0-5a120f18786d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     300-летнее можжевеловое дерево, которое, как говорят, было посажено Йонджо
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Кроме того, следы Ёнджо можно найти по всему храму Богвангса. Йонгджо в основном занимался Daeungbojeon и Мансеру в храме Боунса и выгравировал свои работы на мемориальной доске Daeungbojeon. Подвесная вывеска Daeungbojeon в настоящее время известна как почерк Yeongjo. Daewoongbojeon и Manseru - особые следы руки Yeongjo, так как Yeongjo был в середине Корейской войны и не горел во время Корейской войны.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Вывеска Daewoongbojeon, известная как почерк Yeongjo - Паджу-си, Кёнгидо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/199/7533f77c-a60d-4162-81ed-4f45039a9a30.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Вывеска Daewoongbojeon, известная как почерк Yeongjo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Daewoongbojeon, который сидит на куче камней, хорошо сочетается с горами горы Goryeong. Храм Богунга Daeungbojeon имеет уникальную внешнюю стену, которую нельзя найти в других храмах. В других храмах большинство стен окрашены известью, за исключением фронтальных ворот. В храме Богвангса Daeungbojeon окружен деревянными панелями, которые окружают левую и правую стороны. Кроме того, фрески на 10 панельных стенах представляют собой смесь буддийских картин и народных картин.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Баня Юнсон на стене Тэунгбочона в храме Богвангса - Паджу-си, Кёнгидо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/199/9a92fc14-cf01-4f77-a581-96ac04d5a668.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Баня Юнсон на стене Тэунгбочона в храме Богвангса
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Есть три человека, несущие большую скалу, в которой сидят белые драконы и белые драконы, а также полудневную лодку, которая отправляется в путешествие в рай. иметь. Также заметен белый тигр, которого вы часто встречаете в народных картинах. Осмотреть фреску - все равно что посмотреть выставку живописи в художественном музее.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Слон, нарисованный на стене Тэунгбоджеона, Храм Богвангса - Паджу-си, Кёнгидо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/199/487b33a7-6d77-4376-805d-6b3266fc4b60.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Слон, нарисованный на стене Тэунгбоджеона, Храм Богвангса
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Вы не можете пропустить деревянную рыбу, висящую на мансуру. Наряду с Beomjong, Beopgo и Unpan, деревянная рыба является одним из предметов, используемых в буддийских ритуалах.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;M - Паджу-си, Кёнгидо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/199/671b51bc-a912-4c33-8f88-0649f3bc3f1c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     M
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Шея Боквангсы, вероятно, самая близкая, которую вы можете увидеть. Голова - дракон, а хвост - рыба. Одним словом, кажется, что он поднимается, чтобы стать представителем Eoseongseongryong. Выцветший вид очень впечатляет.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Осьминог с длинной шеей - Паджу-си, Кёнгидо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/199/81bac410-23af-4f5a-9059-96be38cd0d17.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Осьминог с длинной шеей
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Глядя на сад мертвых людей
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    В дополнение к дороге из Гоян-донга в Богванг-са есть дорога за Хеум-рён в Йонгми-ри в Паджу. До Хуэй Юм-рён было место, где китайские посланники оставались в течение дня перед въездом в Ханьян, и был настенный зал, где солдаты долголетия династии Мин Йи-Йо-сун побеждали японскую армию во время войны Имджин. Статуя Паджу Йонгми-ри Маэуи и завоевание Ёджина и строительство 9 северо-восточных провинций также встретили гробницу генерала Юн Квана в период Корё.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Статуя Паджу Йонми-ри Мааэ Фу - Паджу-си, Кёнгидо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/199/7936e2ad-c662-4f24-a74c-d35246fad90e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Статуя Паджу Йонми-ри Мааэ Фу
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Стоящая у подножия восточного подножия храма Йонгамса статуя Будды Маэ-и в Йонгми-ри, Паджу, является типичной каменной статуей династии Корё, которая обозначена как Сокровище № 93. Это уникальный Будда. Статуя выгравирована на огромной натуральной каменной стене с помощью магической техники и выполнена с отдельной шеей, головой и тенью. Переместив большой камень и поместив его на естественную каменную стену, лицо Будды было вырезано. Каменный Будда слева - божественная фигура, одетая в круглую тень и держащая цветок лотоса. Это каменный Будда, рассказывающий историю 13-го короля короля, наложницы короля Сонджонга, первоначального святилища короля Сонджонга, который родил Ван Юна после рождения по просьбе первосвященника.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Шея, голова и абажур были подняты на натуральном камне - Паджу-си, Кёнгидо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/199/31e9b546-73d1-4bd4-840f-ea5c6fa6b1ef.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Шея, голова и абажур были подняты на натуральном камне
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Два Будды закрывают глаза и смотрят на кладбище Юнмайри, расположенное через дорогу. Это место, где рассказывается о рождении Секбул, но теперь он словно молится в молитве о рае мертвых.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Каменный Будда с видом на кладбище муниципального парка Йонгмыри - Паджу-си, Кёнгидо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/199/8805be2c-2126-4c9c-ae1e-51d545f4250f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Каменный Будда с видом на кладбище муниципального парка Йонгмыри
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Информация о путешествии
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Храм Богвангса
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    Адрес: Bogwang-ro 474beon-gil, Gwangtan-myeon, Paju-si, Gyeonggi-do, 87.
    &lt;br/&gt;
    Контакт: 031-948-7700,
    &lt;a href=&#34;http://www.bokwangsa.net&#34; style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;보광사 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     www.bokwangsa.net
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1.Доступ
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
     * Самостоятельное вождение
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    Внешняя кольцевая дорога, Tongil-ro IC → в направлении Munsan → Повернуть направо на Goyang-dong на пересечении 3-сторонней дороги Daeja → 2-й мост Goyang → Goyang-dong → Повернуть направо на провинциальной дороге № 367 в направлении храма Bogwangsa → Pass Yeongbak → Temple of Bogwangsa
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    &lt;strong class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
     * общественный транспорт
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    Сядьте на автобус 333 от станции Gupabal на линии метро 3 и сойдите перед храмом Богвангса.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Рестораны вокруг
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Деревня ячменя
    &lt;/strong&gt;
    Sanchaejeongsik / 32-22, Bogwang-ro 471beon-gil, Gwangtan-myeon, Paju-si / 031-948-7169
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Голова ячменя:
    &lt;/strong&gt;
    Рис ячменя / 51 Yeongjang-ri, Квантан-Мён, Паджу-си / 031-948-1012
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Ресторан Eunjin:
    &lt;/strong&gt;
    Baekban / 36, Gisan-ro, Gwangtan-myeon, Paju-si / 031-948-5241
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     3.Accommodation
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Youleisure Town:
    &lt;/strong&gt;
    877, Богванг-ро, Квангтан-Мион, Паджу-си / 031-948-6161
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Дворец Мечты Отель:
    &lt;/strong&gt;
    48, Богван-ро, 600-бе-гил, Квангтан-Мион, Паджу-си / 031-949-5120
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Пансионат &#34;Дневной сад&#34;:
    &lt;/strong&gt;
    264, Jaunseowon-ro, Court-eup, Paju-si / 031-959-8853
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.haruhouse.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.haruhouse.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;br/&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    ※ Приведенная выше информация была создана в январе 2014 года и может измениться позже, поэтому обязательно проверьте ее перед поездкой.
    &lt;br/&gt;
    ※ Информация, такая как текст, фотографии и видео, используемые в этой статье, защищены авторским правом Корейской туристической организации, и несанкционированное использование статьи запрещено.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ты слышишь меня, чудо завтра звонит в Паджу - Паджу-си, Кёнгидо, Корея</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/can-you-hear-me-the-miracle-of-tomorrow-ringing-in-paju-181-ru/</link>
      <pubDate>Mon, 16 Mar 2020 13:25:02 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/can-you-hear-me-the-miracle-of-tomorrow-ringing-in-paju-181-ru/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Paju-si, Gyeonggi-do, Korea&#34; data-title=&#34;can-you-hear-me-the-miracle-of-tomorrow-ringing-in-paju--181&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Я с нетерпением жду того дня, когда мост побежит на другую сторону - Паджу-си, Кёнгидо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/181/873e23a8-c46a-4258-8998-af88fcaa94be.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Я с нетерпением жду того дня, когда мост побежит на другую сторону
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Ты слышишь меня, чудо завтра звонит в Паджу
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Паджу-си, Кёнгидо, Корея
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   В июне 1950 года земля зазвучала с громкой бомбардировкой. Река Хан, река Имджин, ручей Гоннунг и ручей Мунсан. У Паджу, который назывался «деревня на берегу», было много дорог в Оге. Сегодня, 68 лет спустя, Паджу, возникающий из-за боли моста на собачьих ногах, - это пространство, которое содержит счастье, такое как музей и кафе в саду, трогательные раны людей и мечтающие о чуде завтра.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Рисуем объединение на сломанном мосту, Скайуок
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   31 декабря 1950 года. Паровоз линии Gyeongui, идущий с севера на юг, был обстрелян в 1020 выстрелов и остановился на станции Джангдан. Поезд, который с тех пор был оставлен в ДМЗ, не был перемещен в Имджингак в 2006 году.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Паровоз на станции Джангдан на линии Кёнгуй, где он был потерян (Зарегистрированная культурная собственность № 78) - Паджу-си, Кёнгидо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/181/7a673583-6f34-452a-b07d-c9d48e6b2a4c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Паровоз на станции Джангдан на линии Кёнгуй, где он был потерян (Зарегистрированная культурная собственность № 78)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Мост Dokgae, старая железнодорожная линия, соединяющая старую линию Gyeongui, соединяющую Uncheon-ri, Munsan-eup, Paju-si и Nosang-ri, Jangdan-myeon, также была разрушена бомбардировкой. С 1953 по 1998 год, когда был открыт Мост Объединения, с 1953 года, когда перемирие было восстановлено, чтобы позволить пленникам вернуться к перемирию, мост Докгае, который был единственным каналом, соединяющим север гражданского корабля и Панмунжом, был символом Трагедия и боль. ,
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Имджингак служил набережной Южной Кореи во время Корейской войны. - Паджу-си, Кёнгидо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/181/9ed5ac85-bf9c-46ca-9e3d-e048f61984cb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Имджингак служил набережной Южной Кореи во время Корейской войны.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Как успокоить раны, которые нанес Чинг Чинг. В декабре 2016 года ноги собаки были отремонтированы в надежде, что струп будет сидеть на ветру, и в надежде на надежду собраться вместе. Используя оставшиеся пять опор, небесный мостик «Завтрашний чудо-звук» длиной 105 м и шириной 5 м воспроизводит железный мост до войны. Двухэтажная структура состоит из прошлого, настоящего и будущего разделов. Любой может оставаться на Skywalk, расположенном в пределах гражданской линии контроля доступа, без ограничений во время просмотра.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Я надеюсь, что чудо снова прозвучит на мосту Паджу Догак - Паджу-си, Кёнгидо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/181/4055d33f-7da3-4121-bbe5-ca14ae956374.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Я надеюсь, что чудо снова прозвучит на мосту Паджу Догак
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Как будто начинающий путешествие, прошедший участок паровозной линии Gyeongui Line можно представить как срочную и жесткую сцену, сидящую на стуле в комнате и просматривающую черно-белую фотографию ситуации. На железнодорожной станции в Сеуле, где все разрушено, брат и сестра на черно-белой фотографии ищут еду, размахивая пустыми банками?
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Прошлый раздел, который позволяет вам начать путешествие во времени - Паджу-си, Кёнгидо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/181/455a6c63-5d00-43dd-a8d2-8b4c60dec6d7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Прошлый раздел, который позволяет вам начать путешествие во времени
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Если вы выйдете наружу и наступите на перила, вы увидите текущий участок деревянной палубы. Вы можете наблюдать за нижней частью моста через специальное стекло на полу.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Заглядывая вперед на второй этаж Скайуок, конец будущего раздела, Северная Корея может быть видна через красные маркеры, которые обозначают следы от пуль, оставшиеся во время Корейской войны на пирсе и за его пределами.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Накануне, хотя температура была довольно высокой, снег выпал достаточно, чтобы накопиться за ночь.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Желаю завтра чудо прозвучит - Паджу-си, Кёнгидо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/181/d625e224-c100-4416-b1e9-11f7ba572e07.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Желаю завтра чудо прозвучит
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Кажется, слышен звук поезда, гудящего в ландшафт через реку.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Люди, которые загадывали много желаний, пока дерево, которое было рассадой, не выросло - Паджу-си, Кёнгидо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/181/5dc9bfee-16fd-4370-85db-94bacc3bbda3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Люди, которые загадывали много желаний, пока дерево, которое было рассадой, не выросло
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Воспоминания всей семьи, Корейский музей современной и новейшей истории
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Я посетил Музей современной и новейшей истории, чтобы узнать больше о современной и современной истории Кореи, глядя на ноги собаки.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Корейский музей современной и новейшей истории отправил приглашение в путешествие во времени - Паджу-си, Кёнгидо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/181/c8c5bd5f-3df2-4fd8-99cd-fff0a4f0b03b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Корейский музей современной и новейшей истории отправил приглашение в путешествие во времени
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Культура 20-го века в Корее претерпела исключительные колебания. С 1910 по 40-е годы, когда Япония потеряла контроль, в 1950-х годах шла болезненная война 6/25. «Давайте жить хорошо» было с 1970-х по 1980-е годы, когда люди со всего мира объединились.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Музей, который, кажется, переместил всю деревню как она есть. - Паджу-си, Кёнгидо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/181/a0baf276-3d90-4e25-ad17-9caf1307a70a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Музей, который, кажется, переместил всю деревню как она есть.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   В надежде на долгое время не забывать эти дни, я перевез более 70 000 экспонатов различных визуальных артефактов, собранных за 30 лет, в деревню Хейри в 2005 году.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Трудные времена, когда хотелось есть трехразовое питание - Паджу-си, Кёнгидо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/181/4287f88a-f3a7-4312-b6cf-62f9e3c4cc0a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Трудные времена, когда хотелось есть трехразовое питание
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Корейский музей современной и новейшей истории, который пахнет запахом прошлого от входа, состоит из одного подвального этажа и трех этажей над землей, и является первым музеем современной и новейшей истории в Корее, который воспроизводит деревню различных эпохи для каждого этажа.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Предвыборные плакаты, собравшие самое сложное - Паджу-си, Кёнгидо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/181/4f090c26-2971-4d1b-9f6c-c27e32aca198.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Предвыборные плакаты, собравшие самое сложное
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &#34;Я был голоден. Вчера единственное, что я испытывал голод за день до этого, было то, что мое единственное желание было съесть три полных приема пищи. Бабушка, которая ходила по улицам 1960-х годов в Пунгмуль-Холле на 1-м подвальном этаже, смотрит на рисовую чашу и разговаривает со своим внуком.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;У каждого есть память, которая приходит на ум - Паджу-си, Кёнгидо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/181/5c0e5218-7269-4df8-a72c-af0050820735.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     У каждого есть память, которая приходит на ум
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Одна тарелка острого супа и две бутылки соджу в двух чашах Seolleongtang. Даже когда я подвел итог, это было 990 вон. Внук хватается за руки бабушки, глаза которой покраснели от мысли о том, чтобы работать до поздней ночи и снова кормить конверт, чтобы прокормить ее укус.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Тепло, которое можно почувствовать только при доставке вручную - Паджу-си, Кёнгидо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/181/30f597ae-9ce2-4248-8f78-f878c0eef61d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Тепло, которое можно почувствовать только при доставке вручную
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   В эпоху переодевания по лестнице, платье портнихи, школьные годы матери и школьная форма отца проходят. «Я часто ел это, когда учился в школе! Вау, приятно познакомиться. Смеющиеся цветы распускаются на лицах семьи Уорр перед продуктовым магазином. С легким умом он шагает в сторону ближайшего музея.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Проходят даже тяжелые времена, смеяться становится воспоминанием - Паджу-си, Кёнгидо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/181/21f31fcf-9a87-40d1-9cbb-d3510f6de05e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Проходят даже тяжелые времена, смеяться становится воспоминанием
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Смеющиеся цветы в полном расцвете с портретной живописью и трюком, 93 Музей
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Молодой человек, который очень хотел рисовать, разделил свою первую зарплату на 3000 вон и купил картину. Самым дешевым на тот момент жанром была портретная живопись. Через 15 лет картины были сложены, и было несколько редких работ, которые редко можно было увидеть в Корее. Музей 93 представляет собой коллекцию из более чем 1000 картин и сайт Paju.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Чой Дже Ву, основатель Donghak, извлек уроки из учебников - Паджу-си, Кёнгидо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/181/4bb24a3f-0344-4809-afe6-0604133bc909.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Чой Дже Ву, основатель Donghak, извлек уроки из учебников
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Портреты, которые начали собираться, выставлены на 3-м этаже под темой «Кваннанг», а фотографии знаменитых паразитов Чосон, в том числе Чхве Хе-Ву, основателя Донгхака, приветствуют яркими красками, как будто они восстановлены.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Паразиты Чосон, которые были идолами - Паджу-си, Кёнгидо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/181/49b44113-82f9-4d11-b34b-17317969b8b5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Паразиты Чосон, которые были идолами
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Вы можете увидеть не только прошлое, но и портреты знаменитостей, таких как современные политики, а также некоторые художественные работы экс-президента Чон Ду Хвана.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Портрет женщины комфорта - Паджу-си, Кёнгидо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/181/c3ee4a8d-c638-47f6-8878-c38a8b05b345.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Портрет женщины комфорта
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   На 1-м и 2-м этажах представлены художественные трюки и новое современное искусство, так что вы можете увидеть их своими глазами и стать частью картины самостоятельно.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Пора делать людей - Паджу-си, Кёнгидо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/181/915f94e4-3fb1-44b1-8a0f-74edcd143c2b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Пора делать людей
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Мэрилин Монро, масса тела которой различается в зависимости от угла, и, если вам интересно ходить вокруг перед фотографией, которую вы носите и снимаете, пришло время войти в комнату исследования подводной лодки и насладиться картиной в серьёзность.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;18&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Таинственный трюк, который является частью картины - Паджу-си, Кёнгидо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/181/14c11230-81ad-4d99-b012-4bab26f35d9d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Таинственный трюк, который является частью картины
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   На захватывающем дух мосту, позируя в воде с видом на темную воду, фотографируя друг друга, я не знаю, сколько времени это займет. Если вокруг вас есть комментатор, обязательно передайте камеру. Вы можете наслаждаться более реалистичным искусством трюков из умелых ракурсов, накопленных в ходе многочисленных карьер.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;19&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;В зависимости от угла это может быть выражено более реалистично. - Паджу-си, Кёнгидо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/181/19649a85-5c85-4f4f-83d6-c28321e838c1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     В зависимости от угла это может быть выражено более реалистично.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Глоток кофе в красивом, усаженном деревьями саду, Soulwon
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Время закончить путешествие, которое пересекло время и пространство. Давайте устроимся в тихом садовом кафе, которое иногда наполняло наши сердца. Поездка на машине до Сулвона занимает около 10 минут. Soulwon сделан из бонсай, садовых камней и садовой воды, собранной в течение 20 лет в надежде, что энергия очищения, передаваемая растениями, будет передана и станет «садом, полным смеха».
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;20&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Soulwon в тихом пейзаже - Паджу-си, Кёнгидо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/181/e05f961e-0a58-4279-9380-60f0c6a32a48.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Soulwon в тихом пейзаже
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Прежде чем осмотреть сад, вы ложитесь в каменную башню, построенную из базальта. Все еще холодно. Даже в сезон, когда весной трудно найти свое место, бонсай в теплице успокоит грусть. Поскольку день разворачивается, искусственный водопад также испускает поток воды.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;21&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Вода искусственного водопада знаменует начало весны - Паджу-си, Кёнгидо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/181/791d90de-1292-4374-84f9-594db867bc04.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Вода искусственного водопада знаменует начало весны
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Если вы объедините здесь садовые деревья и бонсай, вы достигнете 25 000.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;22&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Внутри теплой теплицы, полной зелени - Паджу-си, Кёнгидо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/181/e5b26385-aa5f-48ee-8afd-b6fa4449d0a4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Внутри теплой теплицы, полной зелени
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Деревья, которые видели свою историю, и бесчисленное количество людей приходят и ходят вокруг них в одном месте в течение длительного времени. Разрубите все сердце на неприятности и повесьте его на конце листьев павлина, наполняя пустое сердце дубовыми листьями.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;23&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Целостность дерева делает плод - Паджу-си, Кёнгидо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/181/0329c97b-4837-4b38-8094-dd5d4c6f2cb6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Целостность дерева делает плод
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Когда он слушает мысли о том, чтобы найти себя, дерево поглощает все эти слезы и охватывает секреты, чтобы каждый год вытирать молодые листья.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;24&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;минут - Паджу-си, Кёнгидо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/181/0cd01ec2-c840-4f76-991a-812abb9a0dab.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     минут
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Информация о путешествии
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Собачий мост Skywalk
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Адрес: 1400-5, Маджонг-Ри, Мунсан-Эуп, Паджу-Си, Кёнгидо
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Запросы: 031-956-8305
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Часы работы: с ноября по февраль с 09:00 до 17:00, с марта по октябрь с 09:00 до 18:00.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    День отдыха: понедельник
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    - Вход: взрослые 2000 вон, дети (до 12 лет) 1000 вон
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;https://ggtour.or.kr/blog/tour_theme/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     https://ggtour.or.kr/blog/tour_theme/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Музей современной и современной Кореи
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Адрес: 59-85, Хейри Вилладж-Гил, Танхён-Мён, Паджу-си, Кёнгидо
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Запросы: 031-957-1125, 0240
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Использование времени: 09:30 ~ 18:00
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    - Закрыто: понедельник (закрытие не во время летних каникул, нормально, если понедельник является национальным праздником или праздничным днем)
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    - Вход: взрослые 7000 вон, дети 5000 вон, национальные заслуги / военные / инвалиды / опекуны 5000 вон
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.kmhm.or.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.kmhm.or.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     93 Музей
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Адрес: G-31, Хейри Арт-Виллидж, 59-58, Хейри-Вилладж-гил, Танхён-Мён, Паджу-си, Кёнгидо
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Запросы: 031-948-6677
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Часы работы: с ноября по февраль с 09:00 до 17:00, с марта по октябрь с 09:00 до 18:00.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    День отдыха: понедельник
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Вход: 8 000 вон, молодежь - 7 000 вон (может меняться в зависимости от периода)
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.galleryfocus.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.galleryfocus.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Soulwon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Адрес: 299-3, Чухён-Ри, Танхён-Мён, Паджу-си, Кёнгидо
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Запросы: 031-945-4261
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Часы: 09 марта: 30-18: 30, апрель ~ октябрь 09: 30 ~ 19:00, 10 ноября: 00 ~ 17: 30, декабрь ~ 10 февраля: 00 ~ 17: 00
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    День отдыха: понедельник
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Плата за вход: 5000 вон для взрослых, 3000 вон для молодежи (от 8 до 18 лет)
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://soulone.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://soulone.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Рестораны рядом
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    - Деревня Объединения Джангдан Конг Деревня: Ресторан Джангдан Конг / 64 Tongilchon-gil, Gunnae-myeon, Paju-si, Gyeonggi-do / 031-954-3443
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Уютный дом: еда в Пхеньяне, булочка с соевым соусом / 82-112, дорога в деревню Хейри, Танхён-Мён, Паджу-си, Кёнгидо / 031-948-3440
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Imjin Gangpokpojang: Общество форели, общество осетровых / 550 Cheongsong-ro, Papyeong-myeon, Paju-si, Gyeonggi-do / 031-959-2222
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Номера
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Hanok Experience Village Salimchae: 126-20, 327beon-gil, Sorajiro, Paju-si, Gyeonggi-do / 010-8747-9891
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://slc98.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://slc98.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Носталья Гостиница: 34 Сондон-ро, Тхён-Мён, Паджу-си, Кёнгидо / 031-949-9525
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Hills Hotel: 20-41 Seongdong-ro, Tanhyeon-myeon, Paju-si, Gyeonggi-do / 031-945-9800
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.hillshotel.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.hillshotel.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Приведенная выше информация была создана в марте 2018 года и может быть изменена позже, поэтому, пожалуйста, проверьте перед поездкой.
     &lt;br/&gt;
     ※ Информация, такая как текст, фотографии и видео, используемые в этой статье, защищены авторским правом Корейской туристической организации, и несанкционированное использование статьи запрещено.
    &lt;/font&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>