<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Suncheon.es on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/suncheon.es/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Suncheon.es)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 25 Mar 2020 13:24:56 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/suncheon.es/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Jeonju sur Buri viajar en tren S - Suncheon, Jeonnam, Corea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/south-jeonju-buri-travel-by-strain-264-es/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Mar 2020 13:24:56 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/south-jeonju-buri-travel-by-strain-264-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Suncheon, Jeonnam, Korea&#34; data-title=&#34;south-jeonju-buri-travel-by-strain--264&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Tren S pasando por ciudades famosas de Namdo - Suncheon, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/264/82ac7fd4-fdea-4bce-8ce8-f384892196fd.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Tren S pasando por ciudades famosas de Namdo
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Jeonju sur Buri viajar en tren S
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Suncheon, Jeonnam, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Tome un S-Train para explorar Namdo y emprenda un viaje a Jujeon Buri. Las estaciones que detiene S-Train tienen todas las delicias de Namdo, pero esta vez, visitan el delicioso Jeonjuburi que los viajeros que siempre sienten curiosidad pueden comer fácilmente.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Namdo S Line, S-Train
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   S-Train, el tren de turismo marino de la Isla Sur, comenzó a operar en septiembre de 2013 como un tren turístico a través de Namdo. Actualmente, va de Busan a Masan, Jinju, Hadong, Suncheon, etc. a la estación de Yeosu Exopo, y de Seodaejeon a Jeonju, Suncheon, Beolgyo, Boseong, etc. a la estación de Gwangju Songjeong. Cada una de las dos rutas funciona, pero los traslados desde Suncheon pueden llevarte desde Busan a Gwangju Songjeong.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El ferrocarril lleva el romance de los viajes. - Suncheon, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/264/7fc3b699-a3d8-4fe1-ab67-cf67d7b0d957.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El ferrocarril lleva el romance de los viajes.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La ruta del tren S entre Jeollanam-do y Gyeongsangnam-do dibuja una forma de S natural en el mapa. Es un tren conveniente para que los viajeros viajen por Gyeongsang-do y Jeolla-do y exploren la cultura única de Namdo. La &#39;S&#39; del tren S se deriva del &#39;Mar&#39; y significa el mar de Namdo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;S-train dentro - Suncheon, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/264/d24e7721-4342-4216-9bc9-538d18a0831e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     S-train dentro
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El S-Train viaja solo una vez al día. Por la mañana, el tren que sale del origen se detiene en el destino y espera de 2 a 5 horas en poco tiempo antes de regresar al origen. Cada línea se detiene brevemente en más de 10 estaciones tranquilas. Los viajeros pueden bajar en cualquier estación y tomar un tren en el tren después de unas horas.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;S-train con salón de té - Suncheon, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/264/a8583533-0527-477f-83db-98d461b933e6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     S-train con salón de té
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   ¡Gwangju tiene Sangmaek! Lechuga Gwangju Frita
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Tome el tren S a Gwangju primero. La merienda representativa de Gwangju es la lechuga frita. Es fácil pensar que se fríe en aceite al freír lechugas como hojas de sésamo o pimientos fritos, pero la lechuga frita se refiere a comer varios tipos de tempura en lechuga. Coloque la tempura sobre la lechuga como si comiera carne, y luego espolvoree la salsa de soya picante con pimienta cheonyang y cebolla en la tempura como el miso. Se agregan la pimienta y la cebolla Cheongyang, por lo que la sensación única de tempura desaparece y tiene un sabor sorprendentemente ligero y refrescante. El sabor crujiente de la lechuga y la frescura de la tempura se suman al sabor crujiente.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Lechuga frita que sabe muy bien en lechuga - Suncheon, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/264/558add4a-f827-4f61-9a23-32e33128a96a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Lechuga frita que sabe muy bien en lechuga
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si tienes Chimaek (pollo y cerveza) en Seúl, hay Sangmaek (lechuga y cerveza frita) en Gwangju. La cerveza se puede servir con un yogui simple a un precio asequible de menos de 10,000 wones. &#39;Hyunwandangyeom&#39; ubicado en Chipyeong-dong, distrito de Sangmu de Gwangju, se enorgullece de su crujiente lechuga frita. También hay un famoso restaurante tempura de lechuga en el mercado Gwangju Mudeung. Si anhelas las emociones de los mercados tradicionales, &#39;Fried Nara&#39; en Mudeung Market está bien. La tempura con gardenia está cubierta y la tempura de color amarillo es deliciosa.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La lechuga frita es un bocadillo común en Gwangju - Suncheon, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/264/c503dc2f-6ea9-4525-a3d4-da2c7723c334.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La lechuga frita es un bocadillo común en Gwangju
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Suncheon Hwawoldang, un pastel de arroz glutinoso que continúa la tercera generación.
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hwawoldang, una antigua panadería con 90 años de historia, se encuentra en Jungang-ro, una zona céntrica de Suncheon. Este lugar, seguido por el modificador de la primera panadería de Corea, se ha transmitido a tres generaciones, desde abuelos hasta padres e hijos.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hwawoldang vende solo dos tipos de pan. Uno es Volcaster y el otro es pastel de arroz glutinoso. La orden de Volcastella, que se convirtió en la especialidad de Hwawoldang, es tan impulsada que no se pueden hacer otros panes. Aunque hay varios tipos de productos de confitería, como manju y galletas que se han vendido desde el período colonial japonés, son solo una variedad pero no un producto estrella.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hwawoldang, una panadería de 90 años. - Suncheon, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/264/f54f4e19-e1f5-4ec6-998c-b33a33be0bb1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hwawoldang, una panadería de 90 años.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Volkastera por 1,500 wones y pastel de arroz glutinoso por 1,000 wones son bocadillos que aman los viajeros que siempre sienten curiosidad por sus bocas. La suave castella de la Volcastella amarilla estaba llena de frijoles rojos. Los frijoles rojos están llenando el interior, por lo que parece muy dulce, pero no tan dulce como podría pensar. Es dulce, pero dependiendo del gusto de la persona, es un poco diferente, pero es suficiente para comer como postre o al salir. A los niños pequeños que aún no han tenido dientes o a las personas mayores con encías incómodas les puede gustar. El sabor suave de la castella es cómodo en la boca y le da un aroma fragante. Es tan popular que hay muchas veces que el pan se cae a las 3-4 pm.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hwawoldang Volcaster y pastel de arroz glutinoso - Suncheon, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/264/8de9d511-fbff-41a2-9b3e-f6f36a019999.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hwawoldang Volcaster y pastel de arroz glutinoso
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Dolsan consiguió la reputación de Kimchi en pan
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Lo que viene a la mente inmediatamente después de Yeosu es Dolsan Gat Kimchi. Puede ser un prejuicio que solo puedas probar Dolsangat con kimchi. En Yeosu, hay pan recién hecho y pastel recién hecho con un 15% de frescura. Se dice que la palabra funcional se puede usar cuando un determinado ingrediente está contenido en más del 15%.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   ¿Cómo pusiste la calabaza recién picante en el pan y el pastel? La razón por la que sabe picante se debe a la toxicidad de los componentes de azufre que contiene. En general, el condimento de kimchi actúa para descomponer el azufre, por lo que el kimchi fresco se puede comer deliciosamente, pero se dice que es difícil de preparar con otros alimentos. El propietario de la panadería recién horneada estudió cinco años para hacer pan fresco, y finalmente desarrolló una receta para hacer pan con una enzima que descompone el componente de azufre.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pastel hecho con Dolsanshade - Suncheon, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/264/b87e1180-bc4d-44a8-8205-67a1efad5423.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pastel hecho con Dolsanshade
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hay seis panes funcionales hechos en Yeosu Gatbaun. Estos incluyen Goyota hecho con hojas a prueba de viento y mermelada Cheonnyeoncho, pan Gotdon con Gat, Dolsan Gatpie, galleta Gatti, y picel Cheonnyeoncho hecho con Cheonnyeoncho. Agregue suficiente recién hecho para hacer un pan funcional, pero el sabor de recién hecho, que puede ser pesado, apenas se prueba. El pan fresco es un pan saludable. Por lo general, después de comer pan o alimentos de trigo, el estómago se hincha o agria, pero no hay efectos secundarios del gluten.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Yeosu recién horneado dentro(남성) - Suncheon, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/264/b306c6b8-4308-423b-8c3a-c4bacd18ce9c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Yeosu recién horneado dentro(남성)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Pan al vapor rebosante de frijoles rojos fermentados y panadería de restauración de perlas
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Durante más de 100 años, hay una panadería restauradora incluso dentro del Mercado Central de Jinju, donde se reúnen productos agrícolas y marinos cercanos. El menú de Subok Bakery es simple. El pan al vapor, las gachas dulces de alubias rojas y el hielo raspado de alubias rojas son bocadillos donde los frijoles rojos son los ingredientes principales. Debido a su olor dulce y sus efectos visuales fuertes que hacen que la saliva se acumule, el pan al vapor Subok es famoso no solo en las perlas sino también en el mundo exterior.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El pan al vapor Subok es un poco diferente de cualquier pan al vapor. Los frijoles rojos de textura fina con brillo fluido no solo están contenidos en el pan, sino que fluyen a través de todo el cuerpo del pan al vapor. Si te pones muchos frijoles rojos en la boca y te los pones en la boca, recibirás un signo de exclamación que dice &#34;¡Oh, este es el sabor!&#34; Es un sabor pegajoso pero dulce que solía comer de niño. Es dulce, pero no se cansa. Puede esperar que el interior esté vacío porque hay mucha pasta de frijol rojo en el exterior, pero también hay frijol rojo en el interior. Parece que es muy dulce porque tiene muchos frijoles rojos por dentro y por fuera, pero no lo es. El sabor a frijol rojo de los recuerdos atrae el sabor. El pan tampoco es masticable y masticable. Seis panes como el puño de un niño cuestan 3.000 wones por porción.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;5&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pan al vapor en Subok Bakery - Suncheon, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/264/fe3dc694-7a95-4bac-b132-ec076e529e17.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pan al vapor en Subok Bakery
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En Corea, las tierras de cultivo solo usan frijoles rojos domésticos, y el propietario recoge frijoles rojos todos los días. Los frijoles rojos nacionales son dos o tres veces más caros que los importados. Insistir en la producción nacional no es tan fácil como parece, pero sigo usando solo frijoles rojos coreanos. La panadería es un medio de vida para el propietario y la pareja, pero no es un negocio que solo intenta ganar dinero. Los recuerdos, los anhelos y las peras hambrientas están llenos de pan al vapor. Una pequeña panadería con 5 mesas es siempre puerta a puerta. También es una placenta donde los clientes hacen cola, pero a las 12 en punto, la puerta se cierra cuando el pan hecho ese día se agota.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;5&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Subok Bakery - Suncheon, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/264/2d751779-4cf9-4eef-b06d-61a00016ee26.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Subok Bakery
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Hyun Wan Dan y:
    &lt;/strong&gt;
    29, Sangmujungang-ro, Seo-gu, Gwangju, 062-375-3721
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.sangchoo.co.kr&#34; style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;현완단겸 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     www.sangchoo.co.kr
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     País frito
    &lt;/strong&gt;
    27, Gunbun-ro, Nam-gu, Gwangju, 062-674-5636
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Hwawoldang:
    &lt;/strong&gt;
    90-1, Jungang-ro, Suncheon-si, Jeonnam, 061-752-2016
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Yeosu recién horneado:
    &lt;/strong&gt;
    35, Bongsan 1-ro, Yeosu-si, Jeonnam, 061-643-0960
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restauración Panadería:
    &lt;/strong&gt;
    12-1, Chokseok-ro 201beon-gil, Jinju-si, Gyeongnam, 055-741-0520
   &lt;/p&gt;
   &lt;br/&gt;
   &lt;p class=&#34;topmr&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     1.Acceso
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    Si toma KTX (07:50, 08:20) desde la estación de Yongsan a Seodaejeon, puede trasladarse al tren S (09:37) que sale de Seodaejeon e ir a Gwangju Songjeong a través de Suncheon, Beolgyo, Boseong, etc. Para tomar el S-Train a Busan, traslado desde Suncheon. Llegas a Busan a través de Hadong, Jinju, Masan y Changwon. Alternativamente, puede tomar el KTX directamente a Gwangju Songjeong, Busan, Suncheon o Yeosu Expo Station para comenzar el viaje en S-Train.
    &lt;br/&gt;
    Contacto: 1544-7788,
    &lt;a href=&#34;http://www.korail.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;코레일 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     www.korail.com
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;br/&gt;
   &lt;p class=&#34;topmr&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Restaurantes alrededor
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Goeokgukbap:
    &lt;/strong&gt;
    Sopa de cabeza de cerdo arroz / 199-5 Dongoe-dong, Suncheon-si, Jeonnam / 061-753-4124
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Cangrejo sapo:
    &lt;/strong&gt;
    Cangrejo de salsa de soja / 12 Bongsannam 3-gil, Yeosu-si, Jeonnam / 061-643-1880
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurante Emperador:
    &lt;/strong&gt;
    Bibimbap, Yukhoe / 3, Seokseok-ro 207beon-gil, Jinju-si, Gyeongnam / 055-741-2646
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     3.Alojamiento
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Piano Motel:
    &lt;/strong&gt;
    153 Palma-ro, Suncheon-si, Jeonnam / 061-743-1193
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Pensión Yeosu:
    &lt;/strong&gt;
    357 Expo-daero, Yeosu-si, Jeollanam-do / 061-662-3333
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Dongbang Tourist Hotel:
    &lt;/strong&gt;
    103 Nongae-gil, Jinju-si, Gyeongnam / 055-743-0131
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.hoteldongbang.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.hoteldongbang.com/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    ※ La información anterior se creó en febrero de 2014 y puede cambiar más adelante, así que asegúrese de verificarla antes de viajar.
    &lt;br/&gt;
    ※ La información, como texto, fotos y videos utilizados en este artículo, está protegida por derechos de autor por la Organización de Turismo de Corea, y está prohibido el uso no autorizado del artículo.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Suncheon Bay International Garden Expo, una fiesta de flores en el jardín ecológico natural - Suncheon, Jeonnam, Corea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/suncheon-bay-international-garden-expo-a-feast-of-flowers-at-the-natural-ecological-garden-229-es/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Mar 2020 07:42:26 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/suncheon-bay-international-garden-expo-a-feast-of-flowers-at-the-natural-ecological-garden-229-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Suncheon, Jeonnam, Korea&#34; data-title=&#34;suncheon-bay-international-garden-expo-a-feast-of-flowers-at-the-natural-ecological-garden--229&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Suncheon Bay International Garden Expo - Suncheon, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/229/b7ad79af-7bfb-4ad6-bee6-c1b4735c6d83.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Suncheon Bay International Garden Expo
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Suncheon Bay International Garden Expo, una fiesta de flores en el jardín ecológico natural
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Suncheon, Jeonnam, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    La Suncheon Bay International Garden Expo se llevará a cabo hasta el 20 de octubre en Suncheon, una isla hermosa y próspera. Como su nombre lo indica, es una exposición ecológica ecológica que presenta jardines y culturas de todo el mundo en Suncheon Bay. Ser fácil de resolver
    &lt;span lang=&#34;EN-US&#34; style=&#34;FONT-FAMILY: 굴림; mso-fareast-font-family: 굴림; mso-hansi-font-family: 굴림&#34;&gt;
     &#39;Fiesta de flores que florece en el escenario de Suncheon Bay&#39;
    &lt;/span&gt;
    Tal vez no. Tengo curiosidad en este pasaje. ¿Por qué Suncheon Bay?
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Primero, comencemos con la ubicación de Suncheon Bay. Boseong Beolgyo en el oeste y Gwangyang en el este, y Suncheon, ubicado entre ellos, tocan directamente el Mar del Sur. Gracias a la península de Goheung debajo de Boseong y la península de Yeosu debajo de Gwangyang, Suncheon tiene la &#34;Bahía Suncheon&#34; en ambos lados. Suncheon, que tiene Goheung y Gobaekho Gwangyang a la izquierda, ganó solo las bahías Namhae y Suncheon que son estables a la vista. Al final de la isla de Namdo, Suncheon también tiene tallos de agua dulce que tocan el mar. Las corrientes del valle se juntaron para formar un río, y los ríos continuaron saliendo al mar. En el espacio donde el agua dulce se encuentra con el agua salada, donde los dos se mezclan, nacen historias más diversas. Solo Suncheon pertenece aquí.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Hermoso paisaje, una historia viva
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Incluso si no has visto lo real, será bueno decir &#39;¡Ah, aquí!&#39; Además del hermoso paisaje representado por las planicies de marea y las cañas, numerosas criaturas que respiran saludan a la gente. En otras palabras, &#34;Suncheonman&#34; en sí es un gran jardín. ¿Qué tal mirar un jardín natural, no un jardín artificial, sino un espacio que abraza la ecología creada naturalmente?
    &lt;br/&gt;
    Es considerado como uno de los cinco humedales costeros del mundo, así como un refugio para aves migratorias y un hábitat para plantas. Suncheon Bay, un tesoro de ecosistemas, ha surgido en un entorno ecológico de Suncheon Bay a medida que más y más personas lo buscan. Es por eso que nació la Suncheon Bay International Garden Expo.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    International Garden Expo en Suncheon Bay, un jardín natural. Donde empezar. Cualquier lugar es bueno, así que una vez que encuentres Suncheon, no te pierdas ambos espacios. Comparar un jardín creado por la naturaleza con un jardín artificial también es un estudio más grande de lo que pensaba. Antes de comenzar un recorrido ecológico a gran escala, echemos un vistazo a la feria. La sala de exposiciones, que tiene el tema &#34;Jardín de la Tierra&#34;, cuenta con 80 jardines en 23 países, incluida Corea. Varios jardines y flores de colores saludan a la gente. Los ojos son fuertes con solo mirar. Además, sirve como un &#39;cinturón ecológico&#39; que protege solo a Suncheon. La Suncheon Bay International Garden Expo es otra razón especial.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type3 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Parque Ecológico Natural Suncheon Bay - Suncheon, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/229/7ea33b9d-4771-4659-b00d-db10cc5ea92c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Parque Ecológico Natural Suncheon Bay
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Parque Ecológico Natural Suncheon Bay - Suncheon, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/229/32d9ec2e-2adb-4185-b5b7-e9d031f7255c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Parque Ecológico Natural Suncheon Bay
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Parque Ecológico Natural Suncheon Bay - Suncheon, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/229/b78983f6-ba9f-464a-a00c-140347be90e5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Parque Ecológico Natural Suncheon Bay
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Primero, vayamos a la Suncheon Bay International Garden Expo. Si observa el mapa, puede ver que el humedal natural le pertenece. El recinto ferial es más amplio de lo esperado. En lugar de esperar ir a ver las flores de una manera linda, aceptarlas como una visita a los jardines de todo el mundo te ayudará a moverte por el campo. Mirando el mapa, un gran espacio se divide en el oeste y el este con el &#34;puente de los sueños&#34; en el medio. Dongcheon, que fluye bajo el puente de los sueños que los une, se une a Namhae a través de Daedaepo-gu, Suncheon Bay, que también es el trasfondo real de &amp;lt;Moojin Travel&amp;gt;. Después de visitar el recinto ferial, subiremos al Observatorio Yongsan en el Parque Ecológico Suncheon Bay para ver la escena de los tallos de Dongcheon que se infiltran en el Mar del Sur al atardecer. La hermosa puesta de sol de Suncheon Bay es una ventaja. Para hacer esto, debes abandonar el recinto ferial a las 5:30.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type3 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Paisaje del Observatorio Arboretum - Suncheon, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/229/f77c7d48-a6bb-4895-8bb3-43d4c4b13266.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Paisaje del Observatorio Arboretum
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Área de arboreto al oeste del recinto ferial - Suncheon, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/229/db9b26d3-3a08-4176-808b-6f0b6cd6f5bb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Área de arboreto al oeste del recinto ferial
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Área de arboreto al oeste del recinto ferial - Suncheon, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/229/0d1ec638-04ce-4585-a440-88db855b9ebb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Área de arboreto al oeste del recinto ferial
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Camina como si disfrutaras de la naturaleza de la vasta naturaleza
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Con esto en mente, planificar un recorrido por el recinto ferial puede ayudar de muchas maneras. El recinto ferial se divide en gran medida en cuatro áreas. Al oeste del Puente de los Sueños se encuentra el ① Arboretum Area, al que pertenecen el Jardín Coreano y el Jardín de Azalea, y el ② Área del Centro de Humedales, donde se encuentran el Centro Internacional de Humedales de Suncheon Bay y el Sky Garden. Al este del Puente de los Sueños se encuentra el Jardín de Mugunghwa y el Jardín de las Rosas de la Bestia, así como jardines de todo el mundo, incluidos China, Japón, Francia, los Países Bajos, los Estados Unidos y España. Como habrás notado, puedes poner el puente de tus sueños en el centro y mirarlo uno por uno. También hay un estacionamiento en la puerta oeste en el oeste y un estacionamiento en la puerta este en el este.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    El Suncheon Bay International Garden Expo presenta varios cursos, incluso por tipo y hora. Si lo miras antes de viajar, será muy útil visitar la feria. El espacio es probablemente amplio, así que busco más líneas de tráfico para buscar por tiempo. El curso más corto de 2 horas es un cruce que mira solo una de las secciones oeste y este sin cruzar el puente de los sueños. Si pasa por poco tiempo o compra un pase nocturno, esta no es una mala manera de verlo.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type3 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Puente de sueños sobre Dongcheon - Suncheon, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/229/9c081972-53f7-4f7b-a522-7e9d47b629b2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Puente de sueños sobre Dongcheon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Puente de sueños sobre Dongcheon - Suncheon, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/229/96a8c61e-75af-41ac-916a-f0de6cdefe96.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Puente de sueños sobre Dongcheon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jardín francés - Suncheon, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/229/062847de-4f6e-441c-af35-1631b2c6b325.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jardín francés
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Si está de vacaciones, ¡un pase nocturno razonable está bien!
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Por un momento, veamos el pase nocturno. Hasta el 31 de agosto, la Exposición Internacional de Jardines de Suncheon Bay estará abierta hasta las 9 PM. Además de este período, también se vende el boleto de la noche de feria, que está abierto desde las 5 pm. Se puede usar a la mitad del precio de un pase de un día (16,000 wones para adultos, 12,000 wones para adolescentes, 8,000 wones para niños), para que pueda disfrutar de la feria a un precio razonable. Sin embargo, hay áreas que no se pueden ver por razones de seguridad, como el Jardín Coreano del Lago, el Jardín Azalea y algunos jardines extranjeros después de las 7 pm. Si no quiere perderse, hay una manera de verlos primero a las 5 p.m., donde puede ingresar con un pase nocturno.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Comprar un pase de 2 días está bien si lleva a sus hijos a vacaciones. 24,000 wones para adultos, 18,000 wones para adolescentes y 12,000 wones para niños. Incluso si visitas a tus padres, puede ser un poco irrazonable mirar a tu alrededor de inmediato. Esto se debe a que se necesitan al menos 5 horas para inspeccionar la feria. Puede ser irracional para niños pequeños o personas mayores en un caluroso día de verano. Es necesario tener una visión pausada que no perdure en el tiempo.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;East Garden Zona del jardín mundial - Suncheon, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/229/6f25d075-7c4e-43ab-a245-9c0ce3dcc8c4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     East Garden Zona del jardín mundial
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;East Garden Zona del jardín mundial - Suncheon, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/229/da3af5e3-7418-4071-8e3c-2bcbb0bf03d4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     East Garden Zona del jardín mundial
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    También es una buena manera de hacer su propia ruta a una hora fija. No se pierda el Jardín de Corea del Sur y la Plataforma de observación Arboretum, el Eco Geo Greenhouse y el Suncheon Bay International Wetland Center. En particular, el Centro Internacional de Humedales de Suncheon Bay, el salón temático de la exposición, es útil para la comprensión general si observa primero el recorrido de la exposición. Puede ser una buena idea mirar el acabado, pero hay algunos casos en los que no puede permitirse el lujo de cuidarlo. Además, no olvidemos la vista del arboreto con el parque de atracciones de un vistazo.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Si estás en el oeste, ve al puente de los sueños. El puente de los sueños creado al recolectar imágenes de niños de todo el mundo fue diseñado por el artista Garimmak y el artista de instalación Kang Ik-jung de Gwanghwamun. Cuando cruzas el puente, los jardines de todo el mundo se abren en serio. Hay jardines holandeses de tulipanes y molinos de viento, jardines franceses con vistas al Palacio de Versalles, otro jardín chino familiar y jardines japoneses llenos de emociones delicadas. El Rose Garden of the Beast y el Maze Garden of the Black Crane no se pueden perder.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vista del área este - Suncheon, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/229/67d45ed8-bf84-4a58-9757-4e03f3be97f8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vista del área este
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vista del área este - Suncheon, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/229/2712d2a0-1c76-4ab6-a9fe-6ea66c155a09.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vista del área este
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Afortunadamente, hay un autobús circular cada 5 minutos en el East of Dream Bridge y en el área de World Garden. Es un autobús ecológico que está cargado de electricidad, lo que lo hace popular entre los niños y las personas mayores. Hay un lugar para descansar en el medio, así que disfrutemos despacio y sin prisa. El objetivo de Suncheon Bay International Garden Expo es disfrutar de la naturaleza de forma natural y placentera. Después de visitar la feria, no se olvide de visitar Suncheon Bay en el Parque Ecológico Natural. Los seres humanos simplemente admiran la naturaleza tal como es. ¿Deberíamos hacer que esta hermosa escena sea visible para nuestros hijos? Viajar en Suncheon Bay se enriquecerá con solo pensar en la naturaleza.
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bahía Suncheon desde el Observatorio Yongsan - Suncheon, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/229/20c54491-3c63-49ef-bd68-350d2c570d6d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bahía Suncheon desde el Observatorio Yongsan
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bahía Suncheon desde el Observatorio Yongsan - Suncheon, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/229/93b6cc40-1eae-42e3-9500-477fb16fa60e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bahía Suncheon desde el Observatorio Yongsan
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    1.Acceso
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Autoconducción
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Honam Expressway → Seosuncheon IC → Suncheon City Hall, Suncheon Bay, Nakaneupseong → Gagok intersección de tres vías, Beolgyo (Yeosu) → Gangbyeon-ro Overpass → Gangbyeon-ro Underground Expressway → Namseungryong-ro Siga el panel de información en la feria → Suncheon Bay Expo jardín
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    2. Restaurantes alrededor
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Restaurante Nakan Sokbeolgyo Kokmak: Kokmak Jeongsik / Nakan-myeon Samil-ro / 061-754-4098
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Anguila de Suncheon Bay: Gaet Eel, Chantuktangtang / Suncheonmangil / 061-755-9292
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Suelo salvaje: carne de pato / Suncheonmangil / 061-741-5233 /
    &lt;a href=&#34;http://www.순천만들마루.com&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;들마루로 이동&#34;&gt;
     http://www.순천만들마루.com
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Restaurante Daewon: Hanjeongsik / Jangcheon 2-gil / 061-744-3582
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Daedaesunchangjip: Chantuktangtang / Suncheonmangil / 061-741-3157
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    3.Alojamiento
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Ecograd Hotel: Baekgang-ro, Suncheon-si / 061-811-0000 /
    &lt;a href=&#34;http://www.hotelecograd.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;에코그라드호텔로 이동&#34;&gt;
     http://www.hotelecograd.com
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Suncheon Royal Tourist Hotel: Jangcheon 4-gil, Suncheon-si / 061-746-0001 /
    &lt;a href=&#34;http://www.schotel.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;순천 로얄 관광호텔로 이동&#34;&gt;
     http://www.schotel.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Brown Hotel: Sangpung-gil, Suncheon-si / 061-745-2737
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Milan Motel: Jangsunbaegi 2-gil, Suncheon / 061-723-4207
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Casa Suncheon Bay Haeryongseong: Hongdu-gil, Suncheon-si / 061-744-1760
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    ※ La información anterior se creó en junio de 2013 y puede modificarse más adelante, así que asegúrese de verificarla antes de viajar.
    &lt;br/&gt;
    ※ La información, como texto, fotos y videos utilizados en este artículo, está protegida por derechos de autor por la Organización de Turismo de Corea, y está prohibido el uso no autorizado del artículo.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Flores de primavera, pedaleando por el corazón de la brisa del río, disfruta de la primavera en bicicleta - Suncheon, Jeonnam, Corea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/spring-flowers-pedaling-the-heart-of-the-river-breeze-enjoy-spring-on-a-bicycle-178-es/</link>
      <pubDate>Mon, 16 Mar 2020 00:17:14 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/spring-flowers-pedaling-the-heart-of-the-river-breeze-enjoy-spring-on-a-bicycle-178-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Suncheon, Jeonnam, Korea&#34; data-title=&#34;spring-flowers-pedaling-the-heart-of-the-river-breeze-enjoy-spring-on-a-bicycle--178&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Un camino para bicicletas en Dongcheon donde puedes disfrutar de la luz del sol de primavera en Suncheon - Suncheon, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/178/51e0f1be-9eba-4537-ba65-597445876743.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Un camino para bicicletas en Dongcheon donde puedes disfrutar de la luz del sol de primavera en Suncheon
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Flores de primavera, pedaleando por el corazón de la brisa del río, disfruta de la primavera en bicicleta
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Suncheon, Jeonnam, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En un día de primavera en Suncheon, un viaje en bicicleta es perfecto. Un camino para bicicletas corre a lo largo del joven Dongcheon en primavera hacia el Parque Ecológico Suncheon Bay.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   A principios de abril, las flores de cerezo bordan la calzada, y a finales de abril, el recién renovado Suncheon Bay Garden se abre en el camino. Sin embargo, si el día de primavera tiene prisa, es posible que desee consolar las flores de ciruelo de Geumdunsa y Seonamsa en marzo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Geumdunsa Plum es la mejor opción para disfrutar de las flores de primavera en Suncheon. - Suncheon, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/178/e88e8a4f-4170-4419-bb0f-ff6309d0ac00.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Geumdunsa Plum es la mejor opción para disfrutar de las flores de primavera en Suncheon.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Un romántico día de primavera, un viaje en bicicleta
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La emoción de la primavera está en todas partes. Es una temporada en la que finges que no puedes ganar y te dejas en el paisaje. En este momento, me viene a la mente la película &amp;lt;Historia de abril&amp;gt; de Junji Iwai. Este trabajo lleno de emoción en primavera tiene muchos elementos que evocan vagos recuerdos como el primer amor y la librería. Una de las escenas más impresionantes fue la protagonista Uzuki montando una bicicleta sobre un cerezo. Es por eso que recomiendo un viaje en bicicleta a los amantes que han estado esperando la primavera. ¿Son solo amantes? Arthur Conan Doyle, un escritor de misterio británico que creó Sherlock Holmes, dijo: &#34;Cuando ni siquiera lo veas, arrastra tu bicicleta a un punto ciego. No pienses en eso. Solo recuerda que estás corriendo&#34;. Entonces, doblemos el drama británico &amp;lt;Sherlock&amp;gt; por un momento y disfrutemos de la primavera de la bicicleta recomendada por el autor original.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Onnuri Terminal Kiosk frente a la estación Suncheon - Suncheon, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/178/8b456d6a-4eed-4666-8190-93ef32ab856d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Onnuri Terminal Kiosk frente a la estación Suncheon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Suncheon es un gran lugar para un viaje en bicicleta en un día de primavera. El aura de primavera está llena e incluso colorida. Las flores de cerezo están en plena floración a lo largo de Dongcheon en toda la ciudad. Además, el 20 de abril, el área de Suncheon Bay, donde se realizó la Exposición Internacional de Jardines, se abrirá como Suncheon Bay Garden. A principios de marzo se inauguró un centro cultural para bicicletas. Además, Suncheon Bay es la ciudad que cuenta con Suncheon Bay, Nakan Eupseong y el Templo Seonamsa, que figuran entre los 100 principales turistas coreanos que deben visitar. ¿Cómo se alejan del olor de la primavera que transmiten? Sobre todo, los caminos para bicicletas y la infraestructura que los rodea están bien equipados.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bicicleta Onnuri esperando en la terminal - Suncheon, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/178/0241ff36-108c-47ef-ab64-08a121369e17.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bicicleta Onnuri esperando en la terminal
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Todos los carriles bici de Suncheon se dividen en ocho cursos. 17,46 km (1 curso) desde el Centro de Capacitación Juvenil hasta el Distrito Gurye, al norte de Suncheon City, 12,64 km (2 cursos) desde el Centro de Capacitación Juvenil hasta Dongcheon, 8 km (4 cursos) desde Dongcheon hasta el Parque Ecológico Suncheon Bay, Playa Hwapo desde la Bahía Suncheon Parque Ecológico Es de 8 km (6 cursos). Desde la estación de Suncheon, cerca de Dongcheon, hay 14 km (3 campos) desde Suncheon Bay Garden (anteriormente el Garden Expo Center) hasta Suncheon Bay Garden, y 11,67 km (5 campos) desde Suncheon Bay Garden hasta Waon Beach. Hay dos secciones (7 cursos) de 22.67 km y 39.37 km desde Dongcheon al Centro de Relaciones Públicas Maesil y 20.68 km (8 cursos) desde Seonpyeong Samgeori al Templo Seonamsa. Ocho cursos están orgánicamente conectados entre sí.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Dongcheon Bicycle Road - Suncheon, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/178/92c4542c-a43d-4846-ac04-0849ec04bb69.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Dongcheon Bicycle Road
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si utiliza Onnuri, un sistema público de alquiler de bicicletas no tripuladas en Suncheon, puede alquilar fácilmente una bicicleta en el campo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Dongcheon Bicycle Road - Suncheon, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/178/68fa31f4-6eb8-47b1-afbe-04c2f0e479d5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Dongcheon Bicycle Road
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Dongcheon Garden, Dream Bridge y Suncheon Bay Garden
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si planea usar el mismo curso de día o transporte público, se recomienda usar Suncheon Station o Suncheon Public Terminal como punto de partida. Puede usar su bicicleta después de guardar su equipaje en la caja de almacenamiento. La terminal de Onnuri (bicicleta) donde puede alquilar una bicicleta pública es poco tiempo después de salir de la estación de tren o la terminal de autobuses interurbanos. Puede alquilarlo sobre la marcha mediante un proceso de pago ligero. Hay 22 terminales y 138 bicicletas Onnuri en el centro de Suncheon. Puede regresar a cualquiera de los 22 terminales sin tener que regresar a su ubicación original. Sin embargo, dado que no puede usarse durante más de 3 horas seguidas, debe reutilizarse después de regresar al terminal.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Puente Suncheon Bay Garden Dream - Suncheon, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/178/ce915881-4796-47a9-924e-31468693a71c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Puente Suncheon Bay Garden Dream
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El puente Pungdeok (Dongcheon) entre la estación Suncheon y la terminal es el centro del recorrido en bicicleta Suncheon. Aquí es donde se encuentran los cursos 2º, 3º, 4º y 7º. Entre ellos, 4 cursos entre Dongcheon y Suncheon Bay Ecological Park están bien. La distancia también es de 16 km de ida y vuelta, por lo que es seguro salir de la carretera. Desde Dongcheon hasta Suncheon Bay Ecological Park, el paisaje del día de primavera es bueno, y también se puede ver el Suncheon Bay Garden en el camino.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Puente Suncheon Bay Garden Dream - Suncheon, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/178/a1ba3597-2790-44b0-9f00-1ea8aaba0a24.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Puente Suncheon Bay Garden Dream
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Fluye a través de la ciudad de norte a sur hasta Suncheon Bay. Desde el puente Pungdeokgyo hasta Dongcheon, siempre corro a lo largo del río. El camino a lo largo del terraplén está lleno de forsitia. Es un mensajero de luz amarilla que conoce el día de primavera antes de la flor de cerezo rosa claro. Las flores de cerezo todavía son tempranas. ¿Eso significa quedarse solo en invierno? Al final de las ramas, un bulto cauteloso mira el sol de primavera. Probablemente a principios de abril, florecerán las flores y se bordarán las corrientes. Pisando el pedal lentamente, dibujando el paisaje. Siguen las cálidas persecuciones de primavera y el viento frío. También hay varias personas que disfrutan de un sueño relajante bajo el sauce de agua. Los verdes frescos están en todas partes. Si corres unos 3 km así, es un &#34;puente de ensueño&#34;. Este puente conecta el este y el oeste de Suncheon Bay Garden, que está dividido por Dongcheon.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El paseo marítimo y la paja del Suncheon Bay Garden - Suncheon, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/178/2dc93dbd-1f50-4872-8615-9d2f282ba02e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El paseo marítimo y la paja del Suncheon Bay Garden
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   The Bridge of Dreams fue creado por el artista Kang Ik-jung, quien diseñó el Pabellón de Corea en la Expo de Shanghai 2010 en China. Se conectaron treinta contenedores de reciclaje para formar un puente de 175 m de largo. Desde el exterior, se notan oraciones interesantes y erráticas como &#34;Dormir cuando el avión tiembla&#34; y &#34;Las calificaciones escolares empeoran si se trata la rinitis&#34;. El interior, invisible desde el exterior, es un mundo de sueños. Más de 140,000 dibujos de niños de 16 países forman un puente. El nombre del puente de los sueños es nuevo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Centro cultural de bicicletas con grandes esculturas de bicicletas - Suncheon, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/178/2499c13f-01c0-42a0-9549-fef79198dfae.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Centro cultural de bicicletas con grandes esculturas de bicicletas
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Pisos de marea de primavera, montaña de primavera
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Suncheon Bay Garden fue el lugar donde se celebró la Suncheon Bay International Garden Expo. Desde abril de 2013 hasta octubre de 2013, 83 jardines en 23 países recibieron a los visitantes durante seis meses. Los jardines mundiales, los jardines temáticos y los jardines ecológicos eran abundantes. Fue el espectáculo más espectacular de la primavera de 2013. Este año no es diferente. Después del evento, el recinto ferial se renovó a Suncheon Bay Garden. A partir del 19 de abril, el festival se inaugurará oficialmente. Suncheon Bay, un jardín de clase mundial que reproduce jardines de varios países, incluidos Francia, los Países Bajos y China, así como el Suncheon Bay Garden y el Parque Ecológico Natural Suncheon Bay, así como el Suncheon Lake Garden, creado por un jardín de clase mundial. diseñador Charles Hicks inspirado en el paisaje de Suncheon Un PRT (vagón de ferrocarril no tripulado) se está preparando para la primavera. Afortunadamente, el área de la puerta oeste de Suncheon Bay Garden en el oeste de Dongcheon se abrió por delante. El Centro Internacional de Humedales de Suncheon Bay, el Humedal WWT de Suncheon Bay, el Jardín Coreano y el Arboretum se pueden revisar con anticipación.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Maqueta de exhibición de bicicleta vieja - Suncheon, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/178/4bf778a2-2144-40c5-8fd7-d6e70b17b832.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Maqueta de exhibición de bicicleta vieja
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Se puede acceder a Suncheon Bay Garden desde Dongcheon en bicicleta. La terminal de bicicletas de Onnuri se encuentra frente a Nammun, Seomun y Dongmun. Las bicicletas no se pueden mover dentro del jardín. Después de mirar alrededor del lado oeste del Suncheon Bay Garden, puede trasladarse al Suncheon Bicycle Culture Center, que abrió sus puertas el 10 de marzo. Está justo al lado del estacionamiento de la puerta principal. También cuenta con un espacio de exhibición, un taller de reparación de bicicletas para ciudadanos y un área de descanso.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vista interior del centro cultural de bicicletas - Suncheon, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/178/b39b696d-63c5-4ee3-852c-323580f3d58a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vista interior del centro cultural de bicicletas
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La primera impresión del Bicycle Culture Center es un modelo de bicicleta gigante frente a un edificio de un solo piso. Leonardo Da Vinci se asemeja al diseño de una bicicleta pintada en el Codex Atlanticus. Una cara concisa forma un cuerpo con el edificio, revelando el color del centro. Las ruedas amarillas y rojas también se destacan. El interior estaba decorado con salas de exposiciones, salas de conferencias y espacios de oficina. Abra la puerta y vaya directamente a la sala de exposiciones. En el medio hay un refugio para ciclistas. Se colocaron escritorios y sillas con los materiales de la gira Suncheon. Puede obtener datos esenciales como un mapa de la bicicleta Suncheon.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Modelo de bicicleta de ruedas altas creado en 1870 - Suncheon, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/178/bdd4ba97-e254-4ade-ba8c-af27545c32b5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Modelo de bicicleta de ruedas altas creado en 1870
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En el borde hay una pantalla. Se proporcionó un modelo que muestra la historia de la bicicleta y una descripción de Onnuri, una bicicleta pública en Suncheon City. Particularmente interesante es la exposición de modelos que muestran el desarrollo de las bicicletas por edad. También hay un ferry de apio que fue inventado por la condesa francesa Conte Mede de Cibrac en 1709 y empujado sobre dos pies sin pedal, y la primera bicicleta de pedales hecha por el herrero Kirk Patrick McMillan en 1839. Bicicletas de ruedas altas con grandes ruedas delanteras por James Staly y William Harman también llaman la atención. Una pequeña explicación se suma a la diversión de leer. Se colocaron carriles para bicicletas en la carretera de asfalto alrededor del centro. La práctica de conducción ligera es posible.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Suncheon Bay Promenade, perfecto para salidas de primavera(남성) - Suncheon, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/178/3943b434-e58e-47be-be01-a271f196bc80.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Suncheon Bay Promenade, perfecto para salidas de primavera(남성)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Después de salir del centro de bicicletas, dirígete hacia Dongcheon nuevamente. 5 ~ 6 km al sur a lo largo de la orilla del río llegarán al Parque Ecológico Natural Suncheon Bay. Suncheon Bay cuenta con un paisaje excepcional que es considerado como uno de los &#39;100 mejores tours coreanos a los que los coreanos deben ir&#39;. Es el primer humedal costero registrado en la Convención de Ramsar, y su valor ecológico natural también es excepcional. Sobre todo, una gran planicie de marea que alcanza los 22,6 km y un campo de caña que llena una cuarta parte de ellos es un renacimiento que recupera el Parque Ecológico Natural Suncheon Bay. Por esta razón, Suncheon Bay fue nombrada como un destino de caña en un día de otoño. Sin embargo, la energía de primavera que disfruta un viaje en bicicleta no es menor que la caída.
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Línea S y puesta de sol de la Bahía Suncheon desde el Observatorio Yongsan - Suncheon, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/178/ae5f181d-7616-43de-8bef-750a45f18027.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Línea S y puesta de sol de la Bahía Suncheon desde el Observatorio Yongsan
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Después de descender de Dongcheon, cruce el puente Isacheon y entre a Mujin-gil. El área es Suncheon Bay Reed Field. El camino que conduce a Dadaepo-gu es más amigable con la luz del sol de primavera. También puede estacionar su bicicleta por un tiempo y subir al Observatorio Yongsan. El paisaje ya es familiar, pero cada vez que vengo a Suncheon Bay, camino de nuevo. El paisaje donde la carretera de marea curvada en forma de S se conecta con el mar sigue siendo espectacular. Además, las cañas verdes en la primavera contrastan con las viejas. La caña agregará gradualmente color azul hasta el caluroso día de verano. Sin embargo, si te pierdes las flores de primavera, puedes moverte hacia el este.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Golden Dungeon Ciruela Flores encantadas - Suncheon, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/178/6197ced9-e1ed-479d-929d-1f89be59926c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Golden Dungeon Ciruela Flores encantadas
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Había un camino para bicicletas hacia el Templo Seonamsa, pero usar un autobús es fácil. Las flores de ciruela Seonamsa son lo suficientemente atractivas como para llamarse &#39;Seonammae&#39;. No es una gracia de uno o dos años. La vieja ciruela de 300-600 años habla con el color y el aroma de la vejez. Las flores de ciruelo que se mantienen durante mucho tiempo y se quedan atrás del original no son flores, sino otras personas. Sin embargo, finales de marzo es un poco temprano. Parece florecer a principios de abril.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El Templo Geumdunsa y el Templo Seonamsa son un destino imperdible para las flores de primavera. - Suncheon, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/178/ab33c074-a388-41e9-8348-6ea4f4a1bd26.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El Templo Geumdunsa y el Templo Seonamsa son un destino imperdible para las flores de primavera.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En cambio, recomendamos el Templo Geumdunsa a fines de marzo. El Templo Jindumsa se despierta de Napwol Hongmae (臘 月 紅梅). En el budismo, el año nuevo lunar (enero) cuando Sakyamuni obtuvo la iluminación se llama Napwol. Entonces, Napwol Hongmae es una ciruela que florece en invierno. Es el tiempo más rápido, excepto Jeju. ¿Es solo un halcón rojo del mes principal? Más de 100 ciruelos, incluidos Cheongmae y Baekmae, llenan el templo rústico. También es una ciruela para abrir y cerrar caminos estrechos. Cada vez que vas a la vuelta de la esquina, estás emocionado. Es un templo de flores en sí mismo. Es otro lujo que se puede disfrutar en Suncheon en un día de primavera.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;17&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El Templo Geumdunsa y el Templo Seonamsa son un destino imperdible para las flores de primavera. - Suncheon, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/178/94d948cc-a88f-4d1e-8714-767d21767dad.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El Templo Geumdunsa y el Templo Seonamsa son un destino imperdible para las flores de primavera.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Onnuri, una bicicleta pública ciudadana en Suncheon
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    Pase de 1 día 1,000 wones, miembro principal 2000 wones, miembro mensual 3000 wones, miembro del banquete 20,000 wones
    &lt;br/&gt;
    Contacto: 061-749-4370
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://bike.suncheon.go.kr/index.do&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://bike.suncheon.go.kr/index.do
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34;&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Suncheon Bay Garden
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    Admisión: 5000 wones para adultos, 3000 wones para adolescentes, 2000 wones para niños
    &lt;br/&gt;
    Dirección: Suncheon Bay International Wetland Center, 66, Namseungryong-ro, Suncheon-si, Jeonnam
    &lt;br/&gt;
    Contacto: 1577-2013
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.scgardens.or.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.scgardens.or.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34;&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Mazmorra Dorada
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    Admisión: 2000 wones para adultos, 1500 wones para adolescentes, 1000 wones para estudiantes de primaria
    &lt;br/&gt;
    Dirección: 1000 Jojeongrae-gil, Nakan-myeon, Suncheon-si, Jeonnam
    &lt;br/&gt;
    C
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.geumdunsa.org/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.geumdunsa.org/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Templo Seonamsa
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    Dirección: 450 Seonamsa-gil, Seungju-eup, Suncheon-si, Jeonnam
    &lt;br/&gt;
    Contacto: 061-754-6250
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.seonamsa.net/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.seonamsa.net/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;topmr&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Restaurantes cercanos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Salón Seamont:
    &lt;/strong&gt;
    Hanjeongsik / 10, Dongdong 1-gil, Suncheon-si / 061-753-5555
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurante Daewon:
    &lt;/strong&gt;
    Hanjeongsik / 30-29 Jangcheon 2-gil, Suncheon-si / 061-744-3582
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Casa del muelle del batallón:
    &lt;/strong&gt;
    Trang Fatangtang / 542 Suncheonman-gil, Suncheon-si / 061-741-3157
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurante Nagan Sokbeolgyo:
    &lt;/strong&gt;
    Komak Set meal / 52, Samil-ro, Nakan-myeon, Suncheon-si / 061-754-4098
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     2.Alojamiento
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Hotel Ecograd:
    &lt;/strong&gt;
    234 Baekgang-ro, Suncheon-si / 061-811-0000
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.hotelecograd.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.hotelecograd.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Residencia Hacheongseong de Suncheon Bay:
    &lt;/strong&gt;
    136 Hongdu-gil, Suncheon-si / 061-744-1760
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.순천만해룡성고택.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.순천만해룡성고택.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Hotel Noblesse:
    &lt;/strong&gt;
    12 Jangsunbaegi 2-gil, Suncheon-si / 061-722-7730
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.ggpage.kr/main/club_main.php?cb_id=cb_0617227705&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.ggpage.kr/main/club_main.php?cb_id=cb_0617227705
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Hyunwoogak:
    &lt;/strong&gt;
    7 Daedae 1-gil, Suncheon-si / 061-744-4400, 010-3600-1829
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.birdfriend.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.birdfriend.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    ※ La información anterior se creó en marzo de 2014 y puede modificarse más adelante, así que verifique antes de viajar.
    &lt;br/&gt;
    ※ La información, como texto, fotos y videos utilizados en este artículo, está protegida por derechos de autor por la Organización de Turismo de Corea, y está prohibido el uso no autorizado del artículo.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jeonnam Sightseeing Loop Bus Tour - Suncheon, Jeonnam, Corea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/jeonnam-sightseeing-loop-bus-tour-130-es/</link>
      <pubDate>Wed, 11 Mar 2020 18:37:11 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/jeonnam-sightseeing-loop-bus-tour-130-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Suncheon, Jeonnam, Korea&#34; data-title=&#34;jeonnam-sightseeing-loop-bus-tour--130&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Excursión en autobús “Namdo One Wheel” Jeollanam-do - Suncheon, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/130/1f6b394c-c687-4e3d-b041-00fe83c453ff.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Excursión en autobús “Namdo One Wheel” Jeollanam-do
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Jeonnam Sightseeing Loop Bus Tour
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Suncheon, Jeonnam, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    El Namdo One-Wheel Tour es una forma popular de viajar por todo Jeollanam-do. A diferencia del City Tour, que opera solo en cada ciudad y área del condado, &#39;Namdo One Wheel&#39; hace un viaje mucho más eficiente y rico al combinar atracciones turísticas adyacentes como Damyang, Gokseong, Boseong, Bolgyo y Jangheung en un curso.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Lugares adyacentes en un curso libremente
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    El Namdo One Wheel Bus Tour, que recorre varias atracciones turísticas en Jeollanam-do, consta de seis rutas que incluyen el este, el oeste y los suburbios de Gwangju. Funciona todos los días o todos los fines de semana, dependiendo del curso. Sobre todo, puede tomar un autobús para visitar las principales atracciones turísticas de una sola vez, para que pueda moverse sin problemas.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Esto es conveniente porque el autobús turístico sale de la estación de tren y de la terminal de autobuses. Si mañana viaja en tren con un boleto, debe prestar más atención. Incluso en lugares donde el tren no llega, puede viajar de manera uniforme sin usar la &#39;South Island One Wheel&#39;.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Plataforma de recorrido en autobús frente a la estación de Gwangju - Suncheon, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/130/d8c704ea-45c1-4f37-a494-de4d3535b39b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Plataforma de recorrido en autobús frente a la estación de Gwangju
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   A diferencia de los paquetes y los viajes grupales, que tienen que moverse todos juntos, Namdo One Wheel es un recorrido gratuito. No hay líderes, por lo que puede visitar libremente todos los lugares turísticos y tomar el autobús hasta la hora programada. La tarifa del tour es de 9.900 wones por persona, independientemente de su curso. La entrada a los puntos turísticos y los gastos de comida se pagan por separado.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El último viaje en autobús tendrá lugar - Suncheon, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/130/fcac7884-602d-4855-a459-0bbb33181247.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El último viaje en autobús tendrá lugar
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   4 cursos en Gwangju
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Los cursos de Gwangju 4 en Damyang y Gokseong son perfectos para esta época del año. Sale de Gwangju y viaja a Damyang por la mañana y Gokseong por la tarde. En Damyang, puedes relajarte caminando por los frescos campos de bambú y la carretera verde de metasequoia, y puedes experimentar la bicicleta ferroviaria y la locomotora de vapor cuando llegas a Gokseong Train Village. Bellamente decorado en el antiguo ferrocarril de la estación de Gokseong, el jardín de rosas es un agradable paseo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Damyang Soswaewon, el primer asentamiento en los suburbios de Gwangju 4 cursos - Suncheon, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/130/81373bbe-2fa2-430d-98f9-167ec52b58c6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Damyang Soswaewon, el primer asentamiento en los suburbios de Gwangju 4 cursos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El autobús turístico de cuatro platos sale a las 9:20 y 9:35 desde You Square (Terminal de Gwangcheon) y la estación de Gwangju, respectivamente. Los últimos autobuses son amplios y cómodos. Gracias a los grandes ventanales, la vista fuera de la ventana es genial. Antes de la salida, el conductor entregará la placa de identificación de Namdo e introducirá el horario del día. Las expectativas para viajar están llenas de caras de personas sentadas solas o en parejas.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El día de la tarde pasa en el pueblo de trenes de Gokseong - Suncheon, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/130/395ff50f-22af-4f4b-9b4a-b200b6819508.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El día de la tarde pasa en el pueblo de trenes de Gokseong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   10 am, campo de bambú Damyang lleno de verde
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    ¿Habría salido el autobús de la estación de Gwangju durante unos 30 minutos? Llegamos a Damyang Soswaewon, uno de los jardines representativos en el centro de Joseon. Yang San-bo, un discípulo de Jo Kwang-jo, vivió en la naturaleza después de que su maestro fue exiliado. La casa construida en el valle donde fluye el agua clara se asemeja al elegante Seonbi. Por un lado, las explicaciones de los comentaristas culturales están en pleno apogeo. Es hora de reunirnos ya que estamos contando el significado de Soswaewon en la brecha.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Soswaewon Garden, a lo largo de un exuberante valle verde - Suncheon, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/130/6f36db46-9da6-4bf4-b8f5-8dce33d9ec16.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Soswaewon Garden, a lo largo de un exuberante valle verde
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Poco después de subir al autobús, llegué a la Casa de Literatura de Corea. Los árboles verdes rodeados de pantallas plegables bajo el cielo azul y la escena con el esperma frente al estanque se dividen en algunos templos.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Museo de Literatura Coreana con letras y literatura - Suncheon, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/130/519b75d3-e143-4de4-a3dc-b963328f4af5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Museo de Literatura Coreana con letras y literatura
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Dentro de la casa, hay una variedad de letras y literatura, incluyendo The Noodle House de Song Soon y Song Kang House de Jeong Chul.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Turistas en un recorrido en autobús a la Casa de Literatura de Corea - Suncheon, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/130/157f8612-302d-434e-a782-bfd9c0e5048d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Turistas en un recorrido en autobús a la Casa de Literatura de Corea
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    El camino forestal de bambú llega al famoso Juknokwon. Es hora del almuerzo. Si es Damyang, ¿no crees que tteokgalbi? Muchos restaurantes ofrecen costillas de pastel de arroz alrededor de Juknokwon. Los palillos no tienen tiempo para descansar en el sabor de Tteokgalbi que se derrite en la boca. ¿Qué tal comer en exceso en Damyang? Juknokwon no será suficiente para sacar el bote.
    &lt;br/&gt;
    Para evitar el sol del mediodía y dar un paseo después de la cena, todos se sumergen en el gran bosque. También es genial ver bambú que se extiende alto en el cielo. El viento que sopla a través del bosque es dulce y fresco. Mientras deambula por el bosque con el viento que sopla, la vida cotidiana del color gris se llena de verde fresco.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Juknokwon, una atracción turística representativa de Damyang - Suncheon, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/130/1261dcb0-bffe-49aa-a801-9977fd2b139f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Juknokwon, una atracción turística representativa de Damyang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    El horario final en Damyang es Metasequoia Garosu-gil. Junto a la carretera nacional 24, 2.000 árboles de metasequoia se alinean a lo largo de las calles de Dalian. Las metasequoias que crecen hasta unos 30 m de altura forman un túnel verde. Hay un banco intermedio y granos de café para tomar un descanso lento.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Metasequoia Garosu-gil, un paseo de verano - Suncheon, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/130/373c070c-6c1b-4804-9891-4a45e6f8ea8d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Metasequoia Garosu-gil, un paseo de verano
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   2:00 pm, pueblo de trenes de Gokseong lleno de rosas
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Damyang tarda unos 40 minutos en llegar a Gokseong. Tome una siesta por un rato en el autobús. Gokseong Dorimsa, la palabra de Hwaeomsa, es un pequeño templo ubicado al pie de la montaña Dongak. Quiero ser tan bonita, tengo una escena hermosa. Aunque la escala es pequeña, las reliquias son grandes. El Templo de Torimsa está consagrado en Gwanbultang (Tesoro No. 1341) designado como un bien cultural y los tres Budas Amitabha de madera (Tipo No. 271).
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pretty Revelation, Gokseong Dorimsa - Suncheon, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/130/4e515513-97d4-4e92-8531-bdc9838f9ec1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pretty Revelation, Gokseong Dorimsa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    El camino a Dorimsa ofrece otro momento de curación para la gente de la ciudad. Una corriente de agua clara y limpia corre por el camino. Muchas personas extienden tiendas de campaña y colchonetas a lo largo del valle y disfrutan de salidas de fin de semana. Todavía hay rastros de los antiguos poetas que admiraban la belleza aquí. Junto a ellos, los niños están entusiasmados con el tobogán de agua. Aprieto el corazón que quiere unirse a la obra y volver al autobús.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Niños jugando en la roca donde sus antepasados tallaron poesía - Suncheon, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/130/a2473d9a-3b8f-4951-9e52-605e6ff5f6b1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Niños jugando en la roca donde sus antepasados tallaron poesía
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    El viaje final de la gira es Gokseong Train Village. Train Village es un hito de Gokseong, que ha sido renovado desde el ferrocarril abandonado y la estación portuaria como destino turístico. Es uno de los 50 hermosos lugares para visitar en Corea, citado por CNN. Una vez dentro de la estación de Gokseong, un paisaje de cuento de hadas inimaginable se despliega ante tus ojos. ¿Alicia en un país extraño se sentía así? En este lugar, tanto adultos como niños vuelven a la concentricidad.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Rose park donde florecen varias variedades de rosas - Suncheon, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/130/1bc9c12c-bf57-4ed5-8c43-f38673e49300.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Rose park donde florecen varias variedades de rosas
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Se tarda más de una hora en recorrer el pueblo de trenes bellamente decorado. Afortunadamente, el tiempo dado es mucho. El paseo del parque de rosas en la aldea del tren es como el jardín de un ángel bebé. Un zumbido sale mientras caminas entre las flores que florecen. La bicicleta de riel, que pedalea directamente con dos pies a lo largo del antiguo ferrocarril, es divertida, y la locomotora de vapor que funciona con un sonido grueso es nostálgica.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Carril bici a lo largo del antiguo ferrocarril - Suncheon, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/130/e0c6caa5-31c3-4589-85f5-84b5cd413756.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Carril bici a lo largo del antiguo ferrocarril
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Ahora es tiempo de irse a casa. La congestión del tráfico y la conducción cansada junto con salidas de fin de semana son comunes. Enterrado en un asiento blando, llegué a casa mientras estaba en el país de mis sueños. La próxima vez, echemos un vistazo al curso de Namdo.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Experimenta la locomotora de vapor nostálgica - Suncheon, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/130/bd6faa2f-49db-4278-8702-13c794a4abe5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Experimenta la locomotora de vapor nostálgica
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Jeollanam-do Sightseeing Loop Bus
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    Curso 1-1 del este: Suncheon, Bulkyo, Jangheung / Cerrado los lunes
    &lt;br/&gt;
    Curso 1-2 del este: Suncheon, Jangheung, Boseong / Cerrado los lunes
    &lt;br/&gt;
    Curso Oriental 2: Suncheon, Yeosu, Gwangyang / Servicio de fin de semana
    &lt;br/&gt;
    Cursos de la Región Oeste 3: Yeongam, Jangheung, Haenam, Jindo, Mokpo / fines de semana
    &lt;br/&gt;
    Suburbios de Gwangju 4 cursos: Damyang, Gokseong / Cerrado los lunes
    &lt;br/&gt;
    Curso del Área 5 de Gwangju: Naju, Haenam, Gangjin, Jangheung / Servicio de fin de semana
    &lt;br/&gt;
    Parada de autobús: estación Gwangju, estación Songjeong, estación Suncheon, estación Mokpo, plaza Gwangju You, terminal Suncheon, terminal Mokpo
    &lt;br/&gt;
    Contacto: 062-360-8502
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;topmr&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Restaurantes cercanos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Seoseok Jung:
    &lt;/strong&gt;
    Hansiksik / 12 Seoljuk-ro 404beon-gil, Buk-gu, Gwangju / 062-263-0077
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://limnulee.dothome.co.kr/xe/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://limnulee.dothome.co.kr/xe/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Deokdongwon:
    &lt;/strong&gt;
    Hansang natural / 70, Deokdong-gil, Songgwang-myeon, Suncheon-si, Jeonnam / 061-755-0009
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.sdfood.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.sdfood.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Hurst:
    &lt;/strong&gt;
    Mineohoe, Gulbi Meals / 112 Pyeonghwa-ro, Mokpo-si, Jeonnam / 061-285-4888
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Alojamiento
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Buckingham
    &lt;/strong&gt;
    51, Sangmu Beonyeong-ro, Seo-gu, Gwangju / 062-383-0931
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Hotel Noblesse:
    &lt;/strong&gt;
    12, Jangsunbaegi-gil 2-gil, Suncheon-si, Jeonnam, 061-722-7730
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Nuevo Evergreen Motel:
    &lt;/strong&gt;
    59, Hadangnambu-ro, Mokpo-si, Jeonnam / 061-285-1991
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    ※ La información anterior se escribió en junio de 2014. Puede cambiar después, así que verifíquela antes de viajar.
    &lt;br/&gt;
    ※ La información como texto, fotos y videos utilizados en este artículo tiene copyright de la Organización de Turismo de Corea, por lo que está prohibido el uso no autorizado del artículo.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jardín Nacional de Corea, Suncheon Bay Garden - Suncheon, Jeonnam, Corea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/national-garden-of-korea-suncheon-bay-garden-122-es/</link>
      <pubDate>Wed, 11 Mar 2020 18:37:03 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/national-garden-of-korea-suncheon-bay-garden-122-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Suncheon, Jeonnam, Korea&#34; data-title=&#34;national-garden-of-korea-suncheon-bay-garden--122&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Suncheon Bay Garden visto desde el Observatorio Arboretum - Suncheon, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/122/544e9e5c-363e-46df-b627-463944434357.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Suncheon Bay Garden visto desde el Observatorio Arboretum
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Jardín Nacional de Corea, Suncheon Bay Garden
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Suncheon, Jeonnam, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En 2013, Suncheon, Jeonnam, celebró la Exposición Internacional de Jardines. La International Garden Expo, a la que asistieron 4,5 millones de personas, se ha transformado en Suncheon Bay Garden y continúa el festival. Suncheon Bay Garden será designado como jardín nacional en agosto. Es el primer jardín nacional en Corea. ¿No sería más hermoso ver el jardín, ya que era el lugar donde se realizó la exposición internacional con el tema del jardín? Mayo es la reina de la temporada. Suncheon Bay Garden se enorgullece de su esplendor incomparable. Conoce la primavera de Suncheon Bay Garden, que será designado como National Garden # 1.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Primer jardín nacional de Corea
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Suncheon Bay es un espacio creado entre Suncheon City Center y Suncheon Bay Wetland para evitar daños a Suncheon Bay, los cinco humedales costeros más grandes del mundo. Después de la Exposición Internacional de Jardines de Suncheon Bay, donde han visitado 4.5 millones de personas, Suncheon Bay continúa su reputación como Suncheon Bay Garden. Suncheon Bay Garden está programado para ser designado como el primer jardín nacional en agosto.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Observatorio Hill of the Arboretum visto desde la entrada - Suncheon, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/122/a9389d32-5d36-4de9-a324-66b66621f660.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Observatorio Hill of the Arboretum visto desde la entrada
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El nombre del jardín nacional es algo desconocido. Suncheon Bay International Garden Expo aumentó el interés en el jardín. Anteriormente, había una &#34;Ley de Creación y Promoción de Arboretum&#34;, pero como no se especificó el concepto de jardín, los contenidos relacionados con el jardín se agregaron recientemente como la &#34;Ley de Creación y Promoción de Arboretum and Garden&#34;. Según el órgano rector del jardín, se divide en jardín nacional, jardín local, jardín privado y jardín comunitario. Entre ellos, Suncheon Bay Garden es el primer lugar designado como jardín nacional. Además de los detalles de la ley, Suncheon será el lugar de nacimiento de la cultura del jardín que merece el nombre de &#39;National Garden # 1&#39;. En ese sentido, Suncheon Bay Garden es un lugar de jardín imperdible.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Azalea Garden del área del Centro de Humedales - Suncheon, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/122/0e4da4ac-9cd6-4fe4-9981-59a6234014ee.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Azalea Garden del área del Centro de Humedales
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Se recomienda visitar Suncheon Bay Garden junto con el Parque Ecológico Suncheon Bay ubicado en el sur. Los boletos de admisión también se pueden usar mucho más baratos comprando un boleto integrado que comprando un boleto separado. En el caso del boleto integrado, Suncheon Bay Garden no puede ser multado debido al tiempo de visualización al ingresar por la tarde. Suncheon Bay Eco Park ha estado haciendo reservas para 10,000 personas por día a partir del 1 de abril. Es una buena idea hacer una reserva con anticipación para visitar Suncheon Bay Eco Park, especialmente los fines de semana.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Aves Silvestres en Áreas del Centro de Humedales - Suncheon, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/122/24f810b2-8830-4ef5-aca2-fc4cf1890f38.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Aves Silvestres en Áreas del Centro de Humedales
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Encuentro de árboles coreanos y jardines tradicionales, Tree Book Garden y jardines tradicionales
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Suncheon Bay Garden se divide en este y oeste con Dongcheon saliendo de Suncheon Bay a través de Suncheon City. No hay problema para mirar alrededor de Suncheon Bay Garden donde quiera que vaya. Si ingresa el prefacio, se divide en Área Arboretum y Área Centro de Humedal. En el área Arboretum, la mejor manera de llegar al área del Centro de Humedales es a través del Jardín de Supervisión de Árboles, el Jardín Coreano, el Observatorio Arboretum y el Jardín Azalea.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Código QR de supervisión de árbol - Suncheon, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/122/896e8de1-6465-4a1b-aecc-1fbcf77da7d1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Código QR de supervisión de árbol
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El jardín de árboles es un lugar donde los árboles zelkova, los almeces, etc., que se encuentran comúnmente en Corea, se reúnen en un solo lugar. En particular, cuando coloca su teléfono inteligente en el código QR adjunto al árbol, puede verificar la información del árbol, que literalmente actúa como un libro ilustrado. La historia de los árboles que llegaron a este lugar fue variada a medida que se estableció el Suncheon Bay Garden. El primer pino se trasladó a Suncheon Bay Garden, &#39;Garden of Earth&#39;s Garden No. 1&#39;, &#39;Ginkgo tree hace 5 minutos&#39;, que casi se corta incluso después de 5 minutos, y tres árboles de ginkgo que han vivido durante más de 100 años después Dos rayos. Puedes conocer árboles con cuentos como &#34;Comer árboles&#34;.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Caldo de Patrocinado por el Palacio Changdeokgung en el Jardín Coreano - Suncheon, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/122/ec45fe73-2347-4143-bdf5-c5a6556770e6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Caldo de Patrocinado por el Palacio Changdeokgung en el Jardín Coreano
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Pasar el puente de supervisión de carreteras de madera y cruzar el puente conduce al jardín coreano. La Puerta de Yeonhuimun, construida en la entrada, es una reconstrucción de lo que se encuentra en el patio trasero del Palacio Gyeongbokgung. Si ingresas a Yeonhuimun, encontrarás la chimenea de Ami-san en el lado izquierdo y Buyong-ji, patrocinado por el Palacio Changdeokgung. No puede entrar por la puerta del Patrocinio Changdeokgung, donde puede disfrutar del lujo de subir las escaleras. En otoño, los árboles de ginkgo amarillos son una hermosa área de Seogwi-ji del antílope Gyeongbuk, Soseonwon Gwangpung-gak, un acrónimo representativo en Damyang y Sesimjeong frente a Deokcheonseowon en honor del Nam-myeong Breakfast Teacher. Los visitantes que disfrutan de un momento relajante sentados en un ángulo amplio se relajan.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Visitantes mirando el paisaje desde el Observatorio Arboretum - Suncheon, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/122/f2383204-a654-440c-93b9-06c08c422643.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Visitantes mirando el paisaje desde el Observatorio Arboretum
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El camino desde el jardín coreano hasta la plataforma de observación Arboretum es cuesta arriba. Cuando llegues a la cima, verás el Observatorio Arboretum, donde puedes ver Suncheon Bay Garden y Azalea Garden. Desde el Observatorio Arboretum, las magníficas crestas de Jirisan se extienden desde Suncheon Bay Garden hasta Gyeongsang-do desde Jeolla-do. Las azaleas generalmente recuerdan a Sobaeksan, Hwangmaesan y Jirisan Baraebong. No se sabe que Suncheon es la ciudad natal de las azaleas donde se cultiva el 70% de las azaleas domésticas. En los jardines de azaleas a lo largo de las laderas, las azaleas rojas, rosadas y blancas tienen colores brillantes. El jardín de azaleas visto desde el área central del humedal es literalmente un jardín de flores.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Paisaje del jardín de azalea - Suncheon, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/122/a83d7cb7-5474-44c1-beaf-d1f0ad10e05e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Paisaje del jardín de azalea
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Camine alrededor de los jardines del mundo, al este de Suncheon Bay Garden
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El puente de los sueños conecta el este y el oeste de Suncheon Bay Garden. El puente de los sueños creado por el artista de instalación Kang Ik-jung es el primer museo de arte flotante del mundo. Tiene 175 metros de largo y tiene 10,000 baldosas de vidrio en el exterior, y hay 140,000 pinturas de 3 pulgadas recibidas de niños de todo el mundo. No puedes ver cada una de ellas, pero las sonrisas fluyen mientras ves escritos divertidos en azulejos de vidrio y obras de niños ingeniosos.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;‘Sueño de sueño - Suncheon, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/122/76e3671b-d502-4840-8ed0-9907fc381e32.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     ‘Sueño de sueño
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Tan pronto como cruce Dongcheon, se desarrolla un paisaje relajante. Más allá de la colorida vista de los tulipanes, hay sombrillas y tumbonas.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Viajeros que se relajan en las tumbonas - Suncheon, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/122/8609ca47-0d87-404c-858a-35c8dee212c1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Viajeros que se relajan en las tumbonas
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es impresionante ver gente leyendo con un breve vistazo o relajándose.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Paisaje simple del jardín alemán - Suncheon, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/122/59f08983-1861-4506-a8a8-928bc67fa077.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Paisaje simple del jardín alemán
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El jardín mundial es un espacio donde puedes conocer jardines de todo el mundo creados de acuerdo con las características y el entorno de cada país.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Niños divirtiéndose en el jardín holandés - Suncheon, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/122/09611e07-686f-48c4-8e12-29a56344b25a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Niños divirtiéndose en el jardín holandés
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Puede disfrutar de un viaje alrededor del mundo con jardines como el hermoso jardín francés, el sencillo pero cariñoso jardín alemán, el jardín español donde se plantan naranjos, el jardín holandés donde se armonizan tulipanes y molinos de viento, y el jardín tailandés para superar el clima subtropical cálido y húmedo. tener.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jardín holandés con molinos de viento y tulipanes - Suncheon, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/122/45a68f1f-71de-4c6e-871c-d1a1036d0dbe.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jardín holandés con molinos de viento y tulipanes
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Suncheon Lake Park es un hito del Suncheon Bay Garden. Diseñado por Charles Hicks de Inglaterra, el jardín presenta seis colinas, lagos y terrazas al otro lado del lago. Cada colina contiene los significados de talento, compromiso, éxito y honor, logros, amor y amor conyugal. Las diferentes vistas de Suncheon Bay Garden y Suncheon Lake Park desde la cima de la colina también son impresionantes.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Parque Suncheon Lake - Suncheon, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/122/3112e068-5ff0-486d-a049-de032c9aec7f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Parque Suncheon Lake
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Los jardines participantes diseñados por gobiernos locales, corporaciones y artistas en Corea son jardines únicos y exóticos. Un banco, Seed Bank Garden, muestra que es posible crear hermosos espacios con basura y productos de desecho, que son subproductos humanos, utilizando contenedores de carga, barriles de petróleo, madera usada y zapatos viejos.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jardín del Banco de Semillas, Banco Hana - Suncheon, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/122/f245ea92-bd38-48cd-ade5-3e82dacaec19.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jardín del Banco de Semillas, Banco Hana
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El área del humedal de Suncheon Bay Garden consiste en Nanum Forest y Biotop Wetland. El bosque de Nanum, ubicado en el fondo del jardín mundial, tiene una gran variedad de pantanos y peugeot. En este espacio de unos 35,000 metros cuadrados, una ola de flores de colza amarillas es espectacular ahora.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;17&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Colza en el bosque compartido - Suncheon, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/122/c60afbac-1aa6-48ca-b990-d5f7ed7fa692.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Colza en el bosque compartido
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Suncheon Bay Garden
     &lt;/strong&gt;
     &lt;br/&gt;
     Dirección: 66 Namseungyong-ro, Suncheon-si, Jeonnam
     &lt;br/&gt;
     Contacto: 1577-2013
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.scgardens.or.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.scgardens.or.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Restaurantes cercanos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Jeonjusandeulcheongjang: Cheonggukjang / 78, Palma 2-gil, Suncheon-si / 061-725-6447
    &lt;br/&gt;
    Restaurante Daewon: Hansiksik / 30-29 Jangcheon 2-gil, Suncheon-si / 061-744-3582
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://mliving.kr/7443582/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://mliving.kr/7443582/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Gazebo Garden: Trang Deungtang / 261 Sunrise-gil, Beopyang-myeon, Suncheon / 061-742-9496
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Alojamiento
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Milan Motel: 5-15, Jangsunbaegi 2-gil, Suncheon / 061-723-4207
    &lt;br/&gt;
    Ecograd Hotel: 234, Baekgang-ro, Suncheon / 061-811-0000
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://ecogradhotel.co.kr/xe/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://ecogradhotel.co.kr/xe/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Suncheon Natural Recreation Forest: 170 Seomyeon Youth Training Center-gil, Suncheon-si / 061-749-4070
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información anterior se realizó en mayo de 2015. Puede cambiar después, así que verifique antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información como texto, fotos y videos utilizados en este artículo tiene copyright de la Organización de Turismo de Corea, por lo que está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sabor joven de Suncheon, almacén juvenil - Suncheon, Jeonnam, Corea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/suncheons-young-taste-youth-warehouse-91-es/</link>
      <pubDate>Sun, 08 Mar 2020 13:38:51 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/suncheons-young-taste-youth-warehouse-91-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Suncheon, Jeonnam, Korea&#34; data-title=&#34;suncheons-young-taste-youth-warehouse--91&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Personas que pasan tiempo en el almacén juvenil - Suncheon, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/91/fb168d90-94c0-43f4-a8cc-a5ad811f61c5.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Personas que pasan tiempo en el almacén juvenil
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Sabor joven de Suncheon, almacén juvenil
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Suncheon, Jeonnam, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Suncheon es una ciudad jardín con hermosos humedales y campos de caña. Recientemente, los jóvenes que visitaron este lugar se han vuelto más frecuentes. Desde el antiguo almacén del granero transformado en una tienda juvenil hasta la ciudad original que tomó la delantera en la cultura y el arte locales. Pasé un día joven en la ciudad fluyendo hacia atrás.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Almacén del tesoro que contiene sueños de juventud
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   A 10 minutos a pie de la estación de Suncheon. Hay un almacén juvenil que conduce a un lugar cálido cerca del Chogok-dong Nonghyup. Las huellas del tiempo se sienten de inmediato en la oscura pared exterior. Este es un espacio cultural complejo que remodeló el almacén de granos construido en el período colonial japonés como lugar de fundación para los jóvenes.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Una vista del almacén juvenil remodelando un antiguo almacén de granos - Suncheon, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/91/5c0f293f-8c9d-466c-8426-a0cb62b560c1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Una vista del almacén juvenil remodelando un antiguo almacén de granos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   A mediados de julio de 2018, 14 restaurantes (establecimientos privados) y 1 licorería (establecimientos cooperativos) están en el primer piso, y seis talleres que incluyen artesanías de papel, cerámica y artesanías con velas están en el segundo piso.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La mesa móvil se puede llevar a cualquier parte con asientos escalonados. - Suncheon, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/91/0677e5a0-1e3f-409b-8eac-501f04fe482d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La mesa móvil se puede llevar a cualquier parte con asientos escalonados.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   También se llevaron a cabo actuaciones invitadas, como festivales juveniles, conciertos de estudios de fracaso y festivales de YOLI busking. Es un lugar con comida, entretenimiento y entretenimiento en un solo espacio.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pareja comiendo cerveza y arroz frito - Suncheon, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/91/887b3764-0b17-4326-8de2-5144d7a66884.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pareja comiendo cerveza y arroz frito
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Los jefes son jóvenes de 19 a 39 años.(남성)
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Dentro del almacén juvenil - Suncheon, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/91/7b5a8266-2ea7-4ac4-9f61-fabaf8099e05.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Dentro del almacén juvenil
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Todos se reunieron aquí para vender la idea de meter a los jóvenes en la tela.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El restaurante se redondea alrededor de los asientos en terrazas. - Suncheon, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/91/50f5fc94-a7f4-4151-8bf8-f035903fdf95.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El restaurante se redondea alrededor de los asientos en terrazas.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El período de contrato con Suncheon es de hasta 2 años. Durante este período, se proporcionan alquileres bajos y tres meses de exención de costos de electricidad, agua y gas.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Dentro del almacén juvenil - Suncheon, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/91/e53c80aa-6c09-46b4-85e4-86aad037c0d7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Dentro del almacén juvenil
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Como la carga sobre el capital inicial es baja y los pares se reúnen para vender, tiene un efecto positivo al intercambiar opiniones y utilizar la experiencia comercial.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hay una sala de experiencia separada en el estudio en el segundo piso. - Suncheon, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/91/bd8acc23-12c0-4669-b53e-0a9aa811f3b1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hay una sala de experiencia separada en el estudio en el segundo piso.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Individualidad gustos jóvenes
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hay un total de 15 tiendas de alimentos en el almacén juvenil, ninguna de las cuales se superpone.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Almacenes Juveniles - Suncheon, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/91/84a58a9e-016e-4203-8efb-5a0f23c803bd.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Almacenes Juveniles
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Todas las tiendas son amadas de manera uniforme, por lo que puede ejercer su libre albedrío según su gusto. Una vez, recorrí el almacén y rápidamente busqué el menú.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Almacenes Juveniles - Suncheon, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/91/d52c5a59-86f7-4af8-910f-a99d0e9daa6e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Almacenes Juveniles
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Las cajas de camarones, el bibimbap de carne, las hamburguesas caseras, el curry de yaki y los tazones de arroz con pulpo están llenos de deliciosos alimentos.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Almacenes Juveniles - Suncheon, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/91/7b4f6d4b-61fd-42e7-8338-cb68d59e882a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Almacenes Juveniles
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En primer lugar, me detuve frente al Tokatatsu de hoy. Aunque el menú principal es ramen, solo se vendieron 15 tazones por día en Sake-dong. El jefe cortó el grueso salmón crudo grueso al mismo tiempo que la orden. Incluso si el pescado es lo suficientemente grande como para envolver los cubiertos, se comerá en más de 10 piezas. El jefe, de 31 años, dijo que nunca antes había tocado salmón. Cuando se le preguntó cómo pensaba del desafío, la respuesta volvió: &#34;Me gusta el salmón&#34;. El sabor es como se ve. Los filetes de salmón crudo fresco con cebolla dulce crujiente y arroz crujiente. Incluso si comes mucho wasabi crudo picante, no comerás el salmón espeso para comer hasta el final.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sake dong con sabor a salmón fresco - Suncheon, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/91/65c7af75-1989-4858-a375-afc8f91ea566.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sake dong con sabor a salmón fresco
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Las imágenes de las imágenes en forma de nube fueron impresionantes. El solomillo doméstico se amasó con harina de arroz glutinoso y se frió. La salsa se agrega a su gusto. Las salsas de frutas como la toronja y el limón y la salsa picante de Sichuan están disponibles. Si desea probar de manera uniforme uno por uno, puede pedir salsa adicional y pagar más.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Dongle dongle linda nube de cerdo agridulce - Suncheon, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/91/a04eadb0-728c-438d-8730-c82cb05fb717.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Dongle dongle linda nube de cerdo agridulce
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   ¿Fue el corazón puro de veintiocho jóvenes que regresaron a Suncheon después de aprender comida china en Gyeonggi-do? Incluso sin salsa, el cerdo agridulce tiene un sabor puro y limpio. También es una buena idea sentir la armonía de la carne suave y ligera y la tempura masticable.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La toronja se pone en la salsa. - Suncheon, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/91/89006278-32bf-4a91-8401-00fd1cb58381.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La toronja se pone en la salsa.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En el &#39;pastel de pescado de la ciudad&#39;, hay muchos platos que se pueden comer uno por uno, como el pastel de camarones, el pastel de queso, el pastel de pimiento rojo y las bolas de brocheta de pulpo. Los palitos de queso, que son especialmente populares entre las mujeres, se sumergen en el barril para crear un sabor salado y salado. La pasta de pimienta contiene carne picada con pimientos enteros. Es solo un sabor picante que agrega un sabor totalmente diferente. Todos los menús se hacen en la tienda y se fríen para que pueda confiar en ellos. El gimbap de pastel de pescado envuelto en la superficie de arroz kim con pastel de pescado no se vendió porque se agotó temprano.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pasta de chile picante con pimiento rojo entero - Suncheon, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/91/91f403b0-9e8e-4671-a7e1-61570e1a22b5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pasta de chile picante con pimiento rojo entero
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Para el postre, elegí Eclairs of Bianvenue. El menú principal es Mont Blanc, que tiene un fuerte sabor nocturno. La crema de noche húmeda y suave está llena de pasteles.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;17&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Suave y dulce clair - Suncheon, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/91/038e9c08-071a-4f5e-b6fa-81a44fd485b7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Suave y dulce clair
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Se derrite y desaparece en la boca sin tener que masticar varias veces. No es demasiado dulce, así que puedes comer 2-3 piezas. Además del Mont Blanc, la frambuesa, la vainilla, el oreo, el tiramisú y otros menús son variados, por lo que te recomiendo que comas algo con tus amigos.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;19&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sabor joven de Suncheon - Suncheon, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/91/1a54bb4d-6521-4274-ad95-5c50de158458.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sabor joven de Suncheon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   La única taza de diseño propio del mundo.
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Después de llenar el bote, fui a visitar el estudio en el segundo piso. Los lindos accesorios se exhiben en el estudio, por lo que tus ojos son divertidos. Es una buena idea hacer una reserva si está de visita por una experiencia.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;He dibujado a Yumi, el personaje principal de Naver Webtoon &#39;Yumi&#39;s Cells&#39;. ¿en efecto? - Suncheon, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/91/fc4266fb-398f-44c0-b360-bd73d147f4e7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     He dibujado a Yumi, el personaje principal de Naver Webtoon &#39;Yumi&#39;s Cells&#39;. ¿en efecto?
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Dado que los talleres de artistas artesanales se encuentran fuera del almacén juvenil, a menudo quedan fuera del negocio al hacer productos o tener reuniones de negocios. En este día, el dueño del taller de cerámica, el taller y el taller de cerámica, se quedó en su lugar. La experiencia representativa es hacer tazas de guerrero.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;18&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Proceso de fabricación de tazas Yumi - Suncheon, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/91/5797f208-d24c-427b-a6c4-cebde149eee3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Proceso de fabricación de tazas Yumi
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Puede hacer su propia taza en el mundo dibujándola con lápices de colores en una hoja de transferencia y colocándola en una taza y horneándola a una temperatura alta de 350 grados. La ventaja es que el tiempo de experiencia es corto y el resultado se puede tomar hoy.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;19&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Proceso de fabricación de tazas Yumi - Suncheon, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/91/45123c68-fdfb-456a-9aa7-0ed86cd80b8b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Proceso de fabricación de tazas Yumi
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;20&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34; - Suncheon, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/91/74856928-b71e-433e-b93a-1a0e82870985.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Viento de arte soplando en el paseo de incienso del centro
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El medio día restante decidió dar un paseo en Hyang-dong, la ciudad original. A diferencia de la estación Suncheon, donde se vieron muchos apartamentos, es un ambiente agradable con un techo de pizarra baja y callejones estrechos. Hyanggyo, la panadería más antigua de Suncheon, tiene una historia de 200 años. Parece que estoy cliché aquí para presenciar el rejuvenecimiento de Hyangdong.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;21&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Centro de información, Heath Shelter, Exposición de arte - Suncheon, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/91/e38d60f3-3ccf-4ccb-a1a3-fabdb672fb6c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Centro de información, Heath Shelter, Exposición de arte
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hyang-dong estuvo ubicado en las ruinas de Suncheon Bueupseong durante 700 años y disfrutó del avivamiento durante mucho tiempo. Luego, como parte del proyecto de regeneración urbana, se han establecido las calles de la cultura, los jardines y los callejones durante 700 años. El pueblo se hizo más claro y la población flotante aumentó notablemente.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;22&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Prefacio Centro de información - Suncheon, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/91/3249f43d-5a7e-4d15-9df1-548cd6cdc10d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Prefacio Centro de información
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El comienzo de la caminata es la oficina de información del prefacio. Puede obtener un mapa de la ciudad o solicitar un comentario. Basado en el Centro de Información de West Gate, hay numerosos estudios y espacios de arte como Garden Street, Alley Street, de 700 años de antigüedad, Gong-madang Dulle y Changan Creative Madang al sur, y Eco-Gio Village al norte.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;23&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Viejo incienso nuevo, extrañamente usado - Suncheon, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/91/13ed1ea6-f52c-4947-886d-bf704c743989.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Viejo incienso nuevo, extrañamente usado
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Puede parecer complicado, pero está lo suficientemente cerca como para poder explorarlo todo en una hora a pie, excepto el perímetro de Gongmadang.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;24&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Viejo incienso nuevo, extrañamente usado - Suncheon, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/91/86c586f7-5ca8-40ea-9dcc-bd684a06c83e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Viejo incienso nuevo, extrañamente usado
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Navega por los callejones familiares como si no estuvieras familiarizado con la historia oculta de Suncheon. Changan Creative Madang, que tiene una fuerte presencia en las calles de la cultura, es un pueblo de arte y restaurante abierto a todos en el pueblo. Se caracteriza por recibir una tarifa de alquiler o participación en el programa como alimento, que se almacena en refrigeradores compartidos y es utilizado por personas que lo necesitan.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;25&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Paisaje único de la aldea de Ecoji - Suncheon, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/91/7453399d-0d93-4dae-9423-36fc9e8f03d6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Paisaje único de la aldea de Ecoji
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Eco-Geo Village, de acuerdo con su nombre, practica el respeto por el medio ambiente para cada casa. Para construir un jardín o instalar un generador solar. El camino tiene un depósito de agua de lluvia que puede almacenar agua de lluvia y usarla como agua del grifo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;26&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Paisaje único de la aldea de Ecoji - Suncheon, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/91/5da0d5dc-fb14-4dae-94f2-2de53e4470d4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Paisaje único de la aldea de Ecoji
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El callejón de 700 años es literalmente un callejón de 700 años. El camino que se usó desde que Suncheon se llamaba Suncheonbu aún permanece. Como el camino está pavimentado con tierra amarilla durante el proyecto de regeneración urbana, es fácil distinguirlo del nuevo camino.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;27&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Paisaje único de la aldea de Ecoji - Suncheon, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/91/04265d51-2ca2-48db-96c3-75fbc8d7508d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Paisaje único de la aldea de Ecoji
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Gongmadang Dulle-gil es un lugar donde puedes disfrutar dibujando un lindo mural en el sendero de la montaña que ha sido utilizado por los residentes durante mucho tiempo. Después de la caminata, ¿por qué no disfruta de su comida y té en Cheongsujeong, ubicado en la entrada de la entrada? Cheongsujeong es una empresa social dirigida por los miembros de la cooperativa del pueblo y apoyada por Suncheon.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;17&#34; id3=&#34;28&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Callejón de 700 años pavimentado con ocre(남성) - Suncheon, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/91/4f7d4162-882d-403b-92c4-da4fb5a53d8b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Callejón de 700 años pavimentado con ocre(남성)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Las personas mayores cocinan sus propias comidas con vegetales cultivados localmente y productos locales frescos. Es popular entre los turistas y los aldeanos porque puede probar la comida caliente de la casa sin condimentos químicos a un precio asequible. Hay rumores interesantes de que la hospitalidad del personal para los nietos es tan generosa que faltan fondos de la ciudad. Las comidas son de 11 a.m. a 2 p.m., y el precio del arroz de una casa es de 6,000 wones.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;19&#34; id3=&#34;29&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La especialidad de Hyangdong Cheongsujeong - Suncheon, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/91/c0318260-cb12-4955-b551-d1350c54dc90.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La especialidad de Hyangdong Cheongsujeong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34; style=&#34;font-weight: bold;&#34;&gt;
     ※ La información anterior se escribió en julio de 2018 y puede cambiar después, así que verifique antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34; style=&#34;font-weight: bold;&#34;&gt;
     ※ La información como texto, fotos y videos utilizados en este artículo tiene copyright de la Organización de Turismo de Corea, por lo que está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>