<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Hwasun-gun.es on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/hwasun-gun.es/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Hwasun-gun.es)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 26 Mar 2020 20:31:24 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/hwasun-gun.es/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Subamos al puente del cielo y volvamos frescos - Hwasun-gun, Jeollanam-do, Corea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/lets-climb-on-the-sky-bridge-and-become-fresh-325-es/</link>
      <pubDate>Thu, 26 Mar 2020 20:31:24 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/lets-climb-on-the-sky-bridge-and-become-fresh-325-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Hwasun-gun, Jeollanam-do, Korea&#34; data-title=&#34;lets-climb-on-the-sky-bridge-and-become-fresh--325&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;El puente del cielo que conecta Madang Rock y Temple Rock de Baek-Asan - Hwasun-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/325/135a2e0d-977c-4cc6-b005-3e73b62d1b68.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    El puente del cielo que conecta Madang Rock y Temple Rock de Baek-Asan
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Subamos al puente del cielo y volvamos frescos
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Hwasun-gun, Jeollanam-do, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    El invierno pasado, se construyó un &#34;puente del cielo&#34; en la montaña Baek-Asan en Hwasun, Jeollanam-do, que conecta la roca Madang y la roca del templo. Al igual que el nombre del puente del cielo, divide el aire entre dos altas y altas rocas al mismo tiempo. Antes de que se pusiera el puente del cielo, Baek-Asan era conocido por los excursionistas por su nombre, pero no era familiar para el público. Cuando se supo que se colocó un total de 66 m del puente del cielo, realizó un recorrido por ambos lados. Después del trekking, decidí calmar mi fatiga en Hwasun Hot Spring, que se encuentra en el suelo. También esperaba con ansias las noticias de primavera de Namdo y me dirigí a Hwasun.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Baek Asan usa el ganso ‘아 (鵝)’ en blanco ‘baek’. Lit .: es &#39;White Goose Mountain&#39;. Si miras los picos rocosos blancos a lo largo de la cresta, me pregunto si hay otra montaña que se vea así. Si nos fijamos en la ubicación del monte. Baek en el mapa, se encuentra suavemente entre Gwangju Mudeungsan (1187m) y Suncheon Jogyesan (884m). Baek Asan, que se eleva al noreste de Hwasun y forma una frontera con Goknam, Jeollanam-do, tiene un valle lo suficientemente profundo como para ser seleccionado como una fortaleza natural del Ejército Popular durante la Guerra de Corea. El nombre del puente que conecta la Roca Madangbawi y la Roca del Templo también se estableció como &#34;piernas del cielo&#34; para apaciguar las almas de los que habían caído. Vayamos al puente del cielo que tiene tanto una historia como una vista.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Picos parecidos a crestas de relleno de ganso blanco
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Baek-Asan Tourist Ranch (061-373-8080 ~ 3) y Baek-Asan Natural Recreation Forest (061-379-3737 ~ 9) son seleccionados como los jefes de Baek-Asan. También puede comenzar desde Asan Ranch, que se encuentra cerca del rancho turístico. Las dos carreteras bifurcadas se convierten en una desde la intersección de la línea de la cresta. Cuando sales del Bosque de Recreación Natural Baek-Asan (061-379-3737 ~ 9), la subida es tan severa que la mayoría de los excursionistas suben al rancho turístico y descienden al bosque de recreación natural. Una cosa más, debe pagar una tarifa de admisión de 1,000 wones para salir del Bosque de Recreación Natural Baek-Asan.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    La caminata comenzó en el Rancho Turístico Baek-Asan, que era relativamente fácil de escalar, y decidió cruzar el Puente del Cielo Madangbawi ~. Además, en lugar de subir a la cima de la montaña Baek-Asan y descender al Bosque Natural de Recreación Baek-Asan, elegí el curso de regreso de origen que cruzó el Puente del Cielo y descendió nuevamente al Rancho Turístico Baek-Asan. El regreso de origen fue tan ansioso como lo condujo un vehículo autónomo, y el personaje principal de esta caminata a Baek-Asan fue &#34;Sky Bridge&#34;.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Sin embargo, si se desmonta en la misma ruta que subió, o si tiene una fiesta para ayudarlo a recoger el vehículo, el curso del Baek-Asan Tourist Ranch ~ Madang Rock ~ Sky Bridge ~ Normal ~ Baek-Asan Natural Recreation Forest está bien. Lo mismo ocurre con aquellos que aman el trekking o van a la montaña para escalar la cumbre. Por el contrario, la cumbre no es tan importante, y si solo desea caminar en silencio, es suficiente caminar por el camino que el periodista eligió.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Baek-Asan Tourist Ranch seleccionado como el punto de partida para trekking en Baek-Asan - Hwasun-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/325/749f800f-6a60-4ed4-96d4-7794f24812f9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Baek-Asan Tourist Ranch seleccionado como el punto de partida para trekking en Baek-Asan
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Nos dirigimos al Baek-Asan Tourist Ranch, que cuenta con instalaciones de trineo de cuatro temporadas, instalaciones de alojamiento, restaurante de carne coreana y embalse. Las guías de trineo lo guiarán por el estacionamiento. El día ha sido liberado y la primavera está llegando a Namdo, pero si quieres, toma a Eisen. Gracias a los signos amistosos, es fácil encontrar el comienzo. Más allá de Yeonjiri, comienza una caminata a gran escala. Los árboles todavía estaban desnudos, pero el viento no se levantó.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sky bridge desde abajo - Hwasun-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/325/06e21d70-8132-4419-8350-7440d623d140.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sky bridge desde abajo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    2.7km de la granja turística al puente del cielo y 3.5km a la cumbre. No es aburrido gracias a los pinos que protegen los lados. Sobre todo, el paso es más rápido gracias al puente del cielo que revela el medio. El puente del cielo que mira desde abajo está tan lejos como la distancia. ¿Cómo pensaste en construir un puente entre estas rocas altísimas? No es una montaña muy alta, pero el decapado no es fácil. Toca el letrero que indica que quedan 1,5 km hasta Baek-Asan Sky Bridge. Ridge Este es el punto donde el camino se extiende desde el Rancho Asan a un camino. Montañeros que regresan de la montaña después de tomar un sorbo de savia. Está bien descansar en este momento, ya que también hay un buen lugar para suspirar.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    ¿Cuánto tiempo caminaste? El campo de visión es amplio y emerge una carretera bifurcada. Solo 0.2 km a la izquierda llega al puente del cielo y 1 km a la derecha es la cumbre de Baek-Asan. Incluso al final del invierno, las rocas aún pueden avergonzarse a través de los pinos verdes, revelando carne blanca. Si planeas subir a la cima de Baek-Asan, primero debes ir a la cima.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vista panorámica desde Madangbawi hacia la granja turística - Hwasun-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/325/6dd87a46-ce1a-4001-9130-1b1809141bfb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vista panorámica desde Madangbawi hacia la granja turística
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   El puente del cielo entre Madangbawi Rock y Temple Rock
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Si gira hacia el puente del cielo, las escaleras de hierro aparecerán después de un tiempo. Cuando subes la escalera de hierro que toca el aire, finalmente es la roca del patio. Como mentir, en todas partes está abierto de par en par. Ongseong Mountain y el monte. Dirígete al puente del cielo mientras observas el paisaje. Durante la Guerra de Corea, se encontraron muchas bajas en el sitio del partisano en el partisano en la Guerra de Corea.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Madang Rock frente a las escaleras de hierro - Hwasun-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/325/04d9a258-ce80-4043-a3c9-378b01a9010f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Madang Rock frente a las escaleras de hierro
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Como su nombre lo indica, la espaciosa roca del patio tiene un paisaje maravilloso y es fácil de descansar. Los que tienen bocadillos a las tres y cinco se quedan sin ver. Puedes ver el puente del cielo justo en frente de tu nariz.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La vista está abierta de golpe - Hwasun-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/325/0006c348-2c55-4874-afd7-90a893baa563.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La vista está abierta de golpe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    El puente del cielo que conecta la roca Madang de Baek-Asan con la roca del templo. La longitud total del puente es de 66 my el ancho de 1,2 m es de 130 personas. Puedes saborear la emoción de caminar por el aire haciendo una ventana con vidrio transparente en el centro del puente. Mientras se transmitan los movimientos de las personas que cruzan el puente, debe evitar correr o moverse sin razón. Además, recuerde que las piernas se controlan con mal tiempo, como nieve, lluvia y viento fuerte.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Después de pasar la roca del patio, toca el puente del cielo. - Hwasun-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/325/84a374d1-4b39-4fd6-854c-67c88be1730c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Después de pasar la roca del patio, toca el puente del cielo.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    El paisaje desde el otro lado del puente del cielo y desde la plataforma de observación inmediatamente siguiente revela la belleza del monte. Baek La tristeza de escalar una montaña por primera vez desaparece. Cuando bajas por el puente, toca la roca de la montaña. A diferencia de la suave brisa que acabamos de probar, el hielo está en todas partes. Si tiene cuidado con las resbaladizas, llegará a la granja turística por un camino diferente al que siguió a la placa guía. Tres horas son suficientes. El puente del cielo, que no era visible cuando estaba en el puente, desciende y luego vuelve a aparecer. No te pierdas la especialidad y las aguas termales de Hwasun, si has estado descendiendo de forma segura. Las aguas termales de Hwasun, introducidas por primera vez en la región de Jeollanam-do, contienen compuestos de azufre y son excelentes para la recuperación de la fatiga, enfermedades de la piel y otros efectos.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sky Bridge a 756m sobre el nivel del mar - Hwasun-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/325/ed1dbe1c-7c7b-43fc-ba29-ab2414f83a6e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sky Bridge a 756m sobre el nivel del mar
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     División de Cultura y Turismo de Hwasun-gun:
    &lt;/strong&gt;
    061-379-3514, 061-374-1493
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.hwasun.go.kr&#34; style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;화순군청 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     www.hwasun.go.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;br/&gt;
   &lt;p class=&#34;topmr&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     1.Acceso
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
     * Autoconducción
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    Autopista Honam → Sucursal Jangjijang → Autopista Damchand Gochang → Daedeok Junction → Autopista Honam → Okwa IC → Carretera nacional 15 (Osan) → Rancho turístico Baekasan
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
     * transporte público
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Seúl → Hwasun:
    &lt;/strong&gt;
    Opera dos veces al día desde la Terminal de la Ciudad Central (09:00, 15:30), toma 4 horas. Puedes ir a través de Gwangju.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Restaurantes alrededor
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Tarde de luna tofu:
    &lt;/strong&gt;
    Black Tofu Bossam / 542, Jigang-ro, Dogok-myeon, Hwasun-gun / 061-375-8465
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Saekdong Tofu:
    &lt;/strong&gt;
    Saekdong Tofu Set Meal / 438, Jigang-ro, Dogok-myeon, Hwasun-gun / 061-375-5066
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Pared paulownia:
    &lt;/strong&gt;
    Cebada Bibimbap / 388, Oseong-ro, Hwasun-eup, Hwasun-gun / 061-371-9289
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     3.Alojamiento
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Hwasun Kumho Resort:
    &lt;/strong&gt;
    510-1, Okri, Buk-myeon, Hwasun-gun / 061-372-8000
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.kumhoresort.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.kumhoresort.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Bosque de recreación natural Baek-Asan:
    &lt;/strong&gt;
    353, Suyang-ro, Buk-myeon, Hwasun-gun / 051-379-3737, 051-379-3738, 051-379-3739
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.baegasan.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.baegasan.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Dogok Family Spa Land:
    &lt;/strong&gt;
    788 Cheonam-ri, Dogok-myeon, Hwasun-gun / 061-374-7600
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Hotel Hwasun Dogok Hot Spring Plaza:
    &lt;/strong&gt;
    52, Hotok 2-gil, Dogok-myeon, Hwasun-gun / 061-375-7177
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    ※ La información anterior se creó en febrero de 2014 y puede modificarse más adelante, así que verifique antes de viajar.
    &lt;br/&gt;
    ※ La información, como texto, fotos y videos utilizados en este artículo, está protegida por derechos de autor de la Organización de Turismo de Corea, y está prohibido el uso no autorizado del artículo.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>