<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Gyeongju.es on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/gyeongju.es/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Gyeongju.es)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 25 Mar 2020 18:17:48 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/gyeongju.es/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>¿Cómo vivían los ricos de la dinastía Joseon? Cordillera de Yangnam del hombre rico de Yeongnam &#39;Gyeongju más rico y profundo en Cheongsong&#39; - Gyeongju, Gyeongbuk, Corea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/how-did-the-rich-in-the-joseon-dynasty-live-yangnam-mountain-range-of-yeongnam-rich-man-gyeongju-richest-deepest-in-cheongsong-276-es/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Mar 2020 18:17:48 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/how-did-the-rich-in-the-joseon-dynasty-live-yangnam-mountain-range-of-yeongnam-rich-man-gyeongju-richest-deepest-in-cheongsong-276-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Gyeongju, Gyeongbuk, Korea&#34; data-title=&#34;how-did-the-rich-in-the-joseon-dynasty-live-yangnam-mountain-range-of-yeongnam-rich-man-gyeongju-richest-deepest-in-cheongsong--276&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Deokcheon Village desde la montaña trasera de Songjeong Gotaek - Gyeongju, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/276/bd0daff5-dc4e-49cf-9e9e-5fd8c4db80af.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Deokcheon Village desde la montaña trasera de Songjeong Gotaek
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   ¿Cómo vivían los ricos de la dinastía Joseon? Cordillera de Yangnam del hombre rico de Yeongnam &#39;Gyeongju más rico y profundo en Cheongsong&#39;
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Gyeongju, Gyeongbuk, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    En la dinastía Joseon, el hombre rico (en la provincia de Yeongnam) fue llamado &#39;Manseokman&#39;. Soy a tiempo completo. Grain Bay es un caballo rico en campos de arroz que están a punto de ser cosechados. Las piedras y las islas se pueden ver en la misma unidad. Incluso si no está necesariamente lleno, significa que es rico. Como una persona moderna que vive en la era del efectivo, me pregunto. ¿Cuán rico es ahora? Para un cálculo fácil, golpeemos una isla de arroz con un fardo. Una paca pesa 80 kg. Actualmente, si el precio del arroz es de aproximadamente 20,000 wones a unos 20 kg, una paca es de 200,000 wones. Son 200,000 wones en una isla, así que si es una isla, son 2 mil millones de wones. Si una isla de arroz (180 litros) se golpea con dos pacas, el valor es aún mayor. En otras palabras, al convertir a Manseok-man en los tiempos modernos, significa los ricos con el ingreso anual más bajo de más de 2 mil millones de wones. Manseokman es tan rico en rábanos, y la mente que parecía un poco superficial desaparece como la nieve en el sol de primavera.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Según Man Seok-man, el salario anual, ahora es casi 100 veces la cantidad de trabajadores. Además, dado que era un momento en que incluso comer lleno se consideraba un lujo, &#39;Manseokman&#39; habría sido muy rico. Si te atreves a comparar, podría ser el número total de grandes empresas ahora. Tengo curiosidad por esto. ¿Dónde y cómo vivían los ricos en los viejos tiempos? ¿Por qué no visitamos la residencia del letrero que representa a Yeongnam en la dinastía Joseon, la más rica de Gyeongju y la más profunda de Cheongsong, y examinamos los espacios de vida de aquellos que fueron considerados los más ricos de la dinastía Joseon?
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   La residencia más antigua del Sr. Choi en Gyeongju Gyodong
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Gyeongju a menudo se conoce solo como la familia real de Silla. Dado que fue la única capital de Silla durante mil años, también es cierto que Gyeongju y Silla no pueden separarse. Sin embargo, Gyeongju no solo tiene Silla. Desde el milenio de Silla, se ha vivido un nuevo milenio en &#39;Koryo&#39;, &#39;Chosun&#39; y &#39;Corea del Sur&#39;, por lo que Gyeongju tiene más tiempo en otras épocas que &#39;Silla&#39;. Por supuesto, el aura de Gyeongju, que ocupó el &#34;Reino&#34; todo el tiempo durante la dinastía Han, es claramente diferente del &#34;Gyeongju&#34;, que fue elegido por otros tiempos.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La puerta superior del calcetín más rico de Gyeongju es baja y modesta. - Gyeongju, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/276/f399a138-be84-4d69-b84d-ca49450140aa.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La puerta superior del calcetín más rico de Gyeongju es baja y modesta.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Gyeongju, que veremos hoy, es la antigua casa de Choi en Gyo-dong, Gyeongju. Es un espacio más famoso como &#39;Gyeongju Choibujapjija&#39; que el nombre real. Gyeongju Choi Bu-jak, quien se considera el representante de Yeongnam Manseok-gun junto con el hombre rico de Cheongsong, es famoso por ser &#34;el hombre rico que ha estado en sus veintes durante más de 300 años&#34;, pero es más significativo en que practicó &#39;Noblesse Oblige&#39;. Vamos a Gyeongju Gyodong.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Dentro de la casa más rica de Sarangchae - Gyeongju, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/276/f72cd9da-cf19-4718-a7e4-7db69c365d34.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Dentro de la casa más rica de Sarangchae
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Se sabe que el espacio donde se encuentra el armario de Choi, la rica casa de Gyeongju Choi, fue el sitio del Palacio Yoseokgung, la residencia de la Princesa Yoseok en el período de Silla. Se dice que se construyó alrededor de 1700 y mantuvo la riqueza durante más de 300 años en 12 generaciones. Fue construido en noventa y nueve cuadrados, pero en 1970, Sarangchae y Byeoldang fueron incendiados. Aún así, tiene un gran valor porque conserva la forma original de la dinastía Joseon.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sarangchae fue restaurado en 2006.(남성) - Gyeongju, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/276/b74d45e5-af2b-46b6-926b-26df1a7d323b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sarangchae fue restaurado en 2006.(남성)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Los pueblos Gyeongju Gyodong Beopju, Gyeongju Hyanggyo y Gyeongju Gyochon Village, que se inauguró en enero de 2013, se encuentran cerca. Gyo-dong era el centro de la educación tradicional confuciana, así como el hogar de los más ricos y el hogar de la nacionalidad de Silla, Goryeo y Joseon.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Anchae era la residencia de las chicas. - Gyeongju, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/276/2cb76028-2d6e-43e8-9db2-7c746bd0a55f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Anchae era la residencia de las chicas.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Cuando ingresas a la familia más rica de Gyeongju, la &#39;Enseñanza de la familia más rica&#39; saluda a la gente. `` Mire el pasado, pero no aplaste más que el santuario &#39;&#39; `` Devuelva a la sociedad por más de 10,000 asientos &#39;&#39; `` No aumente la tierra en medio de la menopausia &#39;&#39; Trate la hospitalidad generosamente &#39;&#39; Se destaca &#39;Yuk-hun&#39;, la nuera de una nuera que usa ropa de algodón durante tres años. Parece que saben un poco por qué los ricos han estado en sus veintes porque les es difícil ir. Si estuvieran muertos, ¿habrían estado en línea para convertirse en los agricultores más ricos?
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Choi Bu-jak Warehouse, que ha estado en 12 generaciones durante 300 años. - Gyeongju, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/276/a294acca-59a8-4535-bc87-5856dfb82a82.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Choi Bu-jak Warehouse, que ha estado en 12 generaciones durante 300 años.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Practicaron &#39;Noblesse Oblige&#39; triunfando en generaciones y construyendo riqueza. Pero, ¿por qué el hombre más rico terminó en doce? Escuchemos la historia de Choi Bu-jak, a quien se cuenta por un momento.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Comentarista explicando el almacén de Choi Bu-jak - Gyeongju, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/276/a605cd21-55ae-4d2b-af92-4319931e3a2d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Comentarista explicando el almacén de Choi Bu-jak
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Uno de los más ricos es Choi Jinlip. El segundo Choi Dong-ryang hereda muchas propiedades y compra grandes terrenos. Y después de eso, Choi Kuk-sun, que no pudo pagar a los agricultores para pedir prestado el arroz después de una mala cosecha, destruyó todos los documentos de la hipoteca frente a su hijo y se los entregó a los mendigos. Cuando tengas hambre, dale 100 de arroz.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Las chicas se asomaban por el agujero en la pared. - Gyeongju, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/276/f2d2fea1-05c2-419c-a81f-0ae12a6a2dd8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Las chicas se asomaban por el agujero en la pared.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   ¿Fue por las buenas obras del hombre más rico que dijo: &#34;Que no haya nadie que se muera de hambre en la baya blanca&#34;? Incluso en las llamas de la fiesta viva, Choi Bu-jak sobrevive. Sin embargo, cuando llegó al Choi Jun del siglo XII y llevó el país a Japón, entregó su riqueza a la financiación independiente con la creencia de que no habría ricos sin un país. Después de la independencia, done toda la riqueza al proyecto educativo. Es por eso que el hombre más rico terminó en sus veintes y 300 años.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;16&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Anchae y el santuario se encuentran detrás de la gran casa de Sarangchae - Gyeongju, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/276/b988b107-96fb-4a84-9f90-d322766d4740.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Anchae y el santuario se encuentran detrás de la gran casa de Sarangchae
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Desafortunadamente, no es posible permanecer en el hogar más rico de Gyeongju. Todavía no está claro si permanecer o no en la aldea de Gyochon en Gyeongju, donde se preparan varios programas de experiencia, incluida la experiencia de música tradicional coreana. Primero, seamos satisfechos mirando alrededor. Es seguro hacer un dibujo del grano que llena el gran espacio y dárselo a los vecinos hambrientos. Ahora, es una escena difícil de ver en el espacio donde viven los descendientes.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;18&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gyo-dong Beopju, conocido como Gayangju en la familia de Gyeongju Choi - Gyeongju, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/276/1d6ce095-3a7a-4f2a-ac9f-b541e1ffa53c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gyo-dong Beopju, conocido como Gayangju en la familia de Gyeongju Choi
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Como nota al margen, Choi Yun, el hermano menor del último niño más rico, Choi Joon, conoció a su hija, la hija de la familia rica de Cheongsong, como su esposa. Actualmente, el presidente Su-Hyun Kim de la Agencia de Cultura Tradicional de Corea es su nieta. Si realmente desea experimentar la antigua casa en Gyeongju, puede usar Suojae (054-748-1310) en Baeban-dong, ubicado a 10 minutos en coche de la casa más antigua.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;20&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gyeongju Gyochon Village en Gyo-dong, el hogar de los más ricos - Gyeongju, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/276/bb714915-63b7-400e-b836-925b7aa90b05.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gyeongju Gyochon Village en Gyo-dong, el hogar de los más ricos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Song So-take, una persona profundamente alojada en Cheongsong ... Tanto alojamiento como observación
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   T...
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La boca que llenará cálidamente la parte inferior del cuello. - Gyeongju, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/276/c532f910-ace7-4c38-9a95-b781fc9f33af.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La boca que llenará cálidamente la parte inferior del cuello.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Está a solo una hora y media de Seoan-dong IC en la carretera nacional 35 y la carretera local 914. En el camino a Cheongsong, puede notar que esta ciudad es un área remota en Yeongnam. Me pregunto cómo vivió este signo en estas colinas.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El fuego quema la chimenea y esteriliza toda la casa. - Gyeongju, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/276/ab5a2cf4-0862-4d20-a13a-1cda80a36a6c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El fuego quema la chimenea y esteriliza toda la casa.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El Cheongsong Simbu Pine Nut House se encuentra en la aldea de Deokcheon, Pacheon-myeon. Gracias a esto, también se llama &#39;Dukcheon-dong&#39;s Deep-Duty House&#39;. Además de la casa antigua de Songso, hay muchas casas antiguas, como la casa antigua de Songjeong y la casa de Bangjonggong, así que si miras hacia abajo desde la colina detrás de la casa antigua de Songjeong, las casas antiguas se desarrollan. Gracias a esto, Deokcheon Village fue catalogada como Slow City en 2011.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Soaring Gate casi sin mentón - Gyeongju, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/276/f7e41585-b88f-4b3f-8cc9-197739cbeb6e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Soaring Gate casi sin mentón
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Se dice que la rica panadería de Cheongsong produjo 20,000 trabajadores de la piedra en nueve generaciones desde la Universidad de Shimcheong hasta la década de 1960. Es &#34;la casa donde el sol de la dinastía Joseon no se pone&#34;, diciendo que incluso si vas a algún lugar de la dinastía Joseon, hay suficiente tierra para ti. La persona de corazón profundo en Cheongsong es el prestigioso &#39;Cheongsong Sim&#39;, la dinastía Joseon. A lo largo de la dinastía Joseon, se produjeron 13 Jeongseung, 3 Queen y 4 Buma.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cuando pasas por la puerta, te enfrentas al gran Sarangchae en frente. - Gyeongju, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/276/f5700f7c-d6ba-4367-ac56-0f5241c1c488.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cuando pasas por la puerta, te enfrentas al gran Sarangchae en frente.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ahora, echemos un vistazo a Song So-taek, el famoso prodigio. Song So-taek fue construido en 1880 (año 17 del rey Gojong) por Song-so Shim Ho-taek, el séptimo nieto de la Universidad Simcheo, un yerno durante la dinastía Joseon.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Dentro de Anchae con Jangdokdae - Gyeongju, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/276/6ee16fce-a355-4820-b97f-7beef87a72c1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Dentro de Anchae con Jangdokdae
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La dinastía Joseon, que era una sociedad de estatus social fuerte, limitó el tamaño de la saga a menos de noventa y nueve, excluyendo los palacios, según la ley. Si solo se agrega un pilar a los noventa y nueve cuadrados, no hay palacios y cálices. Song So-taek tiene noventa y nueve. La casa más grande permitida en Saga.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El delirante sonido del bambú atrapó al intruso.(남성) - Gyeongju, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/276/65939a0c-c797-424b-8566-a3b43374ab37.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El delirante sonido del bambú atrapó al intruso.(남성)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El punto de partida de Song So-taek, la imponente torre se enorgullece de la grandeza de la casa Daegat. La historia continúa a través de Haengrangchae donde se quedaron Haengrang Abum y Gilson.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Desde la puerta de Sotdaemun, pasa por Sarangchae y ve a Anchae - Gyeongju, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/276/266c9ac9-1e5f-49a6-a279-2a36530ef9eb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Desde la puerta de Sotdaemun, pasa por Sarangchae y ve a Anchae
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es un muro construido entre un gran Sarangchae y Anchae, que está hecho a propósito para que no se pueda ver fácilmente desde Sarangchae cuando las niñas y mujeres que viven en Anchae pasan por la puerta. Puedes echar un vistazo a la vida de una mujer en una sociedad confuciana única y en la dinastía Joseon.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;16&#34; id3=&#34;18&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Las chicas miraron a través del agujero. - Gyeongju, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/276/a4fa3939-e312-4396-b447-f5fe6e3c00b0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Las chicas miraron a través del agujero.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En Anchae, la anfitriona y los niños se quedaron. En el gran Sarangchae, el hombre de afuera se quedaba, pero hay una ligera diferencia en la altura del piso del espacio donde se alojaron el abuelo, el padre y el hijo. Una risa sonriente se mezcla con la tos de los alumnos que fueron &#39;dobladillos&#39; en la historia de 툇 maru, un medio agradecido para pasar de Sarangchae a Anchae.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;18&#34; id3=&#34;19&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Soongdaemun, visto desde Sarangchae, la casa de pinos más profunda de Cheongsong - Gyeongju, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/276/5a3313d5-d189-44bf-b106-a4dbef9e75c0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Soongdaemun, visto desde Sarangchae, la casa de pinos más profunda de Cheongsong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Se dibuja la situación en el momento de la sociedad confuciana. También agregue un pequeño agujero en la cerca del edificio principal. Es un &#39;respiro&#39; para las chicas. A través de esto, vi el mundo exterior. Después de pasar por la puerta lateral de Sarangchae, aparece una villa. Este es el espacio donde se quedaba el tiempo de mi hija para casarse.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;20&#34; id3=&#34;20&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La cresta que conecta Sarangchae y Anchae - Gyeongju, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/276/deb88d38-4174-4b13-9952-6953e486e56c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La cresta que conecta Sarangchae y Anchae
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Aunque el día es frío, después de mirar alrededor de la vieja casa de Songso, sueño con &#39;una noche en la vieja casa&#39;. Tumbados en una cálida garganta inferior, pasando por Sotdaedaemun, viendo a Sarangchae, y mirando a Anchae y dando una vuelta a la villa, las noventa y nueve casas de los más ricos de la dinastía Joseon se ven de un vistazo. Es una ventaja imaginarse como si fuera rico en ese momento. Puedes visitar la antigua casa sin quedarte.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;22&#34; id3=&#34;21&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El condominio donde se quedó la hija de una mujer casada - Gyeongju, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/276/ebefc1df-b6ef-4ceb-b4ca-2f03ce4a4c07.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El condominio donde se quedó la hija de una mujer casada
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42; FONT-SIZE: 11pt&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     - Gyeongju -
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;topmr&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Restaurantes cercanos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Choi ...
    &lt;/strong&gt;
    / Gyo-dong, Gyo-dong, Gyeongju-si / 054-775-7557
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Hwangnam Millstone Sundubu
    &lt;/strong&gt;
    / 155 Hwangnam-dong, Gyeongju-si / 054-771-7171
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Sampo Ssambap
    &lt;/strong&gt;
    / 90-2 Hwangnam-dong, Gyeongju-si / 054-749-5776
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Pan Hwangnam
    &lt;/strong&gt;
    / Hwang O-dong, Gyeongju / 054-749-5599
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Arroz Lee Pung-nyeo Gussam
    &lt;/strong&gt;
    / Hwangnam-dong, Gyeongju-si / 054-749-0600
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     2.Alojamiento
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Suojae (experiencia de casa de pueblo)
    &lt;/strong&gt;
    / 217 Baeban-dong, Gyeongju-si / 054-748-1310
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Bosque de recreación natural de Tohamsan
    &lt;/strong&gt;
    / Yangbuk-myeon, Gyeongju-si / 054-772-1254
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Gyeongju Hilton Hotel
    &lt;/strong&gt;
    / Sinpyeong-dong, Gyeongju / 054-745-7788
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Daemyung Resort
    &lt;/strong&gt;
    Gyeongju / Sinpyeong-dong, Gyeongju-si / 1588-4888
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Gyeongju Kensington Resort
    &lt;/strong&gt;
    / Bukgun-dong, Gyeongju / 054-748-8400
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Bulguksa Youth Hostel
    &lt;/strong&gt;
    / Jinhyeon-dong, Gyeongju-si / 054-746-0826
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42; FONT-SIZE: 11pt&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     -Cheongsong-
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;topmr&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Restaurantes cercanos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    Hay varios cientos de tiendas especializadas alrededor de los dulces especiales.
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurante Gyeongnam
    &lt;/strong&gt;
    054-873-4859
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurante Seoul Inn
    &lt;/strong&gt;
    054-873-2177
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Dalgi Yaksuchon
    &lt;/strong&gt;
    054-873-2662
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     2.Alojamiento
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    Songso Gotaek en Cheongsong, provincia de Gyeongsang del Norte, es la mansión noventa y nueve más grande entre la saga privada más grande. Fue fundada en 1880 por Song So-Shim, Simho-Taek, la séptima generación de Shim Che-Dae, que disfrutó de la riqueza de la dinastía Joseon. La mayoría de las habitaciones, como Sarangchae, Haengrangchae y Anchae, están abiertas al público. La tarifa diaria de alojamiento (para 2 personas) comienza en 50,000 wones.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    Reservas y consultas, 054-874-6556,
    &lt;a href=&#34;http://www.송소고택.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;송소고택 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     www.송소고택.kr
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Además, en Deokcheon Village, Songjeong Gotaek (054-873-6695) construido por Sim Jeong-gwang, el segundo hijo de Shim Ho-taek, y Cheongbang Sim-taek (010-9502-7611), el jefe de Shim- dang, el hijo de 9 años de Eung Eun-gong de Cheongsong Sim Experience es posible. En invierno, es necesario encender el fuego, así que asegúrese de preguntar de antemano.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;red&#34;&gt;
    ※ La información anterior se actualizó en abril de 2014 y puede modificarse más adelante, así que verifique antes de viajar.
    &lt;br/&gt;
    ※ La información, como texto, fotos y videos utilizados en este artículo, está protegida por derechos de autor por la Organización de Turismo de Corea, y está prohibido el uso no autorizado del artículo.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pasea por las tumbas reales con una belleza única - Gyeongju, Gyeongbuk, Corea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/stroll-through-the-royal-tombs-with-unique-beauty-275-es/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Mar 2020 18:17:47 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/stroll-through-the-royal-tombs-with-unique-beauty-275-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Gyeongju, Gyeongbuk, Korea&#34; data-title=&#34;stroll-through-the-royal-tombs-with-unique-beauty--275&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Camino del bosque de pinos a las Tumbas Reales de Jeonggang - Gyeongju, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/275/c8bded3a-a232-4780-9b5f-b8f0d261c104.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Camino del bosque de pinos a las Tumbas Reales de Jeonggang
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Pasea por las tumbas reales con una belleza única
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Gyeongju, Gyeongbuk, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    En Millennium Altitude Gyeongju, hay muchas tumbas reales en armonía con la ciudad. Tiene una ciudad antigua que ha existido durante mil años, como Hwangnamdaechong y Daereungwon con Cheonmachong, Hwangnamdae con árboles centenarios y hermosas Samneung y la Reina Seondeok con bosques de pinos. Sin embargo, no es fácil encontrar todas las tumbas reales en Gyeongju, que es difícil de encontrar incluso durante una semana. Por lo tanto, a menudo no se encuentra a pesar de que es un lugar especial. Aquí hay tres tumbas reales únicas que debes visitar en Gyeongju.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Jeongneung Royal Tombs y Heunggang Royal Tombs con hermoso bosque de pinos
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Cualquiera que haya visto el bosque de pinos del fotógrafo Byung-Woo Bae en Queen Seondeok quiere ir allí. Hay muchas tumbas reales donde los reyes de Silla están dormidos. Y hay un pino en la tumba real. El camino que conduce a la tumba real a lo largo del bosque de pinos es el primer hermoso paisaje que impresiona antes de la historia de Silla y los logros del rey.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Camino del bosque de pinos a la entrada de Heungwangwangneung - Gyeongju, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/275/3f3bd552-2fab-4a62-830b-3c6c561d21f6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Camino del bosque de pinos a la entrada de Heungwangwangneung
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Entre las tumbas reales de Gyeongju, donde los bosques de pinos son hermosos, la Reina Seondeok y Samneung son indispensables, pero los bosques de pinos en Jeonggang y Heunggang también son hermosos. Los reyes de Heongang y el rey Jeonggang son reyes del período del fin del período de Silla Unificada, cuando el país estaba inclinado. Las Tumbas Reales de Jeongneung y las Tumbas Reales de Heunggang no solo están cerca del Tongiljeon, que se encuentra en el lado este de Namsan en Gyeongju, sino que también tienen dos tumbas reales una al lado de la otra.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Tumbas reales de Heongang - Gyeongju, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/275/4f1956a6-1cbe-48ef-b081-83f9614f9034.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Tumbas reales de Heongang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El rey Heongang es hijo del rey Gyeongmun, conocido por sus &#34;orejas de rey son orejas de burro&#34;. También es interesante que desde el Rey Heongang, el Rey Jeonggang, el Rey Jinseong y el Rey Hyogong sean todos hijos e hijas del Rey Gyeongmun. Al menos hasta la dinastía Hwanggang, puedo sentir la nube nacional de Silla que floreció después de la unificación de los Tres Reinos. Un día, el rey Heongang se subió a la cima de la luna con sus sirvientes y miró la casa privada llena de gente. El rey Heongang le preguntó al público civil. “Escuché que la gente dice que están techando con tejas, no paja y carbón, no madera. ¿Es eso cierto?&#34; En respuesta a esto, hay un artículo en el libro &#34;La Historia de los Tres Reinos&#34; en el que los civiles de la ciudad respondieron que sí. Cuando el rey Heongang escaló en 11 años de reinado, el rey Jeonggang fue coronado. El rey Jeonggang es el hermano menor del rey Heongang. El Rey Jeonggang falleció después de pasar el trono a su hermana menor, la Reina Jinseong, dentro de un año de reinado sin tiempo para continuar el reinado del Rey Heongang.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Piedras construidas para proteger las tumbas reales de Heunggang - Gyeongju, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/275/183f58f5-662c-4852-acfa-a4aa75c413d7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Piedras construidas para proteger las tumbas reales de Heunggang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El Mausoleo Real de Heunggang y el Mausoleo Real de Jeonggang se pueden encontrar en la carretera a lo largo del bosque de pinos. Aunque los pinos no son gruesos, están densamente empaquetados y se sienten exuberantes. La fiesta de los pinos extendiéndose a través del viento es tridimensional.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Camino del bosque de pinos a las Tumbas Reales de Jeonggang - Gyeongju, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/275/b02032c1-2f91-432c-8f68-316b3093e635.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Camino del bosque de pinos a las Tumbas Reales de Jeonggang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Las tumbas reales de Heunggang y las tumbas reales de Jeonggang no son grandes, sino simples y modestas, como las tumbas de Daereungwon, Labor y Noseo-dong. La tumba real de Heongang se construyó en cuatro pasos, volviendo a la tumba para evitar que el suelo fluya como un suelo circular. La tumba real de Jeonggang también se ve similar, pero se dice que es un caso especial entre las tumbas reales de Silla. Se recomienda visitar las Tumbas Reales de Heongang y las Tumbas Reales de Jeonggang a Namsan alrededor de las 3 ~ 4 pm cuando se pasa por alto el sol. Esto se debe a que la última luz solar del día se extiende sobre el bosque de pinos y es espectacular. El Mausoleo Real de Heunggang se designa como Sitio Histórico No. 187, mientras que el Mausoleo Real de Jeonggang se designa como Sitio Histórico No. 186.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Tumbas reales de Jeonggang - Gyeongju, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/275/255fffb4-aca6-48f4-a95a-ab8805281b4d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Tumbas reales de Jeonggang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Conoce Royal Mausoleum, Royal Mausoleum, Royal Mausoleum
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Cada una de las tumbas reales de Silla recibe a los visitantes con características especiales, como el enorme Hwangnamdaegun de Daereungwon, los viejos árboles que crecen en Bongwangdae de Dongdong-gun y la Impresión Seogye. Se encontraron muchas tumbas reales en el nombre &#34;total&#34; sin poder encontrar mi nombre.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Mientras tanto, puedes conocer la tumba real más segura y hermosa, que es Seongdeok Royal Tombs. El Rey Seongdeok es la primera persona en encontrarse en el Museo Nacional de Gyeongju, el llamado &#39;Emileson&#39;. El rey Gyeongdeok hizo esta campana en honor al mérito de su padre, el rey Seongdeok. El Rey Seongdeok sucedió al Rey Munmu y al Rey Shinmun, que son los personajes principales de la Unificación de los Tres Reinos, y se convirtió en rey después del Rey de las Enzimas. Después de la reunificación de los Tres Reinos, fue el rey que dirigió el apogeo de Silla, con un reinado de 36 años.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Tumbas reales de Seongdeok - Gyeongju, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/275/cd4031c0-d78a-4ba8-9073-31c9d4905e74.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Tumbas reales de Seongdeok
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El Mausoleo Real de Seongdeok se encuentra en un lugar donde la accesibilidad es deficiente, por lo que las personas tienen la mejor posición. El camino tampoco es fácil. Solo se puede encontrar cruzando el camino del tren hacia el bosque en el Museo Coreano de Publicidad y Video cerca de la Carretera Nacional No. 7 hacia el Templo Bulguksa. No es fácil de encontrar, pero una vez que esté allí, encontrará un tesoro significativo en un viaje a Gyeongju, por lo que su esfuerzo no será en vano.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Estatua del zodiaco con piedra y cuello huyendo - Gyeongju, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/275/ae41e294-d948-44f0-9245-173e136a374f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Estatua del zodiaco con piedra y cuello huyendo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La Tumba Real de Seongdeok es una tumba real que permanece casi completamente en forma como una tumba real del período de Silla Unificada. Para proteger una tumba grande de 46 m de diámetro, se colocó una piedra ancha de unos 90 cm de alto y se colocó una piedra de cubierta. Además, se sostenía una piedra triangular fuera de la tumba para evitar que cayera la piedra ancha.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Una estatua del león erigida en cuatro direcciones a la tumba real de Seongdeok - Gyeongju, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/275/2a070160-f5bc-4fed-ab6b-b7052f6129d6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Una estatua del león erigida en cuatro direcciones a la tumba real de Seongdeok
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Lo inusual es que el zodiaco se erige alrededor de la tumba. Todos fueron colocados fuera de las tumbas, pero esta es la única entre las tumbas reales de Silla. Sin embargo, la cabeza desaparece y solo queda el torso en la armadura, dejando un arrepentimiento.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Mausoleo real de Seongdeok - Gyeongju, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/275/6db1615f-1ee9-4a73-8312-cdf45b4a6f06.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Mausoleo real de Seongdeok
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Cuatro leones protegen los cuatro lados como el gwangneung, y el sobrante Moon In-suk está solo. La Tumba Real de Seongdeok está designada como Sitio Histórico No. 28. En la parte inferior de la tumba del Rey Seongdeok, hay una lápida en forma de lápida, y también se puede ver la tumba del hermano del Rey Seongdeok, Enzyme King.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Tumbas Reales Enzimáticas cerca de Tumbas Reales Seongdeok - Gyeongju, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/275/2a9a8723-da61-47a9-bb3a-5885bd6c9851.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Tumbas Reales Enzimáticas cerca de Tumbas Reales Seongdeok
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Mausoleo real de Jinpyeong protegido por un elegante pino
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Si sigues la Carretera Nacional Nº 7 desde las Tumbas Reales de Seongdeok y te diriges hacia la Ciudad de Gyeongju, te encontrarás con las Tumbas Reales de Sinmun, Sacheon Wangsaji y la Reina Seondeok. Después de pasar el Gyeongju Neungjitop y descender a lo largo de Soro, el camino de la granja en Bomundeul-eul continúa. Hay una tumba a la izquierda del jefe de campo, la tumba de la Reina Jinpyeong, Reina de la Reina Seondeok. ¿Podría haber habido tiempos más dinámicos en la historia de Silla que los tiempos del rey Jinheung y el rey Jinpyeong? Como apareció en el drama &amp;lt;Queen Seondeok&amp;gt;, la Reina Seondeok sucedió al Rey Jinpyeong, la Reina Seongdeok, conocida por Gyeongguk, Sadada y Munno, conocidas como galerías, y Muyeolwang y Kim Yusin, los papeles principales de la Unificación de los Tres Reinos. Era.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La tumba real de Jinpyeong sigue siendo grande y grande. No se puede encontrar la dignidad de la familia real de Silla, pero se siente simple y elegante. Un pequeño pino inclina su cabeza hacia el Mausoleo Real como una campana municipal, y parece estar disparando al Pico Hwaryong en el paisaje. La tumba real de Jinpyeong domina el monte. Es como si estuvieras mirando a la reina Seondeok, una hija que duerme en Nansan. La tumba real de Jinpyeong está designada como el sitio histórico No. 180.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El sol se está poniendo sobre la tumba real de Jinpyeong - Gyeongju, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/275/9f869722-4448-49ea-b90b-732a205e5631.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El sol se está poniendo sobre la tumba real de Jinpyeong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La noche de Bomun fue originalmente el sitio del Templo de Bomunsa. En el campo, hay el templo de Bogansa Dangganji, cantería y Dangganji con Yeonhwamun grabado. En el pueblo de Bomun, hay una tumba que se dice que es la tumba del nevado chong.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Tumbas reales de Jinpyeong - Gyeongju, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/275/3a758cdc-d100-4353-adb7-a6edaa027c91.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Tumbas reales de Jinpyeong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Tumbas reales de Jeongneung:
    &lt;/strong&gt;
    53, Namsan-dong, Gyeongju-si
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Tumbas reales de Heunggang:
    &lt;/strong&gt;
    Namsan-dong, Gyeongju-si 55
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Tumbas reales de Seongdeok:
    &lt;/strong&gt;
    8, Joyang-dong, Gyeongju-si
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Tumbas reales de Jinpyeong:
    &lt;/strong&gt;
    608, Bomun-dong, Gyeongju
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     * pregunta:
    &lt;/strong&gt;
    Oficina de Administración del Parque Histórico 054-779-8745
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1.Acceso
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
     * Autoconducción
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Mausoleo Real de Heunggang, Mausoleo Real de Jeonggang:
    &lt;/strong&gt;
    Autopista Gyeongbu Gyeongju IC → Gire a la derecha en Buban Intersection hacia el Templo Bulguksa → Gire a la derecha en Sacheonwangsaji Intersection hacia Unificación → Gire Tongil → Hwanggangwangneung, Jeonggangwangneung
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Tumbas reales de Seongdeok:
    &lt;/strong&gt;
    Autopista Gyeongbu Gyeongju IC → Gire a la derecha en dirección a Bulguksa en la intersección de Baeban → Museo de Publicidad y Video de Corea → Seongdeokdaewangneung
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Tumbas reales de Jinpyeong:
    &lt;/strong&gt;
    Autopista Gyeongbu Gyeongju IC → Paso subterráneo de Baeban → Gire a la derecha en Gampo en Intersección Guhwanggyo → Gire a la derecha en Bomun Village, Wangpyeong Royal Tombs → Jinpyeong Royal Tombs
   &lt;/p&gt;
   &lt;br/&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
     * transporte público
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Tumbas reales de Seongdeok:
    &lt;/strong&gt;
    Tome el autobús número 11 a Bulguksa desde la terminal de autobuses interurbanos de Gyeongju y bájese en el Museo de Publicidad y Video de Corea
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Tumbas reales de Jeongneung y Tumbas reales de Heunggang:
    &lt;/strong&gt;
    Tome el undécimo autobús con destino a Bulguksa desde la Terminal de Autobuses Interurbanos de Gyeongju y bájese frente a Unificación
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Tumbas reales de Jinpyeong:
    &lt;/strong&gt;
    Desde la terminal de autobuses interurbanos de Gyeongju, tome el autobús n. ° 100 a Gimpo y bájese en la entrada de Bomun Village.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;topmr&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Restaurantes alrededor
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Colección nacional:
    &lt;/strong&gt;
    Songuk-si / 410 Geumseong-ro, Gyeongju-si / 054-773-3050
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Pahljeong Haejangguk:
    &lt;/strong&gt;
    Haejangguk / 810-1, Taejong-ro, Gyeongju-si / 054-742-6515
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Bebida de pulpo:
    &lt;/strong&gt;
    Nakji salteado / 9 Bukgun-gil, Gyeongju-si / 054-749-0048
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.njfood.co.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;‘낙지마실’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     www.njfood.co.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     3.Alojamiento
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Wolamjae:
    &lt;/strong&gt;
    5-8 Namganan-gil, Gyeongju-si / 054-774-1950
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://경주고택.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;‘경주고택’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     경주고택.kr
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Laguna:
    &lt;/strong&gt;
    55-12 Expo-ro, Gyeongju-si / 054-778-2100
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.smpark.co.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;‘라궁’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     www.smpark.co.kr
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Castillo de hierbas
    &lt;/strong&gt;
    158-83, Mohwabuk 1-gil, Oedong-eup, Gyeongju-si / 054-742-0890
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.herbcastle.co.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;‘허브캐슬’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     www.herbcastle.co.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    ※ La información anterior se creó en febrero de 2014 y puede cambiar más adelante, así que asegúrese de verificarla antes de viajar.
    &lt;br/&gt;
    ※ La información, como texto, fotos y videos utilizados en este artículo, está protegida por derechos de autor por la Organización de Turismo de Corea, y está prohibido el uso no autorizado del artículo.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Montaña que lleva la luna, &#34;camino del Rey&#34;, camino de Gyeongju Hamwolsan - Gyeongju, Gyeongbuk, Corea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/mountain-bearing-the-moon-king-s-way-gyeongju-hamwolsan-s-way-227-es/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Mar 2020 07:42:23 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/mountain-bearing-the-moon-king-s-way-gyeongju-hamwolsan-s-way-227-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Gyeongju, Gyeongbuk, Korea&#34; data-title=&#34;mountain-bearing-the-moon-king-s-way-gyeongju-hamwolsan-s-way--227&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;El camino del rey es lo suficientemente espacioso para carruajes y vagones. - Gyeongju, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/227/cc59bb90-1c48-45aa-8068-4c9611b1aabc.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    El camino del rey es lo suficientemente espacioso para carruajes y vagones.
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Montaña que lleva la luna, &#34;camino del Rey&#34;, camino de Gyeongju Hamwolsan
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Gyeongju, Gyeongbuk, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El camino que condujo a la procesión fúnebre del Rey Munmu, que unificó los Tres Reinos, la forma en que el hijo del Rey Munmu, Shinmunwang, fue a la tumba submarina del padre, y ahora los descendientes del camino enfrían el calor y recuerdan la historia. El viejo camino con mis pies.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Profundo camino del bosque como un hombre profundo
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Como es en sí un museo al aire libre, hay tantas ruinas y artefactos del período de Silla que Gyeongju es demasiado difícil de contar. Entonces, Gyeongju es nuevo cada vez que vas, y es difícil medir su profundidad en un día o dos o unos pocos días. Cuando sale la luna llena, la luz de la luna viaja, y cuando las estrellas son brillantes, la luz de las estrellas viaja, y puedes sentir el encanto de la altitud infinitamente alta por la noche.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;King&#39;s Road a la entrada del túnel de Churyeong - Gyeongju, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/227/db4d979a-8505-4b3f-8ac9-8f4c87c90b0e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     King&#39;s Road a la entrada del túnel de Churyeong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Recientemente se agregó una nueva ruta a dicha carrera. Es el camino del rey que conecta el túnel Churyeong y el templo Girimsa. Es un buen sendero forestal con una distancia a pie de 3,9 km desde la parte inferior de la montaña Hamwol. Como un tesoro profundamente escondido, todavía no me he hecho visible al mundo, pero es más acogedor y acogedor.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Comenzando con un pequeño sendero - Gyeongju, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/227/c1908fd8-cdf7-4729-b11c-1bd5a50c122c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Comenzando con un pequeño sendero
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si sales del centro de Gyeongju y vas hacia Gampo, hay un túnel de Churyeong al pie del monte. Hamwol Hay un camino de acceso a King&#39;s Road al lado de este túnel de Churyeong. El camino no me muestra desde el principio. Se tarda entre 40 y 50 minutos en caminar por el camino rural de 2.5 km a lo largo del camino de entrada para llegar a la entrada de Mochagol, la entrada del camino del rey. Como una buena persona, una buena manera no revela su profundo interior desde el principio. Se necesita un poco de preparación para encontrar el bosque profundo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hwang Yong-soo en la entrada de Mochagol - Gyeongju, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/227/542b1625-fe15-41e1-9d2f-6241eac448aa.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hwang Yong-soo en la entrada de Mochagol
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El camino desde el túnel de Churyeong a Mochagol no es un camino forestal, pero es un camino bastante tranquilo. Mientras caminas, conocerás a Hwang Yong-soo, que está un poco loco. Es agua que es buena para el cuerpo, de modo que las piedras en el lugar donde cae el agua debido a su alto contenido de hierro se vuelven amarillas. Si te calmas el cuello con esta agua mineral, la sed a mediados del verano desaparecerá.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Piedra amarillenta con alto contenido de hierro en agua mineral. - Gyeongju, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/227/ff8f873f-5afe-4b1e-907a-1cd5aaaf2da1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Piedra amarillenta con alto contenido de hierro en agua mineral.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Periódico El camino del rey Hoguk Haeng-gil a las tumbas submarinas del padre
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Una vez que se infunde un tazón de agua mineral, entra en contacto con el hueso moca. Mochagol se llamaba &#34;Machagol&#34; porque era el lugar donde iba el carruaje. Aquí es donde comienza el camino del rey. Entonces, ¿por qué este camino se llamaba así?
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hito de Mochagol a Suretjae - Gyeongju, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/227/a8042304-4c83-4f55-8581-d6729d1f70ea.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hito de Mochagol a Suretjae
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El Rey Sinmun es el primer hijo del Rey Munmu que unificó los Tres Reinos como el 31er rey de Silla. Es considerado como el rey que estabilizó la situación después de la reunificación de los Tres Reinos y estableció un fuerte reinado supremo. Cuando heredó el trono de su padre, el rey Munmu, en 681, Silla parecía tranquilo en la superficie, pero fue un momento de lucha con la tensión después de la unificación y el conflicto con los nobles.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un árbol que irradia energía valiente. - Gyeongju, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/227/5284a40a-7fa0-42f8-9f4e-3184b2357e7f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un árbol que irradia energía valiente.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Decirle a The Three Kingdoms Journal: “Cuando vienes al reino cercano y estás en el trono sin moral, la justicia es diferente del significado del cielo. Lo mismo. &#34;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bosque profundo que es fresco incluso en pleno verano - Gyeongju, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/227/f8e5a497-fa02-4100-a847-e118bb3ac9fa.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bosque profundo que es fresco incluso en pleno verano
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Este es el contenido del ritual que el rey del periódico dio a los antepasados de sus ritos ancestrales. En ese momento, justo después de la unificación, era un momento difícil para gobernar el país debido a la constante rebelión y al peligro de una guerra con el exterior. Según The Three Kingdoms Yu, el rey del periódico fue al mar del Mar del Este, donde se encontraba el mausoleo submarino de su padre Moon Moo en 682, el año siguiente a su corona, y se encontró con un dragón para obtener un jade hecho y derecho. cinturón. Se dice que cuando el manpasik, una flauta hecha de bambú, sopla, los soldados enemigos se retiran y se enferman. Como tal, la paz y el bienestar del país eran desesperados. El Manpasik fue probablemente una historia creada para fortalecer la realeza del rey y estabilizar la situación.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El bosque profundo es un paraíso para las ranas y los insectos. - Gyeongju, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/227/2bbd1333-44d7-489a-ae0d-7fe387977585.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El bosque profundo es un paraíso para las ranas y los insectos.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Así es como el Rey de los Periódicos va a la tumba del Rey Munmu, el padre del carro, y tiene el poder de salvar al país. También es la forma en que pasó la procesión fúnebre del rey Munmu. Primero se llamó Newspaper King Road o Newspaper King&#39;s Road, y ahora se llama oficialmente King&#39;s Road. Se basaba en la especulación de que no solo el rey de los periódicos se habría ido, sino que los distintos reyes habían pasado esta carretera hacia el Mar del Este.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El agua clara lava el corazón - Gyeongju, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/227/256fbbc8-4b4d-460c-a229-6cda1d1ac7fc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El agua clara lava el corazón
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   El bosque fresco elimina el calor, las cataratas de Yongyeon donde ascienden los dragones
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En la entrada, el camino forestal se desborda de belleza salvaje. El valle donde el único aikiman olvida bordar el camino y fluye de lado sigue el camino constantemente. Cruzar un pequeño valle es docenas de veces. A medida que entra en pleno verano, el bosque crece innumerables animales pequeños como todo tipo de plantas, insectos y ranas. La cigarra llora en los altos árboles, y el valle fluye sin ondulaciones.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El camino del rey a través de un pequeño valle todo el tiempo - Gyeongju, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/227/12575f69-52d6-4f9b-8d8b-6f479e66e464.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El camino del rey a través de un pequeño valle todo el tiempo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El camino a seguir es así. Todo tipo de árboles y plantas crean una sombra fresca incluso en pleno verano, y se siente como si estuvieran en el bosque. Incluso en un día soleado, es genial entrar en este camino. El baño del bosque es gratis. El camino era un camino que podía pasar una persona al principio, pero pronto se hizo lo suficientemente ancho como para tener un carro y un carro. Mientras caminas, te encuentras con varios hitos. Imagínese el viejo camino que atraviesa las carretillas que los carros han cruzado, las curvas de los caballos arrastrando los carros en una pendiente empinada, el baño que el rey de los periódicos ha estado lavando por un tiempo y la señal de fuego que impidió cortar árboles.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cataratas de Yongyeon, el dragón ascendió - Gyeongju, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/227/4a143c58-ab11-4e34-b975-fc8d63881699.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cataratas de Yongyeon, el dragón ascendió
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El camino llega a su punto máximo en las cataratas de Yongyeon. Se dice que esta cascada fue creada cuando el rey del periódico ascendió a un dragón cuando colocó un trozo de cintura de jade obtenido con el Manpasik. La cascada emana una energía fría incluso cuando vas cerca. El gran efecto del agua que fluye desde la cascada es excelente. Incluso si no tiene que meterse en el agua, el calor del verano desaparece. Es como una chimenea, pero está prohibido obtenerla porque es una reserva de santuario. Lávese las manos y la cara con agua fría, y quedará satisfecho. Cura la tristeza al quedarte junto a la cascada durante mucho tiempo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La corriente de agua agitada aguas arriba de las cataratas de Yongyeon - Gyeongju, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/227/d27218c9-4472-4ce4-9968-6c997ce39214.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La corriente de agua agitada aguas arriba de las cataratas de Yongyeon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si baja unos 800 metros de las cataratas de Yongyeon, se encontrará con Girimsa, un antiguo templo que fue construido antes de Bulguksa. El recorrido finaliza con un recorrido por los amplios terrenos del Templo Kirimsa, donde se encuentra el Buda Virozana. Puede volver a la forma en que vino desde aquí o tomar un autobús a la ciudad. Como el tramo no es largo, incluso un viaje de ida y vuelta es de 8 km, por lo que es adecuado como curso de un día.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Los terrenos del Templo Kirimsa, que tiene una historia más profunda que el Templo Bulguksa - Gyeongju, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/227/8149abf0-ddcc-4c12-acad-ec4b96fb6a94.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Los terrenos del Templo Kirimsa, que tiene una historia más profunda que el Templo Bulguksa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurantes cerca de
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Byeolchaeban Gyodong Ssambap: Ssambap / 77 Cheomseong-ro, Gyeongju-si, Gyeongsangbuk-do / 054-773-3322
    &lt;br/&gt;
    -Lee Jo Han-sik: Han Jeong-sik / 136, Forest Head-gil, Gyeongju-si, Gyeongsangbuk-do / 054-775-3260
    &lt;br/&gt;
    -Palwoojeong Haejangguk: Haejangguk / 810-1, Taejong-ro, Gyeongju-si, Gyeongsangbuk-do / 054-742-6515
    &lt;br/&gt;
    -Hwangnam Millstone Sundubu: cocina de tofu / 3 Nodjeon 2-gil, Gyeongju-si, Gyeongsangbuk-do / 054-771-7171
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Habitaciones
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Hotel Hyundai Gyeongju: 338 Bomun-ro, Gyeongju-si, Gyeongsangbuk-do / 054-748-2233
    &lt;br/&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.hyundaihotel.com/gyeongju/index.jsp&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.hyundaihotel.com/gyeongju/index.jsp
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Commodore Hotel Gyeongju: 422 Bomun-ro, Gyeongju-si, Gyeongsangbuk-do / 054-745-7701
    &lt;br/&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.commodorehotel.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.commodorehotel.co.kr/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Daemyung Resort Gyeongju: 402-12, Bomun-ro, Gyeongju-si, Gyeongsangbuk-do / 054-778-8323
    &lt;br/&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.daemyungresort.com/gj&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.daemyungresort.com/gj
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Equus Motel: 10, Hwarang-ro 49beon-gil, Gyeongju-si, Gyeongsangbuk-do / 054-746-5700
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información anterior se creó en julio de 2013 y puede cambiar más adelante, así que asegúrese de verificarla antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información, como texto, fotos y videos utilizados en este artículo, está protegida por derechos de autor por la Organización de Turismo de Corea, y está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>