<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Gyeongju.es on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/gyeongju.es/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Gyeongju.es)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 24 Mar 2020 07:42:23 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/gyeongju.es/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Montaña que lleva la luna, &#34;camino del Rey&#34;, camino de Gyeongju Hamwolsan - Gyeongju, Gyeongbuk, Corea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/mountain-bearing-the-moon-king-s-way-gyeongju-hamwolsan-s-way-227-es/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Mar 2020 07:42:23 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/mountain-bearing-the-moon-king-s-way-gyeongju-hamwolsan-s-way-227-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Gyeongju, Gyeongbuk, Korea&#34; data-title=&#34;mountain-bearing-the-moon-king-s-way-gyeongju-hamwolsan-s-way--227&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;El camino del rey es lo suficientemente espacioso para carruajes y vagones. - Gyeongju, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/227/cc59bb90-1c48-45aa-8068-4c9611b1aabc.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    El camino del rey es lo suficientemente espacioso para carruajes y vagones.
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Montaña que lleva la luna, &#34;camino del Rey&#34;, camino de Gyeongju Hamwolsan
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Gyeongju, Gyeongbuk, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El camino que condujo a la procesión fúnebre del Rey Munmu, que unificó los Tres Reinos, la forma en que el hijo del Rey Munmu, Shinmunwang, fue a la tumba submarina del padre, y ahora los descendientes del camino enfrían el calor y recuerdan la historia. El viejo camino con mis pies.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Profundo camino del bosque como un hombre profundo
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Como es en sí un museo al aire libre, hay tantas ruinas y artefactos del período de Silla que Gyeongju es demasiado difícil de contar. Entonces, Gyeongju es nuevo cada vez que vas, y es difícil medir su profundidad en un día o dos o unos pocos días. Cuando sale la luna llena, la luz de la luna viaja, y cuando las estrellas son brillantes, la luz de las estrellas viaja, y puedes sentir el encanto de la altitud infinitamente alta por la noche.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;King&#39;s Road a la entrada del túnel de Churyeong - Gyeongju, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/227/db4d979a-8505-4b3f-8ac9-8f4c87c90b0e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     King&#39;s Road a la entrada del túnel de Churyeong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Recientemente se agregó una nueva ruta a dicha carrera. Es el camino del rey que conecta el túnel Churyeong y el templo Girimsa. Es un buen sendero forestal con una distancia a pie de 3,9 km desde la parte inferior de la montaña Hamwol. Como un tesoro profundamente escondido, todavía no me he hecho visible al mundo, pero es más acogedor y acogedor.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Comenzando con un pequeño sendero - Gyeongju, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/227/c1908fd8-cdf7-4729-b11c-1bd5a50c122c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Comenzando con un pequeño sendero
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si sales del centro de Gyeongju y vas hacia Gampo, hay un túnel de Churyeong al pie del monte. Hamwol Hay un camino de acceso a King&#39;s Road al lado de este túnel de Churyeong. El camino no me muestra desde el principio. Se tarda entre 40 y 50 minutos en caminar por el camino rural de 2.5 km a lo largo del camino de entrada para llegar a la entrada de Mochagol, la entrada del camino del rey. Como una buena persona, una buena manera no revela su profundo interior desde el principio. Se necesita un poco de preparación para encontrar el bosque profundo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hwang Yong-soo en la entrada de Mochagol - Gyeongju, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/227/542b1625-fe15-41e1-9d2f-6241eac448aa.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hwang Yong-soo en la entrada de Mochagol
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El camino desde el túnel de Churyeong a Mochagol no es un camino forestal, pero es un camino bastante tranquilo. Mientras caminas, conocerás a Hwang Yong-soo, que está un poco loco. Es agua que es buena para el cuerpo, de modo que las piedras en el lugar donde cae el agua debido a su alto contenido de hierro se vuelven amarillas. Si te calmas el cuello con esta agua mineral, la sed a mediados del verano desaparecerá.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Piedra amarillenta con alto contenido de hierro en agua mineral. - Gyeongju, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/227/ff8f873f-5afe-4b1e-907a-1cd5aaaf2da1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Piedra amarillenta con alto contenido de hierro en agua mineral.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Periódico El camino del rey Hoguk Haeng-gil a las tumbas submarinas del padre
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Una vez que se infunde un tazón de agua mineral, entra en contacto con el hueso moca. Mochagol se llamaba &#34;Machagol&#34; porque era el lugar donde iba el carruaje. Aquí es donde comienza el camino del rey. Entonces, ¿por qué este camino se llamaba así?
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hito de Mochagol a Suretjae - Gyeongju, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/227/a8042304-4c83-4f55-8581-d6729d1f70ea.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hito de Mochagol a Suretjae
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El Rey Sinmun es el primer hijo del Rey Munmu que unificó los Tres Reinos como el 31er rey de Silla. Es considerado como el rey que estabilizó la situación después de la reunificación de los Tres Reinos y estableció un fuerte reinado supremo. Cuando heredó el trono de su padre, el rey Munmu, en 681, Silla parecía tranquilo en la superficie, pero fue un momento de lucha con la tensión después de la unificación y el conflicto con los nobles.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un árbol que irradia energía valiente. - Gyeongju, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/227/5284a40a-7fa0-42f8-9f4e-3184b2357e7f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un árbol que irradia energía valiente.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Decirle a The Three Kingdoms Journal: “Cuando vienes al reino cercano y estás en el trono sin moral, la justicia es diferente del significado del cielo. Lo mismo. &#34;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bosque profundo que es fresco incluso en pleno verano - Gyeongju, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/227/f8e5a497-fa02-4100-a847-e118bb3ac9fa.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bosque profundo que es fresco incluso en pleno verano
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Este es el contenido del ritual que el rey del periódico dio a los antepasados de sus ritos ancestrales. En ese momento, justo después de la unificación, era un momento difícil para gobernar el país debido a la constante rebelión y al peligro de una guerra con el exterior. Según The Three Kingdoms Yu, el rey del periódico fue al mar del Mar del Este, donde se encontraba el mausoleo submarino de su padre Moon Moo en 682, el año siguiente a su corona, y se encontró con un dragón para obtener un jade hecho y derecho. cinturón. Se dice que cuando el manpasik, una flauta hecha de bambú, sopla, los soldados enemigos se retiran y se enferman. Como tal, la paz y el bienestar del país eran desesperados. El Manpasik fue probablemente una historia creada para fortalecer la realeza del rey y estabilizar la situación.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El bosque profundo es un paraíso para las ranas y los insectos. - Gyeongju, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/227/2bbd1333-44d7-489a-ae0d-7fe387977585.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El bosque profundo es un paraíso para las ranas y los insectos.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Así es como el Rey de los Periódicos va a la tumba del Rey Munmu, el padre del carro, y tiene el poder de salvar al país. También es la forma en que pasó la procesión fúnebre del rey Munmu. Primero se llamó Newspaper King Road o Newspaper King&#39;s Road, y ahora se llama oficialmente King&#39;s Road. Se basaba en la especulación de que no solo el rey de los periódicos se habría ido, sino que los distintos reyes habían pasado esta carretera hacia el Mar del Este.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El agua clara lava el corazón - Gyeongju, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/227/256fbbc8-4b4d-460c-a229-6cda1d1ac7fc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El agua clara lava el corazón
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   El bosque fresco elimina el calor, las cataratas de Yongyeon donde ascienden los dragones
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En la entrada, el camino forestal se desborda de belleza salvaje. El valle donde el único aikiman olvida bordar el camino y fluye de lado sigue el camino constantemente. Cruzar un pequeño valle es docenas de veces. A medida que entra en pleno verano, el bosque crece innumerables animales pequeños como todo tipo de plantas, insectos y ranas. La cigarra llora en los altos árboles, y el valle fluye sin ondulaciones.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El camino del rey a través de un pequeño valle todo el tiempo - Gyeongju, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/227/12575f69-52d6-4f9b-8d8b-6f479e66e464.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El camino del rey a través de un pequeño valle todo el tiempo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El camino a seguir es así. Todo tipo de árboles y plantas crean una sombra fresca incluso en pleno verano, y se siente como si estuvieran en el bosque. Incluso en un día soleado, es genial entrar en este camino. El baño del bosque es gratis. El camino era un camino que podía pasar una persona al principio, pero pronto se hizo lo suficientemente ancho como para tener un carro y un carro. Mientras caminas, te encuentras con varios hitos. Imagínese el viejo camino que atraviesa las carretillas que los carros han cruzado, las curvas de los caballos arrastrando los carros en una pendiente empinada, el baño que el rey de los periódicos ha estado lavando por un tiempo y la señal de fuego que impidió cortar árboles.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cataratas de Yongyeon, el dragón ascendió - Gyeongju, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/227/4a143c58-ab11-4e34-b975-fc8d63881699.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cataratas de Yongyeon, el dragón ascendió
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El camino llega a su punto máximo en las cataratas de Yongyeon. Se dice que esta cascada fue creada cuando el rey del periódico ascendió a un dragón cuando colocó un trozo de cintura de jade obtenido con el Manpasik. La cascada emana una energía fría incluso cuando vas cerca. El gran efecto del agua que fluye desde la cascada es excelente. Incluso si no tiene que meterse en el agua, el calor del verano desaparece. Es como una chimenea, pero está prohibido obtenerla porque es una reserva de santuario. Lávese las manos y la cara con agua fría, y quedará satisfecho. Cura la tristeza al quedarte junto a la cascada durante mucho tiempo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La corriente de agua agitada aguas arriba de las cataratas de Yongyeon - Gyeongju, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/227/d27218c9-4472-4ce4-9968-6c997ce39214.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La corriente de agua agitada aguas arriba de las cataratas de Yongyeon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si baja unos 800 metros de las cataratas de Yongyeon, se encontrará con Girimsa, un antiguo templo que fue construido antes de Bulguksa. El recorrido finaliza con un recorrido por los amplios terrenos del Templo Kirimsa, donde se encuentra el Buda Virozana. Puede volver a la forma en que vino desde aquí o tomar un autobús a la ciudad. Como el tramo no es largo, incluso un viaje de ida y vuelta es de 8 km, por lo que es adecuado como curso de un día.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Los terrenos del Templo Kirimsa, que tiene una historia más profunda que el Templo Bulguksa - Gyeongju, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/227/8149abf0-ddcc-4c12-acad-ec4b96fb6a94.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Los terrenos del Templo Kirimsa, que tiene una historia más profunda que el Templo Bulguksa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurantes cerca de
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Byeolchaeban Gyodong Ssambap: Ssambap / 77 Cheomseong-ro, Gyeongju-si, Gyeongsangbuk-do / 054-773-3322
    &lt;br/&gt;
    -Lee Jo Han-sik: Han Jeong-sik / 136, Forest Head-gil, Gyeongju-si, Gyeongsangbuk-do / 054-775-3260
    &lt;br/&gt;
    -Palwoojeong Haejangguk: Haejangguk / 810-1, Taejong-ro, Gyeongju-si, Gyeongsangbuk-do / 054-742-6515
    &lt;br/&gt;
    -Hwangnam Millstone Sundubu: cocina de tofu / 3 Nodjeon 2-gil, Gyeongju-si, Gyeongsangbuk-do / 054-771-7171
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Habitaciones
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Hotel Hyundai Gyeongju: 338 Bomun-ro, Gyeongju-si, Gyeongsangbuk-do / 054-748-2233
    &lt;br/&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.hyundaihotel.com/gyeongju/index.jsp&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.hyundaihotel.com/gyeongju/index.jsp
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Commodore Hotel Gyeongju: 422 Bomun-ro, Gyeongju-si, Gyeongsangbuk-do / 054-745-7701
    &lt;br/&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.commodorehotel.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.commodorehotel.co.kr/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Daemyung Resort Gyeongju: 402-12, Bomun-ro, Gyeongju-si, Gyeongsangbuk-do / 054-778-8323
    &lt;br/&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.daemyungresort.com/gj&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.daemyungresort.com/gj
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Equus Motel: 10, Hwarang-ro 49beon-gil, Gyeongju-si, Gyeongsangbuk-do / 054-746-5700
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información anterior se creó en julio de 2013 y puede cambiar más adelante, así que asegúrese de verificarla antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información, como texto, fotos y videos utilizados en este artículo, está protegida por derechos de autor por la Organización de Turismo de Corea, y está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>