<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Hwacheon-gun.fr on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/hwacheon-gun.fr/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Hwacheon-gun.fr)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 08 Mar 2020 13:38:35 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/hwacheon-gun.fr/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Festival de la truite de montagne Hwacheon - Hwacheon-gun, Gangwon-do, Corée</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/hwacheon-mountain-trout-festival-96-fr/</link>
      <pubDate>Sun, 08 Mar 2020 13:38:35 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/hwacheon-mountain-trout-festival-96-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Hwacheon-gun, Gangwon-do, Korea&#34; data-title=&#34;hwacheon-mountain-trout-festival--96&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Paysage de bateau de pêche sur glace de truite de montagne - Hwacheon-gun, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/96/4614cbd3-7a50-4763-b872-221a739f331c.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Paysage de bateau de pêche sur glace de truite de montagne
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Festival de la truite de montagne Hwacheon
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Hwacheon-gun, Gangwon-do, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Il y a deux façons de profiter de l&#39;hiver. L&#39;une consiste à trouver un plaisir intérieur chaleureux pour éviter le froid, et l&#39;autre est de vivre le meilleur de l&#39;hiver avec tout le corps. Le dernier exemple est le Hwacheon Mountain Trout Festival. Au Hwacheon Mountain Trout Festival, la pêche sur glace, la luge sur glace, le football sur glace, le vélo sur glace, le patinage et d&#39;autres jeux d&#39;hiver ont été rassemblés. Tout le plaisir en hiver peut être apprécié. Même s&#39;il n&#39;est pas expliqué avec le titre de «World Four Winter Festival» et «7 Wonders of World Winter», il est devenu un festival d&#39;hiver représentatif en Corée. La raison pour laquelle plus d&#39;un million de personnes visitent le Hwacheon Mountain Trout Festival chaque année est «être amusant et amusant».
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Profitez du festival de la truite de montagne et du festival des fleurs de la truite de montagne!
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La beauté du Hwacheon Mountain Trout Festival est la pêche de la perche. Beaucoup de gens attendent depuis un an car ils n&#39;ont pas oublié ce goût. Êtes-vous inquiet du froid? N&#39;ayez pas peur. On dit que j&#39;ai froid, et je suis à la recherche de Hwacheon Mountain Trout Festival depuis 4 ans. Le temps que j&#39;attends un maquereau errant sur une calotte glaciaire pour demander ma canne à pêche est aussi excitant que d&#39;attendre un amant dans ma vie amoureuse. L&#39;amant peut bientôt apparaître ou ne pas apparaître pour toujours ce jour-là. Mais le temps d&#39;attente devrait gonfler. Si vous entendez le son de «pris» ici et là, vous pouvez être pressé.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Des centaines d&#39;émotions passent par la pêche blanche. Ensuite, le tremblement tremblant à travers la canne à pêche, et la joie de ramasser la truite sauvage semble faire défaut par rapport à gagner à la loterie. Il n&#39;y a pas de place pour l&#39;interruption du froid et le temps d&#39;attente et de plaisir répété. Les esprits de ceux qui se couchent sur le plancher de glace et ne regardent que de petits trous de glace ne sont compris que par ceux qui ont déjà essayé de pêcher.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un enfant qui aime attraper la truite sauvage - Hwacheon-gun, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/96/0dae574a-8fec-46f9-989f-fb6d42e2da32.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un enfant qui aime attraper la truite sauvage
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les parents de jeunes enfants sont plus enclins à s&#39;attendre aux attentes des enfants: «Quand ma mère et mon père attraperont-ils la truite de montagne? Mais où va la pêche? Si vos enfants attendent mais que vous ne pouvez pas pêcher la truite de montagne, utilisez la pêche sur glace pour nourrissons. La pêche sur glace spéciale du nourrisson sous le pont n&#39;est disponible que pour les enfants d&#39;âge préscolaire. Un tuteur est autorisé par enfant. Le volontaire explique également comment pêcher pour l&#39;enfant. Il fonctionne une heure une fois et peut attraper jusqu&#39;à un oiseau par personne. Il y a peu de pêcheurs et il y a beaucoup de truites de montagne, donc la plupart d&#39;entre eux sont élevés un par un. Un jeune enfant peut attraper une truite sauvage capturée par maman et papa. La pêche sur glace infantile a lieu deux fois par jour du vendredi au dimanche. Les frais sont gratuits.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Lieu de pêche infantile pour les enfants d&#39;âge préscolaire - Hwacheon-gun, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/96/07e575a8-e0a9-4275-8d92-0105c476f126.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Lieu de pêche infantile pour les enfants d&#39;âge préscolaire
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vous ne pouvez pas vous aider, essayez plus agressivement. La façon la plus évidente de mettre une truite sauvage dans ma main en peu de temps est de faire l&#39;expérience de la truite à main. Portez des shorts à manches courtes et sautez directement dans l&#39;eau froide où joue la truite de montagne. Vous pouvez obtenir la truite sauvage à la fois sans attendre aussi ennuyeux que la pêche. Au lieu de cela, la chance ne peut être obtenue que par ceux qui ont le courage de faire face au froid. Il y a aussi un coin pour les enfants.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Défi des gens courageux, Sancheon à mains nues - Hwacheon-gun, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/96/0d1e230b-95d3-4584-b7ce-277ec936b065.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Défi des gens courageux, Sancheon à mains nues
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Étonnamment, de nombreuses personnes participent à la création d&#39;un véritable décor. Ceux qui plongent dans l&#39;eau froide et ceux qui la regardent s&#39;amusent beaucoup.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Centre d&#39;expérience pour les mains nues de truite des montagnes pour enfants - Hwacheon-gun, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/96/ace57628-13d8-4489-81fd-4a298dc08b74.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Centre d&#39;expérience pour les mains nues de truite des montagnes pour enfants
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vous avez attrapé un poisson sauvage, il est temps de goûter le poisson sauvage. Il y a un centre de poterie et de réunion près des lieux de pêche. Vous pouvez manger de la truite sauvage dans un grand grill et la manger fraîche. C&#39;est plus précieux car c&#39;est un plat de jambon que j&#39;ai attrapé. Le coût de la cuisson de la truite sauvage ou du sashimi est de 2 000 won par poisson. Même si vous n&#39;avez pas attrapé la truite sauvage, vous pouvez essayer la truite sauvage dans les différents lieux de restauration autour du festival. Sashimi San-cheoneo, bibimbap Sancheon-ebi et poisson grillé du festival San-eup. Le restaurant Sancheon Fish, situé en amont du pont Baumori, propose une variété de plats à base de Sancheoneo Udon, Sancheoneo Gas et Sancheoneo Fish Cake. Vous pouvez également trouver des collations telles que des pains en forme de truite de montagne et des saucisses avec de la truite sauvage.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pain Sancheon Chaud - Hwacheon-gun, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/96/280ff437-6485-4861-a752-42accc453d37.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pain Sancheon Chaud
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   «Si vous voulez goûter des plats plus spéciaux de truite de montagne, rendez-vous au Daecheong Maru», un restaurant situé à Hwacheon-eup. Il existe un menu unique appelé Mountain Trout Boiled Stone Rice. Il y a beaucoup de saumon sauvage dans le riz aux pierres chaudes. Je m&#39;inquiète pour le poisson, mais si vous l&#39;essayez, il n&#39;a pas du tout de goût de poisson. C&#39;est l&#39;une des spécialités que l&#39;on ne peut déguster qu&#39;au cours du Mountain Trout Festival.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pot en pierre récréatif avec truite sauvage - Hwacheon-gun, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/96/42903249-0a55-4a5a-a8c3-c5970e0c8aa7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pot en pierre récréatif avec truite sauvage
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Du musée du café du poisson de Sancheon à la salle de projection astronomique, il y a beaucoup de nouvelles expériences
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le Hwacheon Mountain Trout Festival est un autre avantage de la pêche et de la pêche. Au cœur du festival, Earl Bear Castle profite de sculptures de glace, de tunnels de glace et de toboggans.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Traîneau sur le tube - Hwacheon-gun, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/96/ea552e71-e431-4dba-ab67-494d552cdf88.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Traîneau sur le tube
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   À l&#39;avenir, il y aura une large gamme de traîneaux à glace. Des traîneaux en bois pour un seul homme aux traîneaux à glace en famille à plusieurs places et des vélos sur glace, vous pouvez vivre un large éventail d&#39;expériences.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Football glissant sur glace - Hwacheon-gun, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/96/5e5052e7-0f20-4a65-9b4a-e7d4c5863c8c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Football glissant sur glace
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il y a aussi beaucoup à voir et à faire, notamment de la luge sur un tube, du bobsleigh sur une longue piste en forme de baignoire, du football sur glace, du curling et du hockey sur glace sur une calotte glaciaire.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Balade à vélo sur glace - Hwacheon-gun, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/96/2b3ec1f5-1c98-4a3a-98cf-50819127fe3a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Balade à vélo sur glace
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Cela ne signifie pas seulement un jeu lié à la glace. L&#39;année dernière, il a dirigé la salle de projection astronomique de l&#39;Observatoire paysager astronomique, qui a ouvert ses portes à Hwacheon. Ils voient également des constellations dans l&#39;espace constituées de dômes d&#39;air et observent les taches solaires à travers des télescopes astronomiques. Il y a aussi un centre d&#39;expérience en bois où vous pouvez jouer avec l&#39;arbre.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vivez une expérience astronomique au Mountain Trout Festival - Hwacheon-gun, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/96/d38f0ff3-8c5e-4494-aa67-67bd7ffce984.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vivez une expérience astronomique au Mountain Trout Festival
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ne manquez pas le plaisir en dehors du festival. Si vous allez à Multipurpose Plaza à Hwacheon-eup, Sancheon Fish Coffee Museum, Indoor Ice Sculpture Square et Sancheon Fish Cinema sont bien situés.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ouverture du musée du café Sancheoneo en décembre - Hwacheon-gun, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/96/2de5e8c6-ef47-4bc9-b82a-e4095467b42b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ouverture du musée du café Sancheoneo en décembre
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le Sancheon Fish Coffee Museum a ouvert ses portes en décembre dernier. Différentes collections de café sont exposées. Il y a aussi un espace café sur un côté pour la dégustation. Il est bon de faire une pause pour se rafraîchir.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ouverture du musée du café Sancheoneo en décembre - Hwacheon-gun, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/96/8d7c0903-5ea4-44b8-8d52-b35cba7f52b8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ouverture du musée du café Sancheoneo en décembre
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le chemin vers la place intérieure de sculpture sur glace est comme entrer dans un entrepôt gelé. Le royaume gelé est plein de glace. Divers morceaux de glace sont exposés, notamment un navire à tortues, une statue de l&#39;amiral Yi Sun-sin, la porte Sungnyemun, le Taj Mahal, la cathédrale du Vatican et Vénus. Les sculptures sont réalisées par des sculpteurs du festival des lanternes de glace à Harbin, en Chine.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La plus grande place de sculpture sur glace intérieure de Corée - Hwacheon-gun, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/96/c90e8793-82ff-4fc4-9c7e-33eed36ef4d4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La plus grande place de sculpture sur glace intérieure de Corée
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le musée du café et la place de la sculpture sur glace sont adjacents à la rue principale et sont ouverts jusqu&#39;à 21 h pendant le festival de la truite de montagne.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;16&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Autre moment fort du Mountain Trout Festival, - Hwacheon-gun, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/96/f894743e-2150-4150-9e63-eb1f1aa7b1b5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Autre moment fort du Mountain Trout Festival,
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Info voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p style=&#34;font-family: 돋움; font-size: 13px;&#34;&gt;
    &lt;b&gt;
     Festival de la truite de montagne Hwacheon
    &lt;/b&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Adresse: 137, Sancheoneo-gil, Hwacheon-eup, Hwacheon-gun, Gangwon-do
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Contact: 1688-3005
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;font-family: 돋움; font-size: 13px;&#34;&gt;
    &lt;font color=&#34;#330000&#34;&gt;
     &lt;a href=&#34;http://www.narafestival.com/01_icenara/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
      http://www.narafestival.com/01_icenara/
     &lt;/a&gt;
    &lt;/font&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.narafestival.com/01_icenara/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     &lt;font color=&#34;#330000&#34;&gt;
     &lt;/font&gt;
    &lt;/a&gt;
    &lt;font color=&#34;#330000&#34;&gt;
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;font-family: 돋움; font-size: 13px;&#34;&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;font-family: 돋움; font-size: 13px;&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurants près de
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;font-family: 돋움; font-size: 13px;&#34;&gt;
    Daecheong Maru: Dolsotbap, Mountain Trout Boyangdolsotbap / 8, Jungang-ro 5-gil, Hwacheon-eup, Hwacheon-gun / 033-442-1290
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;font-family: 돋움; font-size: 13px;&#34;&gt;
    Ancien restaurant en os: Oedo-ri-tang, Dongtae-jigae / 13-3, Jungang-ro 4-gil, Hwacheon-eup, Hwacheon-gun / 033-441-5565
    &lt;br/&gt;
    Viande de poisson: Hanwoo Bulgogi / 23, Jungang-ro 7 gils, Hwacheon-eup, Hwacheon-gun / 033-441-9252
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;font-family: 돋움; font-size: 13px;&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;font-family: 돋움; font-size: 13px;&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Pièces
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;font-family: 돋움; font-size: 13px;&#34;&gt;
    Pension Paro Hanok: 167 Pyeonghwa-ro, Hwacheon-eup, Hwacheon-gun / 033-441-1488
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;font-family: 돋움; font-size: 13px;&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.paroho.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.paroho.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;font-family: 돋움; font-size: 13px;&#34;&gt;
    Complexe aquatique: 578 Woncheon-ri, Hanam-myeon, Hwacheon-gun / 033-441-3880
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;font-family: 돋움; font-size: 13px;&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.aquaticresort.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.aquaticresort.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;font-family: 돋움; font-size: 13px;&#34;&gt;
    Hwacheon Wood Experience Center Housing Hall: 5289-11, Yeongseo-ro, Hanam-myeon, Hwacheon-gun / 033-441-9928
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;font-family: 돋움; font-size: 13px;&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;font-family: 돋움; font-size: 13px;&#34;&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été écrites en janvier 2015. Elles peuvent changer par la suite, veuillez donc vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, de sorte que l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>«La pêche n&#39;est pas tout ~» Hwacheon Mountain Trout Festival - Hwacheon-gun, Gangwon-do, Corée</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/fishing-is-not-everything-hwacheon-mountain-trout-festival-95-fr/</link>
      <pubDate>Sun, 08 Mar 2020 13:38:34 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/fishing-is-not-everything-hwacheon-mountain-trout-festival-95-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Hwacheon-gun, Gangwon-do, Korea&#34; data-title=&#34;fishing-is-not-everything-hwacheon-mountain-trout-festival--95&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Touristes appréciant la pêche à la truite sauvage - Hwacheon-gun, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/95/02933699-ffc9-4284-80a8-86abc2735fc9.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Touristes appréciant la pêche à la truite sauvage
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   «La pêche n&#39;est pas tout ~» Hwacheon Mountain Trout Festival
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Hwacheon-gun, Gangwon-do, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le Hwacheon Sancheon Fish Festival, qui a été sélectionné comme festival représentatif de la République de Corée pendant quatre années consécutives, a annoncé son ouverture le 14. Grâce au puissant froid qui avait été visité il y a deux ou trois jours, Hwacheoncheon n&#39;était pas gelé. Plus de 200 000 touristes se sont rendus au premier week-end. Ils ont fait face au vent et se sont réchauffés à pêcher la truite. La meilleure partie du Mountain Trout Festival est la pêche à la soie. Des tyroliennes aux traîneaux à glace, vous n&#39;aurez pas 24 heures par jour pour vous détendre. Allons au royaume d&#39;hiver Hwacheon pour profiter pleinement de cet hiver.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Fête naturelle de Hwacheon
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hwacheon est un beau pays riche en ressources de montagne. Entourée par Ilsan, Byeongpungsan, Maebongsan et Duryu, la rivière Bukhangang coule au sud-ouest du comté. En particulier, le lac Paro est célèbre pour sa superbe vue sur les arbres luxuriants qui l&#39;entourent. Cependant, elle n&#39;a pas reçu beaucoup d&#39;attention en tant que destination touristique en raison des villes environnantes telles que Chuncheon et Pocheon. L&#39;une des raisons était l&#39;accessibilité relativement faible en raison de la route nationale torsadée et le développement limité des ressources touristiques en raison de la zone militaire.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Dans cette situation, les villageois ont développé un festival d&#39;hiver qui a inversé l&#39;environnement fermé. Le programme principal consiste à attraper la truite de montagne, un poisson indigène de première classe en eau froide, sur la glace. La température hivernale moyenne de Hwacheon de moins 7 degrés a rendu possible le contenu contraignant de la pêche sur glace. Le festival, qui a été lancé pour la première fois en 2003, a été sélectionné comme «Festival Festival» sélectionné par le ministère de l&#39;Éducation en 2006, suivi par «Excellent Festival» et «Best Festival». Maintenant, sa réputation et sa reconnaissance sont comparables à celles des trois principaux festivals d&#39;hiver du monde, comme le Festival de neige de Sapporo, le Festival de glace de Harbin et le Carnaval d&#39;hiver du Canada.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Des truites de montagne de différentes tailles capturées entre les mains d&#39;un Kang Tae Gong - Hwacheon-gun, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/95/0ffdf84b-fcc7-44bc-97a5-04f0f3df8401.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Des truites de montagne de différentes tailles capturées entre les mains d&#39;un Kang Tae Gong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le festival de la truite de montagne de cette année se tiendra pendant 23 jours du 14 janvier au 5 février. Afin d&#39;empêcher les touristes de s&#39;échapper à marée basse le soir, la ville a considérablement amélioré les avantages tels que l&#39;expansion de la pêche sur glace de nuit et l&#39;entrée gratuite à la nuit la pêche lors de l&#39;utilisation des logements à Hwacheon-gun. La stratégie de Hwacheon de tenter de se transformer en festival de type séjour sans compromettre le record exceptionnel de mobilisation de plus d&#39;un million de touristes pendant 10 années consécutives est déjà en avance sur les attentes.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Mains occupées pour approvisionner la truite sauvage - Hwacheon-gun, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/95/7b758141-cb70-4aec-aaf1-e781f3c7edb7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Mains occupées pour approvisionner la truite sauvage
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Pêche sur glace le matin et expérience sur glace l&#39;après-midi
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   L&#39;esprit lève-tôt est nécessaire pour profiter plus efficacement du Festival de la truite de montagne. Le festival est si grand et bondé que la série d&#39;expériences menant à des événements d&#39;entrée, de pêche, de restauration et de nuit n&#39;est pas mémorable.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#39;&#34;Où es-tu?&#34; Des yeux pointus se concentrant sur la canne à pêche - Hwacheon-gun, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#39; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/95/8ed73c20-cc83-4eed-af36-d1692235d359.jpg&#34; 낚싯대에=&#34;&#34; 날카로운=&#34;&#34; 눈빛&#34;=&#34;&#34; 산천어야=&#34;&#34; 어디=&#34;&#34; 있니~&#34;=&#34;&#34; 집중하는=&#34;&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     &#34;Où es-tu?&#34; Des yeux pointus se concentrant sur la canne à pêche
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Habituellement, les gens font la queue comme à l&#39;aube pour obtenir un billet. Le temps requis pour griller et cuire en circuit le maquereau pêché est d&#39;au moins 30 minutes, il est donc important d&#39;être prêt à commencer la pêche à 9h00, heure d&#39;ouverture. Si vous vous installez bien, vous pouvez obtenir «3 par personne», ce qui est autorisé le matin. Si jamais vous sortez du champ de pêche, les mains vides n&#39;ont pas besoin d&#39;être trop tristes. De nombreux restaurants vendent des truites sauvages tout au long du festival. Si vous rencontrez votre talentueux voisin Kang Tae-gong et obtenez un poisson gratuit, vous pouvez obtenir un prix gratuit.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La truite de montagne capturée à la fin des ennuis - Hwacheon-gun, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/95/fd306cdf-a580-416a-bd2f-eefdfc70c3cf.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La truite de montagne capturée à la fin des ennuis
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le goût du sashimi de truite sauvage est très doux. Il est nuageux et de couleur sombre par rapport à la truite de couleur rouge, mais n&#39;a pas le goût terreux ou poissoneux des poissons d&#39;eau douce. Il est même légèrement huileux comme le poisson d&#39;eau salée. La truite de mer grillée modérément salée saisit également le goût des deux âges.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sashimi de maquereau flottant - Hwacheon-gun, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/95/b998158e-c0ef-49d8-b942-d0955c585bd2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sashimi de maquereau flottant
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   C&#39;est un gros poisson d&#39;une longueur de 2 ~ 30 cm et sa chair est épaisse. Le manque de goût attire les touristes à Hwacheon chaque hiver.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Truite de montagne chaleureuse - Hwacheon-gun, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/95/a3511d70-80e3-4372-9c8c-c1c43da51991.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Truite de montagne chaleureuse
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   À partir de la fin de l&#39;après-midi, après avoir pêché et mangé, vous pourrez faire du patin à glace sur la place du traîneau à glace et sur le stand de l&#39;événement. Vous pouvez faire de la luge sur glace, du patinage artistique, de la luge sur neige, du bobsleigh et d&#39;autres articles à un prix modique d&#39;environ 5 000 won.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Fil de paille qui traverse le ciel - Hwacheon-gun, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/95/6e08ec57-7ce5-4cc4-8cfe-cb43ef4cf9cc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Fil de paille qui traverse le ciel
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il existe également un large éventail de villages de culture d&#39;hiver où vous pourrez faire du ski à travers les rivières, faire des bonbons, faire des jeux traditionnels et graver des souhaits avec du fil de paille.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Les adultes aiment la luge passionnante - Hwacheon-gun, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/95/a364200f-a015-407a-a6e9-8662c2e76b79.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Les adultes aiment la luge passionnante
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vous avez le temps, vous pouvez passer au bureau de poste du père Noël et envoyer un message directement au père Noël. Les yeux purs des enfants attendant la réponse du Père Noël colorent les cœurs blancs des adultes qui passent.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hé ~! - Hwacheon-gun, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/95/3ee6427a-76b8-4fe7-804c-559fb322bc08.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hé ~!
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Endroit plus amusant la nuit
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hwacheon la nuit est plus belle que le jour. Un rouge vif avec des milliers d&#39;ampoules est le signe qu&#39;un autre monde est ouvert.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hwacheon vit dans les lampadaires - Hwacheon-gun, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/95/344ce4a7-279c-4deb-82a3-d3ee9ecbb313.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hwacheon vit dans les lampadaires
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Sur la première rue, il y a de grands et petits événements tels que la dégustation gratuite de bière, le montgolfière de pierrot, les célébrations et les roues qui tournent.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Scintillement - Hwacheon-gun, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/95/805030b5-b66a-4a53-9fab-d48535d30584.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Scintillement
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Un verre de bière gratuite reflète l&#39;esprit des habitants de Hwacheon qui surmontent l&#39;hiver avec un esprit non conventionnel.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Touristes apportant une bière de dégustation - Hwacheon-gun, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/95/7963c2c9-8e9e-4b38-899a-5c36d9a31f0d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Touristes apportant une bière de dégustation
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Vous pouvez sentir le romantisme de la nuit d&#39;hiver même sur la place de sculpture de glace intérieure. Créé par les experts en sculpture sur glace du Harbin Ice Festival, cet espace est décoré de couleurs vives avec des monuments du monde entier. Il existe de nombreuses zones photo mignonnes, et les amoureux et les jeunes enfants sont particulièrement heureux. La place de sculpture sur glace intérieure est située un peu loin de la rivière, mais si vous marchez lentement à travers la place de la nourriture et la rue principale, vous pouvez arriver en 15 minutes environ. Devant la place intérieure de sculpture sur glace, il y a aussi un événement où l&#39;observatoire Cho Kyung Chul installe un télescope astronomique et permet aux touristes d&#39;observer la lune et la planète.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Petit garçon, descendre, les, glace, sculpture, glissière - Hwacheon-gun, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/95/4ef19bc6-a428-4ed6-8dd1-f2369e4c8e67.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Petit garçon, descendre, les, glace, sculpture, glissière
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vous aimez jouer, voir et manger, la journée semble très courte. Si vous voulez découvrir le meilleur du festival et la spécialité de Hwacheon, nous vous recommandons de visiter pour une nuit au lieu de la journée. Rester à Hwacheon vous donnera les avantages de la pêche de nuit gratuite, alors assurez-vous de rester motivé. En plus du prix d&#39;entrée, il y aura divers frais supplémentaires, mais la plupart d&#39;entre eux sont bon marché et un certain montant peut être retourné au certificat-cadeau Hwacheon Love. Les chèques-cadeaux Hwacheon Love peuvent être utilisés comme de l&#39;argent dans les fermes et les magasins spécialisés situés tout au long du festival. Les articles populaires incluent la cuve de tomate, le jus de tomate et la confiture maison. Hwacheon accueille également un festival de la tomate en août en utilisant sa spécialité de tomate, donc si vous vous sentez désolé de quitter ce petit village de campagne, promettons cet été.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Spectacle de feux d&#39;artifice colorés pour l&#39;ouverture du Festival de la truite de montagne - Hwacheon-gun, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/95/5089b71c-253f-491b-bb39-4706223775da.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Spectacle de feux d&#39;artifice colorés pour l&#39;ouverture du Festival de la truite de montagne
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Info voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Festival de la truite de montagne Hwacheon
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Adresse: Hwacheoncheon et Hwacheon-gun, Hwacheon-gun, Gangwon-do
    &lt;br/&gt;
    Contact: 1688-3005
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.narafestival.com/01_icenara/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.narafestival.com/01_icenara/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurants près de
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Cheonggigi House: Freshwater Maeuntang / 18, Hwacheonsaesul-gil, Hwacheon-eup, Hwacheon-gun, Gangwon-do / 033-442-4440
    &lt;br/&gt;
    -Daecheong Maru: Gondredolokbap, soufre grillé soufre / 8, Jungang-ro 5 gils, Hwacheon-eup, Hwacheon-gun, Gangwon-do / 033-442-1290
    &lt;br/&gt;
    -Nom: Sogarihoe / 57, Sangga-ro, Hwacheon-eup, Hwacheon-gun, Gangwon-do / 033-442-2957
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Pièces
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Bae Saeng Park: 31-4, Jungang-ro 2-gil, Hwacheon-eup, Hwacheon-gun, Gangwon-do / 033-442-3009
    &lt;br/&gt;
    -Yeonhee Motel: 2, Jungang-ro 4 gils, Hwacheon-eup, Hwacheon-gun, Gangwon-do / 033-441-0071
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    ※ Les informations ci-dessus ont été rédigées en janvier 2017 et peuvent changer par la suite, veuillez donc vérifier avant de voyager.
    &lt;br/&gt;
    ※ Les informations telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, de sorte que l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>