<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Hwaseong-si.de on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/hwaseong-si.de/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Hwaseong-si.de)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 26 Mar 2020 20:31:14 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/hwaseong-si.de/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Fantastischer Fahrkurs von Sihwaho - Hwaseong-si, Gyeonggi-do, Korea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/fantastic-drive-course-created-by-sihwaho-326-de/</link>
      <pubDate>Thu, 26 Mar 2020 20:31:14 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/fantastic-drive-course-created-by-sihwaho-326-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Hwaseong-si, Gyeonggi-do, Korea&#34; data-title=&#34;fantastic-drive-course-created-by-sihwaho--326&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Dongjeongri Dinosaurier Ei Fossil - Hwaseong-si, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/326/981f5a7a-d1be-4bd7-a494-913862e269a4.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Dongjeongri Dinosaurier Ei Fossil
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Fantastischer Fahrkurs von Sihwaho
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Hwaseong-si, Gyeonggi-do, Korea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Der Wind weht über ein riesiges Schilffeld und Zugvögel fliegen und ruhen sich aus. Es gibt einen Fahrkurs, auf dem Sie Ihre eigene Zeit genießen können, während Sie die vom Fenster aus ausgebreitete Landschaft betrachten. Es gibt auch ein langes Schauspiel, auf der Suche nach Spuren von Dinosauriern durch das Schilf zu gehen. Lassen Sie uns das Glück eines halbtägigen Ausflugs mit dem fantastischen Fahrkurs von Sihwaho spüren. Auf diesem Kurs können Sie auf dem Sagang-Markt reichlich Meeresfrüchte kaufen und die Paten- und Muschelnudeln probieren.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Die Straße zum Dinosaurier-Ei-Fossil in Hwaseong-si, Gyeonggi-do, war ein Ort, an dem das Meerwasser bebte. Auf dem zurückgewonnenen Land, das durch die Schaffung des Sihwa-Damms entstanden war, begannen Feuchtgebiete wie Schilf und Truthähne zu wachsen. Als der Boden hart wurde, wurde es möglich, zu den Inseln zu gehen, die als oberes Salz, schweres Salz und unteres Salz bezeichnet wurden, und etwa 30 Eier und über 200 Dinosaurier-Eier zu finden. Es war im Jahr 1999. Diese Dinosaurier-Ei-Fossilien gelten als die drei größten Dinosaurier-Ei-Fossilien der Welt und wurden im Jahr 2000 als Naturdenkmal Nr. 414 ausgewiesen.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sihwa Lake Reclaimed Road - Hwaseong-si, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/326/9982b62d-ae14-4c5b-8c7e-2e65d4df9c49.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sihwa Lake Reclaimed Road
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ein Pfad, der durch ein weites Schilffeld führt, führt zu einem Holzdeck. Seine Länge beträgt 1,53 km. Wenn Sie also langsam zwischen den Schilffeldern gehen, ist dies eine wunderbare Möglichkeit, selbst die Gedanken an Dinosaurier-Eier zu vergessen. Es scheint in einer unrealistischen Landschaft zu laufen, in der es nur Sonnenlicht und Wind gibt. In der Mitte befindet sich eine kleine Aussichtsplattform und eine Holzbank, sodass Sie eine Pause einlegen können. Hier wäscht das riesige Schilffeld Ihre Augen und der Wind bläst Ihr Herz.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Spur zu Dinosaurier-Ei-Spuren - Hwaseong-si, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/326/1d72e2b0-a62b-44d3-9d4a-3cddd58232d7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Spur zu Dinosaurier-Ei-Spuren
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Schweres Han-Dinosaurier-Ei-Fossil - Hwaseong-si, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/326/100586b0-2764-404b-bdef-fd6ab826e545.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Schweres Han-Dinosaurier-Ei-Fossil
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das Holzdeck führt zu den vier felsigen Bergen, die einst Inseln waren. Der felsige Berg aus rotem Konglomerat und Sandstein zeigt die Spuren des Meerwassers. Unter ihnen wurden Dinosaurierfossilien, die in schwerem Salz gefunden wurden, der Öffentlichkeit zugänglich gemacht. Neben schwerem Salz wurden auf Hühnerinseln und Ameiseninseln im Nordosten Dinosaurier-Ei-Fossilien gefunden, und es wird erwartet, dass viele Dinosaurier-Ei-Fossilien auf dem Boden von Wattflächen versteckt sind. Dies liegt daran, dass dieses Gebiet eine Kolonie von Dinosauriern war.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Familie, die das Schilffeld betrachtet - Hwaseong-si, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/326/721bff59-9b6c-4798-bbcf-56a571704b5c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Familie, die das Schilffeld betrachtet
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Kreidezeit des Mesozoikums vor 100 Millionen Jahren, als viele Dinosaurier hier blieben und Eier legten, ist lange her. Ich denke jedoch, dass die Spuren der Dinosaurier immer noch unter dem riesigen Schilffeld verborgen sind, so dass es den Anschein hat, als würde der Dinosaurier irgendwo mit einem Kung-Kung-Schritt hinausgehen.
   &lt;br/&gt;
   Dinosaurier-Ei-Fossil Lernversion von schwerem Salz ist ein Dinosaurier-Ei-Fossil, das mitten auf der Erde gesammelt wird. Es ist nicht möglich festzustellen, welcher Dinosaurier die Mutter war, aber die geringe Größe legt nahe, dass es sich um einen pflanzenfressenden Dinosaurier handelte.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Dinosaurier Ei fossile Lernversion von schwerem Salz - Hwaseong-si, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/326/8e7b5730-b4c6-4f62-abfb-82bc228ff262.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Dinosaurier Ei fossile Lernversion von schwerem Salz
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Dinosaurier Eier fossil - Hwaseong-si, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/326/5dd1d4de-d900-472c-99ff-5fb817adeb99.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Dinosaurier Eier fossil
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Wenn Sie den langen Schilfpfad erneut gehen und zum Besucherzentrum gehen, finden Sie eine Beschreibung der Dinosaurier-Ei-Fossilien und verschiedene Materialien über Dinosaurier. Die Fossilien des Korea Ceratops Hwaseong Nsys, die im nahe gelegenen Wellenbrecher des Jeokok-Hafens gefunden wurden, werden ebenfalls ausgestellt. Es ist eine neue Gattung und Art von gehörnten Dinosauriern, die erstmals in Korea entdeckt wurde, was bedeutet, dass der koreanische ceratopsische Dinosaurier auf dem Mars gefunden wurde. &#39;&#39; Es ist auch ungewöhnlich, den Prozess der Verarbeitung von Fossilien von Dinosaurier-Eiern zu beobachten. Im zweiten Stock zeigt die Filmhalle alle 20 Minuten Bilder der Umgebung im Dinosaurierzeitalter.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Dinosaurier Ei Fossil Mountain Besucherzentrum - Hwaseong-si, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/326/c825be88-d3eb-4d68-82e3-cba4c76bd7d7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Dinosaurier Ei Fossil Mountain Besucherzentrum
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Dinosaurier Ei Fossil Mountain Besucherzentrum - Hwaseong-si, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/326/8ca424e5-da49-44ee-bf60-d413f39a36d3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Dinosaurier Ei Fossil Mountain Besucherzentrum
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Verlassen wir das Dinosaurier-Ei-Fossil von Jeongjeong-ri und gehen zum Sihwa-See-Observatorium, das von der Korea Water Resources Corporation betrieben wird. Sihwa Embankment, Daebu Island und Sihwa Lake Reclamation Area sind alle auf einen Blick. Es ist immer noch nicht asphaltiert, so dass Sie eine Weile auf einer holprigen, unbefestigten Straße laufen müssen, aber es ist ein Ort, an dem Mundpropaganda wegen des wunderschönen Sonnenuntergangs über dem Rekultivierungsgebiet auch als Aussichtspunkt eines Fotoklubs bekannt ist.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Der Sonnenuntergang vom Sihwa Lake Observatory aus gesehen - Hwaseong-si, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/326/c51df847-412b-46a0-bb24-ededdc56724c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Der Sonnenuntergang vom Sihwa Lake Observatory aus gesehen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie zurückkommen und nach Masan-ri fahren, beginnt der vollständige Fahrkurs. Masan-ri, früher eine Hafenstadt am Meer, ist ein berühmter Produzent von Songsan-Trauben. Die Weinberge in den niedrigen Hügeln sind spektakulär, besonders wenn Sie an einem Sommertag, an dem die Trauben reifen, an Masan-ri vorbeikommen, vibriert der süße Traubenduft. Sie können auch frisch gepflückte Trauben bei einem Einzelhändler am Straßenrand kaufen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;16&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Fischinsel von der zurückgeforderten Straße - Hwaseong-si, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/326/7907fc04-cf64-4560-acec-9d01d901a74f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Fischinsel von der zurückgeforderten Straße
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Rekultivierungsstraße beginnt am Ende von Masan-ri. Nachdem Sie einen kurzen unbefestigten Abschnitt mit der Insel auf der linken Seite passiert haben, die für das Einsteigen in Leichtflugzeuge bekannt ist, sehen Sie einen Asphaltbelag, der sich ausdehnt. Es ist eine Möglichkeit, langsam zu laufen, während Sie von glänzendem Schilf unter der Sonne begleitet werden. Dieses Schilffeld ist groß genug, um den großen Ebenen des Auslandes zu ähneln, und hat sich zu einem regelmäßigen Drehort für TV-Dramen und -Filme entwickelt.
   &lt;br/&gt;
   Wenn sich das Sihwa Seawall-Schleusentor öffnet, tritt hier Wasser ein, wodurch eine Umgebung wie ein Watt entsteht, die sich in einen Lebensraum für verschiedene Tiere verwandelt. Der Shiwha-See roch einst faul und verursachte vielen Menschen Sorgen und Seufzer. Die Natur erwies sich jedoch als fähig, sich selbst zu reinigen und zu regenerieren, und brachte neues Leben. Elche und Ammer rennen, Reiher und Stockenten fliegen zum Essen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;18&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Das Schilffeld wird zu einem regelmäßigen Standort - Hwaseong-si, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/326/32f65ae5-b5d5-4d20-a930-33165d87d694.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Das Schilffeld wird zu einem regelmäßigen Standort
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Diese Straße sollte so schnell wie möglich langsamer und langsam verlaufen. Vögel, die auf der Suche nach Nahrung auf dem Wasser schwimmen, können erstaunt sein. Vogelbeobachter, die mit einem Teleskop Autos vom Straßenrand aus beobachten, können sich langweilen.
   &lt;br/&gt;
   „Beim Überqueren dieser Straße muss man vorsichtig sein. Die Vögel sind vom Geräusch des Fahrzeugs überrascht. Wir verstecken uns hier im Auto und beobachten die Vögel. Manchmal, weil die Leute in Eile fahren und die Vögel überrascht sind und weggehen, gehen sie wieder an einen anderen Ort. Die Großmutter in dem weißen Auto dort unten beobachtet die Vögel den ganzen Tag hin und her, und ich mag Vögel wirklich. ”
   &lt;br/&gt;
   Dies ist die Geschichte einer tiefen Stimme eines Suchenden auf der Straße, um ein Foto zu machen.
   &lt;br/&gt;
   Der Geist des Vogels schwebt in Frieden und macht den Geist des Betrachters friedlich. Ein Weidenbaum, der mit Wurzeln in seinen Wurzeln wächst, macht ein zurückgewonnenes Land wie ein Bild.
   &lt;br/&gt;
   Der Berg mit Blick auf die Weide ist eine Insel namens Hyeongdo. Früher gingen Fischerboote ein und aus, aber jetzt wurden sie in Rückgewinnungsgebiete eingegliedert und sind eher Inseln als Inseln geworden.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;20&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Der Sihwa-See wird zum Schutz für Vögel - Hwaseong-si, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/326/d3100a83-cac8-4d87-b462-046ffe82ff1a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Der Sihwa-See wird zum Schutz für Vögel
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Mit Hyeongdo Island auf der rechten Seite biegt die Straße scharf ab und führt weiter entlang des Sendemastes des Gezeitenkraftwerks Sihwa Seawall. In der Ferne folgt auch der Gebäudewald von Songdo New Town. Es gibt lange Türme von Pylonen, die über das Meer ragen, und Sie können oft sehen, wie sie Musikvideos vor einer einzigartigen Landschaft drehen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;22&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Der Vogelbeobachtungsvogel ist vor der Kamera - Hwaseong-si, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/326/7d5df554-51fb-4a9a-b4cf-1e1a039411ec.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Der Vogelbeobachtungsvogel ist vor der Kamera
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Straße führt nun über Mokseom Island nach Daebudo Island. Es ist ein Moment, der gerade die Grenze zwischen Hwaseong und Ansan überschritten hat. Auf dem Weg zur riesigen Windkraftanlage können Sie die Lautstärke des Autos etwas erhöhen. Öffnen Sie das Autofenster und spüren Sie die Romantik des Reisenden, während Sie die kühle Brise spüren. Auch wenn es keine besonderen Attraktionen oder Veranstaltungen gibt, besteht der wahre Geschmack einer Autofahrt darin, die Tatsache zu genießen, dass Sie Ihr tägliches Leben verlassen haben.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;24&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hyeongdo, eine Insel, die als Rückgewinnungsort des Sihwa-Sees zu einem Land geworden ist - Hwaseong-si, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/326/39d227e3-a226-4539-afef-9d71eb187466.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hyeongdo, eine Insel, die als Rückgewinnungsort des Sihwa-Sees zu einem Land geworden ist
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Vor der Windkraftanlage ist die Straße in zwei Zweige unterteilt. Wenn Sie nach rechts gehen, befindet sich Sihwa Seawall auf der linken Seite und Daebu Island, berühmt für gegrillte Muscheln und Muscheln, ist die Straße der Muscheln. Füllen Sie den hungrigen Magen mit einer Schüssel Kalguksu mit einer langen Fahrt.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;26&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Straße entlang des Sendemastes des Gezeitenkraftwerks Sihwaho - Hwaseong-si, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/326/263caca6-1f6a-420d-bdd9-49be00a8c4fa.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Straße entlang des Sendemastes des Gezeitenkraftwerks Sihwaho
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;26&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Daebudo Island, wo die Muschel- und Nudelsammlung gesammelt wird - Hwaseong-si, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/326/a1a27194-af95-4943-adcb-fd79bcd7b07d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Daebudo Island, wo die Muschel- und Nudelsammlung gesammelt wird
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Sie können die Straße von Daebu-do nach Seonjae-do nach Yeongheung-do laufen und zurückgehen und noch einmal eine gemütliche Fahrt genießen. Auf dem Rückweg besuchen Sie den Sagang Markt. Der Sagang-Markt ist ein Hafenfischermarkt, der bis zur Zeit der Sihwa-Dynastie einen großen Umfang hatte. Schon jetzt gibt es reichlich Muscheln, Muscheln, Jukkumi und Tintenfische, und Sie können auch die Meeresfrüchte probieren, die vor Ort im Restaurant zubereitet wurden.
   &lt;br/&gt;
   Es ist eine großartige Fahrt, bei der Sie die Freude an der täglichen Flucht ohne viel Vorbereitung genießen können.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;28&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sagang Marktlandschaft - Hwaseong-si, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/326/9e01879e-6b98-4b89-b66b-5f17d45b85d3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sagang Marktlandschaft
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;28&#34; id3=&#34;18&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Meeresfrüchte vom Sagang Markt - Hwaseong-si, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/326/b75dc2a8-25bb-4e6e-a9c9-37a92cead5d2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Meeresfrüchte vom Sagang Markt
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformation
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    * Tourismusförderung des Rathauses von Hwaseong, Abschnitt 031-369-6018
    &lt;br/&gt;
    * Jungjeong-ri Dinosaurier Ei Fossil Besucherzentrum 031-357-3951
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    1.Zugang
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Jungjeong-ri Dinosaurier-Ei-Fossil
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    West Coast Highway Bibong IC → Biegen Sie rechts ab in Richtung Hwaseong City Hall und Jebudo (National Highway Nr. 313) → Biegen Sie rechts ab in Richtung Sagang Intersection, Gojeongri (National Highway Nr. 305) → Fahren Sie entlang der Dinosaur Egg Fossil Road → Besucherzentrum für Dinosaur Egg Fossil Berg
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Pate
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Dinosaurier-Ei-Fossil → Gehen Sie zur Kreuzung Sagang → Masanri → Eomseom → Gehen Sie die Lakeside Road entlang → Daebu Island
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    2. Lecker
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    National Treasure 966 Alter Tofu: Tofu-Pilz-Hotpot / 407, Madobuk-ro, Madodo-myeon, Hwaseong-si, Gyeonggi-do / 031-355-7966
    &lt;br/&gt;
    Cheongmi Restaurant: Lebende Fischgesellschaft, Maeuntang / 177, Sagang-ro, Songsan-myeon, Hwaseong-si, Gyeonggi-do / 031-357-7822
    &lt;br/&gt;
    Woori-Weizen-Kalguksu: Bajirak Kalguksu / 1361, Daebu Hwanggeum-ro, Danwon-gu, Ansan-si, Gyeonggi-do / 032-884-9083
    &lt;br/&gt;
    Yunsook Inesone Kalguksu: Bajirak Kalguksu / 1425 Daebu Hwanggeum-ro, Danwon-gu, Ansan-si, Gyeonggi-do / 032-882-1947
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    3. Unterkunft
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Haneul Sarangchae Pension: 16-4, Eomseom-Gil 259 Beon-Gil, Songsan-Myeon, Hwaseong-Si, Gyeonggi-Do / 031-357-1711
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Pension im Weißen Haus: 327-22, Eomseom-Gil, Songsan-Myeon, Hwaseong-Si, Gyeonggi-Do / 010-9533-8288
    &lt;br/&gt;
    Daebudo Pension Village: 25, Chamsal 4-Gil, Danwon-Gu, Ansan-Si, Gyeonggi-Do / 1566-3315 /
    &lt;a href=&#34;http://www.daebudovil.com&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.daebudovil.com
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Sun Rich Freizeitstadt: 203 Gubong-Gil, Danwon-Gu, Ansan-Si, Gyeonggi-Do / 032-884-6622
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;span style=&#34;color: rgb(213, 0, 0);&#34;&gt;
     ※ Die oben genannten Informationen wurden im Februar 2019 aktualisiert und können später geändert werden. Bitte überprüfen Sie dies, bevor Sie reisen.
     &lt;br/&gt;
     ※ Informationen wie Text, Fotos und Videos, die in diesem Artikel verwendet werden, sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Die unbefugte Verwendung des Artikels ist untersagt.
    &lt;/span&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>