<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Uljin-gun.de on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/uljin-gun.de/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Uljin-gun.de)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 12 Mar 2020 14:54:51 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/uljin-gun.de/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Wärmereflexion, 3 Trekking im Backcountry-Tal, Wangpicheon in Uljin. - Uljin-gun, Gyeongbuk, Korea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/heat-reflection-3-trekking-in-the-backcountry-valley-wangpicheon-in-uljin-148-de/</link>
      <pubDate>Thu, 12 Mar 2020 14:54:51 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/heat-reflection-3-trekking-in-the-backcountry-valley-wangpicheon-in-uljin-148-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Uljin-gun, Gyeongbuk, Korea&#34; data-title=&#34;heat-reflection-3-trekking-in-the-backcountry-valley-wangpicheon-in-uljin--148&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Gangwon Inje Morning Valley - Uljin-gun, Gyeongbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/148/7c12fbab-3ee8-49c3-9088-d515a6f2536c.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Gangwon Inje Morning Valley
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Wärmereflexion, 3 Trekking im Backcountry-Tal, Wangpicheon in Uljin.
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Uljin-gun, Gyeongbuk, Korea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das Wetter wird heiß. Einige Leute in Bangkok sagen, dass es ausreicht, Wassermelone im Wind der Klimaanlage zu haben, aber es gibt diejenigen, die das Sommerresort in der Natur verlassen möchten. In diesem Fall ist Trekking im Tal entlang des kühlen Baches am besten. Gehen Sie und malen Sie Wasser
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   #Eins. Uljin Wangpicheon, voller wilder Charme
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wangpicheon ist eine 61 km lange Wasserstraße, die von Wangpi-ri und Gusan-ri nach Uljin fließt und aus der Nährstoffabwehr von Gyeongbuk stammt. Umgeben von Bergen und Klippen war es nicht leicht zu erreichen, so dass die Wahrscheinlichkeit geringer war, dass Menschen zu Fuß gingen, und dank dessen galt es als sauberes Gebiet, das man erkennen konnte. Der Name &#34;Wangpiri&#34;, was &#34;Stadt, in die der König geflohen ist&#34; bedeutet, weist auch darauf hin, dass dieses Gebiet abgelegen war. In diesem Zusammenhang wurde das Wangpicheon-Gebiet 2005 als Umwelt- und Landschaftsschutzgebiet ausgewiesen. Es ist das größte in Korea. Im Jahr 2013 wurden in der Nähe von Wangpicheon vier ökologische Wanderwege eröffnet, die als Öko-Tourismusgebiete ausgewiesen sind und in denen die Anwohner die Wangpicheon Eco Tour Group betreiben.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Wolmi, Yongso von Uljin Wangpicheon, einer der besten Orte der Welt &amp;lt;Foto mit freundlicher Genehmigung des Uljin County Office&amp;gt; - Uljin-gun, Gyeongbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/148/baac6183-8e18-4ccc-944c-646e8d418214.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Wolmi, Yongso von Uljin Wangpicheon, einer der besten Orte der Welt &amp;lt;Foto mit freundlicher Genehmigung des Uljin County Office&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Ausgangspunkt dieses Wangpicheon-Trekkingkurses war das Dorf Gulguji. Gulguji Village, das als Outback in Uljin gilt, ist ein Name, der besagt, dass nur neun Kurven um den Berg gehen sollten. Die Trekkingroute zwischen dem Dorf Wangpicheon Soksa stromaufwärts von Wangpicheon und dem Dorf Gulguji stromabwärts von Gusan-ri ist die erfolgreichste. In beiden Fällen können Sie beginnen, aber wenn Sie ein Anfänger oder ein Kind mit wenig Trekking-Erfahrung sind, wird empfohlen, dass Sie im Goolji Village beginnen und zum Camp zurückkehren. Das Tal ist sanft und Sie können sanft wandern.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Informationszentrum für ökologische Wanderwege in Uljin Wangpicheon - Uljin-gun, Gyeongbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/148/512b95fe-46d6-49e9-a87e-ee9966d03686.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Informationszentrum für ökologische Wanderwege in Uljin Wangpicheon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Wunderbare Landschaft folgt dem ruhigen Bach. Trotzdem achte ich nicht darauf, dass das Wasser flach ist. Moosige Steine sind rutschig. Darüber hinaus gehört der Gulguji Village ~ Sangcheondong ~ Yongso ~ Turtle Rock Observation Course zum 2. Kurs des Wangpicheon Ecological Trail, sodass Sie auf dem Waldweg und nicht auf dem Wasserweg gehen können. Wenn Sie im Tal spazieren gehen und überfüllt sind, können Sie auch den Waldweg erklimmen. Dennoch wird empfohlen, im Tal zu wandern, um die Haut von Wang Picheon richtig zu sehen. Gehen Sie ca. 4 km vom Dorf Gulguji entfernt und Sie erreichen die beste Aussicht auf das Wangpicheon. Das Gebiet, in dem der Drache zu zappeln scheint, muss wegen der steilen und rauen Klippen verletzt werden. Wenn individuelles Tal-Trekking eine Belastung darstellt, können Sie bei der Wangpicheon Eco Tour Group ökologische Erkundungen nutzen.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Öko-Tour-Anfrage, Uljin Wangpicheon Valley Eco Tour Project
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.wangpiecotour.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘울진왕피천계곡 에코투어사업단’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     http://www.wangpiecotour.com/
    &lt;/a&gt;
    .
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Uljin Spezialität Geumgangsong - Uljin-gun, Gyeongbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/148/4baba732-3f6c-4350-baf6-749db0b98678.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Uljin Spezialität Geumgangsong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   # 2. Jade Valley, ein Heißwasserfisch, verletzt den Morgen
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Bevor wir morgens spazieren gehen, schauen wir uns den Propheten Jeonggamrok aus der Joseon-Dynastie an. In &amp;lt;Junggamrok&amp;gt; gibt es drei katastrophenfreie Orte ohne drei Katastrophen: Wasser, Feuer und Wind.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Wenn Sie vom vibrierenden Tal ins Morgental kommen, beginnt die wilde Forststraße. - Uljin-gun, Gyeongbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/148/a5d0c91e-30d3-46b5-8a64-b12db6cee854.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Wenn Sie vom vibrierenden Tal ins Morgental kommen, beginnt die wilde Forststraße.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Inje Morgental, wo üppiger einheimischer Wald und sauberes Tal kombiniert werden. Es bedeutet &#34;inmitten eines gruseligen Berges, wo es nur etwa ein Jahr dauert, um morgens das Feld zu pflügen&#34;. Es ist ein Tal, das immer noch das Gefühl eines Outbacks hat, wie der Name schon sagt. Morgen Garrigol stammt aus Guryong Deokbong, fließt etwa 20 km und trifft Bangtaecheon von Dongdongri, insbesondere den 5 km stromabwärts gelegenen Abschnitt. Außerdem ist der Hang sanft, so dass es leicht ist, das Tal hinaufzugehen. Der Wasserweg ist leichter zu gehen als der Waldweg, der schwer zu sehen ist.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Wasserspiel im vibrierenden Tal - Uljin-gun, Gyeongbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/148/493d1275-eea4-4228-9c9d-364846832b0c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Wasserspiel im vibrierenden Tal
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das morgendliche Trekking beginnt auf der gegenüberliegenden Seite des Vibrationstals, dem Sanchon Cultural Recreation Center (oder Vibratory Mountain House). Sobald Sie das vibrierende Tal überqueren, beginnt der Waldweg im dichten Wald. Sobald Sie durch den üppigen Wald gehen, können Sie morgens gehen und den stromabwärts gelegenen erreichen. Der Ursprungsrückweg, der von der morgendlichen Gargol-Jogyeongdong-Brücke nach Bangdong Yaksu hin und her führt, ist der erfolgreichste. Wenn Sie morgens stromaufwärts sehen möchten, benötigen Sie ungefähr 10 Stunden. Wenn die Entfernung eine Belastung ist, ist es auch eine gute Idee, das Wasser im vibrierenden Tal zu genießen, nachdem Sie das Morgentor beobachtet haben.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Valley Trekking, Aquaschuhe oder Sandalen - Uljin-gun, Gyeongbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/148/9221ad93-14f5-4692-a3b8-35ce98c1f278.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Valley Trekking, Aquaschuhe oder Sandalen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   # 3. Deep Mountain Valley Road, Jeongseon Deoksangi Valley
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Deoksangi Valley, eines der abgelegenen Gebiete von Jeongseon. Es war ein geheimes Tal, das nur Leuten bekannt war, die es kannten, bis es in Fernsehprogramme eingeführt wurde. Es wurde der Welt offenbart, als es von berühmten Prominenten als Ort für Hochzeiten im Freien ausgewählt wurde, aber das stille Wasser bleibt bestehen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Mit einer Gesamtlänge von 12 km gibt es Dosagok-, Deoksangi- und Hebei-dong-Dörfer im Tal von Deoksangi, das von Songdae umgeben ist. Dutzende Haushalte lebten am Boden und wurden 1979 überflutet. Gästehäuser und Pensionen befinden sich entlang des Tals. Im Allgemeinen finden wir viele Kurse von Deokuri bis Budong-ri.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Deoksangi Valley, Jeongseon, eines der abgelegenen Gebiete - Uljin-gun, Gyeongbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/148/a31e8b2d-c7d9-478a-b8ab-e67485eaad0d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Deoksangi Valley, Jeongseon, eines der abgelegenen Gebiete
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wer in einer Pension oder einem Gästehaus im Deoksangi-Tal wohnt, sollte auf der Deoksan-Brücke parken und spazieren gehen. Die Zementstraße führt für die im Tal von Deoksangi lebenden Dorfbewohner weiter. Ein stolzer Stand, der sich am sanften Strom erhebt, begrüßt Sie. Um das Deoksangi Valley Trekking richtig zu genießen, ist es besser, nach dem Regen zu gehen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jeongseon Deoksangi Valley Trekking - Uljin-gun, Gyeongbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/148/83b02117-3f93-4060-a947-93d9f346375c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jeongseon Deoksangi Valley Trekking
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Trinkgeld. Sicherheitsüberprüfungen für aufregendes Tal-Trekking
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ähnlich wie beim normalen Trekking, erfordert jedoch mehr Vorbereitung auf das Tal. Es gibt einige sanfte Wege, aber es gibt auch Täler, die bis zu den Knien reichen. Es ist daher besser, zusätzliche Schuhe vorzubereiten, und Stöcke erleichtern dies. Moos ist ziemlich rutschig, also barfuß laufen
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformationen
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurants in der Nähe
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Mangyangjeong Sashimi Restaurant: 716-6 Sanpo 4-ri, Geunnam-myeon, Uljin-gun, Gyeongbuk / Sashimi / 054-783-0430
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Jindongsanchaega: 1073, Jochimyeong-ro, Girin-myeon, Inje-gun, Gangwon / Korean Food / 033-463-8484
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Dongbakgol: 1314 Jeongseon-ro, Jeongseon-eup, Jeongseon-gun, Gangwon-do / Gondrenamul Rice / 033-563-2211
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Sarigol: 231-2 Bongyang-ri, Jeongseon-eup, Jeongseon-gun, Gangwon-do / Gondrenamulbab / 033-562-4554
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.ssarigol.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.ssarigol.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Räume
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
    -Tonggosan Natural Recreation Forest, Uljin: 880, Buyeonggyeok-ro, Seomyeon, Uljin-gun, Gyeongbuk
    &lt;br/&gt;
    -Gulguji Bergdorf Pension in Uljin: 634 Wangpicheon-ro, Geunnam-myeon, Uljin-gun, Gyeongbuk / 054-782-3737
    &lt;br/&gt;
    &lt;a href=&#34;http://gulgugi.co.kr/default/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://gulgugi.co.kr/default/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Inje Bangtaesan Natural Recreation Forest: 377 Bangtaesan-Gil, Girin-Myeon, Inje-Gun, Gangwon / 033-463-8590
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Bangtae Emperor Bed &amp;amp; Breakfast: 24, Dundeok-dong-gil, Girin-myeon, Inje-gun, Gangwon-do / 033-463-3309
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Wasser klare Gastfamilie: 110 Deoksangi-Gil, Jeongseon-Eup, Jeongseon-Gun, Gangwon-Do / 033-562-0744
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Die oben genannten Informationen wurden im Juni 2019 aktualisiert und können später geändert werden. Bitte überprüfen Sie dies, bevor Sie reisen.
     &lt;br/&gt;
     ※
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>