<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Eunpyeong-gu.fr on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/eunpyeong-gu.fr/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Eunpyeong-gu.fr)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sat, 14 Mar 2020 16:03:30 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/eunpyeong-gu.fr/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>&#39;Garden of Mind&#39;, comme les bras de la mère - Eunpyeong-gu, Séoul, Corée</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/garden-of-mind-like-the-mothers-arms-164-fr/</link>
      <pubDate>Sat, 14 Mar 2020 16:03:30 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/garden-of-mind-like-the-mothers-arms-164-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Eunpyeong-gu, Seoul, Korea&#34; data-title=&#34;garden-of-mind-like-the-mothers-arms--164&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Moines partageant une conversation avec des visiteurs à Hyorimwon - Eunpyeong-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/164/d85e7755-7b04-4c5b-98c0-ed325827fec7.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Moines partageant une conversation avec des visiteurs à Hyorimwon
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   &#39;Garden of Mind&#39;, comme les bras de la mère
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Eunpyeong-gu, Séoul, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Jingwansa est un temple ressemblant à une mère. Il est proche, vous pouvez donc le visiter souvent, et le temple que vous avez embrassé sous la montagne de Bukhansan est également confortable. Dans le temple de Jingwansa, aucun bambou sévère de moine ne gronde son cœur. Au lieu de cela, il y a des temples de jardin, des aliments de temple délicieux et sains comme le riz cuit par les mères et des programmes pour discuter et apprendre tout en sirotant du thé avec un moine gracieux. Cela ne force pas l&#39;obsession de «vider votre cœur» ou de «me trouver». Tout comme vous êtes venue voir votre mère dans votre ville natale, vous pouvez marcher lentement à travers le temple comme l&#39;arrière de ma maison.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Élégant temple Bhikkuni, temple Jingwansa
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Êtes-vous allé à 10 km de Songchu IC sur l&#39;autoroute périphérique de Séoul? Un temple de la montagne se trouve bien sous la crête de l&#39;aigle, avec ses ailes déployées. Jin Gwan-sa, le successeur du temple Sinhyeolsa, a été construit en 1011 par le roi Hyunjong, le huitième roi de Goryeo, qui a été construit pour le moine Jin Gwan qui l&#39;a protégé de la chute de la reine Cheonchu.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La porte de libération du temple de Jingwansa - Eunpyeong-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/164/c5b9c99c-9b38-4cee-a610-e07821fca39e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La porte de libération du temple de Jingwansa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Contrairement à tout temple de montagne où vous devez conduire longtemps sur le parking, le temple Jingwansa est près du parking et du temple. L&#39;officier, qui ressemble à une mère, se dirige vers la porte d&#39;entrée et demande au visiteur «Allez». Après avoir traversé Iljumun, il y a un pont de Gukrak devant Haetalmun, qui a soulevé le toit du Pajak. Si vous traversez ce pont, vous serez dans le parc de Jingwansa. Il y a un chemin de terrasse en bois bien entretenu à côté du pont. Bien qu&#39;il soit à environ 100 mètres, c&#39;est le sentier au trésor de Jingwansa où vous pourrez découvrir la verdure fraîche de la vallée de Jingwansa. Assurez-vous de marcher en entrant ou en sortant du temple.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un chemin de terrasse en bois menant au temple le long de la vallée de Jingwansa - Eunpyeong-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/164/b5f2b580-5fb2-43b1-b99b-27d6fab9257f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un chemin de terrasse en bois menant au temple le long de la vallée de Jingwansa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le fait que Jin Gwan-sa, qui a été grandement perdu pendant la guerre de Corée, ressemble maintenant au travail de Jin Gwan, qui est venu au poste de gouverneur de 1963 et de Gho Ho, l&#39;actuel gouverneur de 2006, a été nommé. Comme les deux sont des Bhikkhunis, Jingwansa est un temple gracieux où des moines Bhikkuni de 13 minutes s&#39;occupent du temple. La délicatesse et le confort particuliers de Jingwansa ont cette connexion et ce karma.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jingwansa Yeonjiwon. Tout le monde peut y aller avec une tasse de thé - Eunpyeong-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/164/9c028927-c0a2-458b-b5e2-47902c3af2aa.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jingwansa Yeonjiwon. Tout le monde peut y aller avec une tasse de thé
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Lorsque vous traversez le pont de Gukrak et montez au centre du temple de Jingwansa, vous rencontrez le pont de Sesimgyo, le pont qui lave votre esprit. Il y a une prison devant le pont, et le deuxième étage de la prison est un bomunwon où vous pouvez discuter avec un moine. Sur le côté gauche de la prison se trouve Yeonjiwon, où vous pourrez déguster du thé traditionnel. Avec du thé, des gens, des petits rires et des histoires, c&#39;est l&#39;espace culturel de Jingwansa. En abaissant le seuil du temple, il a été créé comme un endroit où n&#39;importe qui peut venir boire une tasse de thé parfumé. La signification du montant du soutien annuel est précieuse. «Le nom de Songpungja (松風 煮茗)» signifie que les bourgeons de thé sont brassés avec une brise.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Nom du ventilateur annuel du supporter (松風 煮茗) - Eunpyeong-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/164/fa558a56-7a89-4da5-9199-ad72855bbd62.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Nom du ventilateur annuel du supporter (松風 煮茗)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Nourriture du temple de Jingwansa
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Derrière Yeonjiwon, il y a le parfum de Hyangjeokdang et Jeho. C&#39;est la fierté du temple Jingwansa, et c&#39;est un élément touristique unique et un endroit où vous pourrez découvrir la nourriture du temple, qui attire l&#39;attention en tant qu&#39;aliment alternatif. N&#39;utilisez pas d&#39;oignons, tels que des oignons verts, de l&#39;ail, des poireaux, de la sauce soja et des oignons dans la nourriture du temple. Alors quel goût mangez-vous? Il semble que la différence de nourriture entre le temple Jinhae et le temple Jingwansa ait été analysée. Les intestins de Jingwansa ont un goût moelleux et tirent le meilleur parti de la texture unique des ingrédients.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Université Jangdok du temple de Jindangsa - Eunpyeong-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/164/e555fed2-5b14-453f-9da5-86a09d67059b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Université Jangdok du temple de Jindangsa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le secret de la nourriture du Temple Jingwansa est le timing et l&#39;esprit plutôt que la compétence. Le gouverneur Gyeho Ho, qui étudie la nourriture du temple depuis longtemps, a choisi «propre, flexible et méthode» comme trois principes de la nourriture du temple. Il bout et fait bouillir les légumes de saison tels qu&#39;ils sont, ce qui les rend soigneusement préparés selon les enseignements du Bouddha. Sam Kass, conseiller principal et vice-président de la politique de nutrition de la Maison Blanche, que ce soit un nouveau stimulant culturel pour les Gentils, fera l&#39;expérience de la nourriture du temple de Jingwansa en 2015. &#34;Il est dit.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Maître Kyeho qui a étudié la cuisine du temple &amp;lt;Photo gracieuseté de Jingwansa&amp;gt; - Eunpyeong-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/164/a0d3a03f-25c5-47cf-ac14-97d68cc35037.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Maître Kyeho qui a étudié la cuisine du temple &amp;lt;Photo gracieuseté de Jingwansa&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En fait, il est difficile de gérer la profondeur et la rigueur de manger de la nourriture dans les temples, c&#39;est-à-dire approcher le «gongyang» comme une doctrine bouddhiste. L&#39;enseignement du bouddhisme dans chaque acte de préparation et de consommation d&#39;aliments est si lourd qu&#39;il ne peut pas être suivi. &#34;L&#39;existence d&#39;un corps est créée en mangeant et disparaît en mangeant.&#34; &#34;D&#39;où vient cette nourriture? J&#39;ai honte de la recevoir en vertu de mes vertus. Je reçois cette offrande pour me débarrasser de toutes sortes de cupidité dans mon cœur et pour faire un métier en la connaissant comme un médicament qui soutient ce corps&#34; . &#34; Inquiet. Pouvez-vous me suivre à chaque repas? Pour ce faire, vous devrez rentrer chez vous. D&#39;après l&#39;interprétation païenne, la nourriture du temple bouddhiste est une alternative au paradoxe de l&#39;abondance, et je pense que c&#39;est un message que le bouddhisme lance à cette époque. N&#39;est-ce pas un missionnaire missionnaire personnalisé pour les gens modernes qui prennent le prix de la cupidité humaine riche en graisses, en calories et en protéines?
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Nourriture du temple de Jingwansa - Eunpyeong-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/164/bce88de8-18cb-4178-8e47-8434c8bd50fb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Nourriture du temple de Jingwansa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La différence et la compétitivité de la nourriture du temple de Jingwansa est qu&#39;elle est «bonne et délicieuse». Ce n&#39;est pas stimulant, ce n&#39;est pas ennuyeux, c&#39;est vraiment frais, mais on n&#39;a pas l&#39;impression qu&#39;il manque. Ce serait parce qu&#39;il remplissait quelque chose de vide avec autre chose. Haphae Monk, le secrétaire général de Jin Gwan-sa, l&#39;a appelé «Jung Sung». «Le riz que ma mère m&#39;a donné est donc délicieux», a-t-elle dit.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Expérience culinaire au temple de Jingwansa &amp;lt;Photo gracieuseté de Jingwansa&amp;gt; - Eunpyeong-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/164/092acfca-4103-4c81-ae86-ca12e68bb517.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Expérience culinaire au temple de Jingwansa &amp;lt;Photo gracieuseté de Jingwansa&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il n&#39;y a aucune raison pour que le fournisseur de «cœur» ne soit pas nécessairement une mère. Le 15 juillet (samedi) et le 19 août (samedi), Jingwansa organisera le programme «Happy Sansa Food Learned by Dad». La première expérience s&#39;est terminée avec succès en juin. Les papas qui participaient à l&#39;alimentation et vivaient de bonnes choses pour leurs enfants étaient chauds. Il s&#39;agit d&#39;une expérience où vous pouvez préparer et goûter vous-même la nourriture Sansa et partager une conversation avec un moine. Les frais de participation sont gratuits! Papa doit participer et 2 personnes peuvent participer. Il est fortement recommandé comme le meilleur article incontournable pour les enfants avec ces vacances d&#39;été.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Expérience culinaire au temple de Jingwansa &amp;lt;Photo gracieuseté de Jingwansa&amp;gt; - Eunpyeong-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/164/72834d03-7564-4090-808f-55cd7f73d05f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Expérience culinaire au temple de Jingwansa &amp;lt;Photo gracieuseté de Jingwansa&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Taegeukgi de Jingwansa et marchandises amphibies nationales
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Depuis l&#39;espace culturel de Jingwansa, passez devant l&#39;université de Jangdok et allez à Daeungjeon Hall. Alors que la plupart des temples sont situés sur une colline, l&#39;espace devant le temple bouddhiste est à l&#39;étroit, tandis que Jingwansa a une grande cour de pelouse en face de Daeungjeon et Myeongbujeon.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Temple Jingwansa sous la crête d&#39;Eungbong de la montagne Bukhansan - Eunpyeong-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/164/8bb2be38-0621-4b50-8045-162281ce701c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Temple Jingwansa sous la crête d&#39;Eungbong de la montagne Bukhansan
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Avant d&#39;entrer dans la cour de la salle Daeungjeon, vous pouvez voir le temple bouddhiste et les jardins du temple Jingwansa en harmonie avec les montagnes de Bukhansan en face de Nagawon où se trouve le moine.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cour avant de Jingwansa Daeungjeon - Eunpyeong-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/164/f5a883f4-b0d1-455e-a9d4-687f04f9bf8f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cour avant de Jingwansa Daeungjeon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Toxic et Chilseonggak sont à côté de Daeungjeon et Myeongbujeon. Ce bâtiment a évité les incendies pendant la guerre de Corée avec Nahanjeon. La description de Chilseonggak contient des photos des Taegeukgi et Noh Seung fanés, ainsi qu&#39;une explication assez détaillée. Lorsque le Chilseonggak a été démantelé et restauré en 2008, un vieux Taegeukgi a été trouvé parmi les piliers avec plusieurs journaux anti-japonais. C&#39;est l&#39;un des moines Baekchowol (1878 ~ 1944), l&#39;un des moines anti-japonais les plus célèbres avec Han Yongwoon Manhae.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Transcendance Taegeukgi du moine - Eunpyeong-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/164/66daa68e-94e1-4aba-85db-b06d55f213d8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Transcendance Taegeukgi du moine
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le bien amphibie national de Jingwansa (important patrimoine culturel immatériel n ° 126) est un rituel bouddhiste représentatif et un grand contenu historique et culturel. L&#39;amphibie est un rituel bouddhiste qui prêche et fournit de la nourriture illégale aux âmes solitaires et aux démons qui errent dans l&#39;eau et l&#39;eau. Le matériel amphibie national de Jingwansa a été dirigé et parrainé par la famille royale directement après que la dynastie Joseon a créé une société amphibie à Jingwansa et fourni du matériel amphibie. Dans les Annales de la dynastie Joseon, il est confirmé que les cendres amphibies ont été effectuées à Jingwansa jusqu&#39;à l&#39;armée Yeonsan.
   &lt;br/&gt;
   Les matériaux amphibies de Jingwansa sont les seuls matériaux de deux jours et de nuit. Si vous voulez découvrir la beauté formelle des arts complets du bouddhisme, vous voudrez peut-être participer aux biens amphibies de Jingwansa qui ont lieu en octobre de chaque année.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un pont qui lave le cœur - Eunpyeong-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/164/0b8b9d96-8c3d-4501-bd3c-96400106c527.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un pont qui lave le cœur
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Après avoir regardé autour de Daeungjeon et Chilseonggak, nous descendons à Sesimgyo devant la prison.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;En traversant le pont de Sesimgyo, vous verrez un espace de séjour au temple. - Eunpyeong-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/164/d564778e-ce81-455c-bc9c-728ec3e813a1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     En traversant le pont de Sesimgyo, vous verrez un espace de séjour au temple.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Poursuivant l&#39;esprit de Sesim (洗 心), traversez le pont et dirigez-vous vers Hamwoldang.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Assis à Hamwoldang Maru &amp;lt;Avec l&#39;aimable autorisation de Jingwansa&amp;gt; - Eunpyeong-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/164/7018181e-bd1c-4122-a829-7b41019882ea.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Assis à Hamwoldang Maru &amp;lt;Avec l&#39;aimable autorisation de Jingwansa&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hamwoldang (含 月 堂) avec la lune et Gil Sang-won, Gongdeok-won et Hyorim-won connectés à la colline sont les salles d&#39;histoire des séjours au temple de Jingwansa.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Salle d&#39;histoire de Jingwansa Templestay - Eunpyeong-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/164/3dba87fd-db0c-4e2b-9106-42ecb0d4db92.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Salle d&#39;histoire de Jingwansa Templestay
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   S&#39;il n&#39;y a pas assez de marche dans le «jardin du cœur», restez au temple Jingwansa pendant une journée et prenez une virgule dans votre esprit.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;17&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;À l&#39;intérieur de Hamwoldang &amp;lt;Avec l&#39;aimable autorisation de Jingwansa&amp;gt; - Eunpyeong-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/164/b84658ed-0f58-4268-98f0-889be4cb6af5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     À l&#39;intérieur de Hamwoldang &amp;lt;Avec l&#39;aimable autorisation de Jingwansa&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le Templestay History Hall, qui brille au premier prix du prix d&#39;architecture de Séoul, est le meilleur espace qui ajoute l&#39;élégance et l&#39;élégance du hanok à l&#39;intérieur moderne de base et sophistiqué pour une utilisation efficace de l&#39;espace.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;19&#34; id3=&#34;18&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Salle d&#39;histoire du séjour au temple de Jingwansa &#39;Gongdeokwon, Hyolimwon&#39; - Eunpyeong-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/164/6fd4938e-2569-4227-a14b-a3aae0be88d3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Salle d&#39;histoire du séjour au temple de Jingwansa &#39;Gongdeokwon, Hyolimwon&#39;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il existe différents programmes de templestay à Jingwansa selon le thème et l&#39;heure, il vaut donc la peine de choisir un programme qui vous convient.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;21&#34; id3=&#34;19&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;«Hyorimwon», la partie la plus profonde de l&#39;histoire - Eunpyeong-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/164/46a949f6-c75e-4872-b9d5-cf33f2114ec1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     «Hyorimwon», la partie la plus profonde de l&#39;histoire
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Information de voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Temple Jingwansa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Adresse: 73, Jingwan-gil, Eunpyeong-gu, Séoul
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Demande: 02-359-8410
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.jinkwansa.org/main.asp&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.jinkwansa.org/main.asp
    &lt;/a&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Happy Sansa Food que papa apprend
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Date: 15 juillet (samedi), 19 août (samedi) 10h30 ~ 14h00
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Programme: fabrication de nourriture Sansa, dégustation de nourriture Sansa, expérience de cérémonie du thé
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Frais d&#39;expérience: frais d&#39;expérience gratuits participation Papa participation requise
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Demande: 02-359-8410
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Séjour au Temple Jingwansa
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Type d&#39;expérience
    &lt;br/&gt;
    * Le jour: uniquement les groupes
    &lt;br/&gt;
    * 2 jours et 1 nuit: individuels et groupes
    &lt;br/&gt;
    -Programme principal: expérience culinaire au temple, Dadam
    &lt;br/&gt;
    -Frais d&#39;expérience: 700 000 à 100 000 won (100 000 won pour 2 personnes par chambre)
    &lt;br/&gt;
    -Demande: 02-388-7999
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurants près de
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Qua Levy &amp;amp; Quare: Bakery &amp;amp; Book Cafe / 101, Jinheung-ro, Eunpyeong-gu, Séoul / 02-356-7886
    &lt;br/&gt;
    -Songchu Goreul: Tteok Galbi / 17 Hoguk-ro 527beon-gil, Jangheung-myeon, Yangju-si, Gyeonggi-do / 031-826-1515
    &lt;br/&gt;
    -Pyeongyangmyeonok: Naengmyeon, Galbi / 515, Hoguk-ro, Jangheung-myeon, Yangju-si, Gyeonggi-do / 031-826-4231
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Pièces
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Prime Seoul Hotel: 816 Tongil-ro, Eunpyeong-gu, Séoul / 02-3157-8000
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.primeinseoulhotel.com/gnuboard4/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.primeinseoulhotel.com/gnuboard4/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    - Pension Hanokan Hanok: 75, Junggaegae-gil, Deokyang-gu, Goyang-si, Gyeonggi-do / 02-386-5397
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Pill Hotel: 281-1, Gamaggol-ro, Jangheung-myeon, Yangju-si, Gyeonggi-do / 031-877-5965
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.philhotel.net/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.philhotel.net/
    &lt;/a&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été créées en juillet 2017 et peuvent être modifiées ultérieurement, veuillez donc vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations, telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article, sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme et l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>