<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>City.de on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/city.de/</link>
    <description>Every Corner of Korea (City.de)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Mon, 16 Mar 2020 13:24:35 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/city.de/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Andong Alley Verstecktes Restaurant, wo warst du? - Andong City, Gyeongbuk, Korea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/andong-alley-hidden-restaurant-where-have-you-been-185-de/</link>
      <pubDate>Mon, 16 Mar 2020 13:24:35 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/andong-alley-hidden-restaurant-where-have-you-been-185-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Andong City, Gyeongbuk, Korea&#34; data-title=&#34;andong-alley-hidden-restaurant-where-have-you-been--185&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Gegrillte koreanische Rindfleischrippen an der Andong Ribs Street - Andong City, Gyeongbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/185/9c3b14be-d167-4bd4-8553-5adb9f7498cd.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Gegrillte koreanische Rindfleischrippen an der Andong Ribs Street
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Andong Alley Verstecktes Restaurant, wo warst du?
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Andong City, Gyeongbuk, Korea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ich vermisse den Geschmack der warmen Heimatstadt in der Jahreszeit, in der der Kragen im kalten Wind aufgehängt wird. Gehen wir nach Andong, einer Stadt, in der köstliches lokales Essen köstlich ist. Von Andong Steamed Chicken, Andong Hutje Ssap und Andong Gan Makrele können Sie außer Andong unvorstellbares Essen probieren, und es gibt viele versteckte Restaurants. Gegrillte Rippchen, Seonji Gukbap und Chueotang nach Gyeongsangdo-Art, die den Ruf des koreanischen Andong-Rindfleischs bestätigen, werden von Andongguksi und Naengwoodong, dem Höhepunkt der Leichtigkeit, gesäumt. Die Pilgerfahrt zum Restaurant Andong mit Geschichte und Tradition beginnt in der Rib Street vor dem Bahnhof Andong.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   5 versteckte Restaurants, die sich durch Tradition und Geschmack bewährt haben
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Bei der Planung einer Reise ist die Suche nach Restaurants ein Muss. Wenn Sie nach Andong-Restaurants suchen, erscheint zuerst Andong Jjimdak in der Jjimdak-Gasse des alten Marktes und die traditionelle Lebensmittelstraße Andong Dam Wolyeonggyo, das berühmte Gakjipjipji und das Andong Ganjeok, die überall in Andong zu finden sind. Auf der Suche fragte ich die Eingeborenen von Andong, die nicht im Schloss waren, ein verstecktes Restaurant, das zusätzlich zu Andongs drei Hauptköstlichkeiten durch Geschichte, Tradition und Geschmack verifiziert wurde.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Seonji Gukbap im &#39;Okya Restaurant&#39; - Andong City, Gyeongbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/185/256279ab-db67-416f-afef-5d7012f7bcb1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Seonji Gukbap im &#39;Okya Restaurant&#39;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Gegrillte koreanische Rindfleischrippen in der Andong Rib Gasse vor der Andong Station und Sunji Gukbap vom &#39;Okya Restaurant&#39; in der Andong New Market Food Alley, Cold Udon mit 34-jähriger Tradition, Gyeongsangdo Chueotang, Hahoe Aus dem Bauernhaus in der Nähe des Dorfes In Andong-guk-si, das von den Dorfbewohnern hergestellt wird, erhielten wir fünfzig versteckte Restaurants, die jeder kennt und kennt und besucht. Wenn Sie nach Andong reisen und so viel Menü haben, egal wohin Sie gehen oder wer Sie sind, haben Sie kein Problem.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#39;Andong Geonjin Nudeln von &#34;Park Jae-sook Farmer Homestay&#34; - Andong City, Gyeongbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#39; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/185/8666fa0a-e229-4c29-b958-35f1ac5ecb44.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Andong Geonjin Nudeln von &#34;Park Jae-sook Farmer Homestay&#34;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Zwei spezielle Dienstleistungen für koreanische Rindfleischrippen
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie vor die Andong Station gehen, gibt es die Andong Ribs Alley. Vor dreißig Jahren begann es mit ein oder zwei Rippen, ganz zu schweigen von Rippen, aber es ist nacheinander gewachsen, und 15 Rippen sind jetzt im Geschäft. Gewürzte Rippchen nach Andong-Art sind Sojasauce, gewürzt mit frischem Knoblauch und Fruchtsaft. Sie werden gleichzeitig mit der Bestellung serviert, daher müssen Sie gute Rippchen verwenden. Es ist natürlich frisch und lecker.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gegrillte koreanische Rindfleischrippen bei &#39;New Seoul Ribs&#39; - Andong City, Gyeongbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/185/1e1e012a-9d5b-41b6-bf31-4824ce0d21b0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gegrillte koreanische Rindfleischrippen bei &#39;New Seoul Ribs&#39;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Nach dem Verzehr der Rippchen vom Holzkohlegrill können Sie den würzigen Rippeneintopf und den würzigen Rippeneintopf genießen. Es wird am besten auf einem Holzkohlefeuer gekocht und mit würzigen Rippen gekocht, nachdem das Fleisch auf einer Rippe entfernt wurde, die nicht verbrannt oder zäh werden kann. Selbst wenn Sie zähe Rippen wählen und den Reis mit den restlichen Gewürzen essen, ist er auch köstlich. Der Miso-Eintopf, der mit auf dem Land getränkter Sojabohnenpaste gekocht wird, schmeckt köstlich, wenn er mit einem weichen, herzhaften Siraegi auf Reis gegessen wird, und wenn Sie eine kühle Suppe essen, verschwindet das Gefühl von Rippen. Es ist genug, 2 Portionen von 3 Personen zu essen, weil es 200 g bis zu den Knochen pro Portion ist.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gedämpfte würzige Rippchen dienten als Service für koreanische Rindfleischrippen - Andong City, Gyeongbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/185/f0983b79-8cb1-4796-a300-3b71561eb86b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gedämpfte würzige Rippchen dienten als Service für koreanische Rindfleischrippen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Geschäftszeiten 10: 00 ~ 22: 00 Uhr, ganzjährig geöffnet, Rinderfilet mit koreanischem Rindfleisch, 200 g, 22.000 Won.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Siraegi Miso Suppe, die das Gefühl bläst - Andong City, Gyeongbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/185/db386e82-453d-47c7-905e-63679d4a9aee.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Siraegi Miso Suppe, die das Gefühl bläst
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   S.
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das Okya Restaurant in der Anjak Alley im Andong New Market ist ein Restaurant, das seit 50 Jahren Seonjiguk-Reis kocht. Bis es von den nationalen Reisliebhabern als die beste Suppe des Landes hoch gelobt wird, wird die Brühe des Okya Restaurants ständig mit vielen Nudeln von Andong Hanwoo wie Yangji, Satae und Seonji gekocht. Das Bild ist reich an Rindfleisch, würzigem rotem Pfefferöl, süßem Rettich und Frühlingszwiebeln, aber es ist ein einfacher Name, Seonjigukbap. Der Handelsname „Andong Siyeonghalmae Sunjik Gukbap“ verwendete das Zeichen eines städtischen Metzgers, der vom Okya Restaurant betrieben wird. Als ich in einem Fleischgeschäft war, konnte ich Suppe mit viel leckerem Fleisch kochen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Seonji Gukbap - Andong City, Gyeongbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/185/c43e0160-6369-47e6-b29f-7adad14783cf.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Seonji Gukbap
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Fügen Sie einen Topf mit koreanischen Rinderknochen und Fleisch von Andong hinzu und kochen Sie Kohl, Frühlingszwiebeln und Sesam in pikanter Brühe. Der Laden, der mit einem Quadrat begann, wächst weiter zur Seite, aber die Wartezeit wird im Winter länger. Das schäbige Innere, in dem die Spuren der alten Gebäude erhalten bleiben, harmoniert mit dem Geschmack einer Suppe. Das Hinzufügen von Suppe, Fleisch und Reis ist unbegrenzt. Eine Kombination aus Illusion, die die Schüssel Suppe jeden Tag gekocht, sauer gemischt und rote Bohnenpaste in eine Schüssel eingelegt macht.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Das Bruststück, den Erdrutsch und die Frühlingszwiebeln in einen Kessel geben und köcheln lassen. - Andong City, Gyeongbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/185/e9e79215-fca4-4d8b-9705-ef31503fc269.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Das Bruststück, den Erdrutsch und die Frühlingszwiebeln in einen Kessel geben und köcheln lassen.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Geschäftszeiten 08: 00 ~ 20: 00 Uhr, am Feiertag geschlossen, Seonjigukbap 8.000 Won.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ein köstlicher Tisch mit süß-saurer Mischung und roter Pfefferpaste - Andong City, Gyeongbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/185/ad711aae-5362-44cd-b9c1-41ea80e4efa3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ein köstlicher Tisch mit süß-saurer Mischung und roter Pfefferpaste
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Andong Geonjin Nudeln von einer Großmutter mit rotem Sesam gekocht
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Gerüchte sind gut, aber das schwierigste Essen sind Andong Geonjin Nudeln. In der Stadt Andong gibt es mehrere Nudelläden, in denen getrocknete Nudeln angeboten werden. Wenn Sie jedoch auf dem Weg zum Dorf Hahoe zum Park Jae-sook Farmer&#39;s House gehen, können Sie die getrockneten Nudeln probieren. Auf traditionelle Weise wird der mit Mehl und Sojamehl vermischte Teig mit roten Sesamkörnern gepresst, in kochendem Wasser gekocht, getrocknet und dann getrocknet. Konjin-Nudeln sind perfekt für den Sommer, aber sie sind immer ein Favorit für diejenigen, die Nudeln mögen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Besitzer gibt zweimal pro Woche Sardellen, Radieschen, Zwiebeln und Seetang in die Algen, um die Brühe vorsichtig zu kochen. Der Kürbis, Kimchi, geriebenes Mehl und Sesam werden sanft erweicht und die weichen Nudeln sind weich. Es fühlt sich einfach an, aber die Suppe ist so tief, dass es unmöglich ist, die letzte Melodie aufzugeben.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Rustikale ländliche Beilagen und getrocknete Nudeln - Andong City, Gyeongbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/185/7d399a34-fa4b-465b-a1f2-df1a30463211.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Rustikale ländliche Beilagen und getrocknete Nudeln
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Geschäftszeiten 09: 00 ~ 18: 00 Uhr, an Nationalfeiertagen geschlossen, Konjin Nudeln 7.000 Won.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Brühe zweimal pro Woche kochen - Andong City, Gyeongbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/185/af6eeee6-9baf-4eed-b874-5724ee3021ec.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Brühe zweimal pro Woche kochen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Gyeongsang-do Chueotang, gekocht mit frischen lokalen Lebensmitteln
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &#39;Gyeongsangdo Chueotang&#39; befindet sich in der Lebensmittelstraße von Andong City und ist in einer Gasse versteckt. Eine traditionelle Küche in einem renovierten Restaurant. Gekochtes heißes Wasser wird 24 Stunden lang in einem traditionellen Kessel auf einem alten Gesäß gekocht. Die beiden rennen zusammen, aber der Stolz auf Gyeongsangdo Chueotang ist großartig. Uiseong-Knoblauch, nahrhaftes rotes Pfefferpulver und in Andong angebauter Grünkohl werden mit natürlicher Schmerle gekocht, so dass es köstlich ist. Die Schmerle wird in einem Kessel gekocht, in einem Sieb zerkleinert, um die Knochen und den Darm herauszufiltern, und dann viel Grünkohl hineingegeben, um die Süße zu bewahren.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;5&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Chueotang nach Gyeongsangdo-Art mit einem kühlen Geschmack wie klare Miso-Suppe - Andong City, Gyeongbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/185/2cafafc2-54c9-47fd-83ca-8a7423b178df.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Chueotang nach Gyeongsangdo-Art mit einem kühlen Geschmack wie klare Miso-Suppe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Chueotang ist ein erfrischendes und erfrischendes, aber reichhaltiges Protein, Kalzium und Mineral wie eine Kohlsuppe, die mit etwas Miso gekocht wird. Die Menschen in Gyeongsang-do essen Kräuter mit duftenden Kräutern wie Zephyr und duftenden Blättern in einem Chueotang, der besser schmeckt, wenn der kalte Wind zu wehen beginnt. An einem Tag, an dem viele Kunden packen, kann Chueotang fallen. Telefonische Überprüfung am Abend erforderlich.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;5&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Chueotang kocht in einem Kessel - Andong City, Gyeongbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/185/bcb66fa0-2f85-4e96-b41c-b8486dc0ff98.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Chueotang kocht in einem Kessel
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Geschäftszeiten 10: 00 ~ 20: 30 Uhr, an Feiertagen geschlossen, kostet Chuotang 8.000 Won.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;5&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Süßer und weicher Chueotang mit Grünkohl - Andong City, Gyeongbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/185/cbdac00c-00de-4cca-ba05-f626c4b38bce.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Süßer und weicher Chueotang mit Grünkohl
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Udon Nudeln mit leichten und einfachen Erinnerungen
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &#39;Shinseon Sikdang&#39;, das die Tradition mit nur einem Udon an einem Ort fortsetzt, ist ein Restaurant, das im Sommer angestellt ist. Kalte Nudeln und Bibimbap, Jajangmyeon und Udon, die von allen Jahreszeiten geliebt werden, versammeln ständig Nudelfreunde. Cold Udon, das beste Menü des Sinseon Restaurants, hat einen kühlen Geschmack, der von der Morgensonne geliebt wird.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;6&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ein kühler kalter Udon, der von den vier Jahreszeiten geliebt wird - Andong City, Gyeongbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/185/d41b7ba6-6360-4b16-a8af-a37891f58619.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ein kühler kalter Udon, der von den vier Jahreszeiten geliebt wird
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der erste Geschmack der kalten Udon-Nudeln, die die dicken Weizennudeln in Sardellenbrühe rollen, die in einem klaren und leichten Geschmack gekocht wird, ist langweilig. Dies ist der Brühe zu verdanken, die mit Sardellen kocht, die seit 34 Jahren in Yeosu in der Luft sind. Je mehr Sie jedoch essen, desto kühler wird die Suppe, sodass Sie sie weiterhin essen. Die einzigen Beilagen sind Danmu Jichae, Gurke und Kim Pulver. Bibim Udon hat mit Kohl und Paprika-Paste auch einen schönen, unprätentiösen Geschmack. Selbst Stammgäste, die das Shinseon Restaurant seit mehr als 30 Jahren besuchen, können den gepflegten Geschmack von Nudeln nicht vergessen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;6&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;J. - Andong City, Gyeongbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/185/591954a7-4bd2-4d3e-8d72-7767af7db614.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     J.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Geschäftszeiten 07: 00 ~ 20: 00 Uhr, unregelmäßig geschlossen (telefonische Überprüfung erforderlich), kaltes Udon Ubibibi Udon 4.000 Won pro Stück.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;6&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bibim Udon mit einer würzigen Sauce, die gut zu den heißen Nudeln passt - Andong City, Gyeongbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/185/f9b1f781-e5e3-4ac1-9a05-967b7248b396.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bibim Udon mit einer würzigen Sauce, die gut zu den heißen Nudeln passt
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformation
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Neue Seoul Ribs
     &lt;/strong&gt;
     &lt;br/&gt;
     Adresse: 10 Food Road, Andong-si, Gyeongbuk
     &lt;br/&gt;
     Kontakt: 054-843-1400
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Okya Restaurant
     &lt;/strong&gt;
     &lt;br/&gt;
     Adresse: 7 Jungang Market-Gil, Andong-Si, Gyeongbuk
     &lt;br/&gt;
     Kontakt: 054-853-6953
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Park Jae-sook Bauernhaus Gästehaus
      &lt;br/&gt;
     &lt;/strong&gt;
     Adresse: 26-3 Gwangdeok Solbat-Gil, Pungcheon-Myeon, Andong-Si, Gyeongbuk
     &lt;br/&gt;
     Kontakt: 054-853-2771
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Gyeongsangdo Chueotang
      &lt;br/&gt;
     &lt;/strong&gt;
     Adresse: 23-3 Taesa-Gil, Andong-Si, Gyeongbuk
     &lt;br/&gt;
     Kontakt: 054-857-9341
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Frisches Restaurant
      &lt;br/&gt;
     &lt;/strong&gt;
     Adresse: 20 Gwangseok 3-Gil, Andong-si, Gyeongbuk
     &lt;br/&gt;
     Kontakt: 054-853-7790
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Ziele in der Nähe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Museum für traditionelle Kultur: 203 Seodongmun-ro, Andong-si / 054-843-7900
    &lt;br/&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.tcc-museum.go.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.tcc-museum.go.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Konfuzianisches Kulturmuseum: Toegye-ro, Dosan-myeon, Andong-si 1997 / 054-851-0800
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.confuseum.org/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.confuseum.org/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Gedenkhalle der Unabhängigkeitsbewegung Gyeongsangbuk-do: 2, Unabhängigkeitshalle, Im-myeon, Andong-si / 054-823-1555
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.815gb.or.kr/main&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.815gb.or.kr/main
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Unterkunft
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Suaedang: 1714-11, Sugok Yonggye-ro, Imdong-myeon, Andong-si / 054-822-6661
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.suaedang.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.suaedang.co.kr/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Jirye Arts Village: 427, Jirye Arts Village-Gil, Imdong-Myeon, Andong-Si / 054-822-2590
    &lt;br/&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.jirye.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.jirye.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Win Hotel: 28, Okmyeong-Gil, Andong-Si / 054-843-1188
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.winhotel.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.winhotel.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Die oben genannten Informationen wurden im November 2015 erstellt und können später geändert werden. Überprüfen Sie sie daher unbedingt, bevor Sie reisen.
     &lt;br/&gt;
     ※ Informationen wie Text, Fotos und Videos, die in diesem Artikel verwendet werden, sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Die unbefugte Verwendung des Artikels ist untersagt.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>