<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Haenam-gun.ru on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/haenam-gun.ru/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Haenam-gun.ru)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 26 Mar 2020 03:16:11 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/haenam-gun.ru/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Дыхание альпийского Sunsundo рассеивается голубым дождем, Haenam Nokwoodang - Ханам-гун, Чоллан-до, Корея</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/the-breath-of-alpine-sunsundo-is-scattered-by-the-blue-rain-haenam-nokwoodang-295-ru/</link>
      <pubDate>Thu, 26 Mar 2020 03:16:11 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/the-breath-of-alpine-sunsundo-is-scattered-by-the-blue-rain-haenam-nokwoodang-295-ru/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Haenam-gun, Jeollanam-do, Korea&#34; data-title=&#34;the-breath-of-alpine-sunsundo-is-scattered-by-the-blue-rain-haenam-nokwoodang--295&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Открыт в 2010 году, панорамный вид выставочного зала артефактов Госан Юнсеондо - Ханам-гун, Чоллан-до, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/295/377d26d2-bed3-419b-bcac-0069122b5f2f.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Открыт в 2010 году, панорамный вид выставочного зала артефактов Госан Юнсеондо
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Дыхание альпийского Sunsundo рассеивается голубым дождем, Haenam Nokwoodang
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Ханам-гун, Чоллан-до, Корея
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Каждый переживает конец жизни. Существуют различные цели, такие как запланированный и внезапный, но к этому трудно привыкнуть. Это был бы аналогичный контекст, если бы мы хотели хотя бы раз попасть на «край земли». Потому что у меня есть ожидание, что я смогу начать снова, увидев конец земли и снова идя. Следуя ожиданиям, люди собираются из Сеула в Чхонни-гиль, поэтому земля была когда-то заброшена.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Исследовательская станция Намдо, Ханам, на южной оконечности Корейского полуострова
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Как следует из названия, конец Корейского полуострова и начальная точка суши, как следует из названия, расположены в самой южной части Ханама, самой южной точке полуострова. Благодаря этому люди следуют символике конца и начинают посещать конец Ханама. При выезде из мегаполиса полный день - это расстояние, на которое вам нужно пробежать. Это причина, почему после прибытия в Ханам слишком много смотреть на край земли. Давайте посмотрим на каждый уголок Haenam. Тур Haenam переполнен основными моментами и едой, начиная с этого момента.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Когда вы откроете карту Haenam, вы увидите руины высокогорных перелетных птиц Yunseon-do, Daeheungsa, Mihwangsa и Gocheonam, которые тянутся из стороны в сторону. Минимум 2 ночи и 3 дня требуется, чтобы должным образом изучить все это (на основе самостоятельного вождения из столичного района). Вы можете выбрать маршрут, добавляя или вычитая в соответствии с вашими предпочтениями и графиком. Вспоминая край земли, где можно увидеть как восходы, так и закаты, Михванга, перелетные птицы Гочеонам и цветники, которые считаются точками заката, могут помочь вам в выборе жилья и путешествий.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Если вы войдете в Землю Хенам после прохождения ИК Хенам или ИК Пхёндон, поблизости находятся Историческое место Госан Юнсондо и Храм Тэхёнгса (провинциальный парк Дурьюнсан). Сначала я посетил руины острова Юнсан в Госане и посетил храм Тэхёнгса. Посмотрев на закат в храме Михвангса, я решил перебраться на край земли и остаться на одну ночь. На следующий день самое время увидеть восход солнца в Мемсеом и осмотреть край земли. Если время прибытия во второй половине дня, можно сначала взглянуть на край земли, посмотреть на закат и восход солнца здесь, а затем двигаться в противоположном направлении.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Haenam Yoon, престижный член семьи династии Чосон, полон артефактов
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Путешествие Ханам начинается с руин Юнсон-до, Госан. Ханам полон достопримечательностей, но это достойно сожаления, за исключением высоких гор. Давайте взглянем на выставку реликвий на острове Юньсон в Госане и отправимся в район Ноквуданга (История № 1, историческое место № 167). Dongseon также продолжается естественно.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Открытая в 2010 году, выставка Реликвий Госана Юнсондо демонстрирует современное состояние благодаря работам слуг Госана и Ханена Юна. Вы также можете естественным образом узнать о семье Хенам Юн, которая была престижным тестем. Семейные реликвии из Госана, а также портреты его пра-внука Юн Ду-сео (Национальное сокровище № 240) передаются из поколения в поколение. Удивительно, что в доме так много сокровищ. Каждую из реликвий, которые заполнили выставочный зал, передают потомки потомков, которые не держали ничего, кроме света. Похоже, что он сталкивается с далекой альпийской сущностью, которую он встретил только в учебниках из &amp;lt;История рыбака&amp;gt; и &amp;lt;Уга&amp;gt;.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Артефакт Выставочный зал - Ханам-гун, Чоллан-до, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/295/8aa86934-a617-445d-80b3-c46197e38914.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Артефакт Выставочный зал
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Давайте посмотрим на Alpine. Госан Юнсон (1587 ~ 1671). В 1628 году (Injo 6) он основал поместье в начале Byeolsimundae и стал мастером Bongrimdaegun (Hyojong). Юнг-Су, Йон-Су Норон, Ву-ам и Сонг Си-Йол. Это было бы лучшее время в его политической жизни, наполненное Гуйяном и отшельником. Ноквуданг - это дом, где Бонгрим Тэгун сошел на трон и был отдан учителю Госану. Дом в Сувоне был перемещен в Gohaean, когда спустился Хасан.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Артефакт Выставочный зал - Ханам-гун, Чоллан-до, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/295/1eae8a0a-ff23-4683-8379-26abb6af6fb6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Артефакт Выставочный зал
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Альпийский дом в Виза Три Форест и Ноквуданг
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Jongtaek Haenam Yoon, который охватывает Anchae, Sarangchae, Gosan, Eochoeun и Chuwondang, также называют Nokwoodang (Историческое место № 167). Dang Ho, «Nokwoo», был написан Ikdong Iseo (1662 ~ 1723), первым автором Donggukjin.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ноквуданг сверху - Ханам-гун, Чоллан-до, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/295/531cbd2b-12ac-4a09-b8c6-59eb5aa7f71f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ноквуданг сверху
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Тарелка Ноквуданга - тоже его работа. Он был близок с Юн Ду-сео, правнуком высоких гор. Это «зеленый дождь», если вы распутаете «зеленый». Дождь, который падает, когда трава и деревья зеленые, означает пресную воду жизни. Кроме того, его часто интерпретируют как звук листьев гинкго перед Нокдангдангом и ветра, проникающего через лес за Ндунгдангом.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Y... - Ханам-гун, Чоллан-до, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/295/07fd6011-fe1d-4b40-acd5-006a0d32401a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Y...
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Это потому, что он так известен как альпийский сайт? Эр Нокданг считается местом рождения альпийской горы. На самом деле это не так. Глядя на двусторонний предварительный проект документа реликвий (Сокровище № 482-5), можно увидеть, что Alpine был принят как большой дом, когда ему было 8 лет.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Наенгвуданг, Сарангче, где останавливался Джонсон Юн Хенам Юн - Ханам-гун, Чоллан-до, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/295/5cb4d4f5-0e4d-49eb-b9ee-e5693ec6833d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Наенгвуданг, Сарангче, где останавливался Джонсон Юн Хенам Юн
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Когда он впервые наступил на Ханам, ему исполнилось 25 лет. До этого он жил в Сеуле. Самым долгим пребыванием в Сеуле, кроме 20 лет, проведенных в изгнании в жизни Госана в 1985 году, был Сеул. Говорят, что он пробыл здесь в Хенам Ноквуданге 6 лет, а в Чумгедонге - 9 лет. Я провел почти столько же времени в его укрытии в Богильдо, поэтому, если вы хотите больше узнать о альпийском маршруте, вам следует остановиться у Богильдо. В конце суши пассажирское судно отправляется на остров Богиль (остров Охвадо).
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Наенгвуданг, Сарангче, где останавливался Джонсон Юн Хенам Юн - Ханам-гун, Чоллан-до, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/295/957904b0-bc01-4caa-b4cd-9857ffbf364e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Наенгвуданг, Сарангче, где останавливался Джонсон Юн Хенам Юн
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Требуется много времени, чтобы правильно осмотреть останки Художественного музея Госан Юнсеондо.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;&amp;lt;Sanjungsingok&amp;gt;, где вы можете увидеть альпийский почерк - Ханам-гун, Чоллан-до, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/295/389eaeca-3905-44e7-953f-54b2d3e6d0e0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     &amp;lt;Sanjungsingok&amp;gt;, где вы можете увидеть альпийский почерк
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Документы Ноби династии Корё (Сокровище № 483), в том числе такие книги, как &amp;lt;Мотив золотой цепочки (Сокровище № 482-2)&amp;gt; &amp;lt;Санджунгсингок (Сокровище № 482-3)&amp;gt; и &amp;lt;История рыбака&amp;gt; Это потому, что Есть много вещей, чтобы увидеть, например, двусторонний предварительный проект документа (Сокровище № 482-5).
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Право на уровне поместья - Ханам-гун, Чоллан-до, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/295/98d53f41-e9d9-4dcb-9a14-96ba163a6540.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Право на уровне поместья
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Труды правнука Гун Чже также сложны. Автопортреты публичных предложений, представленных ранее, включая Doo-seo Yun (Национальное сокровище № 240), Gongjaehwahwa (Сокровище № 481), Baekmado (Сокровище № 481), Dongguk Yeoji Map (Сокровище № 481-3) , картины натюрморта, и гидратация Jinkyungsan Задняя часть ждет.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Автопортрет Yoon Doo-seo, правнука высоких гор - Ханам-гун, Чоллан-до, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/295/62266079-c205-48c1-b730-9d46c4c1e9c6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Автопортрет Yoon Doo-seo, правнука высоких гор
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Давайте отправимся в Ноквуданг, посмотрев на реликвии. Нежно изогнутые стены продолжают сиять. Интересно, что высокие ворота находятся на стороне.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;16&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Фигура красоты, которую нарисовал Юн Юн, внук Gongjae - Ханам-гун, Чоллан-до, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/295/efb8c0a1-8b36-46ef-8e94-bb94d859d16c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Фигура красоты, которую нарисовал Юн Юн, внук Gongjae
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Комментатор отдела культуры Haenam-gun Пак Ми-рье объяснил, что это означает: «Я буду жить спокойно, не раскрывая себя миру».
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;18&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Восходящие ворота альпийского дома обращены вбок, не обращаясь к Сарангче - Ханам-гун, Чоллан-до, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/295/645d59e5-5c43-4b0c-87a2-af1244ee3629.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Восходящие ворота альпийского дома обращены вбок, не обращаясь к Сарангче
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ноквуданг в настоящее время живет в Госане, 14-м потомке Госана. В двойном карнизе для сохранения тепла, который не использовался в то время Sadaebu, мы видим традицию преследования реальной поэзии.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;20&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Каменная стена дорожки роскошного альпийского дома - Ханам-гун, Чоллан-до, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/295/b3651f35-96d4-4fea-9c97-1446d27f275f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Каменная стена дорожки роскошного альпийского дома
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Если вы отправляетесь в Нокдангдан, идите вдоль каменной стены к лесу с деревьями виз. После прохождения альпийского храма через храм проходит наследственное наследственное рыболовство Хэнама, Эхо Хё-чжон (1476 ~ 1543), и Лесная дорога Виза-Три считается природным памятником. Eochoeun, Hyojeong Yoon, основал компанию в Ноквуданге и заложил основу для процветания Haenam Yoon. Говорили, что потомки посадили дерево Визы в ответ на его наставление: «Если вы увидите скалу на задней горе, деревня будет бедной». Это также причина, почему деликатес Haenam был создан. Когда они посетили Jongtaek г-на Haenam Yoon, который сказал, что пуканья изменится, их угостили изготовленным из Visa корейским чаем и чаем.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;22&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Альпийский храм - Ханам-гун, Чоллан-до, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/295/e8c3285d-e2c1-42da-bd3d-0ff7b63617b8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Альпийский храм
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Даже сейчас я даже не смог увидеть Visa Gangjeong, но даже в середине зимы я все еще успокаиваю дождь посреди дождя. Алпайн слышал этот дождь здесь?
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;24&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Храм Эохоун - Ханам-гун, Чоллан-до, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/295/f5abcc1c-0b1d-433d-8204-ee2e53654109.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Храм Эохоун
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   СОВЕТ Историческое место Госан Юнсеондо
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Чтобы войти в руины Альпийского Юнсон-до, вам необходимо оплатить входной билет. 2000 вон для взрослых, 1500 вон для молодежи и военных охранников, и 1000 вон для детей. Вы также можете услышать объяснения от культурных комментаторов, проживающих в выставочном зале реликвий. Закрыто по понедельникам с 9 до 18 часов. После осмотра выставки реликвий потребуется 2 часа, чтобы пройти весь путь до Биджарима в Ноквуданге.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     ▶ Контакт
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    Историческое место Gosan Yunseondo: 061-530-5548, 135 Nokwoodang-gil, Haenam-eup, Haenam-gun, Jeollanam-do
    &lt;br/&gt;
    Ханам-ган Офис культурного туризма 061-530-5918
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Информация о путешествии
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Близлежащие рестораны
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Есть довольно много ресторанов, где вы можете попробовать корейскую еду и сашими в городах и туристических районах недалеко от окружного офиса. Куриные специализированные магазины, известные как еще одно лакомство в Ханаме, также собраны в Dongyeon-ri. На краю земли есть много ресторанов и гостиниц.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Ресторан Cheonil
    &lt;/strong&gt;
    Hanjeongsik / Haenam-eup, Eupnaeri / 061-536-4001
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Сончжон Хан
    &lt;/strong&gt;
    Хан Чон Сик / Gugyo-ri, Haenam-eup / 061-536-1060
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Ресторан Хонам
    &lt;/strong&gt;
    Hanjeongsik (Грибной курс) / Samsan-myeon Gurim-ri / 061-534-5400
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Проводная труба
    &lt;/strong&gt;
    Хан Чжон Сик / Самрим-Мён Гури-ри / 061-534-2959
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Цыпленок долголетия
    &lt;/strong&gt;
    Куриная кухня / Haenam-eup Dongdong-ri / 061-535-1003
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Hosanjeong
    &lt;/strong&gt;
    Куриная кухня / Haenam-eup Dongdong-ri / 061-534-8844
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Land End Garden Hall
    &lt;/strong&gt;
    Сонгжи Сонг Хори / 061-532-3004
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Конец моря
    &lt;/strong&gt;
    Сонджи Сонгхори / 061-534-6422
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Сделай это
    &lt;/strong&gt;
    Сонгжи Сонг Хори / 061-532-0005
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2.Accommodation
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Land End Motel
    &lt;/strong&gt;
    Сонджи Сонгхори / 061-535-5001
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Haenam Land End Hotel
    &lt;/strong&gt;
    Намдонг-гиль, Ханам-эуп / 061-530-8000
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Голубой мотель
    &lt;/strong&gt;
    Сонгжи Сонг Хори / 061-534-6677
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Проводная труба
    &lt;/strong&gt;
    Daeheungsa-gil, Samsan-myeon / 061-534-2959
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.yuseongwan.com/html/main.php&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.yuseongwan.com/html/main.php
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Приведенная выше информация была создана в мае 2016 года и может быть изменена позже, поэтому обязательно проверьте ее перед поездкой.
     &lt;br/&gt;
     ※ Информация, такая как текст, фотографии и видео, используемые в этой статье, защищены авторским правом Корейской туристической организации, и несанкционированное использование статьи запрещено.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>