<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Yangju.de on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/yangju.de/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Yangju.de)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 25 Feb 2020 00:33:22 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/yangju.de/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Yangju, Gyeonggi-do, Korea - Verbessern Sie den Kunstsinn, indem Sie Kwon Yul, Yangju Art Museum, folgen</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/enhance-art-sense-by-following-with-kwon-yul-yangju-art-museum-17-de/</link>
      <pubDate>Tue, 25 Feb 2020 00:33:22 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/enhance-art-sense-by-following-with-kwon-yul-yangju-art-museum-17-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-title=&#34;enhance-art-sense-by-following-with-kwon-yul-yangju-art-museum--17&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Love by Kang Young-min wurde am Anfang des Jangheung Art Park installiert - Yangju, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/17/d4c2c642-415c-495f-a8ad-f4af17caa572.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Love by Kang Young-min wurde am Anfang des Jangheung Art Park installiert
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Verbessern Sie den Kunstsinn, indem Sie Kwon Yul, Yangju Art Museum, folgen
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Yangju, Gyeonggi-do, Korea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Während des Glimmerbooms wurden der Vergnügungspark Yangju Ilyoung, der Vergnügungspark Jangheung und der Vergnügungspark Songchu zu den 4050 Haushalten als Capital Region Drive Course ernannt. Es gibt Restaurants rund um das Tal mit Fußballplätzen, daher war es ein guter Ort für Familienausflüge. Jetzt verblassen alle, aber so sehr der Vergnügungspark Jangheung die berühmten Kunstgalerien betritt, macht das Fahren am Wochenende Spaß.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Ausflugskurs in Verbindung mit Kunstmuseen, Kulturdenkmälern und Observatorium
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Route 39, die Deoyang-gu, Goyang-si und Suseong-dong, Uijeongbu-si, verbindet, heißt Pyeong-ro-ro. Diese Straße führt zur Polizeikiste von Jangheung und trifft auf eine Gabelung namens Kwon Yul-ro. Kwon Yul-ro, benannt nach General Kwon-yul, endet an der Kreuzung von Jangheung Art Park, Jangheung Sculpture Park, Jang Ukjin Art Museum (im Folgenden als Jang Ukjin Art Museum bezeichnet), Horsehead Pass, Ahn Sang-cheol Art Museum und Kisan-Stausee sowie an der Kreuzung des Kultur- und Kunstzentrums Yangju.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vor dem Jang Ukjin Museum - Yangju, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/17/2da5ba62-07c8-410b-8e9d-f6158f95d22f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vor dem Jang Ukjin Museum
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das Kwon Yul General befindet sich direkt hinter dem Eingang des Jang Ukjin Kunstmuseums. General Kwon Yul ist einer der Meister, die das Land während des Imjin-Krieges gerettet haben. Das Geschirrtuch, das zum Sieg führte, gilt neben dem Pearl Battling und dem Hansan Island Battling als das Three Great Battalion. Während er durch Kwon Yul-ro geht, neigt sein Kopf zum allgemeinen Geist und zur nationalen Ideologie des Generals. Insofern ist die Reise zum Yangju Museum of Art eine Reise mit kulturellem Erbe. Wenn Sie das Songam Space Center mit einbeziehen, ist es ein guter Studienausflug, der astronomische Studien kombiniert. Erwecken Sie den Sinn für Kunst durch Besuche in Kunstmuseen, schaffen Sie ein Gefühl von Empathie zwischen Eltern und Kindern und bereichern Sie Geschichten. Der Besuch von drei Kunstgalerien in Kwon Yul-ro ist also keine einfache Fahrt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Kuppeltheater im Songam Space Center - Yangju, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/17/c539c1f7-f645-4878-9ee0-69a49fbb88f9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Kuppeltheater im Songam Space Center
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Jangheung Kunstpark
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Von Gupabal aus ist der Gisan-Stausee das Endziel und der Jangheung Art Park ist der erste Kunstraum, der sich in Kwon Yul-ro trifft. Es wurde gebogen, seit es seit seiner Gründung mehrmals umbenannt wurde. Das Total Art Museum wurde 1984 gegründet und 2005 aufgrund von Managementproblemen in den Jangheung Art Park umgewandelt. Später im Jahr 2006 entwarf der japanische Designer und Architekt Shigeru Uchida den Art Park und der Konstrukteur Van Shigeru den Veranstaltungsort. Im Mai dieses Jahres wurden eine Ausstellungshalle, ein Atelier, eine Aufführungshalle, eine Kunstgalerie, ein Skulpturenpark und ein Kindererlebniszentrum fertiggestellt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bourdels Skulptur &amp;lt;Frucht&amp;gt; - Yangju, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/17/57f0c167-ea11-4e39-ae48-799f2c41f51e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bourdels Skulptur &amp;lt;Frucht&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Jangheung Art Park ist kein Kunstmuseum, das sich der Malerei mit einer gewissen Entfernung widmet. Es ist ein spielplatzfreundlicher Kunstraum, der Werke berührt und Werke zeigt, auf denen Kinder reiten können. Der Name dieses Gartens ist Bourdel Garden. Skulpturen des Bildhauers Bourdel wie Fruits, eine hockende heilige Frau und römische Mutter und Kind, die die Liebe von Mutter und Kind zum Ausdruck bringen, heißen Besucher aus aller Welt willkommen. Der französische Bildhauer Bourdel ist neben Rodin und Mayol einer der drei größten Meister der modernen Bildhauerei.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bourdels Skulptur &amp;lt;Unsere Liebe Frau mit Opfergaben&amp;gt; - Yangju, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/17/d50a5ceb-4e06-4053-86f3-8deddfc3cf73.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bourdels Skulptur &amp;lt;Unsere Liebe Frau mit Opfergaben&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Picasso Kinderkunstmuseum
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das Picasso Kinderkunstmuseum ist ein Muss für Erwachsene. Obwohl es sich um eine Nachbildung handelt, können Sie hier die Werke und das leidenschaftliche Leben von Picassos Seele (1881 ~ 1973) sehen. Insbesondere Picassos Fotografien des Fotografen Andre Viller (1930 ~) sind unglaublich und daher inspirierender. Die beiden trafen sich 1953 zum ersten Mal. Seitdem hat Biller viele Szenen fotografiert, darunter Picassos Fokus auf seine Arbeit und seine Gedanken. Picassos Leidenschaft für die Schwarzweißfotografie und sein Wunsch nach künstlerischem Leben werden lebendig.
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Mark Quinns Skulptur &amp;lt;Myth&amp;gt; - Yangju, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/17/93e1a559-87ed-4179-a5cc-68a08caad74a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Mark Quinns Skulptur &amp;lt;Myth&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Picassos 11 Porträts und Familienfotos fallen ebenfalls auf. Darüber hinaus können Sie Picassos Keramik, Drucke, Zeichnungen und Silberteller bewundern. Dad blickt zurück, bevor er das Museum verlässt, nimmt seinen Hut ab und steigt in kurzen Hosen eine Leiter hinauf, um den Körper der nackten Frau in einer geraden Linie darzustellen. Die Brust des Betrachters ist erfrischend.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Picasso arbeitet im Studio - Yangju, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/17/b2ec457f-f052-420f-8d79-8c89de26bc19.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Picasso arbeitet im Studio
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Darüber hinaus sind Ryu In&#39;s Expresszug - Die Ära der Zeiten, Kim Taek Kis Traum vom Frieden, Mark Quinns Mythos und Kang Young Min&#39;s Love die repräsentativen Skulpturen des Jangheung Art Park.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Skulptur des Künstlers Ryu In &amp;lt;Express Train-The Era of Times&amp;gt; - Yangju, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/17/44494ccb-4d14-4168-a6a0-21e59b9d0b75.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Skulptur des Künstlers Ryu In &amp;lt;Express Train-The Era of Times&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Jang Ukjin Kunstmuseum
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Nur ein kleines Stück vom Jangheung Art Park in Richtung Kwon Yul General Cemetery befindet sich das Yangju Museum of Art. Das Museum wurde nach dem Tigerbild von Jang Uk-jin entworfen und im April 2014 eröffnet. In diesem Jahr wurde es mit dem Kim Soo-geun Architecture Award ausgezeichnet. Es ist ein großer Stolz, eine große Sammlung echter Künstler zu haben. Mehr als 230 Wandgemälde, Ölgemälde, Drucke, Tuschemalereien usw. werden von der Kunst- und Kulturstiftung Jang Uk-Jin gespendet, um sie nach Thema und Zeit zu zeigen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Yangju Kunstmuseum - Yangju, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/17/b3eac18e-fc32-4ffc-95e5-111a9fcc141a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Yangju Kunstmuseum
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Maler Jang Uk-jin (1917 ~ 1990) ist ein Meister der westlichen Malerei, der zusammen mit Park Soo-geun und Lee Joong-seop die moderne koreanische Kunst repräsentiert. Geboren in Yeong-gun, Chungcheongnam-do (heute Sejong Special Self-Governing City), war die Geschichte seines Kunstmuseums in Yangju seinem Atelier in Deokso zu verdanken, das einst ein Land des Landkreises Yangju war. Seitdem hat er seine kreativen Aktivitäten in den Studios von Seoul Myeongryon-dong, Chungju Suanbo und Yongin Singal fortgesetzt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Besucher der &amp;lt;Tierfamilie&amp;gt; im Jang Ukjin Museum of Art - Yangju, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/17/be1507be-1d67-4488-a964-68bcf9c010ef.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Besucher der &amp;lt;Tierfamilie&amp;gt; im Jang Ukjin Museum of Art
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   &amp;lt;Tierfamilie&amp;gt; und &amp;lt;Esstisch&amp;gt; auf Betonwand gemalt
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Eintritt ist gut, um vom zweiten Stock zu beginnen. Auf diese Weise können Sie zuerst die Arbeit des Meisters treffen und im Videoraum im ersten Stock noch einmal über sein Leben nachdenken. &amp;lt;Tierfamilie&amp;gt; im zweiten Stock ist eine Arbeit, die von Besuchern geliebt wird. Die 1964 erstellte Arbeitsbeschreibung, die 1964 erstellt wurde, erzählt die alte Geschichte mit Schwarzweißfotografie. Animal Family wurde an die Wand des Studios in Deokso, Gyeonggi-do, gemalt. Der warme Blick des Malers ist in dem Kunstwerk zu spüren, in dem Kühe, Hühner, Schweine und Hunde wie eine Familie harmonisch gezeichnet sind. Insbesondere die echten Cowcoats und Warangs werden an die Wandbilder gehängt, um lokale Gefühle hervorzurufen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;5&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jang Ukjin Kunstmuseum - Yangju, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/17/f80bf391-f32c-46ff-9f7f-e93a3e8d2feb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jang Ukjin Kunstmuseum
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Arbeit, die sich von der bemalten Wand löste, befindet sich in der Mitte der Treppe, die den Keller und den ersten Stock verbindet. Der Titel lautet &amp;lt;Tabelle&amp;gt;. Schauen wir uns die Beschreibung der Arbeit an. „Die Bilder zeigen das moderne Leben eines Künstlers und auf dem Bildschirm sind Gabeln und Messer, Löffel und Reisschüsseln, Kaffeetassen, Wassergläser, Flunder und Knochen zu sehen. Nachdem der Maler dieses Bild fertiggestellt hatte, wurde er. Lassen Sie uns heute eine Mahlzeit durch diese Mahlzeit ersetzen. &#39;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;5&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Mutter und Tochter ruhen vor dem Café im 1. Stock des Jang Ukjin Kunstmuseums - Yangju, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/17/8e708bf4-0235-438a-90b3-0b5fd365c6d8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Mutter und Tochter ruhen vor dem Café im 1. Stock des Jang Ukjin Kunstmuseums
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Idee, die graue Betonwand als Leinwand zu verwenden, und die Einfachheit und Wärme der Leinwand. Besucher finden in jedem ihrer Werke Liebe zu Menschen und Gegenständen, entwickeln ihre Fantasie und finden sich großzügiger. Das Schöne an einem Museumsausflug ist dies.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;5&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jangheung Skulpturenpark vor dem Jang Ukjin Kunstmuseum - Yangju, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/17/c1b3ec97-4d50-4813-b74c-7e10ad4ac1a6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jangheung Skulpturenpark vor dem Jang Ukjin Kunstmuseum
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Das Kunstmuseum Ahn Sang-cheol bringt den Kisan-Stausee in den Garten
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Reise zum Museum nach Kwon Yul-ro von Yangju-si endet im An Sang-cheol Kunstmuseum neben dem Gisan-Stausee. Ahn Sang-cheol (1927-1993) ist ein Maler, der viele berühmte Werke auf dem Gebiet der orientalischen Malerei hinterlassen hat. Er war Professor am Seorabol Art College und an der Sungshin Women&#39;s University. Ahn Sang-cheol, der nach dem Gewinn des Bildungsministers, des Vizepräsidentenpreises und des Präsidentenpreises 1959 zum nationalen Kriegsstar wurde, heiratete Na Hee-kyun, einen zeitgenössischen Studenten der Seoul National University und Neffen von Na Hye-seok.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;6&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Kisan Reservoir vom Ansangcheol Museum of Art - Yangju, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/17/674eb3d2-6e04-4f5c-8c90-895a8de77c6e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Kisan Reservoir vom Ansangcheol Museum of Art
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Am Eingang des Museums können Sie Ahns Leben verfolgen und den Ausstellungsraum betreten, um seine Werke zu sehen. Es ist eine Reihe von Arbeiten mit dem Titel &amp;lt;(靈)&amp;gt;, die den alten Baum gefärbt haben. Er schuf diese Arbeit mit dem Gedanken, dass &#34;der Geist ein Körper ist, der bleibt und von jemandem weitergegeben wird, selbst wenn er stirbt&#34;.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;6&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ahnsangcheol Kunstmuseum vom Rasen - Yangju, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/17/2fe5a84b-a13c-4224-bdfa-878947a3123e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ahnsangcheol Kunstmuseum vom Rasen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Zuschauerlinie setzt sich vor ihren Arbeiten fort. Obwohl er ein alter Mann mit 12 Einzelausstellungen ist, engagiert er sich immer noch aktiv für kreative Aktivitäten. Die Kupferleitung ist ein Rasen, der zum Kisan-Stausee führt. Das Gebäude des Museums ist das Werk von Ahn Woo-sung, dem Sohn von Ahn Sang-cheol und Eigentümer von Ongodang Architects. Hinter einem Blumengarten befindet sich ein Studio mit einem Glasfenster. Hier hört Na Hee-kyun, ein Maler, manchmal auf zu malen. Das Kunstmuseum Ahn Sang-cheol ist bis zum 15. Juli geöffnet.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;6&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Die Arbeit des Künstlers Lee Hee-kyun &amp;lt;My Mirina 2&amp;gt; - Yangju, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/17/1a41d284-06fa-41a3-be91-deb0fb836c19.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Die Arbeit des Künstlers Lee Hee-kyun &amp;lt;My Mirina 2&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformationen
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Jangheung Kunstpark
     &lt;/strong&gt;
     &lt;br/&gt;
     Adresse: 117, Kwon Yul-ro, Jangheung-myeon, Yangju-si, Gyeonggi-do
     &lt;br/&gt;
     Kontakt: 031-877-0500
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.artpark.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.artpark.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Yangju Kunstmuseum
     &lt;/strong&gt;
     &lt;br/&gt;
     Adresse: 211 Kwon Yul-ro, Jangheung-myeon, Yangju-si, Gyeonggi-do
     &lt;br/&gt;
     Kontakt: 031-8082-4245
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://changucchin.yangju.go.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://changucchin.yangju.go.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Ahn Sang Chul Kunstmuseum
     &lt;/strong&gt;
     &lt;br/&gt;
     Adresse: 905 Kwon Yul-ro, Baekseok-eup, Yangju-si, Gyeonggi-do
     &lt;br/&gt;
     Kontakt: 031-874-0734
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.ahnsangchul.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.ahnsangchul.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Restaurants in der Nähe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Verbundenes Restaurant: Hanwoo / 410, Gisan-ro, Baekseok-eup, Yangju-si / 031-871-9271
    &lt;br/&gt;
    Chosun Gomtang: Gomtang / 46, Deokjeong 14-Gil, Yangju-Si / 031-857-1445
    &lt;br/&gt;
    Yemogol: Steak / 442, Gamagol-ro, Jangheung-myeon, Yangju-si / 031-855-1891
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Unterkunft
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Buckingham Hotel: 462-1, Gisan-ro, Baekseok-eup, Yangju-si / 031-871-9441
    &lt;br/&gt;
    Pine Hill Motel: 305-33, Gwonryul-ro 309beon-gil, Jangheung-myeon, Yangju-si / 031-829-0711
    &lt;br/&gt;
    Palast: 492 Kwon Yul-ro, Jangheung-myeon, Yangju-si / 031-855-2900
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Die oben genannten Informationen wurden im Juni 2015 erstellt. Sie können sich später ändern. Bitte überprüfen Sie dies, bevor Sie reisen.
     &lt;br/&gt;
     ※ Informationen wie Text, Fotos und Videos, die in diesem Artikel verwendet werden, sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Daher ist die unbefugte Verwendung des Artikels verboten.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>