<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Gyeonggi-do.de on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/gyeonggi-do.de/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Gyeonggi-do.de)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 15 Mar 2020 20:15:59 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/gyeonggi-do.de/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Reisen Sie ohne Reisepass um die Welt, Sonderbezirk des multikulturellen Dorfes Ansan - Ansan-si, Gyeonggi-do, Korea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/travel-around-the-world-without-a-passport-special-district-of-ansan-multicultural-village-168-de/</link>
      <pubDate>Sun, 15 Mar 2020 20:15:59 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/travel-around-the-world-without-a-passport-special-district-of-ansan-multicultural-village-168-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Ansan-si, Gyeonggi-do, Korea&#34; data-title=&#34;travel-around-the-world-without-a-passport-special-district-of-ansan-multicultural-village--168&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Touristen, die traditionelle Kleidung im Ansan City World Culture Experience Center erleben - Ansan-si, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/168/37507e8d-2ee0-4abc-9c98-0247def69d45.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Touristen, die traditionelle Kleidung im Ansan City World Culture Experience Center erleben
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Reisen Sie ohne Reisepass um die Welt, Sonderbezirk des multikulturellen Dorfes Ansan
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Ansan-si, Gyeonggi-do, Korea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;div style=&#34;text-align: justify;&#34;&gt;
    Ansan City ist die Region, in der sich Ausländer in Korea am meisten versammeln. Seit Februar 2019 leben 8.500 Ausländer in 107 Ländern. Davon leben 21.000 Menschen aus 57 Ländern in Wongok-dong. Das Gebiet um Wongok-dong wurde für diese Einzigartigkeit anerkannt und im Mai 2009 als erstes multikulturelles Dorf in Korea ausgewiesen. Und 10 Jahre. Die Sonderzone des multikulturellen Dorfes Ansan lockt Reisende in eine kleine Welt in Korea, die ohne Reisepass abreist.
    &lt;br/&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;In der Sonderzone des multikulturellen Dorfes Ansan gibt es viele Schilder mit großer Landessprache und kleiner englischer und koreanischer Sprache. - Ansan-si, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/168/94cd4e68-05be-40f3-a8fc-b8355427095f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     In der Sonderzone des multikulturellen Dorfes Ansan gibt es viele Schilder mit großer Landessprache und kleiner englischer und koreanischer Sprache.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;div style=&#34;text-align: justify;&#34;&gt;
    Die Sonderzone des multikulturellen Dorfes Ansan ist mit der U-Bahn-Linie 4 an die Ansan-Station angeschlossen. Nachdem Sie die Ausfahrt 1 verlassen und Jungang-daero passiert haben, sehen Sie eine multikulturelle Lebensmittelstraße. Auch wenn es kein Schild auf der Straße ist, können Sie sehen, dass es sich um ein besonderes Viertel im Ansan Multicultural Village handelt. Dies liegt daran, dass Restaurants, Geschäfte und andere Einrichtungen wie Banken meist fremdsprachige Zeichen verwenden. Der Ausdruck ist in großen Landessprachen und klein in Englisch und Koreanisch geschrieben. Das Design und die Farbe spiegeln sich in den Merkmalen jedes Landes wider, daher ist es verwirrend, ob es sich um Korea, Vietnam oder Russland handelt. Oga trägt auch zu der ungewöhnlichen Landschaft der Fremdsprachen bei, die mit ihrer Konversation vermischt sind.
    &lt;br/&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Das Symbol des multikulturellen Dorfes Ansan, „Kidaria“ - Ansan-si, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/168/11c1f735-26c5-40b2-b30e-b8bce9759e33.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Das Symbol des multikulturellen Dorfes Ansan, „Kidaria“
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ghana traditionelle Puppe Aqua Bar im Ansan City World Culture Experience Center ausgestellt - Ansan-si, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/168/c3c0138e-1164-4a06-b309-3223e0df9881.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ghana traditionelle Puppe Aqua Bar im Ansan City World Culture Experience Center ausgestellt
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;div style=&#34;text-align: justify;&#34;&gt;
    Lassen Sie uns zunächst zum Ansan City World Culture Experience Center gehen. Es wurde 2012 als multikulturelles PR-Lernzentrum eröffnet, um die Kraft der Vielfalt zu demonstrieren. Es zeigt mehr als 1.400 Musikinstrumente, Puppen, Masken und Fahrgeschäfte aus über 50 Ländern und nutzt diese Exponate, um die traditionelle Kultur jedes einzelnen zu erleben Land. Dekoriert mit einem Raum zu tun. Wenn der singende Ball, der den Rand einer Kalimba reibt, ein Messingklavier genannt, und ein messingartiger Körper ein Musikinstrument für alle erwachsenen Kinder ist, unter 130 Puppen, ist die traditionelle ghanaische Puppenaqua-Bar als Modell des Films `` ET bekannt &#39;&#39; und &#39;&#39; Russian Dooly Cheburashka, was zu &#39;führt, ist beliebt. Interessant sind auch traditionelle japanische Fahrten wie Hanetsuki und Kendama. Kendama spielt, indem er einen in einer Reihe hängenden Ball vertikal in die Rille unter dem Griff bewegt. Hanetsuki, der gefiederte Bälle mit einem Holzschläger austauscht, ist ein Stück, das Mädchen am Neujahrstag gerne Kimonos trugen.
    &lt;br/&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ansan City World Culture Experience Center, in dem Sie die traditionelle Kultur jedes Landes anhand von Exponaten aus über 50 Ländern erleben können - Ansan-si, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/168/d8d14d72-0d34-4754-bc29-d214a59c2d49.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ansan City World Culture Experience Center, in dem Sie die traditionelle Kultur jedes Landes anhand von Exponaten aus über 50 Ländern erleben können
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es ist ein Ort, den man sich nicht entgehen lassen sollte, mit über 250 traditionellen Kostümen, darunter Uniformen der britischen Wachen und traditionelle Hochzeitskostüme aus Usbekistan. Im Ansan City World Culture Experience Center führen verschiedene Tutoren aus verschiedenen Ländern wie China, Vietnam, Japan, Kongo und Nigeria abwechselnd Erfahrungsprogramme durch. Die individuelle Besichtigung ist von 10 bis 17 Uhr (an Feiertagen geschlossen) und die Besichtigung und Erfahrung ist kostenlos. Gruppenführungen finden dreimal täglich (10:00, 11:00, 13:30 Uhr) und auf der Website der Erlebnishalle (10:00, 11:00, 13:30 Uhr) statt.
   &lt;a href=&#34;https://mc.ansan.go.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘안산시세계문화체험관’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
    https://mc.ansan.go.kr
   &lt;/a&gt;
   ). Stellen Sie sicher, dass Sie eine Broschüre mit ausländischen Restaurants in der Sonderzone Ansan Multicultural Village mitbringen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Multikulturelle Essensstraße mit Skulpturen in Form von Tellern und Essstäbchen - Ansan-si, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/168/807b3260-409e-422f-b9f6-8d6f5465e25e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Multikulturelle Essensstraße mit Skulpturen in Form von Tellern und Essstäbchen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p style=&#34;text-align: justify;&#34;&gt;
    Es ist bedauerlich, das Essen auszulassen, während über das besondere Viertel des multikulturellen Dorfes Ansan gesprochen wird. Es ist ein Viertel, in dem sich Menschen verschiedener Nationalitäten versammeln, daher ist das Essen reichhaltig. Mit Schwerpunkt auf multikulturellen Lebensmittelstraßen gibt es 184 Restaurants in verschiedenen Ländern, darunter China, Indonesien, Nepal, Indien, Vietnam, Thailand, Russland und Usbekistan. Unter ihnen beschäftigen 62 Betriebe lokale Profiköche gemäß dem „Local Chef Recommendation System“ des Ansan Foreign Residents Support Headquarters. Der Vorteil ist, dass Sie lokales Essen probieren können, ohne mit dem Flugzeug weit zu kommen. Dieselben Reisnudeln haben einen anderen Geschmack als thailändische und vietnamesische Restaurants, und Lammspieße aus chinesischen und usbekischen Restaurants sind völlig unterschiedlich.
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Restaurant im russischen Stil eingerichtet - Ansan-si, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/168/8829ce2d-d8b7-4ef6-8f9d-ba9485484814.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Restaurant im russischen Stil eingerichtet
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Es gibt viele exotische Lebensmittel in multikulturellen Lebensmittelstraßen. - Ansan-si, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/168/ddce3250-0b95-4ba1-94e1-339d2695cc7f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Es gibt viele exotische Lebensmittel in multikulturellen Lebensmittelstraßen.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;div style=&#34;text-align: justify;&#34;&gt;
    Das Interieur ist auch für jedes Land unterschiedlich. Je nachdem, in welches Restaurant Sie gehen, können Sie in einer völlig anderen Atmosphäre essen. Die meisten Restaurantangestellten sind Ausländer, daher ist die Kommunikation etwas schwierig, aber interessant, weil ich das Gefühl habe, im Ausland gewesen zu sein. Natürlich gibt es keine Probleme bei der Bestellung oder Berechnung. In der multikulturellen Food Street gibt es so viele leicht zu verzehrende Jujeon Buri wie die Speisekarte des Restaurants. Ein erwachsener Bizeps (Yotiao), ein chinesischer Hotteok und ein Fleischbrot (Samsa), das am russischen Tisch unverzichtbar ist und das die Chinesen als Ersatz für das Frühstück genießen, passen gut in unseren Mund. Ich bin neugierig auf den Geschmack von Enteneiern, die seit mehr als 20 Tagen in Salz eingelegt sind, und der Schmerle, die ganz braun gebraten wird.
    &lt;br/&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sonderzone des multikulturellen Dorfes Ansan, in der häufig exotische Festivals stattfinden &amp;lt;Bildnachweis: Ansan Foreign Resident Support Headquarters&amp;gt; - Ansan-si, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/168/b02f0a06-5e99-4aa9-a422-24029c7289f3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sonderzone des multikulturellen Dorfes Ansan, in der häufig exotische Festivals stattfinden &amp;lt;Bildnachweis: Ansan Foreign Resident Support Headquarters&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Exotische Festivals finden häufig in der Sonderzone des multikulturellen Dorfes Ansan statt. Das World Culture Healing Concert findet von April bis Oktober statt. Im April fand ein kambodschanisches Festival zum Gedenken an das neue Jahr in Kambodscha statt. Im Mai fand auf dem Ansan Cultural Plaza die Feier zum Weltvolkstag zum 12. Jahrestag dieses Jahres statt. Informationen zu verschiedenen Festivals im Sonderbezirk des multikulturellen Dorfes Ansan finden Sie im Blog des Hauptquartiers zur Unterstützung ausländischer Einwohner von Ansan (
   &lt;a href=&#34;https://blog.naver.com/ansanfo&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘안산시외국인주민지원본부’ 블로그로 이동&#34;&gt;
    https://blog.naver.com/ansanfo
   &lt;/a&gt;
   ).
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;16&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hwarang Vergnügungspark mit Hwarang Reservoir - Ansan-si, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/168/905ae2fb-dbc8-4f52-ade0-cac734be02f8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hwarang Vergnügungspark mit Hwarang Reservoir
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;div style=&#34;text-align: justify;&#34;&gt;
    Der Vergnügungspark Hwarang liegt 2 Fahrminuten vom Bahnhof Ansan entfernt, wo die Sonderzone des multikulturellen Dorfes Ansan beginnt. Der Vergnügungspark Hwarang, in dem sich der Hwarang-Stausee befindet, verfügt über verschiedene Einrichtungen wie Brunnenplätze, Wanderwege, das Gyeonggi-Kunstmuseum und Autocamping. Am Eingang befindet sich auch eine nationale symbolische Skulptur, die verschiedene Länder der Welt als multikulturelle Stadt vorstellt. Ansanrang Auto Camping Site ist ein Campingplatz in der Stadt mit 73 Campingplätzen, Glampingplätzen und Wohnwagenplätzen. Um den Campingplatz nutzen zu können, müssen Sie am 1. eines jeden Monats ab 13.00 Uhr online reservieren.
    &lt;br/&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;18&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Die Mondbeobachtungsplattform des Sihwa Narae Tidal Culture Center. Der Skywalk, der teilweise mit gehärtetem Glas fertiggestellt ist, ist beeindruckend. - Ansan-si, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/168/72dffed9-448b-4be3-b160-0ea624ae66db.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Die Mondbeobachtungsplattform des Sihwa Narae Tidal Culture Center. Der Skywalk, der teilweise mit gehärtetem Glas fertiggestellt ist, ist beeindruckend.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;div style=&#34;text-align: justify;&#34;&gt;
    Die Mondbeobachtungsplattform des Sihwa Narae Gezeitenkulturzentrums befindet sich auf der Insel Gari inmitten des Sihwa-Damms, der die Insel Daebu in Ansan City und die Insel Oido in Siheung City verbindet. Hier befindet sich das Gezeitenkraftwerk Sihwa Lake. Im 25. Stock des Mondobservatoriums können Sie die Westsee und den Sihwa-See in einem 360 ° -Panorama sehen. Beeindruckend ist auch der Skywalk, der teilweise mit gehärtetem Glas fertiggestellt ist. Das Mondobservatorium ist von 10 bis 22 Uhr geöffnet (ganzjährig geöffnet).
    &lt;br/&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;20&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Die Jebudo-Insel vom Seidenraupen-Leuchtturm-Observatorium aus gesehen - Ansan-si, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/168/6df0a441-e48a-4743-8bb3-629a69731d89.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Die Jebudo-Insel vom Seidenraupen-Leuchtturm-Observatorium aus gesehen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;div style=&#34;text-align: justify;&#34;&gt;
    Die Seidenraupeninsel ist ein Wahrzeichen des Ansan-Tourismus. Es verbindet sich mit dem Land über eine Straße, die bei Ebbe zweimal täglich geöffnet wird. Wenn Sie das Leuchtturmobservatorium auf der Seidenraupeninsel besteigen, können Sie Jebudo Island und die Westsee auf einen Blick sehen. Vom Tando Port zum Nue Island Lighthouse Observatory dauert es ungefähr 1 km in eine Richtung und es dauert ungefähr 20 Minuten, um langsam zu gehen. Wenn Sie nach Silkworm Island fahren, achten Sie darauf, die Flut zu überprüfen. Das Ansan Fishing Village Folk Museum befindet sich vor dem Hafen von Tando. Daebu Island ist ein Ort, der das Leben verschiedener Inseln und Inseldörfer in Wattflächen vorstellt. In dem großen Tank in der Lobby gibt es Salzwasserfische, die in unserem Ozean leben, wie Fische, Wolfsbarsch und Wolfsbarsch.
    &lt;br/&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;22&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sonnenuntergangslandschaft des Gubongdo Sunset Observatory - Ansan-si, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/168/189b2835-9b48-4206-a74c-59b2bff90d56.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sonnenuntergangslandschaft des Gubongdo Sunset Observatory
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;div style=&#34;text-align: justify;&#34;&gt;
    Das Gubongdo Sunset Observation Deck gilt als der beste Sonnenuntergangspunkt in Ansan. Auf der Aussichtsplattform über dem Meer befinden sich auch Skulpturen in Form eines schönen Lichts, das sich auf den Wellen widerspiegelt. Folgen Sie vom Jonghyeon Fishing Village Experience Village dem Küstenweg oder nehmen Sie den Daebuhaesol Trail, der zum Kamm der Insel Gubongdo zum Gubongdo Island Observatory führt. Bei Flut sind einige Abschnitte der Küstenstraßen untergetaucht, verwenden Sie also den Daebuhaesolgil. 2 km vom Jonghyeon Fishing Village Experience Village zur Aussichtsplattform. Wenn das Gehen eine Belastung ist, können Sie ein vom Dorf betriebenes Elektroauto benutzen.
    &lt;br/&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &amp;lt;Tagesausflugkurs&amp;gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    Weltkulturerlebnishalle der Stadt Ansan → Erkunden Sie die Sonderzone des multikulturellen Dorfes Ansan → Mondbeobachtungsdeck des Gezeitenkulturzentrums Sihwa Narae → Aussichtsplattform der Insel Gubongdo
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &amp;lt;2 Tage und 1 Nacht Reisekurs&amp;gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    Tag 1 / Ansan-si Weltkultur-Erlebniszentrum → Erkunden Sie die Sonderzone des multikulturellen Dorfes Ansan → Vergnügungspark Hwarang → Autocampingplatz Ansanrang
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    Tag 2 / Mondbeobachtungsdeck des Gezeitenkulturzentrums Sihwa Narae → Seidenraupeninsel → Volksmuseum des Fischerdorfes Ansan → Aussichtsplattform der Insel Gubongdo
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Reiseinformation
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    ○ Verwandte Website-Adresse
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    -Ansan Kultur Tour
    &lt;a href=&#34;https://tourinfo.ansan.go.kr/main.do&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘안산문화관광’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     https://tourinfo.ansan.go.kr/main.do
    &lt;/a&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    -Ansan City World Culture Experience Center
    &lt;a href=&#34;https://mc.ansan.go.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘안산시세계문화체험관’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     https://mc.ansan.go.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    -Ansan Foreign Resident Support Headquarters
    &lt;a href=&#34;https://blog.naver.com/ansanfo&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘안산시외국인주민지원본부’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     https://blog.naver.com/ansanfo
    &lt;/a&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    -Ansan City Corporation (Vergnügungspark Hwarang, Campingplatz Ansanrang Auto, Volksmuseum Ansan Fishing Village)
    &lt;a href=&#34;http://www.ansanuc.net&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘안산도시공사’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     http://www.ansanuc.net
    &lt;/a&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    -Kwater Sihwa Lake Gezeitenkraftwerk (Moon Observatory)
    &lt;a href=&#34;http://tlight.kwater.or.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘Kwater시화호조력발전소’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     http://tlight.kwater.or.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    ○ Telefon anfragen
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    -Ansan City Hall Tourism Division 031) 481-2105
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    -Ansan City World Culture Center 031) 481-3732
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    -Hwarang Vergnügungspark 031) 487-7780
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    -Mond-Aussichtsplattform des Sihwa Narae Tidal Culture Center 032) 889-3365
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    -Ansan Fishing Village Folk Museum 032) 886-0126
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    ○ Informationen zu öffentlichen Verkehrsmitteln
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    [U-Bahn] Von der U-Bahnlinie 4 Ansan Station, Ausfahrt 1, zu Fuß nach Jungang-daero und 5 Minuten zu Fuß.
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    * Anfragen: Seoul Transportation Corporation 1577-1234,
    &lt;a href=&#34;http://www.seoulmetro.co.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘서울교통공사’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     http://www.seoulmetro.co.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    ○ Informationen zum Selbstfahren
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    Seohaean Schnellstraße Ansan JC, Incheon → Yeongdong Schnellstraße Seoansan IC, Seoansan · Siheung → Siheung-daero → Gehen Sie direkt zur Kreuzung Doil → Kreuzung Ansan Station → Ansan Station (Sonderzone Ansan Multikulturelles Dorf)
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    ○ Informationen zur Unterkunft
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    -Rosabell Hotel: Wongok Park-ro, Danwon-gu, 031) 491-0205
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    -Hotel Square: Dongsan-ro, Danwon-gu, 031) 490-2000,
    &lt;a href=&#34;http://www.hotelsquare.co.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘호텔스퀘어’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     http://www.hotelsquare.co.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    -Hotel Clover: Yangji-ro, Sangnok-gu, 031) 417-9300,
    &lt;a href=&#34;https://hotelclover.modoo.at&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘호텔클로버’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     https://hotelclover.modoo.at
    &lt;/a&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    -C &amp;amp; B Hotel: Sangnok-gu, Sangnok-gu, 031) 406-1212
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    ○ Restaurantinformationen
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    -DIEU HIEN QUAN: Vietnamesische Küche, Danhwa-gu Multikulturelle 1-Gil, 031) 493-3756 (lokaler Koch)
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    -Suwal: Thailändische Küche, Danwon-gu Multicultural Road, 031) 494-0338 (lokaler Koch)
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    -Cheonmaeja Shabu Shabu: Chinesische Küche (Hot Pot), Wongok-ro, Danwon-gu, 031) 492-7771,
    &lt;a href=&#34;https://cheonmaeja.modoo.at&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘천매자샤브샤브’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     https://cheonmaeja.modoo.at
    &lt;/a&gt;
    (Lokaler Koch)
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    -Ottogi Sutamyeon: Chinesische Küche, Wongok-ro, Danwon-gu, 031) 507-3689 (lokaler Koch)
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    -Samarkand: Usbekische Küche, Dandan-gu Multikulturelles 2-Gil, 031) 492-6984 (lokaler Koch)
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    -IMPERIA FOODS: Russische Küche, Danwon-gu Multikulturelles 2-Gil, 031) 495-4022 (lokaler Koch)
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    ○ Dinge zu sehen
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    Daebuhaesolgil, Ansan Reed Wetland Park, Glass Island Museum, Papierkunstmuseum, Ansan Botanical Garden
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p align=&#34;justify&#34;&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Die oben genannten Informationen wurden im August 2019 aktualisiert und können sich später ändern. Überprüfen Sie sie daher unbedingt, bevor Sie reisen.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p align=&#34;justify&#34;&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Informationen wie Text, Fotos und Videos, die in diesem Artikel verwendet werden, sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Die unbefugte Verwendung des Artikels ist untersagt.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;img src=&#34;https://support.visitkorea.or.kr/img/call?cmd=VIEW&amp;amp;id=45206c19-8e22-450a-bfb1-d6ce3f9290ce&amp;amp;mode=raw&#34; style=&#34;width:100%;&#34;/&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Aufregendes Basketballspiel, leckeres Kochen! - Anyang, Gyeonggi-do, Korea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/exciting-basketball-game-delicious-cooking-bout-132-de/</link>
      <pubDate>Thu, 12 Mar 2020 04:12:43 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/exciting-basketball-game-delicious-cooking-bout-132-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Anyang, Gyeonggi-do, Korea&#34; data-title=&#34;exciting-basketball-game-delicious-cooking-bout--132&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Eine professionelle Basketballarena mit einem breiten Publikum - Anyang, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/132/fbb833a4-dc88-4809-9b09-de75f8c7f29e.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Eine professionelle Basketballarena mit einem breiten Publikum
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Aufregendes Basketballspiel, leckeres Kochen!
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Anyang, Gyeonggi-do, Korea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die professionelle Basketball-Saison in Korea hat begonnen. In Anyang-si und Goyang-si, Gyeonggi-do, gibt es Indoor-Turnhallen, in denen Sie Heimspiele sehen können. Genießen Sie ein Basketballspiel mit aufregendem Jubel und besuchen Sie die nahe gelegenen Restaurants. Wenn das Team, das Sie unterstützen, gewinnt, können Sie mit einem warmen Gericht feiern und verlieren, wenn Sie verlieren. Gehen Sie jetzt zum nächsten Basketballplatz!
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Sie müssen nicht einmal den &#34;character&#34; -Charakter kennen, um das Spiel zu sehen oder Basketball zu spielen!
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Basketballstadien werden von Besuchern aus verschiedenen Stockwerken als andere Sportarten besucht. Tickets für das Stadion sind billig und die Spielregeln sind leicht zu verstehen. Die professionelle Basketball-Saison findet am Ende des Jahres und zu Beginn des Jahres statt, wenn sich der Winter dreht. Die KBL-D (Korean Basketball League-Development oder D-League) 2015-2016 begann mit dem ersten Spiel im Goyang Indoor Gymnasium. Anyang KGC Ginseng Corp. und Goyang Orion Orions sind die Teams in Gyeonggi-do. Die Indoor-Turnhalle in jedem Bereich wird als Heimstadion genutzt, sodass Sie den begeisterten Jubel spüren können.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Tickets sind in Sitzplätze und Sitzplätze unterteilt. Der Preis der Sitzplätze hängt von der Anzahl der Stockwerke und Standorte ab. Wo immer Sie sitzen, ist das Stadion auf einen Blick zu sehen und der große Bildschirm ist so eingerichtet, dass Sie das Spiel sehen können. Aber wenn Sie begeisterter sein möchten, empfehle ich die Sitze vor der Cheerleaderin. Die Augen der Cheerleader kommen immer wieder miteinander in Kontakt, so dass Sie eine tolle Zeit haben können. Wenn Sie nach dem Ticketing das Stadion betreten, erhalten Sie Jubelwerkzeuge. Zwei Stunden vergehen schnell und der Wecker klingelt in Ihrem Magen. Jetzt ist es Zeit, das Spiel mit Menschen und leckerem Essen zu genießen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die D-League-Spiele finden bundesweit bis zum 16. Februar 2016 statt. Homepage (
   &lt;a href=&#34;http://www.kbl.or.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘KBL’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
    www.kbl.or.kr
   &lt;/a&gt;
   ) Oder rufen Sie (02-2106-3000) an, um den Zeitplan zu sehen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Genießen Sie ein spannendes Basketballspiel vor Ort - Anyang, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/132/2efe8ea7-0071-458a-8b96-c8275e2673ac.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Genießen Sie ein spannendes Basketballspiel vor Ort
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Tu so, als hättest du einen Daumen hoch! Restaurants vor dem Anyang Indoor Gymnasium
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie genauso viel jubeln und schwitzen wie der Athlet, ist die Art des Essens perfekt. Das Koryo Yaksen Samgyetang befindet sich vor dem Anyang Indoor Gymnasium und ist ein Restaurant mit Yakcho-Küche, das auf Sanyacho basiert. Sie können Samgyetang und Haesintang probieren.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Anyang Indoor Gymnasium Nachtansicht - Anyang, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/132/e9e71772-d929-4bee-888d-7d04f854eb90.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Anyang Indoor Gymnasium Nachtansicht
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Samgyetang mit Abalone sowie die mit verschiedenen Arten von Meeresfrüchten gekochten Meeresfrüchte scheinen voller Energie zu sein.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#39;Haesintang von &#34;Koryeo Yaksen Samgyetang&#34; vor dem Anyang Indoor Gymnasium - Anyang, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#39; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/132/4db65a00-efca-4012-9c08-bbaa75069869.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Haesintang von &#34;Koryeo Yaksen Samgyetang&#34; vor dem Anyang Indoor Gymnasium
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die für Lebensmittel verwendete Brühe ist Sanyacho-Brühe, die Kampfer enthält. Der kostbare Sanyacho von Jecheon, der sich um Sobaeksan, Woraksan und Chiaksan befindet, und der Kampfer-Ginseng, der um das Heungjeong-Tal unterhalb des Pyeongchang-Heungjeong-Berges angebaut wird, sind die Hauptzutaten der Hauptbrühe. Wenn Sie dieser Grundbrühe Muschelsaft hinzufügen, können Sie Samgyetang-Brühe herstellen. Wenn Sie Gewürze hinzufügen, die mit verschiedenen Zutaten gewürzt sind, können Sie Haesintang-Brühe herstellen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Haesintang mit verschiedenen Meeresfrüchten wie Abalone und Wild Octopus - Anyang, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/132/0dff416d-fb91-4298-9604-2627102db455.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Haesintang mit verschiedenen Meeresfrüchten wie Abalone und Wild Octopus
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Sanyacho- und Kampferbrühe, die Brühe enthält, ist weit verbreitet, aber das Geheimnis hier ist, überhaupt Salz und Sojasauce zu verwenden. Wenn Sie heiße Suppe essen, ist die Suppe schläfrig und der salzige Geschmack ist stärker. Dann können Sie mehr Brühe einschenken, aber die Suppe in diesem Haus ist überhaupt nicht salzig. Dank der Harmonie des goldenen Schnitts von wildem Gemüse und Meeresfrüchten, die hunderte Male gefunden wurden. Es sieht aus wie ein altes Restaurant, aber es ist jetzt in seinem fünften Jahr. Der Hintergrund ist die Liebe von Sanyacho über 20 Jahre.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Samgyetang-Suppe mit einfacher Sanyacho-Brühe und Muschelsaft - Anyang, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/132/c9c93dec-c697-4a3d-94c2-8e7ed7a6e5c5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Samgyetang-Suppe mit einfacher Sanyacho-Brühe und Muschelsaft
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Geschäftszeiten 11: 30 ~ 22: 00 Uhr, Neujahr und Chuseok-Feiertage, das ganze Jahr über. Samgyetang kostet 13.000 Won und Haesintang kostet 35.000 Won.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Die Außenhaut mit Perilla und Perillaöl vermischt - Anyang, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/132/3199f229-fc10-4637-b8a8-ffb507534272.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Die Außenhaut mit Perilla und Perillaöl vermischt
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ein weiteres Restaurant vor dem Anyang Indoor Gymnasium ist das chinesische Restaurant Janggang. Der Besitzer, der das Geschäft seit über 20 Jahren führt, verfügt über 50 Jahre chinesische Küche. Eines der beliebtesten Gerichte in diesem Haus ist kalter Champagner. Es ist schwer vorstellbar, wie Champagner mit Öl und Brühe gekühlt werden kann. Die kalte Brühe scheint zu schweben, aber der kalte Champagner ist sehr sauber und erfrischend. Würzige Brühe mit Meeresfrüchten ist das Geheimnis. Die Meeresfrüchte in der kalten Brühe verwickeln sich und die Meeresfrüchte schmecken besser als die heiße Brühe.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Der Besitzer von &#39;Janggang&#39; sponsert das Anyang Sports Team - Anyang, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/132/b713dfcb-b553-4662-82f9-0099ebabd87f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Der Besitzer von &#39;Janggang&#39; sponsert das Anyang Sports Team
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es ist ein chinesisches Restaurant, das nicht liefert, um köstliche Gerichte zu zeigen. Da die Nudeln von Hand gepflückt werden, dauert das Kochen nach der Bestellung lange. Wenn Sie vor dem Besuch des Geschäfts telefonisch reservieren, können Sie sofort essen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Kalter Champagner, spezielles Menü von &#39;Janggang&#39; - Anyang, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/132/f9009df6-58bf-448c-a847-38ab20f08e5a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Kalter Champagner, spezielles Menü von &#39;Janggang&#39;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Geschäftszeiten 11: 00 ~ 21: 00, 7 Tage die Woche. Jjajang Nudeln 5.000 Won, kalte Jjamppong 6.000 Won.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;17&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Die würzigen, aber erfrischenden Meeresfrüchte sind durcheinander. - Anyang, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/132/42851942-fce0-45a3-9c77-6f929b606079.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Die würzigen, aber erfrischenden Meeresfrüchte sind durcheinander.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Goyang Indoor Gymnasium, Restaurants in der versteckten Nachbarschaft
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es ist Sportgeist, der sich nicht mit dem Spiel befasst, aber es ist schwer, nicht verärgert zu sein, wenn die Mannschaft hart jubelt. Süßes Essen ist dann der beste Komfort. Auf dem Weg zum Goyang Indoor Gymnasium gibt es einen süßen und würzigen &#39;Ilsan Tangsuyuk&#39;. Vor drei Jahren wählte der Besitzer, der über die Speisekarte des Restaurants nachdachte, süß-saures Schweinefleisch als Hauptartikel. Ich wusste nicht viel über chinesisches Essen, aber wegen der Überzeugung, dass süß-saures Schweinefleisch beliebt sein und in einen neuen Geschmack verwandelt werden könnte. Die Leute probierten zuerst süß-saures Schweinefleisch. Seitdem tauchten im Internet Gerüchte auf und Menschen aus dem ganzen Land kamen. Es gab auch Filialisten in Goyang in der Nähe der Madu Station, Bucheon und Uiwang.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#39;&#34;Ilsan Tangsuyuk&#34;, ein klebriges süß-saures Schweinefleisch-Restaurant mit knuspriger Textur - Anyang, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#39; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/132/c6f3cf58-4f03-44dc-9e9e-7a1967a60b05.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     &#34;Ilsan Tangsuyuk&#34;, ein klebriges süß-saures Schweinefleisch-Restaurant mit knuspriger Textur
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Süß-saures Schweinefleisch in diesem Haus ist süß-saures Schweinefleisch, gebraten mit Klebreismehl. Knusprig und zäh als mit Mehl gebraten. Die Sauce ist normalerweise zwei Geschmacksrichtungen und würzig. Süß und Nachgeschmack leicht sauer, aber nicht zu süß oder zu süß. Ein weiteres Geheimnis für den süß-sauren Geschmack besteht darin, das Fleisch im Voraus zu würzen und der Sauce keine Sojasauce hinzuzufügen. In diesem Winter erschien die Fischkuchensuppe als neues Menü im Laden, das nur an süß-saurem Schweinefleisch klebte. Es ist ein Menü, das für die ständigen Anforderungen von Stammkunden zubereitet wird, die süß-sauren Alkohol zusammen mit süß-saurem Schweinefleisch genießen. Es verkauft auch eine Vielzahl von chinesischen Spirituosen. Nach der Bestellung wird süß-saures Schweinefleisch gebraten, so dass es ungefähr 15 Minuten dauert, bis das Essen herauskommt. Es verkauft Wraps, aber keine Wrap-Reste. Süß-saures Schweinefleisch mit Sauce verliert mit der Zeit seinen ursprünglichen Geschmack.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Das süß-saure Schweinefleisch von &#39;Ilsan Tangsuyuk&#39; hat im Vergleich zum Preis eine große Menge - Anyang, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/132/73aedd25-eaa3-4417-b2e2-9b119cc2b597.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Das süß-saure Schweinefleisch von &#39;Ilsan Tangsuyuk&#39; hat im Vergleich zum Preis eine große Menge
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Geschäftszeiten 17: 00-24: 00 Uhr, das ganze Jahr über. Süß-saures Schweinefleisch 12.000 Won.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Auf dem Weg zum Goyang Sports Complex Klebreissuppe von &#39;Ilsan Tangsuyuk&#39; - Anyang, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/132/0ea97787-c866-4579-9eb3-30c8014b7ff9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Auf dem Weg zum Goyang Sports Complex Klebreissuppe von &#39;Ilsan Tangsuyuk&#39;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Würzige Gerichte eignen sich unabhängig vom Spiel zum Enträtseln. Das beliebteste lokale Gourmet-Restaurant ist Choi Bul Bak Chicken, das seit über 10 Jahren in Betrieb ist. Es ist noch nicht lange her, dass eine kleine Kneipe, die früher als Liebesraum für die Bewohner diente, mündlich als Gourmet-Restaurant bekannt wurde.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;&#39;Best Chicken&#39;, ein lokales Restaurant, in dem Sie viele Jahre sehen können - Anyang, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/132/ff87916b-1a8b-4536-b383-968d0c9587c8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     &#39;Best Chicken&#39;, ein lokales Restaurant, in dem Sie viele Jahre sehen können
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das Geheimnis, um den Ruf als &#34;bestes Feuerhühnchen-Restaurant in Ilsan&#34; zu erlangen, liegt in der Sauce. Nur der Meister kennt die geheime Sauce. Die Verwendung von geräuchertem Hühnchen gibt es einen bekannten Trick. Grillen Sie das gegrillte Hähnchen in der Küche neben dem Eingang. Ausgewähltes geräuchertes Hähnchen wird auf Holzkohle knusprig gegrillt, in Brand gesetzt und über dem Grill übergossen. Die Schärfe kann bis zu einem Grad gewählt werden, der in scharf, weniger scharf und mäßig scharf unterteilt ist. Es ist in Ordnung, eine dunkle Bestellung zu haben, die besagt: &#34;Bitte machen Sie es heiß genug, um richtig zu essen.&#34; Wenn Sie den Ruf des Bulgogi dieses Hauses überprüfen möchten, wird scharf empfohlen. Ein Menü, in dem Sie Eiersuppe, Fischkuchensuppe, Udon-Nudeln und andere würzige Reisbällchen essen können. Verpackung und Lieferung sind ebenfalls möglich.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Unaufhaltsame Schärfe erwärmt den ganzen Körper - Anyang, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/132/68cf16f8-6968-4a59-bbfc-806e2c1d33e7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Unaufhaltsame Schärfe erwärmt den ganzen Körper
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Geschäftszeiten von 16:00 bis 01:00 Uhr, 7 Tage die Woche (außer an Feiertagen). Bulgogi Set 23.000 gewonnen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bulgogi-Set mit einem Eierbad und Reisbällchen - Anyang, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/132/0f9c73ee-8f11-45fe-b9a5-47bbf1deff68.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bulgogi-Set mit einem Eierbad und Reisbällchen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformationen
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Anyang Indoor Gymnasium
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Adresse: 389 Pyeongchon-daero, Dongan-gu, Anyang-si, Gyeonggi-do
    &lt;br/&gt;
    Anfragen: 031-389-5228
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Goyang Indoor Gymnasium
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Adresse: 1601, Jungang-ro, Ilsanseo-gu, Goyang-si, Gyeonggi-do
    &lt;br/&gt;
    Kontakt: 031-930-1000
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Korea Yaksen Samgyetang
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Adresse: 358, Pyeongchon-daero, Dongan-gu, Anyang-si, Gyeonggi-do
    &lt;br/&gt;
    Kontakt: 031-442-0272
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Jangtse
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Adresse: 376 Pyeongchon-daero, Dongan-gu, Anyang-si, Gyeonggi-do
    &lt;br/&gt;
    Anfragen: 031-386-6295
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.soota.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.soota.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Ilsan süß-saures Schweinefleisch
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
    -Adresse: 7-63 Mugunghwa-ro, Ilsan-dong, Goyang-si, Gyeonggi-do
    &lt;br/&gt;
    Kontakt: 031-924-1107
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Choibul Bulgogi
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Adresse: 101, Gangseong-ro, Ilsanseo-gu, Goyang-si, Gyeonggi-do
    &lt;br/&gt;
    Anfragen: 031-911-6575
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     In der Nähe Sehenswürdigkeiten
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Ilsan Lake Park: 595, Lake-Ro, Ilsan-Dong, Goyang / 031-909-9000
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.goyang.go.kr/park/index.do&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.goyang.go.kr/park/index.do
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Goyang Toilettenausstellungshalle: 731, Loos-ro, Ilsan-dong, Goyang / 031-8075-4358
    &lt;br/&gt;
    -Manhaeam: 245 Imgok-ro, Manan-gu, Anyang-si / 031-443-5559
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Räume
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
    -Rich Hotel: 249, Gangseong-ro, Ilsanseo-gu, Goyang-si / 031-917-0803
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.richhotel.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.richhotel.co.kr/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Mirabell Hotel: 1056 Jungang-ro, Ilsan-dong, Goyang / 031-901-2333
    &lt;br/&gt;
    -Avalon Hotel: 2, Hyunchung-ro, Manan-gu, Anyang / 031-444-6600
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Die oben genannten Informationen wurden im Januar 2016 verfasst. Sie können sich später ändern. Bitte überprüfen Sie dies, bevor Sie reisen.
     &lt;br/&gt;
     ※ Die in diesem Artikel verwendeten Informationen wie Text, Fotos und Videos sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Daher ist die unbefugte Verwendung des Artikels untersagt.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kümmern Sie sich um Ihre Wintergesundheit mit einem Zypressen-Sägemehl-Enzym! Wenn Sie die Körpertemperatur um 1 raise erhöhen, verdoppeln Sie Ihre Gesundheit! - Uijeongbu-si, Gyeonggi-do, Korea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/take-care-of-your-winter-health-with-a-cypress-sawdust-enzyme-if-you-raise-the-body-temperature-by-1-double-your-health-131-de/</link>
      <pubDate>Thu, 12 Mar 2020 04:12:42 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/take-care-of-your-winter-health-with-a-cypress-sawdust-enzyme-if-you-raise-the-body-temperature-by-1-double-your-health-131-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Uijeongbu-si, Gyeonggi-do, Korea&#34; data-title=&#34;take-care-of-your-winter-health-with-a-cypress-sawdust-enzyme-if-you-raise-the-body-temperature-by-1-double-your-health--131&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Suraksan Cypress Garden Fußbad - Uijeongbu-si, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/131/74308626-106a-48aa-bee9-afdd310b2fba.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Suraksan Cypress Garden Fußbad
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Kümmern Sie sich um Ihre Wintergesundheit mit einem Zypressen-Sägemehl-Enzym! Wenn Sie die Körpertemperatur um 1 raise erhöhen, verdoppeln Sie Ihre Gesundheit!
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Uijeongbu-si, Gyeonggi-do, Korea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Ich fand einen heißen Ort, um die bei kaltem Wind festen Gelenke freizugeben und meinen Geist zu kühlen. Suraksan Cypress Garden, wo Sie das Cypress Forest Bath und das Sawdust Enzyme Bath genießen können. Der Vorteil ist, dass Sie kurze Ärmel genießen können, ohne sich um die Kälte sorgen zu müssen. Finden Sie ein Zypressenzymbad mit hervorragenden Antikrebseffekten.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Körpertemperatur moderner Menschen ist im Vergleich zu vor einem halben Jahrhundert um durchschnittlich 1 Grad gesunken. Hypothermie ist als Hauptursache für moderne Krankheiten bekannt. Die Körpertemperatur eines gesunden Menschen beträgt 36,7 ~ 37 ° C. Bei dieser Temperatur bewegen sich unsere inneren Organe und Zellen aktiv. Wenn die Körpertemperatur hier sinkt, wird die Funktion schwächer. Gleiches gilt für Erwachsene, die sagen: &#34;Wärmen Sie Ihren Körper auf.&#34;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Suraksan Cypress Garden - Uijeongbu-si, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/131/6b2de59b-c544-416a-b57c-cf39a7c071d6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Suraksan Cypress Garden
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Dank verschiedener Klimaanlagen ist die Raumtemperatur unabhängig von der Jahreszeit angenehm. Dies ermöglicht es uns, in kurzen Ärmeln drinnen zu leben. Unser Körper bemüht sich weniger um die Aufrechterhaltung der Körpertemperatur, baut also überschüssige Energie auf und nimmt zu.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Suraksan Gbaekwon Informationsschalter - Uijeongbu-si, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/131/eb39a175-4366-4d88-af75-5415cc8446c5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Suraksan Gbaekwon Informationsschalter
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Ist die Körpertemperatur wichtiger als das Gewicht?
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Das Proteinenzymbad hat eine hervorragende Wirkung auf die Erhöhung der Körpertemperatur. Die Körpertemperatur moderner Menschen, die an chronischen Krankheiten mit niedriger Körpertemperatur leiden, wird auf 37 ~ 38 ° C erhöht. Es ist eine natürliche Behandlung mit Zypressen-Sägemehl ohne künstliche Wärme wie Strom oder Gas. Nach 15 Minuten Enzymenzymbad fühlen Sie sich warm. Wenn die Körpertemperatur steigt, dehnen sich die Poren aus und Enzyme dringen in sie ein und aktivieren die Hautzellen. Der Stoffwechsel wird aktiv, wenn sich warme Energie im ganzen Körper ausbreitet. Deshalb hilft es, die Konstitution von Übergewichtigen zu verbessern.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Der Beginn des Suraksan Cybaekwon Kurses ist das heiße Felsenbett - Uijeongbu-si, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/131/bdac85d3-fb63-4e47-bab2-18ac2a3a97f8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Der Beginn des Suraksan Cybaekwon Kurses ist das heiße Felsenbett
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ich bin mir nicht sicher, ob ich es nur höre. Was ist das Proteinenzymbad? Es ist ungefähr das gleiche, wenn Sie an Jjimjilbang denken. Der Unterschied besteht darin, dass ein Erfahrungskurs in Ordnung ist und das enzymatische Sägemehl-Enzymbad hinzugefügt wird. Das Zypressen-Sägemehl-Enzymbad ist ein Extrakt aus Zypressen-Enzymbad.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Entspannen Sie sich und fügen Sie Ihrem Gesicht ein Massagepaket hinzu - Uijeongbu-si, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/131/a4059b03-90a6-4c9d-9752-4fa35e7c8588.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Entspannen Sie sich und fügen Sie Ihrem Gesicht ein Massagepaket hinzu
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Tragen Sie ein Jjimjilbang-Kostüm ohne Unterwäsche und betreten Sie dann ein heißes Felsbad. Es erwärmt Sie 20 bis 30 Minuten lang auf einem Felsen aus Germanium, Holzkohle und Kies. Das Trinken von Zypressen-Tee, der auf unbestimmte Zeit serviert wird, wird in ein Niedertemperatur-Grundgesteinsbad gegeben. Sie sind weniger bequem als zuvor und können ein Massagepaket auf Ihr Gesicht legen. Die Zeit beträgt ca. 15-20 Minuten. Als nächstes gehen Sie zum Fußbad und machen Sie eine Pause als Waldbad.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Suraksan Cypress Garden Fußbad - Uijeongbu-si, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/131/01c940da-22ff-4917-a035-5b3717489151.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Suraksan Cypress Garden Fußbad
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Sobald Sie dies alles getan haben, ist es Zeit, das Enzymproteinbad zu erleben. Wenn Sie das Enzymbad betreten, geben Sie ein enzymhaltiges proteinhaltiges Sägemehl auf Ihren Körper. Denken Sie an die Sandbäder, die an Sommerstränden üblich sind. Bedecken Sie das Zypressen-Sägemehl, das sich anstelle des Enzyms anstelle von Sand selbst erwärmt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Entspannung im Waldbad nach dem Fußbad - Uijeongbu-si, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/131/61a45c79-82ff-414a-b680-4e5fadec7239.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Entspannung im Waldbad nach dem Fußbad
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Temperatur des Enzymsägemehls ist übrigens ziemlich hoch. Der ganze Körper wird heiß. Es gibt kein Feuer, keine Heizgeräte, aber das Sägemehl selbst erzeugt Wärme. Wenn Sie sich unwohl fühlen, nackte Haut zu berühren, sprechen Sie mit Ihrem Manager. Handtücher werden oft an heißen Stellen angebracht.
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Zypressen-Sägemehl - Uijeongbu-si, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/131/29e56744-2f2d-4ca9-a8c0-3ccc7adc92c6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Zypressen-Sägemehl
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   100% natürliches Fieber durch Enzyme aus Zypressen-Sägemehl
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   „Geben Sie das Enzym in das Beckensägemehl und es ist ein natürliches Fieber. Die Temperatur steigt auf 70 ° C. Wenn Sie Hot Spots haben, warten Sie nicht. Die Enzymbadzeit beträgt ungefähr 15 Minuten, aber die Menge kann sich nicht zuerst vollständig ausfüllen. Fermentierte Bakterien sind Subtilis, die auf Stroh leben und in Zypressen-Sägemehl wachsen. Während des Enzymbades entspannen negatives Phytoncid und ein einzigartiger Duft den Körper. ”
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Eintritt in das Zypressen-Sägemehl-Enzymbad - Uijeongbu-si, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/131/12c1e57a-ec9e-49cc-872d-113025cb7f08.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Eintritt in das Zypressen-Sägemehl-Enzymbad
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Dies ist die Erklärung der Übergabezeremonie. Er startete einen Baekwonwon, um sich um Familienmitglieder zu kümmern, die an Krebs und Hautkrankheiten leiden. Wenn Ihre Körpertemperatur um 1 ° C steigt, steigt Ihr Immunsystem um 50%. Liegt es daran, dass er im Winter unter Stress stand? Ich konnte es nicht nur durch das Hören von Worten fühlen, also beschloss ich, es zu versuchen. Es ist wochentags und am Wochenende geöffnet, aber zum Glück war es an Wochentagen möglich. Die Mindestzeit, die benötigt wird, um den Baekbaekwon in vollen Zügen zu genießen, beträgt 90 Minuten, und der Preis beträgt 30.000 Won für Schüler der Mittelstufe und älter.
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Befeuchtet das trockene Gesicht im Enzymbad - Uijeongbu-si, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/131/53c1ed8a-b749-457b-b1d2-d31bba3c3f3c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Befeuchtet das trockene Gesicht im Enzymbad
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Perfekt für eine eintägige Wintergesundheitsreise
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Das Fazit ist, dass das Manuskript meinen Rücken immer härter gemacht hat. Möglicherweise ist die Haut aufgrund des Schweißes aus dem Grundgesteinsbad so glatt wie das Bad. Ich leide an Krampfadern. Dreimal mehr Geld als Jjimjilbang war keine Verschwendung. Insbesondere das für Frauen ausgezeichnete Enzymbad war zu heiß, um nackte Haut zu berühren. Ich legte ein Handtuch auf meinen Hintern und sägte meinen Zeh mit einem Sägemehl.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das Proteinenzymbad ist als alternative Therapie für Chemotherapie, Frauenkrankheiten oder entzündliche Erkrankungen bekannt. Besonders wenn Sie eine Atopie oder eine allergische Erkrankung haben, wirkt sich das Zypressen-Sägemehl direkt auf Ihre Haut aus. Lassen Sie den Körper nach dem Enzymbad eine Weile abkühlen. Dann reiben Sie Ihren ganzen Körper mit etwas Zypressen-Sägemehl. Massieren Sie Nacken, Rücken, Beine und Arme. Zu diesem Zweck ist es besser, Cygwonwon zu zweit zu finden. Nach der Massage nur mit Wasser abspülen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Beliebte Getränkepaarung Tee des Cafés - Uijeongbu-si, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/131/f5c22af1-9b2f-4e96-9c82-123986d4bc44.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Beliebte Getränkepaarung Tee des Cafés
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Weniger belastend als Spas und heiße Quellen. Obwohl es eine Preisspanne als der Jjimjilbang hat, ist es in Ordnung, die Familie an einem Wintertag in Ruhe zu lassen. Sie können auch eine Tasse Ssang Hwa Tee im Café im Haus hinzufügen. Warum erhöhst du nicht die Temperatur in meinem Körper und kümmerst dich um die Gesundheit deiner Lieben? Nach dem enzymatischen Bad können Sie einen kühlen Dongchimi Makguksu aus einem Restaurant in Gapbaekwon hinzufügen, einen Tagesausflug.
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bibim Makguksu im Dongchimi Makguksu Fachgeschäft - Uijeongbu-si, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/131/534bfffd-e7f5-4a8c-a1fc-24f0d90679cf.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bibim Makguksu im Dongchimi Makguksu Fachgeschäft
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Trinkgeld. Suraksan Cyclowon: 97-22, Jangam-dong, Uijeongbu-si, Gyeonggi-do
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    -Zeit erforderlich: 2 Stunden-2 Stunden 30 Minuten
    &lt;br/&gt;
    -Stunden: 10: 00 ~ 20: 00 (Letzter Eintritt bis 17:00)
    &lt;br/&gt;
    -Fee: Grundschüler 25.000 Won, Junior High School Schüler 30.000 Won
    &lt;br/&gt;
    Reservierungssystem, 031-876-0004
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Protease-Enzymbäder am Surak-Berg - Uijeongbu-si, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/131/473650c6-4ee2-46c5-920d-a3d12752a81d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Protease-Enzymbäder am Surak-Berg
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;5&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Fußbad im Suraksan Cypress Garden - Uijeongbu-si, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/131/f6e9bf93-690e-4d1c-8bc0-dd5f1b99addf.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Fußbad im Suraksan Cypress Garden
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformationen
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Restaurants in der Nähe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Oden Restaurant: 1309beon-gil, Hoguk-ro, Uijeongbu-si / 031-842-0423 / Budae Jjigae
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.odengsikdang.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.odengsikdang.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Boyoung Restaurant: 133beon-gil, Taepyeong-ro, Uijeongbu-si / 031-842-1129
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.boyoung1129.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.boyoung1129.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Gwangneung Bulgogi: 122, Nokyang-ro, Uijeongbu-si / 031-875-0809 / Charcoal Bulgogi
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Mook &amp;amp; Makguksu: 99-5, Jangam-dong, Uijeongbu / 031-829-6868
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Unterkunft
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Hotelbus: Sinheung-ro, Uijeongbu-si / 031-855-8518
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://hotelbus.co.kr/index.php&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://hotelbus.co.kr/index.php
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    S Motel: Citizen-Ro, Uijeongbu-si / 031-826-2077
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Schönes Hotel: Sinheung-ro, Uijeongbu-si / 031-874-3868
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.nicehotel.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.nicehotel.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Die oben genannten Informationen wurden im Januar 2015 verfasst. Sie können sich später ändern. Bitte überprüfen Sie dies vor Reiseantritt.
     &lt;br/&gt;
     ※ Die in diesem Artikel verwendeten Informationen wie Text, Fotos und Videos sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Daher ist die unbefugte Verwendung des Artikels untersagt.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Siheung City Spaziergang auf der Suche nach Stausee und Watt - Siheung, Gyeonggi-do, Korea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/siheung-city-walk-in-search-of-reservoir-and-mudflat-126-de/</link>
      <pubDate>Wed, 11 Mar 2020 18:36:57 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/siheung-city-walk-in-search-of-reservoir-and-mudflat-126-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Siheung, Gyeonggi-do, Korea&#34; data-title=&#34;siheung-city-walk-in-search-of-reservoir-and-mudflat--126&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Ein Reisender geht ein Ufer eines Wasserreservoirs hinunter - Siheung, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/126/dd65a66a-a81a-4e1e-9c34-b281287fb5fd.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Ein Reisender geht ein Ufer eines Wasserreservoirs hinunter
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Siheung City Spaziergang auf der Suche nach Stausee und Watt
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Siheung, Gyeonggi-do, Korea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Ein guter Wanderkurs, um die Herbstbrise einzufangen, ist ein Ziel mit Wasser. Dies liegt daran, dass es die Aufregung des letzten Sommers beruhigt. Siheung-si, Gyeonggi-do wird im Herbst als Wandertour empfohlen. Dort finden Sie eine Vielzahl von Attraktionen wie Stauseen, Lotuskomplexe, Lagunen-Ökoparks und Pogu.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Der frühere Präsident Syngman Rhee fischt gern im Water King Reservoir
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Ausflug am Wasser in der Stadt Siheung besteht aus dem Mulwang-Stausee → dem Lotus-Themenpark → dem Siheung Tidal Valley-Ökopark → Wolgotpo-gu.
   &lt;br/&gt;
   Der erste Ort, nach dem Sie suchen müssen, ist der Wasserreservoir. Der 3. Gyeongin Expressway, die Seoul Outer Ring Road und der West Coast Expressway passieren in der Nähe, so dass es nicht schwierig ist, ihn zu besuchen. Obwohl der Heungbu-Stausee der offizielle Name ist, ist der Wasserkönig-Stausee noch bekannter. Als das Reservoir installiert wurde, wurde es nach jedem Buchstaben &#34;Hungbu-Reservoir&#34; genannt, da es sich an der Grenze zwischen Siheung und Bucheon befindet. Es ist jedoch allgemein als &#34;Water King-Reservoir&#34; bekannt, da es sich in Mulwang-dong für Anwohner befindet oder Reisende. In den späten 1950er Jahren machte der frühere Präsident Syngman Rhee häufige Besuche mit seinem eigenen Angelplatz.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Noch heute gehen viele Menschen gerne spazieren, fahren Fahrrad oder gehen angeln. Nach Sonnenuntergang versuchen viele Menschen, die Romantik von Cafés zu bekommen. Es gibt eine Straße, die durch den Stausee fließt, und es gibt eine lange Auffahrt nach Norden. Autos können Schmutz verursachen. Versuchen Sie daher, so langsam wie möglich zu fahren. Sie können um die Ufer des Westens gehen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Wasserreservoir vom Damm - Siheung, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/126/2cd446ab-4242-4068-a991-8784d52aa511.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Wasserreservoir vom Damm
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Setzen Sie sich ins Café und lesen Sie einen Aufsatz
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Für Herbstausflüge ist es besser, eine Sammlung von Gedichten oder Aufsätzen auf einem Rucksack zu tragen, als einen Snack. In einem ruhigen Café angesiedelt und ein Glas Americano getrunken, schwebten ein paar Stränge abgefallener Blätter auf dem Rasen entlang des Windes vom Stausee auf und ab. Ziehen Sie vorsichtig einen Aufsatz heraus. Das Lesen einer Passage aus dem Aufsatz „Brennende Blätter“ des Schriftstellers Lee Hyo-seok scheint in die Zeit der emotionalen Schulbildung zurückzukehren.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   „Riecht es nach brennenden Blättern? Es riecht nach frisch geröstetem Kaffee. Es riecht nach reifen Haselnüssen. Wenn Sie einen Rechen in der Hand halten und für immer im Rauch stehen, die Berge von Müll und verstreuten Blättern betrachten und duftend riechen, werden Sie sich von einem heftigen Leben motiviert fühlen. Der Rauch gelangt in den Körper und riecht zu jedem Zeitpunkt vom Saum und vom Handrücken. ”
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cafe in der Nähe von Stausee stromaufwärts - Siheung, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/126/4eec2178-8471-4098-a7e9-7f204f98d76b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cafe in der Nähe von Stausee stromaufwärts
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Mitbastler, die mit dem Fahrrad fahren, färben die Landschaft des Wasserkönig-Stausees. Sie verlassen den Stausee, gehen durch den Lotus-Themenpark, geben sich die Hand und treten erneut in die Pedale.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Radfahrer trafen sich am King of Water Reservoir - Siheung, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/126/5dcb6115-c982-4505-9a35-765162557a17.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Radfahrer trafen sich am King of Water Reservoir
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es besteht kein Grund zur Panik, da der Markt mittags ist. Für Liebhaber, die den Geschmack ihrer Mutter vermissen, wird auch die Adzuki-Bohnensuppe empfohlen. Es ist auch das Glück des King of Water Reservoirs, zuerst Gerstenreis zu essen und dann die sich vertiefende Liebe zu überprüfen, indem er heiße Nudeln aus Kalguksu mit roten Bohnen bläst.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Rote Bohnengarnele mit einer Bohnennudelsuppe - Siheung, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/126/de4f941c-4e2b-4c22-a940-7f692fdbd1d7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Rote Bohnengarnele mit einer Bohnennudelsuppe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Hören Sie Choi Yang Sooks Lied &#39;Autumn Letter&#39; im Lotus Flower Theme Park
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ich stelle den Herbsthimmel in den ruhigen Stausee in meinem Herzen und besuche den Lotus-Themenpark für eine Weile, bevor ich in die Gosse gehe. Die Lotusblätter, die letzten Sommer üppig blühten, zogen sich im Herbst gelb an, und der schwarze Lotus war über dem blauen Himmel ausgesetzt. Nur ein paar Übungen zeigen mich an der Oberfläche und sagen: &#34;Ich habe noch keinen heißen Sommer verbracht.&#34;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Eine Gruppe von Grundschülern durchläuft das Feld der Felder, die sich an die wechselnden Jahreszeiten anpassen. Ich denke an &#39;Erfahrungslernen mit einem Herbstpicknick&#39;, sitze im Schatten von quadratischem Sperma auf dem Dach von Reisstrohhalmen und höre diesmal ein Lied. Kennen Sie die jüngeren Generationen, die in das Smartphone „Autumn Letter“ von Sänger Choi Yang-sook fallen? Der Reisende hörte dieses Lied auch auf seinem Smartphone und setzte sich. .
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Herbstlandschaft im Lotus-Themenpark - Siheung, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/126/67491e9b-90bd-4674-bae9-4ede69f2ea14.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Herbstlandschaft im Lotus-Themenpark
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   „Ich werde im Herbst schreiben.
   &lt;br/&gt;
   Bitte akzeptieren Sie, wer auch immer Sie sind
   &lt;br/&gt;
   Laubwechseltag
   &lt;br/&gt;
   Die einsame Frau ist wunderschön. ”
   &lt;br/&gt;
   Die Sänger Kim Min-do und Sopran Shin Young-ok sangen dieses Lied ebenfalls. Der Geschmack ist natürlich anders. Trotzdem bewerteten Reisende Choi Yang-suks sentimentale Stimme als am besten geeignet für diesen Herbst.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Grundschüler, die am praktischen Lernen mit dem Lotus-Themenpark teilgenommen haben - Siheung, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/126/4e3df53b-6a83-457b-9774-10f6700a8a8e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Grundschüler, die am praktischen Lernen mit dem Lotus-Themenpark teilgenommen haben
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Siheung Tidal Flat Ecological Park mit 3 Touren
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der heutige dritte Besuch ist der Siheung Tidal Flat Ecological Park. Es ist ein umweltfreundliches Reiseziel, in dem Sie mehr über die Herstellung von natürlichem Salz erfahren, Schilf und andere Salzpflanzen studieren und mit der salzigen Herbstbrise auskommen können. Insbesondere Leute, die die Frage haben: &#34;Jeonna Salt, Jeollanam-do oder Yeong-gun, nicht wahr?&#34; Bei Flut fließt Meerwasser von der Westsee bis zum Grund der Sorae-Brücke in die Innenstadt von Incheon und Siheung. Aus diesem Grund hat sich in diesen Gebieten seit der Antike eine Torsion entwickelt, und es bleiben Spuren zurück. Der Siheung City Ecological Park wird in Siheung City und der Sorae Wetland Ecological Park in Incheon City gegründet.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Infozentrum des Siheung Tidal Ecological Park - Siheung, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/126/c105e6e2-36fd-456c-ba63-f93a0fb98f2b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Infozentrum des Siheung Tidal Ecological Park
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das Info Center des Siheung Valley Ecological Park ist der Ausgangspunkt. Im Inneren gibt es eine Reihe von Tafeln, die Sie über die Lagunen, die Torsion und die Vegetation informieren. Die Tour startet am Infozentrum und kehrt zu den Hügeln gegenüber der vollen Stunde zurück, unterteilt in eine Stunde (2,2 km), zwei Stunden (4,5 km) und drei Stunden (9,4 km). Alle drei Kurse sind so konzipiert, dass sie sich in der Mitte durch das Rock Observation Deck kreuzen. Unabhängig vom Kurs können Sie jedoch frei gehen, wie Sie möchten. Der größte Teil des Weges wie ein Labyrinth ist flach, so dass das Gehen nicht unangenehm ist.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Rocking Observatory, um den gesamten Park zu sehen - Siheung, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/126/a0f6531e-5b9d-4b15-95ee-23d9987c1e90.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Rocking Observatory, um den gesamten Park zu sehen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Schon jetzt wird hier in Yantai Salzsalz hergestellt.
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie die Promenade betreten, legen Sie sich jedes Mal hin, wenn der Wind weht, und stehen dann wieder auf, um die Legende vom Herbst im Schilf zu hören. Das Schilf hier ist jung und die Farben sind weicher als an Orten wie dem Ansan Reed Marsh Park. Zu den Gedichten des Dichters Nervim über Schilf gehören folgende Verse: &#34;Er wusste nicht, dass das Leben auf diese Weise lautlos weint.&#34; Ich tat. Tag für Tag zu leben ist eine erhabene Handlung, die mit einer festen Wurzel Bestand hat, selbst wenn es schwer ist, herunterzufallen und starke Winde wehen. Wäre es nicht ein bedeutungsloser Tag gewesen, wenn Sie keinen Schilffeldausflug in die Lagunen gemacht hätten?
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;5&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Schilf erzählt den Fall der Tiefe - Siheung, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/126/03fa675d-5b6c-49a7-9abb-aa0dbb1bed6b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Schilf erzählt den Fall der Tiefe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn die Flut hereinbricht, wird das Meerwasser, das entlang der Schlucht in den Park gelangt, als Salz des natürlichen Salzes wiedergeboren. Gegen drei oder vier Uhr nachmittags kann das Salz geerntet und ins Lager gebracht werden.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;5&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gesalzenes Salz, das eine Schubkarre drückt - Siheung, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/126/4350a93e-dfc0-4b73-9151-75f6195118ee.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gesalzenes Salz, das eine Schubkarre drückt
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das Salzwasser spiegelt sich im Salzwasser wider und drückt den Wagen voller Salz. Die Szene ist zu jeder Zeit so inspirierend wie &#39;Malljong&#39;, ein berühmtes Gemälde von Millet.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;5&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Das sonnengetrocknete Salz im Wagen - Siheung, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/126/ccdffc55-6c48-40a7-bbf2-137c141757a3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Das sonnengetrocknete Salz im Wagen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Vor dem Hintergrund der Südostbrücke, einiger Fischerboote und Möwen ist die letzte Wärme im Maulkorbmeer vergraben.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;5&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Wolgotpo-gu - Siheung, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/126/7b453495-2dd3-4c49-b9ea-0633fb47f419.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Wolgotpo-gu
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Anschließend leuchten die Sashimi-Restaurants von Wolgotpogu hell auf. Der Geruch von Hummer, Muscheln und der Geruch von kochendem Kalguksu und Krabbensuppe ziehen Menschen an.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;5&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Blaue Krabbensuppe in Wolgotpogu - Siheung, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/126/30d37647-3055-4436-bba3-89e2b0148b78.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Blaue Krabbensuppe in Wolgotpogu
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wie der Dichter Lee Moon-jae es ausdrückt, drückt er die Tür eines ruhigen Restaurants auf, in dem es noch keine Kunden gibt, die sich die Sünde verzeihen könnten, von der Straße zu gehen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;5&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gegrillter Hummer von Wolgotpogu - Siheung, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/126/88f16c48-2867-4032-a6fd-cf1fbd32c288.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gegrillter Hummer von Wolgotpogu
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformationen
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Siheung Tidal Flat Ökologischer Park
      &lt;br/&gt;
     &lt;/strong&gt;
     Adresse: 94, Seomal-Gil, Siheung-Si, Gyeonggi-Do
     &lt;br/&gt;
     Anfragen: 031-310-3951 (Siheung City Park Management Division)
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Restaurants in der Nähe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Janggeum: Lotuswurzel / 22, Dongseo-ro 857beon-gil, Siheung-si, Gyeonggi-do / 031-484-6040
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Ssam-Geschichte: Ssambap / 49, Dongseo-ro 811beon-gil, Siheung-si, Gyeonggi-do / 031-484-8050
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Preis: Hanwoo / 327, Jungang Einkaufsstraße, Siheung-si, Gyeonggi-do 031-319-8888
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.대가.한국/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.대가.한국/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Unterkunft
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    W Hotel: 25, Wolgotjungang-ro 58beon-gil, Siheung-si, Gyeonggi-do / 031-318-2943
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.whotel.or.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.whotel.or.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Centro: 2, Wolgotjungang-ro 70beonan-gil, Siheung-si, Gyeonggi-do / 031-318-3110
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Rivera: 30, Wolgotjungang-ro 70beonan-gil, Siheung-si, Gyeonggi-do / 031-425-9997
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Die oben genannten Informationen wurden im Oktober 2014 verfasst. Sie können sich später ändern. Bitte überprüfen Sie dies, bevor Sie reisen.
     &lt;br/&gt;
     ※ Die in diesem Artikel verwendeten Informationen wie Text, Fotos und Videos sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Daher ist die unbefugte Verwendung des Artikels untersagt.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Themenpark Siheung Lotus (Gwangokji) und Incheon Sorae Wetland Ecological Park - Siheung, Gyeonggi-do, Korea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/siheung-lotus-theme-park-gwangokji-and-incheon-sorae-wetland-ecological-park-120-de/</link>
      <pubDate>Tue, 10 Mar 2020 22:35:05 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/siheung-lotus-theme-park-gwangokji-and-incheon-sorae-wetland-ecological-park-120-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Siheung, Gyeonggi-do, Korea&#34; data-title=&#34;siheung-lotus-theme-park-gwangokji-and-incheon-sorae-wetland-ecological-park--120&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Gwanokji - Siheung, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/120/f942996b-27c4-4b78-9133-b68f43f7d50c.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Gwanokji
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Themenpark Siheung Lotus (Gwangokji) und Incheon Sorae Wetland Ecological Park
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Siheung, Gyeonggi-do, Korea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Wenn die Sonne aufgeht und die Sonne voll ist, werden die Blütenblätter geöffnet. Wenn die Sonne kippt, falten sich die Blütenblätter. Die Blumen der Sonne, die entlang der Sonne blühen und blühen, blühen jetzt im Gwanokji-Tempel und im Lotus-Themenpark in voller Blüte. Der Sorae Wetland Ecological Park bietet einen spektakulären Blick auf die rote Gezeitenvegetation mit Sonnenlicht. Der weite Sumpfweg, durch den der Wind geht, ist an sich schon romantisch.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Kang Hee-min, ein Koreaner, der Lotusblumen blühte
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Im 9. Jahr der Joseon-Dynastie (1463) bringt Kang Hee-myung, stellvertretender Direktor des koreanischen Zentralgerichts, Lotus-Samen aus der Nanjing Hall. Als Kang Hee-min in Joseon ankam, pflanzte er Samen in einen Teich in Siheung, Gyeonggi-do. Und der Drachen blüht.
    &lt;br/&gt;
    Kang Hee-min war im Amt in Sejong 29 (1447) und bezahlte an der Tür und in der Sternstunde. Zu denen, die zu dieser Zeit mit ihm zusammengingen, gehörte Seongsammun (Notfall für die Literatur). Er war als prominenter Kenner bekannt, unter anderem bei Zusammenstellungen wie GyeongGuk Daejeon, Dongmunseon, Dongguk Yeoji Seungram und den Riten des National Jockey, aber er war auch ein Agronom, der ein Farmbuch wie Geumyang Miscellaneous schrieb. Daher blühte Lotus mit Interesse und Zuneigung für die Landwirtschaft.
    &lt;br/&gt;
    Gwanok-ji war so bekannt als Lotusteich, aber tatsächlich gab es vorher in Joseon einen Lotus. Die Annalen der Joseon-Dynastie Die Taejong-Annalen zeigen, dass Taejong 1411 im Gwangyeonru im Changdeokgung-Palast dem König diente und Alkohol trank.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    In einem kleinen Teich von Gwanokji blüht ein Lotus, der sein duftendes Aroma abgibt. Der Lotus von Gwanokji ist weiß mit einer blassrosa Spitze. Neben der schönen Form der Lotusblume spüren Sie auch das Herz eines Mannes, der vor mehr als 500 Jahren Samen gepflanzt hat. Gwanokji ist die 8. Ruine von Siheung-si, Gyeonggi-do.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Lotusblume, die in der Schlucht blüht - Siheung, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/120/57a9de00-2630-4b16-a6ad-2f6435edbd1c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Lotusblume, die in der Schlucht blüht
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Seerose
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Der Lotus-Themenpark befindet sich neben dem Zaun des Gwanokji-Tempels. Wenn Sie in den 3,2 ha großen Lotus-Themenpark gehen, können Sie Dutzende verschiedener Arten von Lotusblumen sehen, darunter Lotusblumen und Seerosen. Gehen Sie den Weg zwischen den breiten Blättern und den großen weißen Blüten entlang, die häufig zu sehen sind. Der Duft des weichen und weichen Lotus blüht.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Lotus Themenpark - Siheung, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/120/4ca12c65-d11f-4b74-ba9a-d2230a016f04.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Lotus Themenpark
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Doombung, der im Wasser eingeschlossen war, lebt mit Karausche, Frosch, Schmerle und Donner. Wenn man Doombang weiter in die Menge hineinreicht, gibt es ziemlich viele Leute. Hier blühen tropische Seerosen. Tropische Seerosen haben kleine Blätter und kleine Blüten, aber ihre Farben und Formen sind intensiv. Genug, um Leute zu fesseln.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Im Lotusfeld gibt es einen Strohdachschutz. - Siheung, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/120/117ef9b0-75df-47f7-8afc-0d068a29baec.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Im Lotusfeld gibt es einen Strohdachschutz.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Tropische Seerosen wie Ostara, Marian Stron, Star Ofsham, Pink Neofades, Miami Rose, Sunshine und Albert Greenberg sind an einem Ort versammelt. Ähnliche, aber unterschiedliche Kameratypen zeigen aufeinander.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Doombung - Siheung, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/120/d2fac35b-e8e2-43ad-8db2-27cb9d6e49f0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Doombung
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   In dem Teich, in dem die Pflanzen neben den tropischen Seerosen wachsen, versammeln sich mehr Menschen, um etwas zu beobachten und manchmal zu sehen. Die Leute wissen nicht, wie sie die blauen Pflanzen sehen sollen. Es gibt ein Pferdegeflügel. Das Hufeisenhuhn ist ein Vogel des Eichhörnchens. Körper schwarz, aber Bauch grau, Schnabel rot und Schnabel gelb. Ein sommerlicher Zugvogel, der in Stauseen, Nebenflüssen und üppigen Feuchtgebieten brütet.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;연 - Siheung, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/120/19494878-a0b1-4090-b21a-d20d267cc88a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     연
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Menschen beobachten, wie junge Pferde und Hühner, die gerade geboren wurden, entlang ihrer Mütter gehen oder schwimmen. Menschen sprechen in zwei Worten in einer Szene, in der eine Mutter mit einem Kopf im Wasser eine Beute fängt und sie den rennenden Babys in den Mund steckt. &#34;Schau dir das an. Dort, dort!&#34; Die Worte sind von Bewunderung berührt. Die Familie der Pferdewasserhühner streift über den ganzen Teich und erfreut sich der Beliebtheit des Besuchers. Ich weiß nicht, wie ich dorthin gehen soll.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Tropische Seerose - Siheung, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/120/cc494aab-e399-4b62-8e36-2740dac57111.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Tropische Seerose
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das Sonnenlicht kippt wie eine Ahle. Die Lotusblume öffnet sich, wenn die Sonne aufgeht und sich die Sonnenenergie ausbreitet, und öffnet die Blütenblätter, wenn die Sonne kippt. So heißt es die Blume der Sonne. Die weit geöffneten Blütenblätter senden den Duft weit und breit. Rückblickend auf die untergehende Sonne folgen die Pfade den Pfaden zwischen den Feldern, und der Duft der Lotusblumen ist nicht verschwunden.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hufeisenfamilie - Siheung, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/120/496091f6-f07d-4565-be86-aa37e53c5d2d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hufeisenfamilie
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Um zum Themenpark Siheung Lotus zu gelangen, nehmen Sie den Stadtbus Nr. 63 vor der Ausfahrt 1 der Sosa Station der U-Bahnlinie 1 und steigen an den Apartments Seongwon und Dong-A aus. Von dort sind es ca. 900m bis zum Lotus-Themenpark.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Der Sonnenuntergang Lotus Themenpark - Siheung, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/120/3a561463-086a-4e4f-8688-971834a5633f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Der Sonnenuntergang Lotus Themenpark
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Nudeln, die roten Wattflächen
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Wenn Sie den Gwanokji-Tempel und den Lotus-Themenpark besucht haben, sollten Sie den ca. 8 bis 9 km entfernten Incheon Sorae Wetland Ecological Park besuchen. Sie werden die Vitalität und Romantik der Wattflächen spüren, wenn Sie durch die windigen Feuchtgebiete spazieren. Der Sorae Wetland Ecological Park liegt etwa 1,5 km vom Bahnhof Sunaepo Soraepo entfernt.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sorae Tidal Flat - Siheung, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/120/3afcfa31-ef76-4083-a2b8-ef429c655cd3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sorae Tidal Flat
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Sorae Wetland Ecological Park war ursprünglich eine Sorae Salt Farm. Die Sorae Salt Farm wurde Mitte der 1930er Jahre hergestellt und begann mit der Salzproduktion. Dieses Salz wurde mit dem Incheon Expressway per Zug oder Schiff nach Soonpo-gu transportiert. Diese Salze wurden dann als Munition für Schießpulver verwendet. Die Sorae Salt Farm wurde 1996 geschlossen und 2009 als Sorae Wetland Ecological Park wiedergeboren.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Toller Ort zum Fotografieren - Siheung, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/120/ef485f5b-0b59-465f-b9a0-c8dfdc4de2d7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Toller Ort zum Fotografieren
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Auf dem Weg zum ökologischen Park können Sie Wattflächen und Wattflächen sehen. Dort leben verschiedene Pflanzen und Tiere. Wattflächen leben.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Skelett - Siheung, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/120/f0e7ff17-ccfe-473a-a936-8ef486624192.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Skelett
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Grund, warum die Wattflächen alle rot sind, sind Salzpflanzen wie sieben Nudeln. Unter den Salzpflanzen, die im salzigen Boden wachsen, ist die rötliche Farbe die siebte und die rote Alge, und das Sorae-Wattenmeer ist besonders reichhaltig. Salzpflanzen sind die Hauptproduzenten von Feuchtgebieten an der Küste, die Tiere füttern und Schadstoffe reinigen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Salzbeobachtung von der Aussichtsplattform des Sorae Wetland Ecological Park - Siheung, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/120/1408d852-0d7c-438a-83ac-66112ca7bb01.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Salzbeobachtung von der Aussichtsplattform des Sorae Wetland Ecological Park
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   In den Wattflächen leben auch lebende Krabben, Schlammfische, Donner und Schlammwürmer gut. Es gibt auch Möwen, Enten, Schnepfen und Löffler, die sich von ihnen ernähren. Erfahren Sie auf der Sorae Wetland Ecological Park Exhibition mehr über Soraes Salz- und Wattflächen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Salzlager - Siheung, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/120/49c78aad-eced-4584-80db-e314147d4b01.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Salzlager
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Pflanzen, die in Feuchtgebieten wachsen, wehen im Wind. Während Sie sich auf dem Weg bewegen, steht die Windmühle irgendwo. Der windige Feuchtgebietspark ist ziemlich romantisch. Spazieren Sie durch die Landschaft eines Feuchtgebietsparks mit Windmühlen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Das Watt ist alles roter Truthahn - Siheung, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/120/2194db78-283a-4baf-95da-9a47bba856a8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Das Watt ist alles roter Truthahn
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Sie können die Wattflächen auch erleben, indem Sie die Wattflächen betreten, in denen Salzpflanzen und Lebewesen leben. Die Gesichter der Kinder, die die Wattflächen erleben, sind lebendig.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34; - Siheung, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/120/1948bdfb-5712-4a2c-a917-29ed327b13fd.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformationen
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Lotus Themenpark (Gwanokji)
      &lt;br/&gt;
     &lt;/strong&gt;
     Adresse: 139, Gwangokji-ro, Siheung-si, Gyeonggi-do
     &lt;br/&gt;
     Anfragen: Siheung-si Biotechnology Agricultural Center 031-310-6221
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Sorae Wetland Ecological Park
      &lt;br/&gt;
     &lt;/strong&gt;
     Adresse: 77 Sorae-ro 154beon-gil, Namdong-gu, Incheon
     &lt;br/&gt;
     Kontakt: 032-435-7076
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Restaurants in der Nähe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Aal Geschichte
    &lt;/strong&gt;
    : Gegrillter Aal / 11 Wolgotjungang-ro 46beon-gil, Namdong-gu, Incheon / 032-446-3326
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Sechs Kapitän
    &lt;/strong&gt;
    : Yukgaejang / 10 Sorae Stationnam-ro, Nonhyeon-dong, Namdong-gu, Incheon / 032-442-4600
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Bauch
    &lt;/strong&gt;
    : Gegrillte Muschel (gedämpft) / 79-70, Jangdo-ro, Namdong-gu, Incheon / 032-446-3923
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Unterkunft
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Sora Motel
    &lt;/strong&gt;
    : 22, Sorae Station-ro 30beon-gil, Namdong-gu, Incheon / 032-432-6900
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Avichon Motel
    &lt;/strong&gt;
    : 53, Jangdo-ro, Namdong-gu, Incheon / 032-446-3621
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Three Mile Motel
    &lt;/strong&gt;
    : 18, Sorae Station-ro 30beon-gil, Namdong-gu, Incheon / 032-429-6636
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Die oben genannten Informationen wurden im Juli 2014 verfasst. Sie können sich später ändern. Bitte überprüfen Sie dies, bevor Sie reisen.
     &lt;br/&gt;
     ※ Die in diesem Artikel verwendeten Informationen wie Text, Fotos und Videos sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Daher ist die unbefugte Verwendung des Artikels untersagt.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Paju, Gyeonggi-do, Korea - In Camp Greaves bin ich ein Nachkomme der Sonne!</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/in-camp-greaves-im-a-descendant-of-the-sun-63-de/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Mar 2020 11:16:31 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/in-camp-greaves-im-a-descendant-of-the-sun-63-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Paju, Gyeonggi-do, Korea&#34; data-title=&#34;in-camp-greaves-im-a-descendant-of-the-sun--63&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Camp Greaves Jugendherberge - Paju, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/63/71648aa6-b64f-437d-8639-9ea454db4d94.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Camp Greaves Jugendherberge
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   In Camp Greaves bin ich ein Nachkomme der Sonne!
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Paju, Gyeonggi-do, Korea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &#34;The Descendants of the Sun&#34;, ein Drama, das sich 2016 erwärmt. Gleichzeitig hat Songsong Couple den Menschen das Herz genommen, und der Drehort ist auch ein heißes Thema. Eines davon ist Camp Greaves, das sich wie ein Militärdrama in der DMZ befindet. Da es sich um ein Vorproduktionsdrama handelt, wird das Set abgerissen und bleibt erhalten, aber wie wäre es noch? Wenn Sie einen kleinen vertrauten Ort wie Deja vu an Song Joong-gis Hand sehen, können Sie es überall tun!
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Camp Greaves, Truppen, die Ryan gerettet haben
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie ein Fan von Kriegsfilmen oder Dramen sind, gibt es einen Ort, der Ihre Augen öffnet und Sie interessiert. Das 506. Regiment war die Hauptfigur des amerikanischen Dramas Band of Brothers und der Held von Ryan, dem Helden des Films &#34;Saving Private Ryan&#34; mit dem Zweiten Weltkrieg. Es sind Camp Greaves, die in Korea stationiert sind.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die bekannte Urk-Basis, die den größten Teil des Hintergrunds der &#34;Sonnennachkommen&#34; einnimmt, ist eine der ältesten US-Militärbasen, in die das 506. Infanteriebataillon der 2. Division, das nach dem Waffenstillstandsabkommen über den Koreakrieg verblieben war, im August 2007 zurückgekehrt ist Das Auftreten der Streitkräfte ist so hoch, dass es für Kapitän Yu Si-jin eine Aufgabe sein könnte.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Eingang zu Camp Greaves - Paju, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/63/74e54eda-73ad-42c0-b289-c7b474d114e3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Eingang zu Camp Greaves
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Camp Greaves liegt nur 2 km von der südlichen Grenze der entmilitarisierten Zone (DMZ) entfernt, einer entmilitarisierten Zone, die Zusammenstöße zwischen den beiden Koreas verhindern soll. Das Militär zog sich 2004 zurück, aber die Spur bleibt intakt und erzählt die Geschichte. Auf dem mehr als 200.000 Quadratmeter großen Land wurden verschiedene Einrichtungen wie die Reparaturwerkstatt, in der Song Joong-gi mit dem US-Militär in den &#34;Nachkommen der Sonne&#34;, Offiziersunterkünften, Schlafsälen und Turnhallen bleiben so wie sie sind erhalten. Es lohnt sich.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Einheitsmarke mit Grußrelief. - Paju, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/63/34c685c0-f4ea-4331-900a-2217ac5027f6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Einheitsmarke mit Grußrelief.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Trotz des ausreichenden kulturellen Wertes wurde Camp Greaves, das vom Abriss bedroht war, nach den Bemühungen von Paju, Gyeonggi-do, in eine Einrichtung für Friedens- und Sicherheitserfahrungen für Zivilisten umgewandelt. Neben verschiedenen Erfahrungen wie Sicherheitstourismus und ökologischen Erfahrungen der DMZ kam die erste Jugendherberge zu uns, die die Nacht in der zivilen Zugangskontrolllinie (zivile Kommunikationslinie) verbringen kann.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Turnhallen für verschiedene Veranstaltungen wie Filmfestivals - Paju, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/63/f65f6873-e6af-47dc-9a49-0f2f33e2e34a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Turnhallen für verschiedene Veranstaltungen wie Filmfestivals
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Heer? Jugendherberge?
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Um Camp Greaves zu besuchen, müssen Sie sich zuerst beim Militär bewerben. Die Aufregung vor der offenen Vereinigungsbrücke ist begeistert von den unzähligen Barrikaden und den gefangenen Soldaten, die ihre Ausweise gründlich überprüfen. Der nackte Geist fällt vor dem Eingang zum Stacheldraht von Camp Greaves nieder, der wie eine Militäreinheit mit den Worten &#34;Kein Eintritt&#34; ist.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Verwirrend ähnlich wie Militäreinheiten - Paju, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/63/07fef590-48f5-4fe6-93a8-517a4d31cff5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Verwirrend ähnlich wie Militäreinheiten
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Jugendherberge, die aus einem Viertel des Quartiers der US-Militäroffiziere umgebaut wurde, bietet Platz für bis zu 240 Personen. Im ersten Stock befinden sich Büros und kleine Auditorien, im zweiten und dritten Stock Quartiere sowie im vierten Stock Auditorien und Restaurants für Indoor-Aktivitäten. Wenn Sie auf drei Arten von Sets stoßen, werden Sie von der Tatsache erleuchtet sein, dass Sie die Militärquartiere sehen können, Unterkünfte, die an die Armeequartiere erinnern, Mahlzeiten, die vom Militär verwendet werden, und Nara Love Concert, ein Musikkonzert, das von genossen wird Sicherheitsbeamte der 1. Division.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Essen auch! - Paju, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/63/e165bf8d-d2a6-45f6-a9ff-c147a59f6390.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Essen auch!
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es gibt keine Trainingseinrichtungen wie körperliches Training, aber es begrüßt diejenigen, die einzigartige Sicherheitserfahrungen mit der Einzigartigkeit der zivilen Linie suchen. DMZ 1129 ist ein obligatorisches Exkursionsprogramm für den Tag, zwei Nächte, zwei Nächte und drei Nächte. Es erkundet nahe gelegene Sehenswürdigkeiten wie den 3. Tunnel, das Dora-Observatorium, die Dorasan-Station und den Dorasan-Friedenspark, um spezielle Aufgaben im Arbeitsbuch Das zu lösen der Weg. Das Programm, das 1129 Tage langen Krieges bedeutet, ist beliebt, weil es natürlich etwas über die DMZ und die Realität der gegenwärtigen Trennung zwischen Nord und Süd lernen kann.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Schüler der Daesung High School besuchen die DMZ-Ausstellungshalle - Paju, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/63/ef924961-f689-4851-9645-7b3421d2288f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Schüler der Daesung High School besuchen die DMZ-Ausstellungshalle
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Um den Geschmack verschiedener Teilnehmer, von Grundschülern bis zu Schülern, zu befriedigen, werden verschiedene Programme wie Sicherheits-OX-Spiele, Vereinigung, Mini-Jangseung oder Rußherstellung, Express-Kriegerauswahl, Camp-Spielplatz und Herausforderung angeboten DMZ Golden Bell sind vorbereitet.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Schüler der Daesung High School machen Gruppenfotos - Paju, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/63/d0296c2b-6a4e-426a-a41b-41763df090c0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Schüler der Daesung High School machen Gruppenfotos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Am Ende der Veranstaltung wurde das Friedensgebetsband, das von einem jungen Studenten geschrieben wurde, in einem einzigen Brief geschrieben.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Studenten im Strategic Domino Program - Paju, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/63/133d6af9-9f83-439e-bd04-18f903f39b2f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Studenten im Strategic Domino Program
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Neben dem Erlebnisprogramm wird Camp Greaves auch auf verschiedene Weise mit Außenstehenden zusammentreffen, unter anderem im Fitnessstudio als Veranstaltungsort für die Eröffnungsfeier des DMZ International Documentary Film Festival. Es ist nur deshalb wertvoller und aussagekräftiger, weil Sie die einzige Site-DMZ erleben können, die den Schmerz der Teilung enthält. Ist nicht die Zeit, den Wunsch nach Vereinigung durch Camp Greaves zu wecken, der Schlüssel zu unserer Vereinigung?
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#39;Die Wünsche der Teilnehmer, die die &#34;Vereinigung der beiden Koreas&#34; vorangetrieben haben, werden in ihren Herzen vermittelt. - Paju, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#39; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/63/f0dcf781-f4cd-4a1c-976b-ce2f831be1c5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Die Wünsche der Teilnehmer, die die &#34;Vereinigung der beiden Koreas&#34; vorangetrieben haben, werden in ihren Herzen vermittelt.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformationen
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Lager Beinschienen
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Adresse: 137, Rotes Kreuz, Gunnae-myeon, Paju-si, Gyeonggi-do
    &lt;br/&gt;
    Kontakt: 031-953-6970
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://dmzcamp131.or.kr/common/include/site_main.php&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://dmzcamp131.or.kr/common/include/site_main.php
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurants in der Nähe
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Tongil Village Jangkong Village: 64 Tongilchon-Gil, Gunnae-Myeon, Paju-Si, Gyeonggi-Do / Jangdankong-Mahlzeit / 031-954-3443
    &lt;br/&gt;
    -Tongil Dongsan Tofu Village: 480, Pilseung-ro, Tanhyeon-myeon, Paju-si, Gyeonggi-do / Cheonggukjangsik, Tofu Bossam, Tofu-Pilz-Hotpot / 031-945-2114
    &lt;br/&gt;
    -Willow House: 881 Yulgok-ro, Papyeong-myeon, Paju-si, Gyeonggi-do / Gegrillter Aal, Maeuntang / 031-952-8285
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     In der Nähe Sehenswürdigkeiten
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
    -3. Tunnel: 210-358, 3-Tunnel-Tunnel, Gunnae-myeon, Paju-si, Gyeonggi-do, Korea / 3. Tunnel Touristeninformationszentrum, 031-940-8526
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Dora-Observatorium: 310, 3Deongul-ro, Jangdan-myeon, Paju-si, Tourismusbüro Gyeonggi-do / DMZ 031-954-0303
    &lt;br/&gt;
    -Dorasan Station: 307, Hope-ro, Jangdan-myeon, Paju-si, Gyeonggi-do / 031-953-3334
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Die oben genannten Informationen wurden im März 2016 verfasst. Sie können sich später ändern. Bitte überprüfen Sie dies, bevor Sie reisen.
     &lt;br/&gt;
     ※ Die in diesem Artikel verwendeten Informationen wie Text, Fotos und Videos sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Daher ist die unbefugte Verwendung des Artikels untersagt.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Paju, Gyeonggi-do, Korea - Der Drehort ist auch super! Der Ort, an dem die traurige Liebe der ersten Liebe geladen wurde, das Drama &#39;Sie war hübsch&#39;</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/the-shooting-location-is-also-awesome-the-place-where-the-sad-love-of-first-love-was-loaded-the-drama-she-was-pretty-25-de/</link>
      <pubDate>Tue, 25 Feb 2020 22:25:30 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/the-shooting-location-is-also-awesome-the-place-where-the-sad-love-of-first-love-was-loaded-the-drama-she-was-pretty-25-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-title=&#34;the-shooting-location-is-also-awesome-the-place-where-the-sad-love-of-first-love-was-loaded-the-drama-she-was-pretty--25&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Gangmun Strandbank, auf der Seongjun und Hyejin zusammen saßen - Paju, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/25/fee90e25-8741-47d9-bc46-2ec5979dc669.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Gangmun Strandbank, auf der Seongjun und Hyejin zusammen saßen
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Der Drehort ist auch super! Der Ort, an dem die traurige Liebe der ersten Liebe geladen wurde, das Drama &#39;Sie war hübsch&#39;
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Paju, Gyeonggi-do, Korea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   In diesem Herbst ein bemerkenswertes romantisches Drama &amp;lt;Sie war hübsch&amp;gt;, das die Herzen der Frauen wegwarf und sich von den Zuschauern verabschiedete. Hyejin, der sich in einen „Bombenbomber“ verwandelt hat, und Seong-joons süße Romanze, die sich in einen „Super-Climb-Lotteriemann“ verwandelt hat, haben ebenfalls ihre Herzen zum Schmelzen gebracht. Lass uns die Romantik finden, die deine erste Liebe treffen könnte.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Wo ihre Hand ihn berührte, der Wald der Weisheit
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hyejin (Hwang Jung-eum) und Sung Joon (Park Seo-jun), die Helden der männlichen und weiblichen Charaktere im Drama, scheinen nicht zu vergehen. Es gibt jedoch einen Raum, der ihre Verbindungen durch ein Buch suggeriert, das zusammen mit dem Zeitunterschied gefunden wurde.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Eingang zum Wald der Weisheit - Paju, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/25/2c03cbc1-a19e-4fd2-afa0-46221a88f9fe.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Eingang zum Wald der Weisheit
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Während des Stücks als hauseigene Bibliothek eingeführt, erschien es oft als Treffpunkt für Sung Jun, was das Interesse der Zuschauer weckte. Es ist der Wald der Weisheit in Paju Publishing City.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Zustand des Besuchers, der frei liest - Paju, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/25/3b2f75f4-b3a2-4d65-aa7a-cd29f2f94968.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Zustand des Besuchers, der frei liest
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Sobald Sie die Tür eines niedrigen und markanten Gebäudes öffnen, scheinen Sie einen großen Bücherregalwald betreten zu haben. Es ist ungefähr 8 m hoch und es geht um einen Wirbelwind. Wenn Sie jedoch den Duft von Papier entlang gehen, der Ihr Herz erwärmt, finden Sie möglicherweise eine attraktivere Bibliothek.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ein Raum, in dem sich die Besucher den ganzen Tag über wohl fühlen - Paju, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/25/655c4568-4b8e-43e1-8f9b-1662f7e9c8df.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ein Raum, in dem sich die Besucher den ganzen Tag über wohl fühlen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es unterscheidet sich von anderen Bibliotheken mit starker Stille. Eine Mutter hat die Freiheit, ein Märchenbuch ihres Kindes zu lesen. Wenn Sie etwas essen möchten, können Sie im Café auch leichtes Essen genießen. Für diejenigen, die richtig essen möchten, hat einer der drei Pavillons, aus denen der Wald der Weisheit besteht, ein Restaurant namens Glow. Während der Woche bieten wir eine Auswahl an attraktiven Mittagssets zu guten Preisen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#39;Mittagsset des Restaurants &#34;Glow&#34;, das sowohl Geschmack als auch Preis befriedigt - Paju, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#39; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/25/dd5e5340-968b-43a9-add0-78152faa171e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Mittagsset des Restaurants &#34;Glow&#34;, das sowohl Geschmack als auch Preis befriedigt
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie eine Nacht und zwei Nächte mit einem Buch verbringen möchten, können Sie die Unterstützung des Gästehauses nutzen. Es gibt drei Gebäude, die 24 Stunden am Tag geöffnet sind, sodass Sie eine lange Nacht im Meer verbringen können.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gästehaus Jijihyang Lounge - Paju, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/25/574c96ec-456f-4e0e-8037-a23065a8fd07.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gästehaus Jijihyang Lounge
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Wo er sie erkannte, Gangmun Beach
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Lösen Sie den einsamen Bootsanker und klettern Sie auf das Sperma. Ich werde.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    - Aus dem Lied Kang Jeong-cheol, Kanto Star Song
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gangmun Beach mit schönen Strukturen zum Fotografieren - Paju, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/25/c46c83ba-15af-47b2-ac46-79b3e48a8ceb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gangmun Beach mit schönen Strukturen zum Fotografieren
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Song Kang Chungcheol drückte aus, wie schön er im Kwandong Byeonggok war, mit dem Ausdruck &#34;Alles rund um die Gangneung&#34; Gangmungyo (derzeit die Brücke) im 16. Jahrhundert. Das Indigo-Meer hinter dem Schild mit diesem Satz ist der Ort, an dem Sung Joon zum ersten Mal süße Gefühle für Hyejin verspürte. Gangmun Beach, südlich der Gangmun Bridge gelegen, ist der Strand, der die Herzen vieler Menschen wie sie erfüllte, die im Kamerarahmen lächelten, der für das Fotoshooting des Magazins aufgenommen wurde.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gangmun Strand mit schönem Indigo - Paju, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/25/16e34049-4cb5-49f2-b4ec-e7cd59d6750f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gangmun Strand mit schönem Indigo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Dieser Ort befindet sich neben dem Strand von Gyeongpo und ist im Gegensatz zum Strand von Gyeongpo klein und ruhig. Daher ist er der beste Ort, um alleine zu denken. Dieser Ort ist perfekt für Alleinreisende. &#39;&#39; Die schönen Strukturen, die ich in dem Drama gesehen habe, sind auch spärlich, also ist es gut, ein Foto mit Ihrem Geliebten oder einem Freund zu machen und Erinnerungen zu hinterlassen. Wenn Sie über Nacht bleiben möchten, schauen Sie sich den Gangmun Beach an. Die Nachtansicht der Sodalbrücke zwischen dem Strand von Gangmun und dem Strand von Gyeongpo ist ausgezeichnet.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Das Licht ändert sich jeden Moment und die Nachtansicht des schöneren Turms - Paju, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/25/d77e0c29-80c7-4365-8a13-43526fbd4fb4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Das Licht ändert sich jeden Moment und die Nachtansicht des schöneren Turms
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Für diejenigen, die nur den Strand von Gangmun kennenlernen möchten, empfehle ich eine Mahlzeit im Paul &amp;amp; Mary, einem hausgemachten Burgerhaus am Anfang. Strand und hausgemachte Burger. Es ist eine seltsame Kombination, die man sich nicht vorstellen kann, aber es wird gemunkelt, dass sie bereits in der Schlange steht.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Zustand des exotischen Ladens - Paju, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/25/508bd58a-f3cd-4767-acef-8383b959ac5c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Zustand des exotischen Ladens
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das Hauptmenü ist der Speck-Mozzarella-Burger, bei dem der Mozzarella-Käse wie ein Wasserfall fließt. Seien Sie nicht überrascht zu sehen, wie der Modifikator &#34;Visual Thug&#34; zusammenpasst. Saftige Pastetchen, zäher und reichhaltiger Mozzarella-Käse und frisches Gemüse ergeben zusammen eine fantastischere Kombination.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Typischer Speck-Mozzarella-Burger - Paju, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/25/9f14f46a-807a-453f-b5d2-62c315e74819.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Typischer Speck-Mozzarella-Burger
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Der Ort, an dem er und sie zittern
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es war fasziniert von den warmen Mittagessen für die Angehörigen, die an den Wochenenden arbeiten, und dem hohen Bekanntheitsgrad der Vorschläge. Es ist Dumulhead, ein Ort, den die Zuschauer als beste Szene und als beste Wahl für Fotohobbyisten auswählen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Dumulmul, früher &#34;Kopf&#34; genannt, bezieht sich auf das Gebiet von Yangshu-ri, Yangseo-myeon, wo sich die Stämme des Namhan-Flusses und des Bukhan-Flusses treffen und verschmelzen. Bis 1973 war der Paldang-Damm ein Volk, das in Gangwon-do an der Wasserstraße wohnte. Anstelle einer Fahrspur wurde jedoch das Boot blockiert, ebenso wie sein Leben als Mündung.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Fantastischer Blick von Dumulde Kopf - Paju, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/25/95990819-8bdd-4bad-a7ef-b1b0e3879bcb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Fantastischer Blick von Dumulde Kopf
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Aber viele besuchen immer noch hier. Um die fantastische Landschaft zu sehen, können Sie nirgendwo anders finden. Das blaue Licht, das auf den Himmel trifft, Kim Hue-sung, die einzige Werft in Korea, und der 400 Jahre alte Zelkova-Baum mit einer Höhe von 30 m und einem Umfang von 8 m bilden zusammen eine einzigartige und seltene Landschaft. Dank dessen ist es nicht nur für Dramen beliebt, sondern auch für verschiedene Drehorte wie Filme, Werbung und Hochzeiten.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Der beste Ort, um auf Dumuldeu zu fotografieren - Paju, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/25/31d3d96f-fe56-4236-ad53-25461e6c66f7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Der beste Ort, um auf Dumuldeu zu fotografieren
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Im Morgengrauen versammeln sich Fotografen aus dem ganzen Land, um den faszinierenden Sonnenaufgang von Dumul Head festzuhalten. Es ist schwer auszudrücken, wie der Wassernebel, der zusammenklumpt, eine verträumte Atmosphäre schafft. Die Inschrift auf dem Felsen sagt uns: &#34;Hast du den Wassernebel gesehen, der auf mysteriöse Weise am Morgenhimmel aufsteigt?&#34; Wenn Sie neugierig auf den wunderbaren Beginn des Wassernebels sind, warum gehen Sie dieses Wochenende nicht früh?
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Maler skizziert Kopf - Paju, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/25/c1b921be-b766-483d-900b-2ab7db4222bc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Maler skizziert Kopf
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformationen
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Wald der Weisheit
     &lt;/strong&gt;
     &lt;br/&gt;
     Adresse: 145 Hoedong-gil, Paju-si, Gyeonggi-do
     &lt;br/&gt;
     Kontakt / Reservierung: 031-955-0082
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Gangmun Beach
     &lt;/strong&gt;
     &lt;br/&gt;
     Adresse: 352, Changhae-ro, Gangneung-si, Gangwon-do
     &lt;br/&gt;
     Anfragen / Informationen: Allgemeines Touristeninformationszentrum 033-640-4414
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Yangpyeong Dumul Kopf
      &lt;br/&gt;
     &lt;/strong&gt;
     Adresse: Yangsu 1-ri, Yangseo-myeon, Yangpyeong-gun, Gyeonggi-do
     &lt;br/&gt;
     Kontakt / Information: Yangpyeong Kultur &amp;amp; Tourismus 031-773-5101
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Restaurants in der Nähe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Essensglühen: 145 Hoedong-Gil, Paju-Si, Gyeonggi-Do / Steak, Pasta, Risotto / 031-955-0070
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://blog.naver.com/noeulms&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://blog.naver.com/noeulms
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Paul &amp;amp; Mary Burger: 33, Changhae-ro 350 Beon-Gil, Gangneung-si, Gangwon-do / hausgemachter Burger / 033-653-2354
    &lt;br/&gt;
    Wangui Champon: 305-2, Yongmun-ro, Yongmun-myeon, Yangpyeong-gun, Gyeonggi-do / Champon / 031-774-0091
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Unterkunft
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Yvestel: 446, Pilseung-ro, Tanhyeon-myeon, Paju-si, Gyeonggi-do, Korea / 031-944-0335
    &lt;br/&gt;
    Benikea Gyungpo Beach Hotel: 303-4 Gangmun-dong, Gangneung-si, Gangwon-si / 033-643-6699
    &lt;br/&gt;
    Arienrente: 33, Dojanggye-Gil, Seojong-Myeon, Yangpyeong-Kanone, Gyeonggi-Do / 031-771-0030
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Die oben genannten Informationen wurden im November 2015 verfasst und können sich später ändern. Bitte überprüfen Sie vor Reiseantritt.
     &lt;br/&gt;
     ※ Informationen wie Text, Fotos und Videos, die in diesem Artikel verwendet werden, sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Daher ist die unbefugte Verwendung des Artikels verboten.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Yangju, Gyeonggi-do, Korea - Verbessern Sie den Kunstsinn, indem Sie Kwon Yul, Yangju Art Museum, folgen</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/enhance-art-sense-by-following-with-kwon-yul-yangju-art-museum-17-de/</link>
      <pubDate>Tue, 25 Feb 2020 00:33:22 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/enhance-art-sense-by-following-with-kwon-yul-yangju-art-museum-17-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-title=&#34;enhance-art-sense-by-following-with-kwon-yul-yangju-art-museum--17&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Love by Kang Young-min wurde am Anfang des Jangheung Art Park installiert - Yangju, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/17/d4c2c642-415c-495f-a8ad-f4af17caa572.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Love by Kang Young-min wurde am Anfang des Jangheung Art Park installiert
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Verbessern Sie den Kunstsinn, indem Sie Kwon Yul, Yangju Art Museum, folgen
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Yangju, Gyeonggi-do, Korea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Während des Glimmerbooms wurden der Vergnügungspark Yangju Ilyoung, der Vergnügungspark Jangheung und der Vergnügungspark Songchu zu den 4050 Haushalten als Capital Region Drive Course ernannt. Es gibt Restaurants rund um das Tal mit Fußballplätzen, daher war es ein guter Ort für Familienausflüge. Jetzt verblassen alle, aber so sehr der Vergnügungspark Jangheung die berühmten Kunstgalerien betritt, macht das Fahren am Wochenende Spaß.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Ausflugskurs in Verbindung mit Kunstmuseen, Kulturdenkmälern und Observatorium
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Route 39, die Deoyang-gu, Goyang-si und Suseong-dong, Uijeongbu-si, verbindet, heißt Pyeong-ro-ro. Diese Straße führt zur Polizeikiste von Jangheung und trifft auf eine Gabelung namens Kwon Yul-ro. Kwon Yul-ro, benannt nach General Kwon-yul, endet an der Kreuzung von Jangheung Art Park, Jangheung Sculpture Park, Jang Ukjin Art Museum (im Folgenden als Jang Ukjin Art Museum bezeichnet), Horsehead Pass, Ahn Sang-cheol Art Museum und Kisan-Stausee sowie an der Kreuzung des Kultur- und Kunstzentrums Yangju.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vor dem Jang Ukjin Museum - Yangju, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/17/2da5ba62-07c8-410b-8e9d-f6158f95d22f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vor dem Jang Ukjin Museum
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das Kwon Yul General befindet sich direkt hinter dem Eingang des Jang Ukjin Kunstmuseums. General Kwon Yul ist einer der Meister, die das Land während des Imjin-Krieges gerettet haben. Das Geschirrtuch, das zum Sieg führte, gilt neben dem Pearl Battling und dem Hansan Island Battling als das Three Great Battalion. Während er durch Kwon Yul-ro geht, neigt sein Kopf zum allgemeinen Geist und zur nationalen Ideologie des Generals. Insofern ist die Reise zum Yangju Museum of Art eine Reise mit kulturellem Erbe. Wenn Sie das Songam Space Center mit einbeziehen, ist es ein guter Studienausflug, der astronomische Studien kombiniert. Erwecken Sie den Sinn für Kunst durch Besuche in Kunstmuseen, schaffen Sie ein Gefühl von Empathie zwischen Eltern und Kindern und bereichern Sie Geschichten. Der Besuch von drei Kunstgalerien in Kwon Yul-ro ist also keine einfache Fahrt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Kuppeltheater im Songam Space Center - Yangju, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/17/c539c1f7-f645-4878-9ee0-69a49fbb88f9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Kuppeltheater im Songam Space Center
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Jangheung Kunstpark
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Von Gupabal aus ist der Gisan-Stausee das Endziel und der Jangheung Art Park ist der erste Kunstraum, der sich in Kwon Yul-ro trifft. Es wurde gebogen, seit es seit seiner Gründung mehrmals umbenannt wurde. Das Total Art Museum wurde 1984 gegründet und 2005 aufgrund von Managementproblemen in den Jangheung Art Park umgewandelt. Später im Jahr 2006 entwarf der japanische Designer und Architekt Shigeru Uchida den Art Park und der Konstrukteur Van Shigeru den Veranstaltungsort. Im Mai dieses Jahres wurden eine Ausstellungshalle, ein Atelier, eine Aufführungshalle, eine Kunstgalerie, ein Skulpturenpark und ein Kindererlebniszentrum fertiggestellt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bourdels Skulptur &amp;lt;Frucht&amp;gt; - Yangju, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/17/57f0c167-ea11-4e39-ae48-799f2c41f51e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bourdels Skulptur &amp;lt;Frucht&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Jangheung Art Park ist kein Kunstmuseum, das sich der Malerei mit einer gewissen Entfernung widmet. Es ist ein spielplatzfreundlicher Kunstraum, der Werke berührt und Werke zeigt, auf denen Kinder reiten können. Der Name dieses Gartens ist Bourdel Garden. Skulpturen des Bildhauers Bourdel wie Fruits, eine hockende heilige Frau und römische Mutter und Kind, die die Liebe von Mutter und Kind zum Ausdruck bringen, heißen Besucher aus aller Welt willkommen. Der französische Bildhauer Bourdel ist neben Rodin und Mayol einer der drei größten Meister der modernen Bildhauerei.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bourdels Skulptur &amp;lt;Unsere Liebe Frau mit Opfergaben&amp;gt; - Yangju, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/17/d50a5ceb-4e06-4053-86f3-8deddfc3cf73.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bourdels Skulptur &amp;lt;Unsere Liebe Frau mit Opfergaben&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Picasso Kinderkunstmuseum
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das Picasso Kinderkunstmuseum ist ein Muss für Erwachsene. Obwohl es sich um eine Nachbildung handelt, können Sie hier die Werke und das leidenschaftliche Leben von Picassos Seele (1881 ~ 1973) sehen. Insbesondere Picassos Fotografien des Fotografen Andre Viller (1930 ~) sind unglaublich und daher inspirierender. Die beiden trafen sich 1953 zum ersten Mal. Seitdem hat Biller viele Szenen fotografiert, darunter Picassos Fokus auf seine Arbeit und seine Gedanken. Picassos Leidenschaft für die Schwarzweißfotografie und sein Wunsch nach künstlerischem Leben werden lebendig.
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Mark Quinns Skulptur &amp;lt;Myth&amp;gt; - Yangju, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/17/93e1a559-87ed-4179-a5cc-68a08caad74a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Mark Quinns Skulptur &amp;lt;Myth&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Picassos 11 Porträts und Familienfotos fallen ebenfalls auf. Darüber hinaus können Sie Picassos Keramik, Drucke, Zeichnungen und Silberteller bewundern. Dad blickt zurück, bevor er das Museum verlässt, nimmt seinen Hut ab und steigt in kurzen Hosen eine Leiter hinauf, um den Körper der nackten Frau in einer geraden Linie darzustellen. Die Brust des Betrachters ist erfrischend.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Picasso arbeitet im Studio - Yangju, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/17/b2ec457f-f052-420f-8d79-8c89de26bc19.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Picasso arbeitet im Studio
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Darüber hinaus sind Ryu In&#39;s Expresszug - Die Ära der Zeiten, Kim Taek Kis Traum vom Frieden, Mark Quinns Mythos und Kang Young Min&#39;s Love die repräsentativen Skulpturen des Jangheung Art Park.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Skulptur des Künstlers Ryu In &amp;lt;Express Train-The Era of Times&amp;gt; - Yangju, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/17/44494ccb-4d14-4168-a6a0-21e59b9d0b75.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Skulptur des Künstlers Ryu In &amp;lt;Express Train-The Era of Times&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Jang Ukjin Kunstmuseum
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Nur ein kleines Stück vom Jangheung Art Park in Richtung Kwon Yul General Cemetery befindet sich das Yangju Museum of Art. Das Museum wurde nach dem Tigerbild von Jang Uk-jin entworfen und im April 2014 eröffnet. In diesem Jahr wurde es mit dem Kim Soo-geun Architecture Award ausgezeichnet. Es ist ein großer Stolz, eine große Sammlung echter Künstler zu haben. Mehr als 230 Wandgemälde, Ölgemälde, Drucke, Tuschemalereien usw. werden von der Kunst- und Kulturstiftung Jang Uk-Jin gespendet, um sie nach Thema und Zeit zu zeigen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Yangju Kunstmuseum - Yangju, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/17/b3eac18e-fc32-4ffc-95e5-111a9fcc141a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Yangju Kunstmuseum
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Maler Jang Uk-jin (1917 ~ 1990) ist ein Meister der westlichen Malerei, der zusammen mit Park Soo-geun und Lee Joong-seop die moderne koreanische Kunst repräsentiert. Geboren in Yeong-gun, Chungcheongnam-do (heute Sejong Special Self-Governing City), war die Geschichte seines Kunstmuseums in Yangju seinem Atelier in Deokso zu verdanken, das einst ein Land des Landkreises Yangju war. Seitdem hat er seine kreativen Aktivitäten in den Studios von Seoul Myeongryon-dong, Chungju Suanbo und Yongin Singal fortgesetzt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Besucher der &amp;lt;Tierfamilie&amp;gt; im Jang Ukjin Museum of Art - Yangju, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/17/be1507be-1d67-4488-a964-68bcf9c010ef.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Besucher der &amp;lt;Tierfamilie&amp;gt; im Jang Ukjin Museum of Art
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   &amp;lt;Tierfamilie&amp;gt; und &amp;lt;Esstisch&amp;gt; auf Betonwand gemalt
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Eintritt ist gut, um vom zweiten Stock zu beginnen. Auf diese Weise können Sie zuerst die Arbeit des Meisters treffen und im Videoraum im ersten Stock noch einmal über sein Leben nachdenken. &amp;lt;Tierfamilie&amp;gt; im zweiten Stock ist eine Arbeit, die von Besuchern geliebt wird. Die 1964 erstellte Arbeitsbeschreibung, die 1964 erstellt wurde, erzählt die alte Geschichte mit Schwarzweißfotografie. Animal Family wurde an die Wand des Studios in Deokso, Gyeonggi-do, gemalt. Der warme Blick des Malers ist in dem Kunstwerk zu spüren, in dem Kühe, Hühner, Schweine und Hunde wie eine Familie harmonisch gezeichnet sind. Insbesondere die echten Cowcoats und Warangs werden an die Wandbilder gehängt, um lokale Gefühle hervorzurufen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;5&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jang Ukjin Kunstmuseum - Yangju, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/17/f80bf391-f32c-46ff-9f7f-e93a3e8d2feb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jang Ukjin Kunstmuseum
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Arbeit, die sich von der bemalten Wand löste, befindet sich in der Mitte der Treppe, die den Keller und den ersten Stock verbindet. Der Titel lautet &amp;lt;Tabelle&amp;gt;. Schauen wir uns die Beschreibung der Arbeit an. „Die Bilder zeigen das moderne Leben eines Künstlers und auf dem Bildschirm sind Gabeln und Messer, Löffel und Reisschüsseln, Kaffeetassen, Wassergläser, Flunder und Knochen zu sehen. Nachdem der Maler dieses Bild fertiggestellt hatte, wurde er. Lassen Sie uns heute eine Mahlzeit durch diese Mahlzeit ersetzen. &#39;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;5&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Mutter und Tochter ruhen vor dem Café im 1. Stock des Jang Ukjin Kunstmuseums - Yangju, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/17/8e708bf4-0235-438a-90b3-0b5fd365c6d8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Mutter und Tochter ruhen vor dem Café im 1. Stock des Jang Ukjin Kunstmuseums
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Idee, die graue Betonwand als Leinwand zu verwenden, und die Einfachheit und Wärme der Leinwand. Besucher finden in jedem ihrer Werke Liebe zu Menschen und Gegenständen, entwickeln ihre Fantasie und finden sich großzügiger. Das Schöne an einem Museumsausflug ist dies.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;5&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jangheung Skulpturenpark vor dem Jang Ukjin Kunstmuseum - Yangju, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/17/c1b3ec97-4d50-4813-b74c-7e10ad4ac1a6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jangheung Skulpturenpark vor dem Jang Ukjin Kunstmuseum
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Das Kunstmuseum Ahn Sang-cheol bringt den Kisan-Stausee in den Garten
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Reise zum Museum nach Kwon Yul-ro von Yangju-si endet im An Sang-cheol Kunstmuseum neben dem Gisan-Stausee. Ahn Sang-cheol (1927-1993) ist ein Maler, der viele berühmte Werke auf dem Gebiet der orientalischen Malerei hinterlassen hat. Er war Professor am Seorabol Art College und an der Sungshin Women&#39;s University. Ahn Sang-cheol, der nach dem Gewinn des Bildungsministers, des Vizepräsidentenpreises und des Präsidentenpreises 1959 zum nationalen Kriegsstar wurde, heiratete Na Hee-kyun, einen zeitgenössischen Studenten der Seoul National University und Neffen von Na Hye-seok.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;6&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Kisan Reservoir vom Ansangcheol Museum of Art - Yangju, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/17/674eb3d2-6e04-4f5c-8c90-895a8de77c6e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Kisan Reservoir vom Ansangcheol Museum of Art
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Am Eingang des Museums können Sie Ahns Leben verfolgen und den Ausstellungsraum betreten, um seine Werke zu sehen. Es ist eine Reihe von Arbeiten mit dem Titel &amp;lt;(靈)&amp;gt;, die den alten Baum gefärbt haben. Er schuf diese Arbeit mit dem Gedanken, dass &#34;der Geist ein Körper ist, der bleibt und von jemandem weitergegeben wird, selbst wenn er stirbt&#34;.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;6&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ahnsangcheol Kunstmuseum vom Rasen - Yangju, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/17/2fe5a84b-a13c-4224-bdfa-878947a3123e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ahnsangcheol Kunstmuseum vom Rasen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Zuschauerlinie setzt sich vor ihren Arbeiten fort. Obwohl er ein alter Mann mit 12 Einzelausstellungen ist, engagiert er sich immer noch aktiv für kreative Aktivitäten. Die Kupferleitung ist ein Rasen, der zum Kisan-Stausee führt. Das Gebäude des Museums ist das Werk von Ahn Woo-sung, dem Sohn von Ahn Sang-cheol und Eigentümer von Ongodang Architects. Hinter einem Blumengarten befindet sich ein Studio mit einem Glasfenster. Hier hört Na Hee-kyun, ein Maler, manchmal auf zu malen. Das Kunstmuseum Ahn Sang-cheol ist bis zum 15. Juli geöffnet.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;6&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Die Arbeit des Künstlers Lee Hee-kyun &amp;lt;My Mirina 2&amp;gt; - Yangju, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/17/1a41d284-06fa-41a3-be91-deb0fb836c19.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Die Arbeit des Künstlers Lee Hee-kyun &amp;lt;My Mirina 2&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformationen
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Jangheung Kunstpark
     &lt;/strong&gt;
     &lt;br/&gt;
     Adresse: 117, Kwon Yul-ro, Jangheung-myeon, Yangju-si, Gyeonggi-do
     &lt;br/&gt;
     Kontakt: 031-877-0500
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.artpark.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.artpark.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Yangju Kunstmuseum
     &lt;/strong&gt;
     &lt;br/&gt;
     Adresse: 211 Kwon Yul-ro, Jangheung-myeon, Yangju-si, Gyeonggi-do
     &lt;br/&gt;
     Kontakt: 031-8082-4245
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://changucchin.yangju.go.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://changucchin.yangju.go.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Ahn Sang Chul Kunstmuseum
     &lt;/strong&gt;
     &lt;br/&gt;
     Adresse: 905 Kwon Yul-ro, Baekseok-eup, Yangju-si, Gyeonggi-do
     &lt;br/&gt;
     Kontakt: 031-874-0734
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.ahnsangchul.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.ahnsangchul.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Restaurants in der Nähe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Verbundenes Restaurant: Hanwoo / 410, Gisan-ro, Baekseok-eup, Yangju-si / 031-871-9271
    &lt;br/&gt;
    Chosun Gomtang: Gomtang / 46, Deokjeong 14-Gil, Yangju-Si / 031-857-1445
    &lt;br/&gt;
    Yemogol: Steak / 442, Gamagol-ro, Jangheung-myeon, Yangju-si / 031-855-1891
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Unterkunft
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Buckingham Hotel: 462-1, Gisan-ro, Baekseok-eup, Yangju-si / 031-871-9441
    &lt;br/&gt;
    Pine Hill Motel: 305-33, Gwonryul-ro 309beon-gil, Jangheung-myeon, Yangju-si / 031-829-0711
    &lt;br/&gt;
    Palast: 492 Kwon Yul-ro, Jangheung-myeon, Yangju-si / 031-855-2900
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Die oben genannten Informationen wurden im Juni 2015 erstellt. Sie können sich später ändern. Bitte überprüfen Sie dies, bevor Sie reisen.
     &lt;br/&gt;
     ※ Informationen wie Text, Fotos und Videos, die in diesem Artikel verwendet werden, sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Daher ist die unbefugte Verwendung des Artikels verboten.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ausflug zur Pangyo Time Machine vom Dolbang-Grab der drei Königreiche zum digitalen Aquarium</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/trip-to-pangyo-time-machine-from-three-kingdoms-dolbang-grave-to-digital-aquarium-12-de/</link>
      <pubDate>Sun, 23 Feb 2020 10:50:01 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/trip-to-pangyo-time-machine-from-three-kingdoms-dolbang-grave-to-digital-aquarium-12-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-title=&#34;trip-to-pangyo-time-machine-from-three-kingdoms-dolbang-grave-to-digital-aquarium--12&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Kleines Pangyo Museum außen mit 1. Stock - Seongnam, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/12/618d87b2-e71f-4aaf-a51a-8fe6f99a726f.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Kleines Pangyo Museum außen mit 1. Stock
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Ausflug zur Pangyo Time Machine vom Dolbang-Grab der drei Königreiche zum digitalen Aquarium
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Seongnam, Gyeonggi-do, Korea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Noch vor wenigen Jahren war Pangyo nur ein Sperrgebiet am Rande des Seongnam oder des Gyeongbu Expressway. Die Entwicklung einer neuen Stadt führte zum Bau eines großen Apartmentkomplexes, und viele IT-Unternehmen, die im Pangyo Techno Valley nisten, sind mittlerweile die modernste Stadt. Die Untersuchung der Ausgrabungen zeigt, dass Paleyo bereits in der Altsteinzeit gelebt hatte. In der Hanseong Baekje-Ära, die zu Baekje gehörte, stieg Jangsu King Ende des 5. Jahrhunderts nach Koguryeo und seit Mitte des 6. Jahrhunderts nach Silla ab. Es ist seit der Goryeo-Dynastie und erst vor 40 Jahren Teil von Gwangju. Ausgehend vom Three Kingdoms Ancient Burial Mound, einem digitalen Aquarium, das wie eine Zukunftsszene aussieht, und einem Einkaufszentrum Avenue Franc machen Sie einen Tagesausflug nach Pangyo, wo Sie in verschiedenen Zeitzonen reisen können, als ob Sie eine Zeitmaschine fahren würden .
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Pangyo Museum mit Steinkammer Baekje und Goguryeo
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Das Pangyo Museum ist ein Ort, an dem Exponate von Reliquien und Ruinen, die während des Baus der Pangyo New Town entdeckt wurden, die lange Geschichte von Pangyo zeigen. Bei der Erforschung des Kulturguts vor der Entwicklung des Wohngebiets wurden neun antike Gräber aus der Hanseong-Baekje-Zeit, zwei alte Goguryeo-Gräber in Sampyeong-dong, die Goryeo-Zeit und Cheongja sowie die weiße Porzellanzeit entdeckt. In der Gegend, in der hauptsächlich Baekje-Grabhügel ausgegraben und im Winter 2013 eröffnet wurden, wurde ein Museum errichtet.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es ist ein einstöckiges Gebäude von außen, aber wenn Sie eintreten, befindet es sich eine Etage über dem Boden, aber Sie werden überrascht sein, weil es mehrmals tiefer ist. Als Museum, in dem hauptsächlich Grabhügel ausgestellt sind, konzentriert sich das gesamte Gebäude unter der Erde.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ausstellungsraum für unterirdische Grabhügel des Pangyo-Museums im ersten Stock - Seongnam, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/12/b87e77af-b872-431d-afbd-e83220f92959.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ausstellungsraum für unterirdische Grabhügel des Pangyo-Museums im ersten Stock
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der erste Stock zeigt ausgegrabene Artefakte nach Epochen. Es gibt viele Arten von Steingut und Keramik wie Flachmuster-Steingut, Kamm-Steingut, Seladon und weißes Porzellan, und es gibt auch Ornamente wie Bronzespiegel, Ringe und Silberarmbänder.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Verschiedene Steingut- und Töpferwaren sind ausgestellt - Seongnam, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/12/1965b130-0998-47eb-bedb-20b8f39f1203.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Verschiedene Steingut- und Töpferwaren sind ausgestellt
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Bevor Sie in den Keller gehen, schauen Sie vom Geländer aus den gesamten Kellerraum hinunter. Alles, was wie ein kleiner Raum aussieht, sind Gräber, und zwischen ihnen befindet sich ein Fußgängergang, durch den Sie das Gefühl haben, mehr als 1500 Jahre in die Zeit der Drei Königreiche zurückzukehren.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ausgrabungsartefakte von flachem Steingut bis zu weißem Porzellan - Seongnam, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/12/0b08e554-fe0a-4139-80be-ab66305c824b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ausgrabungsartefakte von flachem Steingut bis zu weißem Porzellan
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Von den neun Baekje-Grabhügeln schliefen zwei im Boden, ohne außerhalb des Museums zu graben. Die Grabhügel von Goguryeo waren so groß, dass sie nummeriert und wieder aufgebaut wurden.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Seit über 1.500 Jahren zurück in das Grab von Baekje - Seongnam, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/12/c0064f40-a234-4ffd-bbc3-1b3a081c1cd6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Seit über 1.500 Jahren zurück in das Grab von Baekje
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Grabhügel von Baekje und Goguryeo sind beide Steinsteingräber. Es wird angenommen, dass die meisten von ihnen im späten 4. bis späten 5. Jahrhundert hergestellt wurden. Baekje-Grabhügel waren fest in kleinen Steinen gestapelt, und Koguryo-Grabhügel verwendeten hauptsächlich große Steine.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ein Erzähler, der den Kindern das Grab erklärt - Seongnam, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/12/4915f353-1b23-45f7-851d-d12c4dd9157a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ein Erzähler, der den Kindern das Grab erklärt
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   In Baekje-Gräbern wurden Ornamente, Steingut, Tontöpfe und Teller ausgegraben, während in Koguryo-Gräbern keine Artefakte gefunden wurden. Es gibt verschiedene Arten von Grabhügeln, die möglicherweise begraben wurden, zwei Zweibettzimmer mit zwei Steinkammern und Hügel mit vielen Spuren von Kalk auf dem Boden und den Wänden.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bodhisattva-Bronzestatue, die während der Koryo-Dynastie ausgegraben wurde - Seongnam, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/12/54af98ad-beff-4b1b-95eb-093def8638a1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bodhisattva-Bronzestatue, die während der Koryo-Dynastie ausgegraben wurde
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es gibt separate Erfahrungsräume zwischen Grabhügeln. Zu den Aktivitäten gehören das Zusammenpassen eines Keramikpuzzles, das Stempeln eines Relikts mit einem großen Relikt, ein Blick in die Kamera, um das Innere des Grabes zu sehen, das Entdecken von Reliquien mit einem Touchscreen und das Durchführen von Quizfragen. Wenn Sie von einem Grundschüler begleitet werden, nutzen Sie das am Eingang angegebene Aktivitätsblatt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;16&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Platz für verschiedene praktische Aktivitäten - Seongnam, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/12/27cdddfa-60bd-4d73-a374-71d7ade2b29c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Platz für verschiedene praktische Aktivitäten
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das Pangyo Museum hat im Vergleich zum großen Museum nicht viele Exponate, aber Sie können das Stonebang-Grab der Drei Königreiche-Ära direkt vor sich sehen. Darüber hinaus kann der Unterschied zwischen Baekje- und Goguryeo-Gräbern sofort erkannt werden.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;18&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Besucher erleben das Ausgrabungserlebnis mit dem Touchscreen - Seongnam, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/12/469d0ca6-0f10-4e8b-bbef-43e60262ff7e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Besucher erleben das Ausgrabungserlebnis mit dem Touchscreen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Aquarium ohne Fisch
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Icuarium ist ein hochmodernes digitales Aquarium ohne lebende Fische. Besucher können ein intelligentes Kit, das Aqua Kit, verwenden, um Meereslebewesen zu beobachten, Beschreibungen von Fischen anzuzeigen und an jedem Ort Spiele zu spielen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;IQArium Ticket Office und Eingang - Seongnam, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/12/4515a75d-a48a-47eb-b20b-78951343b84e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     IQArium Ticket Office und Eingang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das Meer, das auf der großen Leinwand zart verkörpert ist, ist nichts als Wasser, genau wie das lebendige Meer. Darüber hinaus ist das intelligente Aquarium, das bei jeder Berührung reagiert, erstaunlich leistungsfähig.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Im Inneren des Aquariums dekoriert wie eine Meeressonde - Seongnam, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/12/dd53d300-a33b-4d12-9ce7-05a580bc9c22.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Im Inneren des Aquariums dekoriert wie eine Meeressonde
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie das IQ-Aquarium betreten, erhalten Sie ein Aqua-Kit, ein Erkundungsgerät, und geben Ihren Namen oder Spitznamen ein. Das Innere ist dekoriert, indem man mit einer Meeressonde auf dem Seeweg reist und verschiedene Meereslebewesen trifft. Die Erkundung wird abgeschlossen, indem Sie durch den Tunnel der Evolution, das reiche Meer, das weite Meer, das ruhige Meer, das unbekannte Meer navigieren und am Ende der Tour ein 4D-Video ansehen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Aqua Kit zum Betrachten - Seongnam, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/12/a9f142b2-e45a-4c22-a47a-5feb7a95beac.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Aqua Kit zum Betrachten
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Jeder Ort erhält eine Mission, als würde er ein Spiel spielen. Wenn beispielsweise ausgestorbene alte Meeresfossilien jetzt im Aqua Kit erscheinen, können Sie auf das Aqua Kit klicken, um es wieder zu verfeinern und seine ursprüngliche Form wiederherzustellen, oder das Aqua Kit berühren, um das Eis zu brechen und das im Wasser eingeschlossene Meeresleben zu retten Eis. sein. Es ist interessanter, weil es nach der Lieblingsspielmethode der Kinder gespielt wird und nicht nur Kinder, sondern auch Erwachsene untergetaucht sind. Sie können den Fisch nicht direkt berühren, aber wenn Sie das Aqua Kit und den Touchscreen berühren und damit spielen, können Sie eine Stunde damit verbringen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Spiel des Fischfangs im digitalen Goldfischglas - Seongnam, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/12/351c2da1-8f40-4ea4-b879-ef5df14986ed.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Spiel des Fischfangs im digitalen Goldfischglas
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie im Pangyo Museum die Vergangenheit kennengelernt und im IQArium die Zukunft bereist haben, sind Sie an der Reihe, den Geschmack und den Stil der Gegenwart in der Avenue Franc zu genießen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Einkaufszentrum Avenue France - Seongnam, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/12/36dcb3f7-230d-4d3a-b88c-fd890b96dd0c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Einkaufszentrum Avenue France
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Avenue Franco, ein europäisches Straßeneinkaufszentrum, ist heutzutage der angesagteste Ort in Pangyo. Etwas mehr als 200 m entfernt befinden sich Restaurants, Cafés, Geschäfte und Schönheitssalons. Es macht Spaß, die wunderschön dekorierten Straßen und Geschäfte zu sehen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Trendige Geschäfte und Restaurants entlang hübscher Gassen - Seongnam, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/12/0fe38b94-896b-4bc3-b662-8a349aa93e73.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Trendige Geschäfte und Restaurants entlang hübscher Gassen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Geschmack, die Freundlichkeit und die Atmosphäre sind gut, aber der Preis für Lebensmittel und Waren ist im Allgemeinen hoch, so dass es schwierig ist, Ihre Brieftasche zu öffnen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Der Abgang ist ein süßes Dessert - Seongnam, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/12/3b6f9201-d07d-4091-8131-3605682927bb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Der Abgang ist ein süßes Dessert
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformationen
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Pangyo Museum
      &lt;br/&gt;
     &lt;/strong&gt;
     Adresse: 191 Pangyo-ro, Bundang-gu, Seongnam-si, Gyeonggi-do
     &lt;br/&gt;
     Kontakt: 031-729-4535
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.pangyomuseum.go.kr/design/index.asp&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.pangyomuseum.go.kr/design/index.asp
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      IQ Arium
      &lt;br/&gt;
     &lt;/strong&gt;
     Adresse: 660 Daewangpangyo-ro, Bundang-gu, Seongnam-si, Gyeonggi-do
     &lt;br/&gt;
     Kontakt: 031-628-4880
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.iquarium.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.iquarium.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Avenue Franc
      &lt;br/&gt;
     &lt;/strong&gt;
     Adresse: 150 Bundang Nagok-ro, Bundang-gu, Seongnam-si, Gyeonggi-do
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;a href=&#34;http://www.avenuefrance.co.kr/new/main.asp&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
      http://www.avenuefrance.co.kr/new/main.asp
     &lt;/a&gt;
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Restaurants in der Nähe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Vorspeisen: Steak Rice Bowl / 240 Pangyo Station-ro, Bundang-gu, Seongnam-si / 031-698-2868
    &lt;br/&gt;
    Obok-Haus: Gochujang Ribs / 27, Angol-Ro, Bundang-Gu, Seongnam-Si / 031-701-1944
    &lt;br/&gt;
    Heiliger Augustinus: Asiatisches Essen / 150 Bundangnaegok-ro, Bundang-gu, Seongnam-si / 031-8016-8284
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Unterkunft
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    King Hotel: 157 Daewangpangyo-ro, Bundang-gu, Seongnam-si / 031-711-6900
    &lt;br/&gt;
    Hotelgalerie: 321, Hwangsaeul-ro, Bundang-gu, Seongnam-si / 031-702-8200
    &lt;br/&gt;
    Bundang SR Hotel: 9, Hwangsaeul-ro 319beon-gil, Bundang-gu, Seongnam-si / 031-702-6565
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Die oben genannten Informationen wurden im Februar 2015 erstellt. Sie können sich später ändern. Bitte überprüfen Sie dies, bevor Sie reisen.
     &lt;br/&gt;
     ※ Informationen wie Text, Fotos und Videos, die in diesem Artikel verwendet werden, sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Daher ist die unbefugte Verwendung des Artikels verboten.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>