<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Chungbuk.fr on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/chungbuk.fr/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Chungbuk.fr)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 25 Mar 2020 03:20:00 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/chungbuk.fr/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Lieux de tournage à Jecheon, du film &#39;Parkha Candy&#39; au drame &#39;Shark&#39; - Jecheon-si, Chungbuk, Corée</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/filming-locations-in-jecheon-from-the-movie-parkha-candy-to-the-drama-shark-243-fr/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Mar 2020 03:20:00 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/filming-locations-in-jecheon-from-the-movie-parkha-candy-to-the-drama-shark-243-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Jecheon-si, Chungbuk, Korea&#34; data-title=&#34;filming-locations-in-jecheon-from-the-movie-parkha-candy-to-the-drama-shark--243&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Le coucher du soleil sur le lac Cheongpung donne à la mer intérieure une sensation réelle - Jecheon-si, Chungbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/243/5e967bae-bca0-4a72-9905-60e7f5ee1779.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Le coucher du soleil sur le lac Cheongpung donne à la mer intérieure une sensation réelle
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Lieux de tournage à Jecheon, du film &#39;Parkha Candy&#39; au drame &#39;Shark&#39;
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Jecheon-si, Chungbuk, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Situé dans l&#39;arrière-pays central, Jecheon est une petite ville. Il est parfait pour se promener tranquillement. Récemment, elle est devenue une ville de films et de drames. L&#39;ensemble du poste de police du Visual Media Center, de Cheongpungho et d&#39;Uirimji rassemble la beauté et le paysage de Jecheon et les souvenirs du film.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Prenez le train jusqu&#39;au lieu du film
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &#34;Je veux retourner!&#34;
   &lt;br/&gt;
   La fin du film &amp;lt;Parkha Candy&amp;gt; était une scène qui restera dans l&#39;histoire du film. Il n&#39;est pas exagéré de dire que la scène qui a fait la star de cinéma d&#39;aujourd&#39;hui Seol Kyung-goo. C&#39;est près du village de Jinso à Baekwoon-myeon, Jecheon-si. Il est situé au-dessus du chemin de fer surélevé de la ligne Chungbuk entre la gare Gongjeon et la gare Samtan. Il y a deux ponts fourchus, qui sont devant le tunnel au milieu de la falaise. Au moment du tournage, c&#39;était à distance. Après le succès du film, la route s&#39;est ouverte et le nombre de véhicules a augmenté. Les pensions sont également entrées dans de nombreux pays. Le film a changé le village. Comme c&#39;était une œuvre de 1999, c&#39;était il y a 14 ans.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &amp;lt;Parkha Candy&amp;gt; était une fusée éclairante. Depuis lors, de nombreux films et drames ont visité Jecheon. Les sentiments et les humeurs uniques des petites villes locales existent parfois sous la forme d&#39;un ensemble de films. Plusieurs facteurs ont également été ajoutés. Le premier est un train. Jecheon est le point de départ du Central Inland Circulation Train (O-Train). Le train central de circulation intérieure est un train circulaire qui relie les trois provinces du centre intérieur. Au départ de Jecheon, Chungbuk, passe Yeongju, Gyeongbuk et Taebaek, Gangwon-do. Vous pouvez sentir la beauté de Baekdu-daegan. C&#39;est un voyage en train comme au cinéma.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Nouvelle exposition au premier étage du Jecheon Media Center - Jecheon-si, Chungbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/243/4e9552b2-8081-4b9f-9335-a896f1bb03d6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Nouvelle exposition au premier étage du Jecheon Media Center
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le second est le film lui-même. Ce n&#39;est pas seulement un film, c&#39;est un film musical. Il est composé de musique ou de musique. Jecheon accueille des festivals de films internationaux représentant la Corée, ainsi que Busan, Bucheon et Jeonju. Festival international du film musical de Jecheon. Cette année, il a ouvert ses portes le 14 août (mercredi) et s&#39;est tenu six jours jusqu&#39;au lundi (19). Les cinéphiles qui ont simplement visité pour profiter du festival de musique sont plongés dans la fascination de la ville vers la fin du festival. Donc, je visite encore Jecheon. Il s&#39;agit de rencontrer à nouveau Jecheon en tant que destination de voyage, pas une ville de cinéma de Jecheon. Dans ce cas, je recommande de faire un voyage dans un lieu de tournage ou de théâtre tourné à Jecheon. La plupart des principaux lieux de tournage de Jecheon sont les destinations de voyage célèbres de Jecheon.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jecheon Film Media Center, un ancien bâtiment du conseil municipal rénové - Jecheon-si, Chungbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/243/45bbd879-ca44-4712-b736-5192402cce98.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jecheon Film Media Center, un ancien bâtiment du conseil municipal rénové
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Collecte d&#39;informations sur les films, printemps de Jecheon Media Center
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La première étape pour se rendre au site de tournage de Jecheon consiste à partir du Jecheon Film Media Center au printemps. C&#39;est un endroit qui contient diverses informations sur la ville du film Jecheon. L&#39;ancien bâtiment du conseil municipal de Jecheon a été rénové et ouvert en 2008. En particulier, le bureau de la Commission du film de Cheongpung, qui découvre et présente l&#39;emplacement de Jecheon, est situé. Il est souvent difficile de trouver l&#39;emplacement exact du lieu de tournage, mais vous pouvez également obtenir de l&#39;aide, comme l&#39;emplacement et le transport des lieux de tournage, des films et des drames qui sont sortis récemment.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Des traces de tournage existent également au sein du centre. Voici le poste de police à l&#39;intérieur. De nombreux films récents, tels que &amp;lt;Howling&amp;gt;, &amp;lt;Broken Arrow&amp;gt; et &amp;lt;Kan Ki Nam&amp;gt;, sont réalisés par le Jecheon Video Media Center. Il est également rendu public, mais les réglages détaillés ne sont généralement pas effectués, vous ne pouvez donc que ressentir l&#39;atmosphère. À l&#39;entrée du premier étage, des films et des affiches dramatiques prises à Jecheon ont rempli les murs intérieurs. &amp;lt;Wagon&amp;gt;, &amp;lt;Autant en emporte le vent&amp;gt;, &amp;lt;Détective Chosunyeong&amp;gt;. Devant les escaliers qui montent au deuxième étage, il y a un nouvel accessoire, l&#39;accessoire principal du film &amp;lt;Shinkijeon&amp;gt;. &amp;lt;Shin Ki-jeon&amp;gt; de Jung Jae-young est une œuvre de 2008. Il traitait du processus de production de Shinkijeon, une flèche de propulsion de fusée fabriquée pendant la dynastie Joseon. Un ensemble a été construit dans les montagnes de Geumseong-myeon et photographié. Au moment du tournage, le Dr Chae Seok-yeon, chercheur au Korea Aerospace Research Institute, a restauré un nouveau mécanisme et a attiré l&#39;attention. Le nouveau mécanisme du centre a été donné par la société de production à Jecheon City. Le plan de production écrit dans &amp;lt;Prière de l&#39;armée&amp;gt; dans &amp;lt;&amp;lt; Ordonnance nationale de l&#39;ordonnance&amp;gt; est joint comme un manuel.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Réservoir de Muam que Han Yi-soo et Cho Hae-woo ont rencontré dans «Shark» (Photo: cour vidéo de Cheongpung) - Jecheon-si, Chungbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/243/f51b51d2-4b97-425f-9ed3-c465892f5dad.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Réservoir de Muam que Han Yi-soo et Cho Hae-woo ont rencontré dans «Shark» (Photo: cour vidéo de Cheongpung)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le Jecheon Media Center est utile lorsqu&#39;il s&#39;agit de festivals de films ou d&#39;informations sur les lieux plutôt que de voyages. Vous pouvez également vous détendre dans la cafétéria au premier étage.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Muam Reservoir filmant &#39;Autant en emporte le vent&#39; - Jecheon-si, Chungbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/243/a15d0cf1-3670-4bcd-b4ac-126d85552659.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Muam Reservoir filmant &#39;Autant en emporte le vent&#39;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Le lac secret du drame &amp;lt;Requin&amp;gt;
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Cheongpungho est le meilleur endroit pour voyager à Jecheon. Le lac Cheongpung est un lac artificiel créé par la construction du barrage de Chungju. Le même lac s&#39;appelle Chungjuho à Chungju et Cheongpungho à Jecheon. On l&#39;appelle la mer intérieure car elle a la plus grande taille après le lac Soyang. La montagne Bibongsan, la montagne Geumsusan, la montagne Insan, etc. sont combinées avec les voies navigables spectaculaires de la rivière Namhan pour former une vue superbe.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Prix élevé du complexe du patrimoine culturel de Cheongpung - Jecheon-si, Chungbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/243/1d9f32e8-a4fe-47ad-a3d2-f9585775931a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Prix élevé du complexe du patrimoine culturel de Cheongpung
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le lac Cheongpung est à environ 30 minutes en voiture du centre-ville de Jecheon. Ce n&#39;est qu&#39;au bord d&#39;un lac lorsque vous sortez du centre-ville et entrez dans Geumseong-myeon. Il convient également comme cours de conduite. Le lac Cheongpung est transporté chaque fois que le chemin d&#39;enregistrement est incurvé. La première passe est le plateau de tir KBS au bord du lac. Tournage de drames historiques majeurs de KBS tels que &amp;lt;Taejo Wang Geon&amp;gt;. Maintenant fermé. Cheongpungho était autrefois la Mecque des drames historiques coréens, mais après les rumeurs en tant que destination, son élan a diminué. Le tournage du théâtre moderne a plutôt augmenté que celui du théâtre historique. Plutôt que de construire un nouvel ensemble, il capture la belle nature de Cheongpungho. Le drame &amp;lt;Shark&amp;gt; avec Son Ye-jin et Kim Nam-gil est typique.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Geumnamru, utilisé comme porte d&#39;entrée pour l&#39;école primaire de Cheongpung - Jecheon-si, Chungbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/243/8c978a2d-ace8-4c84-9d68-6696d482b8eb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Geumnamru, utilisé comme porte d&#39;entrée pour l&#39;école primaire de Cheongpung
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Après avoir dépassé le lieu de tournage de KBS, c&#39;est le chemin vers le temple de Muamsa sur la gauche. Dans le passé, il y avait un &amp;lt;Shingijeon&amp;gt; situé près du temple de Muamsa. Cela a également perdu la fonctionnalité maintenant. Avant la vallée de Muam et le temple de Muamsa, ils ont traversé le réservoir de Muam (Muam n ° 1). En vous déplaçant de la route vers le réservoir, vous trouverez un petit terrain vacant au bord de l&#39;eau entouré de montagnes. Il y a un arbre solitaire vers le lac. Le paysage du lac tranquille attire le cœur. Dans le drame &amp;lt;Shark&amp;gt;, c&#39;est au bord du lac à côté de la villa que Han Yi-soo (Kim Nam-gil) et Jo Ha-woo (Sun Ye-jin) se sont rencontrés secrètement. C&#39;est un espace propice à l&#39;expression des sentiments secrets d&#39;amour et de haine enchevêtrés entre les deux personnages principaux.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Lac Cheongpung depuis le sommet de la fondation culturelle Cheongpung - Jecheon-si, Chungbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/243/48afac3e-6cca-41e9-a1c6-8b945ac3f207.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Lac Cheongpung depuis le sommet de la fondation culturelle Cheongpung
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   D&#39;un côté du réservoir, la voie d&#39;eau de la vallée de la Muam grouille également. Ce n&#39;est pas un terrain de camping professionnel, mais il y a aussi quelques personnes qui aiment camper avec des tentes. Avant la sortie, mettant en vedette &amp;lt;Chosun Beauty Three Musketeers&amp;gt; de Ha Ji-won et &amp;lt;Gone with the Wind&amp;gt; de Cha Tae-hyun ont également été tournés à Muamsa et Muam Reservoir. En termes de paysages du voyage, Muamsa ou Valley est mieux, mais Muam Reservoir est une image fascinante du film.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Il y a beaucoup d&#39;arbres intéressants, y compris des arbres annuels. - Jecheon-si, Chungbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/243/451683f8-1d2b-431a-9beb-09dfe9aa94d3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Il y a beaucoup d&#39;arbres intéressants, y compris des arbres annuels.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Magnifique paysage de Cheongpung Lakeside
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Après avoir quitté le réservoir Muam de &amp;lt;Shark&amp;gt;, allez à Cheongpung Cultural Foundation et Cheongpung Monorail. C&#39;est une destination de voyage qui conserve les magnifiques paysages de Cheongpungho. Sur le chemin, il y a aussi la terre de Cheongpung, et il est préférable de rencontrer la Fondation culturelle de Cheongpung et le monorail de Cheongpung au coucher du soleil.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Lorsque vous traversez le pont de Cheongpung, la Fondation culturelle de Cheongpung émerge. Les biens culturels de Cheongpung, qui risquaient de sombrer avec le barrage de Chungju, ont été collectés et créés. Montez au pied de la montagne tout en regardant les vestiges du viaduc, du pavillon et du dolmen. Du haut, la vue panoramique de Cheongpungho est embrassée comme un panorama à 360 degrés. Le baekilhong rouge sur chaque chemin à monter fait ressortir davantage la Fondation culturelle Cheongpung de cette époque. Les arbres intéressants comme l&#39;arbre du cœur et l&#39;arbre de la pensée sont également intéressants. Il y a deux ans à peine, la Cheongpung Cultural Foundation avait un site de dramatiques historiques SBS. J&#39;ai filmé &amp;lt;Awaiting&amp;gt;, &amp;lt;Iljimae&amp;gt; et &amp;lt;Jang Gil-san&amp;gt;, mais il a été récemment démoli. Vous ne pouvez pas regarder directement la scène d&#39;un vieux drame historique, mais la nature exceptionnelle de Cheongpungho, qui forme l&#39;arrière-plan, est assez de confort.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cheongpung Land où vous pourrez pratiquer des sports extrêmes - Jecheon-si, Chungbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/243/430293be-0214-4d45-b06b-8749e2d584e5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cheongpung Land où vous pourrez pratiquer des sports extrêmes
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Heureusement, une installation à plus grande échelle surplombant le lac Cheongpung a été créée. C&#39;est le monorail de Cheongpung qui est entré l&#39;année dernière. Initialement utilisé pour transporter du matériel de parapente jusqu&#39;au sommet du Bibongsan, il a été développé pour le tourisme. Il exploite 7 voitures et parcourt 3 km en 23 minutes aller simple. Le monorail grimpe au sommet de la montagne Bibongsan à 531 mètres d&#39;altitude. La vue du haut est trop indue pour grimper facilement. Mt. Seollang, Seongbong, Guksabong et Daedeoksan créent un paysage enchanteur.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sunset of Cheongpung Land, tournage de &amp;lt;Radio Star&amp;gt; - Jecheon-si, Chungbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/243/fb8d1679-71fe-46ae-a428-90d3cfc21c06.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sunset of Cheongpung Land, tournage de &amp;lt;Radio Star&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vous avez un temps libre, Jardrock Road est également recommandé. C&#39;est un chemin qui traverse le village montagneux de Cheongpungho, et est composé de 7 parcours, dont un petit Dongsan-gil, Jeongbangsa-gil et Ice Valley Ecological Road. Il y a de nombreuses promenades le long du lac, créant un paysage unique. Le cours court dure 90 minutes et le cours long dure 280 minutes. Ensuite, visitez Cheongpung Land au coucher du soleil.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jardrock Road le long des contreforts de Cheongpung Lakeside - Jecheon-si, Chungbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/243/134d31b1-9b68-4a31-8570-c32435983dfc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jardrock Road le long des contreforts de Cheongpung Lakeside
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   &amp;lt;Radio Star&amp;gt; au coucher du soleil
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Au coucher du soleil, retournez à Cheongpung Land (Resort). Le parking a filmé une scène du film Radio Star. Le chanteur Choi Gon (Park Jung-hoon) et le manager Park Min-soo (An Sung-ki) ont partagé une tasse de café et ont retrouvé leur droiture. La vie solitaire entre deux âges se marie parfaitement avec la lueur du vent bleu. Le coucher de soleil à Cheongpung Land est le meilleur. C&#39;est une vue sans précédent de la mer intérieure. Les ombres des montagnes formées par la montagne Bibongsan, la montagne Indeungsan et la montagne Keimyung de l&#39;autre côté du lac vous font perdre la parole. Cela fait battre mon cœur comme une romance dans un film. En descendant le lac, il y a des installations de loisirs extrêmes à côté de la scène au bord du lac. Le plus haut saut à l&#39;élastique de 62 m du pays, le premier siège éjectable du pays et le plus long coaster de câble de 1,4 km du pays (tyrolienne) apportent une excitation excitante.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;5&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Promenade d&#39;Euirimji, l&#39;une des plus belles vues de nuit - Jecheon-si, Chungbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/243/a6e0ef3a-35f7-46b1-8549-bb369dfa6013.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Promenade d&#39;Euirimji, l&#39;une des plus belles vues de nuit
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Après avoir regardé le coucher de soleil sur la terre de Cheongpung, dirigez-vous vers Urimim non loin du centre-ville de Jecheon. Avec Cheongpungho, c&#39;est une destination incontournable et touristique à Jecheon. Uirimji est le plus ancien réservoir de Corée avec Gimje Byeokgolje et Miryang Fisheries. Il aurait été construit pour la première fois sous le roi Singa Jinheung. Actuellement, il est fidèle au rôle de parc d&#39;attractions avec parcs et sentiers. Autour de l&#39;étang, les pins et les saules pleureurs ajoutent de la chance. Il est populaire comme lieu de rencontre pour les amoureux, comme &amp;lt;Le charme secret des femmes professeurs&amp;gt;. Dans la journée, il vaut également la peine de visiter le parc Solim à Uirimji, où vous avez tourné la scène du pique-nique du gang. Cependant, la marche du réservoir en fin de soirée est également indispensable. Uirimji est l&#39;une des plus belles vues nocturnes de Jecheon. Ce n&#39;est pas seulement une vue nocturne, mais un paysage nocturne que vous pouvez ressentir en marchant lentement. Comme il se déroule sur la pointe des pieds, il capture le voyage de Jecheon à Sinab.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;5&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Paysage de nuit de saules avec des saules - Jecheon-si, Chungbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/243/241521d8-0894-43fe-8908-948bd2b63c4c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Paysage de nuit de saules avec des saules
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Information de voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Visual Media Center Spring
    &lt;/strong&gt;
    : 242, Uirim-daero, Jecheon-si, Chungbuk, 043-645-4995
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Terre Cheongpung (étape au bord du lac Cheonpung)
    &lt;/strong&gt;
    : 26, Gyo-ri, Cheongpung-myeon, Jecheon-si, Chungbuk 043-648-4151
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Fondation culturelle Cheongpung
    &lt;/strong&gt;
    : 6-20, Multae-ri, Cheongpung-myeon, Jecheon-si, Chungbuk, 043-641-5532
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Monorail touristique de Cheongpung
    &lt;/strong&gt;
    : 114, Dogok-ri, Cheongpung-myeon, Jecheon-si, Chungbuk, 043-642-3326
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Est-ce que je serai
    &lt;/strong&gt;
    : 241, Mosan-dong, Jecheon-si, Chungbuk 043-651-7101
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. restaurants à proximité
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Yechon: Riz Gondrenamul / 30 Cheongpung Myeongwol-ro, Cheongpung-myeon, Jecheon-si / 043-647-3707
    &lt;br/&gt;
    Ant Restaurant: Herbal Medicine Sundae / 114 Yongducheon-ro, Jecheon-si / 043-643-5093
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Taejeong: Herbal Bibimbap / 184 Jangrak-ro, Jecheon-si / 043-646-6565
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.태정.전문.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;태정으로 이동&#34;&gt;
     http://www.태정.전문.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2.Hébergement
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Cheongpung Resort: 1763 Cheongpungho-ro, Cheongpung-myeon, Jecheon-si / 043-640-7000
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.cheongpungresort.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;청풍리조트로 이동&#34;&gt;
     http://www.cheongpungresort.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Pension au bord du lac tôt le matin: 53-15 Cheongpungho-ro 42-gil, Cheongpung-myeon, Jecheon-si / 070-8876-8677, 010-9049-8677
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.dreamlakepension.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;이른아침호숫가로 이동&#34;&gt;
     http://www.dreamlakepension.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Dream Lake Pension: 53-10 Cheongpungho-ro 42-gil, Cheongpung-myeon, Jecheon-si / 043-648-6380
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.dreamlake.co.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.dreamlake.co.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été créées en septembre 2013 et peuvent changer ultérieurement, alors assurez-vous de les vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations, telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article, sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, et l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le monde de l&#39;art indésirable au-delà de l&#39;imagination, «Boeun Fun Park» - Boeun-gun, Chungbuk, Corée du Sud</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/the-world-of-junk-art-beyond-imagination-boeun-fun-park-241-fr/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Mar 2020 03:19:58 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/the-world-of-junk-art-beyond-imagination-boeun-fun-park-241-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Boeun-gun, Chungbuk, South Korea&#34; data-title=&#34;the-world-of-junk-art-beyond-imagination-boeun-fun-park--241&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Art indésirable de Fun Park - Boeun-gun, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/241/4de0add6-4e79-4c7b-94ef-98618ac98b9a.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Art indésirable de Fun Park
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Le monde de l&#39;art indésirable au-delà de l&#39;imagination, «Boeun Fun Park»
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Boeun-gun, Chungbuk, Corée du Sud
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Il y avait un garçon qui était très curieux des machines quand il était enfant. Un garçon qui aimait la radio ou la machine à coudre dans sa maison plus qu&#39;un livre est devenu un éco-artiste quand il est devenu adulte et a fait de grandes œuvres d&#39;art en utilisant des pneus abandonnés, des bouteilles de gaz GPL, des bougies d&#39;allumage, des boulons et des écrous. Il s&#39;agit de rappeler aux enfants l&#39;importance de la nature en créant une seconde nature à partir des déchets produits par la destruction de la nature. C&#39;est l&#39;histoire d&#39;Oh Dae-ho, un sculpteur qui a créé un parc amusant basé sur l&#39;art de la malbouffe à Boeun, Chungbuk. L&#39;art indésirable est un art basé sur les charognards et les choses diverses qui se produisent dans la vie quotidienne.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Espace de jeu culturel complexe respectueux de l&#39;environnement utilisant les déchets
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Fun Park (043-544-7702,
    &lt;a href=&#34;http://www.funpark.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;펀파크 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     www.funpark.kr
    &lt;/a&gt;
    )
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Est un terrain de jeu unique qui offre aux enfants l&#39;occasion et le temps de déployer librement leur imagination. Le matériel des œuvres de l&#39;exposition est un déchet, mais les œuvres achevées sont des robots, des animaux et des dinosaures intéressants et sympathiques.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En arrivant à l&#39;entrée, le premier robot Taekwon V accueille les enfants. Après cela, les dinosaures apparaissent à travers les arbres. Les robots et les dinosaures sont les articles préférés des garçons. Même si vous n&#39;entrez pas dans le parc d&#39;attractions, l&#39;intuition de «Vos enfants vont l&#39;adorer» vient.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Billetterie Fun Park - Boeun-gun, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/241/556d809c-1179-4dc9-b9c9-28f08fbc3834.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Billetterie Fun Park
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   A la billetterie, des robots accueillent les visiteurs. Les Transformers Voyager Starstream sont visibles, et les gobelins sont visibles dans la membrane. Les garçons vendus par des robots ne peuvent pas entrer facilement. Ce n&#39;est qu&#39;après avoir pris une photo commémorative avec le robot que la personnalité est libérée. Les parents luttent souvent avec les enfants.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Transformer Voyager Starstream à la billetterie - Boeun-gun, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/241/115c4cef-3469-4246-98e1-f2aca26ee7b5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Transformer Voyager Starstream à la billetterie
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Même si vous entrez, les enfants font rarement un pas. En effet, les amis des animaux dans le conte de fées tels que l&#39;hippopotame, le loup, le raton laveur, le singe et le lapin vous saluent. Cette fois, les visages de la mère et de la fille sont pleins de sourires. Les robots appartiennent exclusivement aux hommes et les filles ne sont pas intéressées. Cependant, les animaux avec des expressions drôles et drôles sont les personnages que les filles aiment.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Poupée de personnage mignon - Boeun-gun, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/241/cd0a3870-5f75-448f-a4ea-142229223481.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Poupée de personnage mignon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le premier endroit à visiter est «Art Gallery O». Pour aller à la galerie, il faut passer par le parc d&#39;art. La pelouse est pleine de travaux utilisant des déchets. Un dragon noir planant vers le ciel, King Kong avec un regard en colère, une vache combattant tête à tête, et plus encore.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Parc d&#39;œuvres d&#39;art à Fun Park - Boeun-gun, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/241/a09fef93-6fc8-4dea-917d-9da47ddaebff.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Parc d&#39;œuvres d&#39;art à Fun Park
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   King Kong est le plus populaire. Il y a beaucoup de visiteurs qui prennent des photos en imitant parce qu&#39;ils semblent rugir parce qu&#39;ils sont en colère et qu&#39;ils dansent le style Gangnam de Psy.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ceci est un travail qui incarne les combats de Qingdao - Boeun-gun, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/241/f7000ec1-5102-4529-b32b-af5d9df2db73.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ceci est un travail qui incarne les combats de Qingdao
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il y a aussi des installations de divertissement amusantes remplies de poupées. &#39;Yona Fish&#39; descendant le toboggan à travers le ventre d&#39;une baleine, &#39;Nanta Drum&#39; tapant sur la moto et tapant sur un coq en colère, &#39;Rooster Seesaw&#39; et &#39;Orien-Bang Bang&#39; qui tourne à gauche et à droite quand une pédale est roulé.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Glissière de ventre de baleine préférée des enfants - Boeun-gun, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/241/89295b7e-bc12-4921-ba3e-1e64ef10e374.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Glissière de ventre de baleine préférée des enfants
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il ne s&#39;agit pas seulement de voir, mais de toucher, de rouler et de taper directement pour se rapprocher du travail. En attendant, vous êtes impressionné par la brillante idée de l&#39;artiste.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Réservoir avec tourelle - Boeun-gun, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/241/fdeb3050-8c49-4020-90d9-6d27d175f6d8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Réservoir avec tourelle
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Monde de contes de fées et de robots, galerie d&#39;art O
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La galerie d&#39;art O a été décorée avec les œuvres d&#39;Oh Dae-ho, qui combinait l&#39;art et la science avec le thème de l&#39;espace et de l&#39;environnement mondial. Il a un pays de conte de fées et une terre de robot, et se compose d&#39;art écologique qui met l&#39;accent sur l&#39;importance de l&#39;environnement et d&#39;art médiatique qui utilise le son et la vidéo. C&#39;est un espace reflétant la philosophie de l&#39;artiste de &#34;S&#39;il n&#39;est pas expérimenté, ce n&#39;est pas de l&#39;art&#34;.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Art indésirable de Fun Park - Boeun-gun, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/241/b2ce6367-ae5b-4fda-924f-dc83f5acd87e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Art indésirable de Fun Park
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il y a des chars et des vaisseaux spatiaux à l&#39;entrée de la galerie. Les chars et les engins spatiaux élaborés à partir de déchets ont été autorisés à grimper directement. Ce qui est curieux, c&#39;est que la tourelle de char tourne et que le vaisseau spatial se déplace. C&#39;est une œuvre adaptée au niveau des yeux d&#39;un petit spectateur qui ne se contente pas de regarder. Les enfants sur un réservoir en mouvement l&#39;aiment sans accroc sur une manne inattendue. Sur le mur de la galerie, des chevaux volent dans le ciel et des saumons colorés dansent. À côté, une colombe symbolisant la paix vole en ligne.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Art indésirable de Fun Park - Boeun-gun, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/241/fbe00ec2-8e5a-4172-af4b-249fb3d056a5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Art indésirable de Fun Park
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le royaume des contes de fées, pas dans la galerie, est un endroit populaire pour les hommes et les femmes de tous âges. Des œuvres avec des motifs tels que 《Girl River Travels》, 《Cinderella》, 《Snow White》, 《Shimcheongjeon》 attirent l&#39;attention. Afin de profiter de regarder le pays des contes de fées, vous devez essayer de trouver une scène qui est précisément exprimée dans l&#39;œuvre.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Objets colorés et vaisseaux spatiaux - Boeun-gun, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/241/3017039a-1d94-406f-acc2-1277d8c127ce.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Objets colorés et vaisseaux spatiaux
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   `` Gulver Travel Plane &#39;&#39; exprime Gulliver, qui est attaché à une corde en dérivant vers un petit pays, et a des caractéristiques amusantes cachées dans chaque personnage. Il y a des rois et des reines de petits pays, certains qui tirent des arcs, certains qui grimpent aux échelles. &#39;Snow White&#39; a exprimé la scène où elle est tombée après avoir mangé la pomme donnée par la reine sorcière. Les pommes abandonnées sont disposées en grappe, tandis qu&#39;une sorcière se cache derrière un arbre dans la forêt et regarde. Il est amusant de trouver des descriptions de contes de fées faciles à passer, comme si vous recherchiez un trésor.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;«Les voyages de Gulliver» dans le conte de fées - Boeun-gun, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/241/d905ef1e-3710-43ea-ae64-dfe1872bd604.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     «Les voyages de Gulliver» dans le conte de fées
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Lors d&#39;une nouvelle entrée, le vaisseau spatial est sous un éclairage lumineux. Vaisseau spatial Star Wars. Il est étonnant qu&#39;il ait été conçu pour répondre au son. Si vous applaudissez fort et applaudissez, les lumières colorées clignotent. C&#39;est comme prendre un vaisseau spatial et voyager dans un univers mystérieux.
   &lt;br/&gt;
   À l&#39;intérieur, il y a un chœur de robots qui chante, danse et salue. Chaque personnage est incroyable. Le plus gros robot s&#39;appelle Meron. C&#39;est mignon de tirer la langue.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Robot Choir - Boeun-gun, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/241/aca5c958-2f08-4806-b4d7-35557bfefc09.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Robot Choir
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En plus de cela, il y a des ombres de couleur qui suspendaient des parapluies au plafond pour créer une atmosphère de rêve, et une galerie d&#39;art médiatique où des travaux avec de la peinture lumineuse dans l&#39;obscurité dégagent une lumière mystérieuse.
   &lt;br/&gt;
   La galerie d&#39;art O peut être vue en 10 minutes environ en la regardant avec un coup de pastèque. Mais les enfants curieux ont besoin de beaucoup de temps. Les parents devraient les aider à regarder lentement, à accroître leur créativité, à développer leur imagination et à réaliser la valeur de leur environnement.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ombre colorée pour découvrir l&#39;art de la lumière - Boeun-gun, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/241/db920a36-a403-46db-b061-8ecd7e11e203.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ombre colorée pour découvrir l&#39;art de la lumière
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Math! Ce n&#39;est pas difficile, centre d&#39;expérience en mathématiques
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Une expérience typique à Fun Park est une expérience en mathématiques. Il s&#39;agit d&#39;une méthode éducative qui vous permet d&#39;interagir naturellement avec les mathématiques tout en touchant et en écoutant avec un outil grâce à l&#39;apprentissage par le jeu des mathématiques qui combine l&#39;amusement avec les mathématiques. L&#39;entrée au centre d&#39;expérience en mathématiques est payante et vous pouvez la regarder une fois par jour trois fois par jour (11h00, 14h00, 16h00) tout en écoutant l&#39;explication du conservateur.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Même si vous n&#39;avez pas de centre d&#39;expérience, vous pouvez profiter d&#39;une expérience mathématique gratuite au centre d&#39;expérience en plein air. Le pont de Léonard de Vinci est fabriqué sans pièces de connexion telles que des clous. Vous comprendrez la forme spatiale en touchant et en regardant comment le bois est connecté les uns aux autres.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Une œuvre qui raconte le principe du boulier - Boeun-gun, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/241/d72b3f7c-4ae6-4b2c-b00a-7d6c7ce72820.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Une œuvre qui raconte le principe du boulier
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   «Et si les roues du vélo sont carrées? Cela brise le stéréotype selon lequel vous ne pouvez pas conduire un vélo à roues carrées et vous dit que vous pouvez rouler en douceur si vous rendez la route convexe. Les routes convexes où les roues polygonales peuvent bien rouler sont appelées «routes suspendues» en mathématiques. En installant une route convexe, vous pouvez faire du vélo à roue carrée et comprendre la forme plate.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vélo à roue carrée - Boeun-gun, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/241/fcf84f00-97a9-4219-bc54-25086c0f6a4e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vélo à roue carrée
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Information de voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p class=&#34;topmr&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     1.Accès
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
     * Auto-conduite
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    Autoroute Dangjin Sangju → Songnisan IC → Tourner à gauche vers Songnisan (route nationale n ° 25) → Intersection Jangnae → Intersection du complexe industriel agricole → Station essence GS Boeun → Fun Park
   &lt;/p&gt;
   &lt;br/&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
     * transport public
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Séoul → Boeun
    &lt;/strong&gt;
    : Fonctionne 4 fois par jour (07h00, 10h30, 14h30, 17h30) depuis le terminal Central City (02-6282-0114), prend environ 3 heures 10 minutes
    &lt;br/&gt;
    Fonctionne 12 fois par jour (07: 30 ~ 18: 30) à partir du terminal général d&#39;East Seoul (1688-5979), prend environ 3 heures
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Daejeon → Boeun
    &lt;/strong&gt;
    : Fonctionne 17 fois par jour (06: 50 ~ 20: 10) à partir du terminal du complexe de Daejeon (1577-2259), prend 1 heure 10 minutes
    &lt;br/&gt;
    ≫ Utilisez le bus intra-ville via Gwangi près de la gare routière interurbaine de Boeun et descendez à Boeun Fun Park. Fonctionne toutes les 30 minutes et dure environ 20 minutes
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;topmr&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Restaurants aux alentours
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurant Kyunghee:
    &lt;/strong&gt;
    Hanjeongsik / Songnisan-myeon, Sanae-ri / 043-543-7573
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurant Yonggung:
    &lt;/strong&gt;
    Porc Bulgogi / Suhanmyeon Balsan-ri / 043-542-9288
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Boulettes Mido:
    &lt;/strong&gt;
    Pain de jujube / Samsan-ri, Boeun-eup / 043-544-4097
   &lt;/p&gt;
   &lt;br/&gt;
   &lt;p class=&#34;topmr&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     3.Hébergement
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Jung Yi Pum Motel:
    &lt;/strong&gt;
    Daeeun-ri, Boeun-eup / 043-543-9993
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Parc Yasong:
    &lt;/strong&gt;
    Daeeun-ri, Boeun-eup / 043-542-7778
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Songnisan Youth Town:
    &lt;/strong&gt;
    Sangpang-ri, Songnisan-myeon / 043-540-7777
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.sokrisan.co.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;속리산유스타운 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     www.sokrisan.co.kr
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Hôtel Songnisan Green Park:
    &lt;/strong&gt;
    Sarini-myeon, Songnisan-myeon / 043-543-3650
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://그린파크호텔.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;속리산그린파크호텔 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     http://그린파크호텔.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    ※ Les informations ci-dessus ont été mises à jour en février 2014 et peuvent changer ultérieurement, alors assurez-vous de les vérifier avant de voyager.
    &lt;br/&gt;
    ※ Les informations, telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article, sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, et l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Une rencontre agréable entre la montagne et le lac - Jecheon-si, Chungbuk, Corée</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/a-pleasant-meeting-between-the-mountain-and-the-lake-218-fr/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Mar 2020 03:27:50 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/a-pleasant-meeting-between-the-mountain-and-the-lake-218-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Jecheon-si, Chungbuk, Korea&#34; data-title=&#34;a-pleasant-meeting-between-the-mountain-and-the-lake--218&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Paysage du mur du château de Gogok vu du pic des frères à Samusan (Photo gracieuseté de l&#39;hôtel de ville de Jecheon) - Jecheon-si, Chungbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/218/20beb6a5-55ec-425c-83b8-0c289786dcc2.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Paysage du mur du château de Gogok vu du pic des frères à Samusan (Photo gracieuseté de l&#39;hôtel de ville de Jecheon)
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Une rencontre agréable entre la montagne et le lac
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Jecheon-si, Chungbuk, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    L&#39;expression «Cheongpungho Jadrakgil» est très jolie. Il est également doux à prononcer et ressemble à «Sabujakjidada», ce qui signifie qu&#39;il agit avec légèreté et sans effort. Je pense que ce sera un parcours de trekking facile à parcourir pour une raison quelconque. Jadrak-gil fait référence à «un chemin étroit dans un pays vallonné au pied d&#39;une montagne». Le nom Cheongpungho est en face car la route tourne autour du village de montagne entourant Cheongpungho. C&#39;est un sentier de randonnée, mais difficile à parcourir. Sur les 100 crêtes de Cheongpungho à Jecheon, il est difficile de trouver un sentier pédestre avec un point de vue aussi magnifique, en marchant le long des magnifiques paysages autour du lac.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Promenade de Cheongpungho en regardant Cheongpungho
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   À Cheongpungho Jardrock Road, 7 cours ont été élaborés. Parmi eux, le `` Gokgok Wall Road &#39;&#39; de 9,9 km, partant de la zone de repos d&#39;Oksunbong en face du pont d&#39;Oksundaegyo et passant par Gogok-ri et Dabul-ri jusqu&#39;à Gogogol à Jigok-ri, est le meilleur parcours en harmonie avec une vue magnifique et flore diversifiée.
   &lt;br/&gt;
   Ce qui s&#39;appelle Gogok Castle Wall Road est l&#39;endroit où le mur a été formé dans le passé. Les murs ne sont pas en pierre. Les pentes des pentes sont nommées parce qu&#39;elles agissent comme des murs naturels.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    jade
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pont d&#39;Oksun, où commence le Gogok Wall Street - Jecheon-si, Chungbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/218/fe52ce12-4356-48b8-929e-d7a5ddbe4bb4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pont d&#39;Oksun, où commence le Gogok Wall Street
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Le chemin vallonné au pied de la montagne se poursuit et il y a parfois un endroit pour respirer. Il est bon de bien organiser les branches et les mauvaises herbes environnantes. Parfois, il y a un abri où vous pouvez voir de près le paysage de Cheongpungho. Sous le ciel bleu de mai, les ruisseaux de montagne colorés de vert frais et les ondulations du lac d&#39;azur sont spectaculaires.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sentier Goegok Seongbyeok - Jecheon-si, Chungbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/218/9aceb191-e040-4ee7-90ba-b16e004c2962.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sentier Goegok Seongbyeok
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Depuis le début, je continue à monter, mais ce n&#39;est pas difficile. C&#39;est parce que la pente est douce et confortable. Je fais de la randonnée, mais mes pas sont légers. La primevère blanche et la fleur de yangji jaune sont accueillies avec une lumière vive partout.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sentier Goegok Seongbyeok - Jecheon-si, Chungbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/218/898fe378-dc26-4fbc-9465-b9d723ab7f9d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sentier Goegok Seongbyeok
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   ce(남성)
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Super endroit pour prendre des photos - Jecheon-si, Chungbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/218/4b9ceada-99fd-4224-a3f9-eb33a15db900.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Super endroit pour prendre des photos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Faites demi-tour sur la route où vous êtes venu et allez à Dabuli, surnommée «la première ville sous le ciel». Si vous suivez le chemin de descente, la forêt d&#39;arbres sera défrichée et vous verrez une crête ouverte, où se trouve le Baekbong Juk. Il s&#39;agit d&#39;un abri créé par l&#39;ouverture de Jardrock Road. Pendant un moment, vous pouvez ressentir l&#39;émotion d&#39;un village de montagne calme et tranquille remplissant soif et faim de vin de riz et de crêpes.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Dabuli a appelé la première ville sous le ciel - Jecheon-si, Chungbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/218/e1afc1e3-ca1f-43b5-8f2c-42114a28a50e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Dabuli a appelé la première ville sous le ciel
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   De Baekbong Jukmak au sommet de Dabuljae, un petit village passe par un simple village. La route est pavée d&#39;asphalte. Le sommet de Dabuljae est le point médian de Goebbulseongbyeokgil. De là, contournez le pied du mont Samsan (478m) et descendez vers Gosugol. Cependant, si vous voulez descendre rapidement parce que vous vous sentez limité par votre force physique ou votre temps, vous pouvez descendre là où vous avez commencé par Gogok-ri.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jalons informant Cheongpungho - Jecheon-si, Chungbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/218/4d903782-4cfa-41c4-98b6-4bc5c92dfe8b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jalons informant Cheongpungho
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il y a plusieurs routes où les véhicules peuvent être déplacés, et vous pouvez suivre Indo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jalons informant Cheongpungho - Jecheon-si, Chungbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/218/a3f153ed-e7df-43f5-9af5-b7edc4150d78.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jalons informant Cheongpungho
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Lorsque vous marchez sur un chemin de montagne de Dabulam vers Gosugol, vous traversez un champ de dunes et des vignes épineuses qui dépassent la hauteur de votre taille. Le chemin de crête ouvert est répété et peut être considéré comme une section importante du chemin du mur de Goegokseong en marchant avec le lac Cheongpung sous vos pieds. Si vous marchez pendant environ une heure, vous atteignez 403 sacs et si vous marchez encore 15 minutes, Limdo sort. La sensation de marcher sur Imdo n&#39;est pas seulement de marcher sur un chemin de montagne, mais de grands et petits champs répartis sur les côtés gauche et droit de la route, vous permettant de ressentir la fraîcheur du vert.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;16&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Randonneur, sentir, herbes, senteurs, pendant, randonnée - Jecheon-si, Chungbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/218/a1b0b75a-c47e-40f9-956b-b4879fdcb88c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Randonneur, sentir, herbes, senteurs, pendant, randonnée
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Jeongbangsagil court mais intense
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;span&gt;
    &lt;span&gt;
     L&#39;avantage de Cheongpungho Jadrak Road est qu&#39;il a une variété de cours. Même les voyageurs qui n&#39;apprécient pas la randonnée ou qui manquent de temps peuvent choisir le parcours qui leur convient et profiter de la vue magnifique sur la montagne et le lac.
    &lt;/span&gt;
   &lt;/span&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Jeongbangsagil, un parcours à deux parcours, est un parcours court de 1,6 km, mais la nature en harmonie avec le temple fait une impression impressionnante. La façon de grimper de l&#39;entrée de la vallée de Neunggang est une sueur assez Gapal. Pourtant, la forêt est luxuriante et la vallée longe le bord de la route, vous pouvez donc marcher dans la brise fraîche. Il est dommage que la route soit pavée, il n&#39;est donc pas facile de laisser tomber la montagne.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Paysage de Jeongbangsa avec une montagne à l&#39;arrière et un lac - Jecheon-si, Chungbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/218/7b81d622-3861-47fe-9f48-9f0c7325443f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Paysage de Jeongbangsa avec une montagne à l&#39;arrière et un lac
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le regret est récompensé par un paysage magnifique dès votre arrivée au temple Jeongbangsa. Lorsque vous entrez dans Jeolmadang, il y a d&#39;énormes rochers qui soutiennent l&#39;intégrité du cylindre, et en face, le lac Cheongpung et la crête ondulée s&#39;étendent comme un panorama. Asseyez-vous dans la chaise de jardin et regardez le paysage se dérouler sous vos yeux. C&#39;est un spectacle spectaculaire. Le Seokgansu, qui s&#39;élève des falaises après la préservation du cylindre, est un goût indispensable à Jeongbangsagil.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jiak Jijang Bodhisattva statue sculptée dans la paroi rocheuse - Jecheon-si, Chungbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/218/4cb545fa-ccb7-44bc-94ac-31a34420b9df.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jiak Jijang Bodhisattva statue sculptée dans la paroi rocheuse
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Icygol Ecological Road où la glace gèle au milieu de l&#39;été
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;span&gt;
    &lt;span&gt;
     L&#39;entrée de la vallée de Neunggang, où commence Jeongbangsaenggil, est également le point de départ du cours de glace, Ice Course, 3 cours. C&#39;est une section de 5,4 km qui traverse la route de la tour de pierre le long de la vallée et monte Mandangam et Cheokdae jusqu&#39;à la vallée de glace. C&#39;est un phénomène naturel mystérieux dans lequel la glace gèle même au milieu de l&#39;été.
    &lt;/span&gt;
   &lt;/span&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Neunggang Valley à l&#39;entrée de Ice Valley (photo fournie par la mairie de Jecheon) - Jecheon-si, Chungbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/218/2c659a82-3441-4062-9c9c-7405b026e81e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Neunggang Valley à l&#39;entrée de Ice Valley (photo fournie par la mairie de Jecheon)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   À l&#39;approche de l&#39;été, de nombreuses personnes ouvrent la vallée à côté de la route et profitent du Tak. C&#39;est parce que le temps frais dans la vallée est plus attrayant que la randonnée. Si la vallée de glace semble éloignée, il est recommandé de marcher jusqu&#39;à la route de la tour de pierre. Un aller-retour de 20 minutes depuis la vallée suffit. La tour en pierre construite sur la route de la tour en pierre est assez grande. Avec un peu de chance, le moine de l&#39;ambassadeur de Kumbong Geumsuam a commencé à construire un par un, et maintenant des centaines de tours en pierre ont été construites. La tour en pierre a été érigée sur un chemin de montagne monotone et ennuyeux, ce qui en fait une nouvelle attraction.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Une route en pierre construite en empilant soigneusement les pierres une par une - Jecheon-si, Chungbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/218/2ef995ed-fa6a-4192-a65f-223838eff706.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Une route en pierre construite en empilant soigneusement les pierres une par une
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Information de voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Division du tourisme de l&#39;hôtel de ville de Jecheon
     &lt;/strong&gt;
     043-641-6703
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. restaurants à proximité
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Marché de la truite de Geumsusan: société de truite / 41 Cheongpungho-ro 39-gil, Geumseong-myeon, Jecheon-si / 043-652-8833
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Maison Zelkova Sashimi: Trout Bibimbap / 4, Bashiron-ro, Cheongpung-myeon, Jecheon-si / 043-647-0089
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Yechon: Yakchaejeongsik / 30 Cheongpung Myeongwol-ro, Cheongpung-myeon, Jecheon-si / 043-647-3707
    &lt;br/&gt;
    Hama Garden: Poulet Baeksuk / 214-9 Sindam-gil, Geumseong-myeon, Jecheon-si / 043-651-5613
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     2.Hébergement
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Cheongpung Resort: 1763 Cheongpungho-ro, Cheongpung-myeon, Jecheon-si / 043-640-7000
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.cheongpungresort.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;청풍리조트로 이동&#34;&gt;
     http://www.cheongpungresort.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Pension du paysage du lac: 1595-58 Cheongpungho-ro, Geumseong-myeon, Jecheon-si / 043-642-8049
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.greenlake.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.greenlake.kr
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Pension Pongnep: Cheongpungho-ro, Cheongpung-myeon, Jecheon-si 2019 / 043-653-5566
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.pontneuf.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.pontneuf.kr
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Pension Reed: 439 Cheongpung Myeongwol-ro, Cheongpung-myeon, Jecheon-si / 043-646-6646
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.galipso.com&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.galipso.com
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Neunggang Song Pension: 1050, Oksunbong-ro, Susan-myeon, Jecheon-si / 043-651-0033
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été créées en mai 2013 et peuvent changer ultérieurement, alors assurez-vous de les vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations, telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article, sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, et l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cinq marchés ensemble, sortie traditionnelle de Chungju - Chungju, Chungbuk, Corée</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/five-markets-together-chungju-traditional-market-outing-189-fr/</link>
      <pubDate>Mon, 16 Mar 2020 13:24:29 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/five-markets-together-chungju-traditional-market-outing-189-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Chungju, Chungbuk, Korea&#34; data-title=&#34;five-markets-together-chungju-traditional-market-outing--189&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Marché libre de Chungju - Chungju, Chungbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/189/41f1fe28-4f36-49dc-a528-b703addddc64.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Marché libre de Chungju
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Cinq marchés ensemble, sortie traditionnelle de Chungju
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Chungju, Chungbuk, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Chaque ville doit avoir un ou deux marchés à offrir. Ainsi, lorsque vous voyagez dans chaque ville, vous ne pouvez pas manquer le plaisir de faire le tour du marché traditionnel. Un autre marché attend Chungju. Le marché libre, le marché Muhak, le marché public, le marché Chungui et le marché Pungmul sont rassemblés en un seul endroit le long du ruisseau Chungju. Le fait que plusieurs marchés soient rassemblés en un seul endroit est l&#39;une des plus grandes caractéristiques des marchés traditionnels de Chungju. C&#39;est comme un immense marché, mais cinq marchés différents travaillent ensemble pour vous apporter un plaisir particulier.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Marché libre unique avec cafés et théâtres du marché
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Allons d&#39;abord au marché libre. Le marché libre est un marché formé dans les rues de Bukmun où se trouvait la porte nord, lorsque Chungju-eupseong existait. Existant le 5e jour Au fur et à mesure de sa formation, la ville s&#39;est imposée comme le marché libre actuel.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le marché libre a tendance à avoir plus de magasins vendant des vêtements, des sandales et des tissus que d&#39;autres endroits. Dans le passé, il y avait de nombreux magasins vendant des poivrons, de l&#39;ail et du riz, mais il s&#39;est déplacé vers le marché de gros de l&#39;agriculture et de la pêche à Chungju, ouvert en 1995, ce qui rend difficile de voir l&#39;apparence animée comme auparavant.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Marché libre de Chungju - Chungju, Chungbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/189/09b665d5-16ef-4e89-85d0-5fafe19c67fb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Marché libre de Chungju
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Cependant, comme l&#39;arcade a été installée et enregistrée en tant que marché reconnu en 2005, elle cherche à changer. Le marché a été nettoyé et de nouveaux bâtiments tels que des centres d&#39;assistance à la clientèle ont été construits.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Café gratuit où les clients visitant le marché peuvent se reposer - Chungju, Chungbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/189/ced61e58-f031-428c-934c-429f37de91ae.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Café gratuit où les clients visitant le marché peuvent se reposer
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le bâtiment du centre d&#39;assistance à la clientèle du marché libre comprend un café gratuit et un jjimjilbang. Le café gratuit était décoré de photos montrant l&#39;histoire du marché et d&#39;une aire de repos bien équipée. Il y a aussi une cabine DJ où vous pouvez vous abonner et écouter de la musique. Diverses boissons sont également disponibles, mais le prix est bas, allant de 500 won à 1 500 won. Vous pouvez profiter du café à moitié prix si vous apportez un reçu délivré sur le marché libre.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Café gratuit où les clients visitant le marché peuvent se reposer - Chungju, Chungbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/189/aff0c1ca-aadc-4c29-869e-09c2e37f177b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Café gratuit où les clients visitant le marché peuvent se reposer
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En regardant autour du marché, vous pouvez voir un bâtiment unique appelé Freedom Theatre. Ouvert en 2012, il recrée l&#39;atmosphère théâtrale des années 1970 et 1980.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Théâtre gratuit au marché libre - Chungju, Chungbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/189/3726c1c8-35dd-49a7-8732-33023836cdb1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Théâtre gratuit au marché libre
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   C&#39;est un espace spécial sur le marché où vous pouvez regarder gratuitement de vieux films, mais il est actuellement suspendu en raison de problèmes de gestion. Au lieu de cela, des films sont diffusés deux fois par jour au Free Cafe.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Théâtre gratuit au marché libre - Chungju, Chungbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/189/36334e75-7c25-4b50-a976-98d6a40b0047.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Théâtre gratuit au marché libre
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Le meilleur endroit du marché traditionnel de Chungju, l&#39;allée des boulettes de Sundae
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vous voulez manger, allez au Sundae Dumpling Alley. Situé dans la ruelle entre le marché de Muhak et le marché public menant du marché libre, Sundae Mandu Alley est un incontournable pour les visiteurs du marché de Chungju.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Entrée de Sundae Dumpling Alley au marché Muhak - Chungju, Chungbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/189/8b6c9651-ac54-4f68-afe7-f293f36de575.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Entrée de Sundae Dumpling Alley au marché Muhak
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il y a des entrées au marché de Muhak et au marché public. Le personnage principal de cette ruelle est Sundae et Mandu. Des magasins vendant des sundae et des raviolis sont alignés de chaque côté de la rue.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Délicieux sundae - Chungju, Chungbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/189/ef373ba8-6f00-4d8b-9082-adb6138ca12d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Délicieux sundae
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En entrant dans la Sundae Alley, les boulettes faites à la main par les grands-mères et les tantes et les Sundae mûrissants stimulent le goût, l&#39;odeur et la vision. Si vous vous asseyez dans un magasin préféré et que vous vous asseyez, cela fera de la nourriture à la volée.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Délicieux sundae - Chungju, Chungbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/189/355671c3-8d02-49c9-a323-f6ebd00d6a49.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Délicieux sundae
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En particulier, Sundaeguk dans Soondae Alley a un goût différent de bouillon avec siraegi. D&#39;un côté, versez le bouillon bouillant de Siraegi dans une casserole, puis coupez le sundae chaud coupé en morceaux. Comme il s&#39;agit du bouillon Siraegi, il a un goût plus léger et plus profond.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Soupe copieuse - Chungju, Chungbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/189/02eec967-df46-4c3c-9b33-f27e224fd191.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Soupe copieuse
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si le marché n&#39;est pas aussi bon que le marché, il est souvent servi avec beaucoup de bouillon et dégusté en attendant. L&#39;espace, difficile à trouver dans les restaurants ordinaires, réchauffe non seulement l&#39;estomac mais aussi le cœur.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Délicieuses boulettes de main - Chungju, Chungbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/189/3edaf584-bc50-4ef7-b0d2-c68d46319dc6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Délicieuses boulettes de main
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Certaines maisons partagent des coupes glacées et des boulettes, mais la plupart sont spécialisées dans les coupes glacées ou les boulettes. Vous pouvez également commander des boulettes chez Sundaejip. Habituellement, il y a un magasin de boulettes à côté du magasin de sundae, donc si vous parlez, la mère du propriétaire prendra soin des boulettes.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sundae Dumpling Alley - Chungju, Chungbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/189/a6146a0b-8f60-4db4-b67b-0053a7639e6e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sundae Dumpling Alley
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les délicieuses boulettes de main sont également bon marché. Les boulettes de viande sont à 5 000 wons et les boulettes de kimchi à 7 1000 wons, donc si vous en avez quelques milliers, vous pouvez les manger en abondance.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Nourriture riche sur le marché - Chungju, Chungbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/189/afc1e8d4-9e3c-46c9-82d9-e033ed6ecd8d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Nourriture riche sur le marché
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Même autour de la ruelle, il existe de nombreux magasins vendant des boulettes, des sundae, des gâteaux de pommes de terre et des collations, vous pouvez donc choisir parmi une variété de menus à votre goût.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;17&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Nourriture riche sur le marché - Chungju, Chungbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/189/02c0a7c6-4cbe-49df-a951-a4a28063d23f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Nourriture riche sur le marché
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Apprécions pleinement l&#39;attractivité du marché à un prix raisonnable.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;19&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Nourriture riche sur le marché - Chungju, Chungbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/189/d2bcbb77-861f-4186-90f4-89ecc21b0f22.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Nourriture riche sur le marché
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Dans l&#39;histoire du maire Chungju
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   L&#39;histoire du marché de Muhak, qui est toujours visité par de nombreuses personnes, comme Sundae Alley, existe depuis 1978. Lorsque des manifestations ont éclaté en train de sévir contre les vendeurs de rue qui étaient dans la position de l&#39;ancienne coopérative de jardinage de Chung-in-dong, ils se sont installés sur le marché actuel de Muhak en déplaçant des centres commerciaux à Munhwa-dong et Bongbang-dong. Le marché public de Chungju menant au marché de Muhak a été ouvert en 1964 conformément à la politique de marché du gouvernement pour les petits commerçants.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le marché de Muhak mène au marché libre - Chungju, Chungbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/189/a53ffb21-bef9-4373-9714-e96db542252c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le marché de Muhak mène au marché libre
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La Sundae Alley reliée au marché Muhak est célèbre, et il y a eu plusieurs restaurants. De nombreux magasins vendent des aliments tels que des légumes, du poisson et du poulet.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Marché public menant au marché libre - Chungju, Chungbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/189/069e0a3a-bff3-4433-beaa-f9a10d716b59.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Marché public menant au marché libre
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   D&#39;autre part, le petit et calme marché de Chungui est un marché traditionnel naturellement formé à l&#39;endroit où 5 jours de marché se sont poursuivis à partir du marché libre.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;arcade - Chungju, Chungbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/189/c0257602-87fb-4482-8677-6d561ad8fc98.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     arcade
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le marché des fruits et légumes et la ruelle des allées ont été formés, et dans les années 1970, il y avait un marché de la cour de Chungju, c&#39;était donc un quartier commercial. Cependant, avec l&#39;ouverture du marché de gros de l&#39;agriculture et de la pêche et la délocalisation des magasins de fruits et légumes, les quartiers commerciaux ne sont plus les mêmes aujourd&#39;hui. Les magasins de souvenirs, les poteries et les moulins sont principalement rassemblés, de sorte que les pieds des gens ne sont pas fréquents.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;18&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Zone assise - Chungju, Chungbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/189/c3ff49c6-bf3d-4004-afc4-3ea155bab4cf.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Zone assise
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Rencontrons le marché de Chungju Poongmul avec le marché libre, le marché de Muhak, le marché public et le marché de Chungui. Le marché Pungmul le long de Gyohyeoncheon est ouvert les 5, 5, 10, 15, 20, 25 et 30 mois.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;19&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ambiance de marché confortable - Chungju, Chungbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/189/8feb3868-a211-4716-afc6-2056f6bc1df0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ambiance de marché confortable
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   À l&#39;origine, c&#39;était un marché de 5 jours naturellement formé autour de Yeseong Park, mais il a déménagé à son emplacement actuel en 2001. Vous pouvez trouver une variété de produits et de nourriture.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;20&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Carte du marché de Chungju - Chungju, Chungbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/189/00307b9d-9814-4eea-aa3b-948cca9aa3c0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Carte du marché de Chungju
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il y a un autre endroit à ne pas manquer en parcourant le marché de Chungju. C&#39;est la forge de Samhwa dans le marché de Nuri, non loin du marché de Muhak et du marché libre. C&#39;est un endroit significatif avec l&#39;histoire du maire Chungin-dong. Vous pouvez sentir le paysage passé de Chungil-dong parsemé de forgerons.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;21&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Samhwa Grand Forge, qui a le marché nocturne n ° 13 à Chungbuk - Chungju, Chungbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/189/319da8b7-f0c6-496b-a1ad-34afc8a2ad04.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Samhwa Grand Forge, qui a le marché nocturne n ° 13 à Chungbuk
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le bâtiment lui-même est moderne, mais la forge traditionnelle reste quand vous entrez. Kim Myung-il, désignée comme le 13e bien culturel immatériel de Chungbuk, fabrique toujours des outils en fer à la main à la trempe et au martelage.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;17&#34; id3=&#34;22&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Samhwa Grand Forge, qui a le marché nocturne n ° 13 à Chungbuk - Chungju, Chungbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/189/a6de954d-d32d-40ac-a2e7-4742fe7a78a9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Samhwa Grand Forge, qui a le marché nocturne n ° 13 à Chungbuk
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Vous pouvez acheter des objets solides et de haute qualité créés par le bien culturel immatériel, et vous pouvez également faire l&#39;expérience de la forge. Le propriétaire bien établi de Samhwa Blacksmith, Nobubu, accueille toujours les invités qui viennent regarder.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;19&#34; id3=&#34;23&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Samhwa Grand Forge, qui a le marché nocturne n ° 13 à Chungbuk - Chungju, Chungbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/189/d2a0f9e8-ce6a-4d86-8452-a06292201108.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Samhwa Grand Forge, qui a le marché nocturne n ° 13 à Chungbuk
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Information de voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Marché libre
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    Adresse: 30 Free Market Road, Chungju City, Chungbuk
    &lt;br/&gt;
    Contact: 043-848-3414
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Marché de Muhak
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    Adresse: 15, Muhak 1-gil, Chungju-si, Chungbuk
    &lt;br/&gt;
    Contact: 043-848-2292
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Marché public
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    Adresse: 4-2, Chungin 8-gil, Chungju-si, Chungbuk
    &lt;br/&gt;
    Contact: 043-843-6138
   &lt;/p&gt;
   &lt;br/&gt;
   &lt;p class=&#34;topmr&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     1.Accès
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
     * Auto-conduite
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Marché libre:
    &lt;/strong&gt;
    Autoroute intérieure de Jungbu Chungju IC → Jungwon-daero → Tourner à gauche au 1er rond-point → Yeseong-ro → Marché libre
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Marché de Muhak:
    &lt;/strong&gt;
    Jungbu Inland Expressway Chungju IC → Jungwon-daero → Tourner à gauche à Munhwa Intersection → Gukwon-daero → Tourner à droite au Samwon Rotary → Tangeum-daero → Muhak Market
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Marché public:
    &lt;/strong&gt;
    Autoroute intérieure de Jungbu Chungju IC → Jungwon-daero → Marché public
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
     * transport public
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     [train]
    &lt;/strong&gt;
    Opéré une fois par jour de la gare de Séoul au lac Mugunghwa à Chungju, prend 2 heures 33 minutes
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     [Autobus]
    &lt;/strong&gt;
    De Central City Terminal à Chungju 35 fois par jour (06: 00-23: 00), prend 1 heure 50 minutes
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Restaurants aux alentours
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurant Unjeong:
    &lt;/strong&gt;
    Allgang Haejangguk / 3432-1 Jungwon-daero, Chungju-si / 043-847-2820
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Boxeur Haejangguk:
    &lt;/strong&gt;
    Haejangguk / 249-1 Seongnae-dong, Chungju-si / 043-842-0135
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurant cinéma:
    &lt;/strong&gt;
    Sanchaejeongsik / 282-1 Oncheon-ri, Suanbo-myeon, Chungju-si / 043-846-2530, 043-846-4500
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurant Daejanggun:
    &lt;/strong&gt;
    Plat traditionnel de faisan / 105 Mireuksonggye-ro, Suanbo-myeon, Chungju-si / 043-846-1757, 043-846-6076
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurant Evergreen:
    &lt;/strong&gt;
    Potée aux champignons / 19, Jujeongsan-ro, Suanbo-myeon, Chungju-si / 043-846-0433
   &lt;/p&gt;
   &lt;br/&gt;
   &lt;p class=&#34;topmr&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     3.Hébergement
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Chungju Grand Tourist Hotel:
    &lt;/strong&gt;
    3496 Jungwon-daero, Chungju-si / 043-848-5554
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://cjgrand.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://cjgrand.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Film 37.2 Hôtel:
    &lt;/strong&gt;
    17 Yeonwon-ro, Chungju-si / 043-842-0515
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Hanwha Resort Suanbo:
    &lt;/strong&gt;
    321-36 Suanbo-ro, Suanbo-myeon, Chungju-si / 043-846-8211
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.hanwharesort.co.kr/irsweb/resort3/resort/rs_room.asp?bp_cd=0600&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.hanwharesort.co.kr/irsweb/resort3/resort/rs_room.asp?bp_cd=0600
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Hôtel Suanbo Xianglu:
    &lt;/strong&gt;
    22, Jujeongsan-ro, Suanbo-myeon, Chungju-si / 043-845-3500
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.sangnokhotel.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.sangnokhotel.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;red&#34;&gt;
    ※ Les informations ci-dessus ont été créées en décembre 2013 et peuvent changer ultérieurement, alors assurez-vous de les vérifier avant de voyager.
    &lt;br/&gt;
    ※ Les informations, telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article, sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme et l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La délicieuse maison de Chungju, la voici ~ - Chungju, Chungbuk, Corée</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/chungjus-delicious-home-here-it-is-182-fr/</link>
      <pubDate>Mon, 16 Mar 2020 13:24:22 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/chungjus-delicious-home-here-it-is-182-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Chungju, Chungbuk, Korea&#34; data-title=&#34;chungjus-delicious-home-here-it-is---182&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Riz fraîchement cuit - Chungju, Chungbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/182/0eb0e681-1845-4ad8-8aa9-4ceeb0d0fb41.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Riz fraîchement cuit
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   La délicieuse maison de Chungju, la voici ~
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Chungju, Chungbuk, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les termes qui décrivent les bons restaurants tels que les restaurants modèles, les restaurants locaux, les restaurants recommandés, les restaurants Daemulim, les restaurants gastronomiques, les meilleurs restaurants et les restaurants de télédiffusion varient selon la région. L&#39;expression que je suis tombée sur la ville de Chungju il y a quelque temps à Chungju était «Good Rice House». Chungcheongbuk-do est mis en œuvre depuis 2013. Dans la ville de Chungju, un restaurant de cinéma, Cheonnyeonhyang, Manna Rice House et Sato Bonga ont été sélectionnés.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Sanchaejeongsik Offrez-vous son goût pur, Suanbo &#39;Movie Restaurant&#39;
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Même avant le boom de la Maika en Corée, ce restaurant était réputé être délicieux. Même maintenant, il continue sa réputation et figure également sur la liste des «meilleures maisons avec du bon riz» sélectionnées par la province de Chungcheongbuk-do.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Suanbo Movie Restaurant Exterior - Chungju, Chungbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/182/c9333d15-e1fe-4de0-958b-5180bacb5ad2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Suanbo Movie Restaurant Exterior
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Lorsque j&#39;ai visité le restaurant de cinéma ouvert en 1980 et que je me suis interrogé sur le processus de cuisson, je suis tout à fait d&#39;accord. Dès que la famille de trois personnes a commandé un repas fixe, ils ont mis un pot en pierre sur le feu de gaz et ont mis le riz trempé. Versez de l&#39;eau dessus et ajoutez 3 haricots supplémentaires. C&#39;est un spectacle courant. Lorsque l&#39;eau du riz commence à bouillir, la tante en charge de la cuisson du riz prend une petite quantité de riz et ajuste la quantité. On dit que c&#39;est la seule méthode de restaurant de cinéma. Le riz est acheté auprès des coopératives agricoles de Suanbo. Le soja est utilisé en été dans un mélange de trois types: haricots verts, frost tae, juwolyangdae et pois. Il faut environ 15 minutes pour terminer un délicieux riz. Immédiatement après la cuisson, la soupe miso est servie sur un autre feu à gaz. Quand il bout, le riz est fini.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;3 haricots dans du riz - Chungju, Chungbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/182/8a297f89-22ef-4bdb-9ddb-e189c3606f6a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     3 haricots dans du riz
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Au cours de ce processus, pendant la cuisson du riz, le chef d&#39;accompagnement met 30 herbes dans un petit plat. Chaque plat est étiqueté avec des herbes. Énumérons les noms des herbes que vous pourrez déguster au restaurant de cinéma. 쐬 fumier (Wang-Wook-Wait), Shun-Wa-Hu, Shun-Bae-Hu-Jae, Castor, Goulgi, Bakgo-Ji, Darae-Soon, Eom-Ri, Shunnamul, Mountain Mulberry Leaf, Sesame Leaf, Seaweed Snack, Sari-Soon, Eom-Soon-Moon, Snack-Eat, Black Duck, Snake, Fern, Shiitake mushrooms, bento (mijoter), etc. Les herbes qui se lèvent sur la statue d&#39;invité dépendent de la saison et de la quantité d&#39;herbes collectés.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le riz au soja stimule les glandes salivaires - Chungju, Chungbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/182/7e020904-5e02-4eaf-8bba-17b8a139cdb2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le riz au soja stimule les glandes salivaires
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le propriétaire du restaurant a déclaré: «Nous utilisons des herbes récoltées à Wolaksan ou Sobaeksan. Nous nous efforçons de sécuriser les herbes de fin mars à début mai. Je suis fier du fait que je ne l&#39;ai jamais été. &#34;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Les clients qui apprécient le repas de montagne dans le restaurant de cinéma - Chungju, Chungbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/182/afcaa42f-bacf-4405-8b49-b4c138354643.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Les clients qui apprécient le repas de montagne dans le restaurant de cinéma
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les clients réguliers mangent souvent du riz avec divers légumes et du riz dans un grand bol après avoir commandé un repas fixe (16 000 wons). Cependant, la façon de manger vraiment délicieux n&#39;est pas de se frotter, mais de ramasser chaque herbe avec des baguettes pour ressentir le goût et l&#39;arôme uniques. Si vous voulez le manger, on dit qu&#39;il mange du riz, des herbes et de l&#39;huile de sésame. N&#39;ajoutez pas de pâte de poivron rouge ou de soupe au ragoût de doenjang.
   &lt;br/&gt;
   Heures d&#39;ouverture de 8 h à 21 h. Fermé le jour de l&#39;an et Chuseok.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le nom de l&#39;herbe est écrit sur chaque bol d&#39;herbes. - Chungju, Chungbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/182/b44126d5-d1d2-405e-b04a-f557ff69946b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le nom de l&#39;herbe est écrit sur chaque bol d&#39;herbes.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Le riz constitutionnel médicinal est utilisé pour apaiser Yeoksu, Yeonsu-dong &#39;Cheonnyanghyang&#39;
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   «Mobilisation des aliments et des médicaments (食 藥 同 原)». Le riz et la médecine ont les mêmes racines, donc si vous rencontrez de la bonne nourriture sur la route, vous vous sentirez fatigué. Lorsque vous entrez dans Cheonnyeonhyang, l&#39;une des «maisons de bon goût» de Chungju, l&#39;odeur des herbes médicinales est douce. Ce restaurant est célèbre pour son riz constitutionnel aux herbes médicinales. Il est géré par Park Dong-soo, titulaire d&#39;une licence de prescription d&#39;aliments naturels. Surtout, il est unique que les clients puissent commander et manger du riz selon leur constitution. Assis devant le tamis discriminant et reconnaissant l&#39;empreinte digitale à dix doigts, il s&#39;avère qu&#39;il est le propriétaire d&#39;une des constitutions: Taeinin, Taeumin, Soyangin et Soumin.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Discriminateur de constitution de reconnaissance d&#39;empreintes digitales à l&#39;entrée de Cheonnyeonhyang - Chungju, Chungbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/182/b6287f7d-cc30-420d-8f44-f8c74d721b2d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Discriminateur de constitution de reconnaissance d&#39;empreintes digitales à l&#39;entrée de Cheonnyeonhyang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les clients peuvent désormais choisir le type de nourriture en fonction de leur constitution. Dans la cuisine de la salle à manger, faites cuire du riz cuit à partir d&#39;une variété de céréales et de graines. L&#39;eau de riz utilise également de l&#39;eau de décoction à base de plantes adaptée à la constitution. Il est également amusant de lire les instructions au dos du tamis pendant que les aliments sont servis.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Riz pour hommes adapté aux hommes - Chungju, Chungbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/182/0e7a6c45-ba0b-498c-a888-1695ab42f7d6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Riz pour hommes adapté aux hommes
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;font color=&#34;#367100&#34;&gt;
    -Bonne nourriture pour les Taein: riz, farine, orge, sésame noir, glucose, chou chinois, chou frisé, concombre, algue, crevette, crustacés, crabe, armoise, kaki, abricot, thé vert, ogapi, shochu
    &lt;br/&gt;
    -Bonne nourriture pour Taeeumin: riz, riz brun, farine de blé entier, riz gluant, chajo, sorgho, haricots rouges, arachides, yulmu, pomme de terre, campanule, deodeok, racine de lotus, bardane, aubergine, citrouille, algue, boeuf, pastèque, châtaignier, noyer, pignon de pin, banque, soin
    &lt;br/&gt;
    -Bonne nourriture pour le soyangin: riz, haricot mungo, orge, sésame noir, arachide, chou, épinards, radis, renoncule, radis, racine de lotus, bardane, porc, boeuf, œuf, fruits de mer, poire, kaki, raisin, fraise, goji , Bière
    &lt;br/&gt;
    -Aliments bons pour Soumin: Riz, riz brun, riz gluant, patate douce, chou chinois, épinards, oignon, gingembre, ail, poivron rouge, légumes sauvages, algues, algues, poulet, pomme, mandarine, orange, pêche, jujube, ginseng, andouiller
   &lt;/font&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Riz pour femmes adapté aux femmes - Chungju, Chungbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/182/27a9e1b3-3f73-4e3d-92b0-e30cbd78bac0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Riz pour femmes adapté aux femmes
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;strong&gt;
    Si vous commandez un repas pour mille ans, il est basé sur le riz constitutionnel à base de plantes.
    &lt;br/&gt;
   &lt;/strong&gt;
   Dans ce restaurant, le riz constitutionnel à base de plantes médicinales est appelé «gâteau de riz millénaire». Le repas Unam (15 000 wons) comprend de la bouillie de riz médicinale, 3 sortes d&#39;entrées, du riz constitutionnel Sasang avec 17 plats, du sundubu jjigae de fruits de mer et une tisane qui correspond à la constitution. Poppy Daebotang arrive. Le yakseonguibidaebotang est un aliment composé de 16 sortes d&#39;herbes bouillies avec du shiitake, du haut, du poireau, du poireau, de la carotte, du céleri, du ginseng, du jujube, trois racines, de la bardane, des feuilles d&#39;angélique et du bœuf.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Plateau de table formel avec soupe aux herbes médicinales - Chungju, Chungbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/182/89c44826-7f92-47de-9249-c1c1afd95b83.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Plateau de table formel avec soupe aux herbes médicinales
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En plus de la classe du millénaire, il existe également une classe de médecine yin et yang. Différentes céréales, graines et décoctions à base de plantes sont utilisées pour cuire le riz selon le sexe, comme le Yin-in (femelle) et le Yang-in (mâle). Il existe quatre types: Woosul Chosik (15 000 wons), Yongdam Chosik (20 000 wons), Sambaek Chosik (25 000 wons) et Millennium Chosik (35 000 wons).
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Peau de sésame noir Hasuo - Chungju, Chungbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/182/db0828fb-d3c3-4849-9ad2-ce1e2166ad06.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Peau de sésame noir Hasuo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Même les tisanes qui sortent sous forme de desserts sont fabriquées différemment selon le sexe. L&#39;homme est muni d&#39;un train animé avec Goji goji, augusti et hasoo, et une femme avec aberration Onbi avec baekchul, astragale, derme et cannelle. Le goût sucré est conservé avec de la réglisse. J&#39;aurais été au courant de ma constitution, que je ne connaissais pas jusqu&#39;à présent. Après avoir mangé un régime pauvre en sodium composé d&#39;enzymes de fermentation et de poudre à base de plantes, j&#39;ai même l&#39;impression de prendre un remède.
   &lt;br/&gt;
   Heures d&#39;ouverture de 10 h à 22 h. Fermé les 2ème et 4ème dimanches (1er septembre 2015, sauf pour le Nouvel An lunaire et les vacances à Chuseok).
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Salade Sancho - Chungju, Chungbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/182/544d6c3a-6fc1-4146-91b1-7b2ee41b7e56.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Salade Sancho
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Petit-déjeuner du matin avec soupe aux germes de soja Hwangtae
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le nom du restaurant est «Manna Rice House», mais de nombreuses personnes sont confondues avec «Mana Rice House». Les habitants de Chungju ont déclaré que s&#39;ils buvaient excessivement la veille ou n&#39;avaient pas d&#39;appétit, ils utiliseraient un bol de Haejangguk pour détendre l&#39;estomac amer et transpirer. Le propriétaire du restaurant, Eun-sook Kim, dirige Haejanggukjib depuis 23 ans près du palais de justice de Chungju et a changé de réputation il y a cinq ans.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Entrée de la maison de riz Manna - Chungju, Chungbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/182/8d7b5745-19bd-4770-a7e5-3e2366e4a614.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Entrée de la maison de riz Manna
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   C&#39;est Haejanggukjip. Dans toutes les villes, pourquoi ce restaurant a-t-il été choisi comme «bonne rizière»? Je suis curieux de savoir comment faire cuire le riz après avoir mangé les ingrédients de Haejangguk. Une fois le riz cultivé dans la région de Chungbuk, il est fourni par les coopératives agricoles de Chungju. Ajoutez un peu de millet pour améliorer le goût du riz. Et utilisez un autocuiseur avec 12 portions. Si vous utilisez un cuiseur à riz plus grand, il sera difficile de conserver le bon goût. C&#39;est le secret d&#39;un délicieux riz.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Informations sur la «Good Rice House» à la Manna Rice House - Chungju, Chungbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/182/d852cae0-0cc1-4b85-ac3a-8601ac3b2def.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Informations sur la «Good Rice House» à la Manna Rice House
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Haejangguk est cuit avec de l&#39;huile de kaki jaune dans de l&#39;huile de perilla, puis cuit le bouillon pendant environ 20 heures. Ajoutez-y des germes cuits, des œufs et des haricots jaunes et ajoutez de la poudre de périlla. La soupe est blanche et le goût est savoureux. Gangwon-do Hwangtae Haejangguk et Jeonju Bean Sprout Haejangguk sont des saveurs différentes. L&#39;huile de périlla et la poudre de périlla se sont réunies pour créer la saveur de Haejangguk, un restaurant unique. Assaisonner avec de la sauce aux crevettes et tremper du poivre vert dans un plat d&#39;accompagnement de kkakdugi permet à l&#39;estomac de se sentir mal à l&#39;aise avec quelques verres la nuit dernière. Vous pouvez également essayer le riz d&#39;orge et le samgyetang mungdu (réservé 2 heures avant l&#39;été).
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Germes de soja Hwangtae avec soupe - Chungju, Chungbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/182/3e3c521f-f9aa-438b-82af-f8cb8d635106.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Germes de soja Hwangtae avec soupe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Heures d&#39;ouverture de 6h30 à 21h. Fermé le dimanche et le jour de l&#39;an et Chuseok.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Plats d&#39;accompagnement pour les clients commandant du riz d&#39;orge - Chungju, Chungbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/182/6b227634-c4b3-4242-a5b0-f8f2a51fb9a1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Plats d&#39;accompagnement pour les clients commandant du riz d&#39;orge
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Ramener le sentiment de la ville natale avec Cheonggukjang
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Du bureau de Sancheok-myeon, allez au parcours de golf de Jungwon à environ 3 km et vous trouverez un restaurant appelé Sato Bonga. &#34;Les trois choses sont importantes pour bien faire du riz&#34;, a déclaré Park Hyup-gyu, PDG du restaurant, qui a ouvert ses portes en 2003. Le premier bon riz, le deuxième riz, le troisième fumant. Il utilise du riz produit dans la région de Chungbuk et cuit 20 portions de riz dans une roulette. Lors de la cuisson à la vapeur, placez une casserole sur le couvercle du cuiseur à riz pour obtenir l&#39;effet de l&#39;autocuiseur. Le temps de cuisson à la vapeur est d&#39;environ 30 minutes. Le riz de saison est mélangé avec du chajo, du millet et du riz noir.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;L&#39;apparition de Sato Bonga où Cheonggukjang est délicieux - Chungju, Chungbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/182/28aefcb7-36e9-4b81-ae22-35f13adc9b01.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     L&#39;apparition de Sato Bonga où Cheonggukjang est délicieux
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ce riz soigneusement cuit rencontre le savoureux Cheonggukjang, qui a peu d&#39;odeur, et devient un repas complet. Cheonggukjang flotte deux ou trois fois par semaine, et le montant est d&#39;environ deux chevaux (14 kg) à la fois. Le soja est également cultivé et utilisé par les résidents locaux. Comme aucun haricot importé n&#39;est utilisé, un bol de Cheonggukjang vaut 8 000 wons, ce qui représente 1 000 à 2 000 wons plus cher que l&#39;autre. Faire bouillir le tofu, le radis, les courgettes, le vieux papier, l&#39;oignon vert, le poivre de cheonyang et l&#39;oignon dans le cheonggukjang. Ni anchois ni porc. Le goût de Cheonggukjang est toujours vivant.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cheonggukjang de Sato Bonga - Chungju, Chungbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/182/319fea25-e32c-4400-a5df-e4150a53eeb7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cheonggukjang de Sato Bonga
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En dessert, Nurungji Sung-guk est servi. Je n&#39;ai pas besoin d&#39;autre dessert parce que je mange le papier salé que j&#39;ai fait l&#39;automne dernier comme plat d&#39;accompagnement. En plus du cheonggukjang frais (pack de 4 1kg 15 000 won), le cheonggukjanghwan et la poudre de cheonggukjang sont également vendus. Nous avons également préparé des viandes grillées au charbon de bois pour les clients qui aiment la viande et des haricots jaunes grillés pour les clients qui n&#39;aiment pas Cheonggukjang.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;18&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Nurungji Soong-myeon - Chungju, Chungbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/182/f50c9baf-dfdf-4e28-a965-15e1dc79cefd.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Nurungji Soong-myeon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Heures d&#39;ouverture de 9 h à 21 h. Pas de vacances (fermé pour une longue période de début décembre aux vacances du Nouvel An).
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;19&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Produits Cheonggukjang vendus dans les restaurants - Chungju, Chungbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/182/d385da9f-3a6f-4f9e-8c08-a1c5c698939d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Produits Cheonggukjang vendus dans les restaurants
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Information de voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Restaurant cinéma
     &lt;/strong&gt;
     : Sanchaejeongsik / 11, Multang 1-gil, Suanbo-myeon, Chungju-si, Chungbuk, Corée / 043-846-4500
     &lt;br/&gt;
     &lt;strong&gt;
      Millénaire
     &lt;/strong&gt;
     : Herbal Sasang Constitutional Rice / 260 Beonyeong-daero, Chungju-si, Chungbuk / 043-844-1009
     &lt;br/&gt;
     &lt;strong&gt;
      Manna Rice House
     &lt;/strong&gt;
     : Germes de soja Hwangtae Haejangguk / 35 Dongsu 2-gil, Chungju-si, Chungbuk / 043-852-9590
     &lt;br/&gt;
     &lt;strong&gt;
      Sato Bonga
     &lt;/strong&gt;
     : Cheonggukjang / 229-8, Indeung-ro, Sancheok-myeon, Chungju-si, Chungcheongbuk-do / 043-854-7744
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://사또본가.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://사또본가.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Hébergement
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Suanbo Royal Hotel: 26 Jangteo 1-gil, Suanbo-myeon, Chungju-si / 043-846-0190
    &lt;br/&gt;
    Gloria Motel: 12 Jangteo 2-gil, Suanbo-myeon, Chungju-si / 043-856-7008
    &lt;br/&gt;
    Film 37.2: 17 Yeonwon-ro, Chungju-si / 043-842-0515
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été créées en juillet 2015 et peuvent être modifiées ultérieurement, veuillez donc vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations, telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article, sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme et l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Découvrez le coffre au trésor de la montagne! Une petite librairie dans les bois - Goesan-gun, Chungbuk, Corée</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/discover-the-mountain-treasure-chest-a-small-bookstore-in-the-woods-165-fr/</link>
      <pubDate>Sat, 14 Mar 2020 16:03:31 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/discover-the-mountain-treasure-chest-a-small-bookstore-in-the-woods-165-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Goesan-gun, Chungbuk, Korea&#34; data-title=&#34;discover-the-mountain-treasure-chest-a-small-bookstore-in-the-woods--165&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Une petite librairie dans la forêt qui nourrit les gens et leurs rêves ensemble - Goesan-gun, Chungbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/165/1eaa2ab0-b28f-468a-9124-a1d98b908fb8.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Une petite librairie dans la forêt qui nourrit les gens et leurs rêves ensemble
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Découvrez le coffre au trésor de la montagne! Une petite librairie dans les bois
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Goesan-gun, Chungbuk, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   On dit que la saison de lecture est l&#39;automne. Mais réfléchissez-y. Il n&#39;y a pas de temps pour lire un livre autre que des futons. Que diriez-vous d&#39;une pause pour vous préparer à un printemps vibrant? J&#39;ai donc préparé. C&#39;est une petite librairie cachée au coin d&#39;une montagne, une petite librairie dans la forêt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Un endroit où les livres sont intéressants, une petite librairie dans la forêt du village de Miru
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Miru Village situé dans la montagne Goesan Mountain, dans la province de Chungbuk. Dans cette petite ville, il y a une petite librairie dans laquelle Alice semble vivre. Si vous êtes un rat de bibliothèque, l&#39;endroit que vous souhaitez visiter une fois, même ceux qui ne sont pas intéressés par les livres, sont obsédés par le désir de lire des livres. Il y a des livres que le propriétaire a faits à la main avec le contenu des livres, et les vieux livres d&#39;images se transforment en enveloppes pour les livres, une petite librairie dans les bois.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Petite librairie dans la forêt - Goesan-gun, Chungbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/165/c4077f2d-45c7-4abd-98ee-0b126d2c7c28.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Petite librairie dans la forêt
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Cet endroit, qui est simplement situé dans une maison familiale, accueille également les souhaits d&#39;un couple qui exploitait une petite bibliothèque pour enfants à Ilsan et Mapo. Le premier désir de construire une bibliothèque dans un village rural et d&#39;en faire un lieu plein de livres et de culture a été suspendu pour un certain nombre de difficultés, mais a plutôt amené leurs rêves dans leurs maisons sans abandonner.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Petite boîte aux lettres de bibliothèque pour ceux qui font une pause - Goesan-gun, Chungbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/165/08536b36-7033-49af-a661-3c67687cd1a8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Petite boîte aux lettres de bibliothèque pour ceux qui font une pause
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Cet endroit est différent de l&#39;entrée. Lorsque vous poussez une petite clôture et marchez sur un pied, votre nez grince, vous pouvez donc voir l&#39;apparence luxuriante du livre dans la cabane où un long Pinocchio salue, un hamac que vous voulez attraper et attrapez un livre dans votre main et une terrasse où vous pourrez goûter le goût avec vos yeux. Devient également une personne chanceuse qui a déjà trouvé un trésor.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;À l&#39;intérieur de la charmante cabine d&#39;un côté de la cour - Goesan-gun, Chungbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/165/9cef0871-00f1-4727-a953-e2821717af25.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     À l&#39;intérieur de la charmante cabine d&#39;un côté de la cour
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   L&#39;intérieur est également chaleureux. Dès l&#39;instant où vous enlevez vos chaussures, les livres de contes de fées joliment décorés séduisent la concentricité qui reste dans un coin de votre cœur.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Il est parfait pour tomber dans un livre avec une tasse de thé chaud. - Goesan-gun, Chungbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/165/baf78804-5acc-4ffa-bcdb-72b4bde71361.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Il est parfait pour tomber dans un livre avec une tasse de thé chaud.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le point central de la librairie est le salon. Les livres qui semblent indifférents sous le chaud soleil sont rassemblés selon leur propre ordre.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Section qui définit un thème tous les deux mois et affiche un livre qui lui convient - Goesan-gun, Chungbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/165/4ed16847-d649-4bea-af9d-cef8647fd7a4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Section qui définit un thème tous les deux mois et affiche un livre qui lui convient
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Au lieu d&#39;être collés au dos du livre, les panneaux réalisés avec grand soin établissent un contact visuel avec les visiteurs. L&#39;arme la plus puissante qui intéresse un livre est la théorie qu&#39;il s&#39;agit d&#39;une couverture de livre.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Une ceinture contenant le contenu d&#39;un livre écrit par le propriétaire. - Goesan-gun, Chungbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/165/08ec6d3b-9a6b-43a1-a2e9-51c6f7459ba1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Une ceinture contenant le contenu d&#39;un livre écrit par le propriétaire.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Un espace pour trouver des rêves sur les livres en leur donnant envie de venir lire. C&#39;est la librairie dont le couple rêve.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Comme c&#39;est une petite librairie, c&#39;est un nouveau présentoir qui est soigneusement sélectionné et sélectionné. - Goesan-gun, Chungbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/165/78adc17e-f934-4a73-8f28-237dc8b7a056.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Comme c&#39;est une petite librairie, c&#39;est un nouveau présentoir qui est soigneusement sélectionné et sélectionné.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Nous espérons partager une tasse de thé chaud avec nos invités, parler du livre, nous asseoir dans l&#39;endroit le plus confortable de leur choix et tomber amoureux du livre pendant longtemps.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;17&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Chaque accessoire placé comme s&#39;il était indifférent a un goût unique. - Goesan-gun, Chungbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/165/9f26a359-0ebd-4eeb-9369-0a8b58f96ea6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Chaque accessoire placé comme s&#39;il était indifférent a un goût unique.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Le conte de fées caché derrière la porte secrète et le livre
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Une petite librairie dans les bois est une belle journée pour une simple visite, mais il y a moyen de se sentir à 120%. Grenier, un espace de rêve caché dans une petite librairie dans les bois. Au deuxième étage, il y a un plaisir inattendu auquel vous ne pouvez pas penser du jour au lendemain.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Lorsque l&#39;obscurité tombe et que la porte de la librairie se ferme, cet endroit est complètement chez moi. Il reste au deuxième étage de la maison où le propriétaire reste et utilise la salle de bain et les toilettes avec le propriétaire. Alors que le son de tourner un livre en silence tourne sans cesse, un, deux et plus, les livres que j&#39;ai lus s&#39;empilent. L&#39;histoire qui suit le consensus d&#39;un livre avec une boisson ou un rafraîchissement est plus intéressante et fraîche qu&#39;un livre.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un loft dans les bois qui est simple mais confortable et qui veut rester longtemps - Goesan-gun, Chungbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/165/1a52ca18-3c75-4ccd-ad5e-95c5ae32d298.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un loft dans les bois qui est simple mais confortable et qui veut rester longtemps
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ce n&#39;est pas la seule préférence autorisée en une nuit dans le grenier. Si vous ouvrez une bibliothèque susceptible de sortir de l&#39;école de magie de Poudlard, ouvrez le coffre au trésor caché. Au nom du grenier d&#39;Alice. C&#39;est le nom donné à l&#39;idée que «Alice au pays des merveilles» est un endroit étrange, comme un pays étrange que je suis tombé dans un terrier de lapin. Dans cette salle, plus de 500 livres éphémères, livres d&#39;art et poupées de personnages collectés dans le monde entier attendent que leurs mains passent la nuit ensemble.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;L&#39;aspect chaleureux d&#39;une librairie au premier étage avec vue sur le grenier - Goesan-gun, Chungbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/165/8f706ad5-256a-4040-a085-d414d33a4fc9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     L&#39;aspect chaleureux d&#39;une librairie au premier étage avec vue sur le grenier
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   C&#39;est un monde pratique où les livres sont livrés de domicile à domicile en un seul clic. Mais où pouvez-vous comparer le romantisme d&#39;une librairie, épaule contre épaule, et choisir un livre vous-même, et parfois vous asseoir et tomber amoureux d&#39;un livre! Un voyage d&#39;hiver dans une petite librairie dans une forêt pleine de culture, et une consommation heureuse dans un livre rendront votre hiver plus chaud.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vous pouvez rencontrer des livres pop-up rares, des livres d&#39;art et des poupées de personnages - Goesan-gun, Chungbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/165/bc45e86c-9dc1-4375-854d-68fe5a5c18d2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vous pouvez rencontrer des livres pop-up rares, des livres d&#39;art et des poupées de personnages
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Information de voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Petite librairie dans la forêt
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Adresse: 90, Myeongtaejae-ro Miril-gil, Chilseong-myeon, Goesan-gun, Chungcheongbuk-do
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Demandes: 043-834-7626
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://blog.naver.com/supsokiz&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://blog.naver.com/supsokiz
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurants près de
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Mat restaurant: 12 Goegang-ro, Goesan-eup, Goesan-gun, Chungcheongbuk-do / Olgangi-guk / 043-833-1580
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Parking restaurant: 282, Eupnae-ro, Goesan-eup, Goesan-gun, Chungcheongbuk-do / All-Gang-Guk / 043-832-2673
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Sancheon Restaurant: 162 Imkeokjeong-ro, Goesan-eup, Goesan-gun, Chungcheongbuk-do / Eoritang, Eolsulnungtang (Eotang) / 043-834-6474
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Pièces
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Hôtel à l&#39;ouest de Canaan: 175-1 Suokjeong-gil, Yeonpung-myeon, Goesan-gun, Chungcheongbuk-do / 043-833-8814
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.westofcanaan.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.westofcanaan.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Hanhwa Resort Suanbo: 321-36 Suanbo-ro, Suanbo-myeon, Chungju-si, Chungcheongbuk-do / 043-846-8211
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été mises à jour en février 2019 et peuvent être modifiées ultérieurement, veuillez donc vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations, telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article, sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme et l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Voyage d&#39;automne à Cheongju, du marché de la rue de la viande en soie à la maison d&#39;Unbo et à la romantique Cheongnamdae - Cheongju, Chungbuk, Corée du Sud</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/autumn-trip-to-cheongju-from-silk-meat-street-market-to-unbos-house-and-romantic-cheongnamdae-113-fr/</link>
      <pubDate>Tue, 10 Mar 2020 09:54:13 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/autumn-trip-to-cheongju-from-silk-meat-street-market-to-unbos-house-and-romantic-cheongnamdae-113-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Cheongju, Chungbuk, South Korea&#34; data-title=&#34;autumn-trip-to-cheongju-from-silk-meat-street-market-to-unbos-house-and-romantic-cheongnamdae--113&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;L&#39;entrée principale de l&#39;élégant marché de la viande - Cheongju, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/113/bad3f219-ec9a-4a74-9965-ab0a197e3380.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    L&#39;entrée principale de l&#39;élégant marché de la viande
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Voyage d&#39;automne à Cheongju, du marché de la rue de la viande en soie à la maison d&#39;Unbo et à la romantique Cheongnamdae
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Cheongju, Chungbuk, Corée du Sud
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   L&#39;automne de Cheongju est plus vivant que jamais. Pour la semaine du voyage d&#39;automne 2016 (du 24 octobre au 6 novembre), divers événements parallèles sont organisés conjointement avec la Korea Sale Festa au General Street Market et les principales attractions touristiques. Si vous définissez bien le calendrier, vous pouvez obtenir des chèques-cadeaux en espèces. Le festival des chrysanthèmes de l&#39;Université de Cheongnam est en cours à l&#39;heure actuelle. C&#39;est pourquoi nous devrions partir pour Cheongju dès maintenant.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Le meilleur marché de viande du marché de Cheongju
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le marché à six voies est un marché permanent situé à Sang-gu, Cheongju-si, qui est le plus grand de la douzaine de marchés de Cheongju. Dans le passé, le lieu était ouvert à cause du nom de la rue, mais maintenant il est réduit à une portée. Néanmoins, le devant de la porte du marché avec son immense toit de tuiles est bondé comme une rue. Beaucoup de gens veulent acheter des produits bon marché. Ne paniquez pas si la porte d&#39;entrée est bondée. Il y a trois parkings publics à l&#39;intérieur du marché, vous n&#39;avez donc qu&#39;à choisir où aller.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La première chose que vous remarquerez est les trotteurs miniatures vendus par la porte d&#39;entrée. Il n&#39;y a pas longtemps, il a été introduit dans les émissions de télévision et est devenu populaire. Contrairement aux pieds de porc ordinaires qui ont beaucoup de grumeaux, vous pouvez sentir le goût de mastication correctement. Une petite ruelle derrière le mini restaurant jogbal est la ruelle de nourriture au marché de la rue de la viande. Tteok, Jeon, bouillie, boulettes et poulet entier sont les principaux menus, et les rumeurs sur la popularité de Sundae sont écrasantes. Apparemment pas si différent des sundae ordinaires, le goût devient plus curieux.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Après-midi en semaine, à l&#39;intérieur du marché où les clients manquent - Cheongju, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/113/522518e0-3342-4024-8221-de38aca18148.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Après-midi en semaine, à l&#39;intérieur du marché où les clients manquent
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le marché de la rue de la viande et la rue commerçante Seongan-gil ont ouvert le processus de cuisson de Jjajangmyeon, de gaz de poisson et de gâteau de riz depuis septembre dernier, et partagent de la nourriture avec eux. Échelles de bonus &#39;,&#39; Événement de vente à 80% &#39;qui vend jusqu&#39;à 80% des fruits de mer, des produits agricoles et des produits de l&#39;élevage par date,&#39; Expérience du marchand &#39;pour faire de la barbe à papa, et&#39; Journée du film &#39;pour regarder des films et des animations en multi support centre. L&#39;événement se poursuit.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Divers aliments vendus à l&#39;allée alimentaire - Cheongju, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/113/f485f276-df8d-40a1-9754-9c0411ebadac.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Divers aliments vendus à l&#39;allée alimentaire
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Actuellement, la plupart des événements sont terminés, mais certains dureront jusqu&#39;à ce week-end (30 octobre). Un concert mettant en vedette Hong Jin-young et Hwang In-sun aura lieu au 2ème parking à partir de 14h le 27, et la visite du patrimoine culturel familial commencera à 13h et 16h les 29 et 30. «Voyage des ruines de la culture familiale» est accompagné d&#39;un commentateur culturel professionnel et visite Cheongju-eupseong, le parc Jungang et le pont Namseok.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Divers aliments vendus à l&#39;allée alimentaire - Cheongju, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/113/3ebd0f41-570b-4959-867d-97bf0400f810.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Divers aliments vendus à l&#39;allée alimentaire
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le sac d&#39;argent le plus populaire aura lieu les 29 et 30 du dernier jour. Si vous achetez plus de 20 000 wons dans deux magasins et soumettez le reçu au siège de l&#39;événement ce jour-là, vous recevrez un certain montant de chèque-cadeau Onnuri (5 000 wons) en fonction du montant utilisé.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Divers aliments vendus à l&#39;allée alimentaire - Cheongju, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/113/3e16a99b-a07a-4001-8a9f-a23cbece2192.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Divers aliments vendus à l&#39;allée alimentaire
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vous avez bien joué, souciez-vous du stationnement. Heureusement, vous pouvez profiter jusqu&#39;à 30 jours de parking gratuit pendant 30 jours si vous présentez vos reçus dans trois marchés publics de Seongan-gil et de Seongan-gil.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Divers aliments vendus à l&#39;allée alimentaire - Cheongju, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/113/e5269ed7-add4-4e9b-af93-09a34fc6bf62.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Divers aliments vendus à l&#39;allée alimentaire
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Trouvez des images cachées de manière amusante ~, Suamgol Mural Village
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Suamgol, qui n&#39;est pas loin du marché de la viande, a le surnom de «dernière lune de Cheongju». Plusieurs maisons se tenaient à peine sur les pentes des montagnes, et même les réfugiés se sont installés ici après la guerre de Corée. Le village, qui était presque un gadget, a fait face à un sort complètement différent depuis 2008, lorsque diverses peintures murales ont été créées dans le cadre d&#39;un projet d&#39;art public.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Paysage du village de la fresque de Suamgol - Cheongju, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/113/8aab419c-d846-4586-ad58-b1a609042490.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Paysage du village de la fresque de Suamgol
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les histoires dans les peintures murales sont la vie des personnes âgées, car les artistes ont terminé leurs œuvres en communiquant directement avec la population locale. C&#39;est pourquoi des pins et des grues qui prient pour une vie sans maladie apparaissent, ainsi que des scènes de blanchisserie et des voitures arrière en briquettes.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Briquettes enfouies dans le sol - Cheongju, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/113/8be48f0f-2708-4715-b62d-f91f7e90957c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Briquettes enfouies dans le sol
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La chose inhabituelle est que la peinture murale ne reste pas seulement sur le mur. Les briquettes qui ont joué leur rôle se font complètement face. Ils ont des bulles comme «Je t&#39;aime quand ils sont brisés et cassés!», «Je t&#39;aime comme tu es» et «D&#39;accord, le printemps arrive bientôt».
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Il y a beaucoup de briquettes à Suamgol - Cheongju, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/113/19e16e58-bd5f-4278-b77a-03df5521db1a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Il y a beaucoup de briquettes à Suamgol
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il y a aussi quelques images de sentiments amateurs. Sur les tuiles qui décorent les murs de la maison de quelqu&#39;un, le visage de chaque personne est dessiné avec un commentaire, &#34;n&#39;importe quoi qui revient&#34;, &#34;n&#39;importe quoi ♡&#34;.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Il y a beaucoup de briquettes à Suamgol - Cheongju, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/113/efd76617-c288-405d-bbe8-a58006996ca4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Il y a beaucoup de briquettes à Suamgol
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Tout le monde peut décorer sa personnalité en participant à l&#39;expérience de peinture murale partagée qui se tient les 30 octobre et 6 novembre pendant la semaine des voyages d&#39;automne.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un journal sur un mur - Cheongju, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/113/60dedb94-8715-4086-b421-80947301b322.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un journal sur un mur
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Un autre nom de Suamgol est «Kim Tak-gu Village». Il s&#39;agit de l&#39;emplacement réel du drame national `` Kim Tak-gu &#39;&#39;, qui a le taux d&#39;écoute le plus élevé de 49,3%.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Palbong Bakery, un symbole de Suamgol - Cheongju, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/113/8f28d0fd-f757-4f33-994b-773bc0c74dda.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Palbong Bakery, un symbole de Suamgol
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La boulangerie Palbong vend une variété de menus de cafés, y compris ceux du drame.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Une tranche de pain - Cheongju, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/113/dcb0cd59-8ede-4880-a811-9dd9318f9107.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Une tranche de pain
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Après avoir regardé le scénario du drame, le signe et l&#39;affiche de la distribution au premier étage, profitez des boissons et du pain au deuxième étage.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;17&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Script &#39;Baking King Kim Tak-gu&#39; - Cheongju, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/113/d4c0a100-9c47-4e4b-b63d-6be592b69d1e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Script &#39;Baking King Kim Tak-gu&#39;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Unbo Kim Ki-chang
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   À Hungdong-ri, Naesu-eup, Cheongwon-gu, Cheongju, il y a la maison d&#39;Unbo Kim, la sœur et artiste de Kim Ki-chang. En 1976, après le décès de sa femme et peintre Park Rae-hyang, Kim Ki-chang a construit sa maison dans la ville natale de sa mère et y a passé le reste de sa vie à y travailler. En raison du temps pluvieux, les nuages et les paysages brumeux des montagnes étaient étrangement assortis à son hounbo. Gravé sur le pilier de l&#39;entrée, «Je ne pensais pas que c&#39;était malheureux de ne pas entendre. . (Omis) Je pense que j&#39;ai eu la chance de pouvoir me concentrer sur mon art en silence… L&#39;eau de pluie a coulé vigoureusement sur l&#39;écriture.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vue de la maison d&#39;Unbo - Cheongju, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/113/ebd2b27f-c3c3-44fb-ab08-9a01b5c45d12.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vue de la maison d&#39;Unbo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il n&#39;y avait personne dans la maison d&#39;Unbo sauf le gardien. Grâce à cela, l&#39;espace de 50 000 pyeong allant de l&#39;Anchae, du Musée d&#39;art, du Parc de sculptures, du Parc Bonsai et du Parc senior semblait être ma maison. C&#39;était immense mais c&#39;était confortable car tout était en place. Beaucoup de petites roses de cour ont fleuri à Sarangchae, et le bonsaï et les chefs qui ont exprimé son goût autour de la maison intérieure bien organisée ont révélé leur présence ici et là. La texture de l&#39;ancien hanok était élégante et élégante. S&#39;asseoir sur le sol de Daecheong et regarder le jardin pluvieux était si précieux que je ne voulais rien changer. Les âmes artistiques d&#39;artistes qui ont peint des chefs-d&#39;œuvre tels que Fool&#39;s Water, le portrait du roi Sejong de 10 000 billets gagnés, Blue Green Water et Gunmado étaient partout.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Assis à Daecheong et regardant le paysage de pluie - Cheongju, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/113/83c045d7-52b7-4efc-8d19-fc74c7892e54.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Assis à Daecheong et regardant le paysage de pluie
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Après avoir vu le musée, la pluie s&#39;est arrêtée et le soleil a commencé à briller. Le coût de la peinture est aussi beau que celui de la peinture partout où vous pouvez la voir. Des délicats qui ne se lasseront jamais même après des dizaines de fois ont attiré des gens. En particulier, les éléphants, les statues de dame, le Baekkyung et les pierres de méditation sont parmi les dix meilleures pierres précieuses du pays.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;J&#39;ai conservé le studio d&#39;Unbo - Cheongju, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/113/181eda20-5d57-455c-9eeb-d703480e21e2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     J&#39;ai conservé le studio d&#39;Unbo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Festival des chrysanthèmes de l&#39;Université de Cheongnam
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Je ne peux pas revenir à Cheongju sans avoir vu Cheongnamdae. Il est déjà célèbre pour les villas présidentielles, mais lors du festival du chrysanthème, vous pourrez profiter de la perfection visuellement proche. Le festival du chrysanthème de cette année commence le 22 octobre et se poursuit jusqu&#39;au 13 novembre.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Entrée de l&#39;Université de Cheongnam avec des feuilles qui tombent - Cheongju, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/113/b4e57518-fbce-4520-a1c5-84a8b06fca98.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Entrée de l&#39;Université de Cheongnam avec des feuilles qui tombent
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   À cette époque de l&#39;année, Cheongnamdae est remplie de feuilles colorées et des vagues du lac Daecheong.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;18&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Festival des chrysanthèmes plein de fleurs - Cheongju, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/113/841f0443-60b9-44a0-be89-75778f1c59b3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Festival des chrysanthèmes plein de fleurs
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vous suivez la direction de l&#39;observation avec l&#39;odeur du sol, de l&#39;herbe et de l&#39;eau en même temps, vous entrerez naturellement dans le festival des chrysanthèmes. Vous prenez la caméra.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;19&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Beau chrysanthème - Cheongju, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/113/f48aa186-c979-4325-9585-27df3b20a157.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Beau chrysanthème
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   D&#39;un côté de la cour, il y a un stand d&#39;expérience qui prend en charge la dégustation de thé de chrysanthème, la calligraphie des feuilles tombées et la poudre de bonsaï.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;20&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Beau chrysanthème - Cheongju, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/113/8c1774a8-4a6a-41d7-a2f1-0cdab7bac025.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Beau chrysanthème
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si le temps le permet, je vous recommande de choisir l&#39;un des six sentiers nommés d&#39;après le président. Cela prend jusqu&#39;à 1 heure et 30 minutes et aussi peu que 20 minutes, mais chacun a ses propres caractéristiques uniques.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;21&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La pisciculture en face du Mémorial présidentiel servait de patinoire. - Cheongju, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/113/dac062ae-e441-4f6d-9150-5cb27f5acf96.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La pisciculture en face du Mémorial présidentiel servait de patinoire.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il est important de noter que vous ne pouvez pas utiliser votre voiture pour regarder autour de vous. Les voitures privées ne peuvent pas être conduites sans autorisation préalable. Étant donné que 500 voitures sont réservées par jour, les personnes qui souhaitent utiliser leur voiture doivent se garer avant de payer des frais.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;22&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Daecheongho du front d&#39;Ohgakjeong - Cheongju, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/113/42bc99d4-ef98-4026-adb9-59052b24cfe8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Daecheongho du front d&#39;Ohgakjeong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Vous pouvez également prendre un bus de ville depuis le bas de la montagne.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;23&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Metasequoia Road à Cheongnam University - Cheongju, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/113/e143a083-7547-490c-9eff-bc40a5325937.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Metasequoia Road à Cheongnam University
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Info voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Marché de Cheongju Meat Street
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Adresse: 46, Cheongnam-ro 2197beon-gil, Daesang-gu, Cheongju-si, Chungcheongbuk-do
    &lt;br/&gt;
    -Heures: 09h00 ~ 22h00 (varie selon le magasin)
    &lt;br/&gt;
    Renseignements: 043-223-6696
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Suamgol Mural Village
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Adresse: 58, Suam-ro, Daesang-gu, Cheongju-si, Chungcheongbuk-do
    &lt;br/&gt;
    -Heures: Toujours (sauf zone résidentielle depuis 21h00 car c&#39;est une zone résidentielle)
    &lt;br/&gt;
    Demandes: 043-201-2043
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Université de Cheongnam
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Adresse: 646, Cheongnamdae-gil, Munji-myeon, Cheongju-si, Chungcheongbuk-do
    &lt;br/&gt;
    -Heures d&#39;ouverture: Saison d&#39;été (février à novembre) de 9h00 à 18h00 / Saison d&#39;hiver (de décembre à janvier) de 9h00 à 17h00
    &lt;br/&gt;
    -Fermé tous les lundis 1er janvier, nouvel an lunaire, Chuseok
    &lt;br/&gt;
    Renseignements: 043-257-5080
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://chnam.chungbuk.go.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;청남대 사이트로 이동&#34;&gt;
     http://chnam.chungbuk.go.kr
    &lt;/a&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurants près de
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    - Poulet entier de Cheongsong: Samgyetang, poulet entier / 116 Namsa-ro, Sangsang-gu, Cheongju-si, Chungcheongbuk-do
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Ragoût de Hwanghalma Galbi: côtes de vapeur, ragoût de galbi / 30, Namsa-ro 140beon-gil, Daegu-gu, Cheongju-si, Chungcheongbuk-do / 043-222-9292
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Pièces
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Cheongju Gallery Tourist Hotel: 607 Jikji-daero, Heungdeok-gu, Cheongju-si, Chungcheongbuk-do / 043-267-1121
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://newgalleryhotel.com/kr/index/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://newgalleryhotel.com/kr/index/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Reho Tourist Hotel: 1175 Garosu-ro, Heungdeok-gu, Cheongju-si, Chungcheongbuk-do / 043-233-8800
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.hotelreeho.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.hotelreeho.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Article, photo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0033&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été écrites en octobre 2016. Elles peuvent changer par la suite, veuillez donc vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, de sorte que l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Youngdong Shenzhen-ri Village, la ville natale du cœur quand nous manquons la campagne - Yeongdong-gun, Chungbuk, Corée du Sud</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/youngdong-shenzhenri-village-the-hometown-of-the-heart-when-we-miss-the-countryside-109-fr/</link>
      <pubDate>Mon, 09 Mar 2020 21:38:16 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/youngdong-shenzhenri-village-the-hometown-of-the-heart-when-we-miss-the-countryside-109-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Yeongdong-gun, Chungbuk, South Korea&#34; data-title=&#34;youngdong-shenzhenri-village-the-hometown-of-the-heart-when-we-miss-the-countryside--109&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Petite gare au toit vert impressionnant, gare de Shenzhen - Yeongdong-gun, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/109/4bb94e05-0298-4031-8f3f-6a1bc8f06be1.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Petite gare au toit vert impressionnant, gare de Shenzhen
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Youngdong Shenzhen-ri Village, la ville natale du cœur quand nous manquons la campagne
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Yeongdong-gun, Chungbuk, Corée du Sud
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &#34;Je veux retourner!&#34; Il y a des moments où quelqu&#39;un veut aller quelque part, comme les lignes d&#39;un film. À tout moment dans le passé ou n&#39;importe où dans le passé, il y a des moments où vous vous rappellerez vos souvenirs. Surtout quand les grandes vacances sont terminées. Lorsque le mot famille et maison vient à l&#39;esprit, les mains occupées se retournent lentement.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Une station simple où les souvenirs vivent et le paysage de la ville se déploie comme une photo en noir et blanc
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Mais remonter le temps n&#39;est pas facile. Au fil du temps, l&#39;apparence de la ville natale change. En attendant, il y a des endroits qui conservent leurs anciennes apparences comme s&#39;ils s&#39;étaient éteints. Si vous souhaitez revenir à un moment du passé, prenez un train lent jusqu&#39;à la gare de Shenzhen à Yeongdong, Chungbuk.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La gare de Shenzhen est une petite station de commodité. La station a été ouverte en tant que station régulière en 1905. La station a été récemment construite et déplacée vers la construction à deux voies de la ligne Gyeongbu en 1934. L&#39;histoire des années 1930 a été préservée sous la forme originale du toit à pignon et a été désignée comme bien culturel inscrit. N ° 297 en 2006. Lorsque vous descendez à la petite gare, vous pouvez voir le toit vert et les mots «la gare où les vieux souvenirs restent». Il n&#39;y a pas beaucoup de gens qui montent et descendent du train. L&#39;odeur des sentiments sourds regorge d&#39;histoire et de voies ferrées. La salle d&#39;attente est également petite.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34; - Yeongdong-gun, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/109/ac2b7eab-b159-43c7-b78f-fdec4bcdaebd.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &#34;Autrefois, il y avait beaucoup de passagers et des temps animés. Le marché était activé et beaucoup de gens se sont rassemblés, mais maintenant c&#39;est une gare très calme.&#34; L&#39;employé de la gare regarde la salle d&#39;attente vide et explique le vieux look de la gare de Shenzhen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Salle d&#39;attente de la gare de Shenzhen simple - Yeongdong-gun, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/109/46b058b3-e3ec-4db2-acad-71d1238aff3c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Salle d&#39;attente de la gare de Shenzhen simple
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Sortir de la salle d&#39;attente mène à la place de la gare. La place est assez large par rapport à la petite gare. Ce n&#39;est pas seulement la gare que Shenzhen a traversée.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ancienne pharmacie centrée sur la place de la gare - Yeongdong-gun, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/109/f509be1e-53d0-4558-9810-a992ecbb7b3c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ancienne pharmacie centrée sur la place de la gare
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Juste en face de la gare se trouve une ancienne pharmacie appelée Supergang Pharmacy, et à l&#39;entrée de la place il y a deux magasins qui ont des anneaux annuels au lieu de dépanneurs communs. C&#39;est comme un décor de cinéma dans les années 1970.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ancien centre commercial centré sur la place de la gare - Yeongdong-gun, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/109/f937ad31-bd8c-4268-abda-87bb6b89b390.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ancien centre commercial centré sur la place de la gare
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La vue à l&#39;intérieur de la pharmacie est également agréable. Les boîtes de Bacchus sont alignées. Même s&#39;il n&#39;y a pas d&#39;endroit douloureux, je veux faire un ping-pong et franchir le seuil une fois.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un magasin vidéo qui apporte des souvenirs - Yeongdong-gun, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/109/2e65dcf8-a0a8-452b-abc7-67b2915f5932.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un magasin vidéo qui apporte des souvenirs
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Devant le «Brother&#39;s Club» et la «Reverse Chamber of Commerce», il y a de beaux arbres. En dessous, quelques-unes de mes grand-mères discutent ensemble. C&#39;est le paysage d&#39;un village rural dont je me suis souvenu quand j&#39;étais jeune. Miraculeux. Le temps passe-t-il ici à une vitesse différente?
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Moulin à membrane - Yeongdong-gun, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/109/66a63ec6-2b29-4006-889a-ba962e062ed4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Moulin à membrane
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il y a des magasins et des maisons le long de la route à deux voies le long de la Confrérie. Il y a un bureau du coton, un restaurant, un magasin de pesticides et un moulin. Le quartier où se trouve la gare de Shenzhen est Shenzhen-li, Shenzhen-myeon, Yeongdong-gun, Chungbuk. Il était difficile d&#39;imaginer l&#39;agitation du passé sans les conseils d&#39;un employé de la gare de Shenzhen, qui a dit un jour que c&#39;était un quartier animé et bruyant. Le quartier était calme.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;17&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Une porte en fer est également un moyen de mémoire - Yeongdong-gun, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/109/7dc6db46-69ea-4e7c-9211-a03066869ce3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Une porte en fer est également un moyen de mémoire
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &#34;Oh, ce magasin est-il fermé aujourd&#39;hui? Vous devez ouvrir les portes le samedi pour aider les agriculteurs dans leur agriculture.&#34; Cette conversation va et vient. Les voix des oncles sur la route peuvent être entendues à travers la rue. Quand quelqu&#39;un passe, il fait semblant de se connaître et de se parler.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;19&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Une porte en fer est également un moyen de mémoire - Yeongdong-gun, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/109/c572106a-0de1-4969-ac97-c918b512d981.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Une porte en fer est également un moyen de mémoire
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Prenez une photo d&#39;une clôture rouillée devant un magasin de machines agricoles. Une signalisation de magasin vidéo fanée est également illustrée. Le manque de paysage semble se réchauffer quelque part. &#34;Qu&#39;utilisez-vous pour l&#39;écrire?&#34; L&#39;oncle qui passe jette un cheval. Je regarde faire quelque chose de vraiment inutile. Ouais. Les scènes étaient courantes il y a 20 à 20 ans, mais maintenant c&#39;est incroyable que j&#39;essaie de capturer chaque caméra.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;21&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le paysage amical que vous rencontrez en marchant lentement à travers la ville - Yeongdong-gun, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/109/89d2a77e-3f16-4fce-9fde-4e1879eb4c28.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le paysage amical que vous rencontrez en marchant lentement à travers la ville
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Parfois, le bus, parfois une voiture, et les mots «lentement» écrits sur une route calme sont perceptibles. Oui, parfois c&#39;est bien d&#39;aller lentement de part et d&#39;autre du monde.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;23&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le mot «lentement» écrit sur la route me colle au cœur - Yeongdong-gun, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/109/902f2a54-0314-4425-9ee8-e25d655e0b94.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le mot «lentement» écrit sur la route me colle au cœur
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Ajoutez un son magnifique à votre voyage de souvenirs, Yeongdong Gugak Village
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il ne faut pas longtemps pour se déplacer dans le quartier autour de la gare de Shenzhen. Si vous voulez passer plus de temps ici, prenez une location de vélos depuis la gare de Shenzhen. Il est également connu sous le nom de «vélo bleu». Les passagers voyageant à Shenzhen en train peuvent voyager gratuitement. Vous pouvez faire du vélo le long de la rivière voisine ou explorer les attractions à proximité.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Si vous visitez Shenzhen en train, vous pouvez utiliser le vélo gratuitement. - Yeongdong-gun, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/109/e0ad1ba2-5fdd-43e7-a3ea-a477008c90db.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Si vous visitez Shenzhen en train, vous pouvez utiliser le vélo gratuitement.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Un parcours (8,1 km) à Okgye Falls, deux parcours (9,4 km) à Iwon Bridge et trois parcours (5,8 km) au village de Yeongdong Gugak.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Yeongdong Shenzhen-myeon, dans la province de Chungcheong du Nord, est célèbre pour la ville natale de Nanji Park. - Yeongdong-gun, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/109/89cd285d-5f87-4dd3-a0ee-320039b5c149.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Yeongdong Shenzhen-myeon, dans la province de Chungcheong du Nord, est célèbre pour la ville natale de Nanji Park.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Maintenant que nous sommes arrivés à Shenzhen-myeon, Yeong-dong, Chungbuk, qui est la ville natale du Nangye Park Yeon, l&#39;une des trois méchancetés de Corée, direction le village de Yeongdong Gugak. Yeongdong Gugak Village a Cheongogak ainsi que des installations telles que des salles de spectacle et des salles d&#39;expérience. Le Cheongogak est le plus grand tambour au monde, et est l&#39;espace où le Cheongo est enregistré. Le plafond est de 7 tonnes, avec un diamètre de 5,54 m, un diamètre de 6,4 m et une largeur de 5,96 m.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Yeongdong Gugak Village, une représentation gratuite de musique traditionnelle coréenne tous les samedis - Yeongdong-gun, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/109/4dc67167-7d6a-4694-911f-b7216b1fb780.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Yeongdong Gugak Village, une représentation gratuite de musique traditionnelle coréenne tous les samedis
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vous souhaitez profiter pleinement du village de Yeongdong Gugak, visitez le samedi. C&#39;est parce que la représentation permanente de Nanji Gugak Orchestra a lieu tous les samedis. Vous pouvez profiter d&#39;une variété de genres, de la musique traditionnelle coréenne authentique à la fusion. Pendant la représentation, une description des instruments de musique coréens peut être donnée. Il y a aussi un espace où vous pouvez toucher la lyre, le gayageum et le janggu à l&#39;entrée. Après avoir écouté les performances de la musique traditionnelle coréenne, nous traiterons des instruments de musique. La musique traditionnelle coréenne, qui semblait difficile et lointaine, s&#39;approche intimement.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vous pouvez jouer de la lyre, du gayageum et du janggu vous-même. - Yeongdong-gun, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/109/1c3991db-a8b7-409c-9a52-93190010875e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vous pouvez jouer de la lyre, du gayageum et du janggu vous-même.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Près du village Yeongdong Gugak, du musée Nangye Gugak, où sont exposés des documents sur la musique traditionnelle coréenne et le yeon à base d&#39;oeufs, la maison familiale Nangye, qui est le lieu de naissance du parc Nangye Yeon. avoir. Le voyage a commencé à la gare de Shenzhen, où «les vieux souvenirs restent», mène au village de Youngdong Gugak où les «vieux sons restent» sur un vélo bleu. Un son nostalgique est ajouté aux souvenirs nostalgiques. Stimule la sensibilité aux voyages en automne.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Visite du musée Nangye Gugak avec le village Yeongdong Gugak - Yeongdong-gun, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/109/963060dd-1afe-4de9-b1b9-d0ab1808fe7c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Visite du musée Nangye Gugak avec le village Yeongdong Gugak
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Info voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Gare de Shenzhen
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Adresse: 5-1 Shenzhen-ro 5 gils, Shenzhen-myeon, Yeongdong-gun, Chungcheongbuk-do
    &lt;br/&gt;
    Contact: 1544-7788
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Centre d&#39;expérience Yeongdong Gugak
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Adresse: 33, Gugak-ro 1-gil, Shenzhen-myeon, Yeongdong-gun, Chungcheongbuk-do
    &lt;br/&gt;
    Renseignements: 043-740-3891
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://gugak.yd21.go.kr/home/main.php&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://gugak.yd21.go.kr/home/main.php
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurants près de
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    - Boulette d&#39;éléphant: Snack / 35, Jungang-ro, Yeongdong-eup / 043-743-4165
    &lt;br/&gt;
    -Songcheon Garden: Trout Sashimi, Freshwater Maetang / 793, Nam-ro, Yongsan-myeon / 043-742-8300
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Pièces
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    Beomyeong-ru: 57, Mulhan 4 gils, Sangchon-myeon / 043-745-2628
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://blog.naver.com/bumyoungru&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://blog.naver.com/bumyoungru
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Standal Motel: 24, Gyesan-ro 1-gil, Yeongdong-eup / 043-744-7228
    &lt;br/&gt;
    Dubai Motel: 7-1, Gyesan-ro 6-gil, Yeongdong-eup / 043-744-2235
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0033&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été mises à jour en janvier 2019 et peuvent changer par la suite. Veuillez vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, de sorte que l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Harmonie du gâteau de poisson rouge et du gâteau de riz gluant sucré - Jecheon, Chungbuk, Corée du Sud</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/harmony-of-the-red-fish-cake-and-sweet-glutinous-rice-cake-108-fr/</link>
      <pubDate>Mon, 09 Mar 2020 21:38:15 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/harmony-of-the-red-fish-cake-and-sweet-glutinous-rice-cake-108-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Jecheon, Chungbuk, South Korea&#34; data-title=&#34;harmony-of-the-red-fish-cake-and-sweet-glutinous-rice-cake--108&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Spécialité «gâteau de poisson rouge» de Jecheon - Jecheon, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/108/eb4d9af4-660d-4191-b2af-ca32f43111e2.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Spécialité «gâteau de poisson rouge» de Jecheon
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Harmonie du gâteau de poisson rouge et du gâteau de riz gluant sucré
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Jecheon, Chungbuk, Corée du Sud
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La pâte de poisson est l&#39;un des aliments de rue populaires lorsque le temps se refroidit. Un verre de bouillon et un verre de bouillon résisteront à l&#39;énergie froide. Le gâteau de poisson est Busan, mais le «gâteau de poisson rouge» fait penser à Jecheon. Mangez quelques brochettes de galettes de poisson rouge épicées et chaudes et dégustez des galettes de riz gluant faites avec des décennies de soin. De plus, vous pouvez déguster des délices sains et délicieux à Jecheon, y compris du yokan à base d&#39;herbes, de petits pains cuits à la vapeur et de beignets.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Le goût va de pair, le gâteau de poisson rouge
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vous allez au centre-ville de Jecheon, vous verrez de nombreux magasins nommés `` oden rouge. &#39;&#39; La pâte de poisson rouge est un aliment assaisonné de pâte de poisson rouge. Bien qu&#39;il n&#39;y ait pas d&#39;enregistrement précis de comment et quand le gâteau de poisson rouge a commencé à Jecheon, il a été populaire comme collation de Jecheon pendant des décennies.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;À Jecheon, il existe de nombreux snack-bars nommés `` oden rouge &#39;&#39;. - Jecheon, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/108/8d19df0e-a5c4-4d89-af6e-9393c83e9337.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     À Jecheon, il existe de nombreux snack-bars nommés `` oden rouge &#39;&#39;.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La pâte de poisson est généralement d&#39;un type dans d&#39;autres maisons de collation locales, mais elle est divisée en pâte de poisson rouge et en pâte de poisson à Jecheon. La pâte de poisson est la pâte de poisson que nous mangeons habituellement dans la soupe, et le gâteau de poisson rouge est accompagné d&#39;une sauce épicée au chili. Il existe deux types de largeur amère et ronde, mais le gâteau de poisson rouge utilise généralement uniquement du pain large.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;À Jecheon, il existe de nombreux snack-bars nommés `` oden rouge &#39;&#39;. - Jecheon, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/108/26a35503-6fa5-4046-85e5-3ee425b5d66d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     À Jecheon, il existe de nombreux snack-bars nommés `` oden rouge &#39;&#39;.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Pliez les galettes de poisson dans une forme torsadée, mettez-les dans des baguettes en bois et mettez-les dans le bouillon. Et la sauce rouge la transfère dans une large assiette grésillante. À ce moment, alignez les galettes de poisson sur les côtés. Garnissez-le d&#39;assaisonnement et saupoudrez d&#39;oignons verts hachés.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bouchée chaude - Jecheon, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/108/4bbca3d4-9a98-4743-a6f2-e12fa42dad97.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bouchée chaude
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Dans certains magasins, de longs gâteaux de riz sont placés dans des baguettes et assaisonnés comme des gâteaux de poisson rouge.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gâteau de poisson rouge épicé - Jecheon, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/108/68f4e1ca-fc53-401b-8286-c8200444941f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gâteau de poisson rouge épicé
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les recettes et les apparences ne varient pas beaucoup d&#39;un magasin à l&#39;autre. Il n&#39;y a que des conseils de sauce légèrement différents pour chaque magasin. Certains sont épicés et certains sont moins épicés. Vous pouvez choisir selon votre goût. Généralement, ils sont servis avec du tempura et du gimbap, et certains endroits proposent d&#39;autres aliments. La pâte de poisson rouge est étrangement addictive. Si vous en mangez un, vous en mangerez deux ou trois. Le prix est bon, donc vous pouvez en manger plus d&#39;un. C&#39;est 1 000 won pour 4 galettes de poisson rouge.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Comment le faire est le même - Jecheon, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/108/28a55e78-51eb-4c70-95b6-b6b69d0026c2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Comment le faire est le même
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le gâteau de poisson rouge, qui était apprécié des habitants de Jecheon, est devenu largement connu des étrangers grâce au Festival international du film de musique de Jecheon. Alors maintenant, plus de gens viennent à Jecheon pour manger du gâteau de poisson rouge.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il existe de nombreux magasins de poisson rouge autour du marché central de Jecheon, du marché traditionnel de l&#39;OTAN et du marché de Dongmun. Le Jecheon Red Oden près du marché central est l&#39;un des plus anciens, et la maison Red Oden à l&#39;entrée du marché traditionnel de l&#39;OTAN et la maison Oatgad du marché traditionnel de l&#39;OTAN sont populaires parmi les habitants. Notez que certains magasins sont fermés le premier et le troisième dimanche de chaque mois.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Comment le faire est le même - Jecheon, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/108/c991b024-c6f8-44a4-8520-52e6ea3755a1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Comment le faire est le même
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Prenez une bouchée, Dengsil Dunk ~, gâteau de riz gluant «Dunksil» et beignets
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Une collation incontournable à Jecheon avec de la pâte de poisson rouge est un gâteau de riz gluant de «dunkilssik». Je suis tellement excité par le nom du magasin. Le nom «Dengshil» signifie «pour tout le monde dans le monde» et «pour goûter délicieusement». Devant la boutique, il y a une petite pancarte avec une salutation amicale. Les signes qui changent chaque jour apportent peu de plaisir. La façade rustique du magasin reflète des décennies d&#39;histoire. Suite à sa belle-mère, une belle-fille a été prononcée pour la deuxième génération. Tant de vieux clients réguliers. Si vous voulez goûter des gâteaux de riz glutineux et des beignets le week-end, dépêchez-vous un peu. C&#39;est parce qu&#39;il est si populaire qu&#39;il est trop tôt pour être une version complète. N&#39;oubliez pas que le dimanche est fermé.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le «repas de Dunsil» montre des signes du temps - Jecheon, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/108/03f8e8a4-6d0d-4934-a943-f2b58afa5fff.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le «repas de Dunsil» montre des signes du temps
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Dengsil Bun fait à la main des gâteaux de riz gluant et des beignets. C&#39;est amusant de voir comment la pâte de haricots rouges est mise dans la pâte de riz gluant moelleux pour faire un gâteau de riz croquant. Voir des gâteaux de riz gluant remplis sur un grand plateau rend l&#39;eau à la bouche. Même par temps froid, un ventilateur court pour refroidir le gâteau de riz gluant d&#39;un côté. Lorsque les algues chaudes du gâteau de riz gluant tombent, mettez-les dans une boîte.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gâteau de riz gluant fait à la main - Jecheon, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/108/b1c65883-6cc0-4f23-8ffe-0c0161fa0c7e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gâteau de riz gluant fait à la main
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Un gros gâteau de riz gluant ne fait que 700 won. Le gâteau de riz gluant fait avec du riz gluant domestique et des haricots rouges domestiques est très abordable. Essayez une bouchée de gâteau de riz gluant. Plutôt qu&#39;une planche à dessiner, une vie moelleuse moelleuse. Le haricot rouge est rempli d&#39;un gâteau de riz gluant immaculé. La confiture de haricots n&#39;est pas sucrée. La couleur et le goût sont très différents de ceux du gâteau de riz gluant ordinaire. En effet, non seulement les haricots rouges-rouges dans la farine de dunsil, mais aussi les haricots gris vert foncé sont utilisés pour faire de la pâte de haricots rouges. Faire bouillir les haricots rouges généralement deux fois par jour.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gâteau de riz gluant fait à la main - Jecheon, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/108/d5548561-aaa2-4b15-b258-1063fd089cc9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gâteau de riz gluant fait à la main
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Dungsil n&#39;est pas seulement un gâteau de riz gluant mais aussi des beignets. Contrairement aux beignets ordinaires, il a une texture moelleuse. Il est moelleux comme un gâteau de riz gluant. Dans Dungsil, fermentez la pâte avec du vin de riz et de l&#39;eau de riz au lieu de levure. Les beignets sont vendus chauds dès qu&#39;ils sont frits. Il existe deux types de beignets. Dongle beignets de haricots adzuki avec des haricots rouges à l&#39;intérieur et des beignets de dunbing sans boeuf. Le week-end, vous ne pouvez déguster que des donuts Dongling. En réponse à une question d&#39;un client, &#34;Qu&#39;est-ce que c&#39;est?&#34; Les beignets qui pendent sont moelleux et sucrés même s&#39;ils ne contiennent rien.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gâteau de riz gluant de Jecheon &#39;Dunkilssik&#39; avec des décennies d&#39;histoire - Jecheon, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/108/c5db0f5a-77e3-481d-96ba-19c59dfadc91.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gâteau de riz gluant de Jecheon &#39;Dunkilssik&#39; avec des décennies d&#39;histoire
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les beignets sont mieux mangés lorsqu&#39;ils sont frais, et les gâteaux de riz gluant peuvent être laissés à température ambiante pendant un jour ou deux. Si vous laissez le gâteau de riz gluant pendant une longue période, vous pouvez le conserver au congélateur.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Beignets moelleux fraîchement frits - Jecheon, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/108/9f57a849-8292-4b82-b8b0-a489b32d6382.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Beignets moelleux fraîchement frits
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Acorn King Songpyeon, Herbal Yokan et Hwangdogi Nuts
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il existe de nombreuses collations saines à Jecheon. Tout d&#39;abord, allons au marché du cœur de la gare de Jecheon en face de la gare de Jecheon. Si vous vous rendez au «moulin de Taechang Tteok» situé sur le marché de Hanmaeum, vous pourrez déguster le gland Wangsongpyeon. Sa taille est presque la taille d&#39;un poing adulte, et son nom est Wang Peng.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Grand roi gland Songpyeon - Jecheon, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/108/17b59c09-5160-4332-8ff1-3741d251864b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Grand roi gland Songpyeon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le gâteau de riz pétri avec de la poudre de gland est rempli de poudre de boeuf et de noix. Goût moelleux et goût moelleux vont bien ensemble. C&#39;est aussi grand et plein de vaches. C&#39;est léger et doux, donc tout le monde l&#39;adore.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Grand roi gland Songpyeon - Jecheon, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/108/05fd784d-b006-4ca9-9810-8190ebca9494.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Grand roi gland Songpyeon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Sur le marché de Hanmaeum, la fabrique de gâteaux de riz à grande vitesse vend du yokan à base de feuilles de mûrier, de viande de longane et d&#39;ânes. L&#39;odeur des herbes n&#39;est pas forte, les enfants sucrés mangent bien. Essayez un par couleur ou un par un.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Yokan doux fait avec des herbes - Jecheon, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/108/017cf2a2-65d6-4e1e-adfa-071fd99351f4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Yokan doux fait avec des herbes
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En tant que répartition des herbes, le jeonjuburi utilisant des herbes était également perceptible. Au marché de Hanmaeum, vous pouvez déguster des beignets aux herbes en plus des yokans contenant des herbes. Les beignets médicinaux sont fabriqués en pétrissant la farine et en mélangeant la poudre d&#39;angélique avec Jecheon-san Astragalus et Jujube. Utilisez de l&#39;huile de canola pour faire frire des beignets. Soufflez des beignets fraîchement frits et mordez une bouchée.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Yokan doux fait avec des herbes - Jecheon, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/108/490c9fa0-cb3d-4d6e-9172-800d754e770d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Yokan doux fait avec des herbes
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En outre, vous pouvez également déguster des petits pains cuits à la vapeur avec des spécialités d&#39;Astragale au marché traditionnel de l&#39;OTAN et au marché de Dongmun.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pain cuit à la vapeur pétri avec de l&#39;eau d&#39;astragale - Jecheon, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/108/57c3507c-7ebd-49a6-84ee-507106197f88.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pain cuit à la vapeur pétri avec de l&#39;eau d&#39;astragale
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Info voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;b&gt;
     Jecheon Red Oden
    &lt;/b&gt;
    / 2, Euiyeong-daero 18-gil, Jecheon-si, Chungbuk, Corée / 011-459-0605
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;b&gt;
     Oden rouge
    &lt;/b&gt;
    / 2 Pungyang-ro 15 gils, Jecheon-si, Chungbuk
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;b&gt;
     Vigne
    &lt;/b&gt;
    / 5 Doksun-ro 6 gils, Jecheon-si, Chungbuk / 043-643-2133
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;b&gt;
     Jecheon station square heart market
    &lt;/b&gt;
    / 12 Natoro 28 gils, Jecheon-si, Chungbuk / 043-645-2729
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;b&gt;
     Attractions à proximité
    &lt;/b&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Zone Uilim: 241, Mosan-dong, Jecheon-si / 043-651-7101
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Fondation culturelle de Cheongpung: 2048 Cheongpungho-ro, Cheongpung-myeon, Jecheon-si / 043-641-5532
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Sanctuaire Baron: 296, Balonseongji-gil, Bongyang-eup, Jecheon-si / 043-651-4527
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.baeron.or.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.baeron.or.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Pièces
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Cheongpung Resort: 1798 Cheongpungho-ro, Cheongpung-myeon, Jecheon-si / 043-640-7000
    &lt;br/&gt;
    &lt;a href=&#34;https://www.cheongpungresort.co.kr/web/kor/asp/index/index.asp&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     https://www.cheongpungresort.co.kr/web/kor/asp/index/index.asp
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Forêt de Resom: 365, Geumbong-ro, Baegun-myeon, Jecheon-si / 043-649-6000
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://resom.co.kr/forest/main/main.asp&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://resom.co.kr/forest/main/main.asp
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Cheongpung Guesthouse: 5, Eulim-daero 6-gil, Jecheon-si / 070-8621-5886
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.jecheonguesthouse.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘청풍게스트하우스’정보 페이지로 이동&#34;&gt;
     http://www.jecheonguesthouse.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été mises à jour en février 2019 et peuvent changer par la suite, veuillez donc vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, de sorte que l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Découvrez l&#39;histoire de la floraison de Chungju le long de la rivière Namhan - Chungju, Chungbuk, Corée du Sud</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/meet-the-history-of-chungju-blooming-along-the-namhan-river-47-fr/</link>
      <pubDate>Fri, 06 Mar 2020 08:23:59 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/meet-the-history-of-chungju-blooming-along-the-namhan-river-47-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Chungju, Chungbuk, South Korea&#34; data-title=&#34;meet-the-history-of-chungju-blooming-along-the-namhan-river--47&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Musée d&#39;histoire de Jodong-ri - Chungju, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/47/a491d9bd-999f-40e5-ba3e-db7dbc388e08.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Musée d&#39;histoire de Jodong-ri
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Découvrez l&#39;histoire de la floraison de Chungju le long de la rivière Namhan
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Chungju, Chungbuk, Corée du Sud
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Chungju Chungju est la ville natale de la culture Jungwon. Des vestiges préhistoriques subsistent autour de la rivière Namhan, et à l&#39;époque des Trois Royaumes, ce fut un champ de bataille féroce pour occuper Jungwon. C&#39;est aussi l&#39;endroit où Jungwongyeong a été fait parmi les 5 angles morts depuis la période des Trois Royaumes. En janvier, une grande quantité d&#39;objets en bronze datant du début de l&#39;âge du fer ont été fouillés à Hoam-dong, Chungju. Au début de la tombe de l&#39;âge du fer, 19 artefacts ont été excavés en même temps, y compris l&#39;épée de bronze de Sejong. Rencontrons l&#39;histoire de Chungju de la préhistoire à la dynastie Goryeo le long de la rivière Namhan, qui est parsemée de traces historiques intenses et de ruines diverses.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Rencontrez la vie de l&#39;artiste en bronze il y a 3000 ans
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Depuis les temps anciens, l&#39;endroit où il y a de l&#39;eau a toujours été un lieu de vie. Même maintenant, les personnes préhistoriques qui vivaient et s&#39;installaient ont choisi un endroit avec de l&#39;eau pour vivre. Les ruines préhistoriques de Jodong-ri, situées à Dongyang-myeon, Chungju-si, sont de grandes ruines de village du néolithique à l&#39;âge du bronze, basées sur la rivière Namhan. La grande rivière appelée rivière Namhan et les plaines alluviales créées par les inondations étaient propices à la vie des gens. Les ruines préhistoriques remontent à environ 7000 ans. Depuis que le néolithique a commencé à vivre pour la première fois, les militants Bronze ont poursuivi leur vie agricole il y a 3000 ans.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Fouilles et ruines du musée d&#39;histoire de Jodong-ri - Chungju, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/47/53aa1535-c891-4c7e-8837-2bb586f2515f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Fouilles et ruines du musée d&#39;histoire de Jodong-ri
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le musée d&#39;histoire de Jodong-ri est situé à côté de l&#39;entrée de Dongyang-myeon et de la rivière Namhan. C&#39;est un endroit où vous pouvez voir le processus de découverte de Jo Dong-ri et diverses reliques. Il est composé du Centre d&#39;histoire et de culture Jodong-ri au 1er étage, de la salle agricole Jodong-ri au 2ème étage et du Memorial Hall pour Huh Mun-hoe, agronome.
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Tourbillon de Bronzeman - Chungju, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/47/5e702f52-cf88-4eb4-9ec2-a74f0f6575f3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Tourbillon de Bronzeman
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les ruines préhistoriques de Jo Dong-ri sont devenues connues du monde entier car les ruines ont été exposées en 1990 en raison de fortes pluies. Au cours des dix années suivantes, certaines des ruines du néolithique, ainsi que les ruines de l&#39;âge du bronze, ainsi que les sièges et les cabanes en feu ont été fouillés. Les ruines révèlent que les peuples préhistoriques vivaient à grande échelle dans les villages et l&#39;agriculture active.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Diorama montrant la vie de bronze - Chungju, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/47/3ac9b291-b1a2-48e0-92eb-4c78c08b1574.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Diorama montrant la vie de bronze
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Lorsque vous traversez le pont en verre trempé qui reproduit la scène de l&#39;excavation, vous rencontrerez les dioramas qui racontent la vie de l&#39;époque basée sur les ruines de la maison excavée, umyu-gu, et le siège de la combustion, de la faïence et céréales. C&#39;est un endroit où vous pouvez diffuser votre imagination à travers les artefacts excavés. Un énorme diorama du combattant de bronze qui vivait dans un grand village basé sur la topographie de Jodong-ri. La vie de l&#39;âge du bronze se déroule comme un panorama de la capture de poissons ou de l&#39;agriculture au bord de la rivière, de l&#39;élevage du bétail, de la récolte des fruits, de la combustion des pots et de la cuisson de la faïence.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Diorama montrant la vie de bronze - Chungju, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/47/18416aa1-36dd-44aa-bd65-27dc6fe5e014.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Diorama montrant la vie de bronze
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Vous pouvez également voir la vie en bronze du combattant en bronze. Il s&#39;agit d&#39;une reconstruction de la 7e maison trouvée sur le site préhistorique de Jo Dong-ri. La figure montre un homme qui coupe le filet, un enfant qui moud les grains et les lambeaux et une femme qui fait cuire du poisson en feu.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Diorama montrant la vie de bronze - Chungju, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/47/819d3580-c451-4563-a48a-bcb09e717450.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Diorama montrant la vie de bronze
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Riz d&#39;unification avec révolution verte trouvé dans les ruines préhistoriques
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La salle agricole de Jodong-ri au 2ème étage du musée est un endroit où vous pouvez examiner l&#39;utilisation des artefacts agricoles découverts à Jodong-ri et les grains de l&#39;époque. Vous pouvez voir l&#39;image de la crème hydratante utilisée pour labourer le sol, le couteau et la faux vandale utilisés pour couper le grain, et l&#39;utilisation des roseaux et du roseau utilisés pour peler le fruit ou moudre le grain. Parmi eux, le soin était non seulement utilisé pour labourer la terre, mais aussi un outil multifonctionnel qui jouait un rôle de pelle et de houe. Ne serait-ce pas le couteau MacGyver de nos jours? Dans les ruines de Jo Dong-ri, diverses traces de grains ont été excavées. Le blé était le plus gros avec 723 œufs, et l&#39;orge et le riz, le riz, le riz et les graines de parc et de pêche ont également été trouvés. La plupart d&#39;entre eux sont carbonisés, mais il est facile de voir le grain d&#39;il y a 3000 ans.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bronze Engineer Farm Equipment Restauration Hydratante - Chungju, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/47/da35a9e4-05f6-424b-9b3c-fe8f5616f33f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bronze Engineer Farm Equipment Restauration Hydratante
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   À côté de la salle de la ferme se trouve un lieu de commémoration du Dr Huh Mun-hui, un fermier de Chungju. Le Dr Huh, qui a apporté une grande contribution à l&#39;histoire agricole coréenne, a développé un riz unifié qui a ouvert l&#39;ère de l&#39;autosuffisance en riz. En Corée, il y avait quatre sources, souvent appelées «collines d&#39;orge», jusqu&#39;aux années 1970. C&#39;était un pays qui produit principalement du riz, mais la plupart des gens n&#39;avaient pas de repas chaud.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Orge carbonisée trouvée dans les ruines préhistoriques de Jodong-ri - Chungju, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/47/c393fd04-c0b0-413a-8219-5490577527ab.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Orge carbonisée trouvée dans les ruines préhistoriques de Jodong-ri
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le riz d&#39;unification est un hybride de variétés de riz japonais et taïwanais, et est un cultivar développé par sélection à trois voies de l&#39;IR8, qui a été nourri par l&#39;Institut international de recherche sur le riz. Le riz cultivé en Corée était faible contre le vent et les ravageurs, et le rendement était très faible par an. Depuis l&#39;unification du riz depuis 1972, le taux d&#39;autosuffisance en riz a dépassé 100% avec l&#39;augmentation de la production.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Riz d&#39;unification développé par le Dr Huh Moon Hoe - Chungju, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/47/e1ffef0e-46be-41ed-8ff4-182bc9717f27.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Riz d&#39;unification développé par le Dr Huh Moon Hoe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Compte tenu de l&#39;époque où nous nous inquiétions des repas il y a 40 ans, notre vie est-elle trop imméritée? De nos jours, lorsque la consommation de riz reste sans précédent, c&#39;est une bonne idée de réfléchir sur l&#39;époque de Barley Hill. En ce sens, la salle de commémoration du professeur agronome Humunmun est un lieu significatif.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Agronome - Chungju, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/47/79e35059-e3dd-4cf1-b89d-783c6ce31d7d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Agronome
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Pierres rustiques qui se rencontrent à la tour centrale qui traverse la rivière Namhan
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Diverses traces de la période des Trois Royaumes à la dynastie Goryeo subsistent autour de la rivière Namhan, qui traverse la pagode Chungju Jungang jusqu&#39;à Yeoju. Traverser le pont Tangeum est Changdong-ri, la première ville au milieu de la pagode. À Changdong-ri, il y a des tours en pierre simples et majestueuses de la dynastie Koryo, des bouddhas en pierre et du Bouddha Mae.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Chungju Changdong-ri Maaebul Voir - Chungju, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/47/0636ba71-5b5d-4484-ab5f-acf869d952ec.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Chungju Changdong-ri Maaebul Voir
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vous traversez le pont Tangeum sur environ 1 km, vous rencontrerez Maebul, Changdong-ri, Chungju à droite. C&#39;est un feu magique sculpté sur une paroi rocheuse face à la rivière Namhan sur une petite colline. Lorsque vous montez la colline après l&#39;entrée, vous verrez un escalier raide menant le long de la rivière. Il descend involontairement les escaliers et est étonné par l&#39;apparition d&#39;un énorme Bouddha de 4 mètres de haut. Une expression amicale et sévère et une expression dure sont typiques de l&#39;amour du Bouddha. Cela semble être une image bouddhiste qui souhaite le bien-être de ceux qui traversent le bateau par le feu de Mae, qui est vu de la rivière Namhan qui coule vers Yeoju.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Changement à Malibu avec vue sur la rivière Namhan - Chungju, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/47/aad87770-dea1-464e-a40a-dcc14f0bd457.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Changement à Malibu avec vue sur la rivière Namhan
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La pagode en pierre de cinq étages de Changdong-ri et la statue en pierre d&#39;un pharmacien en pierre se trouvent côte à côte à moins de 200 mètres de Changae-ri Maaebul. Il est facile de trouver le parti Jungwon qui fait de Cheong Myeongju désigné bien culturel immatériel Chungbuk n ° 2.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pagode à cinq étages et pharmacie Changjo - Chungju, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/47/b885cea6-bdbf-46f5-a059-41b3972166e2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pagode à cinq étages et pharmacie Changjo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La pagode en pierre à cinq étages de Changdong-ri et la statue de Bouddha en pierre sculptée sont également connues pour la dynastie Goryeo. La statue en pierre du pharmacien en pierre est sculptée à partir de la position du pharmacien debout sur la grosse pierre. Si Ma-a-bul de Chang Dong-ri a un aspect émoussé, la statue du pharmacien est une silhouette mignonne avec un doux sourire sur son visage vif.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Doux sourire de statue en pierre - Chungju, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/47/46802480-fff4-46d2-b06f-c5e885b13541.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Doux sourire de statue en pierre
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La pagode à cinq étages a une pagode mince sur un podium épais à deux étages, comme si deux autres pierres y étaient placées. La pagode en pierre provient d&#39;un site abandonné à proximité et la statue du pharmacien a été prise dans une mine abandonnée à proximité. Debout côte à côte dans un espace ouvert étroit, il offre un paysage simple mais splendide.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Tour en pierre à cinq étages de Chungju Changdong-ri - Chungju, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/47/a6bad3e0-eaeb-47fb-9c8f-7116dd469dd2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Tour en pierre à cinq étages de Chungju Changdong-ri
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Sur le chemin du parc des expositions Chungju-guguryeo Vision au musée des sciences astronomiques de Chungju-gugur, si vous traversez la colline, vous atteindrez Bongwang-ri. Sur le chemin de la tige de fer qui longe le Hanpocheon qui se jette dans la rivière Namhan, il y a une statue de Bouddha Mae à Bongwangri, Chungju désignée comme trésor 1401.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Statue de Bouddha Bonghuangri Maae - Chungju, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/47/e9d744e0-1a84-436d-96f5-72e8e1ad1391.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Statue de Bouddha Bonghuangri Maae
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Monter un escalier raide en pierre et un escalier en fer mène à la première escalade avec 8 cœurs. Diverses statues de Bouddha sont gravées, notamment des chants, des offrandes et des statues de bodhisattva.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Voyageurs regardant la statue de Bouddha Penghuangri Maae - Chungju, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/47/6b6b5e35-555a-4247-9f81-22977a57c07d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Voyageurs regardant la statue de Bouddha Penghuangri Maae
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il était difficile de trouver les huit statues de Bouddha car elles ont été construites à l&#39;époque des Trois Royaumes et ont duré longtemps. Comme si vous recherchez des images cachées, vous pouvez les trouver en les regardant une par une.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;17&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Statues et chants du Bouddha Phénix - Chungju, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/47/0b8197e6-77c7-44ff-9d42-622423b461a1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Statues et chants du Bouddha Phénix
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vous montez un peu plus haut que la statue de Bouddha, il y a une statue du Bouddha. Cinq incendies qui ont placé le siège transversal sur l&#39;œil étendu du Bouddha attirent l&#39;attention. Si vous tournez votre vue devant la statue du Bouddha Maae, vous arriverez au paysage de Hanpocheon, qui est fusionné dans la rivière Namhan et la haute montagne.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;19&#34; id3=&#34;18&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Feux d&#39;artifice sculptés sur le bateau géant de Ma&#39;ae - Chungju, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/47/0ad2e8c3-886a-4337-afc8-dba67a601ea7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Feux d&#39;artifice sculptés sur le bateau géant de Ma&#39;ae
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Info voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Musée préhistorique de Jodong-ri
     &lt;/strong&gt;
     &lt;br/&gt;
     Adresse: 15, Jodong 1-gil, Dongyang-myeon, Chungju-si, Chungbuk
     &lt;br/&gt;
     Contact: 043-850-3992
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Destinations à proximité
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Jardin de Madang: Maeuntang d&#39;eau douce / 441, Jideung-ro, Dongyang-myeon, Chungju-si / 043-851-4077
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.마당가든.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.마당가든.kr/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Restaurant Unjeong: Olgang Haejangguk / 3432-1, Jungwon-daero, Chungju-si / 043-847-2820
    &lt;br/&gt;
    Ahn Sungwoo Hanwoo: Hanwoo / 1512 Gagok-ro, Angseong-myeon, Chungju-si / 043-855-5808
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Hébergement
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Forêt de loisirs naturels de Bonghuang: 540, Suryongbonghwang-gil, Gaeum-myeon, Chungju-si / 043-850-7315
    &lt;br/&gt;
    Filim 37.2 Hotel: 17, Yeonwon-ro, Yeonsu-dong, Chungju-si / 043-842-0515
    &lt;br/&gt;
    Belle maison: 268 Jideung-ro, Dongyang-myeon, Chungju-si / 043-851-4022
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été fournies en février 2015. Elles peuvent changer par la suite, veuillez donc vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, de sorte que l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jecheon, Chungbuk, Corée du Sud - Excursion d&#39;une journée au village de Jecheon Scenic Tour, une ville de guérison naturelle</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/oneday-trip-to-the-jecheon-scenic-tour-village-a-city-of-natural-healing-15-fr/</link>
      <pubDate>Mon, 24 Feb 2020 22:21:51 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/oneday-trip-to-the-jecheon-scenic-tour-village-a-city-of-natural-healing-15-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-title=&#34;oneday-trip-to-the-jecheon-scenic-tour-village-a-city-of-natural-healing--15&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Train en bois rénové - Jecheon, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/15/5f3829c8-7773-40ce-9e63-c7812c95decb.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Train en bois rénové
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Excursion d&#39;une journée au village de Jecheon Scenic Tour, une ville de guérison naturelle
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Jecheon, Chungbuk, Corée du Sud
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Tourism Tour est un nouveau type de projet communautaire de gestion du tourisme dirigé par la communauté où les résidents locaux deviennent propriétaires et gèrent volontairement des projets touristiques pour créer des emplois et des profits. En 2013, cinq zones, dont Yangpyeong, Gyeonggi-do, Yang-gu, Gangwon-do, Jecheon, Chungbuk, Cheongsong et Jeonbuk, Buan ont été sélectionnées pour le projet pilote et soutenues par le ministère de la Culture, du Tourisme et des Sports. Parmi ces cinq, nous visiterons le «Village du tourisme» à Jecheon, Chungbuk, qui est activement exploité en raison des caractéristiques de la région.
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le Jecheon Sightseeing Tour Village Tour Course se compose de trois projets de village touristique et d&#39;un programme combinant des attractions touristiques situées à proximité. Afin de transformer les trésors cachés de Jecheon, les villages de peinture folklorique de Gyodong et les villages de république en destinations touristiques, la «Coopérative propre culture et arts» a été lancée. Le Folk Painting Institute du village de Minhwa a développé une variété de peintures murales, d&#39;expériences et de souvenirs basés sur des peintures folkloriques. L&#39;ancienne école, Gongjeon School, offre une variété d&#39;expériences enzymatiques et de repas enzymatiques qui sont responsables de la santé de la famille. L &#39;«histoire de l&#39;histoire», qui n&#39;est pas utilisée actuellement, est en train de renaître en tant qu&#39;atelier de sculpture sur bois «woodtrain».
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Gyodong Folk Painting Village, où nous rencontrons de belles peintures folkloriques humoristiques à travers des peintures murales
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Gyo-dong, où se trouve le village de peinture populaire de Gyo-dong, était un complexe d&#39;habitations sous forme de complexes urbains et ruraux depuis les années 1960, lorsque l&#39;industrialisation de la Corée a commencé, mais les maisons vides ont commencé à augmenter ces dernières années. Dès le début du dessin de peintures folkloriques, il se transforme en village de peinture folklorique.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Peinture murale de Jangseung dans le village de peinture folklorique de Gyodong - Jecheon, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/15/6a809fc2-9367-4b49-9b45-698f6e1f7636.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Peinture murale de Jangseung dans le village de peinture folklorique de Gyodong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La plupart des maisons à un étage ont des peintures folkloriques telles que des tigres et des cerfs, ainsi que des enfants innocents, qui ont commencé à décorer les murs de Kyodong.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Peinture murale libellule et fleur - Jecheon, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/15/a6b1ad39-0b36-4144-a83f-46953496ef56.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Peinture murale libellule et fleur
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La peinture murale du Kyodong Folk Painting Village est différente des peintures murales des autres régions, et le thème de la peinture murale est «어변성룡».
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Peinture murale tigre - Jecheon, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/15/0b40d151-4fb2-4d09-bc14-4012fb47c547.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Peinture murale tigre
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ce mot, qui signifie «le poisson se transforme en dragon», symbolise le passage ou le succès, donc je pense que c&#39;est un bon endroit pour les parents avec des enfants.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Fantastique harmonie de fleurs et de peintures murales - Jecheon, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/15/268f7514-f3d7-4d2e-9542-e144af544f80.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Fantastique harmonie de fleurs et de peintures murales
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Le Jieun-soon Minhwa Research Institute, qui sert de point de départ au village de peinture folklorique de Gyodong, gère divers programmes d&#39;événements fondés sur l&#39;expérience, tels que le dessin de peintures folkloriques, la fabrication de sacs porte-bonheur «Eomseong Sungryong» à l&#39;aide de peintures folkloriques et la fabrication de fan de peinture folklorique. De plus, vous pouvez écouter diverses histoires liées aux peintures folkloriques, et dessiner des peintures folkloriques à l&#39;aide de peintures traditionnelles offre des souvenirs amusants pour les enfants et les adultes.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Dette Eun-Soon Ji Minhwa - Jecheon, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/15/36df427c-a2fa-46fa-825b-e4309dc1306a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Dette Eun-Soon Ji Minhwa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Dans le village folklorique de Gyodong, il y a Gyodong Hyanggyo. Gyodong Hyanggyo a été créé dans l&#39;année du roi Gongyang, le dernier roi de Goryeo, et a été désigné bien culturel tangible local 105. Il s&#39;agit également d&#39;un yangkyo de démonstration désigné par les mineurs du gymnase culturel.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sac porte-bonheur dragon abyssal - Jecheon, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/15/25d22e5e-8929-4b2f-a207-b8c38f827aec.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sac porte-bonheur dragon abyssal
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Lycée électronique public, un lieu pour découvrir et découvrir la nature
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    La «Coopérative propre art et culture» est une sorte de collaboration réalisée par 15 artistes de Jecheon. D&#39;autres majors, telles que la littérature, la photographie, la céramique, la menuiserie et l&#39;art, sont utilisées et celles qui manquent travaillent ensemble pour préparer les bases de l&#39;indépendance dans divers domaines tels que la culture, le tourisme et l&#39;éducation pratique.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   L&#39;école fermée &#39;Gongjeon Elementary School&#39; et la zone fermée &#39;Gongjeon Station&#39; ont été rénovées pour faire fonctionner la &#39;Gongjeon Elementary School&#39; centrée sur les enzymes, et le &#39;Woodtrain&#39; où vous pourrez découvrir le travail du bois avec du bois de cyprès. &#39;Gong-jeon Institute&#39; est célèbre pour diverses expériences enzymatiques telles que l&#39;Omija, la prune aux fruits Ogapi et la phytothérapie, et des plats à base d&#39;enzymes naturelles avec des accompagnements.
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;GongYeon School Cafe - Jecheon, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/15/fc4b1af7-191a-45d9-b996-b7a7a56b0f9a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     GongYeon School Cafe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &#39;Gongjeon Junior High School&#39; est situé dans l&#39;école primaire Gongjeon, Gongjeon-ri, Bongyang-eup, Jecheon-si. L&#39;école primaire de Gongjeon, autrefois une grande école de plus de 2 000 élèves, a été fermée en 1999 en raison du phénomène agricole.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Signes de l&#39;école d&#39;électronique publique - Jecheon, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/15/6154fc2e-046f-4f26-ab8a-397b62e100bf.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Signes de l&#39;école d&#39;électronique publique
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En reconnaissance de cela, Ahn Myung-sook est loué au Bureau de l&#39;éducation et du soutien de Jecheon depuis 2013 et a ouvert une nouvelle porte à la «Public Electron School».
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Dégustation de tisane - Jecheon, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/15/0935e862-db9b-484f-86bd-93f08567f7ba.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Dégustation de tisane
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   L&#39;un des programmes les plus populaires de l&#39;école d&#39;ingénieurs publique est l&#39;expérience de fabrication d&#39;enzymes utilisant des fruits de saison.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Fabrication d&#39;enzymes de pomme - Jecheon, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/15/947e9462-fa0f-4b90-bb37-27d394216183.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Fabrication d&#39;enzymes de pomme
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les pommes vertes cultivées en agriculture biologique sont utilisées pour fabriquer des enzymes. Quatre pommes sont coupées en 18 morceaux, bien épépinées, mises dans une gourde, mis du sucre sur le dessus et mélangées longtemps. Mélanger jusqu&#39;à ce que le sucre ait fondu et mélangé au jus de pomme. Après l&#39;avoir jeté, mettez-le dans un bocal en verre et versez le sucre vers le haut pour couvrir les pommes.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Enzyme de pomme terminée - Jecheon, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/15/ba3fb53e-1530-49ec-84eb-f6d392211590.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Enzyme de pomme terminée
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La véritable attraction ici est la table de repas aux enzymes naturelles. Nous préparons soigneusement les légumes fraîchement cultivés et les repas naturels enzymatiques à l&#39;aide d&#39;enzyme. Plus d&#39;une douzaine de plats d&#39;accompagnement ajoutent du porc bouilli. La partie la plus importante d&#39;un repas aux enzymes naturelles est qu&#39;il est accompagné d&#39;une passoire de légumes biologiques cultivés à la main. Les traces claires d&#39;insectes sur les feuilles des légumes sont la preuve qu&#39;ils sont biologiques, sans pesticides.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Accompagnement d&#39;enzymes - Jecheon, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/15/7d36e0ac-cadf-41c5-9b07-148b598b8490.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Accompagnement d&#39;enzymes
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le riz n&#39;est pas mélangé avec du riz blanc, mais avec du riz brun, mâchez plus de 30 fois, et la douceur ressort d&#39;elle-même. Comme toutes les enzymes naturelles, la salinité de tous les accompagnements est faible. Vous mangez donc plus de plats d&#39;accompagnement que de riz. Farinez le riz brun avec du riz biologique et une cuillerée de ssamjang biologique avec une cuillerée de miel.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Riz à grains - Jecheon, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/15/ca40f208-a6d3-413b-8a21-6b6ea6b4a687.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Riz à grains
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Wood-Train Wood Works, où vous pouvez faire tout ce dont vous avez besoin pour la vie quotidienne
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Dans la «station Gongjeon», il y a un «train en bois» dirigé par Kim Kwang-ki. C&#39;est un espace qui produit et affiche des accessoires qui peuvent être utilisés dans la vie réelle tels que des accessoires, des jouets, des initiales, des porte-crayons, etc.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Signes Woodtrain - Jecheon, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/15/47537ad0-f418-44fa-b2a6-0fc33c6d2019.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Signes Woodtrain
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Le café présente une variété de boiseries et de pièces d&#39;art de puzzle qui peuvent être utilisées dans la vie réelle. Le plus accrocheur est le portrait d&#39;un ancien président fait de scie sauteuse sur une planche à dessin en bouleau, suspendu au-dessus de l&#39;entrée principale de la station. La salle d&#39;expérience de menuiserie extérieure dispose d&#39;un espace où jusqu&#39;à 50 personnes peuvent découvrir le travail du bois. Le programme d&#39;expérience représentative consiste à fabriquer une trousse à crayons et une trousse à lettres en utilisant du cyprès. Les étuis à crayons et les boîtes aux lettres en papier de verre, cloués et menuiserie collés aux parties collantes du cyprès coupées en différentes formes sont des programmes d&#39;expérience populaires que les enfants d&#39;âge préscolaire peuvent compléter en une heure.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Exposition du Woodtrain Cafe - Jecheon, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/15/360ec3f8-882c-409b-b5f7-948cbcba787d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Exposition du Woodtrain Cafe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La gare a été ouverte en 1959 et était utilisée par plus de 100 000 passagers par an à la fin des années 1970. Cependant, depuis fin 2008, aucun véhicule n&#39;a été laissé sans passagers. Cependant, en 2012, Kwang-gi Kim, un artiste menuisier, a loué l&#39;histoire du chemin de fer coréen et est né comme un espace d&#39;expérience de l&#39;artisanat du bois appelé `` Woodtrain &#39;&#39;. La salle d&#39;attente de la gare, l&#39;espace où les gens attendaient pour aller et venir, a été transformée en un espace café où vous pourrez découvrir le travail du bois et boire du thé.
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Artisanat présidentiel - Jecheon, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/15/291b7cfa-0783-4472-948e-81b65727ecfa.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Artisanat présidentiel
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il y a beaucoup de choses à voir autour de la gare. Yoo In-seok, un enseignant de Sungjae Yoo-jung, a élevé une école de médecine pour sauver son pays et a sauvé le pays. Il y a Jinso Cheon Railway, célèbre pour le tournage de Mint Candy avec Mint Candy. Woodtrain a récemment été diffusé en tant que lieu de tournage pour son programme populaire, &#34;1 nuit et 2 jours&#34;.
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Étui à crayons de cyprès fabriqué par les participants du programme d&#39;expérience - Jecheon, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/15/750e254f-1520-488b-a1cf-3c3cc357d0c6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Étui à crayons de cyprès fabriqué par les participants du programme d&#39;expérience
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Info voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Institut de recherche Jieun Sun Folk
      &lt;br/&gt;
     &lt;/strong&gt;
     Adresse: 16 Myeongnyun-ro 19-gil, Jecheon-si, Chungbuk
     &lt;br/&gt;
     Contact: 043-651-3440
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      École d&#39;électronique publique
      &lt;br/&gt;
     &lt;/strong&gt;
     Adresse: 345, Euiam-ro-gil, Bongyang-eup, Jecheon-si, Chungbuk
     &lt;br/&gt;
     Contact: 043-645-6758
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Woodtrain
      &lt;br/&gt;
     &lt;/strong&gt;
     Adresse: 698, Euiam-ro, Bongyang-eup, Jecheon-si, Chungcheongbuk-do
     &lt;br/&gt;
     Contact: 070-4418-5120
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;a href=&#34;http://cafe.daum.net/wood1&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
      http://cafe.daum.net/wood1
     &lt;/a&gt;
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Restaurants à proximité
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Muk Village
    &lt;/strong&gt;
    : Acorn Chameokbap / 3-1 Jupo-ro, Bongyang-eup, Jecheon-si / 043-645-6758
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Jardin Dongwon
    &lt;/strong&gt;
    : Poulet grillé au charbon de bois indigène / 294-1, Haksan-ri, Bongyang-eup, Jecheon-si / 043-651-8100
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Trang Road
    &lt;/strong&gt;
    : Dolgotsanchaejeong / 49-21, Baronseongji-gil, Bongyang-eup, Jecheon-si / 043-651-2121
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été mises à jour en juillet 2015. Elles peuvent changer par la suite, veuillez donc vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, de sorte que l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prenez le train, Chungju Samtan Amusement Park &amp; Indeungsan</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/take-the-train-chungju-samtan-amusement-park-indeungsan-7-fr/</link>
      <pubDate>Sat, 22 Feb 2020 19:06:15 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/take-the-train-chungju-samtan-amusement-park-indeungsan-7-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-title=&#34;take-the-train-chungju-samtan-amusement-park-indeungsan--7&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Gare de Samtan et train de la ligne Chungbuk - Chungju, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/7/dd2d3621-407a-44a5-a92d-85491648882b.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Gare de Samtan et train de la ligne Chungbuk
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Prenez le train, Chungju Samtan Amusement Park &amp;amp; Indeungsan
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Chungju, Chungbuk, Corée du Sud
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le jeu aquatique qui me rappelle l&#39;été et le jeu aquatique dans la nature pittoresque est un jeu frais. Avec la romance romantique du train, le plaisir de voyager se multiplie, quelle que soit l&#39;heure.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Devant la gare, Samtan Amusement Park où se mêlent eau, forêt et montagne. Le camping est facile à quitter, et il est facile d&#39;utiliser les hébergements situés à côté du parc d&#39;attractions. C&#39;est aussi une bonne idée d&#39;avoir une montagne d&#39;escalade régulière. Sur le chemin du retour, profitez de la visite de la gare de Chungju et votre voyage sera plus enrichissant. Partons en train, Chungju!
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jupocheon depuis le pont Samtan - Chungju, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/7/3457c21d-7a59-4b99-a0a6-5098890c3892.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jupocheon depuis le pont Samtan
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Parc d&#39;attractions Samtan en train
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le parc d&#39;attractions Samtan est situé à Sancheok-myeon, Chungju-si, Chungbuk. Le train pour Samtan Amusement Park est bon. En effet, il y a un parc d&#39;attractions à environ 500 mètres de la gare de Samtan. Passez le pont Samtan juste en face de la gare et suivez la route vers le village de Myeongdol. Samtan signifie trois ruisseaux, tels que le bureau du gouvernement, le pin et la balane. Jupocheon, qui mène à la rivière Namhan, coule autour du parc d&#39;attractions.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sièges d&#39;entrée et parc sportif de Myeongdol Village - Chungju, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/7/1055277e-1c3b-4948-be1f-b551560680f3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sièges d&#39;entrée et parc sportif de Myeongdol Village
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Dans le passé, les gens étaient assez rares pour rester avec eux, mais en 1958, les trains passant par la gare de Samtan ont été prolongés pour former des villages et des parcs d&#39;attractions. En juin 2000, un parc sportif a été créé à côté du parc d&#39;attractions. Récemment, un terrain de soccer en gazon naturel a été aménagé au centre du parc. La plupart des installations du parc d&#39;attractions peuvent être utilisées gratuitement, mais les parcs de pelouse nécessitent des frais d&#39;entretien après la réservation.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Parc athlétique - Chungju, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/7/89f15461-67ed-430b-8e1a-e73f8f84aff7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Parc athlétique
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En plus du terrain en gazon, le terrain vacant peut également être utilisé comme terrain de camping. Le grand camping permet de trouver facilement un endroit où aller. Il y a également des installations telles que des toilettes, une fontaine et un parking.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jopocheon et parc d&#39;attractions gravier sous la voie ferrée - Chungju, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/7/a32e9c70-1b31-48ef-be36-24b10fa5271d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jopocheon et parc d&#39;attractions gravier sous la voie ferrée
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Les centres commerciaux le long de la rampe de la fête foraine combinent restaurants, cantines et chambres d&#39;hôtes. Vous pouvez louer ou acheter du matériel de pêche ainsi que du matériel de pêche simple. Chaque été, les résidents travaillent ensemble pour améliorer l&#39;environnement autour du parc. Cette année, du 16 juillet au 15 août, un centre d&#39;information environnementale et la bibliothèque Saemaul seront gérés par 200 habitants. Le Centre d&#39;information sur l&#39;environnement est une activité volontaire qui crée un environnement propre pour les vacanciers en enlevant les ordures et en collectant les matières recyclables autour du parc d&#39;attractions. La bibliothèque Saemaul compte plus de 2 000 livres disponibles à la location gratuite et mène une culture de vacances saine. Les résidents en charge de la rivière résident en préparation aux accidents de sécurité.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Saule d&#39;été - Chungju, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/7/4eddd09e-695f-4feb-8ec8-5d8832e23218.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Saule d&#39;été
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Le parc d&#39;attractions est entouré de montagnes et les falaises rocheuses étranges sont superbement situées en face du ruisseau principal. La rivière est large et le niveau d&#39;eau est varié, il convient donc aux enfants comme aux adultes. Des champs de gravier s&#39;étalent à côté du parc sportif. Il y a une forêt luxuriante au-dessus et des arbres riches comme les saules font de l&#39;ombre.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Parc d&#39;attractions à côté du parc sportif - Chungju, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/7/fd0c5b13-3333-4f3a-882b-2189ec1ef132.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Parc d&#39;attractions à côté du parc sportif
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Recevez l&#39;énergie de trois
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Indeungsan est une haute montagne de 667 m située juste derrière le parc d&#39;attractions. Il appartient à Cheondeungsan (807m) au nord et Jideungsan (535m) au sud, et appartient à Samdeungsan qui signifie Cheon, Ji et Injae. Sandeungsan est connue pour être à l&#39;abri des montagnes et au fond des vallées. De plus, la légende raconte que si l&#39;on traverse les trois montagnes, un souhait sera exaucé.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Train passant passage à niveau par le parc d&#39;attractions - Chungju, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/7/38c59bea-d86c-494f-b814-2f9e9751aab8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Train passant passage à niveau par le parc d&#39;attractions
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La montagne Cheondeungsan tire son nom du sommet de la montagne. Le sentier n&#39;est pas facile. Avec Bakdaljae, il est devenu célèbre en tant que popul
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Parc d&#39;attractions Samtan depuis le début du sentier - Chungju, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/7/ea50c910-9362-406c-ab51-93e03d8f3d65.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Parc d&#39;attractions Samtan depuis le début du sentier
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La montagne Jideung est une montagne qui est reliée à la montagne Indeung. En escalade est une montagne qui peut être escaladée sans di...
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Route forestière en direction de l&#39;observatoire - Chungju, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/7/cff814b1-5bce-4e6d-b443-818d2e4cc196.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Route forestière en direction de l&#39;observatoire
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Lorsque le temps est trop chaud, c&#39;est une bonne idée de marcher le long du chemin forestier jusqu&#39;au pont d&#39;observation.
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sentier de randonnée au bord de la vallée - Chungju, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/7/93e21d10-1218-4bb6-b123-6b6285431876.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sentier de randonnée au bord de la vallée
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il est à environ 3 km du parc d&#39;attractions Samtan jusqu&#39;à la plate-forme d&#39;observation. Passer le centre commercial en face du parc d&#39;attractions vous mène au verger de pommiers. Quand tu
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pont d&#39;observation 700m - Chungju, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/7/814ab089-28ea-49be-bc9a-0f1f14e92b55.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pont d&#39;observation 700m
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vous montez à environ 1,7 km de l&#39;entrée, vous arriverez dans une rue à trois voies. Suivez les panneaux à droite sur environ 700m pour atteindre l&#39;observatoire. Si vous
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La région de Jideungsan depuis l&#39;observatoire de Cheonjiin - Chungju, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/7/af0bc49d-f6ef-4237-93b7-38d7133b51e0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La région de Jideungsan depuis l&#39;observatoire de Cheonjiin
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les voies ferrées vues de la montagne sont également de superbes vues.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Village vu de la terrasse d&#39;observation - Chungju, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/7/03a5af3a-844c-4d26-9248-0c628cc3d810.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Village vu de la terrasse d&#39;observation
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Le calibre Chungju sur le chemin du retour
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Avant de rentrer chez nous, allons de la gare de Samtan à la gare de Chungju à temps pour le train. Jungang Top Park est
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   À côté du parc se trouve le World Liquor Museum. Visitez le Musée de l&#39;histoire et de la culture du vin pour plus d&#39;informations sur le vin. Là
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pagode Jungwon Tappyeong à sept étages dans le parc de la pagode Jungang - Chungju, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/7/1815917a-14fb-4b55-a73e-1f0c5a1e4ff7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pagode Jungwon Tappyeong à sept étages dans le parc de la pagode Jungang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il y a de nombreux restaurants charmants autour du musée. À côté se trouve le centre d&#39;aviron international de Tangeumho. Le lac Tangeum a été formé lors de la construction du barrage de Chungju en 1985. Jusqu&#39;en 2004, le stade était utilisé comme parc de sports nautiques pour le grand public et comme terrain d&#39;entraînement pour les rameurs. En été, le festival du lac Chungju a lieu dans cette zone et les activités nautiques sont gratuites pour le grand public.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Musée de la culture mondiale de l&#39;alcool - Chungju, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/7/fd614432-3993-46f5-a130-a7937fa12feb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Musée de la culture mondiale de l&#39;alcool
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Info voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Parc d&#39;attractions Samtan
      &lt;br/&gt;
     &lt;/strong&gt;
     Adresse: Myeongseo-ri, Sancheok-myeon, Chungju-si, Chungbuk
     &lt;br/&gt;
     Contact: 043-850-2400
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Lieux touristiques à proximité
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Parc historique de la pagode Joongang
    &lt;/strong&gt;
    : 11, Toppyeong-ri, Gaeum-myeon, Chungju-si / 043-842-0531
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Musée mondial de la culture des alcools Liqueurium
    &lt;/strong&gt;
    : 12, Tapjeongan-gil, Gaeum-myeon, Chungju-si / 043-855-7333
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Centre international d&#39;aviron de Tangeumho
    &lt;/strong&gt;
    : 124, Jungangtap-gil, Gaeum-myeon, Chungju-si / 043-850-6670
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. restaurants et hébergements à proximité
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Orange House
    &lt;/strong&gt;
    : 6-1, Samyeoul-gil, Sancheok-myeon, Chungju-si / 010-3290-2324
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Maison Zelkova
    &lt;/strong&gt;
    : Myeongdol, Myeongseori, Sancheok-myeon, Chungju-si / 426-852-7795
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Samtan Minbak
    &lt;/strong&gt;
    : 4, Samyeoul-gil, Sancheok-myeon, Chungju-si / 043-852-6639
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Solbat Cottage
    &lt;/strong&gt;
    : 510-3, Myeongseo-ri, Sancheok-myeon, Chungju-si / 043-852-8495
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Ilheung: chambres d&#39;hôtes
    &lt;/strong&gt;
    : 484-4, Myeongseo-ri, Sancheok-myeon, Chungju-si / 043-852-6751
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été écrites en juillet 2014. Elles peuvent changer par la suite, veuillez donc vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article sont protégées par le droit d&#39;auteur de la Korea Tourism
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>