<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Buan-gun.ru on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/buan-gun.ru/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Buan-gun.ru)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 17 Mar 2020 07:59:51 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/buan-gun.ru/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Кристалл цвета и техника инкрустации, встречается с селадоном «Музей Буана Селадона» - Буан-гун, Чоллабук-до, Корея</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/crystal-of-color-and-inlay-technique-meets-celadon-buan-celadon-museum-200-ru/</link>
      <pubDate>Tue, 17 Mar 2020 07:59:51 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/crystal-of-color-and-inlay-technique-meets-celadon-buan-celadon-museum-200-ru/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Buan-gun, Jeollabuk-do, Korea&#34; data-title=&#34;crystal-of-color-and-inlay-technique-meets-celadon-buan-celadon-museum--200&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Вид на музей селадона с оригинальным цветом селадона - Буан-гун, Чоллабук-до, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/200/4fb3713f-90b6-440c-94da-31bf608f5b8e.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Вид на музей селадона с оригинальным цветом селадона
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Кристалл цвета и техника инкрустации, встречается с селадоном «Музей Буана Селадона»
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Буан-гун, Чоллабук-до, Корея
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Одна из лучших керамик в мире - Coryeo celadon. Хотя селадон из Китая, он превратился в оригинальный кишечник Goryeo, который имеет уникальный и красивый цвет. Buan, Jeollabuk-do, наряду с Gangjin, Jeollanam-do, был местом, где расцвет селедона Goryeo был в расцвете и был лучшим местом для производства селадона. Музей Буан Селадон, расположенный в Yucheon-ri, где остается подвязка, является особым пространством, где вы можете встретить Goryeo celadon более 800 лет назад.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Родился в доме Корё Селадон, музей Буан Селадон
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Среди земель селадонов в Корее Gangjin, Jeollanam-do достаточно известен, чтобы провести фестиваль селадонов, и Buan, Jeollabuk-do, также выпустил лучший инкрустированный селадон.
    &lt;br/&gt;
    Музей Буана Селадона, открытый в апреле 2011 года (063-580-3964,
    &lt;a href=&#34;http://www.buancela.go.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;부안청자박물관 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     www.buancela.go.kr
    &lt;/a&gt;
    ) Был сформирован в бывшей начальной школе Yucheon. Музей украшен селадоном, поэтому стоит посмотреть внимательно. От ручки двери, сделанной из селадона, до гладкой поверхности селадона (остаточное стеклянное явление, вызванное сжатием воздуха при выпекании глазури на фарфоре), от желтоватого первоначального цвета селедона Goryeo до стены, которая производила цвет различного селадона Если вы посмотрите, вы можете испытать таинственный мир Селадона.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Музей Буана Селадона состоит из выставочного зала, экспериментального здания и исторического парка под открытым небом. Выставочный зал разделен на два этажа. На 1-м этаже была комната для производства селадонов, комната для впечатлений от селадонов и специальная видео комната, где вы можете смотреть 4D изображения. Второй этаж состоял из комнаты истории кладовых, которая ясно демонстрировала историю селадона вместе с различными артефактами селадона, и роскошной комнаты селадона, которая может быть погружена в красивое очарование инкрустированного селадона.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Посещение музея Селадона начинается в историческом зале Селадона на 2-м этаже и в роскошной комнате Селадона, а затем обходит помещение для производства Селадона на 1-м этаже и комнату опыта. Тем не менее, в специальной видео комнате есть отдельная плата за вход в музей Селадона.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    В кружке также проводится гончарное мастерство семейных групп или групп, таких как Goryeo celadon и керамогранит, также 4 раза в день (10:30, 1:30, 15:00, 16:30). Стоимость опыта варьируется от 10 000 до 50 000 вон. Произведения искусства, созданные на основе опыта, запекаются в печи и отправляются в виде готового продукта (стоимость доставки составляет 4-6 недель).
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Вход и стена музея выражают цвет и баланс селадона - Буан-гун, Чоллабук-до, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/200/64f145e6-7bc2-48fb-ae12-445b55c8f88b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Вход и стена музея выражают цвет и баланс селадона
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    В династии Корё Буан был местом с оптимальными требованиями для производства селадона самого высокого качества. Качественная почва и деревья были в изобилии, и был разработан морской транспорт для перевозки селадона. Ли Кью-бо, известный как татуировщик и глашатай в династии Корё, был назначен деревенским домом Буана для управления деревьями, которые будут использоваться в качестве королевского дворца. Именно здесь производилась качественная древесина. Поскольку Goryeo celadon использовался главным образом королевской и центральной знатью, он доставлял Хонсон, Тэан и Гангва через море в Кэсон, а отправная точка находилась недалеко от Анхёнчанга. Анхынчан был местом, где Чочан находился в династии Корё, и в настоящее время он находится вокруг порта Гомсо, и это очень близко к Ючеонри, земле селадонов.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Опыт марки Celadon в комнате опыта Celadon - Буан-гун, Чоллабук-до, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/200/0be66a69-a276-43b4-af2b-118ceedb82f3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Опыт марки Celadon в комнате опыта Celadon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Рынок Чхонджа в Буане остается в Ючон-ри и Цзиньсо-ри, Цзиньсо-мион. К настоящему времени раскопано более 70 печей. Первым человеком, который обнаружил, был человек по имени Номори Кен, принадлежащий генерал-губернатору Чосон в 1929 году. С тех пор многие японцы крадут селедон корё и уносят его в свои родные страны, в результате чего страдает селедон корё. Различные фрагменты селадона и селедки Корё, которые сейчас встречаются в музее, - это те, которые были приобретены в Женском университете Эвха после освобождения, и артефакты, периодически приобретаемые музеем.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Печь у музея Селадон - Буан-гун, Чоллабук-до, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/200/20a7602a-1ec4-4991-a598-4e4948de1f58.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Печь у музея Селадон
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Пуховый зимородок окраса, цвет селадона, история селадона
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Комната истории Селадона была украшена историей керамики. История гончарного дела восходит к эпохе неолита. Когда охотничье человечество обнаружило огонь и обосновалось в одном месте, родилась оригинальная «чаша» глиняной посуды. Говорят, что рождение «чаши», которая производится с использованием почвы и огня, является передовой технологией для создания космического корабля. «Чаша» продолжает развиваться и сиять как Селадон Корё, самый красивый в мире со времен династии Корё.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    История корейского селадона началась, когда мэр Китая пал на Северную Сон, и фарфоровые мастера мэра пришли в Корё. Когда появилась династия Корё, спрос на селадона со стороны правящего класса также увеличился. Хотя началом была керамическая культура Китая, она была основана в качестве представителя ремесел с декоративностью и практичностью во всей династии Корё. Позже, по прошествии времени, он стал уникальным селадоном Корё. Это потому, что цвет селадона называется цветом, и была создана оригинальная техника инкрустации.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Слушая историю гончарного дела - Буан-гун, Чоллабук-до, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/200/3cfb7e29-dc60-41b9-84f1-435637b5cec9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Слушая историю гончарного дела
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Корё селадон имеет уникальный цвет, а не цвета Китая. «Дождь» - это китайский иероглиф, использующий дождь зимородка (翡), который является цветом перьев зимородка. Глядя на фотографии зимородка, есть голубоватая энергия, но трудно определить какой-либо цвет, но вы можете быстро увидеть, что это таинственный и приглушенный цвет. Голова кивает на слова «цвет - это цвет в уме человека». Во время династии Сун в Китае Согье высоко оценил красоту изощренности и цвета Корё Селадона в книге «Волонтер Сунхва династии Корё», написанной после приезда в Корею в качестве посланника. Белый фарфор - лучший в Чжэнчжоу, но цвет морской волны похвалил цвет, сказав: «Цвет Корё - лучший в мире».
    &lt;br/&gt;
    В комнате истории Селадона вы можете взглянуть на историю Селадона с первого взгляда. Вы можете встретить все, от практических работ, таких как ранние чашки Хаму-ри-гу, блюда и чайники, до красивых вкладок с уникальными цветными и инкрустационными техниками. Незаконченный селадон и обломки, выкопанные из Ючхон-ри, репрезентативной земли Буан, также остаются нетронутыми, поскольку они продолжают проходить через годы.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Корё селадон выставлен в комнате истории селадона - Буан-гун, Чоллабук-до, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/200/dbeebbc0-815f-420a-accd-eaf8fd1e550d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Корё селадон выставлен в комнате истории селадона
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   В роскошных слушателей инкрустации, роскошной комнате слушателя и производственной комнате селадона
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Техника инкрустации была впервые изобретена гончерами Корё. Это относится к гравированию поверхности формованного фарфора и соскабливанию его белой глиной и глиной (красная почва), а затем выпекание его с глазурью. Проще говоря, это метод, который выкапывает часть сырья и заполняет другие материалы на месте, чтобы сохранить рисунок. Селадон Goryeo разделен на период чистых слушателей и инкрустированных слушателей, основанный на 12-ом столетии. Если 12-й век был веком чистых слушателей без каких-либо паттернов или паттернов, то после 12-го века это был расцвет наклонных и инкрустированных слушателей.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Орнамент из селадона в технике инкрустации - Буан-гун, Чоллабук-до, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/200/7a1d1285-08a9-42a5-bdf3-4847de13361f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Орнамент из селадона в технике инкрустации
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    В роскошном номере «Селадон» вы можете увидеть около 30 подлинных инкрустаций различных инкрустированных селадонов в период расцвета селадона. Чем больше вы смотрите на бутылку с ястребом в форме лотоса, чайник в форме тыквы с хризантемой, бутылку в форме дыни в форме пиона и хризантемы, тем больше вы влюбляетесь в нее. Это связано с тем, что в инкрустированной аудитории скрыты другие произведения искусства, такие как красивые цветочные узоры, такие как хризантемы и пионы, летящие в облаках журавли и прибрежные пейзажи с водоплавающими птицами и деревьями.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Селадон инкрустированный в форме дыни бутылку в роскошной комнате Селадон - Буан-гун, Чоллабук-до, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/200/f876892a-4091-4980-914e-56734d341293.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Селадон инкрустированный в форме дыни бутылку в роскошной комнате Селадон
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Секция Селадона, найденная в Yucheon-ri - Буан-гун, Чоллабук-до, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/200/9053a692-59fc-43a3-9021-2c9b720ca098.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Секция Селадона, найденная в Yucheon-ri
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Посещение производственного помещения Cheongja на 1-м этаже начинается с осмотра глубоких вод моря Бьяндо. В 2002 году в водах Биандо у побережья Буана было обнаружено более 3000 корок селадона. На входе в помещение для производства селадона воспроизводится внешний вид во время раскопок, и это пространство для вывода процесса от производства селадона до транспортировки через транспортный корабль селадона, который встретился и затонул. Начиная с почвы, защиты и почвы, воспроизводился весь процесс, от формовки до формы с использованием прялки, остекления через глубину и вкладку, выпекания из печи и проверки готовой продукции и упаковки для отправки.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type3 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Процесс раскопок артефактов в водах Биандо - Буан-гун, Чоллабук-до, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/200/de5b3f4b-adc3-479d-8ede-2c8bcd199f56.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Процесс раскопок артефактов в водах Биандо
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Фигура, выгравированная на лепном фарфоре - Буан-гун, Чоллабук-до, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/200/40708bfe-2fdb-400b-b612-e688290273af.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Фигура, выгравированная на лепном фарфоре
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Внешний вид покрытия - Буан-гун, Чоллабук-до, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/200/8f72afcc-8059-4a20-aaf0-4a9ef01b93a7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Внешний вид покрытия
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Информация о путешествии
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    1.Доступ
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Самостоятельное вождение
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Скоростное шоссе Западного Побережья Julpo IC → Поверните налево в направлении Byeonsan и Jeolpo → Поверните направо на перекрестке Cheonbaesan → Поверните направо в Byeonsan в средней школе Jeolpo → Поверните налево на пересечении Yeongjeon в направлении Byeonsan → Музей Buan Cheongja
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * общественный транспорт
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Сеул → Буан: 16 раз в день (06: 50-19: 30) из Центрального города Сеула (02-6282-0114), 2 часа 50 минут
    &lt;br/&gt;
    Тэджон → Буан: 3 раза в день (09: 20-18: 05) от комплексного терминала Тэджона (1577-2259), занимает 2 часа 30 минут
    &lt;br/&gt;
    Кванджу → Буан: 5 раз в день (09: 30-18: 25) от терминала терминала Кванджу (062-360-8114), 1 час 40 минут
    &lt;br/&gt;
    Пусан → Буан: 20 автобусов (06: 10-21: 30) в Кванджу от междугородного автовокзала Сеобу (1577-8301), занимает 3 часа 10 минут. От многоканального автобуса Кванджу до Буана
    &lt;br/&gt;
    ※ От междугородного автовокзала Buan сядьте на автобус № 350 и № 301 в направлении Sangseo, Naesosa, и сойдите на автобусной остановке в зоне отдыха Yucheon (работает 15 раз в день).
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    2. Вкусный
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Sanchae: Gamgyo-ri, Sangseo-myeon / Sanchae Stone Pot Bibimbap / 063-584-0167
    &lt;br/&gt;
    Рок-каша из штанов Ким Ин-Кюнга: Бёнсан-Мён Тэхан-ри / Рок-каша из штанов из листьев шелковицы / 063-583-9763 /
    &lt;a href=&#34;http://www.바지락죽.com&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.바지락죽.com
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Ресторан Gyeokpo: Gyeokpo-ri, Byeonsan-myeon / Ресторан синих крабов / 063-583-5365
    &lt;br/&gt;
    Gyehwa Hall: Haengan-Myeon Singi-RI / Юрий-Сик / 063-581-0333
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    3.Accommodation
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Chaeseok Resorttel Oakville: Кёнпори, Бёнсан-Мён / 063-583-8046 /
    &lt;a href=&#34;http://www.csr063.com&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.csr063.com
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Хумок Арт Таун: Унхо-ри, Jinseo-myeon / 010-9998-8887 /
    &lt;a href=&#34;http://www.hmarttown.com&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.hmarttown.com
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Семейный отель Mohang Haenaru: Byeonsan-myeon Docheong-ri / 063-580-0700 /
    &lt;a href=&#34;http://www.haenaruhotel.co.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.haenaruhotel.co.kr
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Отель Chaeseokgang Star Hills: Byeonsan-Myeon Gappo-ri / 063-581-9911 /
    &lt;a href=&#34;http://www.starhills.net&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.starhills.net
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    ※ Приведенная выше информация была создана в январе 2013 года и может измениться позже, поэтому обязательно проверьте ее перед поездкой.
    &lt;br/&gt;
    ※ Информация, такая как текст, фотографии и видео, используемые в этой статье, защищены авторским правом Корейской туристической организации, и несанкционированное использование статьи запрещено.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Заморозка, Храм Неэсоса на Белом Снегу</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/frozen-naesosa-temple-in-the-white-snow-9-ru/</link>
      <pubDate>Sat, 22 Feb 2020 19:59:26 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/frozen-naesosa-temple-in-the-white-snow-9-ru/</guid>
      <description>
&lt;div data-title=&#34;frozen-naesosa-temple-in-the-white-snow--9&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Рассвет козьих соленых блюд - Буан-гун, Чонбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/9/74a0c495-292b-4e13-b416-105c296d005b.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Рассвет козьих соленых блюд
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Заморозка, Храм Неэсоса на Белом Снегу
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Буан-гун, Чонбук, Корея
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Этот зимний туристический курс Byeonsan подготовлен с использованием соляной пасты Naesosa-Gear Sosa, которая одновременно связывает внутренние и внешние горы. Не говоря уже о рассмотрении тысячелетия Наэ Соса, Гомсо сплел в одном курсе и решил взглянуть на соляные штаны. Gomyeojeon, который долгое время был известен в Западном море, я не буду участвовать в технике посола, разработанной для того, чтобы питаться изобилием морепродуктов в течение длительного времени. Зимний Gomyeojeonjeon - яркий пейзаж, заполненный ледяным снегом, сверкающим как соль вместо соли. Если вы добавите карьерную реку и красную реку, дикая гора идеально подходит для зимних морских путешествий.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Поездка в Западное море, где вы можете увидеть все на рассвете и на закате, зимой становится еще более насыщенной. Это благодаря сезонным продуктам? Это сила белого снега? Однажды зимой, во время сильного снегопада на западном побережье, я посетил полуостров Буан Беонсан, жемчужину Западного моря. Я скучал по зимнему пейзажу пихтовой лесной дороги Наесоса и засушливым сезонам Красной реки и реки Карьер.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Полуостров Буан Беонсан, жемчужина Западного моря
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Это зимний торсион. Соляное поле, высоленное как есть. Снежные соляные поля, напоминающие белую соль, более безмятежны и красивы, чем вы думаете.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Соль для хранения соли - Буан-гун, Чонбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/9/490f5608-8db6-42fe-8654-47f47dd7e7cd.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Соль для хранения соли
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Кроме того, день ясен, вы можете увидеть восход солнца в порту Гомсо.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;До заката - Буан-гун, Чонбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/9/3072a456-ea21-4b65-9413-4dc4d8f06a39.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     До заката
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Зал по связям с общественностью Saemangeum первым приветствует вас, когда вы входите в Buan вдоль Saemangeum Road.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Красная стена названа в честь гордых пейзажей - Буан-гун, Чонбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/9/002b0657-d486-4e4f-8556-bd88db71ec31.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Красная стена названа в честь гордых пейзажей
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Поднимитесь по национальному маршруту 30 и осмотрите побережье полуострова Беонсан (за пределами горы) и пройдите в порт Гомсо или следуйте по внутренней горе.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Внешний вид меняется в зависимости от воды - Буан-гун, Чонбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/9/ac124976-61bd-4f67-b773-fe4769baddac.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Внешний вид меняется в зависимости от воды
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Зная, когда кусать, легче делать медные провода. Потому что карьерные и красноватые реки различаются в зависимости от времени подъема.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Пляж Кекпо, вид с вершины курицы - Буан-гун, Чонбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/9/c438e9a7-5263-496a-83be-f167e200496d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Пляж Кекпо, вид с вершины курицы
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Другими словами, если пора воды упасть в карьер и реки с красной водой во время прибытия, вы можете сначала дойти до храма Наэсоса или порта Гомсо. Вы можете узнать время на сайте национального парка Бёнсан.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://byeonsan.knps.or.kr/front/portal/visit/visitCourseMain.do?parkId=121800&amp;amp;menuNo=7020091&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://byeonsan.knps.or.kr/front/portal/visit/visitCourseMain.do?parkId=121800&amp;amp;menuNo=7020091
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Порт Gyeokpo, вид сверху куриного черного дерева (85м) - Буан-гун, Чонбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/9/66735fc0-6c7e-42b3-84f5-3b78c4cad4ee.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Порт Gyeokpo, вид сверху куриного черного дерева (85м)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Когда время прибытия будет высоким, сначала остановитесь у Красной скалы и реки Карьер. После еды поднимитесь на пик Euibong (85 м) и посмотрите на растительность Бионсандзи и порт Гаппо.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Вечерний пляж Гаппо с сильным снегопадом - Буан-гун, Чонбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/9/ea80b880-5473-4d6e-9865-5ec1f3555f5d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Вечерний пляж Гаппо с сильным снегопадом
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Затем следуйте по национальному маршруту 30 и идите против часовой стрелки, чтобы добраться до порта Гомсо.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;16&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Дорога к куриному черному (85м) - Буан-гун, Чонбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/9/bd47bd36-866e-4094-8e13-02f537a2ff20.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Дорога к куриному черному (85м)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Жди здесь! Прежде чем вы доберетесь до порта Гомсо, вспомните студенческий морской учебный центр Jeonbuk, расположенный между пляжами Evergreen и Mohang. Вы можете насладиться прекрасным падением в море на фоне острова Сол.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;18&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Закат на острове Сол перед студенческим морским учебным центром Чонбук - Буан-гун, Чонбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/9/872d95b9-539a-4842-964a-44319443f2b1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Закат на острове Сол перед студенческим морским учебным центром Чонбук
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Если вы хотите снять хороший закат, вы должны прибыть и подождать за 30 минут до заката. Если время не подходит, вы можете сначала увидеть Gomyeojeonjeon или Naesosa.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;20&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Буан Медведь Пожарный Гидрант Закат - Буан-гун, Чонбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/9/116ef8c4-d05f-4db8-ba5e-1c072f781c89.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Буан Медведь Пожарный Гидрант Закат
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Репортер искал Насо Соса в ожидании восхода солнца в порту Гомсо. Naesosa славится цветением вишни весной и цветными листьями осенью. Зимний пейзаж на белом снегу не выпадает. Если вы найдете его сразу после того, как навалился снег, вы бы столкнулись с более впечатляющим пейзажем.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;22&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gappohang Sunset - Буан-гун, Чонбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/9/109817ae-1d1e-4da5-9abd-7d938e7ab00a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gappohang Sunset
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Тысячелетнее рассмотрение встречает путь елового леса
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Согласно записям, таким как Dongguk Yeoji Seungram, оригинальное имя Naesosa было «Sorae-sa (蘇 來 寺)». Говорят, что он был назван «Насо», потому что была основана китайская династия Тан Чанг-Санг Чжон Чан. Через неделю путь ведет к Чхонвангмуну и тропе из елового леса, которая вводит храм Нао Соса, которому более тысячи лет.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Naesosa - Буан-гун, Чонбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/9/31183121-3025-4911-b56c-f7f54e4bb26f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Naesosa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Это около 500 метров. Если вы достигнете Cheonwangmun через еловый лес, который может привести к Зимнему царству, он приветствует Насоса. Сохранение Daewoong (Сокровище № 291), которое кажется блестящим, почти исчезло. Существует нехватка свидетельских данных, и она сохраняется без окрашивания. Наряду с Храмом Сонгьеса, Храм Силсангса и Храм Чангримса он был выбран в качестве 4-го по величине храма в Бёнсане. Только Naesosa держит свое место на протяжении многих лет.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Seolseon-dang и Yosa достигают через один заказ храма Naesosa - Буан-гун, Чонбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/9/91ee525b-69e8-463d-b0c9-72a1ba9c7e07.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Seolseon-dang и Yosa достигают через один заказ храма Naesosa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Решетка цветочного узора, которая была скучной в течение прошлого года, также привлекает внимание. На закате вы можете увидеть тени решетчатых цветов с красным солнцем. Здесь не конец. Если вы найдете Naesosa, пойдем внутрь Daewoong Bojeon. На стене позади буддийского алтаря стоит статуя Белого Каннона Бодхисаттвы. Если вы посмотрите на свои глаза, ваше желание сбудется.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Цветочный узор-решетка храма Нэсоса Daewoong Conservation - Буан-гун, Чонбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/9/fd50e322-5831-4da1-b276-29a3c311f6ac.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Цветочный узор-решетка храма Нэсоса Daewoong Conservation
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Yeongsanhoe Gwanbultang (Сокровище № 1268), Династия Корё (Сокровище № 277) и юридическая книга (Сокровище № 278) также являются сокровищами Наэсоса. Из-за большого количества внешних выставок, это редко бывает в храме Naesosa.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Сохранение Daewoong храма Naesosa - Буан-гун, Чонбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/9/716834e4-8d1a-4a55-aade-c90cc8f6f305.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Сохранение Daewoong храма Naesosa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Любимая соль короля, воскресшая в наши дни солесодержащая соль
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    После выхода из Naesosa, поднимитесь по национальному маршруту 30, и вы скоро достигнете Gomso. Гомсо с древних времен славился сковородками. Gyehwabeol был основным производственным районом, но во время Второй мировой войны он стал землей, построив дороги и дамбы, связывающие переплетенные деревни с Ходо (Бумсеом), островом Унгён и Сокдо в конце японской войны. Таким образом, 45 гектаров Gomin-so-jeon расположены в порту Гомсо. Годовое производство соли составляет 2500 тонн. Давайте кратко рассмотрим вывеску в начале Гом Гомин.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #3100bd&#34;&gt;
    Гомсо специализируется на соли. В прошлом соль была настолько важна, что управляла ею государство и не должна была продаваться до недавнего времени. Одна из вещей, которую нужно было взять в царское убежище, - соль В то время как человеку необходимо жить ... (синкопа) ... Производство соли в Буане было в основном пламенным, и район Гьева-Даеверли был основным районом производства. Хороший соленый вкус Gomso делает ферментированные продукты, такие как соленая рыба Gomso, соевую пасту из соевых бобов, и бамбуковую соль с корицей - особенным продуктом.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gomyeojeon, который был известен в течение многих лет - Буан-гун, Чонбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/9/609d739e-1a4d-4709-877f-9461cb44f9f1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gomyeojeon, который был известен в течение многих лет
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Солнечная соль Гомсона производится с марта до конца октября. Вы можете получать соль каждое лето и каждые 3-5 дней весной и осенью. Летняя соль крупная в кристаллах и маленькая в кристаллах, но жесткая осенью. Солнечная соль Gommon имеет немного горький вкус, потому что она не используется, когда концентрация воды в печени становится темной.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Я нашел соляное поле Гомсо до рассвета. Снег все еще накапливается из-за сильного снегопада на западном побережье, который еще не проснулся от темноты. Это не облачно, и солнце не появляется. Вместо этого я мог видеть, как просыпается Gomyeojeonjeon. Медленно темнеет. Вместо соли снежинка сидит на солонке и сияет. Кроме зимы, вы также можете насладиться опытом сохранения соли Gomyeo.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gomyeojeon, который был известен в течение многих лет - Буан-гун, Чонбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/9/677dbcb8-501a-4251-a841-e319e8f2543f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gomyeojeon, который был известен в течение многих лет
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Информация о путешествии
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Близлежащие рестораны
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Горячий источник Byeonsan Resort: Mukjeong-gil, Byeonsan-myeon, Buan-gun / 063-584-4874
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Gyehwa Hall: Byeonsan-ро, Haengan-Myeon, Buan-Gun / 063-584-3075
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.ijuk.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.ijuk.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Оригинальные штаны Рок Каша: Mukjeong-Gil, Byeonsan-Myeon, Buan-Gun / 063-583-9763
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Ресторан Gunsan: Gappohang-gil, Byeonsan-myeon, Buan-gun / 063-583-3234 / Baekban
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Размещение
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Семейный отель Daemyung Resort: Byeonsan-myeon, Buan-gun / 1588-4888, 063-580-8800
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.daemyungresort.com/bs&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.daemyungresort.com/bs
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Отель Benikea Quarry River Star Hills: Бёнсан-Мён, Буан-гун / 063-581-9911
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Отель у моря: Gyeokpo-ri, Byeonsan-myeon, Buan-gun / 063-580-5500
    &lt;br/&gt;
    Chaeseok Resort Oakville: Кёкпо-ро, Бёнсан-Мён, Буан-гун / 063-583-8046
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.csr063.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.csr063.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Приведенная выше информация была написана в январе 2015 года. Впоследствии она может измениться, поэтому, пожалуйста, проверьте это перед поездкой.
     &lt;br/&gt;
     ※ Информация, такая как текст, фотографии и видео, используемые в этой статье, защищены авторским правом Корейской туристической организации, поэтому несанкционированное использование статьи запрещено.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>