<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Yeongam-gun.de on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/yeongam-gun.de/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Yeongam-gun.de)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 27 Feb 2020 20:01:40 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/yeongam-gun.de/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Yeongam-gun, Jeonnam, Korea - Strom verbrannt! Kalaktang, Naejangtang und Octopus Hiring: Eine erfrischende Reise nach Yeongam.</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/power-burned-galaktang-nakjitangtang-and-octopus-horong-a-refreshing-journey-to-yeongam-39-de/</link>
      <pubDate>Thu, 27 Feb 2020 20:01:40 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/power-burned-galaktang-nakjitangtang-and-octopus-horong-a-refreshing-journey-to-yeongam-39-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-title=&#34;power-burned-galaktang-nakjitangtang-and-octopus-horong-a-refreshing-journey-to-yeongam--39&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Gal Nak-tang ist eine der Köstlichkeiten von Yeongam. - Yeongam-gun, Jeonnam, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/39/ce689c6d-2113-4616-b16e-b29d53f2bb72.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Gal Nak-tang ist eine der Köstlichkeiten von Yeongam.
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Strom verbrannt! Kalaktang, Naejangtang und Octopus Hiring: Eine erfrischende Reise nach Yeongam.
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Yeongam-gun, Jeonnam, Korea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &#34;Wenn Sie einer fallenden Kuh drei oder vier Tintenfische füttern, haben Sie eine starke Kraft.&#34;
   &lt;br/&gt;
   Dies ist ein Satz, der Octopus in Asset Asset erklärt. Ein Tintenfisch, der eine gefallene Kuh aufspringen lässt. Der Spitzname &#34;Sea Ginseng&#34; hat einen hohen Gehalt an Taurin und Histidin, was in Tonika ausgezeichnet ist. Es ist der Grund, warum es als Ausdauerfutter für müde Menschen berühmt wurde. Heute machten wir eine erfrischende Reise nach Dokcheon in Yeongam, Jeollanam-do, bekannt als &#34;Octopus Street&#34;. Die Fülle der Frühlingslandschaften in Südkorea ist ein Bonus.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Tribal Octopus, ein Geschenk reichlich vorhandener Wattflächen auf der Südinsel
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Yeongam-gun mit seinen reichen Wattflächen in Namdo war berühmt für seinen Stammeskraken. Wenn Sie sich die Karte für eine Weile ansehen, befindet sich Yeongam an der Westküste der Ostsee, die entlang Hampyeong und Muan nach Mokpo führt, die auch für ihren Stammeskraken bekannt sind. Es ist kein Wunder, dass der dreiköpfige Tintenfisch im Yeongam Land berühmt wurde, wo salziges und frisches Wasser der Westküste entlang des Stammes des Yeongsan in Namdo gemischt wurden. Der Bau des Hagongduk am Yeongsan hat inzwischen seinen Ruf als Bergkraken verloren. Dies liegt daran, dass eines Tages das Oktopus-Paradies durch die Entwicklung verschiedener Oktopus-Rezepte geschaffen wurde.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Octopus Street führt zum Dokcheon 5-Tage-Markt - Yeongam-gun, Jeonnam, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/39/c13d11bc-aa77-4e03-b9e2-4225ad4308b7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Octopus Street führt zum Dokcheon 5-Tage-Markt
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Dokcheon Octopus Street befindet sich in Dokcheon-ri, Haksan-myeon, Yeongam-gun, Jeonnam. Mehr als 30 Octopus-Fachgeschäfte folgen dem 5-Tage-Markt von Dokcheon. Der 5-Tage-Markt von Dokcheon, der jeden 4. und 9. eines jeden Monats stattfindet, ist ebenfalls ein Muss. Dieser Ort, an dem sich fünf oder sechs Octopus-Fachgeschäfte befanden, wurde zur gleichen Octopus-Straße, da sich die Menschen mündlich versammelten. Neben Rindfleischkoteletts und Rindfleischkraken bieten sie auch eine Vielzahl von Tintenfischgerichten an, darunter Yeonpotang, Octopus Horong und Mountain Octopus.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Dutzende von Tintenfischgeschäften - Yeongam-gun, Jeonnam, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/39/57778b7c-5532-4fd6-93e9-147b63af50f2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Dutzende von Tintenfischgeschäften
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Stammeskrake mit acht dünnen Beinen, welcher Geschmack?
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Bevor wir den Oktopus probieren, werfen wir einen Blick auf die Identität des drei Fuß großen Oktopus. Was ist ein Stammeskrake? Als ich jung war, dachte ich, &#39;Drei-Fuß-Tintenfisch&#39; sei ein Drei-Fuß-Tintenfisch. Obwohl ich manchmal einen ganzen Stammeskraken im Fernsehen sah, gab es keinen Zweifel daran, dass seine Füße &#34;drei&#34; sein würden. Der Glaube ging weiter, bis wir erkannten, dass die Steuer im Drei-Fuß-Oktopus keine Steuer war, sondern eine Steuer.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Tribal Octopus, allgemein als 뻘 Octopus bezeichnet, ist klein, aber zart und schmeckt nach Geschmack. Ganze oder gekochte Tintenfische können durch Rollen auf Holzstäbchen verkostet werden. Natürlich müssen Sie auf dem Tintenfisch kauen, was Ihnen sagt, dass er in Ihrem Mund noch lebt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hansangs Geschmack im Octopus-Fachgeschäft in Dokcheon Octopus - Yeongam-gun, Jeonnam, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/39/20509b1b-df2a-45f2-b5f1-c0a42ee6dfe6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hansangs Geschmack im Octopus-Fachgeschäft in Dokcheon Octopus
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Frisches Sesamöl, das dem Sesamöl zugesetzt wird, ist köstlich, aber die Rezepte für Stammeskraken sind vielfältig. Lassen Sie es uns in rohes und gekochtes Essen zerlegen. Abhängig von Ihrem Geschmack mag es etwas anders sein, aber Ihre erste Hand ist es, lebenden Tintenfisch zu probieren. Süße und zähe Textur lebt. Es ist klein und weich, so dass es leicht roh zu essen ist. Neben dem Tintenfisch Tangtang (ein Tintenfisch, der leicht zu essen ist) bieten einige der Tintenfischfachgeschäfte in Dokcheon einen vollmundigen Stammeskraken an.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Nakjitang-Tang in lebenden Tintenfisch geschnitten - Yeongam-gun, Jeonnam, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/39/0dc7c3c1-820e-4062-958e-ed54e18dad4f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Nakjitang-Tang in lebenden Tintenfisch geschnitten
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Zu den gekochten Tintenfischgerichten gehören gegrillter Tintenfisch, gebratener Tintenfisch und gerösteter Tintenfisch sowie Hot-Dip-Gerichte, die durch Gal-Nak und Yeonpo-Tang repräsentiert werden. Octopus Horong ist ein Lebensmittel, das durch Rollen von drei Tintenfischköpfen aus Stäbchen gekocht wird. Sauce backen und backen. Zusätzlich zu dem mit Radieschen gebratenen und marinierten Tintenfisch werden Gal Naktang und Yeonpo Tang hinzugefügt, die als Vertreter von Yeongam gelten. Schauen wir uns Gal Naktang, eine der Köstlichkeiten von Yeongam, genauer an.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gebratener Tintenfisch mit Holzstäbchen - Yeongam-gun, Jeonnam, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/39/1148f74d-23b2-46a6-b8af-87d936d08c62.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gebratener Tintenfisch mit Holzstäbchen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Yeongam Delikatesse Superstar, Gal Naktang
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Galactam. Wie der Name schon sagt, handelt es sich um eine Suppe mit Rippen und Tintenfisch. Wenn Yeonpotang nur mit Tintenfisch gekocht wird, werden die Rindfleischrippen zu Galnaktang hinzugefügt. Oktopus ist reichlich vorhanden, der Oktopus, der den Oktopus verwendet, hätte sich entwickelt. Aber woher kamen die Rippen? Egal wie Sie darüber denken, Tintenfisch und Rippen scheinen keine Rolle zu spielen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Spatel, Gal-Naktang - Yeongam-gun, Jeonnam, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/39/e2bc872a-0a47-44c2-84a3-3d42d3aff346.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Spatel, Gal-Naktang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Neugier wurde aus dem Namen Dokcheon Village befreit. Dies liegt daran, dass Dokcheon Village aus dem „Calf Poison“ hervorgegangen ist. Dokcheon Village war ein Dorf, in dem gutes Vieh aufgezogen wird. Dank dessen verkauften die Tintenfischläden ihre Rippen. Dann, als der Preis für Kühe sank, kochten sie „Gallak-Tang“, der mit Tintenfisch gefüllt ist, und der Geschmack war erstaunlich. Die Rippen und der Tintenfisch treffen sich, das Fleisch wird weicher und die Suppe wird kühler. Außerdem trafen sich die beiden Lebensmittel, die das Land und das Meer repräsentierten, und fielen daher nicht in das Lebensmittel. Das Meer und das Land treffen auf Galumnaktang, das auf seinem Geschmack und seinen Nährstoffen basiert.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Yeonpo-Tang vollständig in Tintenfisch gekocht - Yeongam-gun, Jeonnam, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/39/e78de64f-66ac-4e64-912d-27a4b76ada74.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Yeonpo-Tang vollständig in Tintenfisch gekocht
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wo kann ich braunen Lack und Tintenfisch probieren? In der Dokcheon Octopus Street gibt es etwa 30 Octopus-Fachgeschäfte, darunter das Dokcheon Restaurant, das Haenam Restaurant und das Jeonju Restaurant. Galnaktang und Yeonpotang kosten zwischen 17.000 Won und 19.000 Won, während koreanische Gerichte wie Tintenfischsuppe, gerösteter lang gerösteter Tintenfisch und gebratener Tintenfisch zwischen 30.000 Won und 50.000 Won liegen. Der Preis für Lebensmittel variiert geringfügig je nach Größe des großen, mittleren, kleinen und jedes Geschäfts.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Octopus Yeonpo-Tang mit einer weichen Textur - Yeongam-gun, Jeonnam, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/39/aa5b1d41-c8a5-4fce-aeb1-30a85299a8dd.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Octopus Yeonpo-Tang mit einer weichen Textur
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformationen
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Restaurants in der Nähe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Dokcheon Restaurant: Dokcheon-ro, Haksan-myeon / Gal Naktang, Octopus / 061-472-4222
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.nakji1970.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.nakji1970.com/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Grünes Restaurant: Dokcheon-ro, Haksan-myeon / Nakji-ri / 061-472-4128
    &lt;br/&gt;
    Cheil Octopus Yard: Dokcheon-ri, Haksan-myeon / Octopus Restaurant / 061-472-3729
    &lt;br/&gt;
    Nangju Restaurant: Haksan-myeon Dokcheon-ri / Octopus Restaurant / 061-472-6925
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Unterkunft
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Ilim Jaemin B &amp;amp; B: Hakam-Gil, Gunseo-Myeon / 061-471-3104
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://cafe.daum.net/elimjai&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://cafe.daum.net/elimjai
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Pro Kopf: Mojeong 1 Gil, Gunseo-Myeon / 061-471-7675
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.moonprint.co.kr/Index.aspx&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.moonprint.co.kr/Index.aspx
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Hotel Hyundai: Daebul-ro, Samho-eup / 061-463-2233
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Die oben genannten Informationen wurden im Juni 2016 aktualisiert. Sie können sich später ändern. Bitte überprüfen Sie dies, bevor Sie reisen.
     &lt;br/&gt;
     ※ Die in diesem Artikel verwendeten Informationen wie Text, Fotos und Videos sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Daher ist die unbefugte Verwendung des Artikels untersagt.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>