<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Jecheon.fr on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/jecheon.fr/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Jecheon.fr)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Mon, 24 Feb 2020 22:21:51 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/jecheon.fr/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Jecheon, Chungbuk, Corée du Sud - Excursion d&#39;une journée au village de Jecheon Scenic Tour, une ville de guérison naturelle</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/oneday-trip-to-the-jecheon-scenic-tour-village-a-city-of-natural-healing-15-fr/</link>
      <pubDate>Mon, 24 Feb 2020 22:21:51 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/oneday-trip-to-the-jecheon-scenic-tour-village-a-city-of-natural-healing-15-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-title=&#34;oneday-trip-to-the-jecheon-scenic-tour-village-a-city-of-natural-healing--15&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Train en bois rénové - Jecheon, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/15/5f3829c8-7773-40ce-9e63-c7812c95decb.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Train en bois rénové
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Excursion d&#39;une journée au village de Jecheon Scenic Tour, une ville de guérison naturelle
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Jecheon, Chungbuk, Corée du Sud
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Tourism Tour est un nouveau type de projet communautaire de gestion du tourisme dirigé par la communauté où les résidents locaux deviennent propriétaires et gèrent volontairement des projets touristiques pour créer des emplois et des profits. En 2013, cinq zones, dont Yangpyeong, Gyeonggi-do, Yang-gu, Gangwon-do, Jecheon, Chungbuk, Cheongsong et Jeonbuk, Buan ont été sélectionnées pour le projet pilote et soutenues par le ministère de la Culture, du Tourisme et des Sports. Parmi ces cinq, nous visiterons le «Village du tourisme» à Jecheon, Chungbuk, qui est activement exploité en raison des caractéristiques de la région.
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le Jecheon Sightseeing Tour Village Tour Course se compose de trois projets de village touristique et d&#39;un programme combinant des attractions touristiques situées à proximité. Afin de transformer les trésors cachés de Jecheon, les villages de peinture folklorique de Gyodong et les villages de république en destinations touristiques, la «Coopérative propre culture et arts» a été lancée. Le Folk Painting Institute du village de Minhwa a développé une variété de peintures murales, d&#39;expériences et de souvenirs basés sur des peintures folkloriques. L&#39;ancienne école, Gongjeon School, offre une variété d&#39;expériences enzymatiques et de repas enzymatiques qui sont responsables de la santé de la famille. L &#39;«histoire de l&#39;histoire», qui n&#39;est pas utilisée actuellement, est en train de renaître en tant qu&#39;atelier de sculpture sur bois «woodtrain».
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Gyodong Folk Painting Village, où nous rencontrons de belles peintures folkloriques humoristiques à travers des peintures murales
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Gyo-dong, où se trouve le village de peinture populaire de Gyo-dong, était un complexe d&#39;habitations sous forme de complexes urbains et ruraux depuis les années 1960, lorsque l&#39;industrialisation de la Corée a commencé, mais les maisons vides ont commencé à augmenter ces dernières années. Dès le début du dessin de peintures folkloriques, il se transforme en village de peinture folklorique.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Peinture murale de Jangseung dans le village de peinture folklorique de Gyodong - Jecheon, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/15/6a809fc2-9367-4b49-9b45-698f6e1f7636.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Peinture murale de Jangseung dans le village de peinture folklorique de Gyodong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La plupart des maisons à un étage ont des peintures folkloriques telles que des tigres et des cerfs, ainsi que des enfants innocents, qui ont commencé à décorer les murs de Kyodong.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Peinture murale libellule et fleur - Jecheon, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/15/a6b1ad39-0b36-4144-a83f-46953496ef56.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Peinture murale libellule et fleur
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La peinture murale du Kyodong Folk Painting Village est différente des peintures murales des autres régions, et le thème de la peinture murale est «어변성룡».
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Peinture murale tigre - Jecheon, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/15/0b40d151-4fb2-4d09-bc14-4012fb47c547.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Peinture murale tigre
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ce mot, qui signifie «le poisson se transforme en dragon», symbolise le passage ou le succès, donc je pense que c&#39;est un bon endroit pour les parents avec des enfants.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Fantastique harmonie de fleurs et de peintures murales - Jecheon, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/15/268f7514-f3d7-4d2e-9542-e144af544f80.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Fantastique harmonie de fleurs et de peintures murales
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Le Jieun-soon Minhwa Research Institute, qui sert de point de départ au village de peinture folklorique de Gyodong, gère divers programmes d&#39;événements fondés sur l&#39;expérience, tels que le dessin de peintures folkloriques, la fabrication de sacs porte-bonheur «Eomseong Sungryong» à l&#39;aide de peintures folkloriques et la fabrication de fan de peinture folklorique. De plus, vous pouvez écouter diverses histoires liées aux peintures folkloriques, et dessiner des peintures folkloriques à l&#39;aide de peintures traditionnelles offre des souvenirs amusants pour les enfants et les adultes.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Dette Eun-Soon Ji Minhwa - Jecheon, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/15/36df427c-a2fa-46fa-825b-e4309dc1306a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Dette Eun-Soon Ji Minhwa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Dans le village folklorique de Gyodong, il y a Gyodong Hyanggyo. Gyodong Hyanggyo a été créé dans l&#39;année du roi Gongyang, le dernier roi de Goryeo, et a été désigné bien culturel tangible local 105. Il s&#39;agit également d&#39;un yangkyo de démonstration désigné par les mineurs du gymnase culturel.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sac porte-bonheur dragon abyssal - Jecheon, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/15/25d22e5e-8929-4b2f-a207-b8c38f827aec.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sac porte-bonheur dragon abyssal
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Lycée électronique public, un lieu pour découvrir et découvrir la nature
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    La «Coopérative propre art et culture» est une sorte de collaboration réalisée par 15 artistes de Jecheon. D&#39;autres majors, telles que la littérature, la photographie, la céramique, la menuiserie et l&#39;art, sont utilisées et celles qui manquent travaillent ensemble pour préparer les bases de l&#39;indépendance dans divers domaines tels que la culture, le tourisme et l&#39;éducation pratique.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   L&#39;école fermée &#39;Gongjeon Elementary School&#39; et la zone fermée &#39;Gongjeon Station&#39; ont été rénovées pour faire fonctionner la &#39;Gongjeon Elementary School&#39; centrée sur les enzymes, et le &#39;Woodtrain&#39; où vous pourrez découvrir le travail du bois avec du bois de cyprès. &#39;Gong-jeon Institute&#39; est célèbre pour diverses expériences enzymatiques telles que l&#39;Omija, la prune aux fruits Ogapi et la phytothérapie, et des plats à base d&#39;enzymes naturelles avec des accompagnements.
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;GongYeon School Cafe - Jecheon, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/15/fc4b1af7-191a-45d9-b996-b7a7a56b0f9a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     GongYeon School Cafe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &#39;Gongjeon Junior High School&#39; est situé dans l&#39;école primaire Gongjeon, Gongjeon-ri, Bongyang-eup, Jecheon-si. L&#39;école primaire de Gongjeon, autrefois une grande école de plus de 2 000 élèves, a été fermée en 1999 en raison du phénomène agricole.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Signes de l&#39;école d&#39;électronique publique - Jecheon, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/15/6154fc2e-046f-4f26-ab8a-397b62e100bf.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Signes de l&#39;école d&#39;électronique publique
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En reconnaissance de cela, Ahn Myung-sook est loué au Bureau de l&#39;éducation et du soutien de Jecheon depuis 2013 et a ouvert une nouvelle porte à la «Public Electron School».
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Dégustation de tisane - Jecheon, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/15/0935e862-db9b-484f-86bd-93f08567f7ba.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Dégustation de tisane
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   L&#39;un des programmes les plus populaires de l&#39;école d&#39;ingénieurs publique est l&#39;expérience de fabrication d&#39;enzymes utilisant des fruits de saison.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Fabrication d&#39;enzymes de pomme - Jecheon, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/15/947e9462-fa0f-4b90-bb37-27d394216183.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Fabrication d&#39;enzymes de pomme
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les pommes vertes cultivées en agriculture biologique sont utilisées pour fabriquer des enzymes. Quatre pommes sont coupées en 18 morceaux, bien épépinées, mises dans une gourde, mis du sucre sur le dessus et mélangées longtemps. Mélanger jusqu&#39;à ce que le sucre ait fondu et mélangé au jus de pomme. Après l&#39;avoir jeté, mettez-le dans un bocal en verre et versez le sucre vers le haut pour couvrir les pommes.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Enzyme de pomme terminée - Jecheon, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/15/ba3fb53e-1530-49ec-84eb-f6d392211590.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Enzyme de pomme terminée
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La véritable attraction ici est la table de repas aux enzymes naturelles. Nous préparons soigneusement les légumes fraîchement cultivés et les repas naturels enzymatiques à l&#39;aide d&#39;enzyme. Plus d&#39;une douzaine de plats d&#39;accompagnement ajoutent du porc bouilli. La partie la plus importante d&#39;un repas aux enzymes naturelles est qu&#39;il est accompagné d&#39;une passoire de légumes biologiques cultivés à la main. Les traces claires d&#39;insectes sur les feuilles des légumes sont la preuve qu&#39;ils sont biologiques, sans pesticides.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Accompagnement d&#39;enzymes - Jecheon, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/15/7d36e0ac-cadf-41c5-9b07-148b598b8490.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Accompagnement d&#39;enzymes
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le riz n&#39;est pas mélangé avec du riz blanc, mais avec du riz brun, mâchez plus de 30 fois, et la douceur ressort d&#39;elle-même. Comme toutes les enzymes naturelles, la salinité de tous les accompagnements est faible. Vous mangez donc plus de plats d&#39;accompagnement que de riz. Farinez le riz brun avec du riz biologique et une cuillerée de ssamjang biologique avec une cuillerée de miel.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Riz à grains - Jecheon, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/15/ca40f208-a6d3-413b-8a21-6b6ea6b4a687.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Riz à grains
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Wood-Train Wood Works, où vous pouvez faire tout ce dont vous avez besoin pour la vie quotidienne
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Dans la «station Gongjeon», il y a un «train en bois» dirigé par Kim Kwang-ki. C&#39;est un espace qui produit et affiche des accessoires qui peuvent être utilisés dans la vie réelle tels que des accessoires, des jouets, des initiales, des porte-crayons, etc.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Signes Woodtrain - Jecheon, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/15/47537ad0-f418-44fa-b2a6-0fc33c6d2019.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Signes Woodtrain
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Le café présente une variété de boiseries et de pièces d&#39;art de puzzle qui peuvent être utilisées dans la vie réelle. Le plus accrocheur est le portrait d&#39;un ancien président fait de scie sauteuse sur une planche à dessin en bouleau, suspendu au-dessus de l&#39;entrée principale de la station. La salle d&#39;expérience de menuiserie extérieure dispose d&#39;un espace où jusqu&#39;à 50 personnes peuvent découvrir le travail du bois. Le programme d&#39;expérience représentative consiste à fabriquer une trousse à crayons et une trousse à lettres en utilisant du cyprès. Les étuis à crayons et les boîtes aux lettres en papier de verre, cloués et menuiserie collés aux parties collantes du cyprès coupées en différentes formes sont des programmes d&#39;expérience populaires que les enfants d&#39;âge préscolaire peuvent compléter en une heure.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Exposition du Woodtrain Cafe - Jecheon, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/15/360ec3f8-882c-409b-b5f7-948cbcba787d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Exposition du Woodtrain Cafe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La gare a été ouverte en 1959 et était utilisée par plus de 100 000 passagers par an à la fin des années 1970. Cependant, depuis fin 2008, aucun véhicule n&#39;a été laissé sans passagers. Cependant, en 2012, Kwang-gi Kim, un artiste menuisier, a loué l&#39;histoire du chemin de fer coréen et est né comme un espace d&#39;expérience de l&#39;artisanat du bois appelé `` Woodtrain &#39;&#39;. La salle d&#39;attente de la gare, l&#39;espace où les gens attendaient pour aller et venir, a été transformée en un espace café où vous pourrez découvrir le travail du bois et boire du thé.
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Artisanat présidentiel - Jecheon, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/15/291b7cfa-0783-4472-948e-81b65727ecfa.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Artisanat présidentiel
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il y a beaucoup de choses à voir autour de la gare. Yoo In-seok, un enseignant de Sungjae Yoo-jung, a élevé une école de médecine pour sauver son pays et a sauvé le pays. Il y a Jinso Cheon Railway, célèbre pour le tournage de Mint Candy avec Mint Candy. Woodtrain a récemment été diffusé en tant que lieu de tournage pour son programme populaire, &#34;1 nuit et 2 jours&#34;.
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Étui à crayons de cyprès fabriqué par les participants du programme d&#39;expérience - Jecheon, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/15/750e254f-1520-488b-a1cf-3c3cc357d0c6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Étui à crayons de cyprès fabriqué par les participants du programme d&#39;expérience
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Info voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Institut de recherche Jieun Sun Folk
      &lt;br/&gt;
     &lt;/strong&gt;
     Adresse: 16 Myeongnyun-ro 19-gil, Jecheon-si, Chungbuk
     &lt;br/&gt;
     Contact: 043-651-3440
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      École d&#39;électronique publique
      &lt;br/&gt;
     &lt;/strong&gt;
     Adresse: 345, Euiam-ro-gil, Bongyang-eup, Jecheon-si, Chungbuk
     &lt;br/&gt;
     Contact: 043-645-6758
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Woodtrain
      &lt;br/&gt;
     &lt;/strong&gt;
     Adresse: 698, Euiam-ro, Bongyang-eup, Jecheon-si, Chungcheongbuk-do
     &lt;br/&gt;
     Contact: 070-4418-5120
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;a href=&#34;http://cafe.daum.net/wood1&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
      http://cafe.daum.net/wood1
     &lt;/a&gt;
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Restaurants à proximité
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Muk Village
    &lt;/strong&gt;
    : Acorn Chameokbap / 3-1 Jupo-ro, Bongyang-eup, Jecheon-si / 043-645-6758
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Jardin Dongwon
    &lt;/strong&gt;
    : Poulet grillé au charbon de bois indigène / 294-1, Haksan-ri, Bongyang-eup, Jecheon-si / 043-651-8100
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Trang Road
    &lt;/strong&gt;
    : Dolgotsanchaejeong / 49-21, Baronseongji-gil, Bongyang-eup, Jecheon-si / 043-651-2121
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été mises à jour en juillet 2015. Elles peuvent changer par la suite, veuillez donc vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, de sorte que l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>