<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Jecheon.fr on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/jecheon.fr/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Jecheon.fr)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Mon, 09 Mar 2020 21:38:15 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/jecheon.fr/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Harmonie du gâteau de poisson rouge et du gâteau de riz gluant sucré - Jecheon, Chungbuk, Corée du Sud</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/harmony-of-the-red-fish-cake-and-sweet-glutinous-rice-cake-108-fr/</link>
      <pubDate>Mon, 09 Mar 2020 21:38:15 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/harmony-of-the-red-fish-cake-and-sweet-glutinous-rice-cake-108-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Jecheon, Chungbuk, South Korea&#34; data-title=&#34;harmony-of-the-red-fish-cake-and-sweet-glutinous-rice-cake--108&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Spécialité «gâteau de poisson rouge» de Jecheon - Jecheon, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/108/eb4d9af4-660d-4191-b2af-ca32f43111e2.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Spécialité «gâteau de poisson rouge» de Jecheon
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Harmonie du gâteau de poisson rouge et du gâteau de riz gluant sucré
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Jecheon, Chungbuk, Corée du Sud
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La pâte de poisson est l&#39;un des aliments de rue populaires lorsque le temps se refroidit. Un verre de bouillon et un verre de bouillon résisteront à l&#39;énergie froide. Le gâteau de poisson est Busan, mais le «gâteau de poisson rouge» fait penser à Jecheon. Mangez quelques brochettes de galettes de poisson rouge épicées et chaudes et dégustez des galettes de riz gluant faites avec des décennies de soin. De plus, vous pouvez déguster des délices sains et délicieux à Jecheon, y compris du yokan à base d&#39;herbes, de petits pains cuits à la vapeur et de beignets.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Le goût va de pair, le gâteau de poisson rouge
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vous allez au centre-ville de Jecheon, vous verrez de nombreux magasins nommés `` oden rouge. &#39;&#39; La pâte de poisson rouge est un aliment assaisonné de pâte de poisson rouge. Bien qu&#39;il n&#39;y ait pas d&#39;enregistrement précis de comment et quand le gâteau de poisson rouge a commencé à Jecheon, il a été populaire comme collation de Jecheon pendant des décennies.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;À Jecheon, il existe de nombreux snack-bars nommés `` oden rouge &#39;&#39;. - Jecheon, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/108/8d19df0e-a5c4-4d89-af6e-9393c83e9337.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     À Jecheon, il existe de nombreux snack-bars nommés `` oden rouge &#39;&#39;.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La pâte de poisson est généralement d&#39;un type dans d&#39;autres maisons de collation locales, mais elle est divisée en pâte de poisson rouge et en pâte de poisson à Jecheon. La pâte de poisson est la pâte de poisson que nous mangeons habituellement dans la soupe, et le gâteau de poisson rouge est accompagné d&#39;une sauce épicée au chili. Il existe deux types de largeur amère et ronde, mais le gâteau de poisson rouge utilise généralement uniquement du pain large.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;À Jecheon, il existe de nombreux snack-bars nommés `` oden rouge &#39;&#39;. - Jecheon, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/108/26a35503-6fa5-4046-85e5-3ee425b5d66d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     À Jecheon, il existe de nombreux snack-bars nommés `` oden rouge &#39;&#39;.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Pliez les galettes de poisson dans une forme torsadée, mettez-les dans des baguettes en bois et mettez-les dans le bouillon. Et la sauce rouge la transfère dans une large assiette grésillante. À ce moment, alignez les galettes de poisson sur les côtés. Garnissez-le d&#39;assaisonnement et saupoudrez d&#39;oignons verts hachés.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bouchée chaude - Jecheon, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/108/4bbca3d4-9a98-4743-a6f2-e12fa42dad97.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bouchée chaude
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Dans certains magasins, de longs gâteaux de riz sont placés dans des baguettes et assaisonnés comme des gâteaux de poisson rouge.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gâteau de poisson rouge épicé - Jecheon, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/108/68f4e1ca-fc53-401b-8286-c8200444941f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gâteau de poisson rouge épicé
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les recettes et les apparences ne varient pas beaucoup d&#39;un magasin à l&#39;autre. Il n&#39;y a que des conseils de sauce légèrement différents pour chaque magasin. Certains sont épicés et certains sont moins épicés. Vous pouvez choisir selon votre goût. Généralement, ils sont servis avec du tempura et du gimbap, et certains endroits proposent d&#39;autres aliments. La pâte de poisson rouge est étrangement addictive. Si vous en mangez un, vous en mangerez deux ou trois. Le prix est bon, donc vous pouvez en manger plus d&#39;un. C&#39;est 1 000 won pour 4 galettes de poisson rouge.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Comment le faire est le même - Jecheon, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/108/28a55e78-51eb-4c70-95b6-b6b69d0026c2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Comment le faire est le même
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le gâteau de poisson rouge, qui était apprécié des habitants de Jecheon, est devenu largement connu des étrangers grâce au Festival international du film de musique de Jecheon. Alors maintenant, plus de gens viennent à Jecheon pour manger du gâteau de poisson rouge.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il existe de nombreux magasins de poisson rouge autour du marché central de Jecheon, du marché traditionnel de l&#39;OTAN et du marché de Dongmun. Le Jecheon Red Oden près du marché central est l&#39;un des plus anciens, et la maison Red Oden à l&#39;entrée du marché traditionnel de l&#39;OTAN et la maison Oatgad du marché traditionnel de l&#39;OTAN sont populaires parmi les habitants. Notez que certains magasins sont fermés le premier et le troisième dimanche de chaque mois.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Comment le faire est le même - Jecheon, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/108/c991b024-c6f8-44a4-8520-52e6ea3755a1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Comment le faire est le même
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Prenez une bouchée, Dengsil Dunk ~, gâteau de riz gluant «Dunksil» et beignets
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Une collation incontournable à Jecheon avec de la pâte de poisson rouge est un gâteau de riz gluant de «dunkilssik». Je suis tellement excité par le nom du magasin. Le nom «Dengshil» signifie «pour tout le monde dans le monde» et «pour goûter délicieusement». Devant la boutique, il y a une petite pancarte avec une salutation amicale. Les signes qui changent chaque jour apportent peu de plaisir. La façade rustique du magasin reflète des décennies d&#39;histoire. Suite à sa belle-mère, une belle-fille a été prononcée pour la deuxième génération. Tant de vieux clients réguliers. Si vous voulez goûter des gâteaux de riz glutineux et des beignets le week-end, dépêchez-vous un peu. C&#39;est parce qu&#39;il est si populaire qu&#39;il est trop tôt pour être une version complète. N&#39;oubliez pas que le dimanche est fermé.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le «repas de Dunsil» montre des signes du temps - Jecheon, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/108/03f8e8a4-6d0d-4934-a943-f2b58afa5fff.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le «repas de Dunsil» montre des signes du temps
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Dengsil Bun fait à la main des gâteaux de riz gluant et des beignets. C&#39;est amusant de voir comment la pâte de haricots rouges est mise dans la pâte de riz gluant moelleux pour faire un gâteau de riz croquant. Voir des gâteaux de riz gluant remplis sur un grand plateau rend l&#39;eau à la bouche. Même par temps froid, un ventilateur court pour refroidir le gâteau de riz gluant d&#39;un côté. Lorsque les algues chaudes du gâteau de riz gluant tombent, mettez-les dans une boîte.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gâteau de riz gluant fait à la main - Jecheon, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/108/b1c65883-6cc0-4f23-8ffe-0c0161fa0c7e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gâteau de riz gluant fait à la main
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Un gros gâteau de riz gluant ne fait que 700 won. Le gâteau de riz gluant fait avec du riz gluant domestique et des haricots rouges domestiques est très abordable. Essayez une bouchée de gâteau de riz gluant. Plutôt qu&#39;une planche à dessiner, une vie moelleuse moelleuse. Le haricot rouge est rempli d&#39;un gâteau de riz gluant immaculé. La confiture de haricots n&#39;est pas sucrée. La couleur et le goût sont très différents de ceux du gâteau de riz gluant ordinaire. En effet, non seulement les haricots rouges-rouges dans la farine de dunsil, mais aussi les haricots gris vert foncé sont utilisés pour faire de la pâte de haricots rouges. Faire bouillir les haricots rouges généralement deux fois par jour.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gâteau de riz gluant fait à la main - Jecheon, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/108/d5548561-aaa2-4b15-b258-1063fd089cc9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gâteau de riz gluant fait à la main
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Dungsil n&#39;est pas seulement un gâteau de riz gluant mais aussi des beignets. Contrairement aux beignets ordinaires, il a une texture moelleuse. Il est moelleux comme un gâteau de riz gluant. Dans Dungsil, fermentez la pâte avec du vin de riz et de l&#39;eau de riz au lieu de levure. Les beignets sont vendus chauds dès qu&#39;ils sont frits. Il existe deux types de beignets. Dongle beignets de haricots adzuki avec des haricots rouges à l&#39;intérieur et des beignets de dunbing sans boeuf. Le week-end, vous ne pouvez déguster que des donuts Dongling. En réponse à une question d&#39;un client, &#34;Qu&#39;est-ce que c&#39;est?&#34; Les beignets qui pendent sont moelleux et sucrés même s&#39;ils ne contiennent rien.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gâteau de riz gluant de Jecheon &#39;Dunkilssik&#39; avec des décennies d&#39;histoire - Jecheon, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/108/c5db0f5a-77e3-481d-96ba-19c59dfadc91.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gâteau de riz gluant de Jecheon &#39;Dunkilssik&#39; avec des décennies d&#39;histoire
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les beignets sont mieux mangés lorsqu&#39;ils sont frais, et les gâteaux de riz gluant peuvent être laissés à température ambiante pendant un jour ou deux. Si vous laissez le gâteau de riz gluant pendant une longue période, vous pouvez le conserver au congélateur.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Beignets moelleux fraîchement frits - Jecheon, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/108/9f57a849-8292-4b82-b8b0-a489b32d6382.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Beignets moelleux fraîchement frits
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Acorn King Songpyeon, Herbal Yokan et Hwangdogi Nuts
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il existe de nombreuses collations saines à Jecheon. Tout d&#39;abord, allons au marché du cœur de la gare de Jecheon en face de la gare de Jecheon. Si vous vous rendez au «moulin de Taechang Tteok» situé sur le marché de Hanmaeum, vous pourrez déguster le gland Wangsongpyeon. Sa taille est presque la taille d&#39;un poing adulte, et son nom est Wang Peng.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Grand roi gland Songpyeon - Jecheon, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/108/17b59c09-5160-4332-8ff1-3741d251864b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Grand roi gland Songpyeon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le gâteau de riz pétri avec de la poudre de gland est rempli de poudre de boeuf et de noix. Goût moelleux et goût moelleux vont bien ensemble. C&#39;est aussi grand et plein de vaches. C&#39;est léger et doux, donc tout le monde l&#39;adore.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Grand roi gland Songpyeon - Jecheon, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/108/05fd784d-b006-4ca9-9810-8190ebca9494.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Grand roi gland Songpyeon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Sur le marché de Hanmaeum, la fabrique de gâteaux de riz à grande vitesse vend du yokan à base de feuilles de mûrier, de viande de longane et d&#39;ânes. L&#39;odeur des herbes n&#39;est pas forte, les enfants sucrés mangent bien. Essayez un par couleur ou un par un.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Yokan doux fait avec des herbes - Jecheon, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/108/017cf2a2-65d6-4e1e-adfa-071fd99351f4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Yokan doux fait avec des herbes
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En tant que répartition des herbes, le jeonjuburi utilisant des herbes était également perceptible. Au marché de Hanmaeum, vous pouvez déguster des beignets aux herbes en plus des yokans contenant des herbes. Les beignets médicinaux sont fabriqués en pétrissant la farine et en mélangeant la poudre d&#39;angélique avec Jecheon-san Astragalus et Jujube. Utilisez de l&#39;huile de canola pour faire frire des beignets. Soufflez des beignets fraîchement frits et mordez une bouchée.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Yokan doux fait avec des herbes - Jecheon, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/108/490c9fa0-cb3d-4d6e-9172-800d754e770d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Yokan doux fait avec des herbes
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En outre, vous pouvez également déguster des petits pains cuits à la vapeur avec des spécialités d&#39;Astragale au marché traditionnel de l&#39;OTAN et au marché de Dongmun.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pain cuit à la vapeur pétri avec de l&#39;eau d&#39;astragale - Jecheon, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/108/57c3507c-7ebd-49a6-84ee-507106197f88.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pain cuit à la vapeur pétri avec de l&#39;eau d&#39;astragale
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Info voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;b&gt;
     Jecheon Red Oden
    &lt;/b&gt;
    / 2, Euiyeong-daero 18-gil, Jecheon-si, Chungbuk, Corée / 011-459-0605
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;b&gt;
     Oden rouge
    &lt;/b&gt;
    / 2 Pungyang-ro 15 gils, Jecheon-si, Chungbuk
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;b&gt;
     Vigne
    &lt;/b&gt;
    / 5 Doksun-ro 6 gils, Jecheon-si, Chungbuk / 043-643-2133
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;b&gt;
     Jecheon station square heart market
    &lt;/b&gt;
    / 12 Natoro 28 gils, Jecheon-si, Chungbuk / 043-645-2729
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;b&gt;
     Attractions à proximité
    &lt;/b&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Zone Uilim: 241, Mosan-dong, Jecheon-si / 043-651-7101
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Fondation culturelle de Cheongpung: 2048 Cheongpungho-ro, Cheongpung-myeon, Jecheon-si / 043-641-5532
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Sanctuaire Baron: 296, Balonseongji-gil, Bongyang-eup, Jecheon-si / 043-651-4527
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.baeron.or.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.baeron.or.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Pièces
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Cheongpung Resort: 1798 Cheongpungho-ro, Cheongpung-myeon, Jecheon-si / 043-640-7000
    &lt;br/&gt;
    &lt;a href=&#34;https://www.cheongpungresort.co.kr/web/kor/asp/index/index.asp&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     https://www.cheongpungresort.co.kr/web/kor/asp/index/index.asp
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Forêt de Resom: 365, Geumbong-ro, Baegun-myeon, Jecheon-si / 043-649-6000
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://resom.co.kr/forest/main/main.asp&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://resom.co.kr/forest/main/main.asp
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Cheongpung Guesthouse: 5, Eulim-daero 6-gil, Jecheon-si / 070-8621-5886
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.jecheonguesthouse.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘청풍게스트하우스’정보 페이지로 이동&#34;&gt;
     http://www.jecheonguesthouse.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été mises à jour en février 2019 et peuvent changer par la suite, veuillez donc vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, de sorte que l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jecheon, Chungbuk, Corée du Sud - Excursion d&#39;une journée au village de Jecheon Scenic Tour, une ville de guérison naturelle</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/oneday-trip-to-the-jecheon-scenic-tour-village-a-city-of-natural-healing-15-fr/</link>
      <pubDate>Mon, 24 Feb 2020 22:21:51 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/oneday-trip-to-the-jecheon-scenic-tour-village-a-city-of-natural-healing-15-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-title=&#34;oneday-trip-to-the-jecheon-scenic-tour-village-a-city-of-natural-healing--15&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Train en bois rénové - Jecheon, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/15/5f3829c8-7773-40ce-9e63-c7812c95decb.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Train en bois rénové
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Excursion d&#39;une journée au village de Jecheon Scenic Tour, une ville de guérison naturelle
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Jecheon, Chungbuk, Corée du Sud
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Tourism Tour est un nouveau type de projet communautaire de gestion du tourisme dirigé par la communauté où les résidents locaux deviennent propriétaires et gèrent volontairement des projets touristiques pour créer des emplois et des profits. En 2013, cinq zones, dont Yangpyeong, Gyeonggi-do, Yang-gu, Gangwon-do, Jecheon, Chungbuk, Cheongsong et Jeonbuk, Buan ont été sélectionnées pour le projet pilote et soutenues par le ministère de la Culture, du Tourisme et des Sports. Parmi ces cinq, nous visiterons le «Village du tourisme» à Jecheon, Chungbuk, qui est activement exploité en raison des caractéristiques de la région.
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le Jecheon Sightseeing Tour Village Tour Course se compose de trois projets de village touristique et d&#39;un programme combinant des attractions touristiques situées à proximité. Afin de transformer les trésors cachés de Jecheon, les villages de peinture folklorique de Gyodong et les villages de république en destinations touristiques, la «Coopérative propre culture et arts» a été lancée. Le Folk Painting Institute du village de Minhwa a développé une variété de peintures murales, d&#39;expériences et de souvenirs basés sur des peintures folkloriques. L&#39;ancienne école, Gongjeon School, offre une variété d&#39;expériences enzymatiques et de repas enzymatiques qui sont responsables de la santé de la famille. L &#39;«histoire de l&#39;histoire», qui n&#39;est pas utilisée actuellement, est en train de renaître en tant qu&#39;atelier de sculpture sur bois «woodtrain».
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Gyodong Folk Painting Village, où nous rencontrons de belles peintures folkloriques humoristiques à travers des peintures murales
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Gyo-dong, où se trouve le village de peinture populaire de Gyo-dong, était un complexe d&#39;habitations sous forme de complexes urbains et ruraux depuis les années 1960, lorsque l&#39;industrialisation de la Corée a commencé, mais les maisons vides ont commencé à augmenter ces dernières années. Dès le début du dessin de peintures folkloriques, il se transforme en village de peinture folklorique.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Peinture murale de Jangseung dans le village de peinture folklorique de Gyodong - Jecheon, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/15/6a809fc2-9367-4b49-9b45-698f6e1f7636.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Peinture murale de Jangseung dans le village de peinture folklorique de Gyodong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La plupart des maisons à un étage ont des peintures folkloriques telles que des tigres et des cerfs, ainsi que des enfants innocents, qui ont commencé à décorer les murs de Kyodong.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Peinture murale libellule et fleur - Jecheon, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/15/a6b1ad39-0b36-4144-a83f-46953496ef56.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Peinture murale libellule et fleur
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La peinture murale du Kyodong Folk Painting Village est différente des peintures murales des autres régions, et le thème de la peinture murale est «어변성룡».
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Peinture murale tigre - Jecheon, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/15/0b40d151-4fb2-4d09-bc14-4012fb47c547.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Peinture murale tigre
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ce mot, qui signifie «le poisson se transforme en dragon», symbolise le passage ou le succès, donc je pense que c&#39;est un bon endroit pour les parents avec des enfants.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Fantastique harmonie de fleurs et de peintures murales - Jecheon, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/15/268f7514-f3d7-4d2e-9542-e144af544f80.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Fantastique harmonie de fleurs et de peintures murales
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Le Jieun-soon Minhwa Research Institute, qui sert de point de départ au village de peinture folklorique de Gyodong, gère divers programmes d&#39;événements fondés sur l&#39;expérience, tels que le dessin de peintures folkloriques, la fabrication de sacs porte-bonheur «Eomseong Sungryong» à l&#39;aide de peintures folkloriques et la fabrication de fan de peinture folklorique. De plus, vous pouvez écouter diverses histoires liées aux peintures folkloriques, et dessiner des peintures folkloriques à l&#39;aide de peintures traditionnelles offre des souvenirs amusants pour les enfants et les adultes.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Dette Eun-Soon Ji Minhwa - Jecheon, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/15/36df427c-a2fa-46fa-825b-e4309dc1306a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Dette Eun-Soon Ji Minhwa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Dans le village folklorique de Gyodong, il y a Gyodong Hyanggyo. Gyodong Hyanggyo a été créé dans l&#39;année du roi Gongyang, le dernier roi de Goryeo, et a été désigné bien culturel tangible local 105. Il s&#39;agit également d&#39;un yangkyo de démonstration désigné par les mineurs du gymnase culturel.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sac porte-bonheur dragon abyssal - Jecheon, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/15/25d22e5e-8929-4b2f-a207-b8c38f827aec.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sac porte-bonheur dragon abyssal
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Lycée électronique public, un lieu pour découvrir et découvrir la nature
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    La «Coopérative propre art et culture» est une sorte de collaboration réalisée par 15 artistes de Jecheon. D&#39;autres majors, telles que la littérature, la photographie, la céramique, la menuiserie et l&#39;art, sont utilisées et celles qui manquent travaillent ensemble pour préparer les bases de l&#39;indépendance dans divers domaines tels que la culture, le tourisme et l&#39;éducation pratique.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   L&#39;école fermée &#39;Gongjeon Elementary School&#39; et la zone fermée &#39;Gongjeon Station&#39; ont été rénovées pour faire fonctionner la &#39;Gongjeon Elementary School&#39; centrée sur les enzymes, et le &#39;Woodtrain&#39; où vous pourrez découvrir le travail du bois avec du bois de cyprès. &#39;Gong-jeon Institute&#39; est célèbre pour diverses expériences enzymatiques telles que l&#39;Omija, la prune aux fruits Ogapi et la phytothérapie, et des plats à base d&#39;enzymes naturelles avec des accompagnements.
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;GongYeon School Cafe - Jecheon, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/15/fc4b1af7-191a-45d9-b996-b7a7a56b0f9a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     GongYeon School Cafe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &#39;Gongjeon Junior High School&#39; est situé dans l&#39;école primaire Gongjeon, Gongjeon-ri, Bongyang-eup, Jecheon-si. L&#39;école primaire de Gongjeon, autrefois une grande école de plus de 2 000 élèves, a été fermée en 1999 en raison du phénomène agricole.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Signes de l&#39;école d&#39;électronique publique - Jecheon, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/15/6154fc2e-046f-4f26-ab8a-397b62e100bf.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Signes de l&#39;école d&#39;électronique publique
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En reconnaissance de cela, Ahn Myung-sook est loué au Bureau de l&#39;éducation et du soutien de Jecheon depuis 2013 et a ouvert une nouvelle porte à la «Public Electron School».
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Dégustation de tisane - Jecheon, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/15/0935e862-db9b-484f-86bd-93f08567f7ba.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Dégustation de tisane
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   L&#39;un des programmes les plus populaires de l&#39;école d&#39;ingénieurs publique est l&#39;expérience de fabrication d&#39;enzymes utilisant des fruits de saison.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Fabrication d&#39;enzymes de pomme - Jecheon, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/15/947e9462-fa0f-4b90-bb37-27d394216183.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Fabrication d&#39;enzymes de pomme
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les pommes vertes cultivées en agriculture biologique sont utilisées pour fabriquer des enzymes. Quatre pommes sont coupées en 18 morceaux, bien épépinées, mises dans une gourde, mis du sucre sur le dessus et mélangées longtemps. Mélanger jusqu&#39;à ce que le sucre ait fondu et mélangé au jus de pomme. Après l&#39;avoir jeté, mettez-le dans un bocal en verre et versez le sucre vers le haut pour couvrir les pommes.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Enzyme de pomme terminée - Jecheon, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/15/ba3fb53e-1530-49ec-84eb-f6d392211590.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Enzyme de pomme terminée
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La véritable attraction ici est la table de repas aux enzymes naturelles. Nous préparons soigneusement les légumes fraîchement cultivés et les repas naturels enzymatiques à l&#39;aide d&#39;enzyme. Plus d&#39;une douzaine de plats d&#39;accompagnement ajoutent du porc bouilli. La partie la plus importante d&#39;un repas aux enzymes naturelles est qu&#39;il est accompagné d&#39;une passoire de légumes biologiques cultivés à la main. Les traces claires d&#39;insectes sur les feuilles des légumes sont la preuve qu&#39;ils sont biologiques, sans pesticides.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Accompagnement d&#39;enzymes - Jecheon, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/15/7d36e0ac-cadf-41c5-9b07-148b598b8490.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Accompagnement d&#39;enzymes
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le riz n&#39;est pas mélangé avec du riz blanc, mais avec du riz brun, mâchez plus de 30 fois, et la douceur ressort d&#39;elle-même. Comme toutes les enzymes naturelles, la salinité de tous les accompagnements est faible. Vous mangez donc plus de plats d&#39;accompagnement que de riz. Farinez le riz brun avec du riz biologique et une cuillerée de ssamjang biologique avec une cuillerée de miel.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Riz à grains - Jecheon, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/15/ca40f208-a6d3-413b-8a21-6b6ea6b4a687.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Riz à grains
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Wood-Train Wood Works, où vous pouvez faire tout ce dont vous avez besoin pour la vie quotidienne
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Dans la «station Gongjeon», il y a un «train en bois» dirigé par Kim Kwang-ki. C&#39;est un espace qui produit et affiche des accessoires qui peuvent être utilisés dans la vie réelle tels que des accessoires, des jouets, des initiales, des porte-crayons, etc.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Signes Woodtrain - Jecheon, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/15/47537ad0-f418-44fa-b2a6-0fc33c6d2019.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Signes Woodtrain
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Le café présente une variété de boiseries et de pièces d&#39;art de puzzle qui peuvent être utilisées dans la vie réelle. Le plus accrocheur est le portrait d&#39;un ancien président fait de scie sauteuse sur une planche à dessin en bouleau, suspendu au-dessus de l&#39;entrée principale de la station. La salle d&#39;expérience de menuiserie extérieure dispose d&#39;un espace où jusqu&#39;à 50 personnes peuvent découvrir le travail du bois. Le programme d&#39;expérience représentative consiste à fabriquer une trousse à crayons et une trousse à lettres en utilisant du cyprès. Les étuis à crayons et les boîtes aux lettres en papier de verre, cloués et menuiserie collés aux parties collantes du cyprès coupées en différentes formes sont des programmes d&#39;expérience populaires que les enfants d&#39;âge préscolaire peuvent compléter en une heure.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Exposition du Woodtrain Cafe - Jecheon, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/15/360ec3f8-882c-409b-b5f7-948cbcba787d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Exposition du Woodtrain Cafe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La gare a été ouverte en 1959 et était utilisée par plus de 100 000 passagers par an à la fin des années 1970. Cependant, depuis fin 2008, aucun véhicule n&#39;a été laissé sans passagers. Cependant, en 2012, Kwang-gi Kim, un artiste menuisier, a loué l&#39;histoire du chemin de fer coréen et est né comme un espace d&#39;expérience de l&#39;artisanat du bois appelé `` Woodtrain &#39;&#39;. La salle d&#39;attente de la gare, l&#39;espace où les gens attendaient pour aller et venir, a été transformée en un espace café où vous pourrez découvrir le travail du bois et boire du thé.
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Artisanat présidentiel - Jecheon, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/15/291b7cfa-0783-4472-948e-81b65727ecfa.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Artisanat présidentiel
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il y a beaucoup de choses à voir autour de la gare. Yoo In-seok, un enseignant de Sungjae Yoo-jung, a élevé une école de médecine pour sauver son pays et a sauvé le pays. Il y a Jinso Cheon Railway, célèbre pour le tournage de Mint Candy avec Mint Candy. Woodtrain a récemment été diffusé en tant que lieu de tournage pour son programme populaire, &#34;1 nuit et 2 jours&#34;.
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Étui à crayons de cyprès fabriqué par les participants du programme d&#39;expérience - Jecheon, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/15/750e254f-1520-488b-a1cf-3c3cc357d0c6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Étui à crayons de cyprès fabriqué par les participants du programme d&#39;expérience
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Info voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Institut de recherche Jieun Sun Folk
      &lt;br/&gt;
     &lt;/strong&gt;
     Adresse: 16 Myeongnyun-ro 19-gil, Jecheon-si, Chungbuk
     &lt;br/&gt;
     Contact: 043-651-3440
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      École d&#39;électronique publique
      &lt;br/&gt;
     &lt;/strong&gt;
     Adresse: 345, Euiam-ro-gil, Bongyang-eup, Jecheon-si, Chungbuk
     &lt;br/&gt;
     Contact: 043-645-6758
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Woodtrain
      &lt;br/&gt;
     &lt;/strong&gt;
     Adresse: 698, Euiam-ro, Bongyang-eup, Jecheon-si, Chungcheongbuk-do
     &lt;br/&gt;
     Contact: 070-4418-5120
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;a href=&#34;http://cafe.daum.net/wood1&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
      http://cafe.daum.net/wood1
     &lt;/a&gt;
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Restaurants à proximité
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Muk Village
    &lt;/strong&gt;
    : Acorn Chameokbap / 3-1 Jupo-ro, Bongyang-eup, Jecheon-si / 043-645-6758
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Jardin Dongwon
    &lt;/strong&gt;
    : Poulet grillé au charbon de bois indigène / 294-1, Haksan-ri, Bongyang-eup, Jecheon-si / 043-651-8100
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Trang Road
    &lt;/strong&gt;
    : Dolgotsanchaejeong / 49-21, Baronseongji-gil, Bongyang-eup, Jecheon-si / 043-651-2121
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été mises à jour en juillet 2015. Elles peuvent changer par la suite, veuillez donc vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, de sorte que l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>