<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Sunchang-gun.de on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/sunchang-gun.de/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Sunchang-gun.de)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sat, 29 Feb 2020 11:08:07 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/sunchang-gun.de/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Sunchang-Pistole, Jeonbuk, Korea - Setzen Sie rote Pfefferpaste ein, schlagen Sie Reiskuchen, machen Sie Reis und erleben Sie Jangchang</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/put-red-pepper-paste-beat-rice-cake-make-rice-and-experience-jangchang-53-de/</link>
      <pubDate>Sat, 29 Feb 2020 11:08:07 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/put-red-pepper-paste-beat-rice-cake-make-rice-and-experience-jangchang-53-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Sunchang-gun, Jeonbuk, Korea&#34; data-title=&#34;put-red-pepper-paste-beat-rice-cake-make-rice-and-experience-jangchang--53&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Sunchang Paste Experience Center - Sunchang-Pistole, Jeonbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/53/53d8f481-6dc8-49a9-b87a-46168c297966.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Sunchang Paste Experience Center
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Setzen Sie rote Pfefferpaste ein, schlagen Sie Reiskuchen, machen Sie Reis und erleben Sie Jangchang
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Sunchang-Pistole, Jeonbuk, Korea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &#34;Jang Jang Sunchang&#34; ist Sunchangs Slogan. Dies ist ein guter Ausdruck von Sunchang, berühmt für Gochujang. Wenn Sie nach Sunchang Gochujang gehen, ist Gochujang Sunchang. Ich machte eine traditionelle Jangjang-Paste aus Sunchang, kochte Lebensmittel mit Sojasauce und machte ein praktisches Erlebnisprogramm, um gesunde Snacks zuzubereiten. Die Kinder sind sehr lustig und essen sogar lecker. Es ist eine Erfahrung, in der auch Erwachsene glücklich werden.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Würziger Reiskuchen-Pizzateig ~
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Samstag 10 Uhr. Sobald Sie in der Sunchang Jangjang Experience Hall ankommen, sind Sie beschäftigt. Das Jangjang-Erlebnisprogramm dauert ca. 2 Stunden und umfasst die Herstellung von Gochujang, das Kochen von Gochujang sowie das Würzen von Reiskuchen und Tofu.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gochujang Bulgogi Pizza machen Erfahrung - Sunchang-Pistole, Jeonbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/53/f87c9666-904b-4b36-a2e5-ff96487f22d5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gochujang Bulgogi Pizza machen Erfahrung
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Um eine effektive Zeitvereinbarung zu treffen, haben wir zuerst den Jangjang gekocht, dann die Injeolmi und Tumbap draußen und schließlich Gochujang. Das heutige Gericht besteht aus Gochujang-Pizza mit Gochujang-Bulgogi. Neben Gochujang Bulgogi Pizza können Sie zwischen Kimchi, Gochujang Spaghetti, Cheonggukjang-Jjigae, Käse Tteokbokki, Gochujang Namul Gimbap usw. wählen. Interessant ist, dass Sie anstelle von Pizzateig den Reiskuchen in dünne Pfannen wie Reiskuchen für Reis schneiden Kuchensuppe. Alles was Sie tun müssen, ist den Teig darüber zu gießen, damit die Reiskuchen nicht fallen und zusammenkleben. Den mit roter Pfefferpaste gewürzten Bulgogi auf den Reiskuchenteig legen und das gehackte Gemüse mit Belag bestreuen. Mit viel Käse bestreuen und mit Ketchup dekorieren. Schalten Sie die Pfanne bei geschlossenem Deckel ein und warten Sie, bis sie fertig ist.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gochujang Bulgogi Pizza machen Erfahrung - Sunchang-Pistole, Jeonbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/53/e70b367f-c051-470e-aa49-1d0a104cc813.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gochujang Bulgogi Pizza machen Erfahrung
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Schließe deine Ohren und sage &#34;Yeah ~&#34;
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Während die Pizza reif ist, gehen Sie nach draußen, um Injeolmi und Reis zuzubereiten. Injeolmi ist der Schlüssel zur Herstellung von Reiskuchen. Zuerst müssen sich Erwachsene abwechseln, um Reiskörner zu zerkleinern. Tteokme macht mehr Spaß und ist weniger schwierig zu stehen und sich gegenseitig zu schlagen, indem man sich gegenseitig schlägt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Injeolmi Erfahrung machen - Sunchang-Pistole, Jeonbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/53/b825354b-5195-4644-bd30-d26e2ab5368d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Injeolmi Erfahrung machen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn der Reis in Maßen zerkleinert ist, ändern Sie ihn in Kinderreiskuchen und geben Sie ihn den Kindern. Wie ein lustiges Stück warten die Kinder gespannt darauf, dass sie an die Reihe kommen. Nach drei- oder viermaligem Schlagen wird das Geräusch von Reiskuchen immer lauter. Die schwarze Heißbratmaschine wird vorsichtig gedreht, um den Druck zu erhöhen. Die Kinder werden auf die Griffe gedrückt, damit sie sie einmal sehen können, aber ich bin gespannt, was herauskommt. Schließlich werde ich explodieren. Die Kinder schließen fest die Ohren und schauen auf die Maschine. &#34;뻥 ~!&#34; Weißer Dampf steigt mit einem lauten Geräusch auf. Die Kinder stürmten herein, als sie Reisreis in einen großen Korb legten. Fülle deine Hände mit Gier und begrabe dein Gesicht. Es ist schnell gebraten und sein Geschmack ist sehr lecker. Kinder essen mehr Reis als jeder Snack.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Tempura Erfahrung machen - Sunchang-Pistole, Jeonbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/53/a410f73b-8f81-4797-b6c5-ae4b9ddddde0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Tempura Erfahrung machen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   In der Zwischenzeit wird Injeolmi fertiggestellt und mit Sojamehl getränkt. Kind, das Reiskuchen schneidet, Kind, das Sojabohnenpulver bekommt, Erfahrung hinter den Kulissen und beschäftigt zu essen…. Sie genießen es, auf unterschiedliche Weise zuzubereiten und zu essen. Injeolmi ist eine gute Kombination aus Sojabohnenmehl und zähen Reiskuchen. Ich habe es gemacht und sofort gegessen, also sind die Reisstücke und der Reis köstlich. Es ist kein Geschmack von Erinnerungen, sondern ein Geschmack, der Erinnerungen übertrifft.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Tempura Erfahrung machen - Sunchang-Pistole, Jeonbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/53/8a5a586c-c153-44c9-8349-b43247edf372.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Tempura Erfahrung machen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Probieren Sie Pizza und machen Sie Gochujang
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Gehen Sie nach dem Outdoor-Erlebnis zurück in den Erlebnisraum. Eine gut gebackene Pizza wartet. Dank der roten Pfefferpaste auf dem Teig aus Reiskuchen ist die Pizza perfekt für den Geschmack der Koreaner. Gochujang-Gewürze sind etwas scharf, werden aber sofort gegessen. Nach der Pizza-Verkostung ist der Höhepunkt des Tages das Erlebnis der Herstellung von Paprika-Paste.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gochujang Erfahrung machen - Sunchang-Pistole, Jeonbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/53/db431458-a017-4f04-bc95-81583fd25ef8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gochujang Erfahrung machen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hören Sie zuerst, warum Sunchang Gochujang köstlich ist und wie man es macht. In anderen Regionen wird aus quadratischem Meju Sojasauce, Sojabohnenpaste und rote Pfefferpaste hergestellt. Was ungewöhnlich ist, ist, dass der Meju normalerweise im frühen Winter gepflückt wird, aber Sunchang macht Meju Ende August. Bei heißem Wetter vermehren sich die Mikroorganismen, die den reichen Geschmack der roten Pfefferpaste hinzufügen, gut. Eine weitere Besonderheit von Sunchang ist, dass es nicht nur aus Sojabohnen hergestellt, sondern auch im Verhältnis 6: 4 mit Reis gemischt wird. Sojabohnenpaste wird im Winter eingeweicht und länger als 6 Monate gereift.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gochujang Erfahrung machen - Sunchang-Pistole, Jeonbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/53/1efcd5cf-a80c-48a5-90f8-4192beb0051b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gochujang Erfahrung machen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   EIN
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gochujang Erfahrung machen - Sunchang-Pistole, Jeonbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/53/95a6900a-2f9b-435f-8f5f-ac2589bc5cd1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gochujang Erfahrung machen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Gochujang Village, um den traditionellen Geschmack zu bewahren
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Schauen Sie sich nach dem Jangju-Erlebnis im Dorf Gochujang um. Im Dorf Kochujang kann Kochujang nur hergestellt und verkauft werden, wenn Sie als Meister von Kochujang anerkannt sind. Die Ware auf dem Markt ist nahezu zuverlässig. Alles, was Sie hier sehen, ist der Laden mit roter Pfefferpaste. Es ist also, als wären Sie im Land der roten Pfefferpaste. Gochujang Nara ist kein kleines Gochujang-Dorf, aber es reicht aus, um unseren Geschmack zu fangen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sunchang Red Pepper Village - Sunchang-Pistole, Jeonbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/53/908bc071-6100-44bd-b2bf-ebc3d5bf76b1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sunchang Red Pepper Village
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Auf dem Hof gibt es viele Gläser mit roter Pfefferpaste, Miso und Sojasauce, und die Gurken riechen im Laden nach Pol-Pol. Jangjang ist gut, aber Reisdiebgurken sind genauso beliebt. Es gibt viele Arten von Gurken wie Pflaumen, Radieschen, Gurken, Knoblauchsamen, süße Kakis, Sesamblätter, Deodeok, Jakobsmuscheln, Austern usw. Sie können verschiedene Arten von Gurken probieren und auswählen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sunchang Red Pepper Village - Sunchang-Pistole, Jeonbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/53/96e7229a-930e-4e62-a485-4b6c7c33d26d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sunchang Red Pepper Village
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es gibt auch ein Reisweinglas daneben. Die Gurken, die im Mund gegessen werden, sind salzig, aber wenn Sie sie nach dem Schlürfen des Reisweins probieren, ertönt ein &#34;Kya&#34; -Ton. Cheonggukjang riecht sehr wenig und schmeckt so mild, dass Kinder gut essen. Die Schritte sind so großartig, wenn Sie Gurken in einer Paprika-Paste von einem Meister aufnehmen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sunchang Red Pepper Village - Sunchang-Pistole, Jeonbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/53/3cfce9b9-5aa5-4e90-8aeb-da6ea03dbf5a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sunchang Red Pepper Village
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ich habe versucht, Jang zu machen, aber ich mache keinen leckeren Jang. Wie viel Aufwand vergleichen Sie mit der Verarbeitung eines Meisters, der schon immer auf dem Markt war?
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sunchang Red Pepper Village - Sunchang-Pistole, Jeonbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/53/c2a0a872-c44f-46b9-b2fa-acce17271754.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sunchang Red Pepper Village
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformationen
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Sunchang Paste Experience Center
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Adresse: 55, Folk Village-Gil, Sunchang-Eup, Sunchang-Gun, Jeollabuk-Do
    &lt;br/&gt;
    -Erlebnisprogramm: Machen Sie Soonchang traditionelle rote Pfefferpaste, machen Sie koreanische Küche, machen Sie Injeol, machen Sie traditionellen Tofu
    &lt;br/&gt;
    -Wenn Sie das Erlebnisprogramm nutzen, können Sie die Unterbringungsmöglichkeiten in der Erlebnishalle nutzen.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.janghada.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.janghada.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    ※ Die oben genannten Informationen wurden im März 2017 aktualisiert und können sich später ändern. Bitte überprüfen Sie dies, bevor Sie reisen.
    &lt;br/&gt;
    ※ Die in diesem Artikel verwendeten Informationen wie Text, Fotos und Videos sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Daher ist die unbefugte Verwendung des Artikels untersagt.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>