<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Yeosu.es on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/yeosu.es/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Yeosu.es)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 12 Mar 2020 04:12:59 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/yeosu.es/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>El famoso tour de pan de Yeosu desde Dolsan Fresh Bread hasta Geomundo Sea Bread - Yeosu, Jeonnam, Corea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/yeosus-famous-bread-tour-from-dolsan-fresh-bread-to-geomundo-sea-bread-137-es/</link>
      <pubDate>Thu, 12 Mar 2020 04:12:59 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/yeosus-famous-bread-tour-from-dolsan-fresh-bread-to-geomundo-sea-bread-137-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Yeosu, Jeonnam, Korea&#34; data-title=&#34;yeosus-famous-bread-tour-from-dolsan-fresh-bread-to-geomundo-sea-bread--137&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Es único ya que el nombre de una panadería llamada Yeosu Fresh Baked - Yeosu, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/137/dca7aa7a-75e5-4224-905f-6e6a49a8083e.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Es único ya que el nombre de una panadería llamada Yeosu Fresh Baked
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   El famoso tour de pan de Yeosu desde Dolsan Fresh Bread hasta Geomundo Sea Bread
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Yeosu, Jeonnam, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Yeosu es famoso por sus mariscos, ya que se encuentra a lo largo del mar. Puedes encontrar Seodaehoe y restaurantes que venden cangrejo en blanco. De hecho, &#39;10 Yeosu &#39;incluye Seodaehoe, baekban de cangrejo, comida coreana Yeosu, anguila a la parrilla, anguila a la parrilla, estofado de chuleta, almeja sashimi, shabu shabu, nuevo almeja shabu shabu, Dolsan gad kimchi, sashimi y a la parrilla. La mayoría son mariscos. Pero no puedes simplemente probar los mariscos. También necesitarás un Juburi para refrescarte la boca mientras pruebas algunos de los platos de autor. Puede disfrutar de los panes especiales de Yeosu, que incluyen la especialidad de Yeosu, Dolsan Gad y Geomundo, que están hechos de ajenjo de mar, así como el pan en forma de tortuga que simboliza la historia de Yeosu y el pan que contiene recuerdos de Yeosu.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Pan especial y pastel con Dolsan recién horneado Yeosu recién horneado
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Dolsangat Kimchi, que está incluido en el arroz Yeosu 10, ya es famoso en todo el país. El sabor amargo de Dolsangat se disfruta comúnmente con el kimchi, pero ahora se puede probar como un nuevo alimento. Es pan hecho con Dolsangat.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El lugar que visité para probar un pan único es la panadería recién horneada Yeosu. Bakery se encuentra cerca del puente Dolsan, cerca de la calle Bongsan Crab. Cuando ingrese a la panadería, verá tres perfiles de panadería diferentes con diferentes tipos de pan. Como es una panadería en la República de Corea, la creencia en el sabor es lo primero.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hay una variedad de panes, pero lo primero que llama la atención es Dolsangat Odong Bread y Kappa. El pan Odong tiene varios modificadores como &#39;mundo único&#39;, &#39;tecnología de patentes&#39; y &#39;desarrollo de sedimentos&#39;.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vendemos pasteles hechos de trigo coreano y dolsan orgánico. - Yeosu, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/137/b138c23a-fccd-478a-a61b-72a4821d33df.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vendemos pasteles hechos de trigo coreano y dolsan orgánico.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Sobre el pan de paulownia hay un aderezo hecho con Dolsan Fresh. El pan contiene sedimento de frijol rojo con nueces y canela. Los granos de nuez agregan sabor a la masticación y la canela agrega sabor. Sorprendentemente amargo, el olor a gat no se siente en absoluto. Kappi también es dulce y crujiente sin oler.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Yeosu Fresh Baked Bakery tiene una variedad de panes - Yeosu, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/137/201bd4cf-d3a9-493e-ac45-84bb31ebf365.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Yeosu Fresh Baked Bakery tiene una variedad de panes
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Estudiamos y preparamos durante 3 años hasta que hicimos pan y pastel que todos pueden disfrutar deliciosamente con ingredientes recién hechos. Agregue polvo ecológico de Dolsan al pan, pasteles y galletas. Además, Kappi utilizó nuestro trigo para agregar salud.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pan De Paulownia Con Dolsan Fresco(남성) - Yeosu, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/137/db42bdb5-e28c-4ff1-b1dd-3deac96192ab.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pan De Paulownia Con Dolsan Fresco(남성)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El pan Odong y Kappi hacen que el viaje a Yeosu sea aún más especial. 1,800 wones para pan de paulownia y 1,300 wones para pasteles de cabra.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sabe masticable con nueces en sedimento - Yeosu, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/137/0572137a-2a53-4de6-a1e8-47fcfba67923.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sabe masticable con nueces en sedimento
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Geomundo Grand Piape con pan lleno de sabor a ajenjo de mar
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Esta vez es hora de probar el pan hecho con ajenjo de mar. Geomundo Haepoong Mugwort es famoso por ser un ajenjo sano y ecológico cultivado ante la brisa marina y las algas. En reconocimiento de sus características geográficas, fue designado como un producto agrícola registrado registrado geográficamente. Si va al Grand Piaf en la rotonda de Yeosu-dong, Yeosu, puede encontrar un delicioso pan hecho con ajenjo de mar. Está lleno de pan especial hecho por un panadero de la Academia de Economía Oriental de Japón y tiene más de 20 años de experiencia.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un panadero con 20 años de experiencia presenta una variedad de panes. - Yeosu, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/137/b4c55d95-5622-4fd2-bbe7-f6c43b1f3b24.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un panadero con 20 años de experiencia presenta una variedad de panes.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Mientras que el pan llamativo está lleno, primero busque pan con ajenjo de mar Geomungdo. Geomun también tiene panqueques hechos con ajenjo de mar, pan de frijoles rojos y castella. El ajenjo no es fuerte en general y todos pueden disfrutarlo. Los panqueques de ajenjo de mar están hechos con el estilo tradicional japonés de Dorayaki. En el exterior del pan está la palabra &#39;Geommoondo Haepoong mugwort&#39;. El pan es verde con artemisa, y dentro hay una vaca mezclada con frijoles rojos y crema.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Panqueques con las palabras ‘Geomundo Haepoong mugwort’ - Yeosu, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/137/991c04ef-befa-46d1-8b66-261501758e77.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Panqueques con las palabras ‘Geomundo Haepoong mugwort’
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En el pan de frijol rojo, se agrega sedimento de frijol rojo al pan agregado con ajenjo de mar Geomundo. Los frijoles rojos generalmente se hierven directamente en las tiendas, pero solo los frijoles rojos procesados se usan en los calurosos meses de verano. Sin embargo, los frijoles rojos en hielo raspado de frijoles rojos se cocinan directamente durante todo el año. Los panqueques de artemisa de Haipung cuestan 1.200 wones y la pasta de frijol rojo dulce 1.500 wones cada uno.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La artemisa de algas se agrega al pan de frijol rojo y se vuelve verde claro - Yeosu, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/137/c62a20b4-122d-4ec6-a13c-712309e4284c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La artemisa de algas se agrega al pan de frijol rojo y se vuelve verde claro
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Pan especial de Yeosu y pan de tortuga junto al Yi Sun Shin Square
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Vayamos a la Plaza Yi Sun Shin, que fue construida en el antiguo puerto de Yeosu. El mar fresco y el segundo puente Dolsan se pueden ver de un vistazo. Es un buen lugar para pasear y relajarse mientras se enfrenta a la brisa del mar. Hay un barco tortuga en la Plaza Yi Sun Shin, y hay una tienda de tortugas tortuga cerca del pan de especialidad Yeosu. Vende pan hecho en forma de un barco tortuga en armonía con Yi Sun Shin Square. No pasó mucho tiempo antes, pero ya era de boca en boca entre los viajeros.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Turtle Sun Bread Shop cerca de la Plaza Yi Sun Shin - Yeosu, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/137/29bf4663-8883-45a1-9f75-835e1eaa38da.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Turtle Sun Bread Shop cerca de la Plaza Yi Sun Shin
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hay dos tipos de pan, pan en forma de tortuga y pan de cidra en forma de tortuga. Turtle Sun Bread recientemente intentó un ligero cambio de sabor. Agrega una textura crujiente a la tarta y agrega un poco más de variedad al sabor.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pan de tortuga hecho en forma de tortuga - Yeosu, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/137/7c6a2904-9677-4831-974e-b97c7b50cbb7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pan de tortuga hecho en forma de tortuga
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hay cinco sabores: calabaza dulce, arándano, chocolate, batido y té verde. Elige tu gusto y diviértete.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hay pan de tortuga con sedimento de calabaza dulce - Yeosu, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/137/9fa57fa7-31c5-479f-a304-efff9a6c1189.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hay pan de tortuga con sedimento de calabaza dulce
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Por otro lado, el pan yuzu tiene una forma y un sabor completamente diferentes al pan de tortuga. Es fresco con forma amarilla y redonda. Si haces una mordida de jugo de citron natural, el citron se extenderá en tu boca. Yuzu también se agregó a la crema un poco más arriba. El pan Yuzu duplica su sabor, especialmente cuando se come fresco.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pan de limón con color amarillo fresco - Yeosu, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/137/54dc10f9-14e4-4463-8b88-7ad76b984f29.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pan de limón con color amarillo fresco
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hay otro lugar donde puedes probar este pan yuzu, Tongyeong. Esto se debe a que el propietario del &#34;Pan de miel de línea de tortuga&#34; de Tongyeong es el mismo. El propietario prepara el pan de tortuga para el sol todas las mañanas en Tongyeong y lo lleva a Yeosu. Debido a que venden solo una cantidad fija al día, a menudo se agotan por la mañana los fines de semana y las vacaciones. Está abierto a las 9 a.m. de lunes a viernes y a las 8:30 a.m. los fines de semana. El pan de tortuga no está disponible individualmente, y una caja de cinco es de 9,000 wones.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pan de limón con color amarillo fresco - Yeosu, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/137/354ab273-6e2e-425b-8af9-00394770e046.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pan de limón con color amarillo fresco
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Pan rústico que trae recuerdos, panadería single bungle
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Single Bungle Bakery es una panadería sencilla del vecindario donde puedes probar el viejo pan de recuerdos. Es una panadería que vi frente a la escuela. De hecho, la escuela primaria Yeoju Joongang, la escuela secundaria Yeosu Girls &#39;Middle School y la escuela secundaria Yeosu Girls&#39; High School están reunidas cerca de Single Bungle Bakery. Solo hay seis tipos de pan. Venden pan de ensalada, croquetas, rosquillas de frijol rojo, pan de salchicha, pan de crema y pan al vapor. La ensalada de pan con repollo y salchicha rosa mezclada con mayonesa es una nostalgia por su forma y sabor. El pan cuesta 800 wones cada uno. No es caro porque está dirigido a estudiantes. La tienda tiene más de 20 años de historia, y solo tiene 600 wones más de lo que solía ser. En comparación con la tasa de inflación fuerte, es una subida lenta.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;&#39;Single Bungle Bakery&#39; te hace sonreír incluso por su nombre - Yeosu, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/137/0ac9d3d7-4b47-4f8d-ad65-da6f60ae0f31.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     &#39;Single Bungle Bakery&#39; te hace sonreír incluso por su nombre
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El sabor no es nada especial. ¿Es especial memorizar el sabor? Y al igual que el nombre, la amabilidad del propietario que siempre recibe a los huéspedes con una sola cara es especial. Los viajeros también pueden ser guiados en detalle en el curso de viaje de Yeosu. Esta es la información que escuchamos de los lugareños que aman a Yeosu. La razón por la cual los viajeros vienen a esta pequeña panadería en la esquina no es solo el sabor del pan, sino el ambiente especial donde puedes sentir los recuerdos y el afecto.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bollos al vapor calientes que son deliciosos incluso en verano - Yeosu, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/137/734435f5-cd25-404b-b798-8d7a00275c29.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bollos al vapor calientes que son deliciosos incluso en verano
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Yeosu recién horneado
     &lt;/strong&gt;
     &lt;br/&gt;
     Dirección: 35, Bongsan 1-ro, Yeosu-si, Jeonnam
     &lt;br/&gt;
     Contacto: 061-643-0303
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Grand Piaf
     &lt;/strong&gt;
     &lt;br/&gt;
     Dirección: 156, Yeseo-ro, Yeosu-si, Jeonnam
     &lt;br/&gt;
     Contacto: 061-653-5051
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Pan de tortuga
      &lt;br/&gt;
     &lt;/strong&gt;
     Dirección: 68-1 Jungang-ro, Yeosu-si, Jeonnam
     &lt;br/&gt;
     Contacto: 061-666-9997
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
     &lt;/strong&gt;
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Panadería Single Bungle
      &lt;br/&gt;
     &lt;/strong&gt;
     Dirección: 15, Gwanmun 1-gil, Yeosu-si, Jeonnam
     &lt;br/&gt;
     Contacto: 061-663-8797
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Destinos cercanos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Teleférico marítimo de Yeosu: 3600-1, Dolsan-ro, Dolsan-eup, Yeosu-si / 061-664-7301
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://yeosucablecar.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://yeosucablecar.com/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Odongdo: 242, Odongdo, Yeosu-si / 061-659-5708
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.yeosu.go.kr/tour/travel/10tour/odongdo&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.yeosu.go.kr/tour/travel/10tour/odongdo
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Jinnamgwan: 11, Dongmun-ro, Yeosu-si / 061-659-5711
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Alojamiento
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Benikea Mathieu Hotel Yeosu: 20, Odong-ro, Yeosu / 061-662-3131
    &lt;br/&gt;
    Hotel Elena: 106 Munsu-ro, Yeosu-si / 061-651-6671
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.elenahotel.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.elenahotel.kr/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Hanok Hotel Odongjae: 99, Feria de Yeosu, / 061-650-0300
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información anterior se actualizó en mayo de 2019 y puede cambiar después, así que verifique antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información como texto, fotos y videos utilizados en este artículo tiene copyright de la Organización de Turismo de Corea, por lo que está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Camina por la tranquila isla en la isla de oro rojo de Yeosu - Yeosu, Jeonnam, Corea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/walk-on-the-tranquil-island-in-yeosu-red-gold-island-100-es/</link>
      <pubDate>Sun, 08 Mar 2020 13:39:00 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/walk-on-the-tranquil-island-in-yeosu-red-gold-island-100-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Yeosu, Jeonnam, Korea&#34; data-title=&#34;walk-on-the-tranquil-island-in-yeosu-red-gold-island--100&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Paisaje de pueblo de oro rojo - Yeosu, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/100/5e32bae3-e430-4be3-a944-2b32b564974e.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Paisaje de pueblo de oro rojo
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Camina por la tranquila isla en la isla de oro rojo de Yeosu
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Yeosu, Jeonnam, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   A veces viajo por mi propio tiempo. Viaje por mi Pero ni una ni dos veces han sido golpeados por personas. Aquí hay una isla en el Mar del Sur donde puedes confundir estos recuerdos. Yeosu Red Rim. No hay restaurantes gourmet o atracciones turísticas. Hay un puente de aterrizaje que se puede usar para cruzar la carretera en Kep, pero el tiempo en Red Geumdo todavía es lento.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Isla donde caminar es obligatorio, camino de oro rojo
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Jeokgeumdo se encuentra en la entrada de la bahía de mujeres que llevan Yeosu-si y Goheung-gun. Aunque pertenece a Yeosu-si en el área administrativa, está más cerca de Goheung-gun por ubicación. A finales de 2016, la finalización del Puente Palyoung, que conectaba Goheung-gun y Jeokum-do, hizo que las dos ubicaciones fueran más convenientes.
   &lt;br/&gt;
   El nombre de la isla Geumdo en el período temprano de Joseon era Red Lake. Tiene otro nombre. También se llama &#39;Isla Jakmimi&#39; porque hay muchas piedras en la costa. &#39;Gimmy&#39; significa la esquina del mar. De hecho, la costa estaba llena de piedras negras redondeadas y pulidas por el agua de mar. En el momento de los rumores coloniales japoneses de que había una mina de oro en Red Geumdo, las personas que intentaron cavar oro entraron, pero todos fallaron y se fueron. El nombre Geumgeumdo (積 金 島) se hace combinando la teoría de que hay oro en la pronunciación de una isla pequeña.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Actualmente, la construcción de un puente de aterrizaje que conecta Goheung-gun de Yeosu-si a Jobal-do, Nando, Dun-byeong-do y Jeokgeum-do está en progreso. Por esta razón, el sitio de construcción se encuentra cuando cruzas el puente Palyoung y llegas a la isla. También hay una señal de que es difícil ingresar a un automóvil. Pare en la entrada de la isla y comience a caminar. Esto se debe a que debes caminar lentamente y mirar a tu alrededor para sentir un geumdo rojo. Toda la costa tiene aproximadamente 9 km de largo, por lo que no es demasiado para caminar. Dos o tres horas son suficientes para recorrer el centro de la ciudad.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Puente Pal Young - Yeosu, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/100/ba4a4839-41a6-4e09-97cf-47639f8a8369.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Puente Pal Young
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En la actualidad, hay una falta de comodidades para los viajeros. Tan pronto como cruce el puente Palyoung, hay una parada de descanso en la estación Geumri-ri. Será mejor que prepare sus comidas aquí o compre lo que necesita. También es bueno tomar fotos con el puente Palyoung en el estacionamiento del área de descanso Rip Geumni. También hay una tienda en el edificio detrás del almacén.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El pueblo de Geumgumdo, que es bueno para caminar lentamente. - Yeosu, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/100/1d2f28e4-b2cf-4efa-9549-2ee6f8ee994f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El pueblo de Geumgumdo, que es bueno para caminar lentamente.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Rim Road Main Street Walking
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La isla roja de Geumdo es larga al norte y al sur y doblada hacia el este. Las casas están reunidas a lo largo de la costa oriental de las colinas en el centro de la isla. El comienzo de la caminata a lo largo de la isla Geumdo comienza desde la parte posterior del puente Geumgeum Crossing Palyoung al oeste de la isla. Las escaleras son visibles hacia el bosque a la izquierda antes de ingresar al pueblo a través de la construcción del puente. Hay una puerta hyoyeol al final de las escaleras.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Puerta Hyoyeol - Yeosu, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/100/838a81c0-a7fc-4181-80b6-73c95031d15a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Puerta Hyoyeol
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es un lugar para almacenar dos lluvias que se establecieron para transmitir piedad filial y entusiasmo a las generaciones futuras. La piedad filial significa piedad filial para los padres y fidelidad para las mujeres. Si no cierra la puerta, puede entrar y ver. La cerca es baja, por lo que puede ver el monumento bien afuera.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;2 monumentos almacenados en una puerta filial - Yeosu, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/100/756586d1-3173-45b4-acab-4796c7a5493e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     2 monumentos almacenados en una puerta filial
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Camine un poco más al final de la carretera y suba al callejón a lo largo del banco de las Cooperativas Agrícolas Red Gold. Para ir a la escuela sucursal de oro rojo Desde que cerró hace mucho tiempo, los niños no pueden jugar, pero es un buen lugar para pasar el tiempo pensando en la infancia. Es una escuela cerrada, pero no está pasada de moda. El techo pintado de cielo y los frondosos árboles son agradables.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Escuela cerrada de oro rojo - Yeosu, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/100/d0497c1d-a402-4329-9aa8-39690f98e475.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Escuela cerrada de oro rojo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El patio de recreo, que solo parecía ancho cuando estaba en la escuela primaria, ahora se siente pequeño y compacto. Solo la puerta baja y oxidada nos dice que esta es una escuela cerrada.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Rama de oro rojo - Yeosu, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/100/7b21515f-8603-403d-a56b-d44e6a790113.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Rama de oro rojo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es una diversión simple para disfrutar en la sucursal de Red Geum. Delante de la estatua de lectura hay un pequeño estanque artificial donde no viven peces.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Niña, estatua, lectura - Yeosu, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/100/30d610be-8284-4801-8d60-504e7fc54155.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Niña, estatua, lectura
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Continúa caminando hacia la puerta principal de la rama Jeokgeum. La Iglesia Red Geum, la Oficina Red Geum-ri y el Centro de Seguridad son los siguientes. Jepumum es también el centro de la ciudad. La apariencia de Red Geum Church pintada de blanco en el exterior combina bien con la atmósfera de la isla. En el patio de la Oficina de Tasas de Interés Rojo, hay un árbol zelkova que tiene más de 400 años. Es un agua protectora con un perímetro de solo 370 cm y una altura de 25 m. Desde la posición más alta del pueblo, se alza con vistas a Red Rim y al mar.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Iglesia de oro rojo - Yeosu, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/100/e80f9b3d-0ce8-4373-aba2-32c00ed232dc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Iglesia de oro rojo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es un callejón donde solo dos personas pueden pasar de la iglesia al centro de seguridad. No es tan ruidoso como un destino famoso, pero es un curso relajante. El centro de seguridad con el marco de la ventana en amarillo se ve amigable y acogedor.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Centro de seguridad metropolitano Red Geum - Yeosu, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/100/d98812e7-1388-446c-8bcd-9fa402170c93.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Centro de seguridad metropolitano Red Geum
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Dónde encontrarnos con todos los camiones y frascos
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ahora es tiempo de ir a la ciudad. No importa a qué callejón vayas. Simplemente siga el camino inclinado hacia el mar. Sales del callejón a un ritmo lento y estás frente al muelle que amarró los botes. Un camión de todos los tiempos que acaba de visitar Red Geumdo está en funcionamiento para atraer nuevos residentes. Es bueno ver todos los camiones que he conocido en mucho tiempo. Es una compra de casas móviles que todavía está activa en la era de la tecnología avanzada.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Barco de pesca atado al muelle - Yeosu, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/100/8ce781b5-2e14-45d6-adc8-560484a62e25.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Barco de pesca atado al muelle
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La persona mayor que salió a comprar cosas parece curiosa. Si saluda a alguien con una buena sonrisa, le responderán con una sonrisa como una taza de té caliente de la máquina expendedora. Saluda a los ancianos mientras caminas por la isla. Son recibidos suavemente y cuentan historias de islas que no se pueden encontrar en Internet.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Camiones multiusos que venden necesidades diarias a los residentes.(남성) - Yeosu, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/100/0e41ae28-907a-4ff6-bf52-b4ab2ecfd5dc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Camiones multiusos que venden necesidades diarias a los residentes.(남성)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hay un frasco bien en Red Geumdo. La isla generalmente tiene poca agua, con la excepción de Red Rim. Los residentes usan el agua en macetas para beber. Un pozo que recibe agua de una jarra. No puedes pasar Red Geumdo. En el muelle, camine hacia el norte por Dokseom Daepyeong-gil y encuentre un frasco cubierto con una tapa.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cochecitos y bicicletas comúnmente utilizados por personas mayores - Yeosu, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/100/a3e52cce-6553-48c9-91ea-8024a647cea2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cochecitos y bicicletas comúnmente utilizados por personas mayores
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La jarra está realmente atrapada en el suelo. Cuando abro la tapa con cuidado, hay una pequeña barra flotando como el agua. Dentro del frasco había un agujero para evitar que el agua se desbordara.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bien tarro - Yeosu, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/100/eb1c57e3-c752-4b84-a99f-8112e1b1a31d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bien tarro
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es un misterio mirar el frasco, y el aldeano que montaba su bicicleta parecía indiferente. &#34;¡El agua, puedes beber!&#34; El agua fría y bien saboreada al final del invierno pasó sobre mi cuello.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Banco instalado para personas mayores - Yeosu, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/100/d8f41959-c2e0-4878-8e9d-61d8bc3ee4ae.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Banco instalado para personas mayores
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Regrese al lugar de donde vino y finalice su breve viaje. Esto es para hacer un viaje realmente largo a una vida cotidiana ocupada. Solo me quedé unas horas, pero el viaje pacífico en Red Geumdo me serviría de apoyo para mi vida. Después de entrar en Red Geumdo, uno de los gatos callejeros, que sacudió la cabeza, lo saludó con precaución.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gato largo de oro rojo - Yeosu, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/100/9d181ce2-67c8-4639-9fa1-ef73fd013a93.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gato largo de oro rojo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Oro rojo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Dirección: Jeomgeum-ri, Hwajeong-myeon, Yeosu-si, Jeollanam-do
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Investigaciones: 061-665-0625 (Red Goldfish Village Experience Village)
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurantes cerca de
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Anguila de lujo: anguila a la parrilla, tongjangeotang / 205, Eohangdanji-ro, Yeosu-si, Jeollanam-do / 061-643-0006
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://goodeel.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://goodeel.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Mathieu: Mathieu Set, Solomillo de ternera / 791 Seobu-ro, So Ramyeon, Yeosu-si, Jeollanam-do / 061-685-7667
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Tyrol 978: Western / 952 Seobu-ro, So Ramyeon, Yeosu-si, Jeollanam-do, 061-692-0977
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Habitaciones
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Yeosu Sea Beach Hotel: 5, Ayuntamiento Seo 6-gil, Yeosu-si, Jeollanam-do, 061-684-6000
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.haebeachhotel.com/index.php?&amp;amp;source=http://korean.visitkorea.or.kr/kor/bz15/w_stay/w_stay_view.jsp?cid=1212538&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.haebeachhotel.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Commodore Motel: 69, Yeomun Culture-gil, Yeosu-si, Jeollanam-do, 061-655-0011
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -El Ocean Resort: 295 Soho-ro, Yeosu-si, Jeollanam-do / 1588-0377, 061-689-0800
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://theoceanresort.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://theoceanresort.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información anterior se actualizó en enero de 2019 y puede cambiar después. Por favor verifique antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información como texto, fotos y videos utilizados en este artículo tiene copyright de la Organización de Turismo de Corea, por lo que está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>