<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>County.de on Korea Tour</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/county.de/</link>
    <description>Korea Tour (County.de)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 01 Mar 2020 19:08:01 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/county.de/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Buyeo County, Chungnam, Südkorea - Wo kann man nach Herbstlaub fragen, der besten Jahreszeit?</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/where-to-ask-for-autumn-leaves-the-best-season-73-de/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Mar 2020 19:08:01 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/where-to-ask-for-autumn-leaves-the-best-season-73-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Buyeo County, Chungnam, South Korea&#34; data-title=&#34;where-to-ask-for-autumn-leaves-the-best-season--73&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Helle Kampfsportstätten im Herbst - Buyeo County, Chungnam, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/73/58937cfd-a1a2-47c6-9a4b-d211eec767b1.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Helle Kampfsportstätten im Herbst
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Wo kann man nach Herbstlaub fragen, der besten Jahreszeit?
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Buyeo County, Chungnam, Südkorea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Um das Ende des Sturzes zu erreichen, begrub er die toten Krieger, um die letzte Staffel zu begraben. Yun Dae-nyeong, der den Roman schrieb, nannte Muryangsa „das Jangji (Jahreszeit), in der die Jahreszeiten sinken“. Wenn die Blätter ausgehen, erinnert es an die Traurigkeit eines Jahres. Die Bitterkeit des Herbstes, die häufiger als Gold ist, wird jedoch sofort verschluckt. Können wir nach der Jahreszeit fragen, die von Buyeo Muryangsa vergangen ist, in der Kim Si-ryong, der Windglücks- und Genie-Dichter von Joseon, seine letzten Jahre verbracht hat? .
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Koriander
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Dieser gebissene Herbst geht in einem Monat nach Buyeo, weil die Blätter früh fallen. Glücklicherweise haben die Kampfkünste den Sturz noch nicht vollständig fallen lassen. Im letzten Sommer gibt es noch viel Energie. Das Durchlaufen der Kasse ist eine Bestellung in Kürze. Auf der Stirn eines Ordens befindet sich eine große Tafel namens &#39;Mansusan Muralosa&#39;. Es ist eine harmonische Kombination aus &#34;Unquantity&#34;, was &#34;unermesslich&#34; bedeutet, und dem Namen des Berges &#34;Mansu&#34;, was bedeutet, ein langes Leben zu genießen. Der Muryangsa-Tempel ist ein tausendjähriger Tempel, der während des Königs Munseong King (Vereinigung 839 ~ 857) gegründet wurde. Wie die meisten Tempel und architektonischen Kulturgüter in Korea verschwanden jedoch alle Kampfkünste während des Imjin-Krieges, wurden jedoch 1623 (Art. 1) wieder aufgebaut, um bis heute zu erreichen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Eine Bestellung - Buyeo County, Chungnam, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/73/3a1d7526-7d10-4029-bfd6-affc28fccf4f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Eine Bestellung
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Auf dem Weg durch ein kleines Tal und bis zum Cheonwangmun-Tor begrüßt ein hübscher Partyinhaber die Besucher auf der rechten Seite. Das Festhalten der Partei bedeutet eine längliche Stange, an der die Flagge des Tempels aufgehängt ist, oder einen Haltesitz, der die Partei von links nach rechts stützt. Dies ist ein Zeichen dafür, dass das Gelände des Tempels hier beginnt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Mugi Corp. - Buyeo County, Chungnam, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/73/2c5651cf-35af-4569-a629-22642c259afa.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Mugi Corp.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Aufstieg zum Cheonwangmun-Tor, dem Paradies des Muyongsa-Tempels, der fünfstöckigen Pagode und darüber hinaus befindet sich im quadratischen Rahmen von Cheonwangmun. Zu stabiler Winkel. Auch wenn Sie sich nicht auf Fotografie spezialisiert haben, können Sie die Kamera natürlich anheben. Aber der Designer, der diese atemberaubende Aussicht entworfen hat, hat das Paradies, das Herz des Tempels, nicht zu 100% freigelegt. Das Paradiesdach war leicht mit Kiefern- und Zelkova-Zweigen bedeckt. Ich saß und stand und versuchte ein Foto zu machen, um den Ästen auszuweichen. Noch 1 Minute? Ah! Erkenne, dass es ein wunderbares Stück Koriander war, den Wohnort des Buddha zu bedecken. Wäre es nicht cool gewesen, diesen Zweig durch das Paradies zu sehen? Vielmehr tragen die Äste zum geheimen Paradies des Paradieses bei.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Paradiesblick vom Cheonwangmun - Buyeo County, Chungnam, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/73/02b188aa-0cf4-4f56-adba-8b2b37f8d365.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Paradiesblick vom Cheonwangmun
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Nähere dich langsam dem Paradies. Wenn Sie die Kiefer erreichen, die das Dach bedeckte, können Sie die Steinlaternen, die fünfstöckige Pagode und das Paradies sehen. Die Steinlaternen, die fünfstöckige Pagode und das Paradies von Muryuksa sind allesamt nationale Schätze. Es mag scheinen, als wäre es ein Kulturgut, aber die Geschichte der mit Zeichen gefüllten Kulturgüter und das Wissen der Kunstgeschichte scheinen diesen Herbst nicht zu helfen. Ich gehe also nicht absichtlich ins Detail. Der Staub des Wissens in meinem Kopf scheint auf der Oberfläche der klebrigen Emotionen zu sitzen. Schauen Sie sich die drei Schätze aus der Ferne an. Aus einer großen Perspektive weckt der Blick, der vom Boden ausgeht, ein Gefühl des Aufstiegs durch die Steinlaternen und die Spitze der Pagode, die zum Paradieskamm führt. Darüber hinaus trägt eine fünfhunderttausendjährige Geschichte ohne ernsthaften Schaden und Schaden zur Würde bei.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Staat und Sitz des majestätischen Paradieskrieges - Buyeo County, Chungnam, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/73/ef01d9af-0a62-4f68-9e2d-552a072a2617.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Staat und Sitz des majestätischen Paradieskrieges
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Beobachten Sie das Paradies von links nach rechts. Die Boote der Säulen, die die exzentrische Struktur des Paradieses tragen, sind außerordentlich prall. Es ist eine allgemein als Schuppensäule bezeichnete Säule. Das Äußere sieht aus wie zwei Stockwerke, aber das Innere des Paradieses ist eine geschichtete Struktur ohne Schichten. Es ist ersichtlich, dass diese Struktur nicht für die tatsächliche Nutzung des zweiten Stockwerks bestimmt ist, sondern für die Formalität und Würde des Gebäudes.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Grabstein-Säule - Buyeo County, Chungnam, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/73/67f1e89f-86dc-47a2-bc0f-d1a6b169aece.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Grabstein-Säule
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Drehen Sie sich um den paradiesischen Hinterhof und stellen Sie sich unter den Ahornbaum vor den Zaun auf der rechten Seite des Gebäudes. Es ist ein Glück, zum letzten Kampfkunstnachmittag zu kommen. Die Sonne hat begonnen, westlich von Mansusan zu gehen, und die warme Herbstnachmittagssonne bedeckt das Gelände reichlich. Unter dem Ahornbaum ist die Hintergrundbeleuchtung mit Ahornblättern bedeckt und der Verschluss wird ausgelöst. Es ist nicht falsch zu sagen, &#34;mache Fotos mit deinen Füßen&#34;. Sobald der Mönch vorbeikommt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Das Gelände des Kampfsporttempels von rechts - Buyeo County, Chungnam, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/73/0e2cb43e-59b9-4c6e-b10e-8592536501cb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Das Gelände des Kampfsporttempels von rechts
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Kim Si-sook, ein armer genialer Schriftsteller oder Besitzer einer freien Seele
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es gibt eine Person, die Sie im Muryangsa-Tempel treffen müssen. Kim Si-seon (1435 ~ 1493) ist ein monatlicher Anführer, dem immer Spitznamen wie Pung Un Ah, genialer Autor, und Shin Dong vorgestellt werden. Fahren Sie am Paradies vorbei und überqueren Sie den kleinen Bach links, um das Porträt von Kim Si-seop in Yeongjeonggak zu sehen. Kim Si-sook erkannte die Thronbesteigung nicht und lebte für immer als Mönch und Ehefrau. Mit 21 Jahren verließ er die Welt und wanderte durch das ganze Land.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Schauen wir uns das Porträt von Kim Jung-shik an. Yeongjung unterscheidet sich von der intensiven Zwietracht in der Primärfarbe, die häufig in Versen vorkommt. Es unterscheidet sich auch von dem Porträt der Joseon-Staffel, die sich gut in Gwanbok gekleidet hat. Kim Si-seop in Yeongjungs Händen wird ordentlich im Ärmel gehalten, aber er runzelt die Stirn mit gerunzelter Stirn. Deshalb sagen viele Kritiker, dass sie die Merkmale unzufriedener Intellektueller erfasst haben, die mit der Welt unzufrieden sind. Sie können sehen, dass. Mit einundzwanzig Jahren, als König Sejo auf den Thron kam, verbrannte er alle Bücher, die er gelesen hatte, und verließ die Welt und wurde Mönch. Kims Leben ist jedoch nicht voller Pech, Horten und Kritik an der Gesellschaft.
   &lt;br/&gt;
   Er verließ die Welt und tourte durch Kanto und Hunan, genoss die Landschaft und schrieb Gedichte. In seinen Dreißigern verbrachte er sechs Jahre in Gyeongju Geumosan, dem heutigen Gyeongju Namsan, der sich seiner Arbeit widmete. Das Ergebnis des Eintauchens ist Kum-O Mythos, der als Koreas erster chinesischer Roman gilt. War Kim Si-sook ein armes Genie, das die Zeiten falsch getroffen hat? Oder war er der Besitzer einer freien Seele? Schließlich sieht er sein Wandern als Entfremdung von Macht und Mainstream oder als Willen des freien Lebens. Ich gebe einen kleinen Hinweis auf dieses nicht einfache Problem. Kim Si-seop schreibt das Motiv des Wanderns im Vorwort von &#34;Every Month House&#34;.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Der junge Si Kim - Buyeo County, Chungnam, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/73/db703360-cf34-443e-989c-e887c38d15e9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Der junge Si Kim
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;font color=&#34;#367100&#34;&gt;
    &#34;Ich ... Um durch die Berge zu wandern und eine gute Aussicht zu finden, würde ich mich meiner Freunde rühmen, das Gedicht zu genießen, aber ich dachte nicht daran, mit einem Satz ins Amt zu kommen. Es ist eine Schande, dass eines Tages danach Wenn ein Mann von einem Mann überwältigt wird (die Usurpation des Throns), kann er in dieser Welt geboren werden und auf der Straße gehen. &#34;
   &lt;/font&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ein Mönch fegt Blätter - Buyeo County, Chungnam, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/73/c8dc4b05-d3fc-4362-b7aa-4d88cfe56a97.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ein Mönch fegt Blätter
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Der leichte Weg, der Weg nach Taejoam
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Nach der Erkundung des Geländes können Sie eine Woche lang einen tieferen Herbstspaziergang unternehmen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;1,2 km vom Mouyangsa-Tempel nach Taejoam - Buyeo County, Chungnam, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/73/3834472d-88b3-400f-8857-b1cfe1526199.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     1,2 km vom Mouyangsa-Tempel nach Taejoam
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Bevor Sie den Befehl erreichen, fahren Sie links nach Taejoam und Dosolam nach links. Ein weitläufiger offener Bereich führt zu einer gut asphaltierten Straße auf der linken Seite. Die Straße dauert 1,2 km bis zum Taejo Rock.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Die Auffahrt nach Taejoam ist ein guter Weg zu Fuß. - Buyeo County, Chungnam, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/73/07b01060-3850-4036-91de-ada290ad79d7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Die Auffahrt nach Taejoam ist ein guter Weg zu Fuß.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Kurz nach dem Betreten der Straße befindet sich zu Ihrer Linken eine alte Kampfkunststätte.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bank auf dem Weg nach Taejoam - Buyeo County, Chungnam, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/73/d063e688-3a31-4265-851a-c4f1ea083213.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bank auf dem Weg nach Taejoam
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es ist jetzt mit Pampasgras, Unkraut und Sträuchern bedeckt, aber Ausgrabungen im Jahr 2000 bestätigten das Podium, den Grabstein und die prestigeträchtige Flagge mit dem Stempel „Muyangsa“.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Alte Kampfkunststätte - Buyeo County, Chungnam, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/73/8af3da53-f771-4615-ae11-f33d3822bf57.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Alte Kampfkunststätte
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wieder auf dem Weg Es geht sofort durch Dosolam und erreicht Taejoam. Nur zwei Toiletten und Bänke sind auf dem Weg nach Taejoam spärlich aufgestellt. Auf dieser Straße gibt es keine Elstern, aber nur rote Kakis hängen an Kakibäumen, denen die Blätter ausgegangen sind. Es ist eine elegante, aber einfache Möglichkeit, einen ruhigen Spaziergang zu machen. Vorbei am Garten rechts von Taejoam beginnt der Wanderweg in Originalgröße. Wenn Sie den Mansu-Berg besteigen möchten, können Sie den Taejoam Trail entlang klettern.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Der Mansusan Mountain Trail beginnt in Taejoam - Buyeo County, Chungnam, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/73/1765c925-3dfb-4c35-9071-6d2f43308c1b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Der Mansusan Mountain Trail beginnt in Taejoam
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Verlasse Taejoam und verlasse den Tempel vollständig. Bevor Sie zum Parkplatz gehen, müssen Sie noch etwas sehen. Dem Besucher, der gehen will, präsentiert Muryangsa die Insolvenz von Kim Si-sook. Die Tatsache, dass es viel Buddhismus gibt, die Gräber, in denen buddhistische Mönche begraben sind, bedeutet, dass sie viele Mönche hervorgebracht haben.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Murangsa Tempel Budo-Pistole - Buyeo County, Chungnam, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/73/89fe1dbc-3e46-481a-b086-843a3ea86cae.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Murangsa Tempel Budo-Pistole
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Muryangsa Budo-gun ist auf dem Weg nach Mujinam. Von allen Standardeinstellungen ist die Insolvenz von Kim Si-sook die höchste. Sowohl Größe als auch Aussehen sind am vollständigsten. Die Standardeinstellung von Kim Si-sook ist eine doppelte Basis. Das Drachenmuster ist auf der Oberfläche des Kleidersteins des zweiten Podiums (mittlerer Stein), der mit einer Lotusblume verziert ist, lebendig. Es ist sehr gut für die Steinrelikte von Chosun Electric.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Insolvenz von Kim Si-sook - Buyeo County, Chungnam, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/73/2e38fdd9-f508-4669-bc00-df4dc988ba76.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Insolvenz von Kim Si-sook
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Gibt es hier wirklich einen Kim Si-suri Saree? Während der japanischen Kolonialzeit fegte der Taifun weg und die umliegenden Bäume fielen. Zu dieser Zeit war auch der Budo zusammengebrochen und der Sari von Kim Si-sook wurde gefunden. Kims Sari ist derzeit im National Buyeo Museum ausgestellt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;17&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Drachenmuster von Kim Si-seop Budo Mittelstein - Buyeo County, Chungnam, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/73/3e13f9fe-55c2-4d47-809c-7833fbb11c87.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Drachenmuster von Kim Si-seop Budo Mittelstein
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformationen
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;span style=&#34;color: rgb(33, 33, 33);&#34;&gt;
     &lt;strong style=&#34;&#34;&gt;
      Kampfkunst
     &lt;/strong&gt;
     &lt;br/&gt;
     Adresse: 203, Muryang-ro, Oesan-myeon, Buyeo-gun, Chungnam
     &lt;br/&gt;
     Anfragen: Muryangsa Office 041-836-5066
    &lt;/span&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://tour.buyeo.go.kr/html/tour/info/info_010108.html&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://tour.buyeo.go.kr/html/tour/info/info_010108.html
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Restaurants in der Nähe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Baekjes Haus: Yeonleaf Rice, Mabab / 22, Heukcheon-ro 8beon-gil, Buyeo-eup, Buyeo-gun / 041-834-1212
    &lt;br/&gt;
    Jangwon Makguksu: Makguksu / 20, Narutero 62beon-gil, Buyeo-eup, Buyeo-gun / 041-835-6561
    &lt;br/&gt;
    Gudraedol Ssambap: Dol Sambap / 31, Narut-ro, Buyeo-eup, Buyeo-gun / 041-836-9259
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Unterkunft
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Lotte Resort Buyeo: 400 Baekjemun-ro, Gyuam-myeon, Buyeo-gun / 041-939-1000
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.lottebuyeoresort.com/kor/index.asp&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.lottebuyeoresort.com/kor/index.asp
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Baekje Tourist Hotel: 108 Bukpo-ro, Buyeo-eup, Buyeo-gun / 041-835-0870
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://백제관광호텔.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://백제관광호텔.kr/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Samjung Yeo Jugendherberge: 50 Narut-ro, Buyeo-eup, Buyeo-gun / 041-835-3101
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.buyeoyh.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.buyeoyh.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34; style=&#34;font-weight: bold;&#34;&gt;
     ※ Die oben genannten Informationen wurden im September 2017 aktualisiert und können sich danach ändern. Bitte überprüfen Sie vor Reiseantritt.
     &lt;br/&gt;
     ※ Die in diesem Artikel verwendeten Informationen wie Text, Fotos und Videos sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Daher ist die unbefugte Verwendung des Artikels untersagt.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>