<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Mokpo-si.ru on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/mokpo-si.ru/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Mokpo-si.ru)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Fri, 27 Mar 2020 00:55:50 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/mokpo-si.ru/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Поездка для гурманов, чтобы найти вкус Мокпо, попробовать 5 вкусов Мокпхо - Мокпо-си, Чолланам-до, Корея</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/a-gourmet-trip-to-find-the-taste-of-mokpo-taste-the-5-tastes-of-mokpo-332-ru/</link>
      <pubDate>Fri, 27 Mar 2020 00:55:50 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/a-gourmet-trip-to-find-the-taste-of-mokpo-taste-the-5-tastes-of-mokpo-332-ru/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Mokpo-si, Jeollanam-do, Korea&#34; data-title=&#34;a-gourmet-trip-to-find-the-taste-of-mokpo-taste-the-5-tastes-of-mokpo--332&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Церемония одевания синего краба в деревню Индонджу - Мокпо-си, Чолланам-до, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/332/f439a94d-7e27-4846-9bf0-585ee148fab7.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Церемония одевания синего краба в деревню Индонджу
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Поездка для гурманов, чтобы найти вкус Мокпо, попробовать 5 вкусов Мокпхо
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Мокпо-си, Чолланам-до, Корея
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Мокпхо - это исторический портовый и морской город, которому более 110 лет. Поскольку это дом моря, это также место, переполненное различными морепродуктами из приливных отмелей Дадохэ и Чаджин на юго-западном побережье. Трехфутовый осьминог, красный терпкий самхап, приправа из синего краба и приправа из синего краба, шахтерский сасими и тушеный зеленый лук - вот 5 красавиц, которыми гордится Мокпхо. Как насчет наслаждения гастрономической поездкой с Мокпо 5mi?
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Хонгео Самхап и краб с соевым соусом и индонджу в деревне Индонджу
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Это рыба, которую Чолладо никогда не должно пропустить. Это ценная еда, которую нужно подавать гостям, так как есть поговорка, что если на празднике нет красных рыб, есть поговорка, что вы отпустите и вернетесь. Redfish ловят в течение всех сезонов, кроме июня, который является запретным сезоном, но я все еще поражаю Redfish лучше всего с зимы до ранней весны, когда имеет место сезон нереста.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Говоря о типичном блюде, приготовленном в Хонгео, нет сомнений, что это Хонгео Самхап. Это блюдо из нарезанной котлеты, вареной свинины и старой бумаги нужного размера. Есть много людей, которые не хотят есть три вещи вместе из-за сильного аромата, вызываемого брожением красной рыбы, но свежий запах красной рыбы, легкость свинины и свежесть старой бумаги гармонично сочетаются во рту. Если makgeolli идет хорошо, это становится красным терпким samhap.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Деревня Индонджу, расположенная в Окам-донге, - это место, где вы можете попробовать крабов вместе с самхапом из красной рыбы. У входа в ресторан есть много вывесок, таких как «Чоннам Синджисикин», «Намдо Фуд-стрит» и «Дом хозяев еды Мокпхо». Деревня Индончжу - это место, где готовят еду и делают алкоголь, используя Индончо. Индонгчо - это название, которое переносит холодную и долгую зиму с зелеными листьями. Также называется золотой серебряной монетой или жимолостью. Танины в листьях делают желудок сильным, эффективным против простудных заболеваний, а листья и стебли, как говорят, эффективны в удалении воспаления и яда.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Redfish Samhap - Мокпо-си, Чолланам-до, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/332/fa330ad5-76c3-42d7-880a-1dff219d8357.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Redfish Samhap
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   В крабовых крабах добавляются цветы индонгчо, чтобы удалить рыбный вкус краба и улучшить его вкус. Имбирь, редька, чеснок и т. Д. Используются без воды для контроля соленого вкуса соевого соуса. Indong Chomakgeolli и Pyeonghwaju и долговечны и ароматны. Если вы закажете синий краб baekban (для 4 человек), вы получите щедрый приз с комбинацией голубого краба и зеленого лука. Весной патриотический морской окунь выглядит как деликатес, поэтому, если вы хотите попробовать его на вкус, вам следует остановиться до весны.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Синий краб с индонгчо - Мокпо-си, Чолланам-до, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/332/8a1d6370-6990-4253-9bac-58a1b3e0fe4b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Синий краб с индонгчо
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Если вы зашли в деревню Индонджу, есть что-то, что вы не можете пропустить. Это Индонджу. Деревня Индончжу использует Индонгчо для создания Индонгчо Макгеолли и Индонгчо Мира. Это делается путем сбраживания с дрожжами и не клейким рисом в течение примерно 10 дней, а затем с добавлением цветов и стеблей индонгхо, ферментированных в течение более года, для созревания еще в течение 5 дней. Если вы возьмете Хонгео Самхап и Индонг Чомак, буквально, настоящий Хонгтак Самхап завершен.
   &lt;br/&gt;
   * Деревня Индонджу: 5, Боксан-гиль, 12-бе-гил, Мокпо-си 061-284-4068
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Команда дружбы заводит индом чомакгеолли - Мокпо-си, Чолланам-до, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/332/a02c7ac0-a78a-42d7-8c46-2860ea18b2a6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Команда дружбы заводит индом чомакгеолли
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Редкая рыба, редкая рыба, которой нечего выбрасывать
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Шахтер рыба с июня по сентябрь. Говорят, что это синоним летнего питания, его нельзя заменить островом риса. Это была рыба, которой люди наслаждались с древних времен, так как она упоминалась как «шахтер» в «Географии Седжон Силлок» и «Сунг Чон Донгкук Йоджирам». Но теперь это не только дорого для людей на вкус, но и драгоценная рыба, которую можно попробовать только в горах. Раньше его можно было увидеть на большей части западного побережья, но теперь его в основном ловят возле юго-западного побережья Кванджу, к югу от Йоннама.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Рыба - это рыба, которой нечего выбрасывать. Мясо едят в кругу, а кости и волосы являются хорошими ингредиентами для Maeuntang. Часть, которую нельзя не заметить даже на языке, это берет. Если на коньках есть ребенок, то на языке есть загон. Говорят, что когда рыбаки начинают шуметь, это настолько шумно, что рыбаки на пляже не могут спать.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Аукцион пресноводных рыб, которых я встретил на Yeongseongpo, Yeonggwang - Мокпо-си, Чолланам-до, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/332/0ea45637-8e0d-4d94-8ba9-33762f470154.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Аукцион пресноводных рыб, которых я встретил на Yeongseongpo, Yeonggwang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hersado, расположенный в Окам-донг, является местом, где вы можете насладиться комплексным обедом и комплексным обедом. Вы можете насладиться не только ассоциацией рыбаков и выставкой рыбаков, но и лещом рыбаков.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Фарш херзадо - Мокпо-си, Чолланам-до, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/332/74daa6d7-e208-4a83-8001-8850d84d03c1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Фарш херзадо
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Это не в сезон, поэтому я не могу легко попробовать это сейчас. В тот день, когда я попробовал пресноводную рыбу, я увидел драгоценную пресноводную рыбу, которая была переброшена по воздуху по карте Йонмён-Мён. Это не жевательная текстура, такая как камбала или каша, но горечь и умами, которые получаются, когда вы жуете, являются лучшими. Бройлерный бульон кажется немного жевательным, но горечь, которая распространяется во рту после длительного жевания, можно сказать, это белый рис бройлера.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ваше драгоценное общество редких рыб - Мокпо-си, Чолланам-до, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/332/e6c4c663-db4e-47ab-a075-8df173a3340e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ваше драгоценное общество редких рыб
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Сейчас не сезон, а в наступающем июне, когда нерестившиеся рыбаки начинают кричать в море, они отправятся в Мокпо, чтобы попробовать рыбаков.
   &lt;br/&gt;
   * Hersado: 112, Pyeonghwa-ro, Mokpo-si 061-285-4888
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Пресноводная рыба - Мокпо-си, Чолланам-до, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/332/e6089677-b58c-4be8-af94-eb64800cfee0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Пресноводная рыба
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Yeonpotang и коричневое рагу, которые украшают красоту Мокпхо 5
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Приливные равнины на юго-западном побережье Чолланам-до - это приливные равнины Чаджин, на которые опираются многие живые существа. Осьминог, который содержит много таурина и называется «Женьшень в приливной плоскости», также растет в этой холодной приливной квартире. Осьминог с тремя ногами, который назван потому, что его ноги тонкие, как новая нога, встречается в Мокпхо и Муане.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Там нет ничего, чтобы следовать за питанием или вкусом, как осьминог. В частности, осенний осьминог сгибает палочки для еды, и лежа на корове это происходит. Существует более 10 видов блюд из осьминога, в том числе Yeonpotang, Galnaktang, жареный осьминог, рог осьминога и уксус осьминога. Среди них Ёнпо-тан - белый рис осьминога.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Появление помещения осьминога в Ёнпотанг - Мокпо-си, Чолланам-до, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/332/36bb6fe8-d10c-4070-8d9a-60cc57230171.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Появление помещения осьминога в Ёнпотанг
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Индийский океан, расположенный в Онгеум-донге, хорошо известен своим превосходным Йонпотангом. Блюда из осьминога можно легко съесть в любой точке страны, но вкус осьминога в горных районах имеет превосходную свежесть. Это потому, что оно принесено прямо с вершины Мокпо Сухью. Говорят, что блюда из осьминога имеют много приправ, а вкус осьминога, свойственный только им, уменьшается. Так что нет особого секрета. После варки кипяченые китайские лекарства, такие как мармелад, гинкго и хванги, ставят живое ушка среднего размера и кипятят на медленном огне красный осьминог. Чтобы правильно наслаждаться Yeonpo-tang, нужно правильно отваривать осьминога в бульоне. Это потому, что если вы будете готовить слишком много, это станет жестким, и вкус осьминога упадет.
   &lt;br/&gt;
   &lt;strong&gt;
    * Индийский океан:
   &lt;/strong&gt;
   47, Haean-ro, Mokpo-si, 061-243-0777
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Немного приготовленного осьминога - Мокпо-си, Чолланам-до, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/332/613f8e72-9a40-4a4c-800d-d6922c92822b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Немного приготовленного осьминога
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    В кухне Гальчи Мокпо используются морепродукты из корня лотоса Мокпо. Хеуксан и Чуджа также в основном попадают в окрестности. Гальчи часто делят на Энгальчи и Мулгальчи и называют Чеджу Эунгальчи и Мокпхо. Однако разница между серебряной и черной рыбой - это разница между рыболовством или сеткой. Говорят, что это серебряная рыба, когда ее ловят на рыбалке, или когда ее ловят в сети. Итак, разница во вкусе коричневой рыбы будет совсем другой. Давайте оставим тонкие различия во вкусе для гурманов. Говорят, что в наши дни галчи дороже, чем «золотые галчи», поэтому их называют «диагальчи». Это потому, что улов сильно сократился. Говорят, что когда он дорогой, он стоит 80 000 вон за одну большую черную рыбу, поэтому кажется, что черная рыба также принадлежит к разряду ценных рыб.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Луговой ресторан - Мокпо-си, Чолланам-до, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/332/33faac8a-155b-4836-960b-5a9d6d5ed533.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Луговой ресторан
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Знаменитое место для тушеной свинины - ресторан на пастбищах. Он хорошо известен репутацией 25-летнего ресторана с пастбищами, так как посредники, которые покупают коричневую рыбу, часто приходят и едят. Тушеное рагу из лугового ресторана готовят из сладкого картофеля, кимчи и редьки. Это немного соленое, но острое острое послевкусие привлекательно.
    &lt;br/&gt;
    * Луговой ресторан: 37-6, Банхва-ро, Мокпо-си, 061-243-2234
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Тушеная рагу с мягкой мякотью - Мокпо-си, Чолланам-до, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/332/38bd8d5e-7354-41ef-94ed-3004e7259ae6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Тушеная рагу с мягкой мякотью
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Информация о путешествии
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Рядом с ресторанами
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Синан Шун Накджи: Ёнпотанг / 16 Чхонгхо-ро, Мокпо-си / 061-243-8181
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://blog.naver.com/dbdb8181&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://blog.naver.com/dbdb8181
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Ресторан Dokcheon: Yeonpo-tang / 3-1 Honam-ro 64beon-gil, Мокпо-си / 061-242-6528
    &lt;br/&gt;
    Ресторан с золотой медалью: Hongeo Samhap / 8, Hugwang-daero 143beon-gil, Mokpo-si / 061-272-2697
    &lt;br/&gt;
    Youngran Sashimi: Mineohoe / 47, Beonhwa-ro, Mokpo-si / 061-243-7311
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2.Accommodation
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Royal Motel: 12 Тонгил-даэро, Мокпо-си / 061-282-6659
    &lt;br/&gt;
    Виндзор Мотель: 16 Тонгил-даэро, Мокпо-си / 061-282-9349
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Приведенная выше информация была обновлена в мае 2015 года и может быть изменена позже, поэтому, пожалуйста, проверьте перед поездкой.
     &lt;br/&gt;
     ※ Информация, такая как текст, фотографии и видео, используемые в этой статье, защищены авторским правом Корейской туристической организации, и несанкционированное использование статьи запрещено.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>