<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Chuncheon.fr on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/chuncheon.fr/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Chuncheon.fr)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 24 Mar 2020 23:26:21 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/chuncheon.fr/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>EXAMEN 1ère expérience de randonnée en canoë sur les quatre lacs de Gangwon - Chuncheon, Gangwon, Corée</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/review-1st-gangwon-four-lakes-canoe-touring-experience-237-fr/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Mar 2020 23:26:21 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/review-1st-gangwon-four-lakes-canoe-touring-experience-237-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Chuncheon, Gangwon, Korea&#34; data-title=&#34;review-1st-gangwon-four-lakes-canoe-touring-experience--237&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Faire du canoë - Chuncheon, Gangwon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/237/b32bbb51-33c1-46aa-aa88-6cc109d351e7.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Faire du canoë
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   EXAMEN 1ère expérience de randonnée en canoë sur les quatre lacs de Gangwon
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Chuncheon, Gangwon, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    À partir du 3 octobre, le «1er tournoi de randonnée en canoë à quatre lacs de Gangwon» a eu lieu pendant quatre jours dans la province de Gangwon, qui gère quatre grands lacs (Uiam, Chuncheon, Faro et Soyangho). Cet événement, qui fait du canoë à l&#39;ourlet de Chuncheon, Hwacheon et Yanggu à Gangwon-do en tant que canoë, a été organisé conjointement par Gangwon-do et la Fondation de coopération Gangwon de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, Chuncheon, Hwacheon, Yanggu et Mullegil.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le premier «Tournoi de randonnée en canoë sur les quatre lacs de Gangwon-do» s&#39;est déroulé sur un calendrier serré pendant quatre jours. Néanmoins, j&#39;ai pu terminer avec succès le premier tournoi, le protagoniste «Canoe», qui nage sur l&#39;eau comme un glissant glissant, et la balle dans le lac qui gardait son siège en silence pourrait être grosse. Ce n&#39;était pas long, mais c&#39;était assez de temps pour connaître le charme du canoë. Présentation du site du «1er tournoi de randonnée en canoë des quatre lacs de Gangwon (ci-après appelé le tournoi de canoë)».
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La compétition de canoë commence par l&#39;éducation de base - Chuncheon, Gangwon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/237/502452b5-9a53-40a3-8acb-b0ff7f4f6dd3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La compétition de canoë commence par l&#39;éducation de base
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Pagayer environ 20 km par jour… Rencontrez Uiam, Chuncheon, Faro et Soyangho
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Le 3 octobre, les participants ont commencé à se rassembler à la marina de la roue hydraulique située dans le lac Uiam à Chuncheon. Plus de 50 personnes y ont participé, notamment des représentants des autorités locales, des industries connexes, des membres de clubs et le grand public sélectionnés dans l&#39;application Internet. Après une brève ouverture et une formation de canoë par des experts, j&#39;ai grimpé un canoë et commencé ma première journée. La plupart d&#39;entre eux sont montés en canoës en groupes de deux, chacun avec son propre partenaire. Les experts qui ont préparé leurs propres canoës ont apprécié le canoë seul.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Formation à la sécurité en canoë - Chuncheon, Gangwon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/237/483a1430-89b6-4e55-a843-10656ea7e58c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Formation à la sécurité en canoë
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Un journaliste qui a déjà fait du kayak de mer du port de Buan Gyeokpo à Latitude avec un petit kayak de randonnée était confiant. Qu&#39;est-ce qui est si différent à propos de «l&#39;aviron à pagaie»? Les kayaks et les canoës étaient également non motorisés, donc j&#39;ai pensé que «non» était «non» parce qu&#39;il était pagayé pour allumer les bras.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cliquez pendant le concours, photo de groupe - Chuncheon, Gangwon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/237/5a790c29-dba8-45c4-ac0d-56d65f5e310a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cliquez pendant le concours, photo de groupe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Même si la partie supérieure du bateau est bloquée ou ouverte, même si le kayak est grand, il appartient à un canoë. Le kayak doit être à double tranchant, mais le canoë est une seule journée. Ohora, ça devrait être beaucoup plus facile.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Canoë sur le chemin du lac - Chuncheon, Gangwon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/237/e1614178-27ff-4495-bdf2-09646754ac5b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Canoë sur le chemin du lac
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Le but du canoë est de &#34;prendre les rames qui ont été repoussées et de les ramener horizontalement à l&#39;eau&#34;. J&#39;ai réalisé que la plupart des activités de plein air respectueuses de l&#39;environnement n&#39;étaient «pas difficiles», alors j&#39;ai grimpé un canoë avec une caméra et une pagaie. Bras de fer, rappelez-vous le sens du «canotage» de ces jours.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Guérir en canoë avec beaucoup de pagaie - Chuncheon, Gangwon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/237/b606bf19-e66b-4ecd-ab71-be69e5e1de83.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Guérir en canoë avec beaucoup de pagaie
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les canoës peuvent accueillir jusqu&#39;à trois adultes ou deux adultes (jusqu&#39;à 13 ans). La personne qui s&#39;est réunie aujourd&#39;hui est Seung-Tae Lee, directrice de la société liée au canoë &amp;lt;Comarine&amp;gt;. Le ciel aide. Même les débutants peuvent être une paire de 2 personnes, mais ils vont sur un bateau comme celui-ci.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Guérir en canoë avec beaucoup de pagaie - Chuncheon, Gangwon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/237/52e7995b-df2a-4e75-9433-07d1c3e6a58b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Guérir en canoë avec beaucoup de pagaie
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Pourtant, le cours à exécuter aujourd&#39;hui n&#39;est pas facile. De là, vous devez parcourir environ 20,5 km depuis le point de départ de la voie navigable jusqu&#39;à Hwacheon Aquatic Resort (Chuncheon Lake). Le canoë commence par monter le canoë. Un ou deux débutants montent sur le canoë et le bateau se retourne. Saisissez le centre et élargissez modérément une étape à la fois. Heureusement, aucune statue de Bouddha n&#39;a été renversée.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Guérir en canoë avec beaucoup de pagaie - Chuncheon, Gangwon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/237/5e6b7409-3421-4241-a9d3-54d35c7de7e8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Guérir en canoë avec beaucoup de pagaie
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Voyage de guérison sur le lac, canoë
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Habituellement, une coriandre est assise à l&#39;arrière du canot pour suivre le rythme du rameur avant. Même si vous pagayez librement tout en changeant votre bras endolori, c&#39;est entièrement le «capitaine» qui se déplace dans ma direction. Le lac surplombant le canot révèle une expression complètement différente de celle vue du lac. Je sors du lac Uiam face au ciel bleu et mince. Plus vous faites de canoë, plus vous sortez de la réalité bruyante. Des problèmes aux deux épaules se sont répandus dans le lac en canot.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Les canoës peuvent accueillir jusqu&#39;à trois adultes. - Chuncheon, Gangwon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/237/e77b4c63-b744-4aab-a531-8c125b48523f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Les canoës peuvent accueillir jusqu&#39;à trois adultes.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    «Écoutez le son dégoulinant lorsque vous pagayez. Je fais du canoë à cause de ça. &#34;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    C&#39;est le son que je veux entendre en premier quand il est temps de reproduire le son du texte un jour. Des gouttes d&#39;eau infiniment calmes et paisibles chantent le long des rames. Au point de départ, j&#39;ai entendu le bruit avant d&#39;atteindre la jetée à mi-chemin (7,5 km). Vous n&#39;avez même pas besoin de ramer pour que votre bras vous fasse mal. N&#39;importe qui, jeune ou vieux, peut commencer tout de suite si vous savez comment vous y rendre. La route qui semble pouvoir continuer pour toujours se poursuit.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Profitez de l&#39;heure de la collation! Livraison de collations à pagayer! - Chuncheon, Gangwon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/237/28d15a7a-4a5f-41bc-b41c-60c742125ebf.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Profitez de l&#39;heure de la collation! Livraison de collations à pagayer!
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Dans l&#39;après-midi du premier jour, nous nous sommes dirigés aujourd&#39;hui de Palgakjeong à Hwacheon Aquatic Resort (13 km). C&#39;est aussi amusant d&#39;avoir beaucoup de canots et de collations ensemble sur l&#39;eau du milieu. Placer la collation sur l&#39;aviron et la livrer à un autre canot. À la fin de l&#39;heure de la collation, le bateau d&#39;un canot participant a été renversé. L&#39;Aquapack était attaché à un canot, donc rien n&#39;a été perdu, mais je n&#39;ai pas pu utiliser mon téléphone portable. «Attendez qu&#39;il soit complètement sec, puis allumez-le», ajoute le conseil.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Lorsque le centre tremble, il tombe également dans l&#39;eau. - Chuncheon, Gangwon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/237/9bceceda-5695-4676-9d03-ee8e9c2a7a82.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Lorsque le centre tremble, il tombe également dans l&#39;eau.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    En plus des canoës pouvant accueillir jusqu&#39;à 3 adultes, il existe des canoës simples, qui sont relativement moins stables. Le participant à bord du bateau renversé a été transféré sur le bateau sur lequel se trouvait le reporter. Il y avait des experts à l&#39;avant et à l&#39;arrière, donc c&#39;était une considération de prendre une bonne photo au milieu. Le lendemain, je voudrais exprimer ma gratitude à ceux qui nous ont rejoints du complexe aquatique au centre de formation des jeunes de Yanggu, qui fait environ 22 km de long.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Les canots se reposent un moment lorsqu&#39;ils entrent en contact avec les autres - Chuncheon, Gangwon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/237/dfcaa8e8-2a04-4eab-a5cd-69ac2228a9d7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Les canots se reposent un moment lorsqu&#39;ils entrent en contact avec les autres
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Le deuxième jour, après avoir déménagé d&#39;Aquatic Resort à Hwacheon Batter (7,4 km) le matin, je me suis arrêté à la jetée de Faro Lake au Korean Otter Research Center (8,5 km) et j&#39;ai déménagé au Wolmyeong Fishing Centre (6 km). Le premier jour, tout le corps palpitait dans la douleur musculaire laissée par le canoë, mais la pagaie est devenue plus facile. Comparée au lac Uiamam et au lac Chuncheon, la couleur de l&#39;eau du lac Faro, qui a une couleur bleue, a également contribué à sa force.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Les canots se reposent un moment lorsqu&#39;ils entrent en contact avec les autres - Chuncheon, Gangwon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/237/f675ab1e-177f-4b97-9802-4da88c61ff0e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Les canots se reposent un moment lorsqu&#39;ils entrent en contact avec les autres
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Le troisième jour, il a parcouru environ 22 km de Yanggu Dock à Soyang Art Farm, et le dernier jour, le quatrième jour, il a parcouru un total de 11 km de Soyang Art Farm à Gongjicheon Dock. En conséquence, le «1er tournoi de randonnée en canoë à quatre lacs de Gangwon», qui parcourt les quatre lacs d&#39;Uiam, Chuncheon, Faro et Soyang à Gangwon-do, a pris fin. Ceux qui ont parcouru une distance de plus de 80 km ont reçu un brillant «Wanter Certificate».
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Les pêcheurs se sont rencontrés sur le lac - Chuncheon, Gangwon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/237/a5ecbc6b-bc02-4909-af8f-51fa71d6ce87.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Les pêcheurs se sont rencontrés sur le lac
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Malheureusement, la seule partie de la compétition de canoë actuelle qui peut être pratiquée en ce moment est la voie navigable Uiamam Chuncheon. C&#39;est difficile à vivre dans d&#39;autres régions, sauf pour les clubs et ceux qui aiment le canoë personnellement. Ne sois pas trop désolé pour ça. Il y a une roue à eau Chuncheon.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Les pêcheurs se sont rencontrés sur le lac - Chuncheon, Gangwon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/237/c028c4e4-fbf6-4002-ae01-b81965d3f0e8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Les pêcheurs se sont rencontrés sur le lac
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Pointe. Dois-je y aller, Chuncheon Mullegil
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    6 fois par jour en semaine (09:00, 10:30, 12:00, 13:30, 15:00, 16:30) et 2 fois (07:30, 17:00) le week-end le week-end. Il y a beaucoup de gens qui visitent le canoë de brouillard d&#39;eau et le canoë au coucher du soleil le matin et l&#39;après-midi le week-end grâce au paysage pittoresque. Le canoë peut accueillir jusqu&#39;à 3 adultes ou 2 adultes + 2 enfants dans un canoë. Le prix est de 30 000 won pour 2 personnes. 10 000 wons par adulte et 5 000 wons par enfant. La formation à la sécurité et la formation en canoë sont dispensées avant le début du canoë. Il faut environ 1 heure et 30 minutes en ajoutant à la fois la formation et les visites. Les tournées peuvent changer en fonction des conditions météorologiques.
    &lt;br/&gt;
    Les sentiers comprennent la route Guppy Island (3 km, 1 heure requise), la route Uiam Dam (3 km, 1 heure requise) et la route intermédiaire (5 km, 2 heures requises) pour les débutants et les niveaux supérieurs.
    &lt;br/&gt;
    ▶ Renseignements: 070-4150-9463,
    &lt;a href=&#34;http://www.mullegil.org/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;물레길 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     http://www.mullegil.org/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;br/&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    ※ Les informations ci-dessus ont été créées en octobre 2013 et peuvent changer ultérieurement, alors assurez-vous de les vérifier avant de voyager.
    &lt;br/&gt;
    ※ Les informations, telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article, sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, et l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chuncheon Romantic Alley, la sensibilité de l&#39;aspect rugueux - Chuncheon, Gangwon, Corée</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/chuncheon-romantic-alley-the-sensibility-of-the-rough-appearance-228-fr/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Mar 2020 07:42:04 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/chuncheon-romantic-alley-the-sensibility-of-the-rough-appearance-228-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Chuncheon, Gangwon, Korea&#34; data-title=&#34;chuncheon-romantic-alley-the-sensibility-of-the-rough-appearance--228&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Un tigre humoristique à l&#39;entrée de Hyoja Village Romantic Alley - Chuncheon, Gangwon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/228/6444cb8f-ee07-455a-884c-aca465641482.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Un tigre humoristique à l&#39;entrée de Hyoja Village Romantic Alley
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Un tigre humoristique à l&#39;entrée de Hyoja Village Romantic Alley - Chuncheon, Gangwon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/228/c68d0f7a-4bb5-44eb-92a8-c8100d762922.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Un tigre humoristique à l&#39;entrée de Hyoja Village Romantic Alley
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Chuncheon Romantic Alley, la sensibilité de l&#39;aspect rugueux
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Chuncheon, Gangwon, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Y a-t-il une autre ville qui va bien avec Chuncheon pour ajouter le modificateur de la romance? Chuncheon, comme le mot «printemps», est une excitation flottante qui vous fait du jamais vu. Les attractions qui sont appréciées depuis longtemps, comme le barrage de la rivière Soyang, le lac Uiam, le temple Cheongpyeongsa et le ruisseau Gongjicheon, ont peut-être contribué à faire de Chuncheon une ville romantique, mais en fait, les éléments calmes cachés dans diverses parties de Chuncheon peut faire de Chuncheon un espace plus romantique. Après le célèbre marché romantique de Chuncheon, une ruelle romantique est maintenant apparue.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Chaleur de ruelle, excitation artistique et culturelle
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Y a-t-il un autre espace plein d&#39;émotion et de personnalité comme une ruelle? Chaque route dans le monde a sa propre histoire, mais ici, dans la ruelle de Chuncheon Hyoja possède une histoire et une personnalité uniques. Hyoja Village Romantic Alley. Je suis juste curieux de connaître le nom et j&#39;ai envie de me promener. Les habitants de Hyoja et les artistes locaux ont travaillé ensemble pour améliorer l&#39;environnement du village sous le nom de «Romantic Alley Project», qui transforme le village détérioré de Chuncheon en un espace rempli d&#39;art et de culture. Ainsi, le projet Romantic Alley No. 1, Hyoja Village Romantic Alley est né.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Au début de l&#39;allée étroite, il y a des œuvres de jeunes hommes avec du ginseng sauvage et des bébés tigres. Le titre de l’œuvre est «Ban Hee-an et le petit tigre». Ban Hee-an est une figure liée à la naissance du village de Hyoja. Au milieu de la dynastie Joseon, Hyoja Ban Hee-an s&#39;est occupée d&#39;une mère gravement malade avec le plus grand soin. Un jour, quand un dieu montagnard est apparu dans un rêve et est allé à Daeryongsan, il y avait trois cadavres. Parmi eux, la gorge du cadavre a été coupée et orpheline et présentée à la mère. Ban Hee-an a suivi ce que les Sanshin ont ordonné. Quand j&#39;ai ouvert le couvercle du pot pour donner des médicaments à ma mère, il y avait du ginseng sauvage au lieu de la tête du corps. Nomo lui a donc sauvé la vie. En hiver cette année-là, quand Nomo a soudainement voulu manger des fraises, il est retourné à la montagne pour récupérer des fraises. À la fin de la torsion, il a sauvé une fraise, mais a été perdu dans un blizzard et a rencontré un tigre. Mais au lieu de nuire à Ban Hee-an, le tigre l&#39;a ramené chez lui et a disparu. En 41 ans de la dynastie Joseon, la purification Hyoja a été donnée pour louer la piété filiale de Ban Hee-an. Plus tard, comme le Hyojamun a été érigé à l&#39;entrée du village, il a été appelé Hyojamun Street et a obtenu le nom de Hyoja. «Ban Hee-an and the Little Tiger» est une œuvre qui explique l&#39;origine de Hyoja.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Jetons un coup d&#39;œil à ce travail et comprenons le quartier appelé Hyoja, puis allons dans la ruelle. Vous pouvez voir un magasin appelé «Green Mart» à l&#39;entrée de la ruelle. Le magasin de quartier, qui disparaît progressivement à cause du dépanneur, sauve l&#39;allée. Vous pouvez acheter un verre ou vous asseoir sur le sol devant le magasin et faire une pause. Un tigre avec une expression humoristique salue le mur juste en face de Green Mart. Une peinture murale avec des paysages harmonieux de Hyo-ja et des personnages du zodiaque, y compris un tigre, est peinte sur un mur de ciment qui aurait été sec, donnant une sensation confortable et agréable. Le titre de cette œuvre est «The Way to Hyoja Award». Afin d&#39;accueillir les visiteurs et souhaiter être un village Hyoja rempli de fleurs d&#39;amour, de fleurs de rire et de chansons joyeuses, nous avons représenté des tigres et des animaux du zodiaque gardant le village. Lorsque vous entrez dans l&#39;allée le long du mur, il y a une zone de photo romantique 3D sous le signe &#34;Dongil Petroleum&#34;. Si vous prenez une photo ici, vous pouvez la produire avec la sensation d&#39;entrer à Hyojamun.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Les origines de Hyo-ja «Ban Hee-an et le petit tigre» - Chuncheon, Gangwon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/228/8b30f897-279d-4123-9761-150cb33cfe6e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Les origines de Hyo-ja «Ban Hee-an et le petit tigre»
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Zone photo 3D avec Hyoja Moon virtuelle en arrière-plan - Chuncheon, Gangwon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/228/c37a3236-a6d9-41cd-a134-924bd3a01d94.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Zone photo 3D avec Hyoja Moon virtuelle en arrière-plan
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   L&#39;azit secret caché dans la ruelle romantique, la petite bibliothèque
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En chemin, vous verrez une aire de jeux et un bâtiment moderne et moderne qui ne correspond pas à l&#39;atmosphère locale. Il s&#39;agit de la bibliothèque pour enfants «Damjak Small Library» (033-256-6363). C&#39;est une structure qui enlève les chaussures au 3ème étage, donc c&#39;est une atmosphère confortable comme chez moi. La bibliothèque de Daljak, qui a ouvert ses portes en 2008, est spéciale en ce qu&#39;elle n&#39;est pas une ville animée mais une petite ville culturellement marginalisée et ancienne. C&#39;est peut-être à cause de l&#39;atmosphère du quartier. La bibliothèque Damjak est plus confortable et chaleureuse que tout autre endroit.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   De l&#39;espace du 1er étage au 3e étage pour les nourrissons et les tout-petits, choisissez un livre que vous aimez n&#39;importe où et asseyez-vous. C&#39;est un endroit où vous pouvez vous appuyer contre le mur, vous allonger et devenir amis avec des livres comme si vous étiez à la maison. Il est loin de toute bibliothèque à l&#39;ambiance dure. Parce que les parents sont à l&#39;aise et les enfants à l&#39;aise, les familles se réunissent souvent. Il y a aussi un café au premier étage. Café latte, cappuccino, thé glacé et autres pains valent tous 1 000 wons, donc il n&#39;y a pas de fardeau. Il y a aussi des livres pour les adultes à voir dans cet espace, il est donc bon de boire une tasse de thé avec vos enfants et de tomber amoureux de la lecture.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type3 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Aire de jeux pour toute la famille, Bibliothèque Damjak - Chuncheon, Gangwon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/228/4cdad4fb-3fc4-4edf-9f4d-728313ccbc2f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Aire de jeux pour toute la famille, Bibliothèque Damjak
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bibliothèque moderne en harmonie avec la vieille ville - Chuncheon, Gangwon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/228/82ed80cd-c0e3-4f09-b0e4-35e84830f31e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bibliothèque moderne en harmonie avec la vieille ville
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bibliothèque moderne en harmonie avec la vieille ville - Chuncheon, Gangwon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/228/e735056b-b822-4d8a-82f5-a9f203de2578.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bibliothèque moderne en harmonie avec la vieille ville
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Une ruelle de quartier pleine de choses intéressantes
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Lorsque vous sortez de la bibliothèque et montez le bon chemin, vous pouvez voir l&#39;ambiance d&#39;une ruelle avec de petites chaises en bois et une boîte d&#39;arbres fruitiers sous le mur de pierre. «Dites-moi vos souhaits», etc. sont mis en œuvre. C&#39;est agréable de voir les pierres sur le mur moussu porter des vêtements colorés un par un, et les animaux qui s&#39;y cachent sont jolis. Je peux sentir la chaleur des grands-mères du quartier assis dans les ruelles et bavardant et les enfants qui courent. Ce n&#39;est pas une ruelle morte, mais une ruelle vivante. Vous pouvez voir des œuvres le long de cette ruelle et au bout de la ruelle, vous pouvez voir la ville de Chuncheon à travers les toits.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Descendons à l&#39;endroit où la fresque intitulée «Le chemin de Hyojasang» a de nouveau été localisée. Cette fois, ne vous penchez pas dans la zone photo romantique 3D, mais montez tout droit. Sur cette route, apparaît «Skykeeper Junk Robot» ou taekwon V en bois, qui utilise des appareils électriques usagés. Lorsque vous montez la colline avec Taekwon V, vous pouvez voir le sperme où vous pourrez vous reposer pendant un certain temps. Si vous vous asseyez dans le pavillon pendant un certain temps, les bruits forts de la grand-mère et du grand-père sortent de la salle Hyoja Moon Path en face. Contrairement à d&#39;autres personnes âgées, il est à noter que les grands-mères et les grands-pères accrochent des articles faits à la main. C&#39;est là que l&#39;allée romantique est différente des villages muraux d&#39;autres régions.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type3 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Transformation de conte de fées de l&#39;ancien mur de pierre - Chuncheon, Gangwon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/228/07b8cdb5-cef3-4829-b1fc-aadef89b41bf.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Transformation de conte de fées de l&#39;ancien mur de pierre
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;C&#39;est amusant de trouver les animaux cachés sur le mur de pierre - Chuncheon, Gangwon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/228/d5675adc-1bab-4b7e-ae17-38369aff843c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     C&#39;est amusant de trouver les animaux cachés sur le mur de pierre
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;C&#39;est amusant de trouver les animaux cachés sur le mur de pierre - Chuncheon, Gangwon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/228/7d8f5560-bf46-4462-9d8f-676cccaef648.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     C&#39;est amusant de trouver les animaux cachés sur le mur de pierre
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le projet Romantic Alley fait partie du projet de création d&#39;une communauté vivante et culturelle. Plutôt que de simplement placer des placages avec des peintures murales ou des œuvres d&#39;art, des travaux sont en cours pour restaurer la communauté comme un village rural alors que les habitants de Hyoja 1-dong interagissent les uns avec les autres. L&#39;ouverture d&#39;un cours pour les résidents, comme la céramique et la réforme, et la création d&#39;un café où les gens peuvent communiquer, offre aux résidents des occasions de se saluer et de se connaître. Cette année, quel que soit le niveau académique, les résidents de Hyoja 1-dong ont commencé «Hyoja Village University», où ils deviennent doyen, professeur et étudiant. Si vous regardez la chair ainsi que l&#39;apparence, vous réaliserez le charme de Hyoja Village Romantic Alley.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type3 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;19&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un robot poubelle ridicule avec piété filiale dans une main - Chuncheon, Gangwon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/228/23a7afb4-8236-4e64-9f1f-0cbb64a81349.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un robot poubelle ridicule avec piété filiale dans une main
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;20&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un robot poubelle ridicule avec piété filiale dans une main - Chuncheon, Gangwon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/228/861fcbf3-3b62-4edc-b69e-39c618b7db6b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un robot poubelle ridicule avec piété filiale dans une main
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;21&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#39;&#34;Salut, Taekwon V!&#34; - Chuncheon, Gangwon, Corée (https://codecorea.github.io)&#39; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/228/17be20b3-4285-4ec4-99ec-752c950da1b7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     &#34;Salut, Taekwon V!&#34;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Promenade romantique de Chuncheon au marché romantique
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   S&#39;il est dommage de terminer par une ruelle romantique, promenez-vous au marché romantique. Descendez de l’allée romantique jusqu’au «Festival Theatre Gesture» et longez le col Yaksa Pass pour voir le marché romantique de Chuncheon (marché central). Le marché central, l&#39;un des marchés traditionnels représentatifs de Chuncheon, a été transformé en un nouvel espace où la culture, l&#39;art et la détente se sont mélangés avec le concept d&#39;un marché simple en 2010 à la suite du projet de développement du marché du tourisme culturel. De belles peintures murales ont été peintes partout dans le marché et les enseignes ont également été transformées en éléments distinctifs. Des changements ont également eu lieu dans les anciennes et anciennes allées du marché. Dans certaines ruelles, la chaleur et les souvenirs du vieux marché apparaissent, et dans certaines ruelles, des minicars parcourent les vieux fils du mur.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   D&#39;autres comme le «Salon romantique», qui sert de centre d&#39;information pour le marché romantique, la «Chambre romantique» montrant l&#39;histoire du marché central, le «Space Odong» où vous pouvez voir le travail des artistes locaux, et un salon du marché où les clients et les commerçants peuvent se reposer. Il existe de nombreux espaces exotiques introuvables sur le marché. Dans le marché romantique, le plaisir de visiter et d&#39;acheter des choses s&#39;ajoute au plaisir de trouver des œuvres d&#39;art culturel et des espaces cachés autour du marché. Si vous courez de marché en marché, de ruelle en ruelle, vous obtiendrez quelques sacs de romance.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type3 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;24&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le marché romantique est romantique même pour les signes. - Chuncheon, Gangwon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/228/42c659c4-cac4-43f5-9d5c-0bd99aa91ee2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le marché romantique est romantique même pour les signes.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;25&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le marché romantique est romantique même pour les signes. - Chuncheon, Gangwon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/228/9209d4ce-86a7-4d6d-9b98-5b8afdb3de4a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le marché romantique est romantique même pour les signes.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;26&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le marché romantique est romantique même pour les signes. - Chuncheon, Gangwon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/228/8505df04-e2db-4a15-a977-8463da982176.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le marché romantique est romantique même pour les signes.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Information de voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    [Ruelle romantique du village de Hyoja]
    &lt;br/&gt;
    Lieu: Hyoja 1-dong, Chuncheon-si, Gangwon-do
    &lt;br/&gt;
    Renseignements: 033-262-1360 (Comité de promotion de l&#39;allée romantique), 033-251-3474 (Fondation culturelle de la ville de Chuncheon)
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    1.Accès
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Auto-conduite
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Autoroute de Séoul Chuncheon → Chuncheon IC → Route à droite vers le musée national de Chuncheon à Gongji-ro → Carrefour Hyoja → Tourner à gauche à Hyomyeong 1-gil
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * transport public
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Séoul → Chuncheon: Parfois (06: 00-24: 00) depuis le terminal de Dong Seoul, prend 1 heure et 10 minutes
    &lt;br/&gt;
    Les jeunes ITX circulent toutes les heures (06: 00-22: 00) depuis la gare de Yongsan ou la gare de Cheongnyangni (certains fuseaux horaires sont de 30 minutes), et prennent environ 1 heure 15 minutes depuis la gare de Yongsan
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    2. Restaurants aux alentours
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Byeoldang Makguksu: Chuncheon Makguksu / 490-7, Hyoja 1-dong, Chuncheon-si / 033-254-9603
    &lt;br/&gt;
    Restaurant Bulgogi au poulet au charbon de bois original: côtes de poulet au charbon de bois / 28-4 Nakwon-gil, Chuncheon-si / 033-257-5326
    &lt;br/&gt;
    1.5 Côtes de poulet: Côtes de poulet / 77 Human-ro, Chuncheon / 033-253-8635
    &lt;br/&gt;
    Maison Panda: Bunsik / 49 Myeongdong-gil, Chuncheon-si / 033-256-0920
    &lt;br/&gt;
    Café Kelly: café / 10, route du matin à Chuncheon / 033-252-5953
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    3.Hébergement
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Chuncheon Old House (Kim Jeong-eun Traditional House): 44, Sotbal 1-gil, Sindong-myeon, Chuncheon-si / 010-2582-2923 /
    &lt;a href=&#34;http://blog.naver.com/jawana&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://blog.naver.com/jawana
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Nabiya Guesthouse: 15 Seomgol-gil, Seomyeon, Chuncheon-si / 011-377-2402
    &lt;br/&gt;
    Chuncheon Sejong Hotel: 31 Bonguisan-gil, Chuncheon / 033-252-1191 /
    &lt;a href=&#34;http://www.chunchonsejong.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;춘천세종호텔로 이동&#34;&gt;
     http://www.chunchonsejong.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Benikea Chuncheon Hotel: 12, Jungang-ro 68beon-gil, Chuncheon-si / 033-257-1900
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    ※ Les informations ci-dessus ont été créées en juillet 2013 et peuvent changer ultérieurement, alors assurez-vous de les vérifier avant de voyager.
    &lt;br/&gt;
    ※ Les informations, telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article, sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, et l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>