<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Pyeongchang-gun.de on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/pyeongchang-gun.de/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Pyeongchang-gun.de)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Fri, 06 Mar 2020 15:09:02 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/pyeongchang-gun.de/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>2018 Pyeongchang Tourist Road 07, eine Expedition in die unberührte Natur - Pyeongchang-Pistole, Gangwon, Südkorea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/2018-pyeongchang-tourist-road-07-an-expedition-into-pristine-nature-87-de/</link>
      <pubDate>Fri, 06 Mar 2020 15:09:02 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/2018-pyeongchang-tourist-road-07-an-expedition-into-pristine-nature-87-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Pyeongchang-gun, Gangwon, South Korea&#34; data-title=&#34;2018-pyeongchang-tourist-road-07-an-expedition-into-pristine-nature--87&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Eomchi Village - Pyeongchang-Pistole, Gangwon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/87/5223734a-f813-483f-8552-718ff67c6416.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Eomchi Village
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   2018 Pyeongchang Tourist Road 07, eine Expedition in die unberührte Natur
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Pyeongchang-Pistole, Gangwon, Südkorea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &amp;lt;Kurs&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    Eulchima Village und Pyeongchang-dong River Freshwater Fish Ecological Center
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    → Baengryong-Höhle → Donggang-Rafting → Astronomisches Observatorium Byeolmaro
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Reise zur Begegnung mit der primitiven Natur führt von Dongtan nach Pyeongchang-gun von Mitan-myeon, Pyeongchang-gun, das auch als abgelegener Ort in Gangwon-do gilt. Die enorme Natur, die von der Natur geschaffen und durch die Zeit verfeinert wird, beeindruckt uns unendlich. Die Wunder der Baekryong-Höhle und die Errungenschaften der Verkostung durch raues Wasser im Donggang sind Geschenke der Natur. Viele Sterne, die mit dem Nachthimmel gefüllt sind, als würde er strömen, sorgen für ein wenig Aufregung und bieten eine wertvolle Zeit, um auf sich selbst zurückzublicken.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Mittan-myeon, Pyeongchang-gun ist eine der abgelegensten Gegenden in Gangwon-do. Es gibt ein Dorf, in dem Sie sich 20 Minuten mit dem Auto treffen können. Der Name ist auch ein schönes Dorf. Das Süßwasserfisch-Umweltzentrum des Flusses Pyeongchang-dong befindet sich am Anfang des Dorfes Eulchi, das für seinen Ökotourismus bekannt ist. Wenn Sie die ökologische Halle betreten, begrüßt ein Höhlenmodell, das der Baekryong-Höhle nachempfunden ist, Reisende. Es ist ein Raum, in dem Sie den Inhalt der White Dragon Cave durch akustische und visuelle Exponate kennenlernen können.
   &lt;br/&gt;
   Das Süßwasserfisch-Naturmuseum, das Süßwasserfische im East River ausstellt, ist der Kernbereich des Pyeongchang-dong-Süßwasserfisch-Ökologiezentrums. Es gibt 46 Arten von Süßwasserfischen wie Eojichi, Ochsenauge und Schlucht. Der Wels, der einen riesigen Körper von 1,2 m in der Lücke zwischen den Felsen versteckt, ist ein Ort für Süßwasserfische.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pyeongchang-dong River Süßwasserfisch Ökologisches Zentrum - Pyeongchang-Pistole, Gangwon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/87/ef29d34e-18ee-4e96-8560-49a419d8be9f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pyeongchang-dong River Süßwasserfisch Ökologisches Zentrum
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn die Ausstellungshalle im ersten Stock ein Aussichtsraum ist, ist die Ausstellungshalle im zweiten Stock, die aus einer Fischerkundungshalle und einer Donggang-Erlebnishalle besteht, ein Raum für Erlebnisse. Wenn Sie sich das Live-Action-Video auf der großen Leinwand ansehen, ist das Rafting-Erlebnis über das raue Wasser des Flusses genauso aufregend wie das Fahren einer Achterbahn. In der Outdoor-Erlebnishalle, die mit der Ausstellungshalle im zweiten Stock verbunden ist, können Sie mit bloßen Händen Fische fangen. Nachdem Sie sich in der Ökologiehalle umgesehen haben, können Sie verschiedene Sportarten wie Rafting, Kajakfahren, Skyline, Sky Jumping usw. ausprobieren.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;1,2 m langer einheimischer Wels - Pyeongchang-Pistole, Gangwon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/87/2a9d8f81-a0d4-48f7-9ff1-3db5b32249d4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     1,2 m langer einheimischer Wels
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die White Dragon Cave (Naturdenkmal Nr. 260) wurde der Öffentlichkeit zugänglich gemacht, da sie 2010 als ökologische Lernhöhle ausgewiesen wurde. Es ist 30 Jahre her, seit sie 1976 von den Dorfbewohnern der Welt bekannt wurde. Die Baekryong-Höhle ist zum Repräsentanten geworden Ökotourismus-Reiseziel Pyeongchang, das jedes Jahr innerhalb von 6 Jahren nach Eröffnung der Höhle von 10.000 Menschen besucht wird.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Nehmen Sie ein Boot zum Eingang der Baeryong-Höhle - Pyeongchang-Pistole, Gangwon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/87/05353542-cab0-4a8c-bcc6-a07a73b283ac.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Nehmen Sie ein Boot zum Eingang der Baeryong-Höhle
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Besuch der Baekryong-Höhle beginnt mit einem Wechsel der Kleidung. Wenn Sie Helm, Kopflaterne, Handschuhe und Stiefel mitbringen, sind Sie bereit zu besuchen. Der Grund, warum Sie einen Besucheranzug benötigen, liegt in der Höhle. Gehen Sie mit dem Boot zum Höhleneingang. Die Entfernung, die einst 40 Minuten entlang der Eisengeländer laufen musste, wurde auf 10 Minuten reduziert. Der riesige Felsen, der auf den Höhleneingang trifft, ist Ondol. Auch nach mehr als 1700 Jahren sind im Brennholz unter dem Ondol noch Brandspuren verbrannt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;White Dragon Cave Eingang - Pyeongchang-Pistole, Gangwon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/87/f8fce518-8e2b-4ae5-a818-5394de182ddf.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     White Dragon Cave Eingang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Weg ist rauer als ich dachte. In einer lichtlosen Höhle ist die Kopflaterne am Helm die einzige Führung. Schmale Wege sind auch peinlich. Wenn Sie den Kopf gegen die Decke schlagen, weil die Sicht auf den Helm verdeckt ist, gibt es mehrere Abschnitte, in denen Sie weitergehen können, indem Sie Ihre Taille um 90 Grad zur plötzlich abgesenkten Decke beugen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ondol Trail bleibt am Eingang der Baekyong Höhle - Pyeongchang-Pistole, Gangwon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/87/fcc34b46-8694-40eb-9602-79ab5343f9be.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ondol Trail bleibt am Eingang der Baekyong Höhle
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es gibt einen Abschnitt, in dem die Hüften am Boden befestigt sind und nach unten rutschen, während es ein „Hundeloch“ gibt, das schwer zu passieren ist, wenn man auf dem Boden wartet.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Einige Abschnitte sind schmal genug, um hineinzukriechen - Pyeongchang-Pistole, Gangwon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/87/460ad37c-f98d-466f-9cc1-e50130f44c5c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Einige Abschnitte sind schmal genug, um hineinzukriechen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Erst nachdem mehr als nur erforscht worden war, enthüllte die weiße Drachenhöhle ihr tiefes Inneres. Stilisierte Stalaktiten hingen wie Eiszapfen an der Decke, taumelnde hoch aufragende Stalagmiten und riesige Stalagmiten, auf denen sich Stalaktiten und Stalagmiten treffen. Die seltsame Form der Höhle behält ihre ursprüngliche Schönheit. Der beste eiförmige Stalagmit, der bei guter Verarbeitung als Kameraobjektiv verwendet werden kann, ist der beste unter ihnen. Wenn Sie das Ende der Höhle erreichen, können Sie alle Lichter ausschalten und ein besonderes Erlebnis im Dunkeln erleben.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;16&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Stalaktiten schmücken die Höhlenwand - Pyeongchang-Pistole, Gangwon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/87/6bc4c0a5-c052-4ba0-b636-5bb60e1c1d5c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Stalaktiten schmücken die Höhlenwand
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der öffentlich zugängliche Abschnitt der Baekyong-Höhle, der sich über 1,8 km erstreckt, ist 785 m entfernt. Es dauert ungefähr 2 Stunden und 40 Minuten, um die Höhle mit einem Führer aus dem Reservat zu besuchen, und die Anzahl der Besucher ist auf 240 Personen pro Tag begrenzt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;18&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;In der Baekyong-Höhle können Sie verschiedene Stalagmiten-Stalaktiten beobachten. - Pyeongchang-Pistole, Gangwon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/87/ab7762b9-5cd5-4ebe-825f-b304ff586b51.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     In der Baekyong-Höhle können Sie verschiedene Stalagmiten-Stalaktiten beobachten.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Kinder unter 9 Jahren und ältere Menschen über 65 dürfen aus Sicherheitsgründen nicht zu Besuch kommen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;20&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Stalaktit in Form einer Pfeifenorgel - Pyeongchang-Pistole, Gangwon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/87/198abe57-fdea-4e6e-9739-e7921865e796.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Stalaktit in Form einer Pfeifenorgel
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie dem Fluss Donggang von der Baekyong-Höhle aus folgen, führt er nach Yeongwol. Im Sommer ist Donggang ein Rafting-Paradies. Der repräsentative Raftingkurs ist 12 km von Munsan Naruter nach Subsenaruter entfernt. Es ist der beste Kurs, auf dem Sie Nervenkitzel und Vergnügen genießen können, während die Stromschnellen und das glatte Wasser gemischt werden. Viel Glück bei der Begegnung mit verborgenen Geheimnissen von Donggang, einschließlich Eorayeon, ist ein Bonus. Eorayeon, eine der 8 Sehenswürdigkeiten von Yeongwol, ist auch der 14. Aussichtspunkt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;22&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Donggang Rafting - Pyeongchang-Pistole, Gangwon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/87/8ce1c087-0502-4ec9-9f61-39ebf2cd86fb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Donggang Rafting
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Beginn des Raftings ist die Sicherheitserziehung. In 30 Minuten lernen Sie den Umgang mit Ihrem Paddel und den Umgang mit Notfällen. Es ist auch wichtig, sich mit Wasser vertraut zu machen. &#34;Vereinigung des Geistes&#34; &#34;Wir sind eins&#34; ist der beste Weg, sich mit Wasser vertraut zu machen, um uns an die militärische Ausbildung zu erinnern. Sowohl die Sicherheitskräfte, die den Geist aufgeben, als auch die erfahrenen Besucher, die den Geist empfangen, sind glücklich und verspielt. Eine Person ist als Reaktion auf die Sicherheitssignale an Bord des Bootes. Die Vorderseite des Bootes ist das stärkste Mitglied des Teams, und die Rückseite ist der Schutz.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;24&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Aufwärmübungen sind wichtig, bevor Sie mit dem Rafting beginnen - Pyeongchang-Pistole, Gangwon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/87/be3959d6-8c8d-489c-85ce-af6a7d502d80.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Aufwärmübungen sind wichtig, bevor Sie mit dem Rafting beginnen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   eins zwei! eins zwei! Der Erfolg des Raftings liegt in der Einheit. Alle Passagiere müssen wie ein Körper gemäß dem Befehl paddeln, damit das Boot in die gewünschte Richtung fährt. Im East River, wo die Stromschnellen und das Niveau oft umgekehrt sind, kann man sich nicht einmal für eine Weile entspannen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;26&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Genießen Sie mühelos die Landschaft des East River - Pyeongchang-Pistole, Gangwon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/87/1d3bf3a9-1443-47a6-b5fc-fad8778ec9e7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Genießen Sie mühelos die Landschaft des East River
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Wasserschwall, der grob gefahren ist, wird im Vorbeigehen mild. Jetzt ist es Zeit, den Höhepunkt des Yeongwol-Raftings, Donggang Falls, zu erleben, den wir nur in Worten gehört haben. Donggang Falls ist, wie der Name schon sagt, ein besonderes Ereignis, das vom Boot nach Donggang springt. Wenn Sie es wagen, ein Boot oder einen Fluss vom Felsen zu werfen, lässt die Sommerhitze bereits nach.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;28&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Es macht noch mehr Spaß, die Ströme zu treffen - Pyeongchang-Pistole, Gangwon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/87/08f2cbbf-62a6-4ef5-a25c-dd2a79b949b9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Es macht noch mehr Spaß, die Ströme zu treffen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Sobald Sie Yeongwol entlang des Donggang Flusses betreten, ist es Zeit, den Tag zu beenden. Es gibt keinen Ort wie das Yeongwol Byeolcho Observatorium, um einen Tag in der Natur zu organisieren. Es ist das drittälteste Observatorium unseres Landes und mit einem Beobachtungsraum, einem zusätzlichen Beobachtungsraum und einem astronomischen Projektionsraum ausgestattet. Die Astro-Beobachtung ist in Tag- und Nachtbeobachtung unterteilt. Beobachtung von Sonnenflecken und Rötungen der Sonne während des Tages und des Mondes in der Nacht. Astrophysikalische Beobachtungen folgen der Beobachtung von Sonne, Mond und Planeten im sekundären Beobachtungsraum, gefolgt von Beobachtungen von Nebeln und Galaxien. Der Beobachtungsraum des Astronomischen Observatoriums von Byeolmaro ist das beste Observatorium, das nicht nur die Himmelskörper, sondern auch die Städte Yeongwol und Donggang auf einen Blick beobachten kann.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;30&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Blick vom Byeolmaro Observatorium - Pyeongchang-Pistole, Gangwon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/87/ee6f5e8d-4b26-4ebe-bf5c-d78aeb0b33fe.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Blick vom Byeolmaro Observatorium
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Bei Sonnenbeobachtungen werden astronomische Teleskope verwendet, die mit speziellen Filtern und runden Eisenplatten ausgestattet sind, um Sonnenflecken zu betrachten. Die Beobachtung der Rötung der Sonne durch den Sucher des Teleskops und der daran befestigten Sonnenflecken wird durch Bilder auf einer runden Eisenplatte identifiziert. Es ist überraschend, dass Sonnenflecken, die kleiner als der klare Staub auf der Eisenplatte sind, um ein Vielfaches größer sind als die Erde. Das häufigste bei Nachtbeobachtungen ist der Mond. Je nach Atmosphäre können Planeten wie Jupiter beobachtet werden, aber es gibt nicht viele Möglichkeiten.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;32&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Astronomischer Projektionsraum des Byeolmaro-Observatoriums - Pyeongchang-Pistole, Gangwon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/87/6a6e717c-3158-4ef8-bec9-d5c221c89f35.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Astronomischer Projektionsraum des Byeolmaro-Observatoriums
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der astronomische Projektionsraum ist ein Raum, in dem Sie den Himmelskörper vom Beobachtungsraum aus wieder betrachten können. Sie können die mit Kuppelschirmen gefüllten Himmelskörper sehen, saisonale Konstellationen finden und interessante Geschichten über die Milchstraße hören, die Weber und Freund verbindet. Es ist ein Bonus, wie man den Nordstern am Standort des Großen Wagens findet.
   &lt;br/&gt;
   Im VR-Erlebnisraum im 2. Stock des Observatoriums können Sie die aufregende Erfahrung erleben, als würden Sie tatsächlich durch realistische VR-Bilder gleiten. Im Byeolmaro Astronomical Observatory führen zwei Teams fünfmal täglich von 15:30 bis 30 Minuten astronomische Beobachtungen durch.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;34&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Byeolmaro Observatory VR Erlebnisraum - Pyeongchang-Pistole, Gangwon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/87/26560061-b6b1-4e86-babc-3c639a28eab1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Byeolmaro Observatory VR Erlebnisraum
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformationen
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Empfohlene Reisesaison: Sommer
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Empfohlene Reise: Familie, Freunde
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Verwandte Website-Adresse
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Sommerdorf
    &lt;a href=&#34;http://www.mahari.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.mahari.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Pyeongchang-dong River Süßwasserfisch Ökologisches Zentrum
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://fish.maha.or.kr/main/main.asp&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://fish.maha.or.kr/main/main.asp
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Weißes Drachenhöhlen-Erlebniszentrum
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://cave.maha.or.kr/main/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://cave.maha.or.kr/main/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Donggang Rafting Association
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://rafting24.co.kr/html/index.html&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://rafting24.co.kr/html/index.html
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Yeongwol Sightseeing
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.yw.go.kr/tour&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘영월 관광’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     www.yw.go.kr/tour
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Kontaktiere uns
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Pyeongchang County Amt für Kultur und Tourismus 033-330-2742
    &lt;br/&gt;
    -Yeongwol-gun Büro, Abteilung Kultur &amp;amp; Tourismus, 033-370-2542
    &lt;br/&gt;
    -Ocean Village 033-332-1260
    &lt;br/&gt;
    -Pyeongchang-Donggang Süßwasserfisch-Ökosystem 033-332-1178
    &lt;br/&gt;
    -Bairyong Cave Ecological Experience Center 033-334-7200
    &lt;br/&gt;
    Dongkang Rafting Association 033-375-0012
    &lt;br/&gt;
    Byeolmaro Observatory 033-372-8445
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Transitinformationen
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    - [Bus] Seoul → Pyeongchang (Mitan-myeon), 10 Mal am Tag (7: 00 ~ 19: 05) vom Dong Seoul Terminal, ca. 2 Stunden 20 Minuten
    &lt;br/&gt;
    * Frage
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Dong Seoul Terminal 1688-5979
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.ti21.co.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.ti21.co.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Mitan Bus Ticket Office 033-332-3723
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Ein Taxi oder ein Abholservice vom Gästehaus ist vom Mitan Busbahnhof zum Berg verfügbar. Es dauert ungefähr 10 Minuten.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Selbstfahrende Informationen
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Jungang Schnellstraße Sillim IC → Sillim Tunnel → Sillim Hwangdun-ro 9,3 km → Solchi Tunnel → Songhak Jucheon-ro 28 km → Seodong-ro 5,9 km → Medunjae Tunnel → Pyeongchang-dong Flussstraße 6,3 km → Eulchi Village
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Informationen zur Unterkunft
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    Ökologische Pension: 41-5, Maha-Gil, Mitan-Myeon, Pyeongchang-Gun / 033-333-6689
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.mahari.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.mahari.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Baekunsanbang: 51-36, Munhee-Gil, Mitan-Myeon, Pyeongchang-Gun / 033-334-9891
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.munhee.net/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.munhee.net/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Kim Satgat Motel: 1121-29, Yeongwol-dong, Kim Satgat-myeon, Yeongwol-gun / 033-372-0016
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Donggang System Resort: 160, Sajimak-Gil, Yeongwol-Eup, Yeongwol-Gun / 033-905-2000
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.cistar.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.cistar.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurantinformationen
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Trout House: Forellenschuh / 19-4, Araesangri-Gil, Pyeongchang-Eup, Pyeongchang-Pistole / 033-332-0506
    &lt;br/&gt;
    -Gangwon Fisheries Sashimi: Forellen-Sashimi / 30-4, Ttukbang-Gil, Mitan-Myeon, Pyeongchang-Kanone / 033-332-3702
    &lt;br/&gt;
    -Breeze: Gondebab / 1424 Byeolbangchangwon-ro, Nam-myeon, Yeongwol-gun / 033-372-1589
    &lt;br/&gt;
    -Kultur-Restaurant: Gondrebab / 19 Danjong-ro, Yeongwol-eup, Yeongwol-gun / 033-374-1123
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Festival- und Eventinformationen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Pyeongchang Donggang Ökologische Erfahrung: August. Ein Festival in der wunderschönen Natur des Dorfes. Kreative Pansori, musikalische Galashow, Madang-Spiel, Erfahrung im Umgang mit Forellen, Trekking-Elektrofahrrad. / 033-333-1260
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Pyeongchang Hitzejagd Festival: 28. Juli ~ 6. August, das Sommerfest findet im Daehwacheon Sweat Strip Park statt. Daehwacheon Bandou-Erfahrung, Daehwacheon-Fackelerfahrung, Forellenfang mit bloßen Händen, Musicals, Volksaufführungen usw. / 033-334-2277
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.꿈의대화캠핑장.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.꿈의대화캠핑장.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Yeongwoldong River Festival: 2. bis 6. August, Sommerfestival in Yeongwol Donggang Dunchi. Den Wind wehen, Forellen fangen, Rafting, Paragliding und Rafting. / 033-375-6353
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://ywcf.or.kr/ywfestival.php&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://ywcf.or.kr/ywfestival.php
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Donggang Internationales Fotofestival: 14. Juli bis 1. Oktober, das internationale Fotofestival, um den Fluss der Welt der Fotografie auf einen Blick zu sehen. Gewinner des Donggang Photo Award, Themenausstellung, internationaler Wettbewerb, Yeongwol Photo Tour usw. / 033) 375-6353
   &lt;/p&gt;
   &lt;strong&gt;
    &lt;p&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/p&gt;
   &lt;/strong&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     traditioneller Markt
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    Pyeongchangbong Wohnung
    &lt;br/&gt;
    Ein Marktplatz, der auf dem lokalen Höhepunkt des Buchweizens eröffnet. Sie können Buchweizennudeln wie Buchweizennudeln, Buchweizenpfannkuchen, Buchweizengelee und Buchweizennabi-Bibimbap probieren. In der Nähe gibt es einen großen Buchweizenblumengarten, und die Wassermühle ist ein großartiger Ort, um einen Spaziergang zu machen und die Stimmung der Einheimischen zu genießen.
    &lt;br/&gt;
    -Adresse: 14-1, Dongijangter-Gil, Bongpyeong-Myeon, Pyeongchang-Pistole
    &lt;br/&gt;
    -Stunden: 08: 00 ~ Jedes Geschäft ist anders / Ölgeschäft jeden 2. und 7. eines jeden Monats
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Die oben genannten Informationen wurden im April 2017 aktualisiert und können sich später ändern. Bitte überprüfen Sie dies, bevor Sie reisen.
     &lt;br/&gt;
     ※ Informationen wie Text, Fotos und Videos, die in diesem Artikel verwendet werden, sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Daher ist die unbefugte Verwendung des Artikels verboten.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Wildes Grasland, Daegwallyeong Sky Ranch - Pyeongchang-Pistole, Gangwon, Südkorea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/wild-grassland-daegwallyeong-sky-ranch-84-de/</link>
      <pubDate>Fri, 06 Mar 2020 14:09:27 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/wild-grassland-daegwallyeong-sky-ranch-84-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Pyeongchang-gun, Gangwon, South Korea&#34; data-title=&#34;wild-grassland-daegwallyeong-sky-ranch--84&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Viel Gras auf der Sky Ranch - Pyeongchang-Pistole, Gangwon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/84/2a4f4f57-70f1-4935-b976-cd9e4f22f962.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Viel Gras auf der Sky Ranch
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Wildes Grasland, Daegwallyeong Sky Ranch
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Pyeongchang-Pistole, Gangwon, Südkorea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es ist ein exotischer Ort mit windigen Generatoren, weiten Wiesen, niedrigen Hügeln und unberührten Gebirgszügen über 1.000 Meter über dem Meeresspiegel. Wenn Sie dorthin gehen, können Sie sich mit Sinab entspannen. Daegwallyeong Sky Ranch.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie im Spätsommer nach Pyeongchang fahren, können Sie das Hyoseok-Kultursystem auf den weißen Buchweizenblumenfeldern genießen und die weiten Wiesen der Ranch genießen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Tolle Wiese zum Reiten - Pyeongchang-Pistole, Gangwon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/84/e46f0b6a-465a-4301-816f-45788de6333b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Tolle Wiese zum Reiten
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   40 Jahre verborgene Wildnis
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Am 1. September 2014 wurde in 40 Jahren eine große Ranch für die Öffentlichkeit geöffnet. Es ist die Daegwallyeong Sky Ranch, die der Daegwallyeong Hanil Farm bekannt war. Das Öffnen der Ranch änderte ihren Namen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Daegwallyeong Sky Ranch mit Spaß und Fahrt - Pyeongchang-Pistole, Gangwon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/84/d63387ba-37f6-4edd-a401-c28511cd1abc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Daegwallyeong Sky Ranch mit Spaß und Fahrt
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Sky Ranch, umgeben von der Daegwallyeong Samyang Ranch, bietet ein riesiges Grasland, das viermal größer ist als Yeouido. Seit 1974 verteidigt es Daegwallyeong zusammen mit der Samyang Ranch, fungiert jedoch nur als Milchkuhfarm und wurde nie für touristische Zwecke veröffentlicht. Kürzlich renoviert und zum ersten Mal eröffnet, enthüllt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sky Ranch mit verschiedenen Spaziergängen und Gehwegen - Pyeongchang-Pistole, Gangwon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/84/daf57a4e-188d-40da-af23-0053394a5768.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sky Ranch mit verschiedenen Spaziergängen und Gehwegen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ein Ranchbeamter stellt die Daegwallyeong Sky Ranch als naturkonforme ökologische Ranch vor, auf der Besucher die Natur direkt erleben können. Es bedeutet wörtlich, künstliche so weit wie möglich auszuschließen und die Natur der Ranch zu fühlen und zu erleben. Die Einrichtungen und Naturpfade waren auch umweltfreundlich, so dass die Menschen einen engeren Kontakt mit der Ökologie und Natur der Ranch haben konnten. Im Gegensatz zu anderen Ranches minimierten sie daher die Installation von Zäunen und installierten keine separaten Holzdecks auf den Wegen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sky Ranch mit verschiedenen Spaziergängen und Gehwegen - Pyeongchang-Pistole, Gangwon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/84/873d21e6-d505-4c27-bfde-d79f65e19e3f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sky Ranch mit verschiedenen Spaziergängen und Gehwegen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das ökologische Umfeld der Ranch, das seit 40 Jahren gut erhalten ist, zieht Reisende an. Dutzende Arten von Wildblumen und seltenen Pflanzen wachsen wild auf der Ranch. Je nach Jahreszeit bilden einheimische Pflanzen wie Helmblumen, Rehe, Bienenreben, Primeln, Iris und Witwerblüten eine Ansammlung von Orten.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sky Ranch Wildblumenparadies - Pyeongchang-Pistole, Gangwon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/84/6ebf9cb4-fd8f-45b4-a79f-4a4992db3428.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sky Ranch Wildblumenparadies
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Gehen, reiten und rennen Sie durch die Wiese
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Auf der Sky Ranch sind alle Fahrzeuge außer Krankenwagen eingeschränkt. Dies unterscheidet sich auch von der nahe gelegenen Ranch. Sie können Ihr Auto auf dem Parkplatz parken und langsam gehen oder die Wiese auf andere Weise genießen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie den Wald satt haben und die weiten Wiesen genießen, empfehlen wir Ihnen, zu Fuß zu gehen. Die Sky Ranch verfügt je nach Thema über vier verschiedene Wanderwege. 1,8 km Landschaftslandschaft, die einem Pilgerweg in Santiago ähnelt, mit viel Grasland, 2,2 km Edge Forest Road, die nach Seonjaryeong führt, 350 m Forest Summer Road, wo Bäume im Waldtunnel stehen, und seltene Pflanzen und Wildblumen 600m &#39;oft Gehweg&#39;. Vielleicht möchten Sie ein Nickerchen machen, während Sie im Gras begraben sind, das bis zu den Knien reicht. Eine Matte ist überall ein Ort für Picknicks.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Traktorwagen zum Sky Mara Observatorium &amp;lt;Foto mit freundlicher Genehmigung der Sky Ranch&amp;gt; - Pyeongchang-Pistole, Gangwon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/84/42820e84-5ab5-41c5-b121-b4df12d0022b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Traktorwagen zum Sky Mara Observatorium &amp;lt;Foto mit freundlicher Genehmigung der Sky Ranch&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Wenn Sie die Ranch genießen möchten, können Sie einen Traktorwagen verwenden. Ein 32-Sitzer-Wagen, der von Traktoren gezogen wird, bringt Besucher zum Wolkenkratzer-Observatorium. Wenn Sie 20 Minuten vom Eingang entfernt eine Kutsche nehmen, erreichen Sie das Observatorium. Vom Observatorium aus können Sie nicht nur den Blick auf die Ranch, sondern auch auf Hoengye-eup, die nahe gelegenen Skigebiete und die Skisprünge sehen. Von der Aussichtsplattform aus ist es auch mit Seonyeong-ryeong verbunden, das für seinen Daegwallyeong-Trekkingkurs bekannt ist. Sie können auch das wunderschöne Seonyeongreak-Trekking im gemütlichen wilden Wald genießen.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Schafweiden &amp;lt;Foto mit freundlicher Genehmigung von Sky Ranch&amp;gt; - Pyeongchang-Pistole, Gangwon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/84/81b71b1c-4985-4f75-adee-4d29fbe99a84.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Schafweiden &amp;lt;Foto mit freundlicher Genehmigung von Sky Ranch&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Sie können Wiesen zu Pferd genießen, als wären Sie ein Nomade in der Mongolei. Wenn Sie Erfahrung im Reiten haben, können Sie 2-4 Stunden auf der Wiese verbringen. Die Person, die diese Erfahrung leitet, ist ein mongolischer junger Mann, der gut genug Koreanisch spricht, um als Koreaner missverstanden zu werden. Auch wenn Sie nicht in die Mongolei müssen, ist es eine neue Erfahrung, auf der Wiese zu reiten und dabei das mongolische Leben zu hören. Wenn Sie noch nie ein Pferd geritten haben, können Sie auf einer flachen Strecke reiten.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;32-Sitzer-Traktorwagen, der die Sky Ranch umkreist - Pyeongchang-Pistole, Gangwon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/84/67f8ba69-0399-46bc-bd5b-136915780b34.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     32-Sitzer-Traktorwagen, der die Sky Ranch umkreist
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie zu Beginn der Ranch zum Herdenfeld gehen, können Sie in den Zaun gehen und mit den Herden springen. Im Babyzoo können Sie auch Kalb, Fohlen und Babyschafe füttern. Strohgras und Grasfläche sind beide natürliche Spielplätze, auf denen Sie herumrollen und frei springen können.
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Kutschfahrt mit Kurzbeschreibung - Pyeongchang-Pistole, Gangwon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/84/064c0aa9-5a58-4add-b4e6-97b89f4d0361.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Kutschfahrt mit Kurzbeschreibung
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Im September ins weiße Buchweizenfeld
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Jedes Jahr im September fand im Hyoseok Village, Bongpyeong-myeon, Pyeongchang-gun das Pyeongchang Hyoseok Cultural Festival statt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Buchweizenfeld, auf dem das Pyeongchang Hyoseok Cultural Festival stattfindet - Pyeongchang-Pistole, Gangwon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/84/805442ac-2d0a-4c23-acf8-3065a80bc612.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Buchweizenfeld, auf dem das Pyeongchang Hyoseok Cultural Festival stattfindet
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hier können Sie den Herbst im weißen Buchweizenfeld von Bongpyeong genießen, das die Bühne des Romans &amp;lt;When Buckwheat Flower Fills&amp;gt; darstellt. Das Buchweizenfeld ist so spektakulär wie Tag oder Nacht.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Buchweizenfeld, auf dem das Pyeongchang Hyoseok Cultural Festival stattfindet - Pyeongchang-Pistole, Gangwon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/84/c8e16c5d-31c9-4b6c-a635-95438e4915ea.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Buchweizenfeld, auf dem das Pyeongchang Hyoseok Cultural Festival stattfindet
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Sie können den ganzen Satz des Romans spüren: „Der Hang ist ein Buchweizenfeld, und die Blumen, die anfangen zu blühen, werden vom trüben Mondlicht erstickt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Buchweizenfeld, auf dem das Pyeongchang Hyoseok Cultural Festival stattfindet - Pyeongchang-Pistole, Gangwon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/84/dfd40615-6ea9-4272-a4da-253842c01dd1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Buchweizenfeld, auf dem das Pyeongchang Hyoseok Cultural Festival stattfindet
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Im Hyoseok Culture Village können Sie auch verschiedene Erlebnisse und Aufführungen genießen. Sie können nicht nur Esel reiten, Soba-Nudeln herstellen und Klebreiskuchen kleben, sondern auch an Heißhunger- und Literaturkursen teilnehmen. In der Veranstaltungshalle wird der Marktplatz nachgebaut und es gibt viele Volksspiele, Straßenvorstellungen und Hofspiele.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Soba mit Soba - Pyeongchang-Pistole, Gangwon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/84/2dae0c2f-6639-4a66-914d-8bded62cc590.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Soba mit Soba
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Nachts wird der Film &#34;When Buckwheat Peel&#34; gezeigt. Sie können eine romantische Zeit mit den Buchweizenblüten im Mondlicht verbringen. Ein Bonus sind verschiedene Buchweizengerichte aus 100% einheimischem Buchweizen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Soba Buchweizennudeln - Pyeongchang-Pistole, Gangwon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/84/c4ec5877-cc11-4453-832a-be40a17f7f5a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Soba Buchweizennudeln
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Das Pyeongchang Hyoseok Cultural Festival ist ein Kulturfestival, das perfekt für diejenigen geeignet ist, die den Duft der Frühherbstliteratur spüren möchten.
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Genießen Sie Buchweizengerichte aus 100% einheimischem Buchweizen - Pyeongchang-Pistole, Gangwon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/84/876e6a81-6db6-42f8-8293-204bb66f8347.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Genießen Sie Buchweizengerichte aus 100% einheimischem Buchweizen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformationen
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Daegwallyeong Sky Ranch
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Adresse: 458-23, Flowerbat Yangji-Gil, Daegwallyeong-Myeon, Pyeongchang-Gun, Gangwon-Do
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Anfragen: 033-332-8061, 033-332-8062, 033-332-8063
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurants in der Nähe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Miyeon Yeon: Buchweizensprossensuppe, Buchweizen-Makguksu / 108, Gipung-ro, Bongpyeong-myeon, Pyeongchang-gun / 033-335-8805
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.migayeon.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.migayeon.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Leichte Kette: Gondrebab, alter Ort Baeksuk / 118-8, Lee Hyoseok-Gil, Bongpyeong-Myeon, Pyeongchang-Pistole / 033-336-0609
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Daegwallyeong Hanwoo Town: Gegrilltes Hanwoo / 38 Olympic-ro, Daegwallyeong-myeon, Pyeongchang-gun / 033-336-2151
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Hwang Tae-deokjang: Hwang Tae-jjim / 21, Schneedorf-Gil, Daegwallyeong-Myeon, Pyeongchang-Kanone
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Räume
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Phoenix Das Hotel: 174, Taegi-ro, Bongpyeong-myeon, Pyeongchang-gun / 033-330-6001, 1588-2828
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://phoenixhnr.co.kr/resort/intro&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://phoenixhnr.co.kr/resort/intro
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Yongpyong Resort: 715, Olympic-Ro, Daegwallyeong-Myeon, Pyeongchang-Gun / 033-335-5757
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.yongpyong.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.yongpyong.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Kensington Flora Hotel: 231, Jingogae-ro, Jinbu-myeon, Pyeongchang-gun / 033-330-5000
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.kensingtonflora.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.kensingtonflora.com/
    &lt;/a&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Festival- und Eventinformationen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Pyeongchang Hyoseok Kulturfestival: 1. bis 9. September 2018, Hyoseok Kulturdorf, Bongpyeong-myeon, Pyeongchang-gun, Gangwon
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;strong&gt;
   &lt;/strong&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Die oben genannten Informationen wurden im April 2018 aktualisiert und können sich später ändern. Bitte überprüfen Sie dies, bevor Sie reisen.
     &lt;br/&gt;
     ※ Informationen wie Text, Fotos und Videos, die in diesem Artikel verwendet werden, sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Daher ist die unbefugte Verwendung des Artikels verboten.
    &lt;/font&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>2018 Pyeongchang Tourist Road 05, Grüne Straße entlang grüner Wiesen - Pyeongchang-Pistole, Gangwon, Südkorea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/2018-pyeongchang-tourist-road-05-green-road-along-green-meadows-83-de/</link>
      <pubDate>Fri, 06 Mar 2020 13:34:14 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/2018-pyeongchang-tourist-road-05-green-road-along-green-meadows-83-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Pyeongchang-gun, Gangwon, South Korea&#34; data-title=&#34;2018-pyeongchang-tourist-road-05-green-road-along-green-meadows--83&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Blick von der Alpensia Skisprungschanze - Pyeongchang-Pistole, Gangwon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/83/8e1ff266-4a59-41af-a6f3-58118547147f.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Blick von der Alpensia Skisprungschanze
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   2018 Pyeongchang Tourist Road 05, Grüne Straße entlang grüner Wiesen
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Pyeongchang-Pistole, Gangwon, Südkorea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &amp;lt;Kurs&amp;gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Skisprungteam von Alpensia → Himmelsranch von Daegwanryeong → Anvandegi Unyu-Gil → Dorf Yunyu
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Von Pyeongchang Daegwallyeong aus ist Gangneungs Reise voller Grün. Der Himmel, der Sie zum Blick auf das Skiobservatorium und die Himmelsranch bringt, auf der die Sonne so durchsichtig scheint wie das Lächeln eines Kindes, ist grün. Auf den Kohlblättern der jungen Bettwanze bildeten sich dicke Grüns, die kaum durch die tiefen Wolken gelangten.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Alpensia Ski Jumping University, die für die Olympischen Winterspiele 2018 in Pyeongchang gegründet wurde, machte ihren Namen mit dem Film &amp;lt;National Representative&amp;gt; bekannt. Der Kamm mit der Alpensia-Schanze liegt 850 Meter über dem Meeresspiegel. Es ist etwa 100 m höher als das Untergeschoss mit den Tribünen. Sie müssen wieder 69 m zum Observatorium hinaufsteigen, sodass die Gesamthöhe nahe bei 1.000 m liegt. Natürlich nur, wenn der Meeresspiegel als Basis schwindlig ist.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Alpensia Skisprungpiste - Pyeongchang-Pistole, Gangwon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/83/59e27981-714b-43c7-a580-8af4b5328146.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Alpensia Skisprungpiste
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Besichtigung der Skisprungbühne ist unterteilt in allgemeine Besichtigungen, die nur die Aussichtsplattform umfassen, und spezielle Besichtigungen, einschließlich der K98-Skisprungbühne. Der Eintrittspreis beträgt 2.000 Won für einen allgemeinen Besuch und 6.000 Won für einen besonderen Besuch.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Alpensia Skisprung Monorail Upper Boarding Point - Pyeongchang-Pistole, Gangwon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/83/2faa744a-19aa-4c83-b078-8c6e8dbb13a6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Alpensia Skisprung Monorail Upper Boarding Point
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das K98-Skisprungteam ist seit April 2015 für die Öffentlichkeit zugänglich. Die Aussicht ist nur in der 25 m hohen K98-Skisprungschanze eine Kunst. Der Berg Balwang und Gorupogi breiten sich wie ein Panorama aus. Neben der Aussicht ist auch der Durchgang zwischen Wartezimmer und Startlinie eine Spezialität. Es besteht aus einer Gitterverstärkung, um die Ansammlung von Schnee zu verhindern, sodass es 25 m nach unten schaut. Es fühlt sich an, als würden Sie auf einem mit gehärtetem Glas bedeckten Skywalk gehen. Lassen Sie Ihr Telefon oder Ihre Brieftasche nicht fallen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Skisprung-Übungsszene von Sportlern - Pyeongchang-Pistole, Gangwon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/83/988c5d37-4056-4309-b0cd-881f7e98af80.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Skisprung-Übungsszene von Sportlern
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie mit dem Aufzug zur Aussichtsplattform fahren, wird Ihre Sicht breiter. Es ist großartig, im Lounge-Café zu sitzen und eine Tasse Kaffee zu genießen oder das alpine Gesetz von Pyeongchang zu genießen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Skisprung-Übungsszene von Sportlern - Pyeongchang-Pistole, Gangwon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/83/c1ecfe44-2611-43fb-9949-f0b7f7179566.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Skisprung-Übungsszene von Sportlern
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die 11-Sitzer-Einschienenbahn steigt vom Hauptstadion des Sportparks zum Eingang der Skisprungschanze. Gruppen können auch das Auto benutzen. Die Einschienenbahn fährt alle 30 Minuten ab 9:25 Uhr. Wenn Sie früh am Morgen besuchen, können Sie die Spieler beim Üben sehen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Alpensia Skisprung-Observatorium - Pyeongchang-Pistole, Gangwon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/83/74ebf40d-1cef-4ce1-b168-360c432f239f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Alpensia Skisprung-Observatorium
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Verpassen Sie nicht das Skigebäudegebäude Daegwallyeong im ersten Stock des Hauptstadions. Von der Geschichte von Uru, dem Gott des Skifahrens in isländischen Mythen, bis zur Moderne ist dies ein Ort, an dem Sie die Entwicklung des Skifahrens nach Alter untersuchen können. Interessant sind auch traditionelle Ski aus Holz und Strohschnee.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Daegwallyeong Ski History Museum - Pyeongchang-Pistole, Gangwon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/83/74ee2e57-8a14-4177-bf80-f83ab1fafbdc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Daegwallyeong Ski History Museum
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Daegwallyeong Sky Ranch ist eine naturkonforme ökologische Ranch. Durch die Minimierung künstlicher Einrichtungen werden Natur und Menschen, Menschen und Tiere so gestaltet, dass sie sich auf natürliche Weise vermischen. Mehr als viermal mehr als Yeouido ist Grünland voller Grün. Es ist aufregend, nur in die transparente Landschaft zu treten, die dem Sommersonnenschein ähnelt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;16&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Die Daegwallyeong Sky Ranch breitete sich wie ein Teppich aus - Pyeongchang-Pistole, Gangwon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/83/520e06bb-55a6-4472-8dab-4fba63194ea6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Die Daegwallyeong Sky Ranch breitete sich wie ein Teppich aus
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Traktorwagen erleichtern die Fortbewegung auf der Ranch. Der riesige Wagen, der vom Traktor gezogen wird, macht eine Rundfahrt durch die Ranch durch das Skytop-Observatorium. Die Aussichtsplattform erreichen Sie mit dem Auto in 15 Minuten. Von der Aussichtsplattform aus können Sie den Blick auf die Ranch und Hoengye-eup sehen. Sie können auch langsam von der Aussichtsplattform zur Spitze von Seonryeongryeong gehen. Diese 1,8 km lange Straße heißt Scenic Landscape. Es gibt viele schöne Trekkingkurse auf der Sky Ranch, darunter &#34;Edge Forest Trail&#34;, &#34;Forest Trails&#34; und &#34;Jongjong Walking Trail&#34;. Traktorwagen fahren je nach Besucherzahl flexibel.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;18&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Kuhweide - Pyeongchang-Pistole, Gangwon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/83/40fe0401-89ab-4860-9cbc-db25fc001c23.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Kuhweide
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Auf der Sky Ranch gibt es viel Platz, um mit den Tieren abzuhängen. Zu den Vertretern zählen ein Babyzoo, in dem Tierbabys wie Kälber, Fohlen und Lämmer gesammelt werden, und eine Schaffarm, in der Sie in der Herde Heu fahren können. An beiden Orten können Sie Heu fahren. Die Schafherde wird je nach Zustand der Schafe biologisch betrieben. Reiten ist ein unverzichtbares Erlebnis der Sky Ranch. Reiterfahrung ist für alle über 7 Jahre verfügbar, um eine Rundstrecke zu Pferd zu reiten. Reittrekking zu Pferd geht durch die Waldwege der Sky Ranch. Pferdetrekking ist nach vorheriger Reservierung nur für diejenigen möglich, die den Galopp reiten können.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;20&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Daegwallyeong Sky Ranch mit grünem Licht gefüllt - Pyeongchang-Pistole, Gangwon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/83/60620831-a368-4fdd-b4bd-20d460cc8fe6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Daegwallyeong Sky Ranch mit grünem Licht gefüllt
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Anbandong ist ein Gangneung-Dialekt von Anbanduk. Anban bezieht sich auf ein Holzbrett, das als Basis für das Backen von Brot dient. Es ist nach dem robusten Baekdudaegan-Stiel benannt, der wie ein Reiskuchen aussieht und reich an Gelände ist. Anbandongi liegt auf einer Höhe von 1100 m und ist das höchste von Koreanern bewohnte Dorf. 195 ha Ackerland sind in Form eines Adlerflügels mit Okneungbong und Mt. Gorupogi links und rechts. 1995 kauften die Landwirte Land, das vom Staatsland zurückerobert und an die Hwajeon verpachtet werden durfte. Wenn das Reisfeld einen Aspekt des harten Lebens der Küstenbewohner zeigt, ist das Anbandi-Hochlandfeld ein Wunder, das durch den Schweiß und die Bemühungen der Chinesen geschaffen wurde.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;22&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Anbandongi Sonnenaufgang - Pyeongchang-Pistole, Gangwon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/83/07cbf798-c85d-408d-82d8-49492b245d21.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Anbandongi Sonnenaufgang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Frühe Siedler bauten grobe Steine an Hängen mit nur Spitzhacken und Schaufeln an. Das Ergebnis des gestapelten Steins ist das Jochobservatorium. Es ist ein Raum voller Pioniergeist und Pioniergeist einer Gruppe von Hwajeon-Leuten. Wenn Sie an der Kreuzung 300 Meter über dem Parkplatz von Unyuchon nach rechts abbiegen, sehen Sie das Yoke Observatory.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;24&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Andangigi Milchstraße - Pyeongchang-Pistole, Gangwon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/83/b7591c31-bb49-40d8-827a-be55e1b2ac57.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Andangigi Milchstraße
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die gesamten 6 km Anbandigi Unyugil müssen langsam laufen wie Wolken, die durch den Wind fließen. Du musst nicht schnell gehen. Der Weg, der am Fuße des Berges beginnt, baut sich nacheinander zum Hang und zurück zum Gipfel auf. Je höher die Straße, desto breiter die Sicht. Die Kohlköpfe, die übrigens noch nicht gewachsen sind, sind ordentlich.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;26&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Anbandongi Unyugil Hochlandkohlfeld - Pyeongchang-Pistole, Gangwon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/83/a1cceec5-b1b4-4383-b5b7-471c17832df3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Anbandongi Unyugil Hochlandkohlfeld
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das blaue Wasser der Ostsee steht im Hubschrauberlandeplatz unter Okneungbong und ist schwach hinter dem sich schlängelnden Kohlfeld. Vom Hubschrauberlandeplatz führt das Sonnenaufgang-Observatorium nach Unyuchon, dem Ausgangspunkt, entlang des Kamms, der reibungslos fließt. Der Anbandigi Unyu-Gil ist der Ursprungs-Rückweg, sodass Sie in das Yunyu-Dorf zurückkehren können, egal in welche Richtung Sie fahren.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;28&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Andangigi Milchstraße - Pyeongchang-Pistole, Gangwon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/83/7833d49a-e4bd-4162-842f-8628364a7bb4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Andangigi Milchstraße
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Yunyu Village ist der Leiter von Anbandigi Unyu-gil. Es ist zu klein, um es ein Dorf zu nennen. Alle drei Häuser befinden sich neben dem Rathaus. Es ist ein Raum, der als Restaurant und Unterkunft genutzt wird. Der leere Parkplatz vor der Lodge und dem Restaurant namens Unyu Store ist der einzige öffentliche Parkplatz im Dorf Unyu. Enge Busspuren erschweren große Busse, aber das jüngste Auto kann geparkt werden. Die beiden Lodges wurden Unyu-woo und Unyu-taek genannt. Wenn die Straße der Wolken fließt, werden die Wolke und die Wolke das Haus sein, in dem die Wolke ruht.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;30&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Yunyu Dorf - Pyeongchang-Pistole, Gangwon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/83/8ae369de-0866-4a9e-b5c1-d400902494fe.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Yunyu Dorf
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Beide Orte haben das Aussehen von dir und dem Haus, in dem Hwajeonmin lebte. Der Innenraum ist so sauber wie jede Pension. Es gibt ein Wohnzimmer und ein Schlafzimmer sowie ein Badezimmer mit Dusche. Die Küchenausstattung ist perfekt. Das lustige ist Agung, das so reproduziert wird, wie es war. Obwohl es einen Boiler gibt, können Sie hier Reis oder Kartoffeln oder Süßkartoffeln in einem Kessel am Feuer kochen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;32&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Unyuchon in Form eines Hauses - Pyeongchang-Pistole, Gangwon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/83/6be3db5c-7877-43e0-8641-44e14339fbc8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Unyuchon in Form eines Hauses
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das Hwajeon Minryo Museum, das auch eine Kantine ist, befindet sich an einer Kreuzung 300 Meter über dem Parkplatz von Unyuchon. Sie können einen Blick auf das Leben der Koreaner in den 1970er und 1980er Jahren werfen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;34&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Unyuchon Hwajeon Volksmuseum - Pyeongchang-Pistole, Gangwon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/83/6fdb53bd-54a2-4b25-8752-90c0ad74ec93.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Unyuchon Hwajeon Volksmuseum
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformationen
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Empfohlene Reisesaison: Sommer und Herbst
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Empfohlene Reise: Familie, Freunde
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Verwandte Website-Adresse
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    Alpensia Skisprungschanze
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.alpensiaresort.co.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.alpensiaresort.co.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Daegwallyeong Sky Ranch
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://skyranch.co.kr/kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://skyranch.co.kr/kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Yunchon Village
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.안반데기.kr/main&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.안반데기.kr/main
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Pyeongchang Kultur &amp;amp; Tourismus
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://tour.pc.go.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://tour.pc.go.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Gangneung Kultur und Tourismus
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;https://www.gn.go.kr/tour/index.do&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     https://www.gn.go.kr/tour/index.do
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Kontaktiere uns
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Pyeongchang-gun Touristeninformationszentrum 033-330-2771
    &lt;br/&gt;
    -Pyeongchang County Amt für Kultur und Tourismus 033-330-2762
    &lt;br/&gt;
    Rathaus von Gangneung, Abteilung Kultur &amp;amp; Tourismus 033-640-5131
    &lt;br/&gt;
    Alpensia Skispringen 033-339-0410
    &lt;br/&gt;
    Daegwallyeong Sky Ranch 033-332-8061
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Transitinformationen
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    - [Bus] Seoul → Hoenggye, Busbahnhof East Seoul 27 Mal am Tag (6: 35 ~ 20: 20), ca. 2 Stunden 15 Minuten
    &lt;br/&gt;
    * Kontakt: Dong Seoul Terminal 1688-5979
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.ti21.co.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.ti21.co.kr
    &lt;/a&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Selbstfahrende Informationen
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Yeongdong Expressway Daegwallyeong IC → Gyeonggang-ro 2,1 km → Solbong-ro 3,3 km → Biegen Sie rechts ab in Richtung Alpensia Resort → 2,4 km nach dem Eingang des Alpensia Resort → Alpensia Skisprungschanze
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Informationen zur Unterkunft
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Holiday Inn Alpensia Pyeongchang Resort: 325, Solbong-ro, Daegwallyeong-myeon, Pyeongchang-gun / 033-339-0000
    &lt;br/&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.alpensiaresort.co.kr/HousResortIntro.gdc&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.alpensiaresort.co.kr/HousResortIntro.gdc
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Daegwanryeong Puman Pension: 372, Flowerbat Yangji-Gil, Daegwallyeong-Myeon, Pyeongchang-Gun / 033-335-0830
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.dkrpension830.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.dkrpension830.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Yongpyong Green Pia Eigentumswohnung (Yongpyeong Resort): 715, Olympic-Ro, Daegwallyeong-Myeon, Pyeongchang-Gun
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.yongpyong.co.kr/kor/index.do&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.yongpyong.co.kr/kor/index.do
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Unyuchon Hotels: 428, Anbandidegi-Gil, Wangsan-Myeon, Gangneung-Si / 033-655-5119
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.안반데기.kr/main&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.안반데기.kr/main
    &lt;/a&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurantinformationen
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Hwangtae Hall: Hwangtae Küche / 19, Snow Village-Gil, Daegwallyeong-Myeon, Pyeongchang-Gun / 033-335-5795
    &lt;br/&gt;
    -Daegwallyeong Charcoal Fire Hall: Hanwoo / 3 Hoengye 2-Gil, Daegwallyeong-Myeon, Pyeongchang-Pistole / 033-335-5360
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.jseo.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.jseo.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Flaches Restaurant: Osam Bulgogi / 113, Daegwallyeong-ro, Daegwallyeong-myeon, Pyeongchang-gun / 033-335-5477
    &lt;br/&gt;
    -Haeundae: Gondrebab Meals / 428, Anbandidegi-Gil, Wangsan-Myeon, Gangneung-Si / 033-655-5119
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Festival- und Eventinformationen
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Pyeongchang Heat Hunting Festival: Das Sommerfest findet im Daehwacheon Sweat Band Park statt. Daehwacheon Bandou-Erfahrung, Daehwacheon-Fackelerfahrung, Forellenfang mit bloßen Händen, Musicals, Volksaufführungen usw. / 033-334-2277
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.꿈의대화캠핑장.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.꿈의대화캠핑장.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Gyeongpo Sommerfest: Sommerfestival in den Mitgliedern des Gyeongpopo Strandes. Beliebte Sängeraufführungen, Radiosendungen, Beach Club Partys. / 033-640-5807
    &lt;br/&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.gpfestival.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.gpfestival.kr/
    &lt;/a&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     traditioneller Markt
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    Pyeongchangbong Wohnung
    &lt;br/&gt;
    Ein Marktplatz, der auf dem lokalen Höhepunkt des Buchweizens eröffnet. Sie können Buchweizennudeln wie Buchweizennudeln, Buchweizenpfannkuchen, Buchweizengelee und Buchweizennabi-Bibimbap probieren. In der Nähe gibt es einen großen Buchweizenblumengarten, und die Wassermühle ist ein großartiger Ort, um einen Spaziergang zu machen und die Stimmung der Einheimischen zu genießen.
    &lt;br/&gt;
    -Adresse: 14-1, Dongijangter-Gil, Bongpyeong-Myeon, Pyeongchang-Pistole
    &lt;br/&gt;
    -Stunden: 08: 00 ~ Jedes Geschäft ist anders / Ölgeschäft jeden 2. und 7. eines jeden Monats
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Die oben genannten Informationen wurden im April 2017 verfasst. Sie können sich später ändern. Bitte überprüfen Sie dies, bevor Sie reisen.
     &lt;br/&gt;
     ※ Informationen wie Text, Fotos und Videos, die in diesem Artikel verwendet werden, sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Daher ist die unbefugte Verwendung des Artikels verboten.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>&#34;Komm, ist das das erste Mal in der Pyeongchang Bäckerei?&#34; Pyeongchang Olympische Winterspiele D-100, Pyeongchang Brotgeschmack - Pyeongchang-Pistole, Gangwon, Südkorea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/come-is-this-the-first-time-in-pyeongchang-bakery-pyeongchang-winter-olympics-d100-pyeongchang-bread-flavor-79-de/</link>
      <pubDate>Thu, 05 Mar 2020 23:08:42 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/come-is-this-the-first-time-in-pyeongchang-bakery-pyeongchang-winter-olympics-d100-pyeongchang-bread-flavor-79-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Pyeongchang-gun, Gangwon, South Korea&#34; data-title=&#34;come-is-this-the-first-time-in-pyeongchang-bakery-pyeongchang-winter-olympics-d100-pyeongchang-bread-flavor--79&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Lokales Lebensmittelcafé &#39;Coro Bay&#39; - Pyeongchang-Pistole, Gangwon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/79/115283b5-5129-4e62-a2dd-295f368f9d35.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Lokales Lebensmittelcafé &#39;Coro Bay&#39;
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   &#34;Komm, ist das das erste Mal in der Pyeongchang Bäckerei?&#34; Pyeongchang Olympische Winterspiele D-100, Pyeongchang Brotgeschmack
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Pyeongchang-Pistole, Gangwon, Südkorea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Vor nicht allzu langer Zeit kam eine Post aus Kanada. Pennies, Caroline und Janice, die in Vancouver leben, besuchen Korea diesen Winter. Um die Olympischen Winterspiele 2018 in Pyeongchang zu sehen. Auch anders als diejenigen, die im Wintersport leben. Ich bin nach Korea gekommen, um die Olympischen Winterspiele zu sehen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Infolgedessen ist der 1. November der Tag der Olympischen Winterspiele D-100. Es fühlte sich so weit an, aber es ist jetzt nicht zu lang. Nachdem ich Post von meinen Freunden erhalten hatte, bereitete ich mich auch darauf vor, Gäste willkommen zu heißen. Ich suchte mir eine Liste mit Sehenswürdigkeiten und Sehenswürdigkeiten in Pyeongchang aus.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vegetarische Bäckerei &#39;Nanda Bäckerei&#39; - Pyeongchang-Pistole, Gangwon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/79/787fc021-7fa4-4ee2-a669-8555b99243dd.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vegetarische Bäckerei &#39;Nanda Bäckerei&#39;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Sobald Sie sich für ein Essen entschieden haben, ist der Reiseführer vollständig! Was isst du? Das berühmte Sanchae-Gericht, Osam Bulgogi, Hanwoo-Grillgerichte und Buchweizengerichte sind in Pyeongchang gut. Vor ein paar Jahren gab es nicht viele Bäckereien, die auffielen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Brot mit Buchweizen gemacht - Pyeongchang-Pistole, Gangwon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/79/253b6245-c158-4cd7-8175-31df1e257362.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Brot mit Buchweizen gemacht
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Aber was für ein Mädchen. Letzte Woche war ich in Pyeongchang, um etwas zu erkunden und Herbstlaub zu machen, und habe einige Bäckereien gefunden, die ich meinen ausländischen Freunden zeigen möchte. Eureka! Ich möchte bald mit meinen Kindern prahlen. Drei Personen drei Farben, Pyeongchang Bäckerei Liste, um ihren Geschmack zu schießen, werden veröffentlicht.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34; - Pyeongchang-Pistole, Gangwon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/79/f29f3f58-aa8c-4047-90f8-f3a91341c877.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Typ A: Veganer, der sich für Trekking und kulturelles Erbe interessiert → Nanda Bakery
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Penny wandert immer gerne in Kanada. Als Naturforscherin und Gesundheitswissenschaftlerin ist sie Vegetarierin und geht gerne in den Bergen spazieren. Es ist die veganste aller vegetarischen Diäten. Veganer essen kein Fleisch oder Milchprodukte wie Eier, Milch und Käse. Ich habe den perfekten Ort für sie gefunden. Es ist &#39;Nanda Bakery&#39; in Odaesan Woljeongsa. Da es sich um einen Tempel handelt, der von gründlichem Vegetarismus betrieben wird. Verwenden Sie überhaupt keine Butter, Milch oder Eier. Es werden Bio-Weizenmehl und einheimischer Vollweizen verwendet, und andere Zutaten werden mit inländischer Priorität ausgewählt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Elegante Bäckerei in Woljeongsa - Pyeongchang-Pistole, Gangwon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/79/b25f1575-cfde-4d43-be16-876d936a3794.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Elegante Bäckerei in Woljeongsa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Nanda und Backbrot wird knifflig gemacht. Zunächst wird es von einem großen Tempel namens Woljeongsa-Tempel betrieben. Da der Mönch essbares Brot sein muss, basiert es auf dem Prinzip der Tempelnahrung. Machen Sie Brot, das Ihrem Körper zugute kommt, anstatt Brot zu täuschen, und konzentrieren Sie sich eher auf einen ehrlichen und gesunden Geschmack als auf Gewinne. Der Brotbackautomat stellt auch gesundes Brot an die erste Stelle. Er ist seit langer Zeit in der Backindustrie tätig und reagiert empfindlicher auf Brotzutaten, da er an Atopie und Hautallergien leidet. Auch seine Frau ist Veganerin. Wenn das Paar Brot macht, das es essen kann, muss es gründlicher sein.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Verwenden Sie keine Milch, Eier oder Butter - Pyeongchang-Pistole, Gangwon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/79/01357e84-7493-406d-bd26-ef2f48bccd9a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Verwenden Sie keine Milch, Eier oder Butter
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Nandana Bäckerei ist einfach. An einem Tag kommen nicht viele Brotsorten heraus. Das Brot ist auch nicht wunderschön. Die Zutaten für Brot sind auch einfach. Geben Sie die Materialien nacheinander mit Zuversicht frei. Das Brot ist innen originalgetreuer als die Außenverpackung. Sie können nur ein Soboobrot sehen. Es gibt viele Hände, aber Sie können auch Toppings mit Sobo machen. Gemahlene Erdnüsse und Pistazien mit Kokosöl mischen. Es unterscheidet sich sehr von gewöhnlichen Soboobrot-Belägen aus Butter, Erdnussbutter, Zucker und Eiern.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bitte sagen Sie mir die Zutaten für das Brot - Pyeongchang-Pistole, Gangwon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/79/d54ba071-8763-438e-a7d1-3d12aee338be.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bitte sagen Sie mir die Zutaten für das Brot
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Dies gilt für alle Brote in Nanda und Bakery. Gesunde und köstliche Brote wie Kuchen mit vegetarischer Sahne, einheimische rote Bohnen und rotes Bohnenbrot aus fermentierter Hefe. Neben der Bäckerei befindet sich ein Café und ein Café. Sie können Brot kaufen und es mit einem Getränk in einem Teehaus oder Café essen. Die schöne Berglandschaft ist ein Bonus. Penny wird sicher überrascht sein, dass es in den Bergen von Gangwon-do eine so schöne Bäckerei gibt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Mit gesunden und ehrlichen Zutaten gewürztes Brot - Pyeongchang-Pistole, Gangwon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/79/aa095cb9-911e-40ef-9a95-b1c111c0db95.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Mit gesunden und ehrlichen Zutaten gewürztes Brot
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   &amp;lt;Spaß neben der Bäckerei&amp;gt; Odaesan Woljeongsa &amp;amp; Seonjae-gil
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Nanda-Bäckerei ist attraktiv genug für den vegetarischen Penny, aber die Umgebung ist ein Bonus. Es fügt der Landschaft des koreanischen Bergtempels eine ruhige Promenade hinzu, die Ausländer lieben werden. Im berggeschützten Innenhof befindet sich eine achteckige Pagode von Pyeongchang Woljeongsa, Nationaler Schatz Nr. 48-1. Der Berg, der Tempel und der Turm werden zu einem orientalischen Gemälde kombiniert.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Herbstlandschaft in Woljeongsa - Pyeongchang-Pistole, Gangwon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/79/5da725e3-d42c-4e55-a660-015bccabda0b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Herbstlandschaft in Woljeongsa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie zur Tannenwaldstraße und nach Seonjae-gil gehen, werden Sie begeistert sein. Das 9 km lange Seonjae-Gil, das vom Woljeongsa-Tempel zum Sangwonsa-Tempel führt, ist im Herbst wunderschön mit wunderschönen farbigen Blättern. Selbst während der Olympischen Winterspiele in Pyeongchang können Sie den Charme genießen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Seonjae-Gil im Herbst - Pyeongchang-Pistole, Gangwon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/79/eb8ce909-69bc-4e5c-867e-ae16c3c57918.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Seonjae-Gil im Herbst
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Typ B: Skifahrer und lokale Feinschmecker → Corobay
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Caroline ist Skifahrerin. Ich lebe in Vancouver, aber im Winter lebe ich in einem Familienhaus in Whistler. Sie ist auch eine lokale Essensliebhaberin. Der Grund, warum sie gezwungen war, ein lokaler Essensliebhaber zu werden, war die globale Erwärmung. Sie hatte das Gefühl, dass sich Kanadas Winter seit einiger Zeit verändert hat, und begann kleine Dinge zu tun, um die globale Erwärmung zu verhindern. Eines davon ist lokales Essen. Lokale Lebensmittel sind nicht nur gut für die Gesundheit, da sie frische lokale Produkte konsumieren, sondern wirken sich auch positiv auf die Umwelt aus, da sie die Lebensmittelmeilen (die Entfernung, aus der die Produkte zum Verbrauchertisch gebracht werden) reduzieren, um die CO2-Emissionen zu reduzieren.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Corobay außen mit Behältern - Pyeongchang-Pistole, Gangwon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/79/663c4a0f-e569-4344-b837-7b7f6c129952.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Corobay außen mit Behältern
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   In dem Moment, als ich &#39;Coro Bay&#39; sah, dachte ich, es sei der perfekte Ort für sie. Der Name des Geschäfts ist vollständig lokal. &#39;Korobay&#39;, das auch eine Fremdsprache ist, ist ein Dialekt von Pyeongchang-gun Bongpyeong. Der Ehemann und die Ehefrau sind ebenfalls in Bongpyeong geboren und aufgewachsen. Corobay ist ein lokales Lebensmittelcafé, in dem alle Zutaten zuerst aus lokalen Produkten stammen. Kartoffeln, Süßkartoffeln und verschiedene Gemüsesorten werden direkt im Garten angebaut.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Es gibt viele Fenster in Coro Bay, so dass Sie die Landschaft genießen können. - Pyeongchang-Pistole, Gangwon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/79/7c017858-e1e1-4210-b38f-d1ec5e650ed3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Es gibt viele Fenster in Coro Bay, so dass Sie die Landschaft genießen können.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Bestellen Sie ein hausgemachtes Burger-Set, eines unserer Top-Menüs. Burger Patty wird direkt aus Pyeongchang Hanwoo und Handon hergestellt. Die Pommes im Menü sind beeindruckend. Es sind keine Pommes Frites, die Sie in einem traditionellen Hamburgerladen hatten. Die Form des Dongles ist unterschiedlich. Der Besitzer schneidet und brät die im Garten angebauten Kartoffeln gleichzeitig mit der Bestellung. Es ist leicht mit Gourmet-Salz gewürzt und Sie können den authentischen Geschmack von Kartoffeln in Gangwon-do probieren.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Korobays Signature Burger - Pyeongchang-Pistole, Gangwon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/79/8431183a-0372-46e7-b6cc-21a40c25215f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Korobays Signature Burger
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es gibt verschiedene lokale Speisekarten wie Nudeln mit Buchweizennudeln, Kartoffelcremennudeln mit Kartoffeln in Gangwon-do und Ingwermilchtee, der in Haushut-Ingwer getaucht ist. Es verkauft auch natürliches fermentiertes Brot, das mit Tee begleitet wird. Das Brot wird aus einer nahe gelegenen Bäckerei entnommen. Brot kann von Marmelade oder Äpfeln oder Süßkartoffeln aus dem Garten begleitet werden. Lebensmittelzutaten, die in der Nähe von &#39;Food Mile 0&#39; angebaut werden, sind die Grundlagen, daher ist es eine gute Wahl für Ihre Gesundheit und die Umwelt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Einführung einer Vielzahl lokaler Speisekarten - Pyeongchang-Pistole, Gangwon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/79/7b8a5931-330f-48e1-a0da-533ebe8f8830.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Einführung einer Vielzahl lokaler Speisekarten
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   &amp;lt;Aktivitäten neben dem Café&amp;gt; Phoenix Pyeongchang
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ein weiterer Grund für Carolines Applaus für Coro Bay ist das Skigebiet Phoenix Pyeongchang nebenan. Der Phoenix Snow Park ist auch der offizielle Austragungsort der Olympischen Winterspiele in PyeongChang, wo Snowboarden und Freestyle-Skifahren stattfinden.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Phoenix Pyeongchang, der offizielle Austragungsort der Olympischen Winterspiele in Pyeongchang - Pyeongchang-Pistole, Gangwon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/79/c2dfbaed-a20b-4555-9d42-35403e4ecd14.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Phoenix Pyeongchang, der offizielle Austragungsort der Olympischen Winterspiele in Pyeongchang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es wäre also ein attraktiver Ort für sie, die Wintersport liebt. Ich freue mich, die Olympischen Winterspiele zu sehen und Ski zu fahren.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Herbstlandschaft - Pyeongchang-Pistole, Gangwon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/79/f767d801-1648-439a-b175-2248da11932d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Herbstlandschaft
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Typ C: Lokale Spezialitäten, die Marktausflüge lieben → Buchweizenbrot
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Janice liebt es zu kochen und zu reisen. Immer wenn sie um die Welt reist, findet sie zuerst ihren lokalen Markt. Janice sagt, der Markt sei der perfekte Ort, um die lokale Kultur zu verstehen. Ihr Hobby ist es, lokale Spezialitäten auf dem Markt zu finden und zu probieren und zu kochen. &#39;Brew Book Wheat&#39; ist eine kleine Bäckerei, die ich ihr auf jeden Fall empfehlen würde.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;5&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Panierter Buchweizen auf einer Seite des Marktes - Pyeongchang-Pistole, Gangwon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/79/7484af37-cf89-48e0-9877-a774a2cbe9bc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Panierter Buchweizen auf einer Seite des Marktes
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Brotbuchweizen wird von einem Geschwister aus Pyeongchang betrieben und verwendet, wie der Name schon sagt, 100% heimischen Buchweizen. In Pyeongchang und Jeju Island bin ich Buchweizen. Choi Hyo-ju, der Präsident des Bäckers, hatte vor einigen Jahren eine Idee mit Buchweizenbrot von einem Freund aus Kanada. Als ein kanadischer Freund in Korea blieb und nach Hause ging, wollte er Buchweizen kaufen, eine Spezialität aus Pyeongchang. Wenn Sie Buchweizen alleine einnehmen, nimmt die Nahrungsverwertung ab. Als ich sah, dass die Lieblings-Buchweizenkekse eines Freundes auch köstlich sind, beschloss ich, Brot mit Buchweizen zu machen, einer lokalen Spezialität.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;5&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Die für Brot zuständige Schwester (Hyo Joo Choi) und ihr für Tee und Kaffee zuständiger Bruder - Pyeongchang-Pistole, Gangwon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/79/d8adcc7a-f33b-4d14-816b-80c85f3c6dd2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Die für Brot zuständige Schwester (Hyo Joo Choi) und ihr für Tee und Kaffee zuständiger Bruder
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Bäckerei ist klein, aber es gibt verschiedene Brotsorten auf dem Stand. Fünf-Tage-Brot, Schatzkiste und Kobold sind interessante Namen. Brotzutaten sind schön. Die roten Bohnen, die in das rote Bohnenbrot und die Anvers eingehen, werden direkt mit roten Bohnen aus Pyeongchang gebraten. Um die kalte Natur der roten Bohnen zu ergänzen, verwenden Sie lokal angebauten Ingwer. Verwenden Sie hochwertige lokale Zutaten wie Käse und Milch von nahe gelegenen Ranches und Kirschtomaten von nahe gelegenen Bauernhöfen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;5&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;18&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Brot aus verschiedenen Buchweizen - Pyeongchang-Pistole, Gangwon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/79/4dadb8ff-268a-4a02-a4b3-0afb78a876e1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Brot aus verschiedenen Buchweizen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie den Laden betreten, sehen Sie den Satz &#34;Sie können das heiße Brot nur probieren, wenn Sie einen Bäcker besitzen&#34;. Choi Hyo-ju, der ein gutes Gefühl hat, bietet Menschen, die den Laden besuchen, oft geschnittenes heißes Brot an. Lehnen Sie sich für einen Moment zurück und genießen Sie die Wärme einer ländlichen Bäckerei mit dem Brot Ihrer Schwester Choi Hyo-ju in einem Kaffee von Ihrem Bruder Choi Seung-soo. Der Geruch von Menschen mit dem Brot füllt den Raum. Wenn Sie Bread Buckwheat diesen Winter besuchen, wird der Raum anders sein. Die Bäckerei und der Teetrinkbereich sind getrennt. Die Bäckerei wird in das Geschäft nebenan verlegt, und jetzt verwandelt sich die Bäckerei in ein Teespezialitätengeschäft, das von Herrn Choi geführt wird. Die Bäckerei von Hyo-joo und der Teeladen von Soo-soo werden nebeneinander liegen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;5&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;19&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Der Besitzer, Hyo-joo Choi, lässt die Gäste heißes Brot probieren. - Pyeongchang-Pistole, Gangwon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/79/5b7328ea-b5e9-46b1-b2bd-37df9596c4f5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Der Besitzer, Hyo-joo Choi, lässt die Gäste heißes Brot probieren.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   &amp;lt;Neben der Bäckerei spielen&amp;gt; Pyeongchang Olympic Market
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Brot Buchweizen befindet sich auf dem Olympischen Markt von Pyeongchang (ehemals traditioneller Markt von Pyeongchang). Sie können den Geschmack des traditionellen koreanischen Marktes genießen und Buchweizen-Buchweizen, eine Spezialität von Pyeongchang, probieren. Das Auflegen von dünnem Buchweizenmehlteig und Kohlblättern auf eine Topfdeckelpfanne und das dünne Schneiden bietet Ausländern interessante Dinge. Mit verschiedenen Buchweizenschnäbeln und lokalen Spezialitäten aus Buchweizen sind Besucher von Pyeongchang einen Besuch wert.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Ich warte schon. Diesen Winter. Dies liegt daran, dass sie nach Kanada kommen, um vom Geschmack von Pyeongchang überrascht zu werden. Komm schon, Leute. Bist du zum ersten Mal in Pyeongchang? Ist die Landschaft und der Geschmack von Pyeongchang nicht erstaunlich?
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;6&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;20&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Olympischer Markt in Pyeongchang, wo Sie köstlichen Buchweizen probieren können - Pyeongchang-Pistole, Gangwon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/79/0c7cbf8d-ab86-4387-bdaf-6f9327f3f06f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Olympischer Markt in Pyeongchang, wo Sie köstlichen Buchweizen probieren können
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformationen
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Nandana Bäckerei
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Adresse: 374-8 Odaesan-ro, Jinbu-myeon, Pyeongchang-gun, Gangwon-do
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Stunden: 09: 00 ~ 18: 00 Uhr, jeden Mittwoch geschlossen
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Anfragen: 033-339-6649
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Corobay
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Adresse: 68 Taegi-ro, Bongpyeong-myeon, Pyeongchang-gun, Gangwon-do
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Stunden: 10: 30 ~ 22: 00 Uhr, jeden Montag geschlossen (aber während der Skisaison ab November nicht geöffnet)
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Anfragen: 033-332-2649
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Brot Buchweizen
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Adresse: 15 Pyeongchang Markt 2-Gil, Pyeongchang-Eup, Pyeongchang-Pistole, Gangwon-Do
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Stunden: 12: 00 ~ 20: 00 Uhr (früh schließen, wenn das Brot ausgeht), jeden Montag und Dienstag geschlossen
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Anfragen: 033-333-0497
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     In der Nähe Sehenswürdigkeiten
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Woljeongsa-Tempel: 374-8 Odaesan-ro, Jinbu-myeon, Pyeongchang-gun, Gangwon-do / 033-339-6800
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.woljeongsa.org/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.woljeongsa.org/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Phoenix Pyeongchang: 174, Taegi-ro, Bongpyeong-myeon, Pyeongchang-gun, Gangwon-do / 1588-2828
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://phoenixhnr.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://phoenixhnr.co.kr/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Olympischer Markt von Pyeongchang (ehemaliger traditioneller Markt von Pyeongchang): 10 Pyeongchang-Markt 1 Gil, Pyeongchang-Eup, Pyeongchang-Kanone, Gangwon-do / 033-332-2517
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://olympic-market.tistory.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://olympic-market.tistory.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Räume
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Kensington Flora Hotel: 231, Jingogae-ro, Jinbu-myeon, Pyeongchang-gun, Gangwon-do / 033-330-5000
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.kensingtonflora.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.kensingtonflora.com/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Pyeongchang Hyundai Resort: 43-8, Jinjo 1-Gil, Bongpyeong-Myeon, Pyeongchang-Kanone, Gangwon-Do / 033-334-7775 / Korea
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Qualitätszertifizierung für Tourismus
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.hyundaivillage.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.hyundaivillage.com/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Fairy im Wald: 111-21 Palsong-ro, Bongpyeong-myeon, Pyeongchang-gun, Gangwon-do / 033-336-2225 / Korea
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Qualitätszertifizierung für Tourismus
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.elfpension.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.elfpension.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Die oben genannten Informationen wurden im Oktober 2017 verfasst. Sie können sich später ändern. Bitte überprüfen Sie dies, bevor Sie reisen.
     &lt;br/&gt;
     ※ Informationen wie Text, Fotos und Videos, die in diesem Artikel verwendet werden, sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Daher ist die unbefugte Verwendung des Artikels verboten.
    &lt;/font&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pyeongchang-Pistole, Gangwon, Südkorea - 2018 Pyeongchang Tourist Road 10, Roadtrip entlang des Flusses, entlang des Berges, entlang des Geschmacks</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/2018-pyeongchang-tourist-road-10-road-trip-along-the-river-along-the-mountain-along-the-taste-55-de/</link>
      <pubDate>Sat, 29 Feb 2020 17:49:19 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/2018-pyeongchang-tourist-road-10-road-trip-along-the-river-along-the-mountain-along-the-taste-55-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Pyeongchang-gun, Gangwon, South Korea&#34; data-title=&#34;2018-pyeongchang-tourist-road-10-road-trip-along-the-river-along-the-mountain-along-the-taste--55&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Nami Island mit Bäumen, die sich direkt in den Himmel erstrecken - Pyeongchang-Pistole, Gangwon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/55/5c82a879-f5a2-490f-b889-5d7ac40fe787.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Nami Island mit Bäumen, die sich direkt in den Himmel erstrecken
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   2018 Pyeongchang Tourist Road 10, Roadtrip entlang des Flusses, entlang des Berges, entlang des Geschmacks
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Pyeongchang-Pistole, Gangwon, Südkorea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &amp;lt;Kurs&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    Chuncheon Nami Island → Chuncheon Charcoal Gegrillte Hähnchenrippen
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    → Wonju Museum Berg → Pyeongchang Bongpyeongjang
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    → Muyi Kunstmuseum
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Roadtrip in Gangwon-do ist lyrisch. Aus der Ferne betrachtet hat es einen Fluss, der anzuhalten und zu funkeln scheint, und ein Museum, das einem ruhigen Fluss ähnelt. Der Ort, an dem sich Menschen entlang des Flusses versammeln, steht natürlich und ist voller Lebensmittel. Deshalb ist meine Reise voller Aufregung. Machen wir einen Ausflug nach Gangwon-do, wo Sie wie ein Fluss reisen und Ihr Herz füllen und den Geschmack genießen können.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Roadtrip beginnt auf der Insel Nami, die auf dem Bukhan River schwimmt. Reisende sind berühmt für das Drama &#39;Wintersonate&#39; und gewöhnen sich daran. Die Attraktion von Nami Island ist, dass Sie das Gefühl haben, in Korea ins Ausland gereist zu sein. Ich weiß also nicht, ob es Naminara heißt. Es gibt zwei Möglichkeiten, Nami Island zu betreten. 5 Minuten mit dem Boot oder einem Strohdraht, 30-40 km pro Stunde, um in 1 Minute 30 Sekunden zu fliegen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Die beliebteste Metasequoia-Straße auf Nami Island - Pyeongchang-Pistole, Gangwon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/55/314ee440-90a1-4441-862c-15cee95a716c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Die beliebteste Metasequoia-Straße auf Nami Island
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie die Republik Naminara betreten, sehen Sie einen Baumwald, der sich hoch in den Himmel erstreckt. Wenn Sie im kühlen Schatten spazieren, finden Sie einen Bilderbuchspielplatz, ein Restaurant, die Metasequoia Road und ein Hotel Jeonggwanru. Sie können so langsam wie möglich gehen oder ein Fahrrad oder ein Elektroauto mieten, um jede Ecke zu erkunden. Radtouren entlang der Metasequoia Road, der Fir Road, der Ginkgo Road und der Birch Road im Wind, und die Sommerhitze ist vergessen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Fahrräder sind ein wichtiges Transportmittel auf der Insel Nami - Pyeongchang-Pistole, Gangwon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/55/f2a1e6e2-f020-41dd-927b-65a0d3cc9067.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Fahrräder sind ein wichtiges Transportmittel auf der Insel Nami
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Ort, an dem viele Touristen angezogen werden, ist der Ort der Wintersonate. Die Metasequoia-Straße, die wie eine Szene aus einem ausländischen Film aussieht, und der Ort, an dem Bae Yong-jun und Choi Ji-woo einen Schneemann herstellen und küssen, sind unverzichtbare Kurse für Liebhaber, die von einer romantischen Reise träumen.
   &lt;br/&gt;
   Wenn Sie mit Ihren Kindern zusammen sind, empfehle ich Ihnen, auf dem Bilderbuchspielplatz vorbeizuschauen, wo Bilderbücher auf einem großen Bücherregal stehen, das bis zur Decke des zweiten Stocks reicht. Im ersten Stock befinden sich mehr als 20.000 Kinderbücher und im zweiten Stock mehr als 5.000 Bilderbücher aus 86 Ländern.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Drama Winter Sonata ist das Thema der ewigen Liebe von Nami Island - Pyeongchang-Pistole, Gangwon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/55/645f93fc-0800-4006-9531-7076e537f012.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Drama Winter Sonata ist das Thema der ewigen Liebe von Nami Island
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Denken Sie auch daran, dass auf der Insel Nami ein Grab von General Nami liegt. Die Insel Nami war ursprünglich ein Land der Stadt Chuncheon und wurde zu einer Insel, als der Cheongpyeong-Damm 1944 gebaut wurde. Nami verbrachte sein Leben im Exil auf der Insel Nami und kehrte die Verschwörung als Mutter von Yu Ja-gwang um. Das heutige Grab ist ein Rätsel, und das eigentliche Grab befindet sich in Hwaseong, Gyeonggi-do.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Kühles Motorboot läuft über das Wasser - Pyeongchang-Pistole, Gangwon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/55/e2768970-dfc8-4e15-842f-8c07ecb6afc4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Kühles Motorboot läuft über das Wasser
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie wissen, dass sich Nami Island in Chuncheon befindet, sollten Sie Hähnchenrippen in Ihre Reiseroute aufnehmen. &#34;Wenn Sie nach Chuncheon kommen, essen Sie keine Hähnchenrippen, heißt das nicht, dass Sie nach Chuncheon kommen&#34;, erinnern Sie sich an das Sprichwort der Reisenden. Es gibt viele Restaurants, in denen überall in der Großstadt das Schild „Chuncheon Chicken Ribs“ angebracht ist, aber es ist nicht vergleichbar mit dem Essen in Chuncheon. Sie müssen Chuncheon Chicken Ribs probieren, bevor Sie zu anderen Zielen weitergehen. Chuncheon Hähnchenrippen sind zwei Arten. Über Holzkohle gegrillte Hähnchenrippen und gegrillte Hähnchenrippen mit viel Gemüse auf der Eisenplatte. Der Anfang von Chuncheon Chicken Ribs war das Grillen auf Holzkohle, aber mit der Verbreitung von dickem Teppanyaki wurde der Teppanyaki-Stil populär.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hähnchenrippen auf brutzelndem Grill gekocht - Pyeongchang-Pistole, Gangwon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/55/4f4cf680-6369-438b-9a17-6515ab40c67f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hähnchenrippen auf brutzelndem Grill gekocht
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hähnchenrippenläden am Yachthafen von Nami Island werden mit Hähnchen, Gemüse und Reiskuchen auf einer Eisenplatte gegrillt. Sein würziger und süßer Geschmack macht es bei ausländischen Touristen beliebt. Wenn Sie gebratene Hähnchenrippen über Holzkohle essen möchten, sollten Sie nach Sinbuk-eup gehen. Jede Art von Hähnchenrippen, die in Salat mit viel Fleisch und Gemüse eingewickelt und mit Makguksu serviert werden, vervollständigen Chuncheons Delikatesse.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hähnchenrippen und Makguksu sind eine Kombination aus Fantasie - Pyeongchang-Pistole, Gangwon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/55/5da76fca-1ab7-40c6-9983-9f770cf993e8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hähnchenrippen und Makguksu sind eine Kombination aus Fantasie
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Straße biegt ab und führt zum Berg. Wonju Museum. Überqueren Sie den Hügel zum Himmel und gehen Sie durch den Birkenwaldweg, um das malerische Museum zu sehen. Die Szene sieht aus wie eine Märchenszene oder ein privater Garten eines reichen Mannes in Europa. Mit dem Design des Weltklasse-Architekten Tadao Ando verschmelzen Licht, Wasser, Stein, Natur und Architektur zu einem Kunstwerk.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;16&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jede Linie des Gebäudes sieht aus wie ein Kunstwerk - Pyeongchang-Pistole, Gangwon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/55/f8e83e3d-a902-472f-91d2-c3249dca6a2d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jede Linie des Gebäudes sieht aus wie ein Kunstwerk
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der mit ruhigem Wasser gefüllte Wassergarten hat einen Seosan-Hämiston auf dem Boden, der schwarz wird, wenn er das Wasser berührt. Das ruhige Wasser enthält den Himmel, so dass die Stufen zum Eingang der Ausstellungshalle in der Luft zu laufen scheinen. Gehen Sie langsam und bewundern Sie die Bildung der Linien und Skulpturen des Gebäudes, die sich je nach Lichtwinkel im Wasser spiegeln. Es gibt eine Arbeit von James Turrell, der sich mit dem Thema Licht beschäftigt. Es ist eine Ausstellung, in der Sie eine neue Perspektive auf Licht und Raum erleben können.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;18&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Der Wassergarten des Mt.Museums mit dem Himmel - Pyeongchang-Pistole, Gangwon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/55/b0cdb39e-e41b-42cb-8b8e-7e5c0593cdd2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Der Wassergarten des Mt.Museums mit dem Himmel
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn es um Pyeongchang geht, ist Lee Hyo-seoks Roman &#34;When Buckwheat Peel&#34; unverzichtbar. Die Buchweizenblüten, die fiktiv durch das Land wandern, sind so schön, dass die Buchweizenblüten in Schönheit blühten.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;20&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Wenn Sie das Fleisch des Buchweizens sehen möchten, gehen Sie nach Bongpyeongjang. - Pyeongchang-Pistole, Gangwon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/55/66db82fb-d678-4372-8ff5-a30367a88c40.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Wenn Sie das Fleisch des Buchweizens sehen möchten, gehen Sie nach Bongpyeongjang.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es gibt einen Bongpyeongjang, der den Hintergrund des Romans bildet. Es ist ein permanenter Markt, aber am Tag des Monats 2 und 7 öffnet sich der Ölmarkt und der Markt ist laut. Es ist wahr, dass Bongpyeongjang, das eine 400-jährige Geschichte hat, seit dem Wandel der Zeiten rückläufig ist. Die Menschen vor Ort haben sich jedoch zusammengeschlossen, um die Tradition zu bewahren und zu renovieren. Zelte und Schürzen wurden hergestellt, indem fünf Gegenstände, landwirtschaftliche Produkte, Meeresfrüchte, Lebensmittel, Kleidung und Kleinigkeiten eingefärbt wurden. Die Händler stellten auch Displays und Schilder her, die das Herkunftsland für die Kunden sichtbar machten. Stolz darauf, Schilder und Visitenkarten mit dem Gesicht eines Händlers zu zeigen. Am Tag des Ölstandes gibt es ungefähr 100 Geschäfte und es gibt viele Buchweizenrestaurants in der Nähe von Bongpyeongjang.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;22&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bongpyeongjang gefüllt mit Buchweizenfutter und dem Geruch von überfüllten Menschen - Pyeongchang-Pistole, Gangwon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/55/04eb680a-65d4-4efe-bb64-ba7064df0488.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bongpyeongjang gefüllt mit Buchweizenfutter und dem Geruch von überfüllten Menschen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Selbst an regnerischen Tagen können Sie Spaß daran haben, sich zwischen Zelten und Zelten zu bewegen, während Sie dem Geräusch von Regen lauschen, der unter die Motorhaube fällt. Yega-Chef&#39;s Hand-Tropfkaffee oder eine Schüssel Reiswein mit Buchweizenpfannkuchen können nur im Bongpyeongjang probiert werden.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;24&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Der Bongpyeong-Ölstand steht jeden Monat am 2. und 7. Tag - Pyeongchang-Pistole, Gangwon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/55/57df6d96-87cc-4c30-b06f-c5f24a79253e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Der Bongpyeong-Ölstand steht jeden Monat am 2. und 7. Tag
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Buchweizenfutter aus Bongpyeongjang ist nicht zu übersehen. Buchweizen wird in ganz Gangwon-do angebaut, aber Buchweizen ist zu einem Modifikator von Bongpyeong geworden. Wie der Buchweizen hat Bongpyeong verschiedene Buchweizennahrungsmittel wie Sobanudeln, Buchweizenpfannkuchen, Buchweizengelee, Buchweizenpfannkuchen und Soba-Likör.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;26&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Buchweizen ist berühmt für seine Vielfalt. - Pyeongchang-Pistole, Gangwon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/55/eb4ec50b-3768-44b9-aa73-264167d3c6a2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Buchweizen ist berühmt für seine Vielfalt.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Am Tag des Ölstandes gibt es auf dem Markt viele Geschäfte, die Buchweizenpfannen und Sorghum-Buchweizen verkaufen. Kimchi, Fadennudeln, Schweinefleisch, Gemüse usw. werden vor der Herstellung in dünnen Buchweizen-Buchweizen eingelegt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;28&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Kalter Buchweizen bläst die Sommerhitze ab - Pyeongchang-Pistole, Gangwon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/55/cb35182a-1c8e-48ee-b7cd-da0a1b2bc3c3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Kalter Buchweizen bläst die Sommerhitze ab
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Soba-Nudeln, serviert mit würzigem, frischem Kimchi zum Garnieren und bestreut mit Sesamsalz mit viel Gemüse, sind sowohl bei jungen Enkelkindern als auch bei älteren Großmüttern beliebt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;30&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Reiskuchen und handtropfender Kaffee - Pyeongchang-Pistole, Gangwon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/55/c1aca65f-cd80-4e4e-98cb-8bdf2798a91f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Reiskuchen und handtropfender Kaffee
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Mui-Art Gallery liegt 10 Minuten von Bongpyeongjang entfernt. Vier Künstler, Bildhauer, Töpfer, Kalligraph, renovierten die geschlossene Muyi-Grundschule. Auf dem Spielplatz, auf dem die Schüler spielten, gibt es grünes Gras und etwa 100 Skulpturen des Künstlers Oh Sang Wook. Das Innere der Schule ist mit Skulpturen und Exponaten gefüllt, genau wie die Schüler nach dem Kunstunterricht Arbeiten auf dem Flur arrangierten.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;32&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Muyi Kunstmuseum - Pyeongchang-Pistole, Gangwon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/55/df663ffc-7ade-4ce1-88b6-c55f12128c6a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Muyi Kunstmuseum
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das Geräusch des quietschenden Holzbodens und der quietschenden Holzfenster ist auf Schritt und Tritt zu hören. Das Klassenzimmer war eine Ausstellungshalle, in der die Werke des Künstlers ausgestellt wurden, und ein offenes Studio des Künstlers in vollem Gange, damit Sie die Gegenwart und Zukunft der Bongpyeong-Kunst kennenlernen können. Wenn Sie ein kleines Kind mit einem Handy-Klingeln, Fan-Making, Druck-Erfahrung (Gruppenbuchung) sind, können Sie neue Erinnerungen und Souvenirs hinterlassen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;34&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Kunst, die den Flur füllt - Pyeongchang-Pistole, Gangwon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/55/9c45bb72-b91e-46f9-89db-14a848913803.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Kunst, die den Flur füllt
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Gehen Sie in den zweiten Stock und es gibt eine Terrasse, auf der Sie sich entspannen können. Es ist eine Struktur, die an einem Ende der Schule leicht hervorsteht und einen großartigen Blick auf den breiten Rasen und die Statuen bietet.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;36&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Das Klassenzimmer der Grundschule wurde in ein Atelier und eine Ausstellungshalle des Künstlers umgewandelt - Pyeongchang-Pistole, Gangwon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/55/d4829f3f-f4a7-42bb-9380-a6d90c18f4cd.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Das Klassenzimmer der Grundschule wurde in ein Atelier und eine Ausstellungshalle des Künstlers umgewandelt
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformationen
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Empfohlene Reisesaison: Sommer und Herbst
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Empfohlene Reise: Familie, Freunde, Liebhaber
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Verwandte Website-Adresse
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    Cyber Gangwon Tour
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.gangwon.to&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.gangwon.to
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Chuncheon Romantic Travel
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://tour.chuncheon.go.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://tour.chuncheon.go.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Wonju Kultur &amp;amp; Tourismus
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://tourism.wonju.go.kr/hb/tour&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://tourism.wonju.go.kr/hb/tour
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Pyeongchang-gun Kultur und Tourismus
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://tour.pc.go.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://tour.pc.go.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Nami Island
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://namisum.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://namisum.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Museumsberg
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://museumsan.org/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://museumsan.org/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Muiy Art Museum
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://mooee.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://mooee.kr/
    &lt;/a&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Kontaktiere uns
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    Gangwon-do Tourist Association 033-242-0089
    &lt;br/&gt;
    -Chuncheon City Abteilung für Tourismuspolitik 033-250-3068
    &lt;br/&gt;
    -Wonju City Tourism Section 033-737-5133
    &lt;br/&gt;
    -Pyeongchang County Amt für Kultur und Tourismus 033-330-2762
    &lt;br/&gt;
    -Bongpyeongjang (Pyeongchang-gun Wirtschaftssportabteilung) 033-330-2761
    &lt;br/&gt;
    Nami Island 031-580-8114
    &lt;br/&gt;
    Museumsberg 033-730-9000
    &lt;br/&gt;
    -Wuyi Kunstmuseum 033-335-6700
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Transitinformationen
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    - [iTX Youth] Seoul-Gapyeong, Yongsan Station ist 19 Mal am Tag (06: 00 ~ 22: 44) in Betrieb und dauert etwa 1 Stunde und 10 Minuten. Es fährt 19 Mal am Tag (06: 16 ~ 23: 00) vom Bahnhof Cheongnyangni und dauert etwa 40 Minuten.
    &lt;br/&gt;
    * Anfrage: Retsukorail 1544-7788
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.letskorail.com&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.letskorail.com
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    - [Stadtbahn] Seoul-Gapyeong, steigen Sie an der Gapyeong Station mit der Gyeongchun Linie an der Sangbong Station der U-Bahn Linie 7 aus.
    &lt;br/&gt;
    * Kontakt: Seoul Metro 1577-1234
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.seoulmetro.co.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.seoulmetro.co.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Selbstfahrende Informationen
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Hwado IC, Seoul Chuncheon Expressway → Richtung Maseok → Biegen Sie an der Kreuzung Changhyeon 872 m rechts ab → Biegen Sie an der Kreuzung Maseok 8,41 km rechts ab → Gyeongseong-Linie Daeseong-ri-Station 8,8 km → Cheongpyeong-Kontrollpunkt 12,16 km → Biegen Sie rechts ab auf die Gapyeong Ohge-Straße 2,35 km → Nami Insel
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Informationen zur Unterkunft
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Hotel Jeonggwanru: 1, Namyiseom-Gil, Namsan-Myeon, Chuncheon-Si, 031-580-8000
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;https://namisum.com/hotel/jeonggwanru/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     https://namisum.com/hotel/jeonggwanru/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Wonju Hansol Oak Valley: 66, Oak-Valley 1-Gil, Jeong-Myeon, Wonju-Si, 1588-7676 (033-730-3500)
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.oakvalley.co.kr/oak_new/index.asp&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.oakvalley.co.kr/oak_new/index.asp
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Pyeongchang Hyundai Resort: Jinjo 1-Gil, Bongpyeong-Myeon, Pyeongchang-Pistole, Gangwon-Do, 033-334-7775
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.hyundaivillage.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.hyundaivillage.com/
    &lt;/a&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurantinformationen
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Sambat Charcoal Fire Chicken Ribs: Chicken Ribs, 644, Sinsambat-ro, Sinbuk-eup, Chuncheon-si, 033-242-1712
    &lt;br/&gt;
    -Miyeon Yeon: Buchweizenfutter, 108, Gipung-ro, Bongpyeong-myeon, Pyeongchang-gun, 033-335-8805
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.migayeon.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.migayeon.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Hyundai Makguksu: Makguksu, 17, Dongijangter-Gil, Bongpyeong-Myeon, Pyeongchang-Kanone, Gangwon, 033-335-0314
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Festival- und Eventinformationen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Nami Island Water Garden Eröffnung: 8. Juli bis 21. August, Nami Island Water Garden wird im Jeongjeongru Hotel auf Nami Island geöffnet sein. Es gibt einen Erwachsenenpool sowie einen Kinderpool für Kinder, ideal für Familien. 031-580-8000
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;https://namisum.com/hotel/facilities/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     https://namisum.com/hotel/facilities/
    &lt;/a&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     traditioneller Markt
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Chuncheon Romantischer Markt
    &lt;br/&gt;
    Es ist ein repräsentativer traditioneller Markt in der Innenstadt von Chuncheon. Jede Ecke des Marktes ist mit Kunstwerken und Wandgemälden geschmückt, und es gibt eine Gasse, in der die alte Landschaft tief im Inneren erhalten bleibt. Angrenzend an die Myeongdong Chicken Ribs Alley ist es eine beliebte Touristenattraktion.
    &lt;br/&gt;
    -Adresse: 34 Myeongdong-Gil, Chuncheon-Si, Gangwon-Do
    &lt;br/&gt;
    -Stunden: Ab 8 Uhr (variiert je nach Geschäft)
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Pyeongchang Bongpyeongjang
    &lt;br/&gt;
    Fünf Tage langes Gefühl von Bongpyeong. Da der Buchweizen in der Stadt Buchweizen gehalten wird, ist er mit Buchweizennudeln, Buchweizenpfannkuchen, Buchweizengelee und Buchweizennabi-Bibimbap gefüllt.
    &lt;br/&gt;
    -Adresse: 14-1, Dongijangter-Gil, Bongpyeong-Myeon, Pyeongchang-Gun, Gangwon-Do
    &lt;br/&gt;
    -Betriebszeiten: Ab 8 Uhr (in jedem Geschäft anders) / Ölgeschäft 2, 7 Tage im Monat (Intervall 5 Tage)
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Die oben genannten Informationen wurden im April 2016 aktualisiert. Sie können sich später ändern. Bitte überprüfen Sie dies, bevor Sie reisen.
     &lt;br/&gt;
     ※ Die in diesem Artikel verwendeten Informationen wie Text, Fotos und Videos sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Daher ist die unbefugte Verwendung des Artikels untersagt.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>