<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Chuncheon.de on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/chuncheon.de/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Chuncheon.de)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 24 Mar 2020 07:42:14 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/chuncheon.de/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Chuncheon Romantic Alley, die Sensibilität des rauen Aussehens - Chuncheon, Gangwon, Korea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/chuncheon-romantic-alley-the-sensibility-of-the-rough-appearance-228-de/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Mar 2020 07:42:14 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/chuncheon-romantic-alley-the-sensibility-of-the-rough-appearance-228-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Chuncheon, Gangwon, Korea&#34; data-title=&#34;chuncheon-romantic-alley-the-sensibility-of-the-rough-appearance--228&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Ein humorvoller Tiger am Eingang der Hyoja Village Romantic Alley - Chuncheon, Gangwon, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/228/6444cb8f-ee07-455a-884c-aca465641482.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Ein humorvoller Tiger am Eingang der Hyoja Village Romantic Alley
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Ein humorvoller Tiger am Eingang der Hyoja Village Romantic Alley - Chuncheon, Gangwon, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/228/c68d0f7a-4bb5-44eb-92a8-c8100d762922.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Ein humorvoller Tiger am Eingang der Hyoja Village Romantic Alley
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Chuncheon Romantic Alley, die Sensibilität des rauen Aussehens
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Chuncheon, Gangwon, Korea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Gibt es eine andere Stadt, die gut zu Chuncheon passt, um den Modifikator der Romantik hinzuzufügen? Chuncheon ist wie das Wort „Frühling“ eine flatternde Aufregung, die Sie unerhört macht. Die seit langem beliebten Attraktionen wie der Soyang River Dam, der Uiam Lake, der Cheongpyeongsa Tempel und der Gongjicheon Stream haben Chuncheon möglicherweise zu einer romantischen Stadt gemacht, aber tatsächlich die ruhigen Elemente, die in verschiedenen Teilen von Chuncheon verborgen sind kann Chuncheon zu einem romantischeren Ort machen. Nach dem bekannten Chuncheon Romantic Market ist nun eine romantische Gasse entstanden.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Wärme, Kunst und Kultur in der Gasse
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Gibt es einen anderen Raum voller Emotionen und Persönlichkeit wie eine Gasse? Jede Straße der Welt hat ihre eigene Geschichte, aber hier in Chuncheon Hyojas Gasse bietet sie eine einzigartige Geschichte und Persönlichkeit. Hyoja Village Romantische Gasse. Ich bin nur neugierig auf den Namen und habe den Wunsch herumzulaufen. Hyoja-Bewohner und lokale Künstler arbeiteten zusammen, um das dörfliche Umfeld unter dem Namen „Romantic Alley Project“ zu verbessern, das Chuncheons heruntergekommenes Dorf in einen Raum voller Kunst und Kultur verwandelt. So wurde das Romantic Alley Project Nr. 1, Hyoja Village Romantic Alley, geboren.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Am Anfang der engen Gasse stehen Werke junger Männer mit wildem Ginseng und Tigerbabys. Der Titel der Arbeit lautet „Ban Hee-an und der kleine Tiger“. Ban Hee-an ist eine Figur, die mit der Geburt des Dorfes Hyoja zusammenhängt. Mitten in der Joseon-Dynastie kümmerte sich Hyoja Ban Hee-an mit größter Sorgfalt um eine schwerkranke Mutter. Eines Tages, als ein Berggott in einem Traum auftauchte und nach Daeryongsan ging, gab es drei Leichen. Unter ihnen wurde die Kehle der Leiche durchtrennt und verwaist und der Mutter präsentiert. Ban Hee-an folgte dem, was der Sanshin befohlen hatte. Als ich den Deckel des Topfes öffnete, um meiner Mutter Medizin zu geben, gab es wilden Ginseng anstelle des Kopfes des Körpers. Also rettete Nomo sein Leben. Im Winter dieses Jahres, als Nomo plötzlich Erdbeeren essen wollte, ging er zum Berg, um wieder Erdbeeren zu holen. Am Ende der Wendung rettete er eine Erdbeere, verlor sich jedoch in einem Schneesturm und traf einen Tiger. Aber anstatt Ban Hee-an zu verletzen, fuhr ihn der Tiger nach Hause und verschwand. In 41 Jahren der Joseon-Dynastie wurde die Hyoja-Reinigung durchgeführt, um die kindliche Frömmigkeit von Ban Hee-an zu preisen. Später, als der Hyojamun am Eingang des Dorfes errichtet wurde, hieß er Hyojamun Street und erhielt den Namen Hyoja. &#34;Ban Hee-an und der kleine Tiger&#34; ist eine Arbeit, die den Ursprung von Hyoja erklärt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Werfen wir einen Blick auf diese Arbeit und verstehen die Nachbarschaft namens Hyoja und gehen dann in die Gasse. Sie können einen Laden namens &#34;Green Mart&#34; am Eingang der Gasse sehen. Der Nachbarschaftsladen, der aufgrund des Supermarkts allmählich verschwindet, rettet die Gasse. Sie können ein Getränk kaufen oder auf dem Boden vor dem Laden sitzen und eine Pause machen. Ein Tiger mit einem humorvollen Ausdruck begrüßt die Wand direkt gegenüber von Green Mart. Ein Wandgemälde mit harmonischen Landschaften von Hyo-ja und Tierkreiszeichen, einschließlich eines Tigers, ist auf eine Betonwand gemalt, die trocken gewesen wäre und ein gemütliches und angenehmes Gefühl vermittelt. Der Titel dieser Arbeit lautet &#34;The Way to Hyoja Award&#34;. Um die Besucher willkommen zu heißen und ein Hyoja-Dorf voller Liebesblumen, Lachblumen und fröhlicher Lieder zu sein, haben wir Tiger und Tierkreistiere dargestellt, die das Dorf bewachen. Wenn Sie die Gasse entlang der Wand betreten, befindet sich unter dem Schild „Dongil Petroleum“ eine romantische 3D-Fotozone. Wenn Sie hier ein Bild aufnehmen, können Sie es mit dem Gefühl produzieren, Hyojamun zu betreten.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#39;Hyo-jas Ursprünge &#34;Ban Hee-an und der kleine Tiger&#34; - Chuncheon, Gangwon, Korea (https://codecorea.github.io)&#39; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/228/8b30f897-279d-4123-9761-150cb33cfe6e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hyo-jas Ursprünge &#34;Ban Hee-an und der kleine Tiger&#34;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;3D-Fotozone mit virtuellem Hyoja Moon als Hintergrund - Chuncheon, Gangwon, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/228/c37a3236-a6d9-41cd-a134-924bd3a01d94.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     3D-Fotozone mit virtuellem Hyoja Moon als Hintergrund
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Das geheime Azit versteckt in der romantischen Gasse, der kleinen Bibliothek
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Auf dem Weg sehen Sie einen Spielplatz und ein modernes, modernes Gebäude, das nicht zur lokalen Atmosphäre passt. Es ist die Kinderbibliothek „Damjak Small Library“ (033-256-6363). Es ist eine Struktur, die die Schuhe im 3. Stock auszieht, also ist es eine angenehme Atmosphäre wie bei mir zu Hause. Die Daljak-Bibliothek, die 2008 eröffnet wurde, ist insofern besonders, als sie keine geschäftige Stadt ist, sondern eine kulturell marginalisierte und alte Kleinstadt. Vielleicht liegt es an der Nachbarschaftsatmosphäre. Die Damjak-Bibliothek ist komfortabler und warmer als jeder andere Ort.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wählen Sie vom 1. bis zum 3. Stock für Säuglinge und Kleinkinder ein Buch, das Ihnen gefällt, und setzen Sie sich dort hin. Es ist ein Ort, an dem Sie sich an die Wand lehnen, sich hinlegen und sich mit Büchern anfreunden können, als wären Sie zu Hause. Es ist weit entfernt von jeder Bibliothek mit einer harten Atmosphäre. Weil Eltern sich wohl fühlen und Kinder sich wohl fühlen, kommen Familien oft zusammen. Es gibt auch ein Café im ersten Stock. Café Latte, Cappuccino, Eistee und andere Brote kosten 1.000 Won, es gibt also keine Belastung. In diesem Raum gibt es auch Bücher für Erwachsene. Es ist also gut, mit Ihren Kindern eine Tasse Tee zu trinken und sich in das Lesen zu verlieben.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type3 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Familienspielplatz, Damjak-Bibliothek - Chuncheon, Gangwon, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/228/4cdad4fb-3fc4-4edf-9f4d-728313ccbc2f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Familienspielplatz, Damjak-Bibliothek
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Moderne Bibliothek im Einklang mit der Altstadt - Chuncheon, Gangwon, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/228/82ed80cd-c0e3-4f09-b0e4-35e84830f31e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Moderne Bibliothek im Einklang mit der Altstadt
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Moderne Bibliothek im Einklang mit der Altstadt - Chuncheon, Gangwon, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/228/e735056b-b822-4d8a-82f5-a9f203de2578.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Moderne Bibliothek im Einklang mit der Altstadt
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Eine Nachbarschaftsgasse voller interessanter Dinge
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Wenn Sie aus der Bibliothek kommen und den richtigen Weg gehen, können Sie die Stimmung einer Gasse mit kleinen Holzstühlen und einer Schachtel Obstbäumen unter der Steinmauer sehen. &#34;Sag mir deine Wünsche&#34; usw. werden umgesetzt. Es ist schön zu sehen, wie die Steine an der moosigen Wand nacheinander bunte Kleidung tragen und die Tiere, die sich dort verstecken, hübsch sind. Ich kann die Wärme der Großmütter in der Nachbarschaft spüren, die auf den Gassen sitzen und plaudern, und der Kinder, die herumlaufen. Es ist keine tote Gasse, sondern eine lebende Gasse. Sie können Werke entlang dieser Gasse sehen und am Ende der Gasse können Sie die Stadt Chuncheon durch die Dächer sehen.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Gehen wir zu dem Ort hinunter, an dem sich das Wandgemälde &#34;Der Weg nach Hyojasang&#34; wieder befand. Biegen Sie diesmal nicht in die romantische 3D-Fotozone, sondern gehen Sie geradeaus. Auf dieser Straße erscheint „Skykeeper Junk Robot“ oder Taekwon V aus Holz, bei dem Elektrogeräte verwendet werden. Wenn Sie mit Taekwon V den Hügel hinaufgehen, können Sie das Sperma sehen, in dem Sie sich eine Weile ausruhen können. Wenn Sie eine Weile im Pavillon sitzen, kommen die lauten Geräusche der Großmutter und des Großvaters aus der gegenüberliegenden Hyoja Moon Path Hall. Im Gegensatz zu anderen Senioren fällt auf, dass Großmütter und Großväter handgefertigte Gegenstände aufhängen. Hier unterscheidet sich die romantische Gasse von den Wanddörfern in anderen Regionen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type3 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Märchenhafte Verwandlung der alten Steinmauer - Chuncheon, Gangwon, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/228/07b8cdb5-cef3-4829-b1fc-aadef89b41bf.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Märchenhafte Verwandlung der alten Steinmauer
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Es macht Spaß, die Tiere zu finden, die sich auf der Steinmauer verstecken - Chuncheon, Gangwon, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/228/d5675adc-1bab-4b7e-ae17-38369aff843c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Es macht Spaß, die Tiere zu finden, die sich auf der Steinmauer verstecken
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Es macht Spaß, die Tiere zu finden, die sich auf der Steinmauer verstecken - Chuncheon, Gangwon, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/228/7d8f5560-bf46-4462-9d8f-676cccaef648.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Es macht Spaß, die Tiere zu finden, die sich auf der Steinmauer verstecken
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das Romantic Alley Project ist Teil des Projekts zur Schaffung einer lebendigen und kulturellen Gemeinschaft. Anstatt nur Furnier mit Wandgemälden oder Kunstwerken auszustreichen, wird daran gearbeitet, die Gemeinde wie ein ländliches Dorf wiederherzustellen, während die Bewohner von Hyoja 1-dong miteinander interagieren. Die Eröffnung eines Kurses für Anwohner wie Keramik und Reformen und die Schaffung eines Cafés, in dem die Menschen kommunizieren können, bieten den Bewohnern die Möglichkeit, sich gegenseitig zu begrüßen und kennenzulernen. In diesem Jahr gründeten die Bewohner von Hyoja 1-dong unabhängig vom akademischen Hintergrund die „Hyoja Village University“, wo sie Dekan, Professor und Student werden. Wenn Sie sowohl das Fleisch als auch das Aussehen betrachten, werden Sie den Charme der Hyoja Village Romantic Alley erkennen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type3 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;19&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ein lächerlicher Junk-Roboter mit kindlicher Frömmigkeit in einer Hand - Chuncheon, Gangwon, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/228/23a7afb4-8236-4e64-9f1f-0cbb64a81349.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ein lächerlicher Junk-Roboter mit kindlicher Frömmigkeit in einer Hand
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;20&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ein lächerlicher Junk-Roboter mit kindlicher Frömmigkeit in einer Hand - Chuncheon, Gangwon, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/228/861fcbf3-3b62-4edc-b69e-39c618b7db6b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ein lächerlicher Junk-Roboter mit kindlicher Frömmigkeit in einer Hand
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;21&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#39;&#34;Hallo, Taekwon V!&#34; - Chuncheon, Gangwon, Korea (https://codecorea.github.io)&#39; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/228/17be20b3-4285-4ec4-99ec-752c950da1b7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     &#34;Hallo, Taekwon V!&#34;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Chuncheon Romantic Walk zum romantischen Markt
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn es zu schade ist, mit einer romantischen Gasse zu enden, dann machen Sie einen Spaziergang zum romantischen Markt. Gehen Sie von der romantischen Gasse zur „Festival Theatre Gesture“ hinunter und entlang des Yaksa Pass Pass, um den Chuncheon Romantic Market (Zentralmarkt) zu sehen. Der zentrale Markt, einer der repräsentativen traditionellen Märkte von Chuncheon, wurde 2010 nach dem Projekt zur Entwicklung des Marktes für Kulturtourismus in einen neuen Raum verwandelt, in dem Kultur, Kunst und Entspannung mit dem Konzept eines einfachen Marktes verschmolzen. Überall auf dem Markt wurden wunderschöne Wandgemälde gemalt, und auch Schilder wurden in Besonderheiten verwandelt. Änderungen fanden auch in den alten und alten Marktgassen statt. In einigen Gassen erscheinen die Wärme und Erinnerungen des alten Marktes, und in einigen Gassen fahren Minicars durch die alten Drähte an der Wand.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Andere wie der &#34;Romantische Salon&#34;, der als Informationszentrum für den romantischen Markt fungiert, die &#34;Romantische Kammer&#34;, die die Geschichte des Zentralmarkts zeigt, der &#34;Space Odong&#34;, in dem Sie die Werke lokaler Künstler sehen können, und a Marktlounge, in der sich Gäste und Händler ausruhen können. Es gibt viele exotische Räume, die auf dem Markt nicht zu finden sind. Auf dem romantischen Markt macht der Spaß, Dinge zu besuchen und zu kaufen, noch mehr Spaß, kulturelle Kunstwerke und Räume zu finden, die auf dem Markt versteckt sind. Wenn Sie von Markt zu Markt, von Gasse zu Gasse laufen, erhalten Sie ein paar Taschen voller Romantik.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type3 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;24&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Der romantische Markt ist auch für Schilder romantisch. - Chuncheon, Gangwon, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/228/42c659c4-cac4-43f5-9d5c-0bd99aa91ee2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Der romantische Markt ist auch für Schilder romantisch.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;25&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Der romantische Markt ist auch für Schilder romantisch. - Chuncheon, Gangwon, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/228/9209d4ce-86a7-4d6d-9b98-5b8afdb3de4a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Der romantische Markt ist auch für Schilder romantisch.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;26&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Der romantische Markt ist auch für Schilder romantisch. - Chuncheon, Gangwon, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/228/8505df04-e2db-4a15-a977-8463da982176.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Der romantische Markt ist auch für Schilder romantisch.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformation
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    [Hyoja Village Romantic Alley]
    &lt;br/&gt;
    Ort: Hyoja 1-dong, Chuncheon-si, Gangwon-do
    &lt;br/&gt;
    Anfragen: 033-262-1360 (Romantic Alley Promotion Committee), 033-251-3474 (Chuncheon City Cultural Foundation)
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    1.Zugang
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Selbstfahrend
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Seoul Chuncheon Expressway → Chuncheon IC → Rechte Straße in Richtung National Chuncheon Museum in Gongji-ro → Hyoja Crossroad → Biegen Sie bei Hyomyeong 1-Gil links ab
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * öffentlicher Verkehr
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Seoul → Chuncheon: Gelegentlich (06: 00-24: 00) vom Dong Seoul Terminal dauert es 1 Stunde und 10 Minuten
    &lt;br/&gt;
    ITX-Jugendliche fahren stündlich (06: 00-22: 00 Uhr) vom Bahnhof Yongsan oder Cheongnyangni (einige Zeitzonen sind 30 Minuten) und vom Bahnhof Yongsan etwa 1 Stunde und 15 Minuten
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    2. Restaurants in der Nähe
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Byeoldang Makguksu: Chuncheon Makguksu / 490-7, Hyoja 1-dong, Chuncheon-si / 033-254-9603
    &lt;br/&gt;
    Original Charcoal Fire Chicken Bulgogi Restaurant: Charcoal Fire Chicken Ribs / 28-4 Nakwon-Gil, Chuncheon-Si / 033-257-5326
    &lt;br/&gt;
    1.5 Chicken Ribs: Chicken Ribs / 77 Human-Ro, Chuncheon / 033-253-8635
    &lt;br/&gt;
    Panda House: Bunsik / 49 Myeongdong-Gil, Chuncheon-Si / 033-256-0920
    &lt;br/&gt;
    Kaffee Kelly: Kaffee / 10, Morgenstraße in Chuncheon / 033-252-5953
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    3. Unterkunft
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Chuncheon Altes Haus (Kim Jeong-eun Traditionelles Haus): 44, Sotbal 1-Gil, Sindong-myeon, Chuncheon-si / 010-2582-2923 /
    &lt;a href=&#34;http://blog.naver.com/jawana&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://blog.naver.com/jawana
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Nabiya Guesthouse: 15 Seomgol-Gil, Seomyeon, Chuncheon-Si / 011-377-2402
    &lt;br/&gt;
    Chuncheon Sejong Hotel: 31 Bonguisan-Gil, Chuncheon / 033-252-1191 /
    &lt;a href=&#34;http://www.chunchonsejong.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;춘천세종호텔로 이동&#34;&gt;
     http://www.chunchonsejong.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Benikea Chuncheon Hotel: 12, Jungang-ro 68beon-gil, Chuncheon-si / 033-257-1900
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    ※ Die oben genannten Informationen wurden im Juli 2013 erstellt und können sich später ändern. Überprüfen Sie sie daher unbedingt, bevor Sie reisen.
    &lt;br/&gt;
    ※ Informationen wie Text, Fotos und Videos, die in diesem Artikel verwendet werden, sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Die unbefugte Verwendung des Artikels ist untersagt.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>