<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Yanggu-gun.de on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/yanggu-gun.de/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Yanggu-gun.de)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Fri, 27 Mar 2020 14:42:52 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/yanggu-gun.de/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Im Mai ist Yanggu &#34;knusprig&#34; Gomchi Heaven, Yanggu, Gangwon-do - Yanggu-gun, Gangwon-do, Korea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/in-may-yanggu-is-crispy-gomchi-heaven-yanggu-gangwondo-361-de/</link>
      <pubDate>Fri, 27 Mar 2020 14:42:52 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/in-may-yanggu-is-crispy-gomchi-heaven-yanggu-gangwondo-361-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Yanggu-gun, Gangwon-do, Korea&#34; data-title=&#34;in-may-yanggu-is-crispy-gomchi-heaven-yanggu-gangwondo--361&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Gomchi Ssambap - Yanggu-gun, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/361/32c11fb0-f524-4028-8378-44c5297e3963.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Gomchi Ssambap
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Im Mai ist Yanggu &#34;knusprig&#34; Gomchi Heaven, Yanggu, Gangwon-do
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Yanggu-gun, Gangwon-do, Korea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Gomchi essen mit fünf Sinnen. Das Dunkelgrün hat einen frischen Duft und ein klarer Klang stimuliert zuerst Ihre Geschmacksknospen. Die Bitterkeit, die die Zunge berührt, ist ein einzigartiges Gefühl, das in anderen Bergen noch nie zuvor erlebt wurde. Wenn Sie mit Ihrer Familie ausgehen und ein Stück Schweinebauch auf einem Stück Gom-Chwi essen, erinnert der Geschmack. Wenn der Frühling reif ist, Yanggu, ist Gangwon-do eine Gomchi-Welt. Im Mai eines jeden Jahres findet in Yanggu ein Bärenfest statt.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &#34;Es riecht gut auf dem Feld meiner Mutter!&#34;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Wenn Sie Dong-myeon, Yang-gu, betreten, ist es voller Gomchi. Selbst wenn Sie an irgendeiner Stelle im Gewächshaus lachen, erfüllt Sie der Geruch von Grünbären. Für Kinder, die an den Geruch von Rohdung gewöhnt sind, ist der Geruch von Gomchi ein ziemlich frischer Duft.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Dorfbewohner pflücken Gomchi - Yanggu-gun, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/361/214d4586-5ef5-4b55-b58b-83c157bebc99.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Dorfbewohner pflücken Gomchi
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn es um den Mai geht, stehen Ausländer, die zum Plastikgewächshaus kommen, um Gom-Chwi zu kaufen, direkt an. Besucher von nahe gelegenen Militärbasen kommen ebenfalls nach Yanggu, und Touristen kommen zu der Kiste und sagen &#34;Ich werde es mit Ssam essen&#34; und nehmen das Gomyeon der Kiste.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gomchi von Mai - Yanggu-gun, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/361/c07bdc24-fb54-4bbc-b7ba-cae89c927906.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gomchi von Mai
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Reinigen Sie Gomchi in der Nähe von Daeamsan mit Wasser
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Vor mehr als 20 Jahren wurde Gomchi direkt am Fuße des Daeamsan-Berges gesammelt. „Nachdem ich es gepflanzt hatte, ging ich mit nur Reis, der mit Miso und Miso gekocht wurde, auf den Berg. Als ich Kräuter pflückte und hungrig war, aß ich sofort kalten Reis mit Gomchi. ”
    &lt;br/&gt;
    In Erinnerung an die Großmutter, die Gomchi gepflückt hat, kletterten die Menschen auf den Saum von Daeamsan, der giftig ist, um Kräuter aufzunehmen.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &#34;Es gibt Myeongsaengsan in der Nähe, aber die Einheimischen glaubten, dass Yeosansin durch Kräuter und Daeamsan durch Namsansin geschützt wurde.&#34;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Tatsächlich hat die Tatsache, dass Gomchi am Fuße des Daeam-Berges reichlich vorhanden war, einen großen natürlichen Einfluss. Gomchwi ist eine Schattenpflanze, die Wasser mag. Auf dem Gipfel des Daeam-Berges befindet sich ein Moor namens &#34;Yong-Sumpf&#34;. Dies ist eine Fundgrube von Ökosystemen, in denen der Zugang nach dem Koreakrieg kontrolliert wurde und die gemäß der Ramsar-Konvention als Feuchtgebiet geschützt sind. Vor dem Hintergrund dieser sauberen Sümpfe in den Bergen wuchs Daeamsan Gomchi.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gom Kaubonbon und Gurken - Yanggu-gun, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/361/1e886b01-2c8e-4420-a11b-f8b6c1fd4e21.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gom Kaubonbon und Gurken
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Bewohner glauben, dass das Wachstum von Gomchi im östlichen Land Yanggu-gun durch eine ähnliche Topographie beeinflusst wurde. Mehr als 80% der Farmen, die Gomchi in Yanggu anbauen, bewirtschaften Felder in Dongmyeon. Gomchi wird hier so pestizidfrei und umweltfreundlich angebaut, wie es geboren wurde. Der Versand ist nur nach Genehmigung der Bezirksregierung für eine pestizidfreie Behandlung möglich.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Dongmyeon Gomchi Feld - Yanggu-gun, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/361/27dcb9c1-653b-43b1-83e8-80c7cad325a1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Dongmyeon Gomchi Feld
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Nach dem Anbau des Hauses kommt seit Februar Gomchi heraus, aber der Geschmack von Gomchi ist am besten im Mai, wenn die jungen Blätter hell wachsen. Wenn der Sommer vorbei ist, wird der Stiel härter und der Geschmack des Kauens ist etwas halbiert. Die Bewohner von Dongmyeon, die seit 15 Jahren Gomchi anbauen, sagen: „Als ich in den Bergen geerntet habe, konnte ich nur Gomche schmecken, aber die Welt hat sich heutzutage sehr verbessert.“
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Kommissionierung - Yanggu-gun, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/361/4d99f58a-54eb-4ba3-a06b-28744934bd1b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Kommissionierung
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Mai Gomchi Festival, genießen Sie mit Ssam, Reiskuchen und Gurken
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der schönste Moment, in dem der Geschmack von Gomchi am beliebtesten ist, ist, wenn er in Schweinefleisch eingewickelt gegessen wird. Der Geruch von frischem Bären und der süße Geschmack drücken sanft auf den Geruch von Schweinefleisch. Es schmeckt anders als Schweinebauch in Salat- oder Sesamblättern. Es ist ein Goldpreis, wenn Qualitäts-Miso damit gemischt wird. Im Mai ist es Zeit für Gomchi, in jeder Stadt aus dem Fleischrestaurant zu kommen. Auch wenn Sie keinen Schweinebauch haben, können Sie den reichen Frühlingsgeschmack genießen, auch wenn Sie ihn bestellen und kauen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Gomchi, der die Saison vergangen ist, verwandelt sich in Gurken oder Gurken. Es ist eine Möglichkeit, Gomchi das ganze Jahr über zu genießen, aber Gurken und Kräuter dürfen das Aroma und den Geschmack von rohem Gomchi nicht überschreiten. Deshalb sollten Sie Gomchi im Mai probieren.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gom eingewickelt - Yanggu-gun, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/361/2f9ec9b1-1837-464c-929e-bfdc0ae7cf32.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gom eingewickelt
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Stadt Gomchi, Gomchi Festival findet jeden Mai in Yanggu statt. Im Mai 2019 findet es an 4-6 Tagen im Leports Park in Yanggu-eup statt. Wenn Sie den Festsaal besuchen, können Sie farbenfrohes Essen mit Gomchi probieren, das nur in Worten zu hören war. Von Beilagen, die Ihren Appetit wieder auffüllen, wie Gomchi Jeonbyeong, Gomcheok Tteok, Gomchi Gurke, Gomchijangajji, können Sie aus dem Essen essen, um Neugier zu wecken. Insbesondere Gomchi gedämpftes Brot mit Gomchi hat sich als Delikatesse in der Region etabliert.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bär mit Gemüse und Kräutern umwickelt - Yanggu-gun, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/361/a4f93309-9102-4af4-adb8-e606713a7c7c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bär mit Gemüse und Kräutern umwickelt
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   D....
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Verrotten - Yanggu-gun, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/361/d3f06bf7-9811-4778-9305-8cf44148f68d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Verrotten
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Mit den Kindern dürfen Sie auf dem Rückweg das Park Soo-Geun Museum nicht verpassen. Das Park Soo-geun Museum, das im Geburtsort von Park Soo-geun, einem Maler aus Yang-gu, erbaut wurde, zeigt permanent verschiedene Werke wie Kunstwerke, Kunstwerke wie Skizzen und Zeichnungen sowie Kunstwerke, die von den Händen des Künstlers befleckt werden. Darüber hinaus sind auch Dootayeon und das Jungjung-Observatorium eine Erkundung wert.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Kunstmuseum Park Su-geun (Foto bereitgestellt vom Kunstmuseum Park Su-geun) - Yanggu-gun, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/361/fb123770-cdee-4e35-b528-8071ebb37db6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Kunstmuseum Park Su-geun (Foto bereitgestellt vom Kunstmuseum Park Su-geun)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformation
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurants in der Nähe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Siraewon: Siraegi-Mahlzeit / 457 Bonghwasan-ro, Nam-myeon, Yanggu-gun / 033-481-4200
    &lt;br/&gt;
    -Chestnut House: Maeuntang / 31 Soyangseokhyeon-Gil, Yanggu-Eup, Yanggu-Gun / 033-481-5559
    &lt;br/&gt;
    -Gwangchi Makguksu: Makguksu / 34-7 Namdong-ro, Nam-myeon, Yanggu-gun / 033-481-4095
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Räume
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Hyundai Motel: 15-1 Gwangongseo-ro, Yanggu-eup, Yanggu-gun / 033-482-1234
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    - -...
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Die oben genannten Informationen wurden im April 2019 aktualisiert und können später geändert werden. Bitte überprüfen Sie dies, bevor Sie reisen.
     &lt;br/&gt;
     ※ Informationen wie Text, Fotos und Videos, die in diesem Artikel verwendet werden, sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Die unbefugte Verwendung des Artikels ist untersagt.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>