<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Naju.de on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/naju.de/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Naju.de)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sat, 29 Feb 2020 08:28:12 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/naju.de/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Naju, Jeonnam, Korea - Einfaches und höfliches, besonderes Weihnachtsfest im Naju Dew Village</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/simple-and-courteous-special-christmas-in-naju-dew-village-48-de/</link>
      <pubDate>Sat, 29 Feb 2020 08:28:12 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/simple-and-courteous-special-christmas-in-naju-dew-village-48-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Naju, Jeonnam, Korea&#34; data-title=&#34;simple-and-courteous-special-christmas-in-naju-dew-village--48&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Zu Weihnachten verwandelt sich das Dorf in ein Märchenland. - Naju, Jeonnam, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/48/d772eef7-5a54-4e4c-9967-3c6912ffa78c.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Zu Weihnachten verwandelt sich das Dorf in ein Märchenland.
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Einfaches und höfliches, besonderes Weihnachtsfest im Naju Dew Village
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Naju, Jeonnam, Korea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die geschäftigen Straßen der Weihnachtslieder, die Bäume, die ihre Individualität offenbaren, die funkelnden Lichter, die Menschen, die beschäftigt sind, zu Fuß zu gehen. All diese Landschaften nennen wir Weihnachten. Übrigens gibt es seit 10 Jahren ein Dorf, in dem Weihnachten etwas anders gefeiert wird als im Stadtzentrum. Zu dieser Jahreszeit ist die Hauptfigur das Dorf Naju Isl, das einfach Landstraßen renoviert und die Harmonie zwischen Bewohnern und anderen Touristen fördert. Nachdem wir im Winter 2007 erfolgreich Happy Christmas im Isle Village veranstaltet haben, gehen wir zum Isle Village, dem ersten Weihnachtsdorf in Korea.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Das erste Weihnachtsdorf in Korea
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Dew Village ist ein kleines Dorf nördlich von Naju am Fuße des Byeongpung-Berges. Sein offizieller Name ist Yangcheon-ri, Yangan-ri, Noan-myeon, aber es wird Tautorf genannt, weil der Tau jeden Morgen gut auf dem Grashalm abfällt. Das Fort ist berühmter für sein Weihnachtsdorf als für sein feuchtes Dorf. Das an der Wand des Dorfeingangs gemalte Santa-Wandbild zeigt auch die Identität des Dorfes. Sogar das Café wird während der vier Jahreszeiten unter dem Namen &#34;Weihnachtscafé&#34; betrieben. 2007 fand das Weihnachtsfest statt, um das Einkommen auf dem Bauernhof zu erhöhen und differenzierte Dorffeste zu entwickeln. Letztes Jahr versammelten sich mehr als 5.000 Menschen während des Festivals. Nur die Macht der Dorfbewohner hat die ländliche Landschaft völlig verändert.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das Weihnachtsfest im Dorf ist das Ergebnis eines ausgewogenen Verhältnisses zwischen Umweltbedingungen und den Merkmalen der Bewohner. In der Mitte des Dorfes befindet sich die Presbyterianische Kirche, die erste katholische Kirche in Naju, in der die Bewohner jedes Jahr zu Weihnachten Bäume bauten und die Kathedrale schmückten. Es scheint, dass diese Unterstützung möglich war, weil die meisten Bewohner Katholiken waren. Dew Village plant, das Festival ab 2017 zu Najus repräsentativem Winterfestival zu entwickeln, wenn es sein 10-jähriges Bestehen feiert und stolz darauf ist, der erste Veranstaltungsort für das Weihnachtsfest im Dorf zu sein.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Die Dorfbewohner im Tau-Dorf verwandelten sich in Santa &amp;lt;Foto mit freundlicher Genehmigung von Tau-Dorf&amp;gt; - Naju, Jeonnam, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/48/b7ce3185-6704-4d88-8b59-f6b71fb71978.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Die Dorfbewohner im Tau-Dorf verwandelten sich in Santa &amp;lt;Foto mit freundlicher Genehmigung von Tau-Dorf&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Komplexes und offensichtliches Weihnachten ist NEIN! Vorschau Winterlandschaft von Tau Dorf
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das diesjährige Happy Christmas Festival findet vom 21. bis 25. Dezember fünf Tage lang im Dorf Isle Village als &#34;Christmas Light Festival&#34; statt. Das Zentrum des Festivals ist auch die Presbyopie. Jeong-rak, der 1894 aus Seoul floh, um der Verfolgung zu entgehen, betrieb eine Drogerie und evangelisierte die Bewohner nacheinander. Später wurde durch die Hände mehrerer Bräute eine Gemeinde gebaut, erweitert und neu gebaut, die heute 1957 ihr heutiges Aussehen hat. Der Archetyp war relativ gut erhalten und wurde 2002 als eingetragenes Kulturgut Nr. 44 ausgewiesen. Die presbyopische Kathedrale mit Glühbirnen entlang der Grenze des Gebäudes sind so fantastisch wie das Haus einer Prinzessin in einem Märchen. Es ist nicht großartig oder wunderschön, aber ich mag den einfachen und gemütlichen Look, der einem feuchten Dorf ähnelt. Die Atmosphäre des Tages, an dem Jesus geboren wurde, wäre so gewesen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Es werden auch unglaubliche Geschichten über die Kathedrale erzählt. Während des Koreakrieges besetzte die Volksarmee Naju und befahl, es zu verbrennen, aber die Soldaten sahen es rot brennen und wiederholten, dass es bereits verbrannt war. Geschichten über die Illusionen, die den Schaden der Kathedrale verhinderten, wurden in Magazinen vorgestellt und vielen Menschen bekannt gemacht. Ob dies wahr ist oder nicht, nach dem Betrachten der Geschichte sieht die Presbyopie von Anfang an anders aus. Vielleicht ist dies das beste Weihnachtsdorf mit einem heiligen Geist.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Wenn Sie den Eintrittspreis von 5.000 Won in bar bezahlen, können Sie Weihnachten im Dorf in vollen Zügen genießen. Kinder unter 7 Jahren sind frei. Zu den Hauptprogrammen gehören Santa-Traktorfahrten, Kerzenherstellung, Wunschpostkarten und Strohrutschen. Auch wenn es keine große Sache zu sein scheint, werden die Seniorentreffen des Frauenrates alle von Hand vorbereitet. Nur weil wir für die Verletzungen der Kinder Strohhalme auf die Rutschen gelegt haben, können wir sehen, wie sie sich auf das Festival vorbereitet haben.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Touristen versammeln sich vor der Bühne &amp;lt;Foto mit freundlicher Genehmigung und Tautorf&amp;gt; - Naju, Jeonnam, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/48/a4e9597c-09a1-4698-9a24-529b0120c7a7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Touristen versammeln sich vor der Bühne &amp;lt;Foto mit freundlicher Genehmigung und Tautorf&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ab 18 Uhr können Sie eine kleine Aufführung sehen, die von Talentspenden von Naju-Bürgern aufgeführt wird. Nanta, Janggu, Gugak, Ocarina, Ukulele, Akustikgitarre, Magie und viele andere Genres. Die Lichtskulpturen, aus denen sich die Fotozone zusammensetzt, werden von 17.30 bis 22.30 Uhr beleuchtet. Sie können den Raum erkunden, der durch verschiedene Themen wie den Rosengarten und den Garten des Lichts unterteilt ist, oder die einfache Ausstellung mit Fotoausstellungen und LED-Arbeiten besuchen. Wenn Sie ausgehen, können Sie Ihren Magen auf dem feuchten lokalen Lebensmittelmarkt füllen. Das Isle Village Farm Speciality Sales Center wird ebenfalls betrieben.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Dorfälteste, die Strohgras auf einer Rutsche weben &amp;lt;Foto mit freundlicher Genehmigung von Dew Village&amp;gt; - Naju, Jeonnam, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/48/799774bf-ce72-410c-9ea0-6124810b679c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Dorfälteste, die Strohgras auf einer Rutsche weben &amp;lt;Foto mit freundlicher Genehmigung von Dew Village&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Ländliche Erfahrung, eine andere Möglichkeit, das Tautorf zu genießen
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es gibt viel zu tun, auch wenn Sie das Dorf nach dem Weihnachtsfest besuchen. Dew Village war ein Erlebnisdorf, das verschiedene ländliche Erlebnisprogramme betrieb, bevor es ein Weihnachtsdorf wurde. Seit der Ausweisung als Green Farming Experience Village im Jahr 2004 hat die Besucherzahl erheblich zugenommen. Es gibt auch saisonale Programme wie das Pflanzen von Setzlingen im Frühjahr, Bambuswasserpistolen, Kartoffelgraben, Maisernte, Pfefferpflücken, Handpflanzen, Reisdreschen im Herbst und Süßkartoffelgraben im Frühjahr. Es gibt auch Erfahrungen wie die Herstellung von Sesamblatt-Kimchi, das Würzen von Reiskuchen, das Herstellen von Strohballen und das natürliche Färben. Es gibt auch einen Campingplatz und ein Gästehaus im Dorf, so dass Sie es leicht hören können, ohne sich um Ihren Aufenthalt sorgen zu müssen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformationen
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Naju Dew Village
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Adresse: 119 Isolchon-Gil, Noan-Myeon, Naju-Si, Jeollanam-Do
    &lt;br/&gt;
    Kontakt: 061-335-0123
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.eslfarm.com/mall/index.php&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.eslfarm.com/mall/index.php
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Die oben genannten Informationen wurden im Dezember 2016 verfasst und können sich später ändern. Bitte überprüfen Sie vor Reiseantritt.
     &lt;br/&gt;
    &lt;/font&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>