<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Bonghwa-gun.fr on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/bonghwa-gun.fr/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Bonghwa-gun.fr)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 25 Mar 2020 13:24:41 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/bonghwa-gun.fr/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Le parfum des aiguilles de pin ~ Bonghwa Bongseong Pork Charcoal Fire Complex - Bonghwa-gun, Gyeongbuk, Corée du Sud</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/the-scent-of-pine-needles-bonghwa-bongseong-pork-charcoal-fire-complex-270-fr/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Mar 2020 13:24:41 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/the-scent-of-pine-needles-bonghwa-bongseong-pork-charcoal-fire-complex-270-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Bonghwa-gun, Gyeongbuk, South Korea&#34; data-title=&#34;the-scent-of-pine-needles-bonghwa-bongseong-pork-charcoal-fire-complex--270&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Porc Bongseong grillé au charbon - Bonghwa-gun, Gyeongbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/270/d2f96e6e-57ca-4c06-9d53-bdd346c5bbe3.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Porc Bongseong grillé au charbon
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Le parfum des aiguilles de pin ~ Bonghwa Bongseong Pork Charcoal Fire Complex
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Bonghwa-gun, Gyeongbuk, Corée du Sud
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Il y a une route vers la montagne Cheongnyangsan, un endroit pour s&#39;arrêter et mettre le pied. Bongseong Pork Charcoal Fire Complex est l&#39;endroit où l&#39;odeur du bulgogi parfumé attrape vos pieds. Contrairement à d&#39;autres régions, c&#39;est un endroit pour faire griller du charbon de porc à l&#39;aide de charbon de bois de pin et d&#39;aiguilles de pin. Un plat de barbecue au charbon de bois avec une longue histoire est un peu aéré! Que diriez-vous de grimper à la montagne Cheongnyangsan avec cette énergie? Si vous aimez le porc grillé au charbon de bois et même les feuilles d&#39;automne de la montagne Cheongnyangsan, le plaisir de voyager à Bonghwa doublera.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Le goût de Bongseong de 1000 ans d&#39;histoire
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    De Bonghwa-eup à Cheongnyangsan Mountain, vous devez passer par les emplacements de Bongseong-myeon et Myeongho-myeon. Autour du Bongseong-myeon, le doux parfum arrête le pied. En particulier, au moment où l&#39;horloge du nombril fait un bruit fort, de la fumée blanche s&#39;échappe des cheminées de Bongseong-myeon, comme la fumée de Bonghwa-myeon, et l&#39;odeur parfumée de l&#39;eau à la bouche perce le nez. C&#39;est le parfum du charbon de porc grillé du complexe de feu de charbon de bois de Bongseong.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le porc Bongseong grillé au charbon a une longue histoire. En regardant d&#39;abord l&#39;histoire de Bongseong-myeon, elle s&#39;appelait Bongseong-hyeon pendant la dynastie Goryeo et a été renommée Bonghwa-hyeon pendant la dynastie Goryeo. Dans le complexe d&#39;incendie de charbon de bois de Bongseong Pork, l&#39;ancien bâtiment de Bonghwahyeon Gwanah, Bongseoru (biens culturels n ° 418 de Gyeongsangbuk-do), vous permet de voir les anciennes traces.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Complexe de feu de charbon de bois de porc grillé au charbon de bois Bongseong - Bonghwa-gun, Gyeongbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/270/8ce5b688-b029-4385-9777-ba878a8cb211.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Complexe de feu de charbon de bois de porc grillé au charbon de bois Bongseong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Autrefois, il y avait un marché où les gens et les produits se rassemblaient dans une grande ville. À Bongseong, il y avait aussi une longue histoire de croissance de bon depuis la dynastie Goryeo. En particulier, le bon marché était important. L&#39;histoire du feu grillé au charbon de bois de Bongseong Pork commence avec Bongseong. Les grillades au charbon de porc sont servies comme repas ou comme collation à des gens du monde entier. Depuis la dynastie Goryeo, elle s&#39;est transmise jusqu&#39;à nos jours, avec une histoire de plus de mille ans. On sait que le «Macchik» mangé par le peuple du peuple Mack considéré comme nos ancêtres, et le «Seolya», qui serait originaire de Mongolie sous la dynastie Goryeo, est connu comme l&#39;origine du bulgogi coréen. Le gril au charbon de bois de Bongseong n&#39;était-il pas une tradition ou un aliment traditionnel d&#39;épaule à épaule?
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bongseong Pork Charcoal Fire Complex - Bonghwa-gun, Gyeongbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/270/8a35b0fd-5d21-44d9-bffa-70f4c0b68322.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bongseong Pork Charcoal Fire Complex
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Porc grillé au charbon de bois avec pomme de pin
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les restaurants spécialisés dans le porc grillé au charbon de bois situés à Bongseong-myeon sont désignés comme un complexe alimentaire local à Bonghwa-gun. Cheongbong, Solbong, Duribong et Bongseong Siksik Restaurant, ainsi que Hopejeong, qui est connue comme l&#39;origine de la cuisson au charbon de bois, poussent le long de la route reliant Bongseong-myeon et Myeongho-myeon.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Griller le porc sur charbon de bois - Bonghwa-gun, Gyeongbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/270/6c9d7dd9-4509-459a-a942-6a665518f174.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Griller le porc sur charbon de bois
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il est maintenant temps de goûter le porc Bongseong grillé au charbon de bois avec une histoire de 1000 ans. Lorsque vous entrez dans le restaurant en suivant l&#39;arôme parfumé et parfumé qui monte à travers la cheminée, l&#39;endroit le plus fréquenté est le feu de charbon de bois dans la cuisine qui fait rôtir le porc. L&#39;aura sombre du feu de charbon de bois brille de mille feux dans le four à charbon de bois sombre.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Aiguilles de pin utilisées pour la torréfaction du charbon de bois - Bonghwa-gun, Gyeongbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/270/d888e655-b0bf-40f4-becc-53cfd45fc882.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Aiguilles de pin utilisées pour la torréfaction du charbon de bois
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Lorsqu&#39;un gril avec de la viande est placé au-dessus d&#39;un feu de charbon de bois, un nain à grande échelle se propage. Lorsque le charbon de bois tire avec le bruit de la viande grillée, c&#39;est comme regarder un feu d&#39;artifice. Le simple fait de le regarder me fait me sentir rassasié et rempli d&#39;estomac affamé.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ajouter des aiguilles de pin et cuire à nouveau - Bonghwa-gun, Gyeongbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/270/03063645-c356-4bed-8e12-cf99ec85a1db.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ajouter des aiguilles de pin et cuire à nouveau
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les feux de charbon de bois utilisent du charbon de pin plutôt que du chêne. En effet, le feu de charbon de bois n&#39;est pas fort et doux, et il est bien allumé. Le porc utilise principalement des truies moins vulnérables. Mettez la viande en tranches épaisses sur le gril, salez-la et faites-la cuire encore et encore.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Porc grillé au charbon de bois servi dans une assiette avec des aiguilles de pin - Bonghwa-gun, Gyeongbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/270/0958d341-7717-47e5-a87d-7aad3bac259e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Porc grillé au charbon de bois servi dans une assiette avec des aiguilles de pin
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il est important de faire griller la viande pour qu&#39;elle ne brûle pas. Bien qu&#39;elle semble être retournée par les yeux, la compétence de cuisiner modérément est la compétence du maître dérivée de nombreuses années d&#39;expérience. À mesure que la viande mûrit, l&#39;huile tombe à plat sous le gril et la fumée blanche qui brûle l&#39;huile s&#39;échappe sur une haute cheminée.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Porc grillé au charbon de bois servi dans une assiette avec des aiguilles de pin - Bonghwa-gun, Gyeongbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/270/d620c6d9-8bc4-46af-a8d8-09b28e9c9b34.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Porc grillé au charbon de bois servi dans une assiette avec des aiguilles de pin
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Lorsque la viande est bien cuite, la recette unique de Bongseong Pork Charcoal Grill est ajoutée. C&#39;est une aiguille de pin. Le parfum des aiguilles de pin supprime l&#39;odeur de la viande et rend le goût plus léger. On dit que l&#39;ingrédient terpène des aiguilles de pin est absorbé dans la viande et est également bon pour prévenir les maladies des adultes. Mettez les aiguilles de pin sur la viande et faites-la cuire à nouveau, puis remettez les aiguilles de pin dans l&#39;assiette, mettez la viande dessus et sortez immédiatement vers le haut. Il est cuit dans la cuisine tout de suite, donc il a aussi bon goût qu&#39;il est grillé sur un feu de charbon de bois.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Grillé et assaisonné - Bonghwa-gun, Gyeongbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/270/461951e0-a76c-457b-83c0-186f105aa1df.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Grillé et assaisonné
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le porc Bongseong grillé au charbon de bois est un aliment mangé avec goût et arôme. Il a bon goût, mais il combine des saveurs de charbon et de sol pour stimuler la bouche. Il semble que vous puissiez ressentir l&#39;histoire du millénaire qui s&#39;est écoulé depuis la dynastie Goryeo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hey... - Bonghwa-gun, Gyeongbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/270/c7fcc10d-553a-463e-8a4d-4c8c1cb8b91a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hey...
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Cheongnyang Mountain et sky bridge en automne
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   De Bongseong Pork Charcoal Fire Complex, prendre la route 35 jusqu&#39;à Andong, en passant Myeongho-myeon pour atteindre Cheongnyangsan. C&#39;était l&#39;endroit où Kim Chi-won, qui était supérieure à Choi Chi-won de la langue Silla et Wang Hee-ji de Chine, a fait la capitale et où le roi Kong Gongmin a échappé aux difficultés de Hong Geon-jeok. Pendant la dynastie Joseon, Toegye Lee Hwang a étudié au temple Cheongnyangjeongsa. M. Se-Boo Joo a visité la montagne Cheongnyang et l&#39;a nommé «Yukyukbong». C&#39;est une montagne qui contient souvent 12 générations, 8 huîtres et 4 comprimés. En automne, les feuilles d&#39;automne en harmonie avec les formations rocheuses sont la meilleure partie.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Il existe plusieurs parcours pour grimper jusqu&#39;à la montagne Cheongnyangsan. Le parcours qui monte le temple Cheongnyangsa et la tête de fil arrière et le parcours qui monte à travers Eungjinjeon et Gimsaenggul au stand sont les plus. Le parcours à travers Cheongnyangsa et le fil arrière peuvent être atteints le plus rapidement, mais la pente est raide. D&#39;autre part, le cours debout est un cours où vous pourrez profiter des feuilles d&#39;automne de la montagne Cheongnyangsan et profiter de l&#39;histoire cachée. Le parcours debout peut être grimpé presque sans effort, à l&#39;exception de l&#39;entrée de l&#39;entrée, de la route d&#39;Eungjinjeon et de la route de Gimsaenggul à Jasobong.
    &lt;br/&gt;
    Lorsque vous passez un chemin de terre escarpé, les feuilles tombées se transforment rapidement en un sentier luxuriant. C&#39;est une route escarpée avec un essoufflement. La beauté des feuilles d&#39;érable jaune et rouge semble retenir à nouveau mon souffle. Si vous montez environ 10 minutes, vous obtiendrez une route bifurquée. Un côté est le chemin vers le temple Cheongnyangsa et l&#39;autre vers Eungjinjeon. La route d&#39;Eungjinjeon est également une montée difficile. Cependant, si vous faites un pas à pas, vous serez récompensé correctement car c&#39;est difficile. Eungjinjeon, debout comme suspendu à la montagne Cheongnyangsan, est enveloppé de feuilles d&#39;automne.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    En particulier, vous pouvez voir le paysage de la montagne Cheongnyangsan près d&#39;Eoungdae et Chongmyeongsu après avoir passé Eungjinjeon. Le temple Cheongnyangsa et la montagne Cheongnyangsan se déploient comme une aquarelle à Eoungdae, et la pagode de pierre à trois étages et le pic Yeonhwabong du temple Cheongnyangsa dépassent du chemin de Gimsaenggul.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Fête des feuilles d&#39;automne vu autour de Kim Saeng-gul - Bonghwa-gun, Gyeongbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/270/53280448-d4e6-4e21-847e-281db9f2c795.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Fête des feuilles d&#39;automne vu autour de Kim Saeng-gul
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    C&#39;est le parcours le plus difficile de Kim Saeng-gul à Jasobong. Si vous montez la crête en moins d&#39;une heure, il faut beaucoup de temps pour atteindre le pont aérien. Le pont ciel vert clair est un pont de 90 m de long qui relie le Jaranbong et le Seonhakbong de la montagne Cheongnyangsan. Il est réalisé sous la forme d&#39;un pont suspendu, mais c&#39;est un pont rigide. Les gens qui traversent ce pont vivent le paradis et l&#39;enfer. Parce que c&#39;est littéralement un pont aérien flottant à 800m de haut.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Je n&#39;ai pas marché au moment où j&#39;ai grimpé le pont, mais je peux ressentir un léger tremblement. Lorsque vous faites un pas, il commence à trembler, et le mouvement des personnes qui traversent de l&#39;autre côté s&#39;additionne, et il commence à claquer. Les pieds sont sombres et le corps entier tremble, donc c&#39;est vraiment passionnant comme si vous alliez entre le ciel et l&#39;enfer.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pont aérien de Cheongnyangsan - Bonghwa-gun, Gyeongbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/270/c3f52452-d766-4c90-93b6-a36defe04982.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pont aérien de Cheongnyangsan
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Information de voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Bongseong Pork Charcoal Fire Complex
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    Gril à charbon Cheongbong: 565-1, Bongmyeong-ro, Bongseong-myeon, Bonghwa-gun, 054-672-1116
    &lt;br/&gt;
    Hopejeong: 564, Bongmyeong-ro, Bongseong-myeon, Bonghwa-gun, 054-672-9046
    &lt;br/&gt;
    Solbong Charcoal Grill: 2, Mireukgol-gil, Bongseong-myeon, Bonghwa-gun, 054-674-3989
    &lt;br/&gt;
    Bongseong Charcoal Fire Meat Restaurant: 578, Bongmyeong-ro, Bongseong-gun, Bonghwa-gun, 054-672-9130
   &lt;/p&gt;
   &lt;br/&gt;
   &lt;p class=&#34;topmr&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     1.Accès
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
     * Auto-conduite
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    Punggi IC sur l&#39;autoroute Jungang → Route nationale n ° 5 vers Bonghwa depuis l&#39;intersection Bonghyeon → Tourner à gauche à l&#39;intersection Sinjeon → Tourner à droite vers Bonghwa à l&#39;intersection Seocheon → Route nationale n ° 36 vers Bonghwa à l&#39;intersection Sangman → Tourner à droite à l&#39;intersection Geumbong → Bongseong Pork Complexe de charbon de bois
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
     * transport public
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Séoul → Bonghwa:
    &lt;/strong&gt;
    O...
    &lt;br/&gt;
    * Depuis la gare routière de Bonghwa (054-673-4400), utilisez le bus à destination de Bongseong, de la propriété et de la nutrition
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Restaurants aux alentours
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurant Yongdu:
    &lt;/strong&gt;
    Songi Cooking / 526-4, Dadeok-ro, Bongseong-myeon, Bonghwa-gun / 054-673-3144
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Bongseong Oriental Medicine Plaza:
    &lt;/strong&gt;
    Han Yak-woo / 47 Bongseong-myeon Agriculture-en-gil, Bonghwa-gun / 054-674-3400
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.bhhywoo.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.bhhywoo.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Route de Sansuyu-gil:
    &lt;/strong&gt;
    Sansu Yoosik / 202-64 Sansuyu-gil, Bongseong-myeon, Bonghwa-gun / 054-673-5860
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Inhawon:
    &lt;/strong&gt;
    Cuisine Songi / 20 Yurok-gil, Bonghwa-eup, Bonghwa-gun / 054-673-9881
   &lt;/p&gt;
   &lt;br/&gt;
   &lt;p class=&#34;topmr&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     3.Hébergement
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Haheon Old House:
    &lt;/strong&gt;
    20 Yangji Village-gil, Myeongho-myeon, Bonghwa-gun / 054-672-2339
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Mansan Old House:
    &lt;/strong&gt;
    21-19 Seodong-gil, Chunyang-myeon, Bonghwa-gun / 054-672-3206
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Maison de Kwon Jin (vieille maison de Seongam):
    &lt;/strong&gt;
    43-3, Nakcheondang-gil, Chunyang-myeon, Bonghwa-gun / 054-672-6118
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    ※ Les informations ci-dessus ont été créées en octobre 2013 et peuvent changer ultérieurement, alors assurez-vous de les vérifier avant de voyager.
    &lt;br/&gt;
    ※ Les informations, telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article, sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, et l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>