<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Cheongsong-gun.ru on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/cheongsong-gun.ru/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Cheongsong-gun.ru)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 25 Mar 2020 08:17:51 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/cheongsong-gun.ru/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Ханок Опыт в Кёнбук - Cheongsong-gun, Кёнбук, Корея</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/hanok-experience-in-gyeongbuk-252-ru/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Mar 2020 08:17:51 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/hanok-experience-in-gyeongbuk-252-ru/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Cheongsong-gun, Gyeongbuk, Korea&#34; data-title=&#34;hanok-experience-in-gyeongbuk--252&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;День угасает, и луна плывет в доме Бёнгам - Cheongsong-gun, Кёнбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/252/d4667e3a-dc85-4203-b1e2-0176ee3330f9.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    День угасает, и луна плывет в доме Бёнгам
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Ханок Опыт в Кёнбук
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Cheongsong-gun, Кёнбук, Корея
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Погода стала довольно холодной. Зимой сначала вспоминается снежный пейзаж, но многие путешественники вспоминают ночь в доме с теплой нижней шеей. В Кёнсан-Пукто много старых домов, и это также место, где вы можете испытать Ханок, так как это родной город Янбан. Как насчет найти дом в Кёнбук этой зимой и провести долгую зимнюю ночь в теплой нижней части шеи?
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Seongcheon, Cheongsong, самый маленький двор в мире
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Cheongsong это город с красивым Juwangsan в любое время года. По дороге из Чхонгсонга в Джувангсан в деревне Чхонгдонг находится старый особняк под названием Сончхондаек. Существует запись о том, что этот дом купил человек по имени Чун-Сеоп Лим, который служил лидером в династии Годжонг в Годзонге, Чосон. Говорят, что дом был построен около 300 лет назад.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Seongcheon-daek обозначен как важное народное культурное достояние № 172 под названием Cheong-dong Seongcheon-daek. Дом Сончхона - это дом бабушки, когда старый дом был признан культурным достоянием. Когда ей было 16 лет, она вышла замуж и прожила более 90 лет. Она сказала, что оставила свой дом в одиночестве после того, как ушла от мужа.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;«Ипчундаэ-гиль» написано на воротах Сончхона - Cheongsong-gun, Кёнбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/252/716828f2-fcee-4185-a93e-d571fd6f94d1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     «Ипчундаэ-гиль» написано на воротах Сончхона
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Дом Сончхона - это типичный двор в Кёнсан-Пукто. Двор представляет собой дом в форме with ㅁ с двором в центре. Это небольшое пространство с 5 местами спереди и 4 местами сбоку. В горных районах Канвондо и Кёнбук зимой было холодно, и всегда существовала угроза хищничества, поэтому вы должны были положить все в свой дом. Очарование Сончхона - двор. Возможно, в мире нет такого маленького двора. Оформление двора посреди хорошо сжатого дома… Причем небо такое же маленькое, как двор сквозь крышу. Это единственное пространство, где двор общается с миром. Дом Seongcheon имеет небольшую, но общую текстуру, и это ощущение жесткости.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Seongcheondaek Yard - Cheongsong-gun, Кёнбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/252/bb09938a-25ee-4b4c-8feb-7db2a1230cdd.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Seongcheondaek Yard
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Дом Сончхона состоял из Анче и Сарангче. Anchae и Sarangchae имеют по две комнаты. Sarangchae делится на раздвижные двери, а Anchae делится на заднюю комнату и большую комнату.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Дом Сончхона - Cheongsong-gun, Кёнбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/252/989221e7-b497-4643-a6f8-3928e85a2f1f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Дом Сончхона
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   В Сарангче чай готовят для чаепития, а во дворе вы можете насладиться традиционными играми, такими как тухо, прыжки и самоуправление. Moonganchae оборудована постоянной кухней и простой посудой, а также туалетом, душем и стиральной машиной. Бронирование принимается только по телефону.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;замок... - Cheongsong-gun, Кёнбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/252/12e77fe5-a0d3-4168-9db6-39095289b104.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     замок...
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Деревня Сумол, сублимация Деревни искусств и Деревня искусств Джирье в Андонге
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    В 1990 году при строительстве плотины Имха утонул деревня Джирие. Деревня Джирье была исторической деревней с более чем 300-летней историей, благодаря благовониям Ким Банг-геола, вождя южнокорейцев во времена правления короля Сукджонга. Из-за строительства плотины деревня полностью исчезла, и только некоторые из старых домов были перенесены на склон горы с видом на старую деревню. Это Jirye Art Village. Jichon Jongtaek, Jichon Jecheong и Jisan Seodang были определены в качестве культурных ценностей в 1985 году и впоследствии были перенесены в горную долину за деревней. Здесь есть особая история. Перед тем, как деревня была потоплена, писатель Ким Ён-ик, автор «Цветочного Бога», посетил деревню, и когда он услышал, что она скоро будет потоплена, он рассказал историю деревни американского художника. Художественная деревня - это резиденция группы, где художники, которые исполняют литературу, искусство и музыку, могут остаться надолго и сосредоточиться на художественной деятельности. По предложению Ким Ен Ика, Jichon Jongtaek и связанные с ним здания были перемещены в деревню искусств Jirye.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Jirye Art Village не было в дороге до 2011 года, пока дорога не была проложена. С 34-й дороги от Андонга до Чонсона, после прохождения через Суаэданг, вам нужно пройти по извилистой дороге протяженностью 11 км, чтобы добраться до Деревни искусств Jirye. Есть также анекдот, что пара французских послов неправильно поняла это как похищение, когда дорога ведет к середине горы на крутой горной дороге. Однако, поскольку они находятся в глубинке, всегда находятся в движении не только художники, которые занимаются творчеством, но и те, кто хочет спокойно отдохнуть в живописных пейзажах.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Следы практики чхонджамун на внутренней стене аудитории Чонгок - Cheongsong-gun, Кёнбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/252/d6aefff3-5502-45ed-b325-f6cbaf50772b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Следы практики чхонджамун на внутренней стене аудитории Чонгок
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Jirye Art Village имеет 17 номеров, включая Jichon Jongtaek, Jisan Seodang и Jeonggok Auditorium. Художники могут остаться надолго, поэтому чувствуется ощущение деревни художника. Byeolmyo, расположенный перед Jichon Jongtaek, имеет лучший вид из Jirye Art Village. Достаточно красивого пейзажа вокруг Им Ха-Хо, такого как фраза «Я вижу голубые горы весь день без слов» в конце поэмы &amp;lt;Mute&amp;gt;, написанной поэтом Ким Банг-геулом из деревни. Gotaek Experience является домашней страницей Jirye Art Village (
    &lt;a href=&#34;http://www.jirye.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;지례예술촌 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     www.jirye.com
    &lt;/a&gt;
    ). Блюда подаются с чистой едой от Andong Banga.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Вывеска Jisan Seodang видно из входа в Jisan Seodang - Cheongsong-gun, Кёнбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/252/734395ed-0db4-4f2a-babb-82f1a9d27496.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Вывеска Jisan Seodang видно из входа в Jisan Seodang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Родной город 《Food Dimibang》, Питание Byeongam House
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Yeongyang-gun Doodle Village - родной город Чже-рён Ли, которого зовут учитель Сок-мён Ли. Это также родной город «Food Dimebang», написанный правительством Андонгом Янгом и писателем Ли Мун-ёлом.
    &lt;br/&gt;
    Doodle Village Byeongam House был построен в 1868 году человеком по имени Ли-Бёнг и, как говорят, был куплен отцом нынешнего жителя Ли Бён Тэ в 1950-х годах. Наряду с горой Бёнгам, скалистой горой, которая возвышается над Хвамечеоном как складной экран, в старый дом был добавлен ярлык «Бёнгам».
    &lt;br/&gt;
    В Byeongam House много комнат, но уникально иметь 10 гонгов. Говорят, что это было большой проблемой в зимние месяцы, потому что было много затяжек, потому что сферы были на всем протяжении. Byeongam House не имеет главных ворот. Это потому, что одна из грязных стен, окружающих старый дом, была открыта. На самом деле, говорят, что ворот не было даже тогда, когда был построен старый дом. Возможно, это был способ принять природу в доме. Трудно увидеть горные ручьи Хвамечеон и Бёнгамсан, покрытые деревьями и спускающиеся с холма.
    &lt;br/&gt;
    Если вы откроете дверь Дома Byeongam в форме ‘ㅁ’ и войдете в главное здание, вы увидите широкий внутренний двор и Daecheongmaru. Дом Byeongam является самым высоким в Daecheong в Деревне Doodle. Поскольку старый дом довольно большой, между крышами between ㅁ чистое небо. Главная комната и задняя комната продолжаются слева и справа от Daecheong, а кухня и небольшая комната любви продолжаются внизу. Ниже задней комнаты находятся Гобанг, Юнгбанг и Сарангче с мансардой. В Byeongam House вы можете увидеть дом в Анче, Сарангче и Хенгрангче. Помимо Дома Byeongam, вы также можете испытать дом в Seokgye House, Baekcheon Hanok, Inspiration House и Lee Won-bak House.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Информация о путешествии
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Seongcheondaek:
    &lt;/strong&gt;
    12, Seodang-gil, Cheongsong-eup, Cheongsong-gun, Кёнбук, 010-5607-7272
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Jirye Arts Village:
    &lt;/strong&gt;
    427, Jirye Arts Village-gil, Imdong-myeon, Andong-si, Gyeongbuk, 054-822-2590
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.jirye.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.jirye.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Дом Бёнгам:
    &lt;/strong&gt;
    100, Dudeul Village-gil, Seokbo-myeon, Yeongyang-gun, Кёнбук 011-527-8168
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1.Доступ
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
     * Самостоятельное вождение
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Seongcheondaek:
    &lt;/strong&gt;
    Скоростная автомагистраль Jungang Seoan-dong IC → Национальная дорога № 34 в направлении Andong → Повернуть направо на Songhyeon Ogeori → От перекрестка Eogolgol в направлении Yeongdeok · Andong Dam → Национальная дорога № 35 в направлении Yeongcheon на перекрестке Jungang → Расположение Gilan-myeon → Район 914 → Cheongsong-eup → Тэгу · Pohang 31 Национальная дорога → Cheongwoon Пересечение → Seongcheon
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Jirye Arts Village:
    &lt;/strong&gt;
    Центральная скоростная автомагистраль Seoan-dong IC → Национальная дорога № 34 в направлении Andong · Yeongdeok → Проехать около 6 км от Мемориального зала движения за независимость Andong → Мост Сугок → Деревня Jirye Art
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Дом Бёнгам:
    &lt;/strong&gt;
    Центральная скоростная автомагистраль Seoan-dong IC → Национальный маршрут 34 в направлении Andong · Yeongdeok → Местонахождение Jinbo-myeon, Cheongsong-gun → Национальная дорога # 31 в Woljeon Трехсторонний перекресток → Мост Seokbo → Расположение Seokbo-myeon → Деревня Dudel Byeongam House
   &lt;/p&gt;
   &lt;br/&gt;
   &lt;p class=&#34;topmr&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Рестораны вокруг
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Лапша окдонг Сон:
    &lt;/strong&gt;
    Лапша / 51 букджу 1-гиль, Андонг-си / 054-855-2308
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Премия за малый рис:
    &lt;/strong&gt;
    Корейский / 39, Deokcheon-gil, Pacheon-Myeon, Cheongsong-gun / 054-873-6300
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Далги Яксу Цыпленок Баэксук:
    &lt;/strong&gt;
    Samgyetang / 42, Yaksu-gil, Cheongsong-eup, Cheongsong-gun / 054-873-2351
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Ресторан Мамппо:
    &lt;/strong&gt;
    Жареные на углях ребрышки / 15 Ёнцзан 3-гиль, Ёнъян-гун / 054-683-2339
   &lt;/p&gt;
   &lt;br/&gt;
   &lt;p class=&#34;topmr&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     3.Accommodation
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Туристический отель горячего источника Juwangsan:
    &lt;/strong&gt;
    315, Jungang-ro, Cheongsong-eup, Cheongsong-gun / 054-874-7000
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Лес Джомма Маунтин Природная зона отдыха:
    &lt;/strong&gt;
    191, Geommasan-gil, Subi-myeon, Yeongyang-gun / 054-682-9009
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Chiam House:
    &lt;/strong&gt;
    297-10 Toegye-ro, Andong-si / 054-858-4411
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.chiamgotaek.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.chiamgotaek.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;red&#34;&gt;
    ※ Приведенная выше информация была создана в декабре 2013 года и может измениться позже, поэтому обязательно проверьте ее перед поездкой.
    &lt;br/&gt;
    ※ Информация, такая как текст, фотографии и видео, используемые в этой статье, защищены авторским правом Корейской туристической организации, и несанкционированное использование статьи запрещено.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>