<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Paju-si.de on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/paju-si.de/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Paju-si.de)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 26 Mar 2020 03:15:45 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/paju-si.de/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Der Bogen war die letzte Waffe unserer Nation, das Paju Yeongjipungsi Museum - Paju-si, Gyeonggi-do, Korea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/the-bow-was-the-final-weapon-of-our-nation-the-paju-yeongjipungsi-museum-300-de/</link>
      <pubDate>Thu, 26 Mar 2020 03:15:45 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/the-bow-was-the-final-weapon-of-our-nation-the-paju-yeongjipungsi-museum-300-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Paju-si, Gyeonggi-do, Korea&#34; data-title=&#34;the-bow-was-the-final-weapon-of-our-nation-the-paju-yeongjipungsi-museum--300&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Außenansicht des Yeongjip Palace Museum - Paju-si, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/300/713404e9-0eab-40c5-bb8d-e78578bb70e3.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Außenansicht des Yeongjip Palace Museum
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Der Bogen war die letzte Waffe unserer Nation, das Paju Yeongjipungsi Museum
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Paju-si, Gyeonggi-do, Korea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &#34;Es ist eine kleine Waffe, aber sie hat eine große Reichweite und es ist auch eine Waffe, vor der man vorsichtig sein muss.&#34;
   &lt;br/&gt;
   Dies ist ein Artikel über unsere traditionellen Bögen, der in einem alten chinesischen Buch zum Ausdruck kommt. Die Macht des Palastes war so groß, dass eine Person mit Dutzenden von Menschen umgehen konnte. Der Film &amp;lt;The Final Weapon Bow&amp;gt; zeigt, wie gut unsere Leute den Bogen geschossen haben und wie erschreckend und mächtig er als Waffe war.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ein Bogen, der nicht von unserem Volk getrennt werden kann. Im Yeongjipungsi-Museum von Paju können Sie alles über den Bogen sehen und lernen. Bogenschießen bezieht sich auf Bögen und Gedichte, dh Pfeil und Bogen. Es ist das erste Bogenschießmuseum in Korea, das die traditionellen Bögen und Pfeile Koreas, Europas und Asiens sowie die traditionellen koreanischen Bögen zeigt. Es werden verschiedene archäologische Artefakte ausgestellt, darunter Pfeil und Bogen, Armbrüste, verschiedene Werkzeuge für das Bogenschießen und Fremdbögen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Kleiner traditioneller Bogen mit großer Reichweite
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Straße zum Yeongjipungsi Museum. Mein Herz flattert. Ich habe mich gefragt, welche Art von Bogen von unseren Vorfahren verwendet wurde, die berühmt dafür waren, gut zu schießen, und ob es wirklich einen ungewöhnlichen Pfeil gab, den Jushinta (Ryu Seung-ryong) aus der Qing-Dynastie im Film &amp;lt;Der letzte Waffenbogen&amp;gt; hatte.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das Yeongjip Palace Museum, das nach dem Heyri Art Village angekommen ist, ist kleiner als erwartet. Es gibt nur wenige Exponate, und die Bedingungen wie die Einrichtungen sind eher ungünstig. Selbst wenn es sich um ein privates Museum handelt, ist es schwierig, die Enttäuschung zu verbergen, wenn Sie nur das Aussehen sehen. Der wahre Wert des Museums kann jedoch nur durch einen Blick nach innen gesehen werden. Er sagte: &#34;Ich kann so viel sehen, wie ich weiß.&#34;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Shingijeon, eine Hightech-Waffe der Joseon-Dynastie - Paju-si, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/300/bf19477b-87cd-4716-b263-4601c46b9d7f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Shingijeon, eine Hightech-Waffe der Joseon-Dynastie
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Im Yeongjip Palace Museum begleitet und erklärt der Erzähler ausführlich, wie und wie traditionelle Bögen hergestellt werden und welche Unterschiede zu europäischen oder asiatischen Bögen auf Augenhöhe bestehen. Der Erzähler ist voller Stolz auf den traditionellen Bogen und fühlt sich gut mit seiner detaillierten Beschreibung und Aufrichtigkeit. Wenn Sie sich die Exponate ansehen und Erklärungen anhören, werden Sie stolz auf unsere Kultur sein.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Yeongjipungsi Museum Ausstellungshalle Landschaft - Paju-si, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/300/094f5050-ff1a-4345-acb3-4f3923c61dc0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Yeongjipungsi Museum Ausstellungshalle Landschaft
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Bögen werden auf der ganzen Welt verwendet, aber jeder hat seine eigenen Eigenschaften. Der erste europäische Langbogen, der im Museum auffällt, ist nur plausibel, aber praktisch. Der britische Langbogen spaltet die widerstandsfähige Eibe, die eine kurze Reichweite hat, verglichen mit der Tatsache, dass es viel Mühe kostet, den Protest zu ziehen. Der lange Bogen erschwert das Tragen und das Schießen auf einem Pferd oder im Wald. Gleiches gilt für den japanischen Bogen aus Bambus. Hergestellt aus einem Material mit geringer Elastizität wird einfacher Palast genannt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Traditioneller Bogen mit starker Elastizität - Paju-si, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/300/503dbd62-a853-4775-a460-ebed7e1fc60a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Traditioneller Bogen mit starker Elastizität
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Unser Bogen ist ein Verbundbogen, ein Verbundbogen, der verschiedene Materialien mit kurzer und elastischer Länge kombiniert. Ein Büffelhorn wurde an einem Bambus- oder Maulbeerbaum befestigt, und der Eisendraht, der als Feder fungiert, wurde fein gehackt und dann herum und innen, um die Elastizität zu erhöhen. Der gekräuselte Bogen, den Sie im Ausstellungsraum sehen können, ist unser Bogen. Biegen Sie den Bogen während des Gebrauchs zur anderen Seite, um zu protestieren. Infolgedessen unterscheidet es sich deutlich von der Widerstandsfähigkeit anderer Länder. Die Elastizität ist proportional zur Durchdringung und Reichweite des Bogens. Unsere Bögen senden Pfeile von 300 bis 400 m, während die westlichen Bögen nur die Hälfte von ihnen erreichen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bögen, um Proteste abzuhalten, und Bögen, um normal zu bleiben - Paju-si, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/300/15fe2796-30fb-43d8-a8ed-3f70113a2f15.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bögen, um Proteste abzuhalten, und Bögen, um normal zu bleiben
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Unter den Exponaten sticht auch Shinkijeon hervor, eine Schießpulverwaffe. Es ist eine Geheimwaffe von Joseon, die 100 Pfeile gleichzeitig abfeuern konnte. In den Annalen der Joseon-Dynastie wurde aufgezeichnet, dass Singijeon in der frühen Joseon-Dynastie eine große Rolle im Krieg spielte, um unser Land vom Yeojin des Yalu-Flusses und des Sub-Tuman-Flusses zurückzugewinnen. Leider verschwand Shingijeon, im 15. Jahrhundert eine hochmoderne wissenschaftliche Waffe, mit der Entwicklung einer Kanone, einer Art Kanone.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gerader westlicher Bogen - Paju-si, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/300/56bec2b0-ae12-4e7e-8151-b909c2cc599c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gerader westlicher Bogen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Pfeilspitzen in verschiedenen Formen
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Pfeile gibt es auch in vielen Varianten. Das Fleisch besteht aus einem geraden, leichten und elastischen Material mit Bambus, Weide oder Salbei. Aus Bambus hergestellte werden aus Bambussprossen und Weiden oder Salbeibäumen hergestellt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Baby Fleisch und Kind - Paju-si, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/300/02d3be5f-7971-4375-8357-c5d7f1813b20.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Baby Fleisch und Kind
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Pfeilspitzen haben verschiedene Formen als Sie denken. Die Formen können von der allgemeinen Form eines Dreiecks oder einer Raute bis zur Form einer Axt oder eines Hakens variieren. Einzigartig ist auch der Pfeil auf der Jagdkarte der Goguryeo Dance Gun.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Werkzeuge zum Schießen eines Bogens - Paju-si, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/300/b17a8751-837f-4c1c-9b4c-7d90aef430df.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Werkzeuge zum Schießen eines Bogens
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es gibt auch eine Babywaffe (Convenience), eine Geheimwaffe der Joseon-Dynastie. Es ist ungefähr 30 cm groß, ungefähr halb so groß wie ein Pfeil und schießt in einen Eimer namens Tong-A, der in zwei Hälften geteilt ist. Es wird gesagt, dass Tong-ah intakt blieb, selbst wenn das Fleisch des Babys weggeblasen wurde, und selbst wenn der Feind versuchte, den Pfeil wiederzuverwenden, passte er nicht zum Bogen. Die Fluggeschwindigkeit ist ebenfalls hoch, sodass Sie den fliegenden Pfeil nicht bemerken und sterben werden.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Verschiedene Pfeilspitzen - Paju-si, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/300/92758c7d-3f1a-41e5-8b0d-c800d1c88b62.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Verschiedene Pfeilspitzen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Babyfleisch erschien auch im Film &amp;lt;The Final Weapon Bow&amp;gt;. Eine Szene entsteht, als die Soldaten der Qing-Dynastie, die Joseons Bogen für unbedeutend hielten, mit dem Tod von Nami (Park Hae-il) konfrontiert werden.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Verschiedene Pfeilspitzen - Paju-si, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/300/9ed08a21-c4cf-4343-87e8-c70dc1fcaa01.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Verschiedene Pfeilspitzen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Wenn Sie im Showroom etwas über Pfeil und Bogen gelernt haben, ist es Zeit, hinauszugehen und den Bogen zu ziehen. Auf der Bogenstelle im Yeongjipung Palace Museum können Sie lernen, wie man einen Bogen schießt und wie man einen Bogen schießt. Im Gegensatz zum Bogenschießen, bei dem Proteste mit Zeigefinger und Mittelfinger gezogen werden, hält das Bogenschießen den Pfeil mit dem Daumen und hält ihn wie um ihn gewickelt. Die Hand mit dem Bogen ist ebenfalls leicht zum Körper hin geneigt. Die Bogenschießstunde dauert nur 5 Minuten. So einfach und unkompliziert ist es. Jeder kann eine Weile schießen lernen und versuchen zu schießen.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ein Bogenerlebnis im Freien - Paju-si, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/300/6add9c29-33a5-4d68-930e-f82dda6cc8c7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ein Bogenerlebnis im Freien
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Heyri Art Village, in dem Kultur und Kunst zusammenkommen
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Auf dem Weg zum und vom Yeongjipungsi Museum besuchen Sie das Heyri Art Village und finden eine einzigartige Architektur, die Stadt, Architektur, Natur und Leben miteinander verbindet. Mehr als 400 Künstler, darunter Schriftsteller, Künstler, Filmemacher, Architekten und Musiker, versammelten sich, um Museen, Galerien, Galerien, Musikräume, Cafés, Restaurants, Buchhandlungen, kleine Theater und Studios zu dekorieren. Es ist ein besonderer Ort, an dem Sie Exponate sehen und sich bei einer Tasse Tee in einem wunderschön dekorierten Café entspannen können.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Heyri Art Village Landschaft - Paju-si, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/300/1654c71a-69eb-4b48-8ea9-c4385542f998.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Heyri Art Village Landschaft
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformation
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Yeongjip Palace Museum
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    Adresse: 242-5 Beopheung-ri, Tanhyeon-myeon, Paju-si, Gyeonggi-do (168, Gukwonmal-Gil)
    &lt;br/&gt;
    Kontakt: 031-944-6800
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurants in der Nähe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Jangdan Bean Tofu Village: Seongdong-ri, Tanhyeon-myeon / Sundubu / 031-945-2114
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    500 Jahre Nurungji Baeksuk: Seongdong-ri, Tanhyeon-myeon / Baeksuk-Huhn / 031-8071-6500
    &lt;br/&gt;
    Miso Kunst: Gyoha-dong / Miso-jjigae Set / 031-941-3628
    &lt;br/&gt;
    Imjindae-Haus: Imjin-ri, Munsan-eup / Krabbenkrabbe, Hwangbok / 031-953-5174
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Räume
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Hotel Whiz: Seongdong-ri, Tanhyeon-myeon / 031-949-9046
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Boutique Hotel M: Seongdong-ri, Tanhyeon-myeon / 031-949-4226
    &lt;br/&gt;
    Hotel Mirage: Yulgok-ri, Papyeong-myeon / 031-954-0021
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Die oben genannten Informationen wurden im Februar 2013 erstellt und können sich später ändern. Überprüfen Sie sie daher unbedingt, bevor Sie reisen.
     &lt;br/&gt;
     ※ Informationen wie Text, Fotos und Videos, die in diesem Artikel verwendet werden, sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Die unbefugte Verwendung des Artikels ist untersagt.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Auf der Suche nach Sansa, erfüllt von der kindlichen Frömmigkeit von Yeongjo, Bogwangsa-Tempel in Goryeongsan, Paju - Paju-si, Gyeonggi-do, Korea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/in-search-of-sansa-filled-with-the-filial-piety-of-yeongjo-bogwangsa-temple-in-goryeongsan-paju-199-de/</link>
      <pubDate>Tue, 17 Mar 2020 07:32:44 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/in-search-of-sansa-filled-with-the-filial-piety-of-yeongjo-bogwangsa-temple-in-goryeongsan-paju-199-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Paju-si, Gyeonggi-do, Korea&#34; data-title=&#34;in-search-of-sansa-filled-with-the-filial-piety-of-yeongjo-bogwangsa-temple-in-goryeongsan-paju--199&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Bogwangsa Tempel Daeungbojeon - Paju-si, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/199/63407edd-1b46-45cb-a2cb-911a7459c310.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Bogwangsa Tempel Daeungbojeon
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Auf der Suche nach Sansa, erfüllt von der kindlichen Frömmigkeit von Yeongjo, Bogwangsa-Tempel in Goryeongsan, Paju
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Paju-si, Gyeonggi-do, Korea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Zögern Sie nicht, Jeongjo als den Lohn zu wählen, den Hyoshim unter den Königen von Joseon am mächtigsten hatte. Neben Jeongjo gab es eine Person, die während seiner Regierungszeit seine endlose Liebe zu seiner Mutter zum Ausdruck brachte, nämlich Yeongjo, seinen Großvater. Sukbin Choi, der in den Palast in Musuri ging und nach Sookbin kletterte, dem ersten Punkt auf der Liste, ist die Mutter von Yeongjo und die Hauptfigur des Dramas &amp;lt;Dongi&amp;gt;. Der Bogwangsa-Tempel ist ein großer Tempel, der auf die Worte des Königs der königlichen Familie als Patrouille des Soryeongwon ausgedehnt wurde, in dem Sookbin Choi schlief. Yeongjos Hyosim und Sehenswürdigkeiten Besuchen Sie den Bogwangsa-Tempel.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   &#39;Dongyi&#39; Sookbin Chois ursprüngliche Rezension, Goryeongsan Bogwangsa Tempel
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Es gibt außergewöhnlich viele Friedhöfe in Paju. Es ist ein komfortables Heiligtum für die Toten und ein Ort der Sehnsucht nach den Lebenden. Es ist hässlich, aber ich denke, ich kann nicht anders, als mich aus irgendeinem Grund daran zu gewöhnen. Die Straße zum Bokwangsa-Tempel, der ursprünglichen Quelle des Soryeongwon, wo Sookbin Choi schläft, führt ebenfalls über diesen Weg.
    &lt;br/&gt;
    Goyang-dong Goyang-dong wird von Paju-si begrenzt. Um zum Bogwangsa-Tempel zu gelangen, müssen Sie einen der rauen Köpfe namens Jakbak Pass überqueren. Der Name des Kopfes, der benannt wird, weil er wie ein Kopf aussieht, ist ziemlich steil genug, um als „die Grenze von Paju“ bezeichnet zu werden.
    &lt;br/&gt;
    Sobald Sie den Park durchqueren, fahren Sie direkt am Bogwangsa-Tempel vorbei. Es ist ein ruhiger Waldweg, der zum Bogwangsa-Tempel führt. Der vom Bogwangsa-Tempel bewohnte Berg Goryeong ist ein Berg mit einem göttlichen Namen. Der Bogwangsa-Tempel hieß ursprünglich Goryeongsa-Tempel, wurde aber seitdem in den Bogwangsa-Tempel geändert. Der Bogwangsa-Tempel ist eine Jahrtausendwende, die von Doseon Guksa in der Zeit der Unified Silla als buddhistischer Tempel gegründet wurde. Obwohl es während des Koreakrieges und des Imjin-Krieges brannte, gibt es immer noch Spuren der königlichen Palastberührungen und Schränke für Daeungbojeon.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Sukbin Choi war ursprünglich Musuri, der Königin Inhyun, der Königin von König Sukjong, diente. 1689 ereignete sich ein schwerer Vorfall, bei dem Königin Inhyeon zerstört wurde. Als Hee-bin Jang Königin wurde, litt sie, die Königin In-Hyun diente, unter großen Schwierigkeiten. Jeden Tag betete ich um die Wiedereinstellung von Königin Inhyeon, aber eines Tages, nachdem sie Sukjongs Seung Eun getragen hatte, sehnte sie sich danach, den Status von Wien zu erreichen, dem ersten Punkt auf der Liste. Ihr Sohn Yeongjo wurde später König der 21. Joseon-Dynastie nach König Sukjong und König Gyeongjong, aber sie wurde nicht die Königin. Dies liegt daran, dass Sukjong, der befürchtete, dass sich die Tragödie von Herrn Heebin Jang wiederholen würde, ihm untersagte, sich von der Hofdame zur Königin zu erheben. War es deswegen? Während der langen Regierungszeit versuchte Yeongjo, seine Mutter Sukbin Choi als Königin zu gewinnen, und verbesserte Sukbins Grab zu einem Landpalast und Sukbins Grab zu einem bedeutenden Rang. Von dieser Zeit an engagierte sich Bogwangsa für die königliche Familie. Youngjo benutzte Bogwangsa als Patrouille des Generalmajors und konzentrierte sich auf Daeungbojeon und Manseru. Und zu Beginn eines jeden Monats ging ich durch den Park und traf meine Mutter. Es scheint, dass Yeongjo seinen Kopf gesenkt und ihn &#34;den Grabkopf&#34; genannt hat, weil es so aussieht, als ob dieser Kopf gespalten ist.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bogwangsa Tempel Daewoongbojeon Drachenkopf Horror Dekoration - Paju-si, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/199/6072febb-71fe-460d-a030-c1835948ca92.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bogwangsa Tempel Daewoongbojeon Drachenkopf Horror Dekoration
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Besondere Sehenswürdigkeiten im Bogwangsa-Tempel
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Bogwangsa-Tempel ist ein Tempel voller Yeongjos extremer kindlicher Frömmigkeit. Yeongjos kindliche Frömmigkeit wird von Eosilgak und dem davor stehenden Wacholderbaum vermittelt. Eosilgak ist ein kleines Kabinett, das Sukbin Chois Youngjeong und seinen Status festhält. Auf der Vorder- und Seite befindet sich das Dach des Daches in der Mitte eines Platzes mit einem privaten Dach.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sukbin Chois Geist und Seele - Paju-si, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/199/64391073-2c2f-4fd2-994b-b69f98955b74.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sukbin Chois Geist und Seele
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Vor ihnen stehen ein paar Wacholderbäume. Dieser Wacholderbaum, der mehr als 300 Jahre alt ist, soll zusammen gepflanzt worden sein, als Yeongjo Eosilgak erschuf. Hättest du deine Mutter in Hanyang für dich beschützen wollen? Es ist, als ob der General, der einen Umhang trägt, einen Umhang trägt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ein 300 Jahre alter Wacholderbaum, der von Yeongjo gepflanzt worden sein soll - Paju-si, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/199/2ed3ab3f-6e5e-4654-a3f0-5a120f18786d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ein 300 Jahre alter Wacholderbaum, der von Yeongjo gepflanzt worden sein soll
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Darüber hinaus sind überall im Bogwangsa-Tempel Spuren von Yeongjo zu finden. Yeongjo befasste sich hauptsächlich mit Daeungbojeon und Manseru des Boungsa-Tempels und gravierte seine Schriften auf die Daeungbojeon-Tafel. Das hängende Schild von Daeungbojeon ist derzeit als Handschrift von Yeongjo bekannt. Daewoongbojeon und Manseru sind die besonderen Spuren von Yeongjos Hand, da Yeongjo mitten im Koreakrieg war und während des Koreakrieges nicht brannte.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Daewoongbojeon-Schild, bekannt als die Handschrift von Yeongjo - Paju-si, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/199/7533f77c-a60d-4162-81ed-4f45039a9a30.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Daewoongbojeon-Schild, bekannt als die Handschrift von Yeongjo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Daewoongbojeon, das auf einem Steinhaufen liegt, passt gut zu den Bergen des Goryeong-Berges. Der Bogungsa-Tempel Daeungbojeon hat eine einzigartige Außenwand, die in anderen Tempeln nicht zu finden ist. In anderen Tempeln sind die meisten Wände mit Ausnahme der Fronttore mit Kalk gestrichen. Im Bogwangsa-Tempel ist Daeungbojeon von Holztafeln umgeben, die die linke und rechte Seite umgeben. Darüber hinaus sind Wandgemälde an den 10 Wänden eine Mischung aus buddhistischen Gemälden und Volksgemälden.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Banja Yongseon an der Wand von Daeungbojeon im Bogwangsa-Tempel - Paju-si, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/199/9a92fc14-cf01-4f77-a581-96ac04d5a668.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Banja Yongseon an der Wand von Daeungbojeon im Bogwangsa-Tempel
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es gibt drei Personen, die einen großen Felsen tragen, in dem weiße Drachen und weiße Drachen sitzen, sowie ein halbes Nachtboot, das eine Reise ins Paradies unternimmt. haben. Auffällig ist auch der weiße Tiger, den man oft in Volksgemälden trifft. Ein Blick auf das Wandbild ist wie eine Malausstellung in einem Kunstmuseum.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Elefant gemalt an der Wand von Daeungbojeon, Bogwangsa Tempel - Paju-si, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/199/487b33a7-6d77-4376-805d-6b3266fc4b60.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Elefant gemalt an der Wand von Daeungbojeon, Bogwangsa Tempel
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Sie können den Holzfisch, der am Mansuru hängt, nicht verfehlen. Neben Beomjong, Beopgo und Unpan ist der Holzfisch eines der Objekte, die in buddhistischen Ritualen verwendet werden.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Manseru Panoramablick - Paju-si, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/199/671b51bc-a912-4c33-8f88-0649f3bc3f1c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Manseru Panoramablick
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Bokwangsas Hals ist wahrscheinlich der nächste, den Sie sehen können. Der Kopf ist Drache und der Schwanz ist Fisch. Mit einem Wort, es scheint aufzusteigen, ein Sprecher für Eoseongseongryong zu werden. Der verblasste Look ist sehr beeindruckend.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ein langhalsiger Tintenfisch - Paju-si, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/199/81bac410-23af-4f5a-9059-96be38cd0d17.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ein langhalsiger Tintenfisch
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Blick auf den Garten der Toten
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Neben der Straße von Goyang-dong nach Bogwang-sa gibt es eine Straße jenseits von Hyeum-ryeong nach Yongmi-ri in Paju. Vor dem Hui Eum-ryeong gab es einen Ort, an dem chinesische Gesandte einen Tag blieben, bevor sie Hanyang betraten, und es gab eine Wandhalle, in der die Soldaten der Langlebigkeit der Ming-Dynastie Yi Yeo-song die japanische Armee während des Imjin-Krieges besiegten. Die Paju Yongmi-ri Maaeui-Statue und die Eroberung von Yeojin sowie der Bau der 9 nordöstlichen Provinzen trafen in der Goryeo-Zeit auch auf das Grab von General Yoon Kwan.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Paju Yongmi-ri Maae Fu Statue - Paju-si, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/199/7936e2ad-c662-4f24-a74c-d35246fad90e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Paju Yongmi-ri Maae Fu Statue
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Die Statue von Maae-i Buddha in Yongmi-ri, Paju, steht am Fuße des östlichen Fußes des Yongamsa-Tempels und ist eine typische Steinstatue der Goryeo-Dynastie, die als Schatz Nr. 93 bezeichnet wird. Sie ist ein einzigartiger Buddha Statue auf einer riesigen natürlichen Felswand mit einer magischen Technik eingraviert und mit einem separaten Hals, Kopf und Schatten gemacht. Nachdem ein großer Stein bewegt und auf eine natürliche Felswand gelegt worden war, wurde das Gesicht des Buddha geschnitzt. Der Steinbuddha links ist eine göttliche Figur, die einen runden Schatten trägt und eine Lotusblume hält. Es ist ein steinerner Buddha, der die Geschichte des 13. Königs des Königs erzählt, der Konkubine von König Seonjong, dem ursprünglichen Schrein von König Seongjong, der Wang Yun zur Welt brachte, nachdem er die Bitte eines Hohepriesters geboren hatte.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hals, Kopf und Lampenschirm waren auf einem natürlichen Felsen angehoben - Paju-si, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/199/31e9b546-73d1-4bd4-840f-ea5c6fa6b1ef.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hals, Kopf und Lampenschirm waren auf einem natürlichen Felsen angehoben
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Die beiden Buddhas schließen die Augen und schauen auf den Yongmyiri Municipal Park Cemetery auf der anderen Straßenseite. Es ist ein Ort, an dem die Geschichte der Geburt von Seokbul weitergegeben wird, aber jetzt ist es, als würde man im Gebet für das Paradies der Toten beten.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Steinbuddha mit Blick auf den Yongmyiri Municipal Park Cemetery - Paju-si, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/199/8805be2c-2126-4c9c-ae1e-51d545f4250f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Steinbuddha mit Blick auf den Yongmyiri Municipal Park Cemetery
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformation
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Bogwangsa Tempel
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    Adresse: 87, Bogwang-ro 474beon-gil, Gwangtan-myeon, Paju-si, Gyeonggi-do
    &lt;br/&gt;
    Kontakt: 031-948-7700,
    &lt;a href=&#34;http://www.bokwangsa.net&#34; style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;보광사 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     www.bokwangsa.net
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1.Zugang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
     * Selbstfahrend
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    Äußere Ringstraße, Tongil-ro IC → Richtung Munsan → Biegen Sie bei Goyang-dong an der 3-Wege-Kreuzung Daeja rechts ab → 2. Goyang-Brücke → Goyang-dong → Biegen Sie an der Provinzstraße Nr. 367 rechts ab in Richtung Bogwangsa-Tempel → Yeongbak-Pass → Bogwangsa-Tempel
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    &lt;strong class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
     * öffentlicher Verkehr
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    Nehmen Sie den Bus 333 vom Bahnhof Gupabal in der U-Bahnlinie 3 und steigen Sie vor dem Bogwangsa-Tempel aus
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Restaurants in der Nähe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Land Gerste Reishaus:
    &lt;/strong&gt;
    Sanchaejeongsik / 32-22, Bogwang-ro 471beon-gil, Gwangtan-myeon, Paju-si / 031-948-7169
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Gerstenkopf:
    &lt;/strong&gt;
    Gerstenreis / 51 Yeongjang-ri, Gwangtan-myeon, Paju-si / 031-948-1012
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Eunjin Restaurant:
    &lt;/strong&gt;
    Baekban / 36, Gisan-ro, Gwangtan-myeon, Paju-si / 031-948-5241
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     3. Unterkunft
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Youleisure Town:
    &lt;/strong&gt;
    877, Bogwang-ro, Gwangtan-myeon, Paju-si / 031-948-6161
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Palace of Dreams Hotel:
    &lt;/strong&gt;
    48, Bogwang-ro 600beon-gil, Gwangtan-myeon, Paju-si / 031-949-5120
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Tagesgarten Pension:
    &lt;/strong&gt;
    264, Jaunseowon-ro, Court-eup, Paju-si / 031-959-8853
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.haruhouse.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.haruhouse.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;br/&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    ※ Die oben genannten Informationen wurden im Januar 2014 erstellt und können sich später ändern. Überprüfen Sie sie daher unbedingt, bevor Sie reisen.
    &lt;br/&gt;
    ※ Informationen wie Text, Fotos und Videos, die in diesem Artikel verwendet werden, sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Die unbefugte Verwendung des Artikels ist untersagt.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kannst du mich hören, das Wunder von morgen klingelt in Paju? - Paju-si, Gyeonggi-do, Korea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/can-you-hear-me-the-miracle-of-tomorrow-ringing-in-paju-181-de/</link>
      <pubDate>Mon, 16 Mar 2020 13:24:31 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/can-you-hear-me-the-miracle-of-tomorrow-ringing-in-paju-181-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Paju-si, Gyeonggi-do, Korea&#34; data-title=&#34;can-you-hear-me-the-miracle-of-tomorrow-ringing-in-paju--181&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Ich freue mich auf den Tag, an dem die Brücke auf die andere Seite führt - Paju-si, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/181/873e23a8-c46a-4258-8998-af88fcaa94be.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Ich freue mich auf den Tag, an dem die Brücke auf die andere Seite führt
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Kannst du mich hören, das Wunder von morgen klingelt in Paju?
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Paju-si, Gyeonggi-do, Korea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Im Juni 1950 klingelte der Boden mit einem lauten Bombardement. Han River, Imjin River, Gongneung Stream und Munsan Stream. Paju, das &#34;das Dorf am Ufer&#34; genannt wurde, hatte viele Straßen in Oga. Heute, 68 Jahre später, ist Paju, der aus dem Schmerz einer hundebeinigen Brücke entsteht, ein Ort, der Glück birgt, wie ein Museum und ein Gartencafé, die die Wunden der Menschen berühren und von einem Wunder von morgen träumen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Zeichnen einer Vereinigung auf der kaputten Brücke, Skywalk
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   31. Dezember 1950. Die Dampflokomotive der Gyeongui-Linie, die von Nord nach Süd fährt, wurde bei 1020 Schuss erschossen und hielt am Bahnhof Jangdan an. Der Zug, der inzwischen in der DMZ abgestellt war, wurde 2006 nicht nach Imjingak verlegt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Dampflokomotive am Bahnhof Jangdan auf der Gyeongui-Linie, wo sie verloren gegangen ist (eingetragenes Kulturgut Nr. 78) - Paju-si, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/181/7a673583-6f34-452a-b07d-c9d48e6b2a4c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Dampflokomotive am Bahnhof Jangdan auf der Gyeongui-Linie, wo sie verloren gegangen ist (eingetragenes Kulturgut Nr. 78)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Dokgae-Brücke, eine alte Eisenbahnlinie, die die alte Gyeongui-Linie zwischen Uncheon-ri, Munsan-eup, Paju-si und Nosang-ri, Jangdan-myeon, verbindet, wurde ebenfalls durch Bombenangriffe zerstört. Von 1953 bis 1998, als die Vereinigungsbrücke eröffnet wurde, ab 1953, als der Waffenstillstand wiederhergestellt wurde, damit die Gefangenen zum Waffenstillstand zurückkehren konnten, war die Dokgae-Brücke, der einzige Kanal, der den Norden des Zivilschiffs mit Panmunjom verband, ein Symbol dafür Tragödie und Schmerz. .
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Imjingak diente während des Koreakrieges als Damm Südkoreas. - Paju-si, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/181/9ed5ac85-bf9c-46ca-9e3d-e048f61984cb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Imjingak diente während des Koreakrieges als Damm Südkoreas.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wie man die Wunden lindert, die Ching Ching verwundet hat. Im Dezember 2016 wurden die Beine des Hundes in der Hoffnung renoviert, dass der Schorf im Wind sitzen und hoffen würde, dass die Hoffnung zusammenkommt. Mit den verbleibenden fünf Pfeilern reproduziert der 105 m lange und 5 m breite Skywalk „Tomorrow&#39;s Miracle Sound“ die Eisenbrücke vor dem Krieg. Die zweistöckige Struktur besteht aus den Abschnitten Vergangenheit, Gegenwart und Zukunft. Jeder kann während der Anzeigezeit ohne Einschränkungen auf Skywalk bleiben, der sich innerhalb der zivilen Zugangskontrolle befindet.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ich hoffe, dass das Wunder an der Paju Dogak Brücke wieder erklingt - Paju-si, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/181/4055d33f-7da3-4121-bbe5-ca14ae956374.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ich hoffe, dass das Wunder an der Paju Dogak Brücke wieder erklingt
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Als würde man eine Reise beginnen, kann man sich den letzten Abschnitt des Dampflokwagens der Gyeongui-Linie als eine dringende und heftige Szene vorstellen, die auf einem Stuhl in einem Raum sitzt und ein Schwarzweißfoto der Situation betrachtet. Suchen Bruder und Schwester an einem Bahnhof in Seoul, wo alles ruiniert ist, auf einem Schwarzweißfoto nach Essen, indem sie leere Dosen schwenken?
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Der letzte Abschnitt, in dem Sie Ihre Zeitreise beginnen können - Paju-si, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/181/455a6c63-5d00-43dd-a8d2-8b4c60dec6d7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Der letzte Abschnitt, in dem Sie Ihre Zeitreise beginnen können
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie nach draußen gehen und auf die Schiene treten, sehen Sie den aktuellen Abschnitt des Holzdecks. Sie können den Boden der Brücke durch ein spezielles Glas auf dem Boden beobachten.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Mit Blick auf die zweite Etage des Skywalk, das Ende des zukünftigen Abschnitts, kann Nordkorea durch die roten Markierungen gesehen werden, die die während des Koreakrieges auf dem Pier und darüber hinaus hinterlassenen Aufzählungszeichen anzeigen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Am Tag zuvor schneite es, obwohl die Temperatur ziemlich hoch war, genug, um sich über Nacht anzusammeln.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ich wünschte, morgen würde ein Wunder klingen - Paju-si, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/181/d625e224-c100-4416-b1e9-11f7ba572e07.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ich wünschte, morgen würde ein Wunder klingen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das Geräusch eines Zuges, der ein Horn in die Landschaft jenseits des Flusses läutet, scheint zu hören zu sein.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Menschen, die viele Wünsche gemacht haben, bis der Baum, der ein Sämling war, wuchs - Paju-si, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/181/5dc9bfee-16fd-4370-85db-94bacc3bbda3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Menschen, die viele Wünsche gemacht haben, bis der Baum, der ein Sämling war, wuchs
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Erinnerungen an die ganze Familie, Korea Museum of Modern and Contemporary History
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ich besuchte das Museum für moderne und zeitgenössische Geschichte, um mehr über die moderne und zeitgenössische Geschichte Koreas zu erfahren, indem ich mir die Beine des Hundes ansah.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Das Korea Museum für moderne und zeitgenössische Geschichte schickte eine Einladung zu Zeitreisen - Paju-si, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/181/c8c5bd5f-3df2-4fd8-99cd-fff0a4f0b03b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Das Korea Museum für moderne und zeitgenössische Geschichte schickte eine Einladung zu Zeitreisen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Koreas Kultur des 20. Jahrhunderts hat außergewöhnliche Schwankungen erfahren. Von 1910 bis in die 40er Jahre, als Japan die Kontrolle verlor, hatten die 1950er Jahre einen schmerzhaften 6/25-Krieg. &#34;Lass uns gut leben&#34; war in den 1970er bis 1980er Jahren, als sich Menschen aus aller Welt zusammenschlossen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ein Museum, das das ganze Dorf so bewegt zu haben scheint, wie es ist. - Paju-si, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/181/a0baf276-3d90-4e25-ad17-9caf1307a70a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ein Museum, das das ganze Dorf so bewegt zu haben scheint, wie es ist.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   In der Hoffnung, diese Tage nicht lange zu vergessen, habe ich 2005 über 70.000 Stücke verschiedener visueller Artefakte, die in 30 Jahren gesammelt wurden, nach Heyri Village gebracht.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Schwierige Zeiten, in denen man drei Mahlzeiten essen wollte - Paju-si, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/181/4287f88a-f3a7-4312-b6cf-62f9e3c4cc0a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Schwierige Zeiten, in denen man drei Mahlzeiten essen wollte
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das Koreanische Museum für moderne und zeitgenössische Geschichte, das vom Eingang aus den Geruch der Vergangenheit riecht, besteht aus einem Untergeschoss und drei Stockwerken über dem Boden und ist das erste Museum für moderne und zeitgenössische Geschichte in Korea, das ein Dorf unterschiedlicher Herkunft reproduziert Epochen für jede Etage.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Wahlplakate, die am härtesten gesammelt wurden - Paju-si, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/181/4f090c26-2971-4d1b-9f6c-c27e32aca198.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Wahlplakate, die am härtesten gesammelt wurden
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &#34;Ich war hungrig. Gestern hatte ich am Vortag nur Hunger, weil ich nur drei volle Mahlzeiten essen wollte. Die Großmutter, die in der Pungmul Hall im 1. Untergeschoss durch die Straßen der 1960er Jahre ging, schaut auf die Reisschüssel und spricht mit ihrem Enkel.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jeder hat eine Erinnerung, die ihm in den Sinn kommt - Paju-si, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/181/5c0e5218-7269-4df8-a72c-af0050820735.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jeder hat eine Erinnerung, die ihm in den Sinn kommt
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Eine Schüssel würzige Suppe und zwei Flaschen Soju in zwei Schalen Seolleongtang. Selbst als ich alles zusammenfasste, waren es 990 Won. Der Enkel greift nach den Händen einer Großmutter, deren Augen durch den Gedanken gerötet sind, bis spät in die Nacht zu arbeiten und den Umschlag erneut zu füttern, um ihr einen Bissen zu geben.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Wärme, die nur von Hand spürbar ist - Paju-si, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/181/30f597ae-9ce2-4248-8f78-f878c0eef61d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Wärme, die nur von Hand spürbar ist
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Im Zeitalter des Wechsels entlang der Treppe gehen das Kleid der Schneiderin, die Highschool-Tage der Mutter und die Schuluniform des Vaters vorbei. „Äh, ich habe das oft gegessen, als ich in der Schule war! Wow, schön dich zu treffen. Auf den Gesichtern der Familie Warr vor dem Lebensmittelgeschäft blühen lachende Blumen. Mit einem leichteren Verstand geht er auf das nahe gelegene 93 Museum zu.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Selbst schwere Zeiten vergehen, es wird eine Erinnerung zum Lachen - Paju-si, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/181/21f31fcf-9a87-40d1-9cbb-d3510f6de05e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Selbst schwere Zeiten vergehen, es wird eine Erinnerung zum Lachen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Lachende Blumen in voller Blüte mit Porträtmalerei und Trickkunst, 93 Museum
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der junge Mann, der unbedingt malen wollte, teilte sein erstes Gehalt von 3.000 Won und kaufte ein Bild. Das damals billigste Genre war die Porträtmalerei. Nach 15 Jahren stapelten sich die Bilder und es gab einige seltene Werke, die in Korea selten zu sehen waren. Das 93 Museum ist eine Sammlung von über 1.000 Bildern und der Stätte von Paju.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Choi Je-woo, der Gründer von Donghak, lernte aus Lehrbüchern - Paju-si, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/181/4bb24a3f-0344-4809-afe6-0604133bc909.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Choi Je-woo, der Gründer von Donghak, lernte aus Lehrbüchern
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Porträts, die gesammelt wurden, werden im 3. Stock unter dem Thema &#34;Kwannang&#34; ausgestellt, und die Fotografien der berühmten Joseon-Parasiten, darunter Choi Hae-woo, der Gründer von Donghak, werden mit intensiven Farben begrüßt, als wären sie restauriert.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Joseons Parasiten, die Idole waren - Paju-si, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/181/49b44113-82f9-4d11-b34b-17317969b8b5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Joseons Parasiten, die Idole waren
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Sie können nicht nur die Vergangenheit sehen, sondern auch Porträts von Prominenten wie modernen Politikern und einige Kunstwerke des Ex-Präsidenten Chun Doo-hwan.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Porträt von Trostfrauen - Paju-si, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/181/c3ee4a8d-c638-47f6-8878-c38a8b05b345.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Porträt von Trostfrauen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Im 1. und 2. Stock werden Trickkunst und neuartige moderne Kunst ausgestellt, damit Sie sie mit eigenen Augen sehen und selbst Teil des Gemäldes werden können.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Es ist nur Zeit, Menschen zu machen - Paju-si, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/181/915f94e4-3fb1-44b1-8a0f-74edcd143c2b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Es ist nur Zeit, Menschen zu machen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Marilyn Monroe, die je nach Winkel ein unterschiedliches Körpergewicht hat, und wenn Sie daran interessiert waren, vor dem Bild herumzugehen, das Sie tragen und abheben, ist es Zeit, den U-Boot-Erkundungsraum zu betreten und das Gemälde zu genießen Ernst.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;18&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Mysteriöse Trickkunst, die Teil des Bildes ist - Paju-si, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/181/14c11230-81ad-4d99-b012-4bab26f35d9d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Mysteriöse Trickkunst, die Teil des Bildes ist
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Auf der atemberaubenden Brücke, die im Wasser mit Blick auf das dunkle Wasser posiert und sich gegenseitig fotografiert, weiß ich nicht, wie lange es dauern wird. Wenn Sie einen Kommentator um sich haben, geben Sie die Kamera unbedingt weiter. Sie können realistischere Trickkunst aus den geschickten Blickwinkeln genießen, die sich in zahlreichen Karrieren angesammelt haben.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;19&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Je nach Winkel kann es realistischer ausgedrückt werden. - Paju-si, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/181/19649a85-5c85-4f4f-83d6-c28321e838c1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Je nach Winkel kann es realistischer ausgedrückt werden.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Ein Schluck Kaffee in einem schönen, mit Bäumen bewachsenen Garten, Soulwon
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Zeit, die Reise zu beenden, die die Zeiten und Räume durchquert hat. Lassen Sie uns in einem ruhigen Gartencafé nieder, das manchmal unsere Herzen erfüllte. Es dauert ungefähr 10 Minuten mit dem Auto, um Soulwon zu erreichen. Soulwon besteht aus Bonsai, Gartensteinen und Gartenwasser, das 20 Jahre lang gesammelt wurde, in der Hoffnung, dass die von Pflanzen abgegebene Reinigungsenergie übertragen wird und zu einem „Garten voller Lachen“ wird.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;20&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Soulwon in einer ruhigen Landschaft - Paju-si, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/181/e05f961e-0a58-4279-9380-60f0c6a32a48.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Soulwon in einer ruhigen Landschaft
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Bevor Sie sich im Garten umschauen, legen Sie Ihr Herz in den rauen Komfort eines mit Basalt gebauten Steinturms. Es ist immer noch kalt. Selbst in der Jahreszeit, in der der Frühling schwer zu finden ist, werden Bonsai im Gewächshaus die Traurigkeit lindern. Im Laufe des Tages gibt der künstliche Wasserfall auch einen Wasserstrahl ab.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;21&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Das Wasser eines künstlichen Wasserfalls markiert den Beginn des Frühlings - Paju-si, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/181/791d90de-1292-4374-84f9-594db867bc04.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Das Wasser eines künstlichen Wasserfalls markiert den Beginn des Frühlings
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie hier die Gartenbäume und Bonsai kombinieren, erreichen Sie 25.000.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;22&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;In einem warmen Gewächshaus voller Grün - Paju-si, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/181/e5b26385-aa5f-48ee-8afd-b6fa4449d0a4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     In einem warmen Gewächshaus voller Grün
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Bäume, die ihre Geschichte gesehen haben und unzählige Menschen, die lange Zeit am selben Ort um sie herum kamen und gingen. Hacken Sie das ganze Herz in Schwierigkeiten und hängen Sie es an das Ende der Pfauenblätter, wobei Sie das leere Herz mit Eichenblättern füllen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;23&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Die Integrität des Baumes macht Früchte - Paju-si, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/181/0329c97b-4837-4b38-8094-dd5d4c6f2cb6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Die Integrität des Baumes macht Früchte
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Während er auf die Gedanken hört, sich selbst zu finden, nimmt der Baum all diese Tränen auf und umarmt Geheimnisse, um jedes Jahr junge Blätter auszurotten.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;24&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Minute - Paju-si, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/181/0cd01ec2-c840-4f76-991a-812abb9a0dab.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Minute
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformation
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Hundebrücke Skywalk
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Adresse: 1400-5, Majeong-ri, Munsan-eup, Paju-si, Gyeonggi-do
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Anfragen: 031-956-8305
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Stunden: November bis Februar 09:00 bis 17:00 Uhr, März bis Oktober 09:00 bis 18:00 Uhr
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Ressentag: Montag
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Aufnahme: Erwachsene 2000 gewonnen, Kinder (unter 12 Jahren) 1000 gewonnen
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;https://ggtour.or.kr/blog/tour_theme/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     https://ggtour.or.kr/blog/tour_theme/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Museum für modernes und zeitgenössisches Korea
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Adresse: 59-85, Heyri Village-Gil, Tanhyeon-Myeon, Paju-Si, Gyeonggi-Do
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Anfragen: 031-957-1125, 0240
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Nutzungszeit: 09: 30 ~ 18: 00
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Geschlossen: Montag (keine Schließung während der Sommerferien, normal, wenn Montag ein Nationalfeiertag oder Feiertag ist)
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Aufnahme: Erwachsene 7.000 Won, Kinder 5000 Won, nationale Verdienste / Militär / Behinderte / Erziehungsberechtigte 5000 Won
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.kmhm.or.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.kmhm.or.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     93 Museum
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Adresse: G-31 Heyri Art Village, 59-58, Heyri Village-Gil, Tanhyeon-Myeon, Paju-Si, Gyeonggi-Do
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Anfragen: 031-948-6677
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Stunden: November bis Februar 09:00 bis 17:00 Uhr, März bis Oktober 09:00 bis 18:00 Uhr
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Ressentag: Montag
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Aufnahme: Erwachsene 8.000 Won, Jugendliche 7000 Won (kann sich je nach Zeitraum ändern)
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.galleryfocus.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.galleryfocus.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Soulwon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Adresse: 299-3, Chukhyeon-ri, Tanhyeon-myeon, Paju-si, Gyeonggi-do
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Anfragen: 031-945-4261
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Stunden: März 09: 30 ~ 18: 30, April ~ Oktober 09: 30 ~ 19: 00, November 10: 00 ~ 17: 30, Dezember ~ Februar 10: 00 ~ 17: 00
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Ressentag: Montag
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    - Eintrittsgebühr: 5000 Won für Erwachsene, 3000 Won für Jugendliche (8 bis 18 Jahre)
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://soulone.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://soulone.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurants in der Nähe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Vereinigungsdorf Jangdan Kong Village: Jangdan Kong Restaurant / 64 Tongilchon-Gil, Gunnae-Myeon, Paju-Si, Gyeonggi-Do / 031-954-3443
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Cozy Haus: Pjöngjang Essen, Gondebap, Sojasauce Krabben Set Mahlzeit / 82-112, Heyri Dorfstraße, Tanhyeon-myeon, Paju-si, Gyeonggi-do / 031-948-3440
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Imjin Gangpokpojang: Forellengesellschaft, Störgesellschaft / 550 Cheongsong-ro, Papyeong-myeon, Paju-si, Gyeonggi-do / 031-959-2222
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Räume
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Hanok Experience Village Salimchae: 126-20, 327 Beon-Gil, Sorajiro, Paju-si, Gyeonggi-do / 010-8747-9891
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://slc98.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://slc98.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Nostalja Hotel: 34 Seongdong-ro, Tanhyeon-myeon, Paju-si, Gyeonggi-do / 031-949-9525
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Hills Hotel: 20-41 Seongdong-ro, Tanhyeon-myeon, Paju-si, Gyeonggi-do / 031-945-9800
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.hillshotel.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.hillshotel.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Die oben genannten Informationen wurden im März 2018 erstellt und können später geändert werden. Bitte überprüfen Sie dies, bevor Sie reisen.
     &lt;br/&gt;
     ※ Informationen wie Text, Fotos und Videos, die in diesem Artikel verwendet werden, sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Die unbefugte Verwendung des Artikels ist untersagt.
    &lt;/font&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>