<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Andong.es on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/andong.es/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Andong.es)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Mon, 16 Mar 2020 13:24:45 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/andong.es/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Andong Alley Restaurante escondido, ¿dónde has estado? - Ciudad de Andong, Gyeongbuk, Corea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/andong-alley-hidden-restaurant-where-have-you-been-185-es/</link>
      <pubDate>Mon, 16 Mar 2020 13:24:45 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/andong-alley-hidden-restaurant-where-have-you-been-185-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Andong City, Gyeongbuk, Korea&#34; data-title=&#34;andong-alley-hidden-restaurant-where-have-you-been--185&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Costillas de ternera coreanas a la parrilla en la calle Andong Ribs - Ciudad de Andong, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/185/9c3b14be-d167-4bd4-8553-5adb9f7498cd.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Costillas de ternera coreanas a la parrilla en la calle Andong Ribs
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Andong Alley Restaurante escondido, ¿dónde has estado?
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Ciudad de Andong, Gyeongbuk, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Echo de menos el sabor de la cálida ciudad natal en la temporada de colgar el collar en el viento frío. Vayamos a Andong, una ciudad donde la deliciosa comida local es deliciosa. Desde Andong Steamed Chicken, Andong Hutje Ssap, Andong Gan mackerel, puedes probar comida inimaginable a excepción de Andong, y hay muchos restaurantes escondidos. Las costillas a la parrilla, seonji gukbap y el chyeotang de estilo gyeongsangdo, que confirmarán la reputación de la carne coreana de Andong, están alineados por Andongguksi y Naengwoodong, la culminación de la ligereza. La peregrinación al restaurante Andong con historia y tradición comienza en la calle costilla frente a la estación Andong.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   5 restaurantes escondidos que son probados por la tradición y el gusto.
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Al planificar un viaje, la búsqueda de restaurantes es un curso imprescindible. Cuando busca restaurantes de Andong, Andong jjimdak en el antiguo mercado jjimdak callejón aparece primero, y la calle de comida tradicional Andong Dam Wolyeonggyo, el famoso &#34;Gakjipjipji&#34; y el Andong Ganjeok que se pueden encontrar en cualquier lugar de Andong. En la búsqueda, le pregunté a los nativos de Andong, que no estaban en el castillo, un restaurante oculto que fue verificado por la historia, la tradición y el sabor, además de las tres delicias principales de Andong.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Seonji Gukbap del &#39;Restaurante Okya&#39; - Ciudad de Andong, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/185/256279ab-db67-416f-afef-5d7012f7bcb1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Seonji Gukbap del &#39;Restaurante Okya&#39;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Costillas de ternera coreana a la parrilla en el callejón Andong Rib frente a la estación de Andong, y Sunji Gukbap del &#39;Restaurante Okya&#39; en Andong New Market Food Alley, Cold Udon con 34 años de tradición, Gyeongsangdo Chueotang, Hahoe De la casa de huéspedes de la granja cerca del pueblo a Andong-guk-si, que está hecho por los aldeanos, recibimos cincuenta restaurantes ocultos que todos los que conocen, conocen y visitan. Cuando viaje a Andong, si tiene tanto menú, no importa a dónde vaya o quién sea, no tiene ningún problema.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#39;Fideos Andong Geonjin de &#34;Park Jae-sook Farmer Homestay&#34; - Ciudad de Andong, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#39; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/185/8666fa0a-e229-4c29-b958-35f1ac5ecb44.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Fideos Andong Geonjin de &#34;Park Jae-sook Farmer Homestay&#34;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Dos servicios especiales sobre costillas de res coreanas
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vas frente a la estación de Andong, está el callejón Andong Ribs. Hace treinta años, comenzó con una o dos costillas, sin mencionar las costillas, pero ha estado creciendo una por una, y 15 costillas ahora están en el negocio. Las costillas sazonadas al estilo Andong son salsa de soja sazonada con ajo fresco y jugo de frutas, y se sirven al mismo tiempo que el pedido, por lo que debe usar buenas costillas. Entonces, por supuesto, es fresco y delicioso.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Costillas de ternera coreanas a la parrilla en &#39;New Seoul Ribs&#39; - Ciudad de Andong, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/185/1e1e012a-9d5b-41b6-bf31-4824ce0d21b0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Costillas de ternera coreanas a la parrilla en &#39;New Seoul Ribs&#39;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Después de comer las costillas a la brasa, puedes disfrutar del estofado de costilla picante y el estofado de costilla picante. Se cocina mejor a fuego de carbón y se cocina con costillas picantes después de quitar la carne en una costilla que no se puede quemar ni masticar. Incluso si elige costillas masticables y come el arroz con el condimento restante, también es delicioso. El estofado de miso, hervido con pasta de soja empapada en el campo, es delicioso cuando se come con un suave y sabroso siraegi sobre arroz, y cuando comes una sopa fría, la sensación de costillas desaparece. Es suficiente comer 2 porciones de 3 personas porque son 200 g para los huesos por porción.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Costillas picantes al vapor servidas como servicio en costillas de res coreanas - Ciudad de Andong, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/185/f0983b79-8cb1-4796-a300-3b71561eb86b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Costillas picantes al vapor servidas como servicio en costillas de res coreanas
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Horario comercial 10: 00 ~ 22: 00, Abierto todo el año, costillas de res coreanas sazonadas 200 g 22,000 wones.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sopa de miso Siraegi que impresiona - Ciudad de Andong, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/185/db386e82-453d-47c7-905e-63679d4a9aee.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sopa de miso Siraegi que impresiona
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Seonjigukbap con un visual yukgaejang con mucha carne y cebollas verdes
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El restaurante Okya, ubicado en el callejón Anjak, en el nuevo mercado de Andong, es un restaurante que lleva 50 años hirviendo arroz Seonjiguk. Hasta que los entusiastas nacionales del arroz lo elogien como la mejor sopa del país, el caldo del restaurante Okya se hierve constantemente, con muchos fideos de Andong Hanwoo como Yangji, Satae y Seonji. El visual es rico en carne de res, aceite de pimiento rojo picante, rábano dulce y cebolla verde, pero es un nombre simple, Seonjigukbap. El nombre comercial &#34;Andong Siyeonghalmae Sunjik Gukbap&#34; usaba el signo de un carnicero municipal operado por el restaurante Okya. Como estaba en una tienda de carne, pude hervir sopa con mucha carne deliciosa.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Seonji Gukbap - Ciudad de Andong, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/185/c43e0160-6369-47e6-b29f-7adad14783cf.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Seonji Gukbap
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Agregue una olla llena de huesos y carne de res coreana de Andong, y cocine a fuego lento el repollo, la cebolla verde y las semillas de sésamo en un caldo salado. La tienda, que comenzó con un cuadrado, continúa expandiéndose hacia un lado, pero el tiempo de espera se prolonga en invierno. El interior en mal estado donde permanecen las huellas de los viejos edificios están en armonía con el sabor de un plato de sopa. Agregar sopa, carne y arroz es ilimitado. Una combinación de ilusión que hace que el tazón de sopa se cocine todos los días, la mezcla agria y la pasta de frijoles rojos en escabeche en un tazón.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ponga la pechuga, el deslizamiento de tierra y la cebolla verde en un caldero y cocine a fuego lento. - Ciudad de Andong, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/185/e9e79215-fca4-4d8b-9705-ef31503fc269.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ponga la pechuga, el deslizamiento de tierra y la cebolla verde en un caldero y cocine a fuego lento.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Horario comercial 08: 00 ~ 20: 00, cerrado el día de las vacaciones, Seonjigukbap 8,000 wones.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Una mesa deliciosa cubierta con mezcla agridulce y pasta de pimiento rojo - Ciudad de Andong, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/185/ad711aae-5362-44cd-b9c1-41ea80e4efa3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Una mesa deliciosa cubierta con mezcla agridulce y pasta de pimiento rojo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Fideos Andong Geonjin cocinados por una abuela con semillas de sésamo rojo
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Los rumores son buenos, pero la comida más difícil de comer son los fideos Andong Geonjin. En la ciudad de Andong, hay varias tiendas de fideos que sirven fideos secos, pero si vas a &#39;Park Jae-sook Farmer&#39;s House&#39; en el camino a Hahoe Village, puedes probar los fideos secos. De manera tradicional, la masa mezclada con harina y harina de soya se empuja con semillas de sésamo rojo, se hierve en agua hirviendo, se seca y luego se seca. Los fideos Konjin son perfectos para el verano, pero siempre son los favoritos para quienes gustan de los fideos.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El propietario pone anchoas, rábanos, cebollas y algas en las algas dos veces por semana para hervir el caldo con cuidado. La calabaza, el kimchi, la harina rallada y las semillas de sésamo se suavizan suavemente, y los fideos suaves son suaves. Se siente simple, pero la sopa es tan profunda que es imposible renunciar a la última melodía.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Guarniciones rústicas y fideos secos - Ciudad de Andong, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/185/7d399a34-fa4b-465b-a1f2-df1a30463211.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Guarniciones rústicas y fideos secos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Horario de atención 09: 00 ~ 18: 00, cerrado en feriados nacionales, fideos Konjin 7,000 wones.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hervir el caldo dos veces por semana. - Ciudad de Andong, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/185/af6eeee6-9baf-4eed-b874-5724ee3021ec.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hervir el caldo dos veces por semana.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Gyeongsang-do chueotang, hervido con comida local fresca
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &#39;Gyeongsangdo Chueotang&#39;, ubicado en la calle de comida de la ciudad de Andong, está escondido en un callejón. Una cocina tradicional en un restaurante que ha sido renovado. El agua caliente hervida se hierve durante 24 horas en un caldero tradicional sobre una nalga vieja. Los dos corren juntos, pero el orgullo de Gyeongsangdo Chueotang es genial. El ajo Uiseong, el pimiento nutritivo en polvo de pimiento rojo y el repollo verde cultivado en Andong se hierven con loach natural, por lo que es delicioso. La locha se hierve en un caldero, se tritura en un colador para filtrar los huesos y los intestinos, y luego se pone abundante col verde para preservar la dulzura.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;5&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Chueotang al estilo Gyeongsangdo con un sabor fresco como la sopa de miso clara - Ciudad de Andong, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/185/2cafafc2-54c9-47fd-83ca-8a7423b178df.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Chueotang al estilo Gyeongsangdo con un sabor fresco como la sopa de miso clara
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Chueotang es una proteína, calcio y mineral refrescante pero refrescante pero rico como una sopa de repollo hervida con un poco de miso. Las personas en Gyeongsang-do comen hierbas con hierbas perfumadas como el zephyr y las hojas perfumadas en un chueotang que sabe mejor cuando el viento frío comienza a soplar. En un día en que hay muchos clientes empacando, el chueotang puede caer. Se requiere verificación telefónica por la noche.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;5&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Chueotang hirviendo en un caldero - Ciudad de Andong, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/185/bcb66fa0-2f85-4e96-b41c-b8486dc0ff98.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Chueotang hirviendo en un caldero
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Horario de atención 10: 00 ~ 20: 30, cerrado en días festivos, Chuotang cuesta 8,000 wones.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;5&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Chueotang dulce y suave con col verde - Ciudad de Andong, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/185/cbdac00c-00de-4cca-ba05-f626c4b38bce.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Chueotang dulce y suave con col verde
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Fideos Udon con recuerdos claros y claros
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &#39;Shinseon Sikdang&#39;, que continúa la tradición con solo un udon en un lugar, es un restaurante que se alinea en verano. Fideos fríos y bibimbap, jajangmyeon y udon, amados por todas las estaciones, reúnen constantemente a los entusiastas de los fideos. Cold udon, el mejor menú del restaurante Sinseon, tiene un sabor fresco que ama el sol de la mañana.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;6&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un udon frío y frío amado por las cuatro estaciones. - Ciudad de Andong, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/185/d41b7ba6-6360-4b16-a8af-a37891f58619.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un udon frío y frío amado por las cuatro estaciones.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El primer sabor de los fideos udon fríos que enrollan los gruesos fideos de trigo en caldo de anchoas hervidos en un sabor claro y ligero es aburrido. Esto es gracias al caldo que hierve con anchoas que han estado en el aire en Yeosu durante 34 años. Sin embargo, cuanto más comas, más fría estará la sopa, por lo que continuarás comiéndola. Las únicas guarniciones son Danmu Jichae, Pepino y Kim en polvo. Bibim Udon, con repollo y pasta de pimiento rojo, también tiene un sabor agradable y sin pretensiones. Incluso los clientes habituales que han visitado el restaurante Shinseon durante más de 30 años no pueden olvidar el buen gusto de los fideos.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;6&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jjajang Udon hecho solo con vegetales - Ciudad de Andong, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/185/591954a7-4bd2-4d3e-8d72-7767af7db614.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jjajang Udon hecho solo con vegetales
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Horario de atención 07: 00 ~ 20: 00, cerrado irregularmente (se requiere verificación telefónica), frío udon ubibibi udon 4.000 wones cada uno.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;6&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bibim Udon con una salsa picante que combina bien con los fideos picantes - Ciudad de Andong, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/185/f9b1f781-e5e3-4ac1-9a05-967b7248b396.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bibim Udon con una salsa picante que combina bien con los fideos picantes
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Nuevas costillas de Seúl
     &lt;/strong&gt;
     &lt;br/&gt;
     Dirección: 10 Food Road, Andong-si, Gyeongbuk
     &lt;br/&gt;
     Contacto: 054-843-1400
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Restaurante Okya
     &lt;/strong&gt;
     &lt;br/&gt;
     Dirección: 7 Jungang Market-gil, Andong-si, Gyeongbuk
     &lt;br/&gt;
     Contacto: 054-853-6953
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Casa de huéspedes Park Jae-sook Farmhouse
      &lt;br/&gt;
     &lt;/strong&gt;
     Dirección: 26-3 Gwangdeok Solbat-gil, Pungcheon-myeon, Andong-si, Gyeongbuk
     &lt;br/&gt;
     Contacto: 054-853-2771
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Gyeongsangdo Chueotang
      &lt;br/&gt;
     &lt;/strong&gt;
     Dirección: 23-3 Taesa-gil, Andong-si, Gyeongbuk
     &lt;br/&gt;
     Contacto: 054-857-9341
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Restaurante fresco
      &lt;br/&gt;
     &lt;/strong&gt;
     Dirección: 20 Gwangseok 3-gil, Andong-si, Gyeongbuk
     &lt;br/&gt;
     Contacto: 054-853-7790
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Destinos cercanos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Museo de Contenidos de Cultura Tradicional: 203 Seodongmun-ro, Andong-si / 054-843-7900
    &lt;br/&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.tcc-museum.go.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.tcc-museum.go.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Museo de la Cultura Confuciana: Toegye-ro, Dosan-myeon, Andong-si 1997 / 054-851-0800
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.confuseum.org/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.confuseum.org/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Gyeongsangbuk-do Independence Movement Memorial Hall: 2, Independence Hall, Im-myeon, Andong-si / 054-823-1555
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.815gb.or.kr/main&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.815gb.or.kr/main
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     2.Alojamiento
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Suaedang: 1714-11, Sugok Yonggye-ro, Imdong-myeon, Andong-si / 054-822-6661
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.suaedang.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.suaedang.co.kr/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Jirye Arts Village: 427, Jirye Arts Village-gil, Imdong-myeon, Andong-si / 054-822-2590
    &lt;br/&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.jirye.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.jirye.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Hotel ganador: 28, Okmyeong-gil, Andong-si / 054-843-1188
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.winhotel.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.winhotel.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información anterior se creó en noviembre de 2015 y puede modificarse más adelante, así que asegúrese de verificarla antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información, como texto, fotos y videos utilizados en este artículo, está protegida por derechos de autor por la Organización de Turismo de Corea, y está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Un buen cuento de hadas es mejor que cien sermones, Andong - Andong, Gyeongbuk, Corea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/a-good-fairy-tale-is-better-than-a-hundred-sermons-andong-128-es/</link>
      <pubDate>Wed, 11 Mar 2020 18:37:09 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/a-good-fairy-tale-is-better-than-a-hundred-sermons-andong-128-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Andong, Gyeongbuk, Korea&#34; data-title=&#34;a-good-fairy-tale-is-better-than-a-hundred-sermons-andong--128&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Sr. Kwon Jeong-seon, el autor de The Puppy. - Andong, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/128/1a9ed491-74e9-4d93-909e-c307fd07c0ce.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Sr. Kwon Jeong-seon, el autor de The Puppy.
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Un buen cuento de hadas es mejor que cien sermones, Andong
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Andong, Gyeongbuk, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Al criar a su hijo, tal vez recuerde haber leído el libro de cuento de hadas Puppy Dung una vez. O visto el anime Puppy. . Es un cuento de hadas que nos dice que un montón de pequeñas cacas de perro son útiles, y que vale la pena vivir cualquier cosa en el mundo. Kwon Jung-seon, el autor de The Puppy, falleció hace unos años, pero sus obras siguen siendo una pequeña esperanza de fuego en este mundo inmaculado. Visité la casa donde quedaba la cosecha del maestro, la iglesia donde se guardaba la campana y el país de cuento de hadas de Kwon Jung-saeng, que abrió el verano pasado.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Legado dejado a los niños pobres
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Kwon Jeong-sa, un cuento de hadas llamado Kwon Jeong-sa, es una escuela primaria renovada. Muestra registros y trabajos importantes sobre Kwon Jeong-saeng.
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Kwon Jung-saeng País de cuento de hadas con la vida y obra de Kwon Jung-saeng - Andong, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/128/42c15b85-22e7-42fa-978e-648b4d6fa50d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Kwon Jung-saeng País de cuento de hadas con la vida y obra de Kwon Jung-saeng
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La maestra nació en Japón en 1937. Yo era el sexto de cinco hijos y dos hijas entre mi padre y mi pobre madre que fueron llevados a trabajar. Después de regresar a la Segunda Guerra Mundial en Japón, pasó por la Guerra de Corea y sintió la miseria de la guerra. La pobreza y la guerra llevan a las familias a separarse, comer y no ser tratadas adecuadamente, y sufren de tuberculosis sistémica. El joven Kwon, Jung-saeng, quien fue injusto al morir, quería dejar un buen libro.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Principales trabajos del profesor(남성) - Andong, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/128/ca8117f7-8732-4d35-9fef-5ba585f2d385.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Principales trabajos del profesor(남성)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El excremento de perro, que soportó un cuerpo doloroso, fue elegido para los Premios de Literatura Infantil y continuó escribiendo con el significado de la vida. Sin embargo, nunca sufrió una recuperación de la salud y sufrió enfermedades todo el tiempo. Además de The Puppy, la novela Mongsil Sister, cuyo personaje principal era Mong Mong-yi, que sufrió pobreza y guerra y no perdió la humanidad, también fue amada por muchos. Además, hubo 『Rangrang Star Geelongrong』 publicado como un libro solo después de haber sido escrito en la revista mensual hasta el comienzo de su muerte. Ha realizado numerosas obras como Flower Garden of Badger&#39;s House, Uncle Bear and Opundol y Hantijae Sky.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un manuscrito de perro manuscrito manuscrito - Andong, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/128/89b2f056-3052-481a-a07f-ceffd59047bd.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un manuscrito de perro manuscrito manuscrito
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Después de que el maestro falleció en 2007, se sorprendió de cómo organizar sus pertenencias. Esto se debe a que el saldo del libro de cuentas dejado por el maestro ha alcanzado los mil millones de wones. Mientras menos personas comen, menos se visten, menos usan sus vidas, la gente del vecindario pensaba que solo eran escritores pobres. Lo que él apreciaba y apreciaba para sí mismo era alimentar a los niños pobres y desnudos del mundo y leer. Por lo tanto, pidió que el legado y los impuestos futuros se utilicen para los niños en Corea del Norte, África y Oriente Medio. &#34;Todos los libros que he escrito son comprados y leídos principalmente por los niños, por lo que los incentivos de ellos deberían devolverse a los niños&#34;.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un verso y la primera edición de Puppy - Andong, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/128/c5d2dca8-b873-4164-a15c-134f8c2a52aa.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un verso y la primera edición de Puppy
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hay algunos artefactos que se destacan de la sala de exposiciones. Un ventilador hecho de bolsas de fertilizantes de desecho dobladas y una lámpara hecha de mechas en una botella de vidrio de mayonesa cuando no había electricidad puede dar un vistazo a la vida de un maestro.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Deuda de bolsas de fertilizantes. - Andong, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/128/b3baa091-9a1c-4d6f-b2bf-dd03167ca5b8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Deuda de bolsas de fertilizantes.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   A un lado de la sala de exposiciones, se reprodujo el paisaje de la casa del profesor en Jotap-dong. Todos los artículos en el interior son reliquias, pero a primera vista, nada parece caro. La estantería y el escritorio son muebles, y la habitación es lo suficientemente pequeña como para que una persona se acueste. El maestro mismo escribió: &#34;Un buen cuento de hadas es mejor que cien sermones&#34;.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La sala donde vivía el profesor dentro de la sala de exposiciones. - Andong, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/128/4c86d599-4156-4ab6-be2b-bc55f3fc4a1c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La sala donde vivía el profesor dentro de la sala de exposiciones.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Frente al cilindro en el que se llevaron a cabo las obras principales, la película muestra las escenas principales de la animación &amp;lt;Doggy Time&amp;gt; y los contenidos relacionados con el profesor. Aunque es breve, es posible conocer la vida y los pensamientos del maestro.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Visitantes que miran videos relacionados con maestros - Andong, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/128/16810331-17ad-4d3c-be5a-c5f1d83dff9a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Visitantes que miran videos relacionados con maestros
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si sales de la entrada en el primer piso, hay una plataforma de observación de cubierta. El pueblo que se muestra aquí es el fondo del pueblo donde vivió Mong Shil en la novela, Mong Sil Sister.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;17&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La ciudad detrás de la hermana soñada. - Andong, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/128/f34d4bd9-8805-4dad-95ab-9003c4fd023f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La ciudad detrás de la hermana soñada.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si baja las escaleras, puede encontrar una caca de perro, la marioneta de una madre y las esculturas de Mong Sil.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;19&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hermana - Andong, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/128/635ee909-f3f1-47ba-a051-14cb930d1966.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hermana
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Casa del maestro y campanario de la iglesia
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    A 10 minutos en coche del país de los cuentos de hadas se encuentra la casa donde vivió el Sr. Kwon Jung-seng y una iglesia de toda la vida donde fue sirviente. Fue en 1968 que él, enfermo sin familia, entró por la puerta de la iglesia. Todos los días, tocaba los hilos, tocaba las campanas, ayudaba con el trabajo de la iglesia y escribía por la noche. En el mismo año, escribió &amp;lt;Doggy Dog Dung&amp;gt; y no estaba satisfecho con eso. Hace frío en invierno y una puerta sensual en verano, pero la maestra escribió muchos trabajos aquí. La puerta y el campanario donde se quedó la maestra cambiaron ligeramente con los años, pero es suficiente para devolver la sensación.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Campanario de la Iglesia Iljik. El edificio a la derecha es una puerta de nueva construcción. - Andong, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/128/b29be438-fbbf-4d2f-aea5-429657f4d99c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Campanario de la Iglesia Iljik. El edificio a la derecha es una puerta de nueva construcción.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hay una casa donde vivía el maestro debajo de la montaña Bilbae, que se ve desde la iglesia. Es una pequeña casa de arcilla sin árboles, sin cercas, sin nombres, y una parte trasera de Bilbangi Hill, con dos árboles. Hay una habitación en la casa de barro, una cocina, un baño y una perrera en la esquina del patio. Esta pequeña casa, de unos 26 metros cuadrados (8 pyeong), fue construida por un joven local para su maestro, donde vivió desde 1983 hasta su muerte. &#34;Es agradable ser cálido, tranquilo, solitario a voluntad, enfermo y propenso a los pensamientos&#34;, le escribió a Lee. Aunque el techo está acurrucado en la parte más remota de la ciudad, era un lugar perfecto para un maestro que dijo: &#34;El artista debe estar solo&#34;.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La casa de Kwon Jung-seng es pequeña pero cálida. - Andong, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/128/109c2c8c-fabd-4211-9b96-98b17028f48b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La casa de Kwon Jung-seng es pequeña pero cálida.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Kwon Jung-san prestó una cálida atención a la caca de perro que todos consideran trivial. Este invierno no sería frío si tuviéramos un libro y un pasaje de su amor amoroso a la mano.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Puse el nombre en el papel en lugar de la placa de identificación. - Andong, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/128/74d5d97b-4ee3-4206-887a-2996b4e14ba3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Puse el nombre en el papel en lugar de la placa de identificación.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Kwon Jung-saeng país de cuento de hadas
      &lt;br/&gt;
     &lt;/strong&gt;
     Dirección: 119, Seongnam-gil, Iljik-myeon, Andong-si, Gyeongbuk
     &lt;br/&gt;
     Contacto: 054-858-0808
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.kcfc.or.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
      www.kcfc.or.kr
     &lt;/font&gt;
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Restaurantes cercanos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Hualien: hoja de loto, plato de raíz de loto / 150-23, Ildae-myeon, Iljik-myeon, Andong-si / 054-858-0135
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://lotusapple.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://lotusapple.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Restaurante Iljik: Andong Ganma / 676, Gyeongdong-ro, Andong-si / 054-859-6012
    &lt;br/&gt;
    Pollo Estofado Eujin: Pollo Estofado Andong / 47, Beonyeong 1-gil, Andong-si / 054-854-6019
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Alojamiento
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Hotel ganador: 28, Okmyeong-gil, Andong / 054-843-1188
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.winhotel.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.winhotel.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Andong Hotel: 40-11, Culture Plaza, Andong / 054-858-1166
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.andonghotel.net/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.andonghotel.net/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Nosongjeong Jongtaek: 46-5 Onhyejungma-gil, Dosan-myeon, Andong-si / 054-856-1052
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Andong Lakeside Recreation Forest: 2150-28 Toegye-ro Dosan-myeon Andong-si / 054-840-8265
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información anterior se escribió en noviembre de 2014. Puede cambiar después, así que verifique antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información como texto, fotos y videos utilizados en este artículo tiene copyright de la Organización de Turismo de Corea, por lo que está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Andong, Gyeongbuk, Corea - ¡Usa &#39;Tal&#39; y deja de &#39;Tal&#39;! Un mundo justo dado por mucho tiempo</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/wear-tal-and-stop-tal-a-fair-world-given-for-a-long-time-44-es/</link>
      <pubDate>Sat, 29 Feb 2020 21:25:18 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/wear-tal-and-stop-tal-a-fair-world-given-for-a-long-time-44-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Andong, Gyeongbuk, Korea&#34; data-title=&#34;wear-tal-and-stop-tal-a-fair-world-given-for-a-long-time--44&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   ¡Usa &#39;Tal&#39; y deja de &#39;Tal&#39;! Un mundo justo dado por mucho tiempo
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Andong, Gyeongbuk, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hubo muchos desastres en el pueblo de Hahoe. Entonces, un día, el espíritu del sueño Heo-Ryeong de los residentes del pueblo aparece y dice: &#39;Si haces 12 máscaras, el desastre desaparecerá&#39;. Heo Do-ryeong, quien entró en la fabricación de la máscara, lamentablemente muere mientras crea el último Imatal. La razón es que no pudieron mantener el espíritu del Espíritu San que &#34;nadie debería verlo al hacer máscaras&#34;. La doncella del vecino (que no sabe nada) admiraba a Hur Do-Ryung le robó una máscara y los dos mueren. La máscara Hahoe nació así.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Al mirar Hahoe Village, uno de los puntos críticos representativos de Andong, hay dos cosas que son desafortunadas. Uno es el Juego de Shinguthal Star de Hahoe, y el otro es la vista de la Aldea Hahoe mirando a Buyongdae. El protagonista de hoy es Hahoe Star New Good Play. Nos enfocaremos en Byeolshingut y Hahoe Mask y miraremos Hahoe Village donde se llevó a cabo el Good Pan. Sigue a los antepasados que escribieron &#39;Tal&#39; y deseaban &#39;mutal&#39;. En la emocionante historia contada por &#39;Tal&#39; que se sintió divertida. ¡Conde!
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hombre, Seonbi y Carnicero peleando por el Urang - Andong, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/44/d7cbf8e1-6d4a-4fcf-974a-5f85def02ef1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hombre, Seonbi y Carnicero peleando por el Urang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hahoe Stars Sin Good Tal Nori es un talol que se lleva a cabo desde mediados del siglo XII en Hahoe Village, Andong, Gyeongbuk. Al mismo tiempo, era un instinto del pueblo rezar por el bienestar del pueblo, Daedong y una buena cosecha. Los residentes creían que la agricultura y el bienestar dependían de la protección de Dongshin de la aldea. Bakshingut es un intestino especial que se lleva a cabo cada período para animar a los dioses y liberar la ira. Hahoe Star Singuthal Play también fue un festival para aliviar el cuerpo y la mente agotados del estatus social y la agricultura.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vista del pueblo de Hahoe desde Buyongdae - Andong, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/44/e680b929-e895-4986-96b8-0817c000515a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vista del pueblo de Hahoe desde Buyongdae
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Deseo de desear adiós y adiós
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La naturaleza era una entidad poderosa en la sociedad agrícola. Esto se debe a que la vida y la muerte han sido determinadas por lo que sucedió durante un año de agricultura. Se podría decir que la paz de la aldea, incluido PungNong, depende de la naturaleza fuera del reino humano y de la voluntad de Dios. Debido a esto, nuestros antepasados celebraron un ritual que les gustaría preguntarle al dios patrón este año si es luna llena. Esto se llama &#39;azúcar&#39; o &#39;cobre&#39;.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Moodong Madang, donde Gaek Clown entra al pueblo a través de Mudong - Andong, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/44/5a2fdd42-dcd3-4a30-b334-127e48abb042.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Moodong Madang, donde Gaek Clown entra al pueblo a través de Mudong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Querer una buena cosecha para Dios es lo mismo, pero la estrella Shingut se celebró a intervalos regulares. Cada 5 a 10 años, o cuando existía un fideicomiso &#39;byeolsingut&#39; se desplegaba. Como su nombre lo indica, &#39;Busin Gut&#39; es lo mismo, ya que tanto Dongje como Byunsin Gut desean adiós y buena agricultura. Si hay una diferencia, Star Shin Gut es un gran plato intestinal que se sostiene a intervalos regulares para resolverlos cuando se reduce la experiencia del dios de proteger la aldea o cuando se compra la ira de Dios. Byshinshingut fue el personaje principal o los aldeanos.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El personaje principal de Baekjeong Yard que entretiene a la audiencia. - Andong, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/44/1e9f11e6-a838-4700-8ceb-7607f65bddb9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El personaje principal de Baekjeong Yard que entretiene a la audiencia.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Otra forma de disfrutar de Hahoe Village, Hahoe Stars New Good Play
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En el siglo XXI, el festival y el Hahoe Stars Shin Guktalol, que abarcaba a la comunidad local en la sociedad tradicional, continúan celebrándose. ¡También en Andong Hahoe Village, donde tuvo lugar el viejo y emocionante Hahoe Star New Goodtal Play! La presentación se realiza cuatro veces por semana (miércoles, viernes, sábado, domingo) hasta diciembre y durante el fin de semana de enero a febrero.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La mayoría de las actuaciones serán así, pero es mejor ver Hahoe Stars New Goodal Play. El enano, que había sido usado por los aldeanos durante más de medio siglo, transmite risas, sátiras y consuelo a la gente moderna en el siglo XXI. Medio siglo después, el Hahoe Star New Goodal Play se celebra solo una vez (14:00) el día de la actuación. Hay algunas fluctuaciones en la temporada alta y baja, por lo que debe verificarlo de antemano. Puedes atrapar la cola mirando alrededor de Hahoe Village a tiempo para la presentación. El barco que va a Buyongdae con vista a la ciudad de Hahoe opera hasta las 5 p.m.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ferry desde y hacia Bouyongdae y Hahoe Village - Andong, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/44/c4af7e2a-020e-47df-ab81-6e7854279d6c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ferry desde y hacia Bouyongdae y Hahoe Village
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Por lo tanto, si la hora de llegada de Hahoe Village está llena de tiempos en bote, es mejor subir a Buyongdae. En ferry, se tarda entre 10 y 15 minutos en llegar a Buyongdae. Suba a Buyongdae, conozca la vista de Hahoe Village y mire lentamente alrededor de Hahoe Village. Aldea Hahoe, conocida como la aldea de Pungsan Ryu. Este espacio se ha hecho famoso por su tradición de 600 años, pero la bola de agua que fluye por el pueblo es grande. El nombre de Hahoe vino de aquí. En la geografía del feng shui, es un flotador suavizante, un loto que flota en el agua.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hahoe Village Yangjindang - Andong, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/44/6c6e043f-4270-415d-b88d-9c5ff6c245a3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hahoe Village Yangjindang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hahoe Village, hogar de varias casas antiguas de la dinastía Joseon temprana a tardía, sigue siendo un espacio donde vive la gente. Entre las muchas casas antiguas, los tesoros de Hahoe Village, Yangjin-dang (Tesoro No. 306) y Ryu Seong-ryong Jong-taek Chung Hyo-dang (Tesoro No. 414), donde Iam Ryu Jung-young y Ryu Un- Yong se quedó, vale la pena una visita.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jong-ae Chung Hyo-dang de Seo-ae Ryu Sung-ryong - Andong, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/44/cf4a8b36-c144-4a07-8724-c903c84f8361.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jong-ae Chung Hyo-dang de Seo-ae Ryu Sung-ryong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es una pena no olvidar a Byeongsan Seowon, que se encuentra entre Hahoe Village y Volcano (271 m). Las pupilas y larvas de Seoae Ryu Seong-ryong construyeron un santuario aquí y se convirtieron en un voto formal. La tranquila corriente de agua y formaciones rocosas con vistas a Mandalu es impresionante. Después de recibir la suma de Byeongsan Seowon en 1863, sobrevivió a la abolición de Seowon de Heungseondaewon.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sala de Admisión Byungsan Seowon - Andong, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/44/ce24303e-84f3-47b6-aef5-1ceb8df2856d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sala de Admisión Byungsan Seowon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Los bailes de hombro son imprescindibles para la sátira y el humor a lo largo de los tiempos.
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hahoe Stars Singuthal Play comienza en &#39;Mudong Madang&#39;, donde las cartas de juego recibieron un nuevo juego en Seonangdang. Cada esquina, apoyada por la encarnación del Espíritu Santo, aparece sobre los hombros del motor sin pisar el suelo. Esta escena simboliza la bienvenida de la deidad guardiana del pueblo. Tiene paz y abundancia.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Halmi Madang, Sintetalización de Khalmi - Andong, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/44/f398f26f-c068-498e-b237-9ea69c82442c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Halmi Madang, Sintetalización de Khalmi
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Después de esto, se abre Juji Madang. &#39;Juji&#39; es un animal imaginario sagrado y aterrador. Ganar a las mujeres significa rezar por la fertilidad y la agricultura.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Humor y sátira conmovedora - Andong, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/44/c4bda125-e520-4210-aab6-64c9073be079.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Humor y sátira conmovedora
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El humor y la sátira de nuestros antepasados se revelan en serio desde el &#39;patio de Baekjeong&#39;, donde Baek Chung agarra vacas y elimina saleros y urang (bulbos). Bunetal, también llamado Gwabutal, es un `` Pagye Riding Yard &#39;&#39; que muestra su excelente apariencia. El monje, enterrado en la orina de Bune, baila con entusiasmo, abandona la religión y visita la naturaleza humana. Posteriormente, Yangban y Seonbi aparecieron en una discusión sobre la bola de fuego que es &#34;buena para Yang&#34;, mostrando la hipocresía y la simulación de la clase dominante.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Monje contra Bune - Andong, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/44/a0e418b7-5795-4676-ac1f-7c8cd831e48d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Monje contra Bune
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Como tal, los bailes enmascarados muestran las contradicciones de la sociedad y la hipocresía de la clase dominante. Hay escenas de risas y piercing en los ojos de los descendientes del siglo XXI. Al menos durante el desarrollo completo de la Nueva Singut sería libre, independientemente de su estado, género y riqueza. Por supuesto, después del final del final, tenía que volver a su estado original, pero es posible que haya disfrutado de la libertad y haya eliminado el estrés por un tiempo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Audiencias que disfrutan de Hahoe Star New Goodal Play - Andong, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/44/5a950e9a-ee0d-4b8f-93de-20604b089ba9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Audiencias que disfrutan de Hahoe Star New Goodal Play
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Un mundo de plenitud e igualdad permitido a los oprimidos. Este es un festival de Daedong y un instinto especial que alivió los conflictos e hizo la unidad del pueblo. Cientos de años después, la obra de Hahoe Stars New Guttal es la razón.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Audiencias que disfrutan de Hahoe Star New Goodal Play - Andong, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/44/bd7b2fe6-e99e-47cb-9138-47bd7f5b010b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Audiencias que disfrutan de Hahoe Star New Goodal Play
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurantes cerca de
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    Agujero de la urraca: Seokju-ro, Andong-si, Gyeongbuk / 054-821-1056
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://andongrice.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://andongrice.com/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Okryumjeong: Pungcheon-myeon, Andong-si, Gyeongbuk / 054-754-8844
    &lt;br/&gt;
    -Andong Kimdaegam Jjimdak: Beongyeong-gil, Andong-si, Gyeongbuk / 054-853-0449
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Habitaciones
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Bukchon House: 7, Hahoebukchon-gil, Pungcheon-myeon, Andong-si, Gyeongbuk / 054-853-2110, 010-2228-1786
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.bukchondaek.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.bukchondaek.com/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Okyeonjeongsa Temple: Gwangdeoksolbat-gil, Pungcheon-myeon, Andong-si, Gyeongbuk / 054-854-2202
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.okyeon.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.okyeon.co.kr/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Lakgojae: Hahoegangbyeon-gil, Pungcheon-myeon, Andong-si, Gyeongbuk / 054-857-3410
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.rkj.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.rkj.co.kr/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Suae-dang: Sugokyonggye-ro, Imdong-myeon, Andong-si, Gyeongbuk / 054-822-6661
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.suaedang.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.suaedang.co.kr/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Jirye Arts Village: Jirye Arts Village-gil, Imdong-myeon, Andong-si, Gyeongbuk / 054-822-2590
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.jirye.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.jirye.com/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información anterior se escribió en noviembre de 2016 y puede cambiar después. Por favor verifique antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información como texto, fotos y videos utilizados en este artículo tiene copyright de la Organización de Turismo de Corea, por lo que está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Andong, Gyeongbuk, Corea - Ejem, satisfacción de cinco sentidos, viaje de Goan Andong</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/ahem-five-senses-satisfaction-goan-andong-travel-34-es/</link>
      <pubDate>Thu, 27 Feb 2020 00:20:16 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/ahem-five-senses-satisfaction-goan-andong-travel-34-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-title=&#34;ahem-five-senses-satisfaction-goan-andong-travel--34&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Mandaeru visto desde la inscripción de Byungsan Seowon(남성) - Andong, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/34/e34c5224-c987-4a01-b101-871517e4ed98.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Mandaeru visto desde la inscripción de Byungsan Seowon(남성)
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Ejem, satisfacción de cinco sentidos, viaje de Goan Andong
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Andong, Gyeongbuk, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Andong, Gyeongsangbuk-do, es considerado una de las primeras manos en el &#39;Yangbango coreano&#39;. Conocida como &#39;la ciudad de Hahoe Village&#39;, Andong no es solo una cultura tradicional de Yangban, sino también una cultura popular popular como la danza de máscaras de Hahoe. La aldea de Hahoe, Byeongsan Seowon y la oficina provincial de Gyeongsangbuk-do, que está anidada en la aldea de Hahoe, se agregaron como las atracciones turísticas representativas de Andong. Andong ANTIGUO Y NUEVO viaje.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Andong, Gyeongbuk. El vago sentimiento de &#39;lejos&#39; puede deberse a la influencia del espacio-tiempo más que a la distancia real. Esto se debe a que los espacios como Seowon y Hyanggyo se detienen en ese momento, incluida Hahoe Village en el río Nakdong. Gracias a las huellas de nuestros antepasados que disfrutaban de lo académico y los estilos, enfatizando la rectitud y la cortesía, pensamos en Seonbi y Yangban en Andong.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Algunas formas de viajar Yangban
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Se dice que Andong se originó en Changnyeongguk, fundada por Yeomsang Dosa en el 57 a. C. Se llama Gotaya-gun y Gochang-gun en la era de Silla. Luego, ingresó a la dinastía Joseon y fue ascendido a Andong-do. Daedohobu es el nombre de una agencia administrativa local que se colocó en la ciudad principal de la dinastía Joseon. Además de Andong, se instaló en Gangneung, Pyeongan, Yeongbyeon y Hamgyeong, Yeongheung. En 1896 (Gojong 33), Andong-gun fue pasado a Andong-eup en 1931. En 1995, el Andong-gun se fusionó con Andong-si. Esta es la razón por la cual tiene el área más grande entre los condados de la nación.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Byeongsan Seowon desde el lado del hall de entrada - Andong, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/34/396ec36d-7bca-49d6-a5e6-f039fe61bb31.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Byeongsan Seowon desde el lado del hall de entrada
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Por lo tanto, el viaje de Andong debe considerarse teniendo en cuenta la línea. Se puede dividir en Hahoe Village, que une Hahoe Village, Byeongsan Seowon y las oficinas provinciales de Gyeongbuk, Dosan Seowon, que une a Dosan Seowon, Toegye Jongtaek y Andong City Area, que combina Andong Cultural Tourism Complex, Old Market y New Market. . Este viaje es un curso que combina el mercado de Andong-gu y el nuevo mercado con una vista del Gobierno Provincial de Gyeongbuk, Hahoe Village y Dosan Seowon. Por supuesto, se puede disfrutar de una noche y dos días para probar la caballa especial de Andong y el arroz jesak y disfrutar de la vista nocturna del lago Andong.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hahoe Village Yangjindang - Andong, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/34/831c06a5-2ca7-468f-8275-54d68d2d5ff7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hahoe Village Yangjindang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Solicitantes de Gyeongsangbuk-do ubicados en Hahoe Village
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Después de entrar a la tierra de Andong, primero fui a Gyeongsangbuk-do. El plan es mudarse a Gyeongsangbuk-do, Gobernador, Hahoe Village y Byeongsan Seowon.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Nueva Oficina de Gyeongsangbuk-do del Centro de Información en Andong - Andong, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/34/21151c7b-aeb6-4b6b-b58b-a640bd37f0d4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Nueva Oficina de Gyeongsangbuk-do del Centro de Información en Andong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Puede pasar por Gyeongsangbuk-do en el camino para ver Hahoe Village y Byeongsan Seowon. El centro de información para visitantes aparece cuando ingresas a Gyeongsangbuk-do, que abrió en marzo de 2016.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Oficina principal - Andong, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/34/02df6af3-a69b-4a80-b106-d7ae1bb7beca.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Oficina principal
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Folletos y comentaristas culturales están disponibles. El primer piso de todos los edificios del Gobierno Metropolitano está abierto a personas de afuera.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Semicírculo modelado a partir de Gyeongju Donggung y Wolji - Andong, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/34/8f0a9942-800b-4468-ae7c-09c90d951ea2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Semicírculo modelado a partir de Gyeongju Donggung y Wolji
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hay edificios como el Consejo Provincial de Gyeongbuk, la Oficina Provincial de Gyeongbuk, el Centro de Bienestar y la Sala de espectáculos de usos múltiples, Sesimwon, siguiendo el modelo del Palacio Gyeongju Donggung y Wolji, la Plaza Saemaul y Gyeonghwamun.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Una gran exposición en la oficina principal, el Cepillo de Seonbi - Andong, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/34/8a481088-aa41-4b83-8ef9-3722297a2352.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Una gran exposición en la oficina principal, el Cepillo de Seonbi
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Al entrar en el edificio principal, varias exposiciones y refugios son acogedores. Deje todo atrás y diríjase a cafeterías y restaurantes. Los libros llenos de libros son un excelente lugar para relajarse y tomar una copa. La carga de Internet y teléfonos celulares es gratuita. De hecho, rara vez vengo a la ciudad para hacer turismo, pero no es suficiente para llegar al calor en pleno verano.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Más popular entre los visitantes. - Andong, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/34/789c96d5-7a69-4dc3-adf6-70a1d8ea3cfa.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Más popular entre los visitantes.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si es fácil de transportar, los mochileros podrán buscar información de viaje y recargar sus teléfonos móviles.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Reserva de habitaciones con acceso a internet y carga de teléfonos móviles - Andong, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/34/ea41405b-dfeb-4724-86c5-b3eea3fd5a42.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Reserva de habitaciones con acceso a internet y carga de teléfonos móviles
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   También hay una cafetería al lado, así que es bueno tener un yogui. Las comidas se sirven de lunes a viernes y los fines de semana se venden gimbap, fideos festivos y fideos karaoke (11: 00-15: 00). Siga derecho desde la entrada principal del edificio principal provincial hasta la plaza Saemaul. Actuaciones al aire libre se llevan a cabo a las 2pm y 5pm los fines de semana.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cafetería abierta los fines de semana. - Andong, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/34/ec93f4d0-a996-484a-80bb-9cb20cbcd252.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cafetería abierta los fines de semana.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Andong Travel NO.1 Pueblo Zipseong de Poongsan Ryu Pueblo Hahoe
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Se encuentra a 5,7 km de Gyeongsangbuk-do, Gyeonggi-do y Hahoe Village en 10 minutos en coche. Hahoe Village, un pueblo de Pungsan Ryu de 600 años de antigüedad, fluye en forma de &#39;S&#39; con el río Nakdong que rodea el pueblo. Es por eso que el nombre del pueblo se convirtió en &#39;Hahoe&#39;. En la geografía del feng shui, es el &#34;tipo de ablandamiento suave&#34; que se considera el mejor camino. Se asemeja a un loto flotando en el agua. Es famoso por ser un buen lugar para que la gente viva desde la dinastía Joseon porque hay montañas y ríos centrados en las aldeas. En julio de 2010, fue catalogado como Patrimonio de la Humanidad por la UNESCO.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jong-ae Chung Hyo-dang de Seo-ae Ryu Sung-ryong - Andong, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/34/e7de8447-5fa9-4337-ae52-2d39bb805ca9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jong-ae Chung Hyo-dang de Seo-ae Ryu Sung-ryong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hahoe Village está ubicado a 1.2km de Hahoe Village Marketplace. Hay un servicio de autobús que los conecta. De 6 pm a 9 am, los huéspedes pueden ingresar temporalmente a sus propios vehículos para los huéspedes de las aldeas Hahoe. Una vez que ingresas al pueblo, comienza el viaje en el tiempo. Muchas casas, incluida Hahoe Old House, están en construcción, pero el tiempo acumulado a lo largo de los caminos de tierra de la aldea permanece.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Yang Jin-dang donde vivían Ryu Joong-young y su hijo mayor, Ryu-am Ryong - Andong, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/34/96562861-754b-42ed-b285-9114343b9fde.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Yang Jin-dang donde vivían Ryu Joong-young y su hijo mayor, Ryu-am Ryong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Debido a la forma de la ciudad, que se suaviza, es pesada cuando se amontona un muro de piedra. Es bueno tomar un mapa y mirar a la vuelta de cada esquina, pero caminar lenta y cómodamente por el camino de tierra es una buena manera de viajar a Hahoe Village. Para moverse por el pueblo de Hahoe correctamente, se necesitan de 2 horas a medio día. Si se acaba el tiempo, toma el tesoro Yangjin-dang (Tesoro No. 306) y Chung Hyo-Dang (Tesoro No. 414) que tiene la Aldea Hahoe. Yang Jin-dang era el hogar de Ryu Joong-young y su hijo mayor Ryu Un-yong, mientras que Chung Hyo-dang era Jong-taek de Ryu Sung-ryong.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Chunghyodang - Andong, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/34/d3b8aa77-7cb7-4968-97db-1451a9161ab1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Chunghyodang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ryu Tae-hyuk, quien se reunió en Yangjin-dang en la aldea de Hahoe, dijo: &#34;Actualmente hay 112 hogares y 173 personas en la aldea de Hahoe. Aproximadamente 140 de ellos son Pungsan Liu&#34;.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hahoe Village requiere al menos 2 horas para ver correctamente - Andong, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/34/631367f6-4c65-465e-9f3e-1707099b268e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hahoe Village requiere al menos 2 horas para ver correctamente
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si tienes tiempo, puedes mirar Hahoe Village desde Bouyongdae. Debe tomar un ferry desde Hahoe Village hacia y desde Buyongdae. Contacto 010-4154-1315.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La mayoría de las aldeas son caminos de tierra porque podrían hundirse si se amontonan las piedras. - Andong, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/34/7804e7da-52c2-4da5-85a3-acbcced1fd7d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La mayoría de las aldeas son caminos de tierra porque podrían hundirse si se amontonan las piedras.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Byeongsan Seowon se dedica al estudio en armonía con la naturaleza.
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Pasando el volcán (271 m) de la aldea de Hahoe, se encuentra Byeongsan Seowon. La hermosa Seowon, que domina los tallos del río Nakdong, comenzó en 1575 cuando Seo-ae Ryu Sung-ryong trasladó a Pungak Seodang a Pungsan-eup. Las pupilas y las larvas de Ryu Sung-ryong establecieron su santuario aquí y se convirtieron en un voto formal. Es uno de los 47 votos y santuarios que recibió la suma de &#39;Byeongsan&#39; en 1863 y sobrevivió a la abolición Seowon de Heungseondaewon.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Baksanseowon Mandaeru frente al río Nakdong - Andong, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/34/5157907a-cebe-4c97-8bc1-db2284fdcee9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Baksanseowon Mandaeru frente al río Nakdong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Pasar por la Puerta Bautista, la puerta principal de Seowon y Mandaeru, es el área de la pedagogía. El hall de entrada, donde se reunieron y discutieron el director y las larvas, es el edificio más importante de Seowon. Myeong-jae Jae, la sala este del auditorio, residía por el director, y los miembros de la facultad vivían en Gyeongui-jae, la sala oeste. Dongjae y la biblioteca, ubicadas a izquierda y derecha del auditorio, son espacios donde vivían las larvas. De pie en Daecheong Maru, el instructor tiene una vista espectacular del río y las montañas que se extienden más allá de la bahía.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Mandaeru lamentablemente no puede subir en este momento. - Andong, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/34/77d2d41c-efd4-4771-942c-bc9555a4f8ed.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Mandaeru lamentablemente no puede subir en este momento.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si estás borracho con la naturaleza y disfrutas jugando fresco, es hora de saciar tu hambre. Ve al Andong-gu Market Steamed Chicken Alley. Si ingresa a la puerta principal del mercado de Andong-gu, encontrará docenas de especialidades de pollo al vapor como Joongang, Eugene, Maeil, Woojeong y Modern Steamed Chicken. Puedes disfrutar del pollo estofado de Andong, el pollo guisado de Andong y el pollo frito entero. Andong Stewed Chicken pica los fideos de Andong Braised Chicken.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Mercado de Andong-gu Callejón de pollo al vapor con docenas de casas de pollo al vapor - Andong, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/34/ebd5547e-2ce8-4eb9-8637-010a75331b7c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Mercado de Andong-gu Callejón de pollo al vapor con docenas de casas de pollo al vapor
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El pollo estofado de Andong es un buen tamaño para comer, y el pollo cortado en hueso se cocina por adelantado. Una gran cantidad no es suficiente incluso si comen tres o cuatro personas. El precio es de 25,000 wones por cabeza. Gracias a la cantidad generosa y al bajo precio, atrae a muchos estudiantes universitarios ligeros y principiantes. Puede ajustar el picante al hacer el pedido. Después del pollo al vapor, el tamaño del mercado es una ventaja. No se pierda el nuevo mercado, que se encuentra a 5 minutos a pie del antiguo mercado. Puedes ver Andong Gourmet Mackerel y ver cómo se hace.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;18&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Andong Braised Chicken se puede ajustar al realizar el pedido - Andong, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/34/4e6666f4-254b-4bdc-bec4-aade589191ef.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Andong Braised Chicken se puede ajustar al realizar el pedido
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Oficina Provincial de Gyeongsangbuk-do
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
    -Dirección: 455, Docheong-daero, Pungcheon-myeon, Andong-si, Gyeongbuk
    &lt;br/&gt;
    Contacto: 054-880-2114
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.gb.go.kr/Main/index.html&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.gb.go.kr/Main/index.html
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Pueblo Hahoe
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
    -Dirección: Pungcheon-myeon, Andong-si, Gyeongbuk
    &lt;br/&gt;
    Consultas: 054-852-3588
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.hahoe.or.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.hahoe.or.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Byeongsan Seowon
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Dirección: 386, Byeongsan-gil, Pungcheon-myeon, Andong, Gyeongbuk
    &lt;br/&gt;
    Contacto: 054-858-5929
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.byeongsan.net/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.byeongsan.net/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurantes cerca de
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
    -Andong Kimdaegam Estofado de pollo: Andong Estofado de pollo / Andbu-si Seobu-dong / 054-853-0449
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.daegazzimdak.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.daegazzimdak.com/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Pollo Estofado Central: Pollo Estofado Andong / Seobu-dong, Andong-si, Gyeongbuk / 054-855-7272
    &lt;br/&gt;
    -Hyundai Braised Chicken: Andong Braised Chicken / Nammun-dong, Andong, Gyeongbuk / 054-854-0137
    &lt;br/&gt;
    Urraca Hole House: Hutjesabab / Seokju-ro Andong-si, Gyeongbuk / 054-821-1056
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://andongrice.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://andongrice.com/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Okryujeong: conjunto de caballa Gan, Hutjesabab / Jeonseo-ro, Pungcheon-myeon, Andong-si, Gyeongbuk / 054-854-8844
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Habitaciones
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
    -Andong Grand Hotel: Andong-si, Gyeongbuk-do / 054-851-9000
    &lt;br/&gt;
    Andong Richel Hotel: Andong-si, Gyeongbuk, Corea / 054-850-9700
    &lt;br/&gt;
    -Andong Park Hotel: Unheung-dong, Andong-si, Gyeongbuk / 054-853-1501
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.andongparkhotel.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.andongparkhotel.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información anterior se realizó en mayo de 2016. Puede cambiar después, así que verifique antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información como texto, fotos y videos utilizados en este artículo tiene copyright de la Organización de Turismo de Corea, por lo que está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>