<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Nonsan.fr on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/nonsan.fr/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Nonsan.fr)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 25 Mar 2020 18:17:23 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/nonsan.fr/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Appelez ça Ogye, pas Ogolgye, Nonsan Yeongye - Nonsan, Chungcheongnam-do, Corée</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/call-it-ogye-not-ogolgye-nonsan-yeongye-272-fr/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Mar 2020 18:17:23 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/call-it-ogye-not-ogolgye-nonsan-yeongye-272-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Nonsan, Chungcheongnam-do, Korea&#34; data-title=&#34;call-it-ogye-not-ogolgye-nonsan-yeongye--272&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Les cinq mondes sont libérés et élevés. - Nonsan, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/272/df55107a-8838-426b-abc7-c245889584c4.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Les cinq mondes sont libérés et élevés.
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Appelez ça Ogye, pas Ogolgye, Nonsan Yeongye
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Nonsan, Chungcheongnam-do, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Si vous suivez la route nationale n ° 4 de Daejeon à Nonsan, les héritages culturels qui ont une histoire riche, tels que le temple Gaetae, Donam Seowon, Huangsanbeol et Gwantuksa, ont été dispersés. Il y a un signe qui se détache le long du chemin. C&#39;est un signe de «Oggye of Yeonsan Hwaak-ri» désigné Monument Naturel N ° 265. Il y a un caractère unique différent d&#39;Ogol et un goût spécial qui peut être dégusté dans un style nutritionnel qui ne correspond pas au nom d&#39;un monument naturel. Rencontrons les cinq mondes, les noirs à l&#39;oreille.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Ton nom est noir à mes oreilles
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   À proximité du temple Gaetae, qui a été fondé sous le nom de Wang Geon, il y a une ferme Jisan où vous pouvez rencontrer les cinq mondes de Yeonhwa Hwaak-ri, l&#39;un des monuments naturels. Parmi les monuments naturels en Corée, il y a des animaux d&#39;élevage qui sont gardés et gérés entre les mains des humains, et les six espèces, y compris les bovins noirs de Jeju, sont désignées monuments naturels cette année. Il s&#39;agit d&#39;un animal d&#39;élevage désigné monument naturel avec le chien Jindo (n ° 53), le chien Jindo (n ° 53), le Jeju Jeju (n ° 347), le chien bêche Gyeongsan (n ° 368) et le chien Gyeonggyeong Donggyeongi ( N ° 540). .
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les cinq poulets de Yeonhwa Hwaak-ri ont été reconnus comme poulets coréens typiques et ont été désignés monument naturel n ° 265 en 1980. Les poulets étaient à l&#39;origine connus pour être entrés en Corée du Sud en provenance d&#39;Asie du Sud-Est via la Chine. Bien que la voie d&#39;entrée ne soit pas bien connue, elle est considérée comme originaire de l&#39;état actuel après son entrée en Corée. L&#39;apparition des cinq mondes dans la littérature est la collection de «Jejeongjip» de Jeong Dal-chong, le défunt tatouage Koryo. On raconte également qu&#39;après le règne du roi Sukjong à Joseon et qu&#39;il a retrouvé la santé, il est devenu un véritable produit dans la région de Chungcheong. Le dossier le plus proche est que Hyung-Hum Lee du ministère de l&#39;administration gouvernementale et des affaires intérieures de Jinsan a été informé à Cheoljong. Hyung-Hum Lee est le cinquième grand-père de Seung-Sook Lee, PDG de Jisan Farm, un éleveur désigné d&#39;Oggy.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Chenil - Nonsan, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/272/3589a0b4-f67a-4bd9-a6a7-a403709be706.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Chenil
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les cinq mondes sont clairement confondus avec les cinq mondes, bien qu&#39;ils soient clairement différents des plus connus. Le système Ogol est un monument naturel du Japon, et les cheveux sont blancs tandis que l&#39;os est noir et s&#39;appelle le système Ogol. Introduisant Oggy dans le Dong-A Ilbo de 1936 pendant la période coloniale japonaise, on sait toujours qu&#39;il s&#39;appelait Ogol Gye et qu&#39;il était confus. Les poulets d&#39;origine coréenne ne sont pas Ogol, mais Oggy. Lorsque Yoo Hong-jun était directeur de l&#39;Administration du patrimoine culturel, le nom a changé d&#39;Ogol-gye en Ogye-gye.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un look magnifique - Nonsan, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/272/51caec53-15f5-4e36-8e92-acfc24d6709c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un look magnifique
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les cinq mondes de Yeonhwahwa-ri ont des caractéristiques uniques. Tout d&#39;abord, non seulement l&#39;apparence, mais aussi les os sont noirs. À Donguibogam, édition Geumsu, il est dit que lorsque les yeux d&#39;un poulet sont noirs, les os sont nécessairement noirs. En plus des cheveux, les cinq mondes sont noirs avec les pieds, les crêtes, les pupilles et les sourcils, la peau et les os. Si vous le regardez tranquillement, même si l&#39;ensemble est noir, il y a une énergie bleutée, mais la couleur est très belle et subtile.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cinq poules - Nonsan, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/272/fbd9b3cf-b2a6-4a0d-b081-b6149bb32279.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cinq poules
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les cinq mondes sont suffisamment sensibles et exigeants pour être proches des oiseaux sauvages. On dit que s&#39;il est gardé en captivité, il est difficile de le garder car il peut provoquer du stress et la mort. De plus, le taux de croissance est environ 5 fois plus lent que celui des poulets ordinaires, et les cinq poulets pondent un tous les quatre à cinq jours par rapport aux poulets qui pondent un jour. Bien qu&#39;il soit petit et ait une bonne activité, il a déclaré dans un dicton: «Un gars avec un petit corps ne prend pas de poids après avoir couru. En conséquence, les cinq mondes sont moins économiques. Dans les années 1970, avec l&#39;introduction de la volaille, les cinq mondes ont progressivement commencé à culminer.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Les coqs de cinq ans sont environ 30% plus gros que les poules. - Nonsan, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/272/57821ff4-b715-45a3-a362-bb0c20318c58.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Les coqs de cinq ans sont environ 30% plus gros que les poules.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Cinq mondes volent avec des monuments naturels
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Oggy a été désigné monument naturel en 1980. Dans la désignation du monument naturel, il était censé &#34;empêcher l&#39;extinction du système Ogol, un animal de bétail rare en Corée&#34;. Il a été dit qu&#39;il n&#39;en restait que quelques-uns, même lorsqu&#39;il a été désigné monument naturel. Oggy a été élevé et géré pendant plus de 30 ans en deux générations depuis qu&#39;il a été désigné monument naturel. C&#39;était difficile car l&#39;élevage était difficile et il n&#39;y avait pas de soutien.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le PDG de Jisan Farm, Seung-sook Lee, est descendu en 1999 pour soigner la maladie de son père et a mis les pieds ici. Il a avoué qu&#39;il avait suffisamment volé sa famille pour annuler son assurance et qu&#39;il était malade parce qu&#39;il avait été appelé comme propriétaire de la maison Samgyetang, et non comme éleveur désigné de monuments naturels.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cinq œufs que j&#39;ai rencontrés à la frayère - Nonsan, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/272/3f9adb26-ce32-4721-8458-cc62ced55171.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cinq œufs que j&#39;ai rencontrés à la frayère
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le plus dangereux pour les animaux d&#39;élevage en groupe est une épidémie. En particulier, la grippe aviaire (IA) est la maladie la plus terrifiante des cinq mondes. En effet, 1 000 prédateurs, désignés monuments naturels, peuvent être exterminés à la fois. Ainsi, au cours des dernières années, comme 2006 et 2008, la procession d&#39;évacuation des cinq mondes s&#39;est poursuivie à Dongducheon, Gyeonggi-do, Muuido, Incheon et Bonghwa et Sangju, Gyeongbuk. En 2012, les cinq mondes qui devaient être évacués étaient également liés par le contrecoup des gouvernements locaux.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un lieu de reproduction avec cinq sites de reproduction désignés monuments naturels - Nonsan, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/272/a0edc39e-b984-4c5e-b2a7-4451924fc27a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un lieu de reproduction avec cinq sites de reproduction désignés monuments naturels
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le processus est très difficile pour les cinq mondes de devenir des monuments naturels. Il existe plus de 20 normes d&#39;espèces telles que la hauteur et la couleur des crêtes. L&#39;éleveur qui a réussi la norme sélectionne 350 à 500 animaux par an avec un ratio mâle / femelle de 8 à 2, et garde 1000 animaux chaque année.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un lieu de reproduction avec cinq sites de reproduction désignés monuments naturels - Nonsan, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/272/a21a4019-9343-4eed-aedf-15448823a4f4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un lieu de reproduction avec cinq sites de reproduction désignés monuments naturels
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   T...
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Jisan Farm, qui élève et gère les cinq mondes, gère également un restaurant appelé «Happy Table de la belle-mère». Vous pouvez essayer les cinq saisons ici, mais ne vous méprenez pas. Pour la préservation de la lignée des cinq mondes Osan Hwaak-ri, au moins 1 000 espèces sont désignées comme monuments naturels à protéger et à élever, et d&#39;autres sont comestibles. En d&#39;autres termes, seul Oh Gye, qui a été chassé du monde de la viande faible, est sur la table.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;«Happy Table de la belle-mère» où vous pourrez déguster les cinq mondes - Nonsan, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/272/9d12160f-0672-478e-966e-565c22955ca8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     «Happy Table de la belle-mère» où vous pourrez déguster les cinq mondes
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Dans le repas joyeux de la belle-mère, il est divisé en cinq heures générales et cinq heures, et la soupe est cuite. Il est plus exact de dire que c&#39;est un médicament plutôt qu&#39;un aliment. Les cinq mondes sont divisés en deux catégories: poulet Oja (coq Oggy) et poulet Oung (poule Oggy) dans «Geumsu» de 《Donguibogam》 edition Tang liquid edition liquid. Selon le contenu, l&#39;oggy est chaud, doux et n&#39;a pas de poison, il rend donc le fœtus confortable, signale un post-partum affaibli et donne une bonne traite, ce qui le rend particulièrement bon pour les femmes enceintes et les mères.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Abalone Baeksuk fait avec Yeonsan Oggy - Nonsan, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/272/2a63559e-a497-4285-8f4b-561663ff0aeb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Abalone Baeksuk fait avec Yeonsan Oggy
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   L&#39;ormeau Baeksuk fait avec Yeonsan Oggy est ratissé avec une laque et astragale et haché pendant une heure. En raison de la nature des cinq mondes, qui sont noirs jusqu&#39;à l&#39;os, Baeksukdo est également noir.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ojeon Oggy Abalone Baeksuk Sang - Nonsan, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/272/4f1916d4-27e7-4c29-9205-9dec9af4f469.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ojeon Oggy Abalone Baeksuk Sang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En général, Baeksuk a des os et de la chair détrempés, tandis que Oggy Baeksuk conserve sa forme originale de peau, d&#39;os et de chair. La peau est moelleuse et la chair est sue. Les os sont assez durs pour devenir orphelins. Oggy Baeksuk a une soupe qui suffit pour manger la soupe même si elle laisse de la graisse. Après avoir mangé les œufs d&#39;ogre grillés et la dernière bouillie de poulet, on a l&#39;impression que l&#39;énergie monte.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;PDG de Jisan Farm Seung-Sook Lee - Nonsan, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/272/f0695e6b-c422-4bd1-8a3d-2927bf148c01.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     PDG de Jisan Farm Seung-Sook Lee
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les cinq saisons de Yeonhwa Hwaak-ri ont été répertoriées dans «l&#39;Arche du goût» cette année avec les haricots verts de Jeju, le moulin à collation de Pearl, et Samso et l&#39;île Malna d&#39;Ulleungdo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cornichons marinés dans le joyeux repas de la belle-mère - Nonsan, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/272/29a29e3a-d690-4d7d-904a-0d7f015b30e6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cornichons marinés dans le joyeux repas de la belle-mère
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   «Ark of Taste» est un projet de certification de la Biodiversity Foundation, dont le siège est en Italie, et est le nom de «Noah&#39;s Ark» dans la Bible. Il s&#39;agit d&#39;un projet visant à redécouvrir le goût des aliments oubliés dans le monde entier et à trouver et entretenir des espèces et des aliments menacés. 1 211 espèces de 76 pays du monde sont répertoriées dans l &#39;«Arche du Goût».
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bouillie de poulet après avoir mangé des ormeaux - Nonsan, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/272/066c7740-ad36-4b57-bdb5-ab86da30bd91.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bouillie de poulet après avoir mangé des ormeaux
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les cinq mondes de Yeonhwa Hwaak-ri ont été nommés sur la liste des monuments naturels de Corée grâce à leurs trois générations de sincérité et d&#39;effort. S&#39;il est vrai qu&#39;il a attiré l&#39;attention en étant inscrit sur l &#39;«arche du goût», c&#39;est un monument naturel qui a désespérément besoin d&#39;attention.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Oeuf d&#39;huître rôti - Nonsan, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/272/84b2a9e7-d3bb-4a67-a850-2337c4973448.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Oeuf d&#39;huître rôti
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Information de voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Ferme Jisan
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    Adresse: 70, Hwaak-gil, Yeonsan-myeon, Nonsan-si, Chungnam
    &lt;br/&gt;
    Contact: 041-735-0707,
    &lt;a href=&#34;http://www.ogolgye.com/&#34; style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;지산농원 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     www.ogolgye.com
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;br/&gt;
   &lt;p class=&#34;topmr&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     1.Accès
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
     * Auto-conduite
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    Autoroute périphérique Daejeon Nambu Seodaejeon IC → Route nationale n ° 4 en direction de Nonsan et Gyeryong → Continuer tout droit sur 14 km → Tourner à droite après avoir vu les signes des cinq saisons à Yeonhwa Hwaak → Pont Hwaak → Ferme Jisan
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    &lt;strong class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
     * Auto-conduite
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Séoul → Nonsan:
    &lt;/strong&gt;
    22 fois par jour (06: 30-22: 45) depuis Central City Terminal, prend 2 heures 10 minutes
    &lt;br/&gt;
    * Prendre le bus 303, 305, 309, 319 ou 901 depuis la gare routière interurbaine de Nonsan et descendre à Hwaak-ri
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Restaurants aux alentours
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Happy Table de la belle-mère (ferme Jisan):
    &lt;/strong&gt;
    Yeonsan Oggy Hwanggitang · Abalone Baeksuk / 70, Hwaak-gil, Yeonsan-myeon, Nonsan-si / 041-735-0707
   &lt;/p&gt;
   &lt;div class=&#34;c_txt&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.ogye.or.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;계모의 행복한 밥상으로 이동&#34;&gt;
     http://www.ogye.or.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Arisan Sundae Village:
    &lt;/strong&gt;
    Sundae Hotpot / 112 Seonbi-ro, Yeonsan-myeon, Nonsan-si / 041-735-0563
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Manbokjeong:
    &lt;/strong&gt;
    Hanjeongsik / 81, Daechon 4 gils, Sangwol-myeon, Nonsan-si / 041-733-7651
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Prix de l&#39;herbe sauvage:
    &lt;/strong&gt;
    Yeongyangdolsot Bulgogi / 15 Gwantac-ro 67beon-gil, Nonsan-si / 041-736-0078
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Vieux village:
    &lt;/strong&gt;
    Old Village Set repas / 6, Jungang-ro 218beon-gil, Nonsan-si / 041-733-8855
   &lt;/p&gt;
   &lt;br/&gt;
   &lt;p class=&#34;topmr&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     3.Hébergement
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Lake Hill:
    &lt;/strong&gt;
    872, Topjeong-ro, Gaya-myeon, Nonsan-si / 041-742-8851
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.ns-lakehills.com/default/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.ns-lakehills.com/default/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Maison Myeongjae:
    &lt;/strong&gt;
    50 Noseongsanseong-gil, Noseong-myeon, Nonsan-si / 041-735-1215
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.myeongjae.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.myeongjae.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Evergreen Tourist Hotel:
    &lt;/strong&gt;
    369, Hwanghwa-ro, Yeonmu-eup, Nonsan-si / 041-742-3344
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;red&#34;&gt;
    ※ Les informations ci-dessus ont été créées en octobre 2013 et peuvent changer ultérieurement, alors assurez-vous de les vérifier avant de voyager.
    &lt;br/&gt;
    ※ Les informations, telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article, sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, et l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Festival de sel salé fermenté de Ganggyeong &#34;Venez déguster le délicieux poisson salé fermenté salé!&#34; - Nonsan, Chungcheongnam-do, Corée</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/ganggyeong-fermented-salted-salt-festival-come-to-taste-the-delicious-fermented-salted-salted-fish-271-fr/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Mar 2020 18:17:22 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/ganggyeong-fermented-salted-salt-festival-come-to-taste-the-delicious-fermented-salted-salted-fish-271-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Nonsan, Chungcheongnam-do, Korea&#34; data-title=&#34;ganggyeong-fermented-salted-salt-festival-come-to-taste-the-delicious-fermented-salted-salted-fish--271&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Il y a un bonus au festival. Vous devez également payer le pétrole! - Nonsan, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/271/6746ad19-e631-47dd-953b-f7ac7305c44a.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Il y a un bonus au festival. Vous devez également payer le pétrole!
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Festival de sel salé fermenté de Ganggyeong &#34;Venez déguster le délicieux poisson salé fermenté salé!&#34;
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Nonsan, Chungcheongnam-do, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Kang Kyung, qui occupait jadis les «trois principaux marchés de Joseon» avec Pyongyang et Daegu, se souvient encore de la renaissance de l&#39;époque avec le «Fermented Salted Salt Festival» chaque automne. La présence d&#39;un grand marché signifiait qu&#39;il y avait beaucoup de marchandises et de personnes qui allaient et venaient. Grâce à lui, Kang Kyung est également un «musée d&#39;histoire» vivant. Au «Ganggyeong Fermented Jeotgal Festival», le 17e anniversaire de cette année en 2013, nous avons visité l&#39;histoire de Ganggyeong ainsi que divers poissons salés. Une herbe argentée indifférente sur les rives de la rivière Geumgang flottant sur le bateau à voile Hwangpo accueille les gens.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Jusqu&#39;au 20 octobre, le «Ganggyeong Fermented Jeotgal Festival» se tiendra à Ganggyeong Pogu, à proximité du marché Jeotgal et dans le village d&#39;Oknyeobong. Quel est le goût du sel haché mûri et fermenté par des méthodes traditionnelles pratiquées depuis des siècles? Peu de personnes se sont rassemblées avec curiosité dès le premier jour du festival. En regardant la salle du festival, il semble que je sois revenu au sommet de Ganggyeongpo-gu il y a environ 100 ans. L&#39;histoire de Ganggyeong, où plus d&#39;une centaine de bateaux entraient et sortaient pendant la saison, est représentée comme un temple.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le &#39;Ganggyeong Fermented Salted Salt Festival&#39;, le 17e anniversaire de cette année - Nonsan, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/271/379ccceb-ddee-452d-bed8-9a8219607028.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le &#39;Ganggyeong Fermented Salted Salt Festival&#39;, le 17e anniversaire de cette année
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Le museau qui fleurissait autrefois, Ganggyeong
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Pour connaître Ganggyeong Pogu, il doit d&#39;abord regarder la tige du Geumgang qu&#39;il tenait. Le Geumgang, qui atteint le Cheonri, provient de la montagne Sinmu à Jangsu, Jeollabuk-do, et passe par la princesse et Buyeo pour creuser dans la rivière. La tige de Geumgang se divise entre Chungnam et Jeonbuk jusqu&#39;à ce qu&#39;elle atteigne Ganggyeong et se mélange à la mer de l&#39;Ouest. Situé sur le cours inférieur de la rivière Geumgang, Kanggyeong est l&#39;intérieur le plus profond de la mer de l&#39;Ouest.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Oknyeobong de Ganggyeongpo-gu - Nonsan, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/271/45bb67a1-c208-44bb-9605-ead25d0cc600.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Oknyeobong de Ganggyeongpo-gu
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   «Ganggyeong Pogu» joue un rôle important dans la position de Ganggyeong où l&#39;eau douce et l&#39;eau salée coule. C&#39;était le plus grand port de pêche de la côte ouest et le principal point de transport entre Chungcheongdo et Jeolla-do. Les gens affluent par les voies navigables et par voie terrestre, suivis des approvisionnements. C&#39;était également un passage pour l&#39;eau de mer pour pénétrer à l&#39;intérieur des terres, ce qui en faisait une destination idéale pour les produits marins.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Entrée à la salle des fêtes - Nonsan, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/271/2c12651f-c28d-4b2c-b36f-07fa0413cda8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Entrée à la salle des fêtes
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le développement de la civilisation a également été rapide. On a dit qu&#39;il était équipé d&#39;installations électriques d&#39;alimentation en eau dans les années 1920, donc c&#39;était autrefois un endroit qui a réalisé une «modernisation» très rapide sur la péninsule coréenne. Jusqu&#39;à présent, les anciens bâtiments qui sont restés dans toute la ville de Ganggyeong n&#39;étaient pas les derniers bâtiments à l&#39;époque.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Entrée à la salle des fêtes - Nonsan, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/271/8b1cd922-6337-4570-983d-be1f740a6e96.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Entrée à la salle des fêtes
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les banques et les théâtres sont également entrés tôt, et Daejeon, Buyeo, Gongju et Gunsan étaient dans des zones commerciales solides. Ancienne succursale de Hanil Bank Ganggyeong (n ° 324), Union du travail de Ganggyeong (n ° 323), Église méthodiste nord-coréenne de Ganggyeong (n ° 42), ancienne médecine orientale de Namildang (n ° 10), École élémentaire centrale de Ganggyeong (n ° 60), l&#39;ancien officier du lycée commercial public de Ganggyeong (n ° 322), etc., maintiennent leur position et le prouvent. Cependant, il est également vrai qu&#39;il n&#39;est pas facile de se souvenir des vieux films de Kang Kyung après les avoir vus si seuls.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Exposition de photos montrant l&#39;ancien look de Kang Kyung - Nonsan, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/271/3f6f3356-f995-4ec1-b219-4895ad7fb42e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Exposition de photos montrant l&#39;ancien look de Kang Kyung
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Les beaux jours de Ganggyeong se terminent en 1914, lorsque le chemin de fer de la ligne Janghang a été abandonné et que la guerre de Corée a été menée. Comme c&#39;était une grande ville, les dégâts de la guerre ont été importants et le développement des transports terrestres a affaibli la position de Ganggyeong Pogu. Il s&#39;est donc passé beaucoup de temps. Ganggyeong est devenue une petite ville tranquille, quel que soit son prestige. Le «Ganggyeong Fermented Salted Salt Festival», qui peut se souvenir du «Ganggyeong» à son apogée, n&#39;est qu&#39;un soulagement. C&#39;est grâce à ceux qui se souviennent du film de l&#39;époque et aux indigènes qui se sont emparés du fleuve après des générations.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Une exposition retraçant l&#39;histoire du travail acharné - Nonsan, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/271/b01735f4-8a89-4a32-8ff2-583c78b978f7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Une exposition retraçant l&#39;histoire du travail acharné
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &#34;Pourquoi le sel salé de Ganggyeong est-il célèbre?&#34;
    &lt;br/&gt;
    Si vous vous accrochez aux marchands que vous rencontrez sur le site du festival et que vous demandez, n&#39;importe qui répondra. C&#39;est grâce à tous ceux qui ont vu l&#39;apogée de ce lieu ou l&#39;ont entendu par sa mère.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Les participants qui sont venus acheter ‘Jetgal’ - Nonsan, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/271/477a63ab-ca5d-40d9-b77d-610253136436.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Les participants qui sont venus acheter ‘Jetgal’
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    «Quand les bateaux à viande entraient et sortaient du museau ici, alors. Les fruits de mer débordent. Si vous les laissez partir, vous êtes tous blessés. C&#39;est pourquoi c&#39;est salé. Ensuite, vous pouvez partir et manger longtemps. Il y a beaucoup de marchés aux poissons salés ici, non? Ce quartier est un museau à l&#39;ancienne au bord de la rivière. Cela a beaucoup changé maintenant, mais il y a un cours d&#39;eau devant cet appartement là-bas. &#34;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Les participants qui sont venus acheter ‘Jetgal’ - Nonsan, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/271/8dbfb68f-c3f1-43e6-8e71-0cf627eb18c4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Les participants qui sont venus acheter ‘Jetgal’
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Le sel salé salé continue de bouger!
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Maintenant que nous avons passé en revue l&#39;histoire de Ganggyeong, faisons une tournée de festival à grande échelle. Parmi les poissons salés salés les plus forts, les crevettes sont le premier choix. De &#39;yukjeot&#39; en juin, &#39;oot&#39; en mai et &#39;chuot&#39; en automne. Il existe trois types de sauce aux crevettes.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Centre d&#39;expérience de kimchi salé où vous pouvez essayer de faire du kimchi vous-même - Nonsan, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/271/023c97a0-a6be-4b82-83ed-661098d499f6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Centre d&#39;expérience de kimchi salé où vous pouvez essayer de faire du kimchi vous-même
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Parmi ceux-ci, la chair bouillie et vantée est le corps le plus précieux. Servir le meilleur de la sauce aux crevettes. Faire du kimchi est trop cher, alors saupoudrez-le d&#39;huile de sésame et mangez-le en accompagnement.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Centre d&#39;expérience de kimchi salé où vous pouvez essayer de faire du kimchi vous-même - Nonsan, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/271/501f3087-6fca-443c-afae-6a5a086c2551.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Centre d&#39;expérience de kimchi salé où vous pouvez essayer de faire du kimchi vous-même
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Après cela, il y a Otteo et Chuteo. La couleur rougit et se contracte progressivement. La différence de prix est également substantielle. Le kg est de 30 000 won pour le poisson salé, 15 000 won pour le poisson frit et 10 000 won pour la chute.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Centre d&#39;expérience de kimchi salé où vous pouvez essayer de faire du kimchi vous-même - Nonsan, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/271/04662002-c88b-4fd0-98b6-e3590fb58129.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Centre d&#39;expérience de kimchi salé où vous pouvez essayer de faire du kimchi vous-même
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ne soyez pas surpris que ce soit trop cher. Il y a un «idiot» à l&#39;intérieur de la salle des fêtes. Ne manquez pas le «service» qui s&#39;occupe du prix du pétrole, du célibataire à l&#39;avant et de la part de la vierge à l&#39;arrière. Gardez également à l&#39;esprit que vous pouvez en déguster moins cher avec des crevettes de différentes tailles. La patate douce fournie pour la dégustation du poisson salé salé est plutôt bonne.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Expérience Ticket Office - Nonsan, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/271/f66091d7-8d72-4c05-8c00-f302c9328215.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Expérience Ticket Office
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En plus de cela, une grande variété de poissons salés tels que les poulpes, les palourdes, les calmars et les pétoncles suscitent l&#39;appétit. Un bol de riz est également possible pour la dégustation.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type3 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Crevettes blanches et dodues - Nonsan, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/271/f14f0a4b-1e87-40bb-9b14-f8151331d114.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Crevettes blanches et dodues
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Crevettes blanches et dodues - Nonsan, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/271/773c2264-db18-4a0b-b051-875f90b63db7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Crevettes blanches et dodues
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Anchois - Nonsan, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/271/487b1a8b-dfcc-42da-b371-0abaccaaf9d6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Anchois
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vous avez regardé du poisson salé, rendez-vous au «Ganggyeong Fermented Salted Salt Festival», un travail ambitieux et l&#39;expérience du kimchi salé. Vous pouvez acheter du kimchi de chou à 12 000 won pour 4 kg, 25 000 won à 10 kg et du kimchi de célibataire à 10 000 won pour 3 kg. Vous pouvez ajouter l&#39;assaisonnement aux ingrédients pré-nettoyés et les mettre dans un seau. Ceux qui le veulent, assaisonnez-le vous-même et si vous ne le voulez pas, les assistants du festival le font. Il est limité à 50 personnes par jour, donc si vous trouvez un festival, allez vite. En plus de cela, l&#39;attrape-homard (frais d&#39;entrée de 2000 won) est également populaire.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;19&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Buffet salé et à volonté pour 10 000 won par personne - Nonsan, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/271/7120f78f-5a51-44a1-9be6-798db14d0a51.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Buffet salé et à volonté pour 10 000 won par personne
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il n&#39;y a aucun souci même si vous sortez. Une grande variété d&#39;aliments excite le festival. En particulier, le «Steak Buffet» est un plat populaire, où vous pourrez déguster une variété de poisson, de viande et de riz salés à 10 000 won par personne. Si vous aimez le poisson salé, vous voudrez peut-être vous arrêter.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;20&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Buffet salé et à volonté pour 10 000 won par personne - Nonsan, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/271/41c342fe-0009-474a-9041-e202f9924d0f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Buffet salé et à volonté pour 10 000 won par personne
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il existe également divers événements parallèles tels que des spectacles de roseaux, des concerts d&#39;automne à Ganggyeongpo-gu, le festival de Pogurak et des festivals de chansons pour enfants à l&#39;échelle nationale.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;16&#34; id3=&#34;21&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Manifestations pour enfants - Nonsan, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/271/13855852-2ff4-4642-a1dc-c28f7d141a97.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Manifestations pour enfants
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Encore une chose, ne manquez pas la tige de la rivière Geum qui grimpe sur Oknyebong. C&#39;est le moment où vous pouvez sentir l&#39;automne dans la fête du poisson salé.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;18&#34; id3=&#34;22&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Manifestations pour enfants - Nonsan, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/271/3b0122e0-9fd7-476d-be0f-80e103a61863.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Manifestations pour enfants
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Information de voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p class=&#34;topmr&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     1.Accès
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    Autoroute Gyeongbu → Autoroute Nonsan-Cheonan → Yeonmu Nadelok → Route nationale n ° 68 → Ganggyeong
    &lt;br/&gt;
    Jungbu Expressway → Honam Expressway Line → National Road No. 68 → Ganggyeong &amp;lt;2 heures et 30 minutes selon la zone métropolitaine&amp;gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;br/&gt;
   &lt;p class=&#34;topmr&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Restaurants aux alentours
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Sulfate de jade:
    &lt;/strong&gt;
    Hwangsan-ri, Ganggyeong-eup / 041-745-4836
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Jardin Dalbong:
    &lt;/strong&gt;
    Hwangsan-ri, Ganggyeong-eup / 041-745-5565
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Ganggyeong Seafood Kalguksu:
    &lt;/strong&gt;
    Daeheung-ri, Ganggyeong-eup / 041-745-3940
   &lt;/p&gt;
   &lt;br/&gt;
   &lt;p class=&#34;topmr&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     3.Hébergement
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Parc Geumgang:
    &lt;/strong&gt;
    Daeheung-ri, Ganggyeong-eup / 041-745-2700
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Parcs célèbres:
    &lt;/strong&gt;
    Jungang-ri, Ganggyeong-eup / 041-745-4320
   &lt;/p&gt;
   &lt;br/&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    ※ Les informations ci-dessus ont été créées en octobre 2013 et peuvent changer ultérieurement, alors assurez-vous de les vérifier avant de voyager.
    &lt;br/&gt;
    ※ Les informations, telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article, sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, et l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>