<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Ulleungdo.es on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/ulleungdo.es/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Ulleungdo.es)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 25 Mar 2020 08:17:36 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/ulleungdo.es/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Punto de acceso Ulleungdo mirando alrededor de la carretera - Corea del Sur Gyeongbuk Ulleungdo</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/ulleungdo-hotspot-looking-around-the-road-258-es/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Mar 2020 08:17:36 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/ulleungdo-hotspot-looking-around-the-road-258-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;South Korea Gyeongbuk Ulleungdo&#34; data-title=&#34;ulleungdo-hotspot-looking-around-the-road--258&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Vista desde el faro de Taeha - Corea del Sur Gyeongbuk Ulleungdo (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/258/1c1cf1a5-1366-4f10-a459-40d8209c2d1a.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Vista desde el faro de Taeha
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Punto de acceso Ulleungdo mirando alrededor de la carretera
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Corea del Sur Gyeongbuk Ulleungdo
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Ulleungdo no es un destino fácil de encontrar. Gracias a esto, hay quienes se preparan tan cuidadosamente como lo encuentran porque son tímidos y diferentes. Los productos grupales para agencias de viajes son económicos, y los viajes individuales se pueden mover de acuerdo a sus preferencias. Presentamos los puntos calientes en la rotonda de Ulleungdo, que es una visita obligada durante la visita a Ulleungdo. La conducción costera, una emoción del viaje a la isla, es una ventaja.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    En un sentido preciso, el camino redondo de Ulleungdo todavía no es un camino redondo. Esto se debe a que no es posible operar un vehículo en la sección de aproximadamente 4.7 km desde Naesujeon a Seokpo (seommok). La sección que llamamos &#34;Ulleungdo Iljudo&#34; se refiere al pavimento de Naesujeon ~ Dodong ~ Jedong ~ Namyang ~ Taeha ~ Hyeonpo ~ Cheonbu ~ Seommok excepto Naesujeon ~ Sukpo. No es un círculo redondo completo, pero no es incómodo porque es un camino que conecta toda la costa de Ulleungdo, excepto la sección sin abrir. Pero vamos a saberlo. En 2013, se dice que es imposible conducir alrededor de la carretera a lo largo de la &#34;carretera redonda de la isla Ulleungdo&#34;.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Una puerta de enlace que conecta la tierra con los puertos de Ulleungdo y Dokdo, Jedong, Dodong y Sadong
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    En primer lugar, el punto de partida se estableció en los puertos de Jeodong y Dodong, el puerto de entrada de Ulleungdo. Desde Ulleungdo, planeo partir de Naesujeon y correr en sentido horario hacia Seokpo (seommok). Por supuesto, puedes moverte en reversa. Echemos un vistazo a la plataforma de observación doméstica, que se considera el punto de salida del sol. El Observatorio de Naesujeon, que toca el camino antiguo de Naesujeon ~ Sokpo, está a solo 15 minutos a pie de las empinadas escaleras y cuesta arriba. La ligera tensión en las articulaciones desaparece a medida que la nieve se derrite en la fresca extensión. El puerto de Jeodong y la isla de Jukdo de un vistazo saludan a la gente. Incluso si no ha configurado la hora del amanecer, no se la pierda.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Puerto de Jeodong desde el faro de Haengnam - Corea del Sur Gyeongbuk Ulleungdo (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/258/42639f77-5591-4c2f-b641-aba3c3675a71.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Puerto de Jeodong desde el faro de Haengnam
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ahora dirígete al puerto de Jeodong. El amanecer que se levanta contra el telón de fondo de las rocas de las velas es una joya. Antes del amanecer, el puerto de Jeodong está lleno de barcos que han estado pescando calamares toda la noche. No es aburrido ver y ver el trabajo de calamar harbok de Ulleungdo ajimae. Puedes probar mariscos frescos en la brisa marina con la brisa marina.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Puerto de Dodong, el mejor centro de Ulleungdo - Corea del Sur Gyeongbuk Ulleungdo (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/258/1a1e09ee-5409-4059-9ce7-061f9c4d43ae.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Puerto de Dodong, el mejor centro de Ulleungdo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Cuando el calamar es un pescado hervido, se vende a alrededor de 5000 wones por cabeza, y cuando regresa, alrededor de 20,000 wones (3 cabezas) por plato. Si no está empaquetado, cuesta alrededor de 9,000 wones incluyendo una botella de soju. Está lleno de sashimi fresco que incluye cuernos, chorros de mar y dongs. La sopa picante picante también es popular entre los amantes. La terminal de pasajeros del puerto de Jeodong tiene barcos hacia y desde Gangneung, Gangneung y Dokdo. Es mejor evitar el tiempo de envío porque tiene mucha población flotante después del puerto de Dodong.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Puerto de Jeodong donde se secan los calamares - Corea del Sur Gyeongbuk Ulleungdo (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/258/6e9171b0-64f5-4662-9ef5-ca0fd6625221.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Puerto de Jeodong donde se secan los calamares
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El camino costero al lado de la roca de la vela del puerto de Jeodong conduce al puerto de Dodong. El camino costero con nieve fuerte es un camino que puede ser recorrido sin dificultad por todas las edades. Sin embargo, si parte de la sección está en construcción, no puede mirar hacia atrás de inmediato, pero debe caminar un poco desde el puerto de Jeodong y un poco desde el puerto de Dodong. Si es posible completar, no importa dónde empiece.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sendero Haengnam que conecta el puerto de Dodong y el puerto de Jeodong - Corea del Sur Gyeongbuk Ulleungdo (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/258/2cc6d782-29ea-4ca0-bbd4-32cebfce16a4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sendero Haengnam que conecta el puerto de Dodong y el puerto de Jeodong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El puerto de Dodong, desde donde salen los barcos desde Mukho, es el espacio más concurrido en Ulleungdo. Es una instalación de alojamiento, y la mayoría de las instalaciones de conveniencia se obtienen de restaurantes, tiendas de conveniencia, bancos y salas de computadoras. Detrás de la recientemente renovada Terminal de Pasajeros de Dodong hay una pasarela costera que conduce al puerto de Jeodong. La vista desde el faro de Haengnam es un punto que no se puede perder. Alrededor del puerto de Dodong, hay restaurantes donde se pueden degustar mulleap, arroz de percebes e intestinos de calamar, que son manjares de Ulleungdo. Es mejor probar los manjares anteriores al viajar en esta sección. Si va más al sur del puerto de Dodong, llegará al puerto de Sadong (nuevo puerto de Ulleung). Hay barcos hacia y desde Dokdo, así como barcos de pasajeros hacia y desde 뭍.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sendero Haengnam que conecta el puerto de Dodong y el puerto de Jeodong - Corea del Sur Gyeongbuk Ulleungdo (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/258/5b3555d3-2786-4fd3-8bdf-3d0907ebcf1c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sendero Haengnam que conecta el puerto de Dodong y el puerto de Jeodong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Desde Namyang, todavía tranquilo, hasta Taeha, una historia pionera en Ulleungdo
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Después de pasar por Tongmi, se llega al puerto de Namyang. ¿Es porque está ubicado en el suroeste de Ulleungdo? Tiene un observatorio de puesta de sol al suroeste. La construcción del nuevo puerto de Namyang está en pleno apogeo. Aquí, se reúne &#39;Ulleung Pharmacy Specialty Store&#39;, una especialidad de Ulleungdo. El &amp;lt;Restaurante Solar&amp;gt;, que se considera un restaurante de percebes, también se encuentra aquí. Además de los restaurantes, hay algunos servicios como &amp;lt;Namyang Nonghyup&amp;gt; y &amp;lt;Daegu Bed &amp;amp; Breakfast&amp;gt;. Si no le gusta el bullicioso puerto de Dodong o el puerto de Jeodong, está bien conseguir un alojamiento aquí.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Si caminas unos 10 minutos en un monorriel, es el faro de Taeha. - Corea del Sur Gyeongbuk Ulleungdo (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/258/db200a99-1a78-45fd-b396-9124c65b7742.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Si caminas unos 10 minutos en un monorriel, es el faro de Taeha.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Desde Namyang hasta Taeha, ubicado en el extremo noroeste de Ulleungdo, dura un mes. Es un espacio indispensable en la historia de Ulleungdo, que lleva el camino costero de Taeha, que es considerado como un carro de doble cabeza del sendero costero de Ulleungdo junto con el sendero Haengnam. En julio de 1883, al año siguiente, cuando se emitió la orden pionera de Ulleungdo como la capital de la antigua isla de Usan, Taeha, la tierra de Ulleungdo más cercana a la península de Corea, 54 pioneros dieron sus primeros pasos aquí. Antes de ser trasladado a Dodong en 1907, Taeha fue el centro administrativo de Ulleungdo durante más de 20 años. Pasemos por Seongsindang, ubicado frente a la sucursal Taeha de la Escuela Primaria Namyang, y escuchemos la triste leyenda de la hermana del sudeste nacida por Taeha.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Si caminas unos 10 minutos en un monorriel, es el faro de Taeha. - Corea del Sur Gyeongbuk Ulleungdo (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/258/9a094825-a60d-43b4-a143-fa855d55fad4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Si caminas unos 10 minutos en un monorriel, es el faro de Taeha.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Se remonta a 1417 (año 17 del rey Taejong). Nombrado coreógrafo en Ulleungdo, In-woo Kim llega aquí en una misión para trasladar a los residentes de Ulleungdo a tierra. El día antes de partir con los aldeanos, un dios del mar aparece en un sueño y pide dejar a un par de asiáticos del sudeste en la isla. Ignorando esto, traté de partir, pero cuando las olas eran tan severas que no podía salir de la isla, se fue con dos niños falsos en la isla. Después de regresar a Ulleungdo ocho años después, Inwoo Kim encuentra los huesos blancos de los niños y construye un pequeño santuario para consolarlos. Es una leyenda abrazada por el Espíritu Santo.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Una gran sensación de esperar que el viento envíe a casa - Corea del Sur Gyeongbuk Ulleungdo (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/258/a43af140-5fb9-4a7c-92a9-5bb57accb254.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Una gran sensación de esperar que el viento envíe a casa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    La política de carreteras de 200 años a expensas de los niños pequeños condujo a las conversaciones del general An Yong-bok sobre Dokdo, y su ambición hacia Dokdo permanece en el siglo XXI. Una vez que hayas mirado a Seongshindang, toma el monorriel hacia el faro de Taeha. Puedes subir a pie, pero recuerda que incluso si te bajas del monorraíl, debes subir el camino de tierra durante unos 10 minutos. Al lado del faro de Taeha, hay un observatorio de gran viento. La sensación de gran viento que se refiere a la roca perforada significa &#39;un lugar esperando el fuerte viento&#39;.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El Santuario de Taeha, que abraza la triste leyenda de Ulleungdo - Corea del Sur Gyeongbuk Ulleungdo (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/258/72a461f5-642b-4d43-8209-20701fe47299.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El Santuario de Taeha, que abraza la triste leyenda de Ulleungdo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Ulleungdo, famoso por sus enebros, es un buen lugar para construir un bote, por lo que muchas personas vinieron al bote viejo para construir un bote nuevo. Cuando se completó el nuevo barco, era un lugar para esperar el fuerte viento que soplaba en dirección a tierra firme uniendo velas y líneas de anclaje en los agujeros de las rocas. Cuando sopla el viento, rompe el ancla y se va a la tierra en un mes. En la plataforma de observación, los calamares disparan relajadamente la brisa marina. El calamar, que se considera delicioso en la isla de Ulleungdo, probablemente se deba al viento aquí. Si vio la gran vista de los puntos de vista que los fotógrafos y los viajeros dicen que son hermosos, no se pierda la cueva ocre al comienzo del Taeha Trail. Los coreógrafos enviados a Ulleungdo, que tuvieron que correr por el camino marino accidentado, tuvieron que demostrar su granularidad tomando árboles ocres y enebros de esta isla.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El Santuario de Taeha, que abraza la triste leyenda de Ulleungdo - Corea del Sur Gyeongbuk Ulleungdo (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/258/bee3fe8c-c09e-4206-9649-274c7e152faf.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El Santuario de Taeha, que abraza la triste leyenda de Ulleungdo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   La belleza salvaje de Ulleungdo de un vistazo, Buk-myeon
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Subo el camino otra vez. Es hora de correr en la costa norte de Ulleungdo, que conduce a Hyeonpo ~ Cheonbu ~ Sommok (Sokpo). Es una sección donde puedes saborear la carne secreta de la isla salvaje. Después de pasar el Observatorio Hyeonpo, donde puedes ver el pueblo de Hyeonpo de un vistazo, saludar a las personas mayores y llegar al cielo. La parada de autobús que sale del puerto de Jeodong y el punto de partida del autobús que se dirige a Nari Basin y Seokpo ~ Seommok son la parada de Cheonbu.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hyeonpo Village y Senior Citizens&#39;s Peak, visto desde el Observatorio Hyeonpo - Corea del Sur Gyeongbuk Ulleungdo (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/258/0a7589f9-2626-4c47-9843-92bf046bfdb5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hyeonpo Village y Senior Citizens&#39;s Peak, visto desde el Observatorio Hyeonpo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Si viaja a Ulleungdo en transporte público, debe tener en cuenta la estación de Cheonbu. Solo recuérdalo como una parada de transferencia. El camino desde Seokpo, que se considera un desierto en Ulleungdo, hasta Ismok es empinado y sinuoso. El frente del An Yong-bok Memorial Hall es el mejor punto para ver la isla de Jukdo. Puedes ir al An Yong Bok Memorial Hall en coche. Antes de ir al monumento, está bien correr a lo largo de la costa hasta Gwaneumdo, el último punto de la carretera costera actual. La isla Gwaneumdo, donde se encuentra el puente Yeondogyo, está emergiendo como un nuevo destino para la isla Ulleungdo.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Anyongbok Memorial Hall - Corea del Sur Gyeongbuk Ulleungdo (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/258/7fbaa300-8c53-4906-840e-67e9ef78f8b5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Anyongbok Memorial Hall
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    La isla Gwaneumdo está en construcción en una carretera redonda. Hasta que se forme el camino pavimentado entre Seokpo y Naesujeon, la única forma de conectar los dos es caminar por el camino viejo o usar el ferry isla mok. Para regresar a Naesunjeon en automóvil, debe regresar a la carretera circular o utilizar el ferry isla mok (054-791-9905). Sin embargo, la operación del ferry en invierno debe confirmarse por adelantado.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Isla Jukdo desde el An Yong-bok Memorial Hall - Corea del Sur Gyeongbuk Ulleungdo (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/258/b2e4582a-489c-4c3d-97cf-df2454c72e2d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Isla Jukdo desde el An Yong-bok Memorial Hall
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Regrese a la carretera por la que regresó y diríjase a las Ruinas de guerra ruso-japonesas (Observatorio Seokpo Sunrise Sunrise). Desde la intersección de la plataforma de observación Seokpo y la plataforma de observación Naesu, debe caminar por el pavimento y el camino de tierra durante unos 15 minutos hacia la plataforma de observación Seokpo. Es el mejor punto para ver a todos al atardecer. Podría haber sido útil como fortaleza durante la guerra, ya que se podía ver el mar desde todos los lados. ¿Qué pasó en este mar tranquilo?
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Punto en la costa norte, Samseonam - Corea del Sur Gyeongbuk Ulleungdo (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/258/a0895b7c-285f-44cb-b572-205a3e990e6d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Punto en la costa norte, Samseonam
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Como referencia, la construcción del túnel en la isla de Ulleungdo, que tiene una longitud total de 4,7 km, está en pleno apogeo en Ulleungdo. La construcción que incluye tres túneles y plataformas de observación desde la tubería hasta los túneles Cheonbu, Cheonbu y Jeodong está prevista para los próximos años. ¿Por qué no disfrutas de un viaje a Ulleungdo que conserva su aspecto anterior antes de la finalización de la rotonda de Ulleungdo?
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Mar visto desde las Ruinas de Guerra Ruso-Japonesas (Observatorio Sokpo Sunrise Sunrise) - Corea del Sur Gyeongbuk Ulleungdo (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/258/9e58d154-9e44-4595-8eab-94cf67f5e606.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Mar visto desde las Ruinas de Guerra Ruso-Japonesas (Observatorio Sokpo Sunrise Sunrise)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   propina. Explora Ulleungdo
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     ▶ Ulleung-eup
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    Puerto de Dodong, la puerta de entrada a Ulleungdo. Hay restaurantes y alojamientos, así como oficinas del condado. Hay el sendero Haengnam, el faro de Haengnam (faro de Dodong), el observatorio de Naesu, las cataratas Bongrae, el puerto de Jeodong y el museo y teleférico Dokdo.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     ▶ Derechos de escritura
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    Puedes disfrutar de un viaje en auto al área suroeste de Ulleungdo y ver formaciones rocosas costeras como Lion Rock, Helm Rock, Gom Rock y Manmulsang. En el extremo oeste, hay atracciones como Taeharien Seongsindang, Taeha Lighthouse y Daegunggam. Si ha pasado Taeha-ryeong, eche un vistazo a las tumbas de Namseo-ri y las colonias de piñones y hayas.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     ▶ Corea del Norte
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    Es un lugar donde se desarrolla el paisaje de Ulleungdo, lleno de poder. Gongambong y Songgotsan, Gongam (roca de elefante), Samseonam y Gwaneumdo también se desarrollan como se muestra. En comparación con el hemisferio sur de Ulleung-dong, hay menos personas buscándolo, pero es un espacio que muestra la &#39;isla secreta de la naturaleza&#39;, así que no te la pierdas.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Oficina de Ulleung-gun Departamento de Cultura y Turismo:
    &lt;/strong&gt;
    054-790-6393
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.ulleung.go.kr&#34; style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;울릉군청 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     www.ulleung.go.kr
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Centro de información turística de Dodong:
    &lt;/strong&gt;
    054-790-6454 (las llamadas están disponibles de 9:00 a 5:00)
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Centro de información turística de Jeodong:
    &lt;/strong&gt;
    054-791-6629 (diciembre a febrero, durante la temporada baja, trabaja solo en días de barco)
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1.Acceso
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
     * Operación de buque de pasajeros Ulleungdo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    Los barcos operan desde Gangneung y Mukho en Gangwon-do, Pohang en Gyeongbuk y Ulpo en Uljin hasta Ulleungdo. Durante la temporada alta y fuera de temporada, el tiempo es flexible dependiendo de la temporada. Página de inicio o consultas telefónicas requeridas. Se tarda 2 horas y 40 minutos desde el área de Gangwon, comenzando en 49,000 wones.
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     - pregunta -
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    Envío Expreso Daea:
    &lt;a href=&#34;http://www.daea.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;대아고속해운 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     www.daea.com
    &lt;/a&gt;
    , 1644-9602
    &lt;br/&gt;
    Seaforceville:
    &lt;a href=&#34;http://www.seaspovill.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;씨포스빌 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     www.seaspovill.co.kr
    &lt;/a&gt;
    , 1577-8665
    &lt;br/&gt;
    Terminal Ulleung Dodong: 054-791-0801
    &lt;br/&gt;
    Terminal Ulleung Jeodong: 054-791-9330
    &lt;br/&gt;
    Terminal de buques de pasajeros de Gangneung: 033-653-8670, 033-653-8671
    &lt;br/&gt;
    Terminal de pasajeros de Mukho: 033-531-5891
    &lt;br/&gt;
    Terminal de barcos de pasajeros de Pohang: 054-242-5111
   &lt;/p&gt;
   &lt;br/&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
     * Transporte local
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    Si viaja solo en Ulleungdo, los autobuses en Ulleungdo son los más económicos. Los autobuses de ruta (054-791-8000) que circulan en una ruta de ida y vuelta entre Naesujeon ~ Jedong ~ Dodong ~ Sadong ~ Namyang ~ Taeha ~ Heonpo ~ Cheonbu tienen un intervalo promedio de 40 minutos. Si desea ver muchos lugares en Ulleungdo con bajo costo y alta eficiencia, también puede tomar un autobús turístico. Si paga solo 15,000 wones, puede hacer un recorrido por el curso A que recorre la costa desde Dodong hasta Seommo, y el curso B que incluye las Cataratas Bongrae y el Observatorio Interior. Para tres o cuatro personas, un taxi está bien. Hay taxis privados (054-791-2612), así como taxis Ulleung (054-791-2351). El curso A cuesta 150,000 wones y el curso B cuesta 60,000 wones. Se puede ajustar según el horario. Puede usar un coche de alquiler si desea explorar cada rincón libremente. Hanjin Rent-a-car (054-791-5337) y OK Rent-a-car (054-791-8668).
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Restaurantes alrededor
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurante Camping Nari Basin:
    &lt;/strong&gt;
    Nari, Buk-myeon, Ulleung-gun / 054-791-0775, 011-553-0270
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurante San Village:
    &lt;/strong&gt;
    Nari, Buk-myeon, Ulleung-gun / 054-791-4643
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurante de camping:
    &lt;/strong&gt;
    Nari, Buk-myeon, Ulleung-gun / 054-791-0773
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurante Neulpuran Mountain:
    &lt;/strong&gt;
    Nari, Buk-myeon, Ulleung-gun / 054-791-8181
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     3.Alojamiento
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Adulto Bon Motel:
    &lt;/strong&gt;
    Dodong-ri, Ulleung-eup / 054-791-2677
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.uld-sunginmotel.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.uld-sunginmotel.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Ulleungdae Resort:
    &lt;/strong&gt;
    Sadong 1-gil, Ulleung-eup / 054-791-8800
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.daearesort.com/main/main.php&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.daearesort.com/main/main.php
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Hotel turístico Ulleung Marina:
    &lt;/strong&gt;
    Sadong 2-gil, Ulleung-eup / 054-791-0020
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.ullungmarina.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.ullungmarina.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;red&#34;&gt;
    ※ La información anterior se creó en noviembre de 2013 y puede cambiar más adelante, así que asegúrese de verificarla antes de viajar.
    &lt;br/&gt;
    ※ La información, como texto, fotos y videos utilizados en este artículo, está protegida por derechos de autor por la Organización de Turismo de Corea, y está prohibido el uso no autorizado del artículo.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ya no estoy solo, Dokdo, Corea del Sur(남성) - Corea del Sur Gyeongbuk Ulleungdo</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/im-not-lonely-anymore-dokdo-south-korea-253-es/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Mar 2020 08:17:31 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/im-not-lonely-anymore-dokdo-south-korea-253-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;South Korea Gyeongbuk Ulleungdo&#34; data-title=&#34;im-not-lonely-anymore-dokdo-south-korea--253&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Dokdo al atardecer - Corea del Sur Gyeongbuk Ulleungdo (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/253/fe766011-64b4-4f6e-a9ac-0f4fda23c7f7.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Dokdo al atardecer
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Ya no estoy solo, Dokdo, Corea del Sur(남성)
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Corea del Sur Gyeongbuk Ulleungdo
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Visité Dokdo, nuestra tierra que me gustaría visitar algún día. Incluso en Ulleungdo, que se encuentra a unas tres horas de Gangneung, Ibaekri es la isla más oriental de la península de Corea. La apariencia de mantener un asiento en medio del mar es desalentadora y vaga. Incluso si vas al frente de tu nariz, no puedes mantener tus ojos en ellos, por lo que solo puedes mirarlos como un amor no correspondido. Una vez que pones un pie en Dokdo, el cielo te ha ayudado, así que vamos a encontrarlo con gratitud.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #036071&#34;&gt;
    Ibaekri a lo largo del canal hacia el sureste de Ulleungdo
    &lt;br/&gt;
    Una isla solitaria, hogar de pájaros.
    &lt;br/&gt;
    No importa quien diga que es tu tierra
    &lt;br/&gt;
    Dokdo es nuestra tierra
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Islas camino a Dokdo - Corea del Sur Gyeongbuk Ulleungdo (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/253/28729dc7-bc67-4692-9f2f-b20251995106.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Islas camino a Dokdo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    La canción que viene a la mente primero cuando dices &#34;Dokdo&#34; como el primer amor que viene a la mente en el primer día nevado. No recuerdo haber intentado memorizar, pero al ver el zumbido de forma natural, parece que somos bastante amigables. Dokdo es considerada la isla más joven porque está muy lejos y sirve como puerta para el Mar del Este en la Península de Corea, pero no puede borrar la sensación de &#34;pequeña isla de roca&#34;. En cuanto a la situación, Dokdo, que aumentó hace 2,5 millones a 4,6 millones de años, es el hermano mayor que Ulleungdo y la isla de Jeju, que nació hace 1,2 millones de años.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Seodo, Dongdo y Dokdo, con 90 islas alrededor - Corea del Sur Gyeongbuk Ulleungdo (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/253/8b5ec64d-91e6-4ef9-92e8-eb6a3727f53d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Seodo, Dongdo y Dokdo, con 90 islas alrededor
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Incluso en Ulleungdo, Baek-ri, es bueno saber Dokdo
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Debido a su pequeño tamaño, y debido a su ubicación distante, parece que está recibiendo atención de la nación o durante la &#34;disputa Dokdo&#34;, pero de hecho, hay una &#34;habitación de Dokdo&#34; en cada cofre. Cada persona puede tener diferentes tamaños, pero es una opción automática para ponerse al día con cualquier razón política para los nacidos y criados en esta tierra. La isla rocosa formada por el endurecimiento de la lava que se eleva desde 2000m bajo el nivel del mar hace millones de años no es un buen lugar para que las personas se queden, pero debajo del mar que alberga es una zona de pesca dorada y abundantes recursos subterráneos. Los abundantes mariscos que se pueden comer en este momento, y la energía futura que será útil después de que la energía actual, como el carbón y el petróleo, se agote. La cara y la mente son bonitas, y también son inteligentes, y el deseo de hacer que la esposa de otra persona se vea genial también es similar.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Las personas que visitaron Dokdo están disparando &#39;disparos de autenticación&#39; - Corea del Sur Gyeongbuk Ulleungdo (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/253/64f95d57-b631-4be7-a691-0575f94ea3c9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Las personas que visitaron Dokdo están disparando &#39;disparos de autenticación&#39;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Me gustaría investigar desde productos acuáticos capturados en Dokdo hasta cada rincón del mar, pero solo se dan 30 minutos a quienes buscan Dokdo. No es largo permanecer en Dokdo, que fue designada como reserva natural en 1999 (registrada como monumento natural en 1982).
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Las personas que visitaron Dokdo están disparando &#39;disparos de autenticación&#39; - Corea del Sur Gyeongbuk Ulleungdo (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/253/e1041771-6b7f-4270-ad5c-f9f472da1599.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Las personas que visitaron Dokdo están disparando &#39;disparos de autenticación&#39;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Para ir a la isla de Dokdo, es para encontrarlo en Ulleungdo. Los barcos de pasajeros a Gangneung, Gangneung, Mukho y Pohang, Gyeongbuk viajan a Ulleungdo. Por lo general, lleva alrededor de 3 horas ir de Ulleungdo a Ulleungdo y de Ulleungdo a Dokdo desde una hora hasta dos horas. Después de correr de Ulleungdo a Dokdo y permanecer en Dokdo por un tiempo, toma alrededor de 2 horas 30 minutos a 4 horas 30 minutos llegar al crucero a Dokdo. La velocidad varía según el barco, así que asegúrese de verificar el tiempo requerido al dirigirse a Dokdo.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El puesto de guardia de la Guardia Dokdo es lamentable, pero el acceso está restringido. - Corea del Sur Gyeongbuk Ulleungdo (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/253/f8fbce3e-1d12-4cb8-b50e-114442dfe6e8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El puesto de guardia de la Guardia Dokdo es lamentable, pero el acceso está restringido.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Y una cosa más, si está planeando un viaje a Dokdo (probablemente solo una vez en su vida), es imprescindible un control del clima. Aunque la isla viaja, Dokdo se ve particularmente afectado por el clima. Es mejor consultar el pronóstico del tiempo con anticipación para asegurar un bote. Además, recuerde que después de la temporada alta, los barcos a Dokdo no operan todos los días. Llegué a Ulleungdo, pero si hace buen tiempo, recomiendo ir desde Dokdo. Es un clima isleño que no sabe cuándo y cómo cambiar, por lo que si tiene un buen día mientras está en Ulleungdo, diríjase a Dokdo ese día. Por supuesto, hay entusiastas que visitan Ulleungdo varias veces, pero la mayoría de los viajeros son principalmente por edad, independientemente de la edad. Es mejor hacer los preparativos para poder ir a conocer a Dokdo sin perderse, ya que ha visitado la isla de Ulleungdo.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El vasto océano está lleno de varias rocas. - Corea del Sur Gyeongbuk Ulleungdo (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/253/9ea6d394-224c-4fa8-854e-0e865d81012f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El vasto océano está lleno de varias rocas.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Los barcos de Ulleungdo a Dokdo salen del puerto de Jeodong y del nuevo puerto de Ulleung (puerto de Sadong). Los barcos que llegan de Ulleungdo a Ulleungdo ingresan al puerto de Jeodong, al puerto de Dodong y al nuevo puerto de Ulleung. Si ingresó al puerto de Jeodong, puede tomar un bote a Dokdo desde la terminal de pasajeros del puerto de Jeodong. Sea Flower, Dokdo Sarang y Dolphin también operan en Ulleung New Port. El cargo es igual a 45,000 wones, pero el tiempo requerido es diferente, así que asegúrese de verificar. Es aquí donde tomó casi 5 horas encontrar a Dokdo. Una cosa más, incluso en noviembre, el barco que se dirige a Dokdo es el mejor. Cuando hace frío, el barco a Dokdo deja de funcionar y luego se dirige a Dokdo nuevamente la próxima primavera.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El vasto océano está lleno de varias rocas. - Corea del Sur Gyeongbuk Ulleungdo (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/253/eb8f440f-de18-42af-819a-c7333d2fc225.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El vasto océano está lleno de varias rocas.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   En el camino que el General Silla Isa(남성)
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Corrí a Dokdo unas dos horas. Dokdo no es una isla, sino que consta de Dongdo y Seodo y 89 islas circundantes. El barco atraca en el muelle de Dongdo. Hay un refugio para pescadores en la empinada isla oeste. Afortunadamente, el barco de hoy atraca con seguridad en el muelle de Dongdo. Cuando el clima es duro debido a las olas, incluso si intentas ir a Dokdo, no podrás atracar y dar la vuelta. Finalmente, pisamos Dokdo, la parte más oriental de Corea. Mucho gusto, Dokdo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Dokdo Isabu-gil, al que se puede acceder inmediatamente desde el muelle de Dongdo - Corea del Sur Gyeongbuk Ulleungdo (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/253/18bb5257-dda1-4a9d-8156-057dc85b425e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Dokdo Isabu-gil, al que se puede acceder inmediatamente desde el muelle de Dongdo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Gracias a su monumento natural, es posible caminar solo una parte del East Pier. En 512, &#34;Isabu-gil&#34;, llamado así por el general Isabu, que absorbió a Usan-guk (ahora Ulleungdo y Dokdo), un ejército independiente en territorio de Silla, da la bienvenida a la gente. No sé cuánto tiempo lleva ver el paisaje dibujado por el fan rock, la piedra de afilar, el candelabro, etc. Mi corazón salta con mis pies en el piso de unos pocos pies cuadrados que pueden caminar.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Dongdo del barco a Dokdo - Corea del Sur Gyeongbuk Ulleungdo (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/253/ca5b6974-77cf-405e-bfa8-9cee50c89ddc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Dongdo del barco a Dokdo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Solo porque vinieron a Dokdo, las personas que lo recordaron mucho no tienen tiempo para tomar fotos. Es una escena que no va bien con &#34;獨 島&#34;, una isla solitaria. Las personas que emigraron a Ulleungdo desde la costa sur de Jeolla-do llamaron a &#39;Dolseom&#39; como &#39;Dokseom&#39; para convertirse en &#39;Dokdo&#39;.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Dokdo está empezando a salir - Corea del Sur Gyeongbuk Ulleungdo (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/253/a53f3b95-123d-4595-b4cf-b0c2215ad2cb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Dokdo está empezando a salir
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   No me veo solo en este momento, pero me siento un poco solo cuando pienso en una escena en la que estoy defendiendo el vasto mar solo. Aún así, no tengo mucho tiempo para quedarme, así que me muevo diligentemente nuevamente. Desafortunadamente, el espacio donde permanecen los guardias Dokdo está restringido.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Dokdo está empezando a salir - Corea del Sur Gyeongbuk Ulleungdo (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/253/0a4a507c-4d2d-4252-aec1-03c5ddf9ef12.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Dokdo está empezando a salir
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   No te puedes perder la vista del mar recogiendo uniformemente los colores verde y azul. Después de una breve reunión con Dokdo, donde 꿋꿋 se encuentra en el vasto océano, suena una bocina para informarle sobre la hora de regresar. Hora de volver ahora. El camino a Ulleungdo, dejando atrás la ofensiva de Dokdo Guard, revela el perfil lateral de Dokdo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Piedra de cubierta para marcar el final del este de Corea - Corea del Sur Gyeongbuk Ulleungdo (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/253/70818d7a-0b5c-49a1-8040-7c886903fef2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Piedra de cubierta para marcar el final del este de Corea
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Describa la ubicación de Dokdo An Yong Bok-gil, llamado así por el pescador An Yong Bok, quien hizo que el shogunato japonés admitiera que Dokdo era tierra de Chosun durante la dinastía Joseon. ¿Qué tenemos que hacer para proteger esta tierra, que se establece solo a través del vasto mar?
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Guardia Dokdo - Corea del Sur Gyeongbuk Ulleungdo (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/253/dd493f34-6cd7-490a-bd0c-a56c6c01248e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Guardia Dokdo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p class=&#34;topmr&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     ▶ Horario de vuelo del barco de pasajeros Dokdo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    Los barcos de Ulleungdo a Dokdo salen del puerto de Jeodong y del nuevo puerto de Ulleung (puerto de Sadong). Los tiempos de envío varían de un día a otro, así que asegúrese de verificar con anticipación. Algunas naves regresan al origen en tres horas, como &#39;seaflower&#39;, y a veces cuatro horas y 30 minutos, como &#39;dokdo love lake&#39;. El cargo es igual a 45,000 wones, pero el tiempo requerido es diferente, así que asegúrese de verificarlo. En invierno, los barcos a Dokdo no operan.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    &lt;strong class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    &lt;strong class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
     * Nuevo puerto de Ulleung (puerto de Sadong)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    Sea Flower, Sea Flower 2 (070-8675-9191, 070-8675-9192, 070-8675-9193), Dolphin Lake (054-791-8111, 054-791-8112), Dokdo Love Lake (054-791 - 9901, 054-791-9902, 054-791-9903) funcionan de manera irregular (07:20, 08:00, 12:50, 14:00). Tarda de 3 a 4 horas y 30 minutos y cuesta 45,000 wones. Puerto Sadong
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    &lt;strong class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    &lt;strong class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
     * Puerto de Jeodong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    Seastar 1 y Seastar 3 funcionan de manera irregular a las 13:50 y 14:45. Tarda 3 horas y 30 minutos, la tasa es de 45,000 wones en general, 49,000 wones en honores. El vuelo regular terminó el 17 de noviembre. Winter Flight espera un fin de semana. Para consultas, Seaspoville (
    &lt;a href=&#34;http://www.seaspovill.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;씨스포빌 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     www.seaspovill.co.kr
    &lt;/a&gt;
    ) Y la terminal de Ulleung Jeodong (054-791-9330).
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    ※ La información anterior se creó en noviembre de 2013 y puede cambiar más adelante, así que asegúrese de verificarla antes de viajar.
    &lt;br/&gt;
    ※ La información, como texto, fotos y videos utilizados en este artículo, está protegida por derechos de autor por la Organización de Turismo de Corea, y está prohibido el uso no autorizado del artículo.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>