<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Chungbuk.de on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/chungbuk.de/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Chungbuk.de)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 25 Mar 2020 03:20:10 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/chungbuk.de/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Drehorte in Jecheon, vom Film &#39;Parkha Candy&#39; bis zum Drama &#39;Shark&#39; - Jecheon-si, Chungbuk, Korea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/filming-locations-in-jecheon-from-the-movie-parkha-candy-to-the-drama-shark-243-de/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Mar 2020 03:20:10 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/filming-locations-in-jecheon-from-the-movie-parkha-candy-to-the-drama-shark-243-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Jecheon-si, Chungbuk, Korea&#34; data-title=&#34;filming-locations-in-jecheon-from-the-movie-parkha-candy-to-the-drama-shark--243&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Durch den Sonnenuntergang des Cheongpung-Sees fühlt sich das Binnenmeer echt an - Jecheon-si, Chungbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/243/5e967bae-bca0-4a72-9905-60e7f5ee1779.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Durch den Sonnenuntergang des Cheongpung-Sees fühlt sich das Binnenmeer echt an
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Drehorte in Jecheon, vom Film &#39;Parkha Candy&#39; bis zum Drama &#39;Shark&#39;
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Jecheon-si, Chungbuk, Korea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Jecheon liegt im zentralen Landesinneren und ist eine kleine Stadt. Es ist perfekt für ruhige Spaziergänge. Vor kurzem hat es sich zu einer Stadt der Filme und Dramen entwickelt. Die Polizeistation des Visual Media Centers in Cheongpungho und Uirimji vereint die Schönheit und Landschaft von Jecheon und die Erinnerungen an den Film.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Nehmen Sie den Zug zum Drehort
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &#34;Ich will zurückgehen!&#34;
   &lt;br/&gt;
   Das Ende des Films &amp;lt;Parkha Candy&amp;gt; war eine Szene, die in der Filmgeschichte bleiben würde. Es ist keine Übertreibung zu sagen, dass die Szene, die den heutigen Filmstar Seol Kyung-goo gemacht hat. Es liegt in der Nähe des Dorfes Jinso in Baekwoon-myeon, Jecheon-si. Es befindet sich oberhalb der Hochbahn in der Chungbuk-Linie zwischen dem Bahnhof Gongjeon und dem Bahnhof Samtan. Es gibt zwei Gabelbrücken, die sich vor dem Tunnel durch die Mitte der Klippe befinden. Zum Zeitpunkt der Dreharbeiten war es abgelegen. Nachdem der Film erfolgreich war, wurde die Straße geöffnet und die Anzahl der Fahrzeuge erhöht. Renten haben auch einige eingegeben. Der Film hat das Dorf verändert. Da es ein Werk von 1999 war, war es vor 14 Jahren.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &amp;lt;Parkha Candy&amp;gt; war eine Fackel. Seitdem haben viele Filme und Dramen Jecheon besucht. Die einzigartigen Gefühle und Stimmungen lokaler Kleinstädte existieren manchmal als eine Reihe von Filmen. Es wurden auch mehrere Faktoren hinzugefügt. Der erste ist ein Zug. Jecheon ist der Ausgangspunkt des Central Inland Circulation Train (O-Train). Der zentrale Inlandzirkulationszug ist ein kreisförmiger Zug, der die drei Provinzen des zentralen Inlandes verbindet. Von Jecheon, Chungbuk, kommen Sie an Yeongju, Gyeongbuk und Taebaek, Gangwon-do, vorbei. Sie können die Schönheit von Baekdu-daegan fühlen. Es ist eine filmähnliche Zugfahrt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Neue Ausstellung im ersten Stock des Jecheon Media Center - Jecheon-si, Chungbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/243/4e9552b2-8081-4b9f-9335-a896f1bb03d6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Neue Ausstellung im ersten Stock des Jecheon Media Center
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der zweite ist der Film selbst. Es ist nicht nur ein Film, es ist ein Musikfilm. Es besteht aus Musik oder Musik. In Jecheon finden neben Busan, Bucheon und Jeonju internationale Filmfestivals statt, auf denen Korea vertreten ist. Jecheon Internationales Musikfilmfestival. Dieses Jahr wurde es am 14. August (Mi) eröffnet und dauerte sechs Tage bis Montag (19.). Filmfans, die einfach nur das Musikfestival besuchten, sind gegen Ende des Festivals in die Faszination der Stadt versunken. Also besuche ich Jecheon noch einmal. Dies ist, um Jecheon als Reiseziel wieder zu treffen, nicht als Filmstadt von Jecheon. In diesem Fall empfehle ich einen Ausflug zu einem Dreh- oder Drehort in Jecheon. Die meisten der wichtigsten Drehorte von Jecheon sind die berühmten Reiseziele von Jecheon.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jecheon Film Media Center, ein renoviertes altes Stadtratsgebäude - Jecheon-si, Chungbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/243/45bbd879-ca44-4712-b736-5192402cce98.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jecheon Film Media Center, ein renoviertes altes Stadtratsgebäude
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Sammeln von Filminformationen, Frühling des Jecheon Media Center
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der erste Schritt auf dem Weg zum Jecheon Filming Site besteht darin, im Frühjahr vom Jecheon Film Media Center aus zu starten. Es ist ein Ort, der verschiedene Informationen über die Filmstadt Jecheon enthält. Das alte Gebäude des Stadtrats von Jecheon wurde 2008 umgebaut und eröffnet. Insbesondere befindet sich das Büro der Cheongpung Film Commission, die den Standort von Jecheon entdeckt und vorstellt. Es ist oft schwierig, den genauen Ort des Drehorts zu finden, aber Sie können auch Hilfe erhalten, z. B. den Ort und den Transport von Drehorten, Filmen und Dramen, die kürzlich veröffentlicht wurden.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Im Zentrum gibt es auch Spuren von Filmen. Dies ist die Polizeistation im Inneren. Viele der neuesten Filme wie &amp;lt;Howling&amp;gt;, &amp;lt;Broken Arrow&amp;gt; und &amp;lt;Kan Ki Nam&amp;gt; werden vom Jecheon Video Media Center eingestellt. Es ist auch für die breite Öffentlichkeit zugänglich, aber die detaillierten Einstellungen werden normalerweise nicht vorgenommen, sodass Sie nur die Atmosphäre spüren können. Am Eingang im ersten Stock haben in Jecheon aufgenommene Filme und Theaterplakate die Innenwände gefüllt. &amp;lt;Wagon&amp;gt;, &amp;lt;Vom Winde verweht&amp;gt;, &amp;lt;Chosunyeong Detective&amp;gt;. Vor der Treppe zum zweiten Stock befindet sich eine neue Requisite, die Hauptstütze des Films &amp;lt;Shinkijeon&amp;gt;. &amp;lt;Shin Ki-jeon&amp;gt; von Jung Jae-young ist eine Arbeit von 2008. Es befasste sich mit dem Produktionsprozess von Shinkijeon, einem Raketenantriebspfeil, der während der Joseon-Dynastie hergestellt wurde. In den Bergen von Geumseong-myeon wurde ein Set gebaut und fotografiert. Zum Zeitpunkt der Dreharbeiten stellte Dr. Chae Seok-yeon, ein Forscher am Korea Aerospace Research Institute, einen neuen Mechanismus wieder her und erregte Aufmerksamkeit. Der neue Mechanismus im Zentrum wurde von der Produktionsfirma an Jecheon City gespendet. Der Produktionsplan, der in &amp;lt;Armeegebet&amp;gt; in &amp;lt;&amp;lt; Nationale Verordnung der Verordnung&amp;gt; geschrieben ist, ist wie ein Handbuch beigefügt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Muam Reservoir, das Han Yi-soo und Cho Hae-woo in &#39;Shark&#39; getroffen haben (Foto: Cheongpung Video Court) - Jecheon-si, Chungbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/243/f51b51d2-4b97-425f-9ed3-c465892f5dad.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Muam Reservoir, das Han Yi-soo und Cho Hae-woo in &#39;Shark&#39; getroffen haben (Foto: Cheongpung Video Court)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das Jecheon Media Center ist nützlich, wenn es um Filmfestivals oder Standortinformationen geht, anstatt um Reisen. Sie können auch in der Cafeteria im ersten Stock entspannen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#39;Muam Reservoir filmt &#34;Vom Winde verweht&#34; - Jecheon-si, Chungbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#39; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/243/a15d0cf1-3670-4bcd-b4ac-126d85552659.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Muam Reservoir filmt &#34;Vom Winde verweht&#34;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Der geheime See des Dramas &amp;lt;Shark&amp;gt;
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Cheongpungho ist der beste Ort, um in Jecheon zu reisen. Der Cheongpung See ist ein künstlicher See, der durch den Bau des Chungju Damms entstanden ist. Der gleiche See heißt Chungjuho in Chungju und Cheongpungho in Jecheon. Es wird das Binnenmeer genannt, weil es nach dem Soyang-See die größte Größe hat. Der Bibongsan-Berg, der Geumsusan-Berg, der Insan-Berg usw. werden mit den spektakulären Wasserstraßen des Namhan-Flusses kombiniert, um eine hervorragende Aussicht zu bilden.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hoher Preis des Cheongpung Cultural Heritage Complex - Jecheon-si, Chungbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/243/1d9f32e8-a4fe-47ad-a3d2-f9585775931a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hoher Preis des Cheongpung Cultural Heritage Complex
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Cheongpung-See liegt etwa 30 Fahrminuten von der Innenstadt von Jecheon entfernt. Es ist nur ein Seeufer, wenn Sie die Innenstadt verlassen und Geumseong-myeon betreten. Es eignet sich auch als Fahrkurs. Der Cheongpung-See wird immer dann getragen, wenn der Aufzeichnungspfad gekrümmt ist. Der erste Durchgang ist das KBS-Schießset am See. Gefilmte wichtige historische Dramen von KBS wie &amp;lt;Taejo Wang Geon&amp;gt;. Jetzt geschlossen. Cheongpungho war einst ein Mekka für koreanische historische Dramen, aber nach Gerüchten als Reiseziel ließ seine Dynamik nach. Vielmehr hat die Aufnahme des modernen Theaters zugenommen als die des historischen Dramas. Anstatt ein neues Set zu bauen, fängt es die wunderschöne Natur von Cheongpungho ein. Das Drama &amp;lt;Shark&amp;gt; mit Son Ye-jin und Kim Nam-gil ist typisch.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Geumnamru, als Tor für die Cheongpung-Grundschule verwendet - Jecheon-si, Chungbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/243/8c978a2d-ace8-4c84-9d68-6696d482b8eb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Geumnamru, als Tor für die Cheongpung-Grundschule verwendet
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Nachdem Sie den Drehort von KBS passiert haben, befindet sich der Weg zum Muamsa-Tempel auf der linken Seite. In der Vergangenheit gab es ein &amp;lt;Shingijeon&amp;gt; in der Nähe des Muamsa-Tempels. Dies hat jetzt auch die Funktionalität verloren. Vor dem Muam-Tal und dem Muamsa-Tempel passierten sie den Muam-Stausee (Muam Nr. 1). Wenn Sie sich von der Straße zum Stausee bewegen, finden Sie am Ufer ein kleines freies Grundstück, umgeben von Bergen. Es gibt einen einsamen Baum in Richtung See. Die Landschaft des ruhigen Sees zieht das Herz auf sich. In dem Drama &amp;lt;Shark&amp;gt; ist dies der See neben der Villa, dem Han Yi-soo (Kim Nam-gil) und Jo Ha-woo (Sun Ye-jin) heimlich begegnet sind. Es ist ein Raum, der geeignet ist, die geheimen Gefühle der Liebe und des Hasses auszudrücken, die zwischen den beiden Hauptfiguren verwickelt sind.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cheongpung See von der Spitze der Cheongpung Kulturstiftung - Jecheon-si, Chungbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/243/48afac3e-6cca-41e9-a1c6-8b945ac3f207.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cheongpung See von der Spitze der Cheongpung Kulturstiftung
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Auf der einen Seite des Stausees wimmelt es auch vom Wasserweg des Muam-Tals. Es ist kein professioneller Campingplatz, aber es gibt auch einige Leute, die gerne mit Zelten campen. Vor der Veröffentlichung wurden Ha Mu-wons &amp;lt;Chosun Beauty Three Musketeers&amp;gt; und Cha Tae-hyuns &amp;lt;Vom Winde verweht&amp;gt; ebenfalls in Muamsa und Muam Reservoir gedreht. In Bezug auf die Landschaft der Reise ist Muamsa oder Valley besser, aber Muam Reservoir ist ein faszinierendes Bild des Films.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Es gibt viele interessante Bäume, einschließlich einjähriger Bäume. - Jecheon-si, Chungbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/243/451683f8-1d2b-431a-9beb-09dfe9aa94d3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Es gibt viele interessante Bäume, einschließlich einjähriger Bäume.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Herrliche Landschaft von Cheongpung Lakeside
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Nachdem Sie den Muam-Stausee von &amp;lt;Shark&amp;gt; verlassen haben, gehen Sie zur Cheongpung Cultural Foundation und zur Cheongpung Monorail. Es ist ein Reiseziel, das die wunderschöne Landschaft von Cheongpungho bewahrt. Unterwegs gibt es auch Cheongpung Land, und es ist besser, die Cheongpung Cultural Foundation und die Cheongpung Monorail bei Sonnenuntergang zu treffen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie die Cheongpung-Brücke überqueren, entsteht die Cheongpung Cultural Foundation. Die Kulturgüter von Cheongpung, die mit dem Chungju-Damm zu versinken drohten, wurden gesammelt und geschaffen. Klettern Sie den Fuß des Berges hinauf und betrachten Sie die Überreste der Überführung, des Pavillons und der Dolmen. Von oben wird der Panoramablick auf Cheongpungho als 360-Grad-Panorama betrachtet. Der rote Baekilhong auf jedem Kletterweg macht die Cheongpung Cultural Foundation dieser Zeit noch deutlicher. Interessant sind auch interessante Bäume wie der Herzbaum und der Denkbaum. Die Cheongpung Cultural Foundation hatte vor zwei Jahren einen SBS-Schauplatz für historische Dramen. Ich habe &amp;lt;Awaiting&amp;gt;, &amp;lt;Iljimae&amp;gt; und &amp;lt;Jang Gil-san&amp;gt; gedreht, aber es wurde kürzlich abgerissen. Sie können nicht direkt in die Bühne eines alten historischen Dramas schauen, aber die herausragende Natur von Cheongpungho, die den Hintergrund bildet, ist genug Komfort.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cheongpung Land, wo Sie Extremsportarten ausüben können - Jecheon-si, Chungbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/243/430293be-0214-4d45-b06b-8749e2d584e5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cheongpung Land, wo Sie Extremsportarten ausüben können
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Glücklicherweise wurde eine größere Anlage mit Blick auf den Cheongpung-See geschaffen. Es ist die Cheongpung Monorail, die letztes Jahr eingeführt wurde. Ursprünglich für den Transport von Gleitschirmausrüstung zum Gipfel von Bibongsan verwendet, wurde es für den Tourismus entwickelt. Es betreibt 7 Autos und fährt 3 km entfernt in 23 Minuten in eine Richtung. Die Monorail steigt auf 531 Meter über dem Meeresspiegel auf den Bibongsan. Die Aussicht von oben ist zu unangemessen, um leicht zu klettern. Mt. Seollang, Seongbong, Guksabong und Daedeoksan schaffen eine herrliche Landschaft.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sonnenuntergang von Cheongpung Land, Dreharbeiten &amp;lt;Radio Star&amp;gt; - Jecheon-si, Chungbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/243/fb8d1679-71fe-46ae-a428-90d3cfc21c06.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sonnenuntergang von Cheongpung Land, Dreharbeiten &amp;lt;Radio Star&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie eine gemütliche Zeit haben, wird auch die Jardrock Road empfohlen. Es ist ein Weg, der durch das Bergdorf Cheongpungho führt und aus 7 Gängen besteht, darunter ein kleines Dongsan-Gil, Jeongbangsa-Gil und die Ice Valley Ecological Road. Es gibt viele Spaziergänge entlang des Sees, die eine einzigartige Landschaft schaffen. Der kurze Kurs dauert 90 Minuten und der lange Kurs 280 Minuten. Dann besuchen Sie das Cheongpung Land bei Sonnenuntergang.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jardrock Road entlang der Ausläufer des Cheongpung Lakeside - Jecheon-si, Chungbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/243/134d31b1-9b68-4a31-8570-c32435983dfc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jardrock Road entlang der Ausläufer des Cheongpung Lakeside
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   &amp;lt;Radio Star&amp;gt; bei Sonnenuntergang
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Bei Sonnenuntergang fahren Sie erneut zum Cheongpung Land (Resort). Auf dem Parkplatz wurde eine Szene aus dem Film Radio Star gedreht. Sänger Choi Gon (Park Jung-hoon) und Manager Park Min-soo (An Sung-ki) tranken eine Tasse Kaffee und erlangten ihre Gerechtigkeit zurück. Das einsame Leben mittleren Alters passt hervorragend zum Schein des blauen Windes. Der Sonnenuntergang im Cheongpung Land ist der beste. Es ist eine beispiellose Aussicht vom Binnenmeer. Die Schatten der Berge, die der Bibongsan-Berg, der Indeungsan-Berg und der Keimyung-Berg über dem See bilden, lassen Sie Ihre Worte verlieren. Es lässt mein Herz schlagen wie eine Romanze in einem Film. Wenn Sie den See hinuntergehen, gibt es neben der Seebühne extreme Freizeiteinrichtungen. Der höchste 62 m lange Bungee-Sprung des Landes, der erste Schleudersitz des Landes und die längste 1,4 km lange Seilbahn des Landes (Seilrutsche) sorgen für aufregende Aufregung.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;5&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Euirimji Promenade, eine der schönsten Aussichten bei Nacht - Jecheon-si, Chungbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/243/a6e0ef3a-35f7-46b1-8549-bb369dfa6013.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Euirimji Promenade, eine der schönsten Aussichten bei Nacht
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Nachdem Sie den Sonnenuntergang im Cheongpung Land beobachtet haben, fahren Sie nach Urimim, nicht weit von der Innenstadt von Jecheon entfernt. Zusammen mit Cheongpungho ist es ein Muss und Reiseziel in Jecheon. Uirimji ist neben Gimje Byeokgolje und Miryang Fisheries der älteste Stausee in Korea. Es soll zum ersten Mal während des Königs von Singa Jinheung gebaut worden sein. Derzeit ist es der Rolle eines Vergnügungsparks mit Parklandschaften und Wanderwegen treu. Rund um den Teich sorgen Kiefern und Trauerweiden für Glück. Es ist beliebt als Dating-Spot für Liebhaber wie &amp;lt;The Secret Charm of Female Professors&amp;gt;. Tagsüber lohnt es sich auch, den Solim Park in Uirimji zu besuchen, wo Sie die Szene des Picknicks der Bande gedreht haben. Aber auch der nächtliche Spaziergang durch den Stausee ist unverzichtbar. Uirimji ist eine der schönsten Nachtansichten in Jecheon. Es ist nicht nur eine Nachtansicht, sondern eine Nachtlandschaft, die Sie fühlen können, wenn Sie langsam gehen. Da es auf Zehenspitzen gehalten wird, fängt es Jecheons Reise nach Sinab ein.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;5&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Nachtlandschaft von Weiden mit Weiden - Jecheon-si, Chungbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/243/241521d8-0894-43fe-8908-948bd2b63c4c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Nachtlandschaft von Weiden mit Weiden
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformation
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Visual Media Center Frühling
    &lt;/strong&gt;
    : 242, Uirim-daero, Jecheon-si, Chungbuk, 043-645-4995
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Cheongpung Land (Cheonpung Lakeside Stage)
    &lt;/strong&gt;
    : 26, Gyo-ri, Cheongpung-myeon, Jecheon-si, Chungbuk 043-648-4151
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Cheongpung Kulturstiftung
    &lt;/strong&gt;
    : 6-20, Multae-ri, Cheongpung-myeon, Jecheon-si, Chungbuk, 043-641-5532
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Cheongpung Tourist Monorail
    &lt;/strong&gt;
    : 114, Dogok-ri, Cheongpung-myeon, Jecheon-si, Chungbuk, 043-642-3326
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Willim
    &lt;/strong&gt;
    : 241, Mosan-dong, Jecheon-si, Chungbuk 043-651-7101
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. In der Nähe von Restaurants
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Yechon: Gondrenamul-Reis / 30 Cheongpung Myeongwol-ro, Cheongpung-myeon, Jecheon-si / 043-647-3707
    &lt;br/&gt;
    Ameisenrestaurant: Kräutermedizin-Eisbecher / 114 Yongducheon-ro, Jecheon-si / 043-643-5093
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Taejeong: Herbal Bibimbap / 184 Jangrak-ro, Jecheon-si / 043-646-6565
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.태정.전문.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;태정으로 이동&#34;&gt;
     http://www.태정.전문.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Unterkunft
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Cheongpung Resort: 1763 Cheongpungho-ro, Cheongpung-myeon, Jecheon-si / 043-640-7000
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.cheongpungresort.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;청풍리조트로 이동&#34;&gt;
     http://www.cheongpungresort.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Pension am See am frühen Morgen: 53-15 Cheongpungho-ro 42-Gil, Cheongpung-myeon, Jecheon-si / 070-8876-8677, 010-9049-8677
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.dreamlakepension.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;이른아침호숫가로 이동&#34;&gt;
     http://www.dreamlakepension.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Dream Lake Pension: 53-10 Cheongpungho-ro 42-Gil, Cheongpung-myeon, Jecheon-si / 043-648-6380
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.dreamlake.co.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.dreamlake.co.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Die oben genannten Informationen wurden im September 2013 erstellt und können sich später ändern. Überprüfen Sie sie daher unbedingt, bevor Sie reisen.
     &lt;br/&gt;
     ※ Informationen wie Text, Fotos und Videos, die in diesem Artikel verwendet werden, sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Die unbefugte Verwendung des Artikels ist untersagt.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Die Welt der Junk Art jenseits aller Vorstellungskraft, &#39;Boeun Fun Park&#39; - Boeun-gun, Chungbuk, Südkorea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/the-world-of-junk-art-beyond-imagination-boeun-fun-park-241-de/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Mar 2020 03:20:08 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/the-world-of-junk-art-beyond-imagination-boeun-fun-park-241-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Boeun-gun, Chungbuk, South Korea&#34; data-title=&#34;the-world-of-junk-art-beyond-imagination-boeun-fun-park--241&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Fun Park Junk Art - Boeun-gun, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/241/4de0add6-4e79-4c7b-94ef-98618ac98b9a.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Fun Park Junk Art
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Die Welt der Junk Art jenseits aller Vorstellungskraft, &#39;Boeun Fun Park&#39;
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Boeun-gun, Chungbuk, Südkorea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Es gab einen Jungen, der als Kind sehr neugierig auf Maschinen war. Ein Junge, der das Radio oder die Nähmaschine in seinem Haus mehr mochte als ein Buch, wurde als Erwachsener zum Ökokünstler und fertigte großartige Kunstwerke mit verlassenen Reifen, LPG-Gasflaschen, Zündkerzen, Schrauben und Muttern an. Dies soll Kinder an die Bedeutung der Natur erinnern, indem aus Abfällen, die durch die Zerstörung der Natur entstehen, eine zweite Natur geschaffen wird. Dies ist die Geschichte von Oh Dae-ho, einem Bildhauer, der in Boeun, Chungbuk, einen auf Junk-Kunst basierenden Funpark geschaffen hat. Junk Art ist eine Kunst, die auf den Aasfressern und verschiedenen Dingen basiert, die im täglichen Leben vorkommen.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Umweltfreundlicher komplexer kultureller Spielraum mit Abfall
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Fun Park (043-544-7702,
    &lt;a href=&#34;http://www.funpark.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;펀파크 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     www.funpark.kr
    &lt;/a&gt;
    )
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Ist ein einzigartiger Spielplatz, der Kindern die Möglichkeit und Zeit bietet, ihre Fantasie frei zu entfalten. Das Material der Ausstellungsarbeiten ist Abfall, aber die fertigen Arbeiten sind interessante und freundliche Roboter, Tiere und Dinosaurier.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Am Eingang begrüßt der erste Roboter Taekwon V die Kinder. Danach erscheinen die Dinosaurier durch die Bäume. Roboter und Dinosaurier sind die beliebtesten Gegenstände für Jungen. Selbst wenn Sie nicht in den Funpark gehen, kommt die Intuition von &#34;Ihre Kinder werden es lieben&#34;.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Fun Park Ticket Office - Boeun-gun, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/241/556d809c-1179-4dc9-b9c9-28f08fbc3834.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Fun Park Ticket Office
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   An der Kasse begrüßen Roboter Besucher. Der Transformers Voyager Starstream ist sichtbar und die Goblins sind in der Membran sichtbar. Jungen, die von Robotern verkauft werden, können nicht einfach eintreten. Erst nach einem Erinnerungsfoto mit dem Roboter wird die Persönlichkeit freigegeben. Eltern ringen oft mit den Kindern.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Transformator Voyager Starstream an der Kasse - Boeun-gun, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/241/115c4cef-3469-4246-98e1-f2aca26ee7b5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Transformator Voyager Starstream an der Kasse
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Selbst wenn Sie eintreten, machen die Kinder selten einen Schritt. Dies liegt daran, dass Tierfreunde im Märchen wie Nilpferd, Wolf, Waschbär, Affe und Kaninchen einen willkommenen Gruß geben. Diesmal sind die Gesichter von Mutter und Tochter voller Lächeln. Roboter gehören ausschließlich Männern und Mädchen sind nicht interessiert. Tiere mit lustigen und lustigen Ausdrücken sind jedoch die Charaktere, die Mädchen mögen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Niedliche Charakterpuppe - Boeun-gun, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/241/cd0a3870-5f75-448f-a4ea-142229223481.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Niedliche Charakterpuppe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der erste Ort zu besuchen ist &#34;Art Gallery O&#34;. Um zur Galerie zu gelangen, muss man durch den Kunstpark gehen. Der Rasen ist voller Arbeiten mit Abfällen. Ein schwarzer Drache, der zum Himmel emporsteigt, King Kong mit einem wütenden Blick, eine Kuh, die Kopf an Kopf kämpft, und vieles mehr.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Kunstwerk Park im Fun Park - Boeun-gun, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/241/a09fef93-6fc8-4dea-917d-9da47ddaebff.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Kunstwerk Park im Fun Park
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   King Kong ist das beliebteste. Es gibt viele Besucher, die Bilder durch Nachahmung machen, weil sie zu brüllen scheinen, weil sie wütend sind und Psys Gangnam-Stil tanzen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Dies ist eine Arbeit, die den Kampf von Qingdao verkörpert - Boeun-gun, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/241/f7000ec1-5102-4529-b32b-af5d9df2db73.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Dies ist eine Arbeit, die den Kampf von Qingdao verkörpert
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es gibt auch lustige Unterhaltungsmöglichkeiten voller Puppen. &#39;Yona Fish&#39; steigt die Rutsche durch den Bauch eines Wals hinunter, &#39;Nanta Drum&#39; klopft auf das Motorrad und tippt auf einen wütenden Hahn, &#39;Rooster Seesaw&#39; und &#39;Orien-Bang Bang&#39;, der sich nach links und rechts dreht, wenn ein Pedal betätigt wird gerollt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Lieblingswalbauchrutsche für Kinder - Boeun-gun, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/241/89295b7e-bc12-4921-ba3e-1e64ef10e374.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Lieblingswalbauchrutsche für Kinder
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es geht nicht nur darum zu sehen, sondern direkt zu berühren, zu reiten und zu tippen, um näher an die Arbeit heranzukommen. In der Zwischenzeit sind Sie beeindruckt von der brillanten Idee des Künstlers.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Panzer mit Turm - Boeun-gun, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/241/fdeb3050-8c49-4020-90d9-6d27d175f6d8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Panzer mit Turm
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Welt der Märchen und Roboter, Kunstgalerie O.
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Kunstgalerie O wurde mit Werken von Oh Dae-ho dekoriert, der Kunst und Wissenschaft mit dem Thema Raum und globale Umwelt verband. Es hat ein Märchenland und ein Roboterland und besteht aus Öko-Kunst, die die Bedeutung der Umwelt betont, und Medienkunst, die Ton und Video verwendet. Es ist ein Raum, der die Philosophie des Künstlers widerspiegelt: &#34;Wenn er nicht erlebt wird, ist er keine Kunst&#34;.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Fun Park Junk Art - Boeun-gun, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/241/b2ce6367-ae5b-4fda-924f-dc83f5acd87e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Fun Park Junk Art
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Am Eingang zur Galerie befinden sich Panzer und Raumschiffe. Panzer und Raumschiffe, die aufwendig aus Schrott hergestellt wurden, durften direkt klettern. Merkwürdig ist, dass sich der Panzerturm dreht und sich das Raumschiff bewegt. Es ist eine Arbeit, die auf die Augenhöhe eines kleinen Zuschauers zugeschnitten ist, der sich nicht damit zufrieden gibt, nur hinzuschauen. Kinder in einem fahrenden Panzer mögen es ohne Probleme bei einem unerwarteten Windstoß. An der Wand der Galerie fliegen Pferde in den Himmel und bunter Lachstanz. Daneben fliegt eine Taube, die den Frieden symbolisiert.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Fun Park Junk Art - Boeun-gun, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/241/fbe00ec2-8e5a-4172-af4b-249fb3d056a5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Fun Park Junk Art
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das Märchenreich, nicht in der Galerie, ist ein beliebter Ort für Männer und Frauen jeden Alters. Arbeiten mit Motiven wie 《Girl River Travels》, 《Cinderella》, 《Schneewittchen》, 《Shimcheongjeon》 ziehen die Aufmerksamkeit auf sich. Um das Märchenland genießen zu können, muss man versuchen, eine Szene zu finden, die genau in der Arbeit zum Ausdruck kommt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bunte Objekte und Raumschiffe - Boeun-gun, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/241/3017039a-1d94-406f-acc2-1277d8c127ce.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bunte Objekte und Raumschiffe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &#39;...
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#39;&#34;Gullivers Reisen&#34; im Märchen - Boeun-gun, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#39; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/241/d905ef1e-3710-43ea-ae64-dfe1872bd604.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     &#34;Gullivers Reisen&#34; im Märchen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Beim weiteren Betreten steht das Raumschiff unter hellem Licht. Star Wars Raumschiff. Es ist erstaunlich, dass es gemacht wurde, um auf Geräusche zu reagieren. Wenn Sie laut klatschen und klatschen, blinken die bunten Lichter. Es ist, als würde man ein Raumschiff nehmen und in ein mysteriöses Universum reisen.
   &lt;br/&gt;
   Im Inneren gibt es einen Roboterchor, der singt, tanzt und grüßt. Jeder Charakter ist unglaublich. Der größte Roboter heißt Meron. Es ist süß, die Zunge herauszustrecken.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Roboterchor - Boeun-gun, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/241/aca5c958-2f08-4806-b4d7-35557bfefc09.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Roboterchor
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Darüber hinaus gibt es Farbschatten, die Regenschirme an die Decke hingen, um eine verträumte Atmosphäre zu schaffen, und eine Medienkunstgalerie, in der Arbeiten mit leuchtender Farbe im Dunkeln ein mysteriöses Licht ausstrahlen.
   &lt;br/&gt;
   Die Kunstgalerie O kann in etwa 10 Minuten mit einem Wassermelonenleck betrachtet werden. Aber neugierige Kinder brauchen viel Zeit. Eltern sollten ihnen helfen, langsam zuzusehen, ihre Kreativität zu steigern, ihre Fantasie zu entwickeln und den Wert ihrer Umgebung zu erkennen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Farbschatten, um die Kunst des Lichts zu erleben - Boeun-gun, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/241/db920a36-a403-46db-b061-8ecd7e11e203.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Farbschatten, um die Kunst des Lichts zu erleben
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Mathematik! Es ist nicht schwer, Mathe-Erfahrungszentrum
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Eine typische Erfahrung im Fun Park ist Matheerfahrung. Dies ist eine pädagogische Methode, mit der Sie auf natürliche Weise mit Mathematik interagieren können, während Sie mit einem Werkzeug berühren und zuhören, indem Sie Mathematik lernen und Erfahrungen mit Mathematik kombinieren. Der Eintritt in das Mathematik-Erlebniszentrum ist kostenpflichtig und Sie können es dreimal täglich (11:00, 14:00, 16:00 Uhr) sehen, während Sie der Erklärung des Kurators zuhören.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Auch wenn Sie kein Erlebniszentrum haben, können Sie im Outdoor-Erlebniszentrum ein kostenloses Matheerlebnis genießen. Die Brücke von Leonardo Da Vinci wird ohne Verbindungsteile wie Nägel hergestellt. Sie werden die räumliche Form verstehen, indem Sie berühren und betrachten, wie das Holz miteinander verbunden ist.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Eine Arbeit, die das Abakusprinzip erzählt - Boeun-gun, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/241/d72b3f7c-4ae6-4b2c-b00a-7d6c7ce72820.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Eine Arbeit, die das Abakusprinzip erzählt
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &#34;Was ist, wenn die Fahrradräder quadratisch sind?&#34; Es bricht das Stereotyp, dass Sie kein Fahrrad mit quadratischen Rädern fahren können, und sagt Ihnen, dass Sie reibungslos fahren können, wenn Sie die Straße konvex machen. Konvexe Straßen, auf denen Polygonräder gut laufen können, werden in der Mathematik als &#34;Hängestraßen&#34; bezeichnet. Durch die Installation einer konvexen Straße können Sie ein Vierkantrad fahren und die flache Form verstehen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vierkantrad - Boeun-gun, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/241/fcf84f00-97a9-4219-bc54-25086c0f6a4e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vierkantrad
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformation
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p class=&#34;topmr&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     1.Zugang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
     * Selbstfahrend
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    Dangjin Sangju Schnellstraße → Songnisan IC → Biegen Sie links ab in Richtung Songnisan (Nationalstraße Nr. 25) → Kreuzung Jangnae → Kreuzung landwirtschaftlicher Industriekomplexe → GS Boeun Tankstelle → Fun Park
   &lt;/p&gt;
   &lt;br/&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
     * öffentlicher Verkehr
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Seoul → Boeun
    &lt;/strong&gt;
    : Betrieb 4-mal täglich (07:00, 10:30, 14:30, 17:30) vom Central City Terminal (02-6282-0114), dauert ca. 3 Stunden 10 Minuten
    &lt;br/&gt;
    Betrieb 12 Mal am Tag (07: 30 ~ 18: 30) vom East Seoul General Terminal (1688-5979), dauert ca. 3 Stunden
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Daejeon → Boeun
    &lt;/strong&gt;
    : Betrieb 17 Mal am Tag (06: 50 ~ 20: 10) vom Daejeon Complex Terminal (1577-2259), dauert 1 Stunde und 10 Minuten
    &lt;br/&gt;
    ≫ Verwenden Sie den innerstädtischen Bus über Gwangi in der Nähe des Boeun Intercity Bus Terminal und steigen Sie am Boeun Fun Park aus. Arbeitet alle 30 Minuten und dauert etwa 20 Minuten
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;topmr&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Restaurants in der Nähe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Kyunghee Restaurant:
    &lt;/strong&gt;
    Hanjeongsik / Songnisan-myeon, Sanae-ri / 043-543-7573
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Yonggung Restaurant:
    &lt;/strong&gt;
    Schweinefleisch Bulgogi / Suhanmyeon Balsan-ri / 043-542-9288
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Mido Knödel:
    &lt;/strong&gt;
    Jujubebrot / Samsan-ri, Boeun-eup / 043-544-4097
   &lt;/p&gt;
   &lt;br/&gt;
   &lt;p class=&#34;topmr&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     3. Unterkunft
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Jung Yi Pum Motel:
    &lt;/strong&gt;
    Daeeun-ri, Boeun-eup / 043-543-9993
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Yasong Park:
    &lt;/strong&gt;
    Daeeun-ri, Boeun-eup / 043-542-7778
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Songnisan Jugendstadt:
    &lt;/strong&gt;
    Sangpang-ri, Songnisan-myeon / 043-540-7777
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.sokrisan.co.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;속리산유스타운 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     www.sokrisan.co.kr
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Songnisan Green Park Hotel:
    &lt;/strong&gt;
    Sarini-myeon, Songnisan-myeon / 043-543-3650
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://그린파크호텔.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;속리산그린파크호텔 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     http://그린파크호텔.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    ※ Die oben genannten Informationen wurden im Februar 2014 aktualisiert und können sich später ändern. Überprüfen Sie sie daher unbedingt, bevor Sie reisen.
    &lt;br/&gt;
    ※ Informationen wie Text, Fotos und Videos, die in diesem Artikel verwendet werden, sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Die unbefugte Verwendung des Artikels ist untersagt.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ein angenehmes Treffen zwischen Berg und See - Jecheon-si, Chungbuk, Korea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/a-pleasant-meeting-between-the-mountain-and-the-lake-218-de/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Mar 2020 03:28:01 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/a-pleasant-meeting-between-the-mountain-and-the-lake-218-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Jecheon-si, Chungbuk, Korea&#34; data-title=&#34;a-pleasant-meeting-between-the-mountain-and-the-lake--218&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Landschaft der Gogok-Burgmauer vom Brothers &#39;Peak in Samusan aus gesehen (Foto mit freundlicher Genehmigung des Rathauses von Jecheon) - Jecheon-si, Chungbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/218/20beb6a5-55ec-425c-83b8-0c289786dcc2.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Landschaft der Gogok-Burgmauer vom Brothers &#39;Peak in Samusan aus gesehen (Foto mit freundlicher Genehmigung des Rathauses von Jecheon)
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Ein angenehmes Treffen zwischen Berg und See
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Jecheon-si, Chungbuk, Korea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Der Satz &#34;Cheongpungho Jadrakgil&#34; ist sehr hübsch. Es ist auch leise auszusprechen und es fühlt sich an wie &#34;Sabujakjidada&#34;, was bedeutet, dass es leicht und mühelos wirkt. Ich denke, dass es ein Trekkingkurs sein wird, der aus irgendeinem Grund leicht zu laufen ist. Jadrak-gil bezieht sich auf „einen schmalen Pfad in einem hügeligen Land am Fuße eines Berges“. Der Name Cheongpungho steht davor, weil die Straße um das Bergdorf herum führt, das Cheongpungho umgibt. Es ist ein Wanderweg, aber es ist schwierig zu gehen. Von den 100 Kämmen in Cheongpungho in Jecheon ist es schwierig, einen Wanderweg mit einem so großartigen Aussichtspunkt zu finden, wenn Sie entlang der wunderschönen Landschaft rund um den See spazieren.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Cheongpungho Gehen Sie, während Sie Cheongpungho betrachten
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   In der Cheongpungho Jardrock Road wurden 7 Kurse entwickelt. Unter ihnen ist die 9,9 km lange &#39;Gokgok Wall Road&#39;, die vom Rastplatz Oksunbong vor der Oksundaegyo-Brücke über Gogok-ri und Dabul-ri nach Gogogol in Jigok-ri führt, der beste Kurs in Harmonie mit einer herrlichen Aussicht und vielfältige Flora.
   &lt;br/&gt;
   Was als Gogok Castle Wall Road bezeichnet wird, ist der Ort, an dem die Mauer in der Vergangenheit gebildet wurde. Die Wände sind nicht aus Stein. Die Hänge der Hänge werden benannt, weil sie als natürliche Mauern wirken.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Jade
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Oksun Bridge, wo die Gogok Wall Street beginnt - Jecheon-si, Chungbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/218/fe52ce12-4356-48b8-929e-d7a5ddbe4bb4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Oksun Bridge, wo die Gogok Wall Street beginnt
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Der hügelige Weg am Fuße des Berges geht weiter und gelegentlich gibt es einen Ort zum Atmen. Es ist gut, die umliegenden Zweige und Unkräuter ordentlich zu organisieren. Gelegentlich gibt es einen Unterschlupf, in dem Sie die Landschaft von Cheongpungho genau sehen können. Unter dem blauen Himmel im Mai sind die von frischem Grün gefärbten Gebirgsbäche und die Wellen des Sees mit Azurblau spektakulär.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Goegok Seongbyeok Trail - Jecheon-si, Chungbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/218/9aceb191-e040-4ee7-90ba-b16e004c2962.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Goegok Seongbyeok Trail
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Von Anfang an gehe ich weiter bergauf, aber es ist nicht schwierig. Es ist, weil der Hang sanft und bequem ist. Ich wandere definitiv, aber meine Schritte sind leicht. Die weiße Frühlingsprimel und die gelbe Yangji-Blume werden überall mit hellem Licht begrüßt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Goegok Seongbyeok Trail - Jecheon-si, Chungbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/218/898fe378-dc26-4fbc-9465-b9d723ab7f9d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Goegok Seongbyeok Trail
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Dies
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Toller Ort zum Fotografieren - Jecheon-si, Chungbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/218/4b9ceada-99fd-4224-a3f9-eb33a15db900.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Toller Ort zum Fotografieren
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Biegen Sie um die Straße, zu der Sie gekommen sind, und fahren Sie nach Dabuli, der ersten Stadt unter freiem Himmel. Wenn Sie dem Abfahrtsweg folgen, wird der Wald der Bäume gerodet und Sie sehen einen offenen Kamm, auf dem sich der Baekbong Juk befindet. Dies ist ein Unterschlupf, der durch die Eröffnung der Jardrock Road geschaffen wurde. Für einen Moment können Sie die Emotionen eines ruhigen Bergdorfes spüren, das Durst und Hunger mit Reiswein und Pfannkuchen füllt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Dabuli nannte die erste Stadt unter freiem Himmel - Jecheon-si, Chungbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/218/e1afc1e3-ca1f-43b5-8f2c-42114a28a50e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Dabuli nannte die erste Stadt unter freiem Himmel
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Von Baekbong Jukmak bis zur Spitze von Dabuljae führt ein kleines Dorf durch ein einfaches Dorf. Die Straße ist asphaltiert. Der Gipfel von Dabuljae ist der Mittelpunkt von Goebbulseongbyeokgil. Von hier aus gehen Sie um den Fuß des Samsan-Berges (478 m) herum und hinunter nach Gosugol. Wenn Sie jedoch schnell absteigen möchten, weil Sie sich durch Ihre körperliche Stärke oder Zeit eingeschränkt fühlen, können Sie zu dem Punkt hinuntergehen, an dem Sie zuerst durch Gogok-ri begonnen haben.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Meilensteine für Cheongpungho - Jecheon-si, Chungbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/218/4d903782-4cfa-41c4-98b6-4bc5c92dfe8b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Meilensteine für Cheongpungho
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es gibt mehrere Straßen, auf denen Fahrzeuge bewegt werden können, und Sie können Indo folgen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Meilensteine für Cheongpungho - Jecheon-si, Chungbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/218/a3f153ed-e7df-43f5-9af5-b7edc4150d78.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Meilensteine für Cheongpungho
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie auf einem Bergweg von Dabulam nach Gosugol gehen, passieren Sie ein Dünenfeld und dornige Reben, die die Höhe Ihrer Taille überschreiten. Der offene Gratweg wiederholt sich und kann als Highlight des Goegokseong Wall Path bezeichnet werden, während Sie mit dem Cheongpung Lake unter Ihren Füßen spazieren. Wenn Sie ungefähr eine Stunde laufen, erreichen Sie 403 Taschen, und wenn Sie weitere 15 Minuten laufen, kommt Limdo heraus. Das Gefühl, auf Imdo zu gehen, besteht nicht nur darin, auf einem Bergpfad zu gehen, sondern auf großen und kleinen Feldern, die sich auf der linken und rechten Straßenseite ausbreiten und es Ihnen ermöglichen, die Frische des Grüns zu spüren.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;16&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Wanderer riecht beim Wandern nach Kräuterdüften - Jecheon-si, Chungbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/218/a1b0b75a-c47e-40f9-956b-b4879fdcb88c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Wanderer riecht beim Wandern nach Kräuterdüften
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Kurzes aber intensives Jeongbangsagil
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;span&gt;
    &lt;span&gt;
     Der Vorteil der Cheongpungho Jadrak Road ist, dass es eine Vielzahl von Kursen gibt. Selbst Reisende, die nicht gerne wandern oder keine Zeit haben, können den Kurs wählen, der zu ihrer Situation passt, und die herrliche Aussicht auf die Berge und den See genießen.
    &lt;/span&gt;
   &lt;/span&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Jeongbangsagil, ein Zwei-Gänge-Kurs, ist ein kurzer Kurs von 1,6 km, aber die Natur im Einklang mit dem Tempel macht einen beeindruckenden Eindruck. Der Weg vom Eingang zum Neunggang-Tal zu klettern ist ziemlich Gapal-Schweiß. Trotzdem ist der Wald üppig und das Tal verläuft am Straßenrand entlang, sodass Sie in der kühlen Brise spazieren gehen können. Es ist schade, dass die Straße asphaltiert ist, so dass es nicht einfach ist, den Berg fallen zu lassen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jeongbangsa Landschaft mit einem Berg auf dem Rücken und einem See - Jecheon-si, Chungbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/218/7b81d622-3861-47fe-9f48-9f0c7325443f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jeongbangsa Landschaft mit einem Berg auf dem Rücken und einem See
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das Bedauern wird mit einer wunderschönen Landschaft belohnt, sobald Sie den Jeongbangsa-Tempel erreichen. Wenn Sie Jeolmadang betreten, gibt es riesige Felsen, die die Integrität des Zylinders unterstützen, und vor Ihnen breiten sich der Cheongpung-See und der gewellte Kamm wie ein Panorama aus. Setzen Sie sich auf den Gartenstuhl und beobachten Sie, wie sich die Landschaft vor Ihren Augen entfaltet. Dies ist ein spektakulärer Anblick. Seokgansu, das sich nach der Erhaltung des Zylinders aus den Klippen erhebt, ist in Jeongbangsagil ein unverzichtbarer Geschmack.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jiak Jijang Bodhisattva Statue in die Felswand geschnitzt - Jecheon-si, Chungbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/218/4cb545fa-ccb7-44bc-94ac-31a34420b9df.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jiak Jijang Bodhisattva Statue in die Felswand geschnitzt
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Icygol Ecological Road, wo das Eis mitten im Sommer gefriert
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;span&gt;
    &lt;span&gt;
     Der Eingang zum Neunggang-Tal, wo Jeongbangsaenggil beginnt, ist auch der Ausgangspunkt des Eiskurses, Eiskurses, 3 Gänge. Es ist ein 5,4 km langer Abschnitt, der durch die Steinturmstraße entlang des Tals führt und Mandangam und Cheokdae zum Eistal hinaufführt. Es ist ein mysteriöses Naturphänomen, bei dem das Eis auch mitten im Sommer gefriert.
    &lt;/span&gt;
   &lt;/span&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Neunggang-Tal am Eingang des Eistals (Foto vom Rathaus von Jecheon) - Jecheon-si, Chungbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/218/2c659a82-3441-4062-9c9c-7405b026e81e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Neunggang-Tal am Eingang des Eistals (Foto vom Rathaus von Jecheon)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn der Sommer näher rückt, öffnen viele Menschen das Tal neben der Straße und genießen den Tak. Das liegt daran, dass die kühle Zeit im Tal attraktiver ist als Wandern. Wenn sich das Eistal weit entfernt anfühlt, wird empfohlen, zur Steinturmstraße zu gehen. Eine 20-minütige Rundfahrt vom Tal reicht aus. Der Steinturm an der Steinturmstraße ist ziemlich groß. Hoffentlich begann der Mönch von Kumbong-Botschafter Geumsuam nacheinander mit dem Bau, und jetzt wurden Hunderte von Steintürmen gebaut. Der Steinturm wurde auf einem eintönigen und langweiligen Bergweg errichtet, was ihn zu einer neuen Attraktion macht.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Eine Steinturmstraße, die durch sorgfältiges Stapeln von Steinen nacheinander gebaut wurde - Jecheon-si, Chungbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/218/2ef995ed-fa6a-4192-a65f-223838eff706.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Eine Steinturmstraße, die durch sorgfältiges Stapeln von Steinen nacheinander gebaut wurde
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformation
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Tourismusabteilung des Rathauses von Jecheon
     &lt;/strong&gt;
     043-641-6703
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. In der Nähe von Restaurants
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Geumsusan Forellenmarkt: Forellengesellschaft / 41 Cheongpungho-ro 39-Gil, Geumseong-myeon, Jecheon-si / 043-652-8833
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Zelkova Sashimi Haus: Forelle Bibimbap / 4, Bashiron-ro, Cheongpung-myeon, Jecheon-si / 043-647-0089
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Yechon: Yakchaejeongsik / 30 Cheongpung Myeongwol-ro, Cheongpung-myeon, Jecheon-si / 043-647-3707
    &lt;br/&gt;
    Hama-Garten: Huhn Baeksuk / 214-9 Sindam-Gil, Geumseong-Myeon, Jecheon-Si / 043-651-5613
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Unterkunft
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Cheongpung Resort: 1763 Cheongpungho-ro, Cheongpung-myeon, Jecheon-si / 043-640-7000
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.cheongpungresort.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;청풍리조트로 이동&#34;&gt;
     http://www.cheongpungresort.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Lake Landscape Pension: 1595-58 Cheongpungho-ro, Geumseong-myeon, Jecheon-si / 043-642-8049
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.greenlake.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.greenlake.kr
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Pongnep Pension: Cheongpungho-ro, Cheongpung-myeon, Jecheon-si 2019 / 043-653-5566
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.pontneuf.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.pontneuf.kr
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Reed Pension: 439 Cheongpung Myeongwol-ro, Cheongpung-myeon, Jecheon-si / 043-646-6646
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.galipso.com&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.galipso.com
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Neunggang Song Pension: 1050, Oksunbong-ro, Susan-myeon, Jecheon-si / 043-651-0033
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Die oben genannten Informationen wurden im Mai 2013 erstellt und können sich später ändern. Überprüfen Sie sie daher unbedingt, bevor Sie reisen.
     &lt;br/&gt;
     ※ Informationen wie Text, Fotos und Videos, die in diesem Artikel verwendet werden, sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Die unbefugte Verwendung des Artikels ist untersagt.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Fünf Märkte zusammen, traditioneller Marktausflug nach Chungju - Chungju, Chungbuk, Korea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/five-markets-together-chungju-traditional-market-outing-189-de/</link>
      <pubDate>Mon, 16 Mar 2020 13:24:39 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/five-markets-together-chungju-traditional-market-outing-189-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Chungju, Chungbuk, Korea&#34; data-title=&#34;five-markets-together-chungju-traditional-market-outing--189&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Chungju Freier Markt - Chungju, Chungbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/189/41f1fe28-4f36-49dc-a528-b703addddc64.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Chungju Freier Markt
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Fünf Märkte zusammen, traditioneller Marktausflug nach Chungju
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Chungju, Chungbuk, Korea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Jede Stadt muss einen oder zwei Märkte bieten. Wenn Sie also in jede Stadt reisen, dürfen Sie den Spaß am traditionellen Markt nicht verpassen. Ein weiterer Markt wartet auf Chungju. Der freie Markt, der Muhak-Markt, der öffentliche Markt, der Chungui-Markt und der Pungmul-Markt sind an einem Ort entlang des Chungju-Baches versammelt. Die Tatsache, dass mehrere Märkte an einem Ort versammelt sind, ist eines der größten Merkmale der traditionellen Märkte in Chungju. Es ist wie ein riesiger Markt, aber fünf verschiedene Märkte arbeiten zusammen, um Ihnen besonderen Spaß zu bereiten.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Einzigartiger freier Markt mit Marktcafés und Theatern
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Gehen wir zuerst zum freien Markt. Der freie Markt ist ein Markt, der in den Straßen von Bukmun gebildet wurde, wo sich das Nordtor befand, als Chungju-eupseong existierte. Bestehend am 5. Tag Als die Stadt gegründet wurde, etablierte sie sich als aktueller freier Markt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Auf dem freien Markt gibt es tendenziell mehr Geschäfte mit Kleidung, Sandalen und Stoffen als an anderen Orten. In der Vergangenheit gab es viele Geschäfte, in denen Paprika, Knoblauch und Reis verkauft wurden, aber es wurde auf den 1995 eröffneten Großhandelsmarkt für Landwirtschaft und Fischerei in Chungju verlegt, was es schwierig machte, das lebhafte Erscheinungsbild wie zuvor zu sehen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Chungju Freier Markt - Chungju, Chungbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/189/09b665d5-16ef-4e89-85d0-5fafe19c67fb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Chungju Freier Markt
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Da die Spielhalle jedoch 2005 installiert und als anerkannter Markt registriert wurde, sucht sie nach Veränderungen. Der Markt wurde aufgeräumt und neue Gebäude wie Kundenbetreuungszentren wurden gebaut.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Kostenloses Café, in dem sich Kunden, die den Markt besuchen, ausruhen können - Chungju, Chungbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/189/ced61e58-f031-428c-934c-429f37de91ae.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Kostenloses Café, in dem sich Kunden, die den Markt besuchen, ausruhen können
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das Gebäude des Free Market Customer Support Center verfügt über ein kostenloses Café und einen Jjimjilbang. Das kostenlose Café war mit Bildern dekoriert, die die Geschichte des Marktes zeigen, und mit einem gut ausgestatteten Ruhebereich. Es gibt auch eine DJ-Kabine, an der Sie Musik abonnieren und hören können. Verschiedene Getränke sind ebenfalls erhältlich, aber der Preis ist niedrig und reicht von 500 Won bis 1.500 Won. Sie können Kaffee zum halben Preis genießen, wenn Sie eine auf dem freien Markt ausgestellte Quittung mitbringen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Kostenloses Café, in dem sich Kunden, die den Markt besuchen, ausruhen können - Chungju, Chungbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/189/aff0c1ca-aadc-4c29-869e-09c2e37f177b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Kostenloses Café, in dem sich Kunden, die den Markt besuchen, ausruhen können
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie sich auf dem Markt umschauen, sehen Sie ein einzigartiges Gebäude namens Freedom Theatre. Es wurde 2012 eröffnet und schafft die Theateratmosphäre der 1970er und 1980er Jahre.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;F. - Chungju, Chungbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/189/3726c1c8-35dd-49a7-8732-33023836cdb1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     F.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es ist ein besonderer Bereich auf dem Markt, in dem Sie alte Filme kostenlos ansehen können. Derzeit ist er jedoch aufgrund von Verwaltungsproblemen gesperrt. Stattdessen werden Filme zweimal täglich im Free Cafe gezeigt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Freies Theater im freien Markt - Chungju, Chungbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/189/36334e75-7c25-4b50-a976-98d6a40b0047.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Freies Theater im freien Markt
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Der beste Ort auf dem traditionellen Markt von Chungju ist die Sundae-Knödelgasse
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie gerne essen möchten, besuchen Sie die Sundae Dumpling Alley. Die Sundae Mandu Alley befindet sich in der Gasse zwischen dem Muhak-Markt und dem vom freien Markt ausgehenden öffentlichen Markt und ist ein Muss für Besucher des Chungju-Marktes.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Eingang zur Sundae Dumpling Alley am Muhak Market - Chungju, Chungbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/189/8b6c9651-ac54-4f68-afe7-f293f36de575.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Eingang zur Sundae Dumpling Alley am Muhak Market
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es gibt Eingänge zum Muhak-Markt und zum öffentlichen Markt. Die Hauptfigur dieser Gasse ist Sundae und Mandu. Zu beiden Seiten der Straße stehen Geschäfte, in denen Eisbecher und Knödel verkauft werden.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Köstlicher Eisbecher - Chungju, Chungbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/189/ef373ba8-6f00-4d8b-9082-adb6138ca12d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Köstlicher Eisbecher
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Beim Betreten der Sundae Alley stimulieren die von den Großmüttern und Tanten hergestellten Handknödel und der reifende Sundae den Geschmack, den Geruch und das Sehvermögen. Wenn Sie sich in ein Lieblingsgeschäft setzen und sich hinsetzen, wird das Essen im laufenden Betrieb hergestellt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Köstlicher Eisbecher - Chungju, Chungbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/189/355671c3-8d02-49c9-a323-f6ebd00d6a49.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Köstlicher Eisbecher
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Insbesondere Sundaeguk in der Soondae Alley hat einen anderen Geschmack von Brühe mit Siraegi. Gießen Sie auf einer Seite die kochende Brühe von Siraegi in einen Topf und schneiden Sie dann den warmen Eisbecher in Stücke. Da es sich um Siraegi-Brühe handelt, hat es einen leichteren und tieferen Geschmack.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Herzhafte Suppe - Chungju, Chungbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/189/02eec967-df46-4c3c-9b33-f27e224fd191.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Herzhafte Suppe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn der Markt nicht so gut ist wie der Markt, wird er oft mit viel Brühe serviert und während des Wartens probiert. Die Geräumigkeit, die in gewöhnlichen Restaurants schwer zu finden ist, wärmt nicht nur den Magen, sondern auch das Herz.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Leckere Handknödel - Chungju, Chungbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/189/3edaf584-bc50-4ef7-b0d2-c68d46319dc6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Leckere Handknödel
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Einige Häuser teilen sich Eisbecher und Knödel, die meisten sind jedoch auf Eisbecher oder Knödel spezialisiert. Bei Sundaejip können Sie auch Knödel bestellen. Normalerweise gibt es neben dem Eisbecherladen einen Knödelladen. Wenn Sie also sprechen, kümmert sich die Mutter des Besitzers um die Knödel.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Eisbecher-Knödelgasse - Chungju, Chungbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/189/a6146a0b-8f60-4db4-b67b-0053a7639e6e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Eisbecher-Knödelgasse
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Leckere Handknödel sind auch billig. Fleischknödel sind 5 1.000 Won und Kimchi-Knödel sind 7 1.000 Won. Wenn Sie also ein paar Tausend Won haben, können Sie sie reichlich essen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Marktreiches Essen - Chungju, Chungbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/189/afc1e8d4-9e3c-46c9-82d9-e033ed6ecd8d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Marktreiches Essen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Sogar rund um die Gasse gibt es viele Geschäfte, in denen Knödel, Eisbecher, Kartoffelkuchen und Snacks verkauft werden. Sie können also aus einer Vielzahl von Menüs wählen, die Ihrem Geschmack entsprechen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;17&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Marktreiches Essen - Chungju, Chungbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/189/02c0a7c6-4cbe-49df-a951-a4a28063d23f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Marktreiches Essen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Lassen Sie uns die Attraktivität des Marktes zu einem vernünftigen Preis voll und ganz einschätzen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;19&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Marktreiches Essen - Chungju, Chungbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/189/d2bcbb77-861f-4186-90f4-89ecc21b0f22.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Marktreiches Essen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   In der Geschichte von Bürgermeister Chungju
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Geschichte des Muhak-Marktes, der immer von vielen Menschen besucht wird, wie zum Beispiel der Sundae Alley, gibt es seit 1978. Als Proteste gegen Straßenverkäufer ausbrachen, die in der Position der alten Gartengenossenschaft in Chung-in-dong ließen sie sich auf dem aktuellen Muhak-Markt nieder, indem sie Einkaufszentren in Munhwa-dong und Bongbang-dong verlegten. Der öffentliche Markt von Chungju, der zum Muhak-Markt führte, wurde 1964 gemäß der Marktpolitik der Regierung für kleine Kaufleute eröffnet.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Muhak-Markt führt zum freien Markt - Chungju, Chungbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/189/a53ffb21-bef9-4373-9714-e96db542252c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Muhak-Markt führt zum freien Markt
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die mit dem Muhak-Markt verbundene Sundae Alley ist berühmt und es gab mehrere Restaurants. Viele Geschäfte verkaufen Lebensmittel wie Gemüse, Fisch und Hühnchen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Öffentlicher Markt führt zum freien Markt - Chungju, Chungbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/189/069e0a3a-bff3-4433-beaa-f9a10d716b59.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Öffentlicher Markt führt zum freien Markt
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Auf der anderen Seite ist der kleine und ruhige Chungui-Markt ein traditioneller Markt, der natürlich an dem Ort entstanden ist, an dem 5 Tage Markt vom freien Markt fortgesetzt wurden.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Arkade - Chungju, Chungbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/189/c0257602-87fb-4482-8677-6d561ad8fc98.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Arkade
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Obst- und Gemüsemarkt und die Gasse wurden gebildet, und in den 1970er Jahren gab es einen Chungju-Hofmarkt, also ein Geschäftsviertel. Mit der Öffnung des Großhandelsmarktes für Landwirtschaft und Fischerei und der Verlagerung der Obst- und Gemüseläden sind die Geschäftsviertel jedoch nicht mehr dieselben. Geschäfte, die sich mit Souvenirwaren, Töpfergeschäften und Mühlen befassen, sind hauptsächlich versammelt, so dass die Füße der Menschen nicht häufig sind.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;18&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sitzbereich - Chungju, Chungbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/189/c3ff49c6-bf3d-4004-afc4-3ea155bab4cf.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sitzbereich
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Treffen wir den Chungju Poongmul Markt zusammen mit dem freien Markt, dem Muhak Markt, dem öffentlichen Markt und dem Chungui Markt. Der Pungmul-Markt entlang des Gyohyeoncheon ist jeden Monat am 5., 5., 10., 15., 20., 25. und 30. geöffnet.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;19&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Komfortable Marktatmosphäre - Chungju, Chungbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/189/8feb3868-a211-4716-afc6-2056f6bc1df0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Komfortable Marktatmosphäre
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ursprünglich war es ein natürlich geformter 5-Tage-Markt rund um den Yeseong Park, der jedoch 2001 an seinen derzeitigen Standort verlegt wurde. Hier finden Sie eine Vielzahl von Produkten und Lebensmitteln.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;20&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Chungju Marktkarte - Chungju, Chungbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/189/00307b9d-9814-4eea-aa3b-948cca9aa3c0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Chungju Marktkarte
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es gibt einen weiteren Ort, den Sie nicht verpassen sollten, wenn Sie sich auf dem Markt in Chungju umschauen. Es ist die Samhwa-Schmiede im Nuri-Markt, nicht weit vom Muhak-Markt und dem freien Markt entfernt. Dies ist ein bedeutungsvoller Ort mit der Geschichte von Bürgermeister Chungin-dong. Sie können die vergangene Landschaft von Chungil-dong spüren, die von Schmieden verstreut ist.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;21&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Samhwa Grand Forge mit dem Nachtmarkt Nr. 13 in Chungbuk - Chungju, Chungbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/189/319da8b7-f0c6-496b-a1ad-34afc8a2ad04.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Samhwa Grand Forge mit dem Nachtmarkt Nr. 13 in Chungbuk
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das Gebäude selbst ist modern, aber die traditionelle Schmiedekunst bleibt erhalten, wenn Sie eintreten. Kim Myung-il, der als 13. immaterielles Kulturgut in Chungbuk ausgewiesen ist, stellt immer noch Eisenwerkzeuge durch Abschrecken und Hämmern von Hand her.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;17&#34; id3=&#34;22&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Samhwa Grand Forge mit dem Nachtmarkt Nr. 13 in Chungbuk - Chungju, Chungbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/189/a6de954d-d32d-40ac-a2e7-4742fe7a78a9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Samhwa Grand Forge mit dem Nachtmarkt Nr. 13 in Chungbuk
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Sie können hochwertige und solide Objekte erwerben, die durch das immaterielle Kulturgut entstanden sind, und Sie können auch Schmiede erleben. Der etablierte Samhwa Blacksmith-Besitzer Nobubu heißt immer Gäste willkommen, die kommen, um zuzusehen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;19&#34; id3=&#34;23&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Samhwa Grand Forge mit dem Nachtmarkt Nr. 13 in Chungbuk - Chungju, Chungbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/189/d2a0f9e8-ce6a-4d86-8452-a06292201108.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Samhwa Grand Forge mit dem Nachtmarkt Nr. 13 in Chungbuk
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformation
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Freier Markt
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    Adresse: 30 Free Market Road, Stadt Chungju, Chungbuk
    &lt;br/&gt;
    Kontakt: 043-848-3414
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Muhak Markt
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    Adresse: 15, Muhak 1-Gil, Chungju-si, Chungbuk
    &lt;br/&gt;
    Kontakt: 043-848-2292
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Öffentlicher Markt
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    Adresse: 4-2, Chungin 8-Gil, Chungju-si, Chungbuk
    &lt;br/&gt;
    Kontakt: 043-843-6138
   &lt;/p&gt;
   &lt;br/&gt;
   &lt;p class=&#34;topmr&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     1.Zugang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
     * Selbstfahrend
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Freier Markt:
    &lt;/strong&gt;
    Jungbu Inland Expressway Chungju IC → Jungwon-daero → Biegen Sie am 1. Kreisverkehr links ab → Yeseong-ro → Freier Markt
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Muhak Markt:
    &lt;/strong&gt;
    Jungbu Inland Expressway Chungju IC → Jungwon-daero → Biegen Sie an der Kreuzung Munhwa links ab → Gukwon-daero → Biegen Sie am Samwon Rotary rechts ab → Tangeum-daero → Muhak Market
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Öffentlicher Markt:
    &lt;/strong&gt;
    Jungbu Inland Expressway Chungju IC → Jungwon-daero → Öffentlicher Markt
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
     * öffentlicher Verkehr
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     [Zug]
    &lt;/strong&gt;
    Der tägliche Betrieb vom Bahnhof Seoul über den Mugunghwa-See nach Chungju dauert 2 Stunden 33 Minuten
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     [Bus]
    &lt;/strong&gt;
    Vom Central City Terminal nach Chungju 35 Mal am Tag (06: 00-23: 00) dauert es 1 Stunde 50 Minuten
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Restaurants in der Nähe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Unjeong Restaurant:
    &lt;/strong&gt;
    Allgang Haejangguk / 3432-1 Jungwon-daero, Chungju-si / 043-847-2820
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Boxer Haejangguk:
    &lt;/strong&gt;
    Haejangguk / 249-1 Seongnae-dong, Chungju-si / 043-842-0135
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Filmrestaurant:
    &lt;/strong&gt;
    Sanchaejeongsik / 282-1 Oncheon-ri, Suanbo-myeon, Chungju-si / 043-846-2530, 043-846-4500
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Daejanggun Restaurant:
    &lt;/strong&gt;
    Traditionelles Fasanengericht / 105 Mireuksonggye-ro, Suanbo-myeon, Chungju-si / 043-846-1757, 043-846-6076
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Immergrünes Restaurant:
    &lt;/strong&gt;
    Pilz-Hotpot / 19, Jujeongsan-ro, Suanbo-myeon, Chungju-si / 043-846-0433
   &lt;/p&gt;
   &lt;br/&gt;
   &lt;p class=&#34;topmr&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     3. Unterkunft
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Chungju Grand Tourist Hotel:
    &lt;/strong&gt;
    3496 Jungwon-daero, Chungju-si / 043-848-5554
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://cjgrand.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://cjgrand.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Film 37.2 Hotel:
    &lt;/strong&gt;
    17 Yeonwon-ro, Chungju-si / 043-842-0515
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Hanwha Resort Suanbo:
    &lt;/strong&gt;
    321-36 Suanbo-ro, Suanbo-myeon, Chungju-si / 043-846-8211
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.hanwharesort.co.kr/irsweb/resort3/resort/rs_room.asp?bp_cd=0600&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.hanwharesort.co.kr/irsweb/resort3/resort/rs_room.asp?bp_cd=0600
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Suanbo Xianglu Hotel:
    &lt;/strong&gt;
    22, Jujeongsan-ro, Suanbo-myeon, Chungju-si / 043-845-3500
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.sangnokhotel.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.sangnokhotel.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;red&#34;&gt;
    ※ Die oben genannten Informationen wurden im Dezember 2013 erstellt und können sich später ändern. Überprüfen Sie sie daher unbedingt, bevor Sie reisen.
    &lt;br/&gt;
    ※ Informationen wie Text, Fotos und Videos, die in diesem Artikel verwendet werden, sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Die unbefugte Verwendung des Artikels ist untersagt.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chungjus köstliches Zuhause, hier ist es ~ - Chungju, Chungbuk, Korea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/chungjus-delicious-home-here-it-is-182-de/</link>
      <pubDate>Mon, 16 Mar 2020 13:24:32 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/chungjus-delicious-home-here-it-is-182-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Chungju, Chungbuk, Korea&#34; data-title=&#34;chungjus-delicious-home-here-it-is---182&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Frisch gekochter Reis - Chungju, Chungbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/182/0eb0e681-1845-4ad8-8aa9-4ceeb0d0fb41.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Frisch gekochter Reis
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Chungjus köstliches Zuhause, hier ist es ~
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Chungju, Chungbuk, Korea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Begriffe, die gute Restaurants beschreiben, wie Modellrestaurants, lokale Restaurants, empfohlene Restaurants, Daemulim-Restaurants, Restaurants, Top-Restaurants und Fernsehsendungsrestaurants, variieren je nach Region. Der Ausdruck, über den ich vor einiger Zeit in Chungju über die Stadt Chungju gestolpert bin, war &#39;Good Rice House&#39;. Chungcheongbuk-do wird seit 2013 implementiert. In der Stadt Chungju wurden ein Filmrestaurant, Cheonnyeonhyang, Manna Rice House und Sato Bonga ausgewählt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Sanchaejeongsik Verwöhnen Sie sich in seinem reinen Geschmack, Suanbo &#39;Movie Restaurant&#39;
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Noch vor dem Maika-Boom in Korea wurde dieses Restaurant als köstlich eingestuft. Sogar jetzt setzt er seinen Ruf fort und war auch auf der Liste der „besten Häuser mit gutem Reis“, die von der Provinz Chungcheongbuk-do ausgewählt wurden.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Suanbo Movie Restaurant Außenansicht - Chungju, Chungbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/182/c9333d15-e1fe-4de0-958b-5180bacb5ad2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Suanbo Movie Restaurant Außenansicht
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Als ich das 1980 eröffnete Filmrestaurant besuchte und mich über den Prozess des Kochens wunderte, stimme ich sofort zu. Sobald die dreiköpfige Familie ein festes Essen bestellte, stellten sie einen Steintopf auf das Gasfeuer und stellten den eingeweichten Reis auf. Gießen Sie Wasser darüber und fügen Sie 3 weitere Bohnen hinzu. Dies ist ein häufiger Anblick. Wenn das Reiswasser zu kochen beginnt, nimmt die Tante, die für das Kochen des Reises verantwortlich ist, eine kleine Menge des Reises und passt die Menge an. Es soll die einzige Methode des Filmrestaurants sein. Reis wird von Suanbo Agricultural Cooperatives gekauft. Sojabohnen werden im Sommer in einer Mischung aus drei Arten verwendet: Heckenbohnen, Frosttae, Juwolyangdae und Erbsen. Es dauert ungefähr 15 Minuten, bis der köstliche Reis fertig ist. Unmittelbar nach dem Kochen wird die Misosuppe auf einem anderen Gasfeuer serviert. Wenn es kocht, ist Reis fertig.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;3 Bohnen in Reis - Chungju, Chungbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/182/8a297f89-22ef-4bdb-9ddb-e189c3606f6a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     3 Bohnen in Reis
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Während dieses Vorgangs, während der Reis gekocht wird, gibt der Beilagenkoch 30 Kräuter in eine kleine Schüssel. Jedes Gericht ist mit Kräutern beschriftet. Lassen Sie uns die Namen der Kräuter auflisten, die Sie im Filmrestaurant probieren können. 쐬 Mist (Wang-Wook-Wait), Shun-Wa-Hu, Shun-Bae-Hu-Jae, Castor, Goulgi, Bakgo-Ji, Darae-Soon, Eom-Ri, Shunnamul, Maulbeerblatt, Sesamblatt, Seetang Snack, Sari-Soon, Eom-Soon-Moon, Snack-Eat, Schwarze Ente, Schlange, Farn, Shiitake-Pilze, Bento (köcheln) usw. Die Kräuter, die auf der Gaststatue aufgehen, hängen von der Jahreszeit und der Menge der Kräuter ab gesammelt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sojabohnenreis stimuliert die Speicheldrüsen - Chungju, Chungbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/182/7e020904-5e02-4eaf-8bba-17b8a139cdb2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sojabohnenreis stimuliert die Speicheldrüsen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Besitzer des Restaurants sagte: „Wir verwenden Kräuter aus Wolaksan oder Sobaeksan. Wir bemühen uns, Kräuter von Ende März bis Anfang Mai zu sichern. Ich bin stolz darauf, dass ich es noch nie war. ”
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gäste, die das Essen in den Bergen im Filmrestaurant genießen - Chungju, Chungbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/182/afcaa42f-bacf-4405-8b49-b4c138354643.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gäste, die das Essen in den Bergen im Filmrestaurant genießen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Stammkunden essen häufig Reis mit verschiedenen Gemüsesorten und Reis in einer großen Schüssel, nachdem sie eine festgelegte Mahlzeit bestellt haben (16.000 Won). Die Art, wirklich lecker zu essen, ist jedoch nicht zu reiben, sondern jedes Kraut mit Stäbchen aufzunehmen, um den einzigartigen Geschmack und das Aroma zu spüren. Wenn Sie es essen möchten, soll es Reis, Kräuter und Sesamöl essen. Fügen Sie keine rote Pfefferpaste oder Doenjang-Eintopfsuppe hinzu.
   &lt;br/&gt;
   Geschäftszeiten von 8 bis 21 Uhr. Am Neujahrstag und in Chuseok geschlossen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Der Name des Krauts steht auf jeder Schüssel mit Kräutern. - Chungju, Chungbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/182/b44126d5-d1d2-405e-b04a-f557ff69946b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Der Name des Krauts steht auf jeder Schüssel mit Kräutern.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Medizinischer konstitutioneller Reis wird verwendet, um Yeoksu, Yeonsu-dong &#39;Cheonnyanghyang&#39; zu beruhigen.
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &#34;Mobilisierung von Nahrungsmitteln und Drogen (食 藥 同 原)&#34;. Reis und Medizin haben die gleichen Wurzeln. Wenn Sie also unterwegs auf gutes Essen treffen, werden Sie sich müde fühlen. Wenn Sie Cheonnyeonhyang betreten, eines der „wohlschmeckenden Häuser“ in Chungju, riecht es nach Heilkräutern. Dieses Restaurant ist berühmt für seinen Heilkräuterreis. Es wird von Park Dong-soo betrieben, der Inhaber einer Lizenz für die Verschreibung von Naturkost ist. Vor allem ist es einzigartig, dass Kunden Reis nach ihrer Konstitution bestellen und essen können. Wenn er vor dem Siebdiskriminator sitzt und den Zehn-Finger-Abdruck erkennt, stellt sich heraus, dass er Eigentümer einer der Verfassungen ist: Taeinin, Taeumin, Soyangin und Soumin.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Diskriminator für die Erkennung der Fingerabdruckerkennung am Eingang zu Cheonnyeonhyang - Chungju, Chungbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/182/b6287f7d-cc30-420d-8f44-f8c74d721b2d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Diskriminator für die Erkennung der Fingerabdruckerkennung am Eingang zu Cheonnyeonhyang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Jetzt können Kunden die Art der Lebensmittel entsprechend ihrer Konstitution auswählen. Kochen Sie in der Küche des Esszimmers Reis, der aus verschiedenen Körnern und Samen gekocht wird. Reiswasser verwendet auch Kräuter-Abkochwasser, das für die Konstitution geeignet ist. Es macht auch Spaß, die Anweisungen auf der Rückseite des Siebs zu lesen, während das Essen serviert wird.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Herrenreis für Herren geeignet - Chungju, Chungbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/182/0e7a6c45-ba0b-498c-a888-1695ab42f7d6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Herrenreis für Herren geeignet
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;font color=&#34;#367100&#34;&gt;
    -Gutes Essen für Taeiner: Reis, Mehl, Gerste, schwarzer Sesam, Glukose, Chinakohl, Grünkohl, Gurke, Seetang, Garnelen, Schalentiere, Krabben, Beifuß, Persimone, Aprikose, grüner Tee, Ogapi, Shochu
    &lt;br/&gt;
    -Gutes Essen für Taeeumin: Reis, brauner Reis, Vollkornmehl, Klebreis, Chajo, Sorghum, rote Bohnen, Erdnüsse, Yulmu, Kartoffel, Glockenblume, Deodeok, Lotuswurzel, Klette, Aubergine, Kürbis, Seetang, Rindfleisch, Wassermelone, Kastanie, Walnuss, Pinienkerne, Bank, Pflege
    &lt;br/&gt;
    -Gutes Essen für Sojangin: Reis, Mungobohne, Gerste, schwarzer Sesam, Erdnuss, Kohl, Spinat, Radieschen, Butterblume, Radieschen, Lotuswurzel, Klette, Schweinefleisch, Rindfleisch, Ei, Meeresfrüchte, Birne, Persimone, Traube, Erdbeere, Goji , Bier
    &lt;br/&gt;
    -Foods gut für Soumin: Reis, brauner Reis, Klebreis, Süßkartoffel, Chinakohl, Spinat, Zwiebel, Ingwer, Knoblauch, roter Pfeffer, wildes Gemüse, Seetang, Seetang, Huhn, Apfel, Mandarine, Orange, Pfirsich, Jujube, Ginseng, Geweih
   &lt;/font&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Frauenreis für Frauen geeignet - Chungju, Chungbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/182/27a9e1b3-3f73-4e3d-92b0-e30cbd78bac0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Frauenreis für Frauen geeignet
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;strong&gt;
    Wenn Sie eine Mahlzeit für tausend Jahre bestellen, basiert sie auf der Kräuteridee konstitutioneller Reis.
    &lt;br/&gt;
   &lt;/strong&gt;
   In diesem Restaurant wird Kräutermedizin-Konstitutionsreis als &#34;tausendjähriger Reiskuchen&#34; bezeichnet. Das Unam-Menü (15.000 Won) besteht aus medizinischem Reisbrei, 3 Arten von Vorspeisen, Sasang-Konstitutionsreis mit 17 Gerichten, Sundubu Jjigae mit Meeresfrüchten und einem Kräutertee, der der Konstitution entspricht. Poppy Daebotang kommt hoch. Yakseonguibidaebotang ist ein Lebensmittel aus 16 Kräutersorten, gekocht mit Shiitake, Top, Lauch, Lauch, Karotte, Sellerie, Ginseng, Jujube, drei Wurzeln, Klette, Angelikablättern und Rindfleisch.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Formale Tischplatte mit Kräutermedizin-Suppe - Chungju, Chungbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/182/89c44826-7f92-47de-9249-c1c1afd95b83.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Formale Tischplatte mit Kräutermedizin-Suppe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Neben der Millennium-Klasse gibt es auch eine Medizin-Linie für Yin und Yang. Je nach Geschlecht werden verschiedene Körner, Samen und Kräuterkochungen verwendet, um Reis zu kochen, z. B. Yin-in (weiblich) und Yang-in (männlich). Es gibt vier Typen: Woosul Chosik (15.000 Won), Yongdam Chosik (20.000 Won), Sambaek Chosik (25.000 Won) und Millennium Chosik (35.000 Won).
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hasuo schwarze Sesamhaut - Chungju, Chungbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/182/db0828fb-d3c3-4849-9ad2-ce1e2166ad06.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hasuo schwarze Sesamhaut
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Sogar die Kräutertees, die als Desserts herauskommen, werden je nach Geschlecht unterschiedlich hergestellt. Der Mann erhält einen lebhaften Zug mit Goji-Wolfsbeeren, Augusti und Hasoo sowie eine Frau mit Onbi-Aberration mit Baekchul, Astragalus, Dermis und Zimt. Der süße Geschmack bleibt mit Lakritz erhalten. Ich hätte von meiner Verfassung gewusst, die ich bisher nicht kannte. Nachdem ich eine natriumarme Diät aus Fermentationsenzymen und Kräuterpulver gegessen habe, habe ich sogar das Gefühl, ein Heilmittel zu nehmen.
   &lt;br/&gt;
   Geschäftszeiten von 10 bis 22 Uhr. Am 2. und 4. Sonntag (1. September 2015, außer an den Neujahrs- und Chuseok-Feiertagen) geschlossen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sancho Salat - Chungju, Chungbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/182/544d6c3a-6fc1-4146-91b1-7b2ee41b7e56.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sancho Salat
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Morgenfrühstück mit Hwangtae Sojabohnensprossensuppe
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das Restaurant heißt &#34;Manna Rice House&#34;, aber viele Leute sind mit &#34;Mana Rice House&#34; verwechselt. Die Menschen in Chungju sagten, wenn sie am Vortag übermäßig tranken oder keinen Appetit hatten, würden sie eine Schüssel Haejangguk verwenden, um den bitteren Magen und den Schweiß zu lockern. Der Restaurantbesitzer Eun-sook Kim leitet Haejanggukjib seit 23 Jahren in der Nähe des Gerichtsgebäudes von Chungju und hat vor fünf Jahren seinen Ruf erlangt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Manna Rice House Eingang - Chungju, Chungbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/182/8d7b5745-19bd-4770-a7e5-3e2366e4a614.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Manna Rice House Eingang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es ist Haejanggukjip. Warum wurde dieses Restaurant in allen Städten als „gutes Reishaus“ ausgewählt? Ich bin gespannt, wie man den Reis nach dem Verzehr der Zutaten von Haejangguk kocht. Sobald Reis in der Region Chungbuk angebaut wird, wird er von den landwirtschaftlichen Genossenschaften in Chungju geliefert. Fügen Sie ein wenig Hirse hinzu, damit der Reis besser schmeckt. Und verwenden Sie einen Schnellkochtopf mit 12 Portionen. Wenn Sie einen größeren Reiskocher verwenden, ist es schwierig, den richtigen Geschmack beizubehalten. Das ist das Geheimnis von leckerem Reis.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Informationen zum „Good Rice House“ im Manna Rice House - Chungju, Chungbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/182/d852cae0-0cc1-4b85-ac3a-8601ac3b2def.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Informationen zum „Good Rice House“ im Manna Rice House
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Haejangguk wird mit gelbem Kakiöl in Perillaöl gekocht und die Brühe dann etwa 20 Stunden lang gekocht. Fügen Sie gekochte Sprossen, Eier und gelbe Bohnen hinzu und fügen Sie Perillapulver hinzu. Die Suppe ist weiß und der Geschmack ist herzhaft. Gangwon-do Hwangtae Haejangguk und Jeonju Bean Sprout Haejangguk sind verschiedene Geschmacksrichtungen. Perillaöl und Perillapulver trafen sich, um den Geschmack von Haejangguk, einem einzigartigen Restaurant, zu kreieren. Das Würzen mit Garnelensauce und das Eintauchen von grünem Pfeffer in eine Beilage von Kkakdugi erleichtert es dem Magen, sich bei ein paar Getränken letzte Nacht unwohl zu fühlen. Sie können auch Gerstenreis und Mungdu Samgyetang probieren (reserviert 2 Stunden vor dem Sommer).
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hwangtae Sojabohnensprossen mit Suppe - Chungju, Chungbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/182/3e3c521f-f9aa-438b-82af-f8cb8d635106.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hwangtae Sojabohnensprossen mit Suppe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Geschäftszeiten von 6.30 bis 21.00 Uhr. Sonntags und Neujahr und Chuseok geschlossen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Beilagen für Kunden, die Gerstenreis bestellen - Chungju, Chungbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/182/6b227634-c4b3-4242-a5b0-f8f2a51fb9a1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Beilagen für Kunden, die Gerstenreis bestellen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Mit Cheonggukjang das Gefühl der Heimatstadt zurückbringen
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Gehen Sie vom Büro in Sancheok-myeon zum ca. 3 km langen Jungwon Golf Course und Sie finden ein Restaurant namens Sato Bonga. &#34;Die drei Dinge sind wichtig, um Reis gut zu machen&#34;, sagte Park Hyup-gyu, CEO des Restaurants, das 2003 eröffnet wurde. Der erste gute Reis, die zweite Reiszeit, die dritte Dampfzeit. Es verwendet Reis, der in der Region Chungbuk hergestellt wird, und kocht 20 Portionen Reis in einem Zaubernden. Stellen Sie beim Dämpfen einen Topf auf den Deckel des Reiskochers, um den Schnellkochtopf-Effekt zu erzielen. Die Dampfzeit beträgt ca. 30 Minuten. Saisonaler Reis wird mit Chajo, Hirse und schwarzem Reis gemischt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Das Aussehen von Sato Bonga, wo Cheonggukjang köstlich ist - Chungju, Chungbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/182/28aefcb7-36e9-4b81-ae22-35f13adc9b01.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Das Aussehen von Sato Bonga, wo Cheonggukjang köstlich ist
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Dieser sorgfältig gekochte Reis trifft auf den herzhaften Cheonggukjang, der wenig Geruch hat und zu einer ganzen Mahlzeit wird. Cheonggukjang schwimmt zwei- oder dreimal pro Woche, und die Menge beträgt ungefähr zwei Pferde (14 kg) gleichzeitig. Sojabohnen werden auch von Anwohnern gezüchtet und verwendet. Da keine importierten Bohnen verwendet werden, kostet eine Schüssel Cheonggukjang 8.000 Won, was 1.000 bis 2.000 Won teurer ist als die andere. Kochen Sie Tofu, Radieschen, Zucchini, altes Papier, Frühlingszwiebeln, Cheonyang-Pfeffer und Zwiebeln in Cheonggukjang. Weder Sardellen noch Schweinefleisch. Der Geschmack von Cheonggukjang ist noch lebendig.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sato Bongas Cheonggukjang - Chungju, Chungbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/182/319fea25-e32c-4400-a5df-e4150a53eeb7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sato Bongas Cheonggukjang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Als Dessert wird Nurungji Sung-guk serviert. Ich brauche kein anderes Dessert, weil ich das salzige Papier, das ich letzten Herbst gemacht habe, als Beilage esse. Neben dem frischen Cheonggukjang (4er Pack 1 kg 15.000 Won) werden auch Cheonggukjanghwan und Cheonggukjang-Pulver verkauft. Wir haben auch Holzkohle-Grillfleisch für Kunden zubereitet, die Fleisch mögen, und gegrillte gelbe Bohnen für Kunden, die Cheonggukjang nicht mögen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;18&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Nurungji Soong-myeon - Chungju, Chungbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/182/f50c9baf-dfdf-4e28-a965-15e1dc79cefd.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Nurungji Soong-myeon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Geschäftszeiten von 9 bis 21 Uhr. Keine Feiertage (für einen langen Zeitraum von Anfang Dezember bis Neujahr geschlossen).
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;19&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cheonggukjang Produkte in Restaurants verkauft - Chungju, Chungbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/182/d385da9f-3a6f-4f9e-8c08-a1c5c698939d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cheonggukjang Produkte in Restaurants verkauft
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformation
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Filmrestaurant
     &lt;/strong&gt;
     : Sanchaejeongsik / 11, Multang 1-Gil, Suanbo-Myeon, Chungju-Si, Chungbuk, Korea / 043-846-4500
     &lt;br/&gt;
     &lt;strong&gt;
      Millennium
     &lt;/strong&gt;
     : Herbal Sasang Constitutional Rice / 260 Beonyeong-daero, Chungju-si, Chungbuk / 043-844-1009
     &lt;br/&gt;
     &lt;strong&gt;
      Manna Rice House
     &lt;/strong&gt;
     : Hwangtae-Sojabohnensprossen Haejangguk / 35 Dongsu 2-Gil, Chungju-si, Chungbuk / 043-852-9590
     &lt;br/&gt;
     &lt;strong&gt;
      Sato Bonga
     &lt;/strong&gt;
     : Cheonggukjang / 229-8, Indeung-ro, Sancheok-myeon, Chungju-si, Chungcheongbuk-do / 043-854-7744
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://사또본가.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://사또본가.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Unterkunft
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Suanbo Royal Hotel: 26 Jangteo 1 Gil, Suanbo-Myeon, Chungju-Si / 043-846-0190
    &lt;br/&gt;
    Gloria Motel: 12 Jangteo 2-Gil, Suanbo-Myeon, Chungju-Si / 043-856-7008
    &lt;br/&gt;
    Film 37.2: 17 Yeonwon-ro, Chungju-si / 043-842-0515
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Die oben genannten Informationen wurden im Juli 2015 erstellt und können später geändert werden. Bitte überprüfen Sie dies, bevor Sie reisen.
     &lt;br/&gt;
     ※ Informationen wie Text, Fotos und Videos, die in diesem Artikel verwendet werden, sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Die unbefugte Verwendung des Artikels ist untersagt.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Entdecken Sie die Bergschatzkiste! Eine kleine Buchhandlung im Wald - Goesan-gun, Chungbuk, Korea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/discover-the-mountain-treasure-chest-a-small-bookstore-in-the-woods-165-de/</link>
      <pubDate>Sat, 14 Mar 2020 16:03:41 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/discover-the-mountain-treasure-chest-a-small-bookstore-in-the-woods-165-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Goesan-gun, Chungbuk, Korea&#34; data-title=&#34;discover-the-mountain-treasure-chest-a-small-bookstore-in-the-woods--165&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Eine kleine Buchhandlung im Wald, die Menschen und ihre Träume gemeinsam pflegt - Goesan-gun, Chungbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/165/1eaa2ab0-b28f-468a-9124-a1d98b908fb8.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Eine kleine Buchhandlung im Wald, die Menschen und ihre Träume gemeinsam pflegt
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Entdecken Sie die Bergschatzkiste! Eine kleine Buchhandlung im Wald
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Goesan-gun, Chungbuk, Korea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es wird gesagt, dass die Lesezeit Herbst ist. Aber denk darüber nach. Es ist keine Zeit, ein anderes Buch als Futons zu lesen. Wie wäre es mit einer Pause, um sich auf einen pulsierenden Frühling vorzubereiten? Also habe ich mich vorbereitet. Es ist eine kleine Buchhandlung, die in der Ecke eines Berges versteckt ist, eine kleine Buchhandlung im Wald.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Ein Ort, an dem Bücher interessant sind, eine kleine Buchhandlung im Miru Village Forest
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Miru Village befindet sich in Goesan Mountain Mountain, Provinz Chungbuk. In dieser kleinen Stadt gibt es eine kleine Buchhandlung, in der Alice zu leben scheint. Wenn Sie ein Bücherwurm sind, ist der Ort, den Sie einmal besuchen möchten, selbst diejenigen, die sich nicht für Bücher interessieren, von dem Wunsch besessen, Bücher zu lesen. Es gibt Bücher, die der Besitzer mit dem Inhalt der Bücher handgefertigte Papiere gemacht hat, und die alten Bilderbücher werden zu Umschlägen für Bücher, einem kleinen Buchladen im Wald.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Kleine Buchhandlung im Wald - Goesan-gun, Chungbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/165/c4077f2d-45c7-4abd-98ee-0b126d2c7c28.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Kleine Buchhandlung im Wald
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Dieser Ort, der sich einfach in einem Familienhaus befindet, ist auch die Heimat der Wünsche eines Paares, das eine kleine Kinderbibliothek in Ilsan und Mapo betrieb. Der erste Wunsch, eine Bibliothek in einem ländlichen Dorf zu bauen und daraus einen Ort voller Bücher und Kultur zu machen, wurde wegen einer Reihe von Schwierigkeiten unterbrochen, brachte aber stattdessen ihre Träume in ihre Häuser, ohne aufzugeben.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Kleine Bibliothek Mailbox für diejenigen, die eine Pause machen - Goesan-gun, Chungbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/165/08536b36-7033-49af-a661-3c67687cd1a8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Kleine Bibliothek Mailbox für diejenigen, die eine Pause machen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Dieser Ort unterscheidet sich vom Eingang. Wenn Sie einen kleinen Zaun schieben und auf einen Fuß treten, knarrt Ihre Nase, sodass Sie das üppige Aussehen des Buches in der Hütte sehen können, in der ein langer Pinocchio begrüßt, eine Hängematte, die Sie greifen und ein Buch in der Hand halten möchten und ein Deck, auf dem Sie den Geschmack mit Ihren Augen schmecken können. Wird auch ein Glückspilz, der bereits eine Schatzkammer gefunden hat.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;In der charmanten Hütte auf einer Seite des Hofes - Goesan-gun, Chungbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/165/9cef0871-00f1-4727-a953-e2821717af25.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     In der charmanten Hütte auf einer Seite des Hofes
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das Innere ist auch warm. Von dem Moment an, in dem Sie Ihre Schuhe ausziehen, verführen die wunderschön dekorierten Märchenbücher die Konzentrizität, die in einer Ecke Ihres Herzens verbleibt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Es ist perfekt, um mit einer Tasse heißen Tees in ein Buch zu fallen. - Goesan-gun, Chungbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/165/baf78804-5acc-4ffa-bcdb-72b4bde71361.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Es ist perfekt, um mit einer Tasse heißen Tees in ein Buch zu fallen.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der zentrale Punkt der Buchhandlung ist das Wohnzimmer. Bücher, die im warmen Sonnenschein gleichgültig zu sein scheinen, werden nach ihrer eigenen Reihenfolge zusammengestellt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Abschnitt, der alle zwei Monate ein Thema festlegt und ein dafür geeignetes Buch anzeigt - Goesan-gun, Chungbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/165/4ed16847-d649-4bea-af9d-cef8647fd7a4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Abschnitt, der alle zwei Monate ein Thema festlegt und ein dafür geeignetes Buch anzeigt
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Anstatt mit der Rückseite des Buches festzuhalten, stellen die mit größter Sorgfalt angefertigten Schilder Augenkontakt mit den Besuchern her. Die mächtigste Waffe, die ein Buch interessiert, ist die Theorie, dass es ein Buchcover ist.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ein Gürtel mit dem Inhalt eines vom Eigentümer geschriebenen Buches. - Goesan-gun, Chungbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/165/08ec6d3b-9a6b-43a1-a2e9-51c6f7459ba1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ein Gürtel mit dem Inhalt eines vom Eigentümer geschriebenen Buches.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ein Raum, um Träume über Bücher zu finden, indem man sie dazu bringt, kommen und lesen zu wollen. Das ist die Buchhandlung, von der das Paar träumt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Da es sich um eine kleine Buchhandlung handelt, handelt es sich um einen neuen Ausstellungsstand, der sorgfältig ausgewählt und ausgewählt wird. - Goesan-gun, Chungbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/165/78adc17e-f934-4a73-8f28-237dc8b7a056.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Da es sich um eine kleine Buchhandlung handelt, handelt es sich um einen neuen Ausstellungsstand, der sorgfältig ausgewählt und ausgewählt wird.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wir hoffen, mit unseren Gästen eine warme Tasse Tee zu teilen, über das Buch zu sprechen, an dem bequemsten Ort ihrer Wahl zu sitzen und uns lange in das Buch zu verlieben.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;17&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jedes Accessoire, das so platziert ist, als wäre es gleichgültig, hat einen einzigartigen Geschmack. - Goesan-gun, Chungbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/165/9f26a359-0ebd-4eeb-9369-0a8b58f96ea6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jedes Accessoire, das so platziert ist, als wäre es gleichgültig, hat einen einzigartigen Geschmack.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Das Märchen, das sich hinter der Geheimtür und dem Buch versteckt, bleibt
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Eine kleine Buchhandlung im Wald ist ein schöner Tag für einen Besuch, aber es gibt eine Möglichkeit, sich zu 120% zu fühlen. Dachboden, ein versteckter Traumraum in einem kleinen Buchladen im Wald. Im zweiten Stock gibt es ein unerwartetes Vergnügen, an das Sie nicht über Nacht denken können.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn die Dunkelheit hereinbricht und sich die Tür des Buchladens schließt, ist dieser Ort ganz mein Zuhause. Er bleibt im zweiten Stock des Hauses, in dem der Eigentümer wohnt, und nutzt zusammen mit dem Eigentümer das Bad und die Toilette. Während das Geräusch, ein Buch in der Stille zu drehen, immer wieder eins, zwei und mehr dreht, stapeln sich die Bücher, die ich gelesen habe. Die Geschichte, die dem Konsens eines Buches mit einem Getränk oder einer Erfrischung folgt, ist interessanter und frischer als ein Buch.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ein Loft im Wald, das einfach und doch gemütlich ist und lange bleiben möchte - Goesan-gun, Chungbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/165/1a52ca18-3c75-4ccd-ad5e-95c5ae32d298.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ein Loft im Wald, das einfach und doch gemütlich ist und lange bleiben möchte
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Dies ist nicht die einzige Präferenz, die in einer Nacht auf dem Dachboden erlaubt ist. Wenn Sie ein Bücherregal öffnen, das wahrscheinlich aus der Hogwarts School of Magic stammt, öffnen Sie die versteckte Schatztruhe. Im Namen von Alice&#39;s Attic. Dies ist der Name für die Idee, dass „Alice im Wunderland“ ein seltsamer Ort ist, wie ein seltsames Land, in das ich in ein Kaninchenloch gefallen bin. In diesem Raum warten mehr als 500 Pop-up-Bücher, Kunstbücher und Charakterpuppen aus aller Welt darauf, dass ihre Hände die Nacht zusammen verbringen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Das gemütliche Aussehen einer Buchhandlung im ersten Stock mit Blick auf den Dachboden - Goesan-gun, Chungbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/165/8f706ad5-256a-4040-a085-d414d33a4fc9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Das gemütliche Aussehen einer Buchhandlung im ersten Stock mit Blick auf den Dachboden
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es ist eine praktische Welt, in der Bücher mit nur einem Klick von zu Hause nach Hause geliefert werden. Aber wo kann man die Romantik eines Buchladens von Schulter zu Schulter vergleichen und selbst ein Buch auswählen und sich manchmal hinsetzen und sich in ein Buch verlieben? Ein Winterausflug zu einer kleinen Buchhandlung in einem Wald voller Kultur und ein glücklicher Verzehr in einem Buch werden Ihren Winter wärmer machen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sie können seltene Pop-up-Bücher, Kunstbücher und Charakterpuppen treffen - Goesan-gun, Chungbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/165/bc45e86c-9dc1-4375-854d-68fe5a5c18d2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sie können seltene Pop-up-Bücher, Kunstbücher und Charakterpuppen treffen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformation
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Kleine Buchhandlung im Wald
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Adresse: 90, Myeongtaejae-ro Miril-gil, Chilseong-myeon, Goesan-gun, Chungcheongbuk-do
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Anfragen: 043-834-7626
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://blog.naver.com/supsokiz&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://blog.naver.com/supsokiz
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurants in der Nähe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Mattenrestaurant: 12 Goegang-ro, Goesan-eup, Goesan-gun, Chungcheongbuk-do / Olgangi-guk / 043-833-1580
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Parking Restaurant: 282, Eupnae-ro, Goesan-eup, Goesan-gun, Chungcheongbuk-do / All-Gang-Guk / 043-832-2673
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Sancheon Restaurant: 162 Imkeokjeong-ro, Goesan-eup, Goesan-gun, Chungcheongbuk-do / Eoritang, Eolsulnungtang (Eotang) / 043-834-6474
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Räume
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Hotel westlich von Kanaan: 175-1 Suokjeong-gil, Yeonpung-myeon, Goesan-gun, Chungcheongbuk-do / 043-833-8814
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.westofcanaan.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.westofcanaan.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Hanhwa Resort Suanbo: 321-36 Suanbo-ro, Suanbo-myeon, Chungju-si, Chungcheongbuk-do / 043-846-8211
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Die oben genannten Informationen wurden im Februar 2019 aktualisiert und können später geändert werden. Bitte überprüfen Sie dies, bevor Sie reisen.
     &lt;br/&gt;
     ※ Informationen wie Text, Fotos und Videos, die in diesem Artikel verwendet werden, sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Die unbefugte Verwendung des Artikels ist untersagt.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Herbstreise nach Cheongju, vom Seidenfleischmarkt zum Unbo-Haus und zum romantischen Cheongnamdae - Cheongju, Chungbuk, Südkorea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/autumn-trip-to-cheongju-from-silk-meat-street-market-to-unbos-house-and-romantic-cheongnamdae-113-de/</link>
      <pubDate>Tue, 10 Mar 2020 09:54:18 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/autumn-trip-to-cheongju-from-silk-meat-street-market-to-unbos-house-and-romantic-cheongnamdae-113-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Cheongju, Chungbuk, South Korea&#34; data-title=&#34;autumn-trip-to-cheongju-from-silk-meat-street-market-to-unbos-house-and-romantic-cheongnamdae--113&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Der Haupteingang zum stilvollen Fleischmarkt - Cheongju, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/113/bad3f219-ec9a-4a74-9965-ab0a197e3380.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Der Haupteingang zum stilvollen Fleischmarkt
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Herbstreise nach Cheongju, vom Seidenfleischmarkt zum Unbo-Haus und zum romantischen Cheongnamdae
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Cheongju, Chungbuk, Südkorea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Cheongjus Herbst ist lebendiger als je zuvor. Für die Herbstreisewoche 2016 (24. Oktober - 6. November) finden in Verbindung mit dem Korea Sale Festa auf dem General Street Market und den wichtigsten Touristenattraktionen verschiedene Nebenveranstaltungen statt. Wenn Sie den Zeitplan gut festgelegt haben, können Sie Geschenkgutscheine in bar erhalten. Das Chrysanthemenfestival der Universität Cheongnam ist derzeit im Gange. Deshalb sollten wir jetzt nach Cheongju fahren.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Der beste Fleischmarkt in Cheongju Markt
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Sechs-Wege-Straßenmarkt ist ein permanenter Markt in Sang-gu, Cheongju-si, dem größten der Dutzend Cheongju-Märkte. Früher wurde der Ort wegen des Straßennamens eröffnet, jetzt ist er auf eine Reichweite reduziert. Trotzdem ist die Vorderseite des Markttors mit seinem riesigen Ziegeldach wie eine Straße überfüllt. Viele Leute wollen billige Waren kaufen. Keine Panik, wenn die Haustür überfüllt ist. Es gibt drei öffentliche Parkplätze auf dem Markt, sodass Sie nur auswählen müssen, wohin Sie gehen möchten.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das erste, was Sie bemerken werden, sind die Miniatur-Traber, die an der Haustür verkauft werden. Vor nicht allzu langer Zeit wurde es in TV-Shows eingeführt und wurde populär. Im Gegensatz zu gewöhnlichen Schweinefüßen mit vielen Klumpen können Sie den Kaugeschmack richtig spüren. Eine kleine Gasse hinter dem Mini-Jogbal-Restaurant ist die Gasse auf dem Fleischstraßenmarkt. Tteok, Jeon, Brei, Knödel und ganzes Huhn sind die Hauptmenüs, und Gerüchte über die Popularität von Sundae sind überwältigend. Scheinbar nicht so verschieden von gewöhnlichen Eisbechern, wird der Geschmack merkwürdiger.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Wochentags nachmittags auf dem Markt, auf dem Gäste vermisst werden - Cheongju, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/113/522518e0-3342-4024-8221-de38aca18148.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Wochentags nachmittags auf dem Markt, auf dem Gäste vermisst werden
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Meat Street Market und die Seongan-Gil Shopping Street haben seit letztem September den Kochprozess für Jjajangmyeon, Fischgas und Reiskuchen eröffnet und teilen Lebensmittel mit ihnen. Bonusskalen &#39;,&#39; 80% Verkaufsereignis &#39;, bei dem bis zu 80% der Meeresfrüchte, landwirtschaftlichen Produkte und Tierprodukte nach Datum verkauft werden,&#39; Händlererfahrung &#39;zur Herstellung von Zuckerwatte und&#39; Movie Day &#39;zum Ansehen von Filmen und Animationen in mehrfacher Unterstützung Center. Die Veranstaltung hat stattgefunden.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Verschiedene Lebensmittel in der Lebensmittelgasse verkauft - Cheongju, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/113/f485f276-df8d-40a1-9754-9c0411ebadac.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Verschiedene Lebensmittel in der Lebensmittelgasse verkauft
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Derzeit sind die meisten Veranstaltungen beendet, einige dauern jedoch bis zu diesem Wochenende (30. Oktober). Ein Konzert mit Hong Jin-young und Hwang In-sun findet am 27. ab 14.00 Uhr auf dem 2. Parkplatz statt, und die Tour zum kulturellen Erbe der Familie beginnt am 29. und 30. um 13.00 Uhr und 16.00 Uhr. &#39;Travel of Family Culture Ruins&#39; wird von einem professionellen Kulturkommentator begleitet und führt durch Cheongju-eupseong, den Jungang Park und die Namseok Bridge.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Verschiedene Lebensmittel in der Lebensmittelgasse verkauft - Cheongju, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/113/3ebd0f41-570b-4959-867d-97bf0400f810.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Verschiedene Lebensmittel in der Lebensmittelgasse verkauft
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die beliebteste Geldtasche wird sowohl am 29. als auch am 30. des letzten Tages aufbewahrt. Wenn Sie mehr als 20.000 Won in zwei Geschäften kaufen und die Quittung an diesem Tag an die Veranstaltungszentrale senden, erhalten Sie je nach verwendetem Betrag einen bestimmten Betrag an Onnuri-Geschenkgutschein (5.000 Won).
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Verschiedene Lebensmittel in der Lebensmittelgasse verkauft - Cheongju, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/113/3e16a99b-a07a-4001-8a9f-a23cbece2192.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Verschiedene Lebensmittel in der Lebensmittelgasse verkauft
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie gut gespielt haben, sorgen Sie sich um das Parken. Glücklicherweise können Sie bis zu 30 Tage lang kostenlos parken, wenn Sie Ihre Quittungen auf drei öffentlichen Märkten in den Einkaufsstraßen Seongan-Gil und Seongan-Gil vorzeigen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Verschiedene Lebensmittel in der Lebensmittelgasse verkauft - Cheongju, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/113/e5269ed7-add4-4e9b-af93-09a34fc6bf62.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Verschiedene Lebensmittel in der Lebensmittelgasse verkauft
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Finde versteckte Bilder auf spielerische Weise ~, Suamgol Mural Village
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Suamgol, nicht weit vom Fleischmarkt entfernt, trägt den Spitznamen &#34;Cheongjus letzter Mond&#34;. Mehrere Häuser standen kaum an den Berghängen, und selbst die Flüchtlinge ließen sich nach dem Koreakrieg hier nieder. Das Dorf, das fast eine Spielerei war, sah sich seit 2008 einem völlig anderen Schicksal gegenüber, als verschiedene Wandbilder im Rahmen eines öffentlichen Kunstprojekts geschaffen wurden.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Suamgol Mural Village Landschaft - Cheongju, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/113/8aab419c-d846-4586-ad58-b1a609042490.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Suamgol Mural Village Landschaft
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Geschichten in den Wandgemälden sind das Leben älterer Menschen, da die Künstler ihre Arbeiten durch direkte Kommunikation mit den Einheimischen vervollständigten. Aus diesem Grund erscheinen Kiefern und Kraniche, die für ein krankheitsfreies Leben beten, sowie Wäscheszenen und Brikett-Heckautos.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Im Boden vergrabene Briketts - Cheongju, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/113/8be48f0f-2708-4715-b62d-f91f7e90957c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Im Boden vergrabene Briketts
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das Ungewöhnliche ist, dass das Wandbild nicht nur an der Wand bleibt. Die Briketts, die ihre Rolle spielten, stehen sich völlig gegenüber. Sie haben Sprechblasen wie &#34;Ich liebe dich, wenn sie kaputt und kaputt sind!&#34;, &#34;Ich liebe dich so wie du bist&#34; und &#34;Okay, der Frühling kommt bald&#34;.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;In Suamgol gibt es viel Brikettkunst - Cheongju, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/113/19e16e58-bd5f-4278-b77a-03df5521db1a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     In Suamgol gibt es viel Brikettkunst
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es gibt auch einige Bilder von Amateurgefühlen. Auf den Fliesen, die die Wände eines Hauses schmücken, ist das Gesicht jeder Person mit dem Kommentar &#34;Alles kommt zurück&#34;, &#34;Alles ♡&#34; gezeichnet.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;In Suamgol gibt es viel Brikettkunst - Cheongju, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/113/efd76617-c288-405d-bbe8-a58006996ca4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     In Suamgol gibt es viel Brikettkunst
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Jeder kann seine Persönlichkeit schmücken, indem er an der gemeinsamen Wandmalerei teilnimmt, die am 30. Oktober und 6. November während der Herbstreisewoche stattfindet.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ein Tagebuch an der Wand - Cheongju, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/113/60dedb94-8715-4086-b421-80947301b322.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ein Tagebuch an der Wand
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ein anderer Name von Suamgol ist &#34;Kim Tak-gu Village&#34;. Dies ist der eigentliche Ort für das nationale Drama &#34;Kim Tak-gu&#34;, das mit 49,3% die höchste Zuschauerquote aufweist.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Palbong Bäckerei, ein Symbol von Suamgol - Cheongju, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/113/8f28d0fd-f757-4f33-994b-773bc0c74dda.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Palbong Bäckerei, ein Symbol von Suamgol
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Bäckerei Palbong verkauft eine Vielzahl von Café-Menüs, einschließlich der im Drama.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ein Laib Brot - Cheongju, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/113/dcb0cd59-8ede-4880-a811-9dd9318f9107.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ein Laib Brot
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Nachdem Sie das Drehbuch, das Schild und das Poster der Besetzung im ersten Stock gesehen haben, genießen Sie die Getränke und das Brot im zweiten Stock.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;17&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;&#39;Backkönig Kim Tak-gu&#39; Drehbuch - Cheongju, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/113/d4c0a100-9c47-4e4b-b63d-6be592b69d1e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     &#39;Backkönig Kim Tak-gu&#39; Drehbuch
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Unbo Kim Ki-chang
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   In Hungdong-ri, Naesu-eup, Cheongwon-gu, Cheongju befindet sich Unbo Kims Haus, die Schwester und Künstlerin von Kim Ki-chang. 1976, nachdem seine Frau und sein Maler Park Rae-hyang verstorben waren, baute Kim Ki-chang sein Haus in der Heimatstadt seiner Mutter und verbrachte den Rest seines Lebens dort. Aufgrund des regnerischen Wetters stimmten die Wolken und nebligen Landschaften der Berge seltsamerweise mit seinem Hounbo überein. Auf der Säule des Eingangs eingraviert: „Ich fand es nicht bedauerlich, dass ich nichts hören konnte. . (Ausgelassen) Ich denke, es war ein Glück, dass ich mich in Ruhe auf meine Kunst konzentrieren konnte… Regenwasser floss heftig über die Schrift.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Blick auf Unbos Haus - Cheongju, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/113/ebd2b27f-c3c3-44fb-ab08-9a01b5c45d12.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Blick auf Unbos Haus
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   In Unbos Haus war niemand außer dem Hausmeister. Dank dessen schien der Raum von 50.000 Pyeong, der von Anchae, Kunstmuseum, Skulpturenpark, Bonsai Park und Seniorenpark reicht, mein Zuhause zu sein. Es war riesig, aber gemütlich, weil alles in Ordnung war. In Sarangchae blühten viele kleine Innenhofrosen, und die Bonsai und die Häuptlinge, die seinen Geschmack im gut organisierten Innenhaus zum Ausdruck brachten, zeigten hier und da ihre Anwesenheit. Die Textur des alten Hanok war elegant und elegant. Auf dem Boden von Daecheong zu sitzen und den regnerischen Garten zu beobachten, war so kostbar, dass ich nichts ändern wollte. Überall waren künstlerische Seelen von Künstlern, die Meisterwerke wie Fool&#39;s Water, King Sejongs Porträt von 10.000 Won Bills, Blue Green Water und Gunmado gemalt haben.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;In Daecheong sitzen und die Regenlandschaft betrachten - Cheongju, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/113/83c045d7-52b7-4efc-8d19-fc74c7892e54.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     In Daecheong sitzen und die Regenlandschaft betrachten
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Nachdem ich das Museum gesehen hatte, hörte der Regen auf und die Sonne begann zu leuchten. Die Kosten für das Malen sind so schön wie das Malen, wo immer Sie es sehen können. Delikatessen, die auch nach Dutzenden von Malen nie müde werden, haben Menschen angezogen. Insbesondere Elefanten, Frauenstatuen, Baekkyung und Meditationssteine gehören zu den zehn wichtigsten Edelsteinen des Landes.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ich habe Unbos Atelier erhalten - Cheongju, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/113/181eda20-5d57-455c-9eeb-d703480e21e2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ich habe Unbos Atelier erhalten
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Chrysanthemenfestival der Universität Cheongnam
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ich kann nicht nach Cheongju zurückkehren, ohne Cheongnamdae zu sehen. Es ist bereits berühmt für die Präsidentenvillen, aber zum Zeitpunkt des Chrysanthemenfestivals können Sie die optisch nahezu perfekte Perfektion genießen. Das diesjährige Chrysanthemenfestival beginnt am 22. Oktober und dauert bis zum 13. November.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cheongnam University Eingang mit fallenden Blättern - Cheongju, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/113/b4e57518-fbce-4520-a1c5-84a8b06fca98.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cheongnam University Eingang mit fallenden Blättern
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Zu dieser Jahreszeit ist Cheongnamdae mit bunten Blättern und den Wellen des Daecheong-Sees gefüllt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;18&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Chrysanthemenfest voller Blumen - Cheongju, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/113/841f0443-60b9-44a0-be89-75778f1c59b3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Chrysanthemenfest voller Blumen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie gleichzeitig der Blickrichtung mit dem Geruch von Erde, Gras und Wasser folgen, betreten Sie natürlich das Chrysanthemenfest. Sie heben die Kamera auf.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;19&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Schöne Chrysantheme - Cheongju, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/113/f48aa186-c979-4325-9585-27df3b20a157.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Schöne Chrysantheme
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Auf einer Seite des Innenhofs befindet sich ein Erlebnisstand, an dem Chrysanthementee, Kalligraphie von Laub und Bonsai-Pulver verkostet werden können.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;20&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Schöne Chrysantheme - Cheongju, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/113/8c1774a8-4a6a-41d7-a2f1-0cdab7bac025.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Schöne Chrysantheme
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn es die Zeit erlaubt, empfehle ich Ihnen, einen der sechs nach dem Präsidenten benannten Wege zu wählen. Es dauert nur 1 Stunde und 30 Minuten und nur 20 Minuten, aber jede hat ihre eigenen Besonderheiten.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;21&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Die Fischfarm vor dem Presidential Memorial wurde als Eisbahn genutzt. - Cheongju, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/113/dac062ae-e441-4f6d-9150-5cb27f5acf96.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Die Fischfarm vor dem Presidential Memorial wurde als Eisbahn genutzt.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es ist wichtig zu beachten, dass Sie sich mit Ihrem Auto nicht umschauen können. Privatwagen können nicht ohne vorherige Genehmigung gefahren werden. Da täglich 500 Autos gebucht werden, müssen Personen, die ihr Auto benutzen möchten, vor Zahlung einer Gebühr parken.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;22&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Daecheongho von der Vorderseite von Ohgakjeong - Cheongju, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/113/42bc99d4-ef98-4026-adb9-59052b24cfe8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Daecheongho von der Vorderseite von Ohgakjeong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Sie können auch einen Stadtbus vom Fuße des Berges nehmen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;23&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Metasequoia Road in der Cheongnam Universität - Cheongju, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/113/e143a083-7547-490c-9eff-bc40a5325937.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Metasequoia Road in der Cheongnam Universität
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformationen
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Cheongju Fleischstraße Markt
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Adresse: 46, Cheongnam-ro 2197beon-gil, Daesang-gu, Cheongju-si, Chungcheongbuk-do
    &lt;br/&gt;
    -Stunden: 09:00 bis 22:00 Uhr (variiert je nach Geschäft)
    &lt;br/&gt;
    Anfragen: 043-223-6696
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Suamgol Wandgemälde Dorf
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Adresse: 58, Suam-ro, Daesang-gu, Cheongju-si, Chungcheongbuk-do
    &lt;br/&gt;
    -Stunden: Immer (außer Wohngebiet seit 21:00 Uhr, da es Wohngebiet ist)
    &lt;br/&gt;
    Anfragen: 043-201-2043
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Cheongnam Universität
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Adresse: 646, Cheongnamdae-Gil, Munji-Myeon, Cheongju-Si, Chungcheongbuk-Do
    &lt;br/&gt;
    - Öffnungszeiten: Sommersaison (Februar bis November) 09:00 bis 18:00 Uhr / Wintersaison (Dezember bis Januar) 09:00 bis 17:00 Uhr
    &lt;br/&gt;
    - Jeden Montag, 1. Januar, Neujahrsfest, Chuseok geschlossen
    &lt;br/&gt;
    Anfragen: 043-257-5080
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://chnam.chungbuk.go.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;청남대 사이트로 이동&#34;&gt;
     http://chnam.chungbuk.go.kr
    &lt;/a&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurants in der Nähe
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Cheongsong ganzes Huhn: Samgyetang, ganzes Huhn / 116 Namsa-ro, Sangsang-gu, Cheongju-si, Chungcheongbuk-do
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Hwanghalma Galbi-Eintopf: gedämpfte Rippen, Galbi-Eintopf / 30, Namsa-ro 140beon-gil, Daegu-gu, Cheongju-si, Chungcheongbuk-do / 043-222-9292
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Räume
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Cheongju Gallery Tourist Hotel: 607 Jikji-daero, Heungdeok-gu, Cheongju-si, Chungcheongbuk-do / 043-267-1121
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://newgalleryhotel.com/kr/index/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://newgalleryhotel.com/kr/index/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Reho Tourist Hotel: 1175 Garosu-ro, Heungdeok-gu, Cheongju-si, Chungcheongbuk-do / 043-233-8800
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.hotelreeho.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.hotelreeho.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Artikel, Foto
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0033&#34;&gt;
     ※ Die oben genannten Informationen wurden im Oktober 2016 verfasst. Sie können sich später ändern. Bitte überprüfen Sie dies, bevor Sie reisen.
     &lt;br/&gt;
     ※ Die in diesem Artikel verwendeten Informationen wie Text, Fotos und Videos sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Daher ist die unbefugte Verwendung des Artikels untersagt.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Youngdong Shenzhen-ri Village, die Heimatstadt des Herzens, wenn wir die Landschaft vermissen - Yeongdong-gun, Chungbuk, Südkorea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/youngdong-shenzhenri-village-the-hometown-of-the-heart-when-we-miss-the-countryside-109-de/</link>
      <pubDate>Mon, 09 Mar 2020 21:38:26 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/youngdong-shenzhenri-village-the-hometown-of-the-heart-when-we-miss-the-countryside-109-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Yeongdong-gun, Chungbuk, South Korea&#34; data-title=&#34;youngdong-shenzhenri-village-the-hometown-of-the-heart-when-we-miss-the-countryside--109&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Kleine Station mit beeindruckendem Gründach, Shenzhen Station - Yeongdong-gun, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/109/4bb94e05-0298-4031-8f3f-6a1bc8f06be1.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Kleine Station mit beeindruckendem Gründach, Shenzhen Station
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Youngdong Shenzhen-ri Village, die Heimatstadt des Herzens, wenn wir die Landschaft vermissen
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Yeongdong-gun, Chungbuk, Südkorea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &#34;Ich will zurückgehen!&#34; Es gibt Zeiten, in denen jemand irgendwohin gehen möchte, wie die Zeilen in einem Film. Zu jedem Zeitpunkt in der Vergangenheit oder irgendwo in der Vergangenheit gibt es Zeiten, in denen Sie an Ihre Erinnerungen erinnert werden. Besonders wenn ein großer Urlaub vorbei ist. Wenn das Wort Familie und Zuhause in den Sinn kommt, stellen sich beschäftigte Hände langsam auf den Kopf.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Eine einfache Station, in der Erinnerungen leben und sich die Stadt wie ein Schwarzweißfoto ausbreitet
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Aber eine Zeitreise in die Vergangenheit ist nicht einfach. Mit der Zeit ändert sich das Erscheinungsbild der Heimatstadt. In der Zwischenzeit gibt es einige Orte, die ihre früheren Erscheinungen beibehalten, als ob sie sterben würden. Wenn Sie zu einem Moment in der Vergangenheit zurückkehren möchten, nehmen Sie einen langsamen Zug zum Bahnhof Shenzhen in Yeongdong, Chungbuk.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Shenzhen Station ist eine kleine Convenience Station. Die Station wurde 1905 als reguläre Station eröffnet. Die Station wurde 1934 neu gebaut und in den zweigleisigen Bau der Gyeongbu-Linie verlegt. Die Geschichte der 1930er Jahre wurde in der ursprünglichen Form des Satteldachs bewahrt und als eingetragenes Kulturgut ausgewiesen Nr. 297 im Jahr 2006. Wenn Sie an der kleinen Station aussteigen, sehen Sie das Gründach und die Worte &#34;die Station, an der die alten Erinnerungen bleiben&#34;. Es steigen nicht viele Leute in den Zug und steigen aus. Der Duft langweiliger Gefühle ist reich an Geschichte und Eisenbahnschienen. Das Wartezimmer ist auch klein.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34; - Yeongdong-gun, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/109/ac2b7eab-b159-43c7-b78f-fdec4bcdaebd.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &#34;Früher gab es viele Passagiere und geschäftige Zeiten. Der Markt wurde aktiviert und viele Menschen versammelten sich, aber jetzt ist es eine sehr ruhige Station.&#34; Der Stationsarbeiter schaut auf den leeren Warteraum und erklärt das alte Aussehen der Shenzhen Station.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Einfaches Wartezimmer der Shenzhen Station - Yeongdong-gun, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/109/46b058b3-e3ec-4db2-acad-71d1238aff3c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Einfaches Wartezimmer der Shenzhen Station
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das Verlassen des Warteraums führt zum Bahnhofsplatz. Der Platz ist im Vergleich zum kleinen Bahnhof ziemlich breit. Es ist nicht nur die Station, die Shenzhen durchlaufen hat.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Alte Drogerie zentriert auf dem Bahnhofsplatz - Yeongdong-gun, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/109/f509be1e-53d0-4558-9810-a992ecbb7b3c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Alte Drogerie zentriert auf dem Bahnhofsplatz
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Direkt vor dem Bahnhof befindet sich eine alte Apotheke namens Supergang Pharmacy, und am Eingang zum Platz befinden sich zwei Geschäfte mit Jahresringen anstelle von üblichen Convenience-Läden. Es ist wie ein Filmset aus den 1970er Jahren.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Altes Handelszentrum auf dem Bahnhofsplatz - Yeongdong-gun, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/109/f937ad31-bd8c-4268-abda-87bb6b89b390.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Altes Handelszentrum auf dem Bahnhofsplatz
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Blick in die Drogerie ist auch schön. Bacchus-Kisten stehen in einer Reihe. Auch wenn es keinen wunden Ort gibt, möchte ich ein Tischtennis machen und einmal die Schwelle überschreiten.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Eine Videothek, die Erinnerungen weckt - Yeongdong-gun, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/109/2e65dcf8-a0a8-452b-abc7-67b2915f5932.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Eine Videothek, die Erinnerungen weckt
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Vor dem &#39;Brother&#39;s Club&#39; und der &#39;Reverse Chamber of Commerce&#39; stehen wunderschöne Bäume. Darunter unterhalten sich einige meiner Großmütter miteinander. Es ist die Landschaft eines ländlichen Dorfes, an die ich mich erinnerte, als ich jung war. Wunder. Vergeht die Zeit hier mit einer anderen Geschwindigkeit?
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Membranmühle - Yeongdong-gun, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/109/66a63ec6-2b29-4006-889a-ba962e062ed4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Membranmühle
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es gibt Geschäfte und Häuser entlang der zweispurigen Straße entlang der Bruderschaft. Es gibt ein Baumwollbüro, ein Restaurant, ein Pestizidgeschäft und eine Mühle. Die Nachbarschaft, in der sich die Shenzhen Station befindet, ist Shenzhen-li, Shenzhen-myeon, Yeongdong-gun, Chungbuk. Es war schwer, sich das Treiben der Vergangenheit ohne die Führung eines Stationsarbeiters in Shenzhen vorzustellen, der einmal sagte, es sei ein geschäftiges und lautes Viertel. Die Nachbarschaft war ruhig.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;17&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ein Eisentor ist auch ein Medium für Erinnerungen - Yeongdong-gun, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/109/7dc6db46-69ea-4e7c-9211-a03066869ce3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ein Eisentor ist auch ein Medium für Erinnerungen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &#34;Oh, ist dieser Laden heute geschlossen? Sie müssen samstags die Türen öffnen, um den Bauern bei ihrer Landwirtschaft zu helfen.&#34; Dieses Gespräch kommt und geht. Die Stimmen der Onkel auf der Straße sind auf der anderen Straßenseite zu hören. Wenn jemand vorbeikommt, gibt er vor, einander zu kennen und miteinander zu reden.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;19&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ein Eisentor ist auch ein Medium für Erinnerungen - Yeongdong-gun, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/109/c572106a-0de1-4969-ac97-c918b512d981.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ein Eisentor ist auch ein Medium für Erinnerungen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Machen Sie ein Foto von einem rostigen Zaun vor einem Landmaschinenladen. Eine verblasste Beschilderung des Videogeschäfts ist ebenfalls abgebildet. Der Mangel an Landschaft scheint sich irgendwo zu erwärmen. &#34;Womit schreibst du es?&#34; Der Onkel, der vorbeikommt, wirft ein Pferd. Ich habe einen Blick darauf geworfen, etwas wirklich Nutzloses zu tun. Ja. Die Szenen waren vor 20 bis 20 Jahren üblich, aber jetzt ist es erstaunlich, dass ich versuche, jede einzelne Kamera aufzunehmen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;21&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Die freundliche Landschaft, der Sie begegnen, wenn Sie langsam durch die Stadt gehen - Yeongdong-gun, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/109/89d2a77e-3f16-4fce-9fde-4e1879eb4c28.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Die freundliche Landschaft, der Sie begegnen, wenn Sie langsam durch die Stadt gehen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Manchmal fallen der Bus, manchmal ein Auto und die Worte &#34;langsam&#34; auf einer ruhigen Straße auf. Ja, manchmal ist es gut, langsam auf beiden Seiten der Welt zu fahren.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;23&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#39;Das Wort &#34;langsam&#34; auf der Straße bleibt mir am Herzen - Yeongdong-gun, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#39; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/109/902f2a54-0314-4425-9ee8-e25d655e0b94.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Das Wort &#34;langsam&#34; auf der Straße bleibt mir am Herzen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Fügen Sie Ihrer Erinnerungsreise, Yeongdong Gugak Village, einen wunderschönen Klang hinzu
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es dauert nicht lange, um die Nachbarschaft rund um den Bahnhof Shenzhen zu erkunden. Wenn Sie mehr Zeit hier verbringen möchten, nehmen Sie einen Fahrradverleih vom Bahnhof Shenzhen. Es ist auch als &#34;blaues Fahrrad&#34; bekannt. Passagiere, die mit dem Zug nach Shenzhen reisen, können kostenlos reisen. Sie können mit dem Fahrrad entlang des nahe gelegenen Flusses fahren oder die nahe gelegenen Sehenswürdigkeiten erkunden.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Wenn Sie Shenzhen mit dem Zug besuchen, können Sie das Fahrrad kostenlos nutzen. - Yeongdong-gun, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/109/e0ad1ba2-5fdd-43e7-a3ea-a477008c90db.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Wenn Sie Shenzhen mit dem Zug besuchen, können Sie das Fahrrad kostenlos nutzen.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ein Kurs (8,1 km) zu den Okgye Falls, zwei Kurse (9,4 km) zur Iwon Bridge und drei Kurse (5,8 km) zum Dorf Yeongdong Gugak.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Yeongdong Shenzhen-myeon, Provinz Nord-Chungcheong, ist berühmt für die Heimatstadt Nanji Park. - Yeongdong-gun, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/109/89cd285d-5f87-4dd3-a0ee-320039b5c149.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Yeongdong Shenzhen-myeon, Provinz Nord-Chungcheong, ist berühmt für die Heimatstadt Nanji Park.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Jetzt, da wir nach Shenzhen-myeon, Yeong-dong, Chungbuk, der Heimatstadt des Nangye-Parks Yeon, einer der drei Bosheiten in Korea, gekommen sind, begeben wir uns in das Dorf Yeongdong Gugak. Das Yeongdong Gugak Village verfügt über Cheongogak sowie Einrichtungen wie Veranstaltungsräume und Erlebnisräume. Der Cheongogak ist die größte Trommel der Welt und der Ort, an dem der Cheongo registriert ist. Die Decke hat ein Gewicht von 7 Tonnen, einen Durchmesser von 5,54 m, einen Durchmesser von 6,4 m und eine Breite von 5,96 m.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Yeongdong Gugak Village, eine kostenlose Aufführung traditioneller koreanischer Musik jeden Samstag - Yeongdong-gun, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/109/4dc67167-7d6a-4694-911f-b7216b1fb780.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Yeongdong Gugak Village, eine kostenlose Aufführung traditioneller koreanischer Musik jeden Samstag
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie das Dorf Yeongdong Gugak voll ausnutzen möchten, besuchen Sie am Samstag. Dies liegt daran, dass die permanente Aufführung des Nanji Gugak Orchesters jeden Samstag stattfindet. Sie können eine Vielzahl von Genres genießen, von authentischer koreanischer traditioneller Musik bis hin zu Fusion. Während der Aufführung kann eine Beschreibung der koreanischen Musikinstrumente gegeben werden. Es gibt auch einen Raum, in dem Sie die Leier, das Gayageum und den Janggu am Eingang berühren können. Nachdem wir die traditionellen koreanischen Musikdarbietungen gehört haben, werden wir uns mit Musikinstrumenten befassen. Die traditionelle koreanische Musik, die sich schwierig und weit weg anfühlte, nähert sich intensiv.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sie können selbst Leier, Gayageum und Janggu spielen. - Yeongdong-gun, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/109/1c3991db-a8b7-409c-9a52-93190010875e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sie können selbst Leier, Gayageum und Janggu spielen.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   In der Nähe des Dorfes Yeongdong Gugak, dem Nangye Gugak Museum, in dem Materialien über traditionelle koreanische Musik und yeonbasiertes Yeon ausgestellt sind, befindet sich das Nangye Family House, in dem der Nangye Park Yeon geboren wurde. haben. Die Reise begann am Bahnhof Shenzhen, wo „alte Erinnerungen bleiben“, und führt zum Dorf Youngdong Gugak, wo „alte Klänge“ auf einem blauen Fahrrad bleiben. Den nostalgischen Erinnerungen wird ein nostalgischer Klang hinzugefügt. Stimuliert die Reiseempfindlichkeit im Herbst.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Besuchen wir das Nangye Gugak Museum mit Yeongdong Gugak Village - Yeongdong-gun, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/109/963060dd-1afe-4de9-b1b9-d0ab1808fe7c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Besuchen wir das Nangye Gugak Museum mit Yeongdong Gugak Village
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformationen
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Shenzhen Station
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Adresse: 5-1 Shenzhen-ro 5-Gil, Shenzhen-myeon, Yeongdong-gun, Chungcheongbuk-do
    &lt;br/&gt;
    Kontakt: 1544-7788
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Yeongdong Gugak Erlebniszentrum
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Adresse: 33, Gugak-ro 1-Gil, Shenzhen-myeon, Yeongdong-gun, Chungcheongbuk-do
    &lt;br/&gt;
    Anfragen: 043-740-3891
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://gugak.yd21.go.kr/home/main.php&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://gugak.yd21.go.kr/home/main.php
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurants in der Nähe
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Elephant Dumpling: Snack / 35, Jungang-ro, Yeongdong-eup / 043-743-4165
    &lt;br/&gt;
    -Songcheon Garden: Forellensashimi, Süßwasser Maetang / 793, Nam-ro, Yongsan-myeon / 043-742-8300
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Räume
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    Beomyeong-ru: 57, Mulhan 4-Gil, Sangchon-Myeon / 043-745-2628
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://blog.naver.com/bumyoungru&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://blog.naver.com/bumyoungru
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Standal Motel: 24, Gyesan-ro 1-Gil, Yeongdong-eup / 043-744-7228
    &lt;br/&gt;
    Dubai Motel: 7-1, Gyesan-ro 6-Gil, Yeongdong-eup / 043-744-2235
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0033&#34;&gt;
     ※ Die obigen Informationen wurden im Januar 2019 aktualisiert und können sich danach ändern. Bitte überprüfen Sie vor Reiseantritt.
     &lt;br/&gt;
     ※ Die in diesem Artikel verwendeten Informationen wie Text, Fotos und Videos sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Daher ist die unbefugte Verwendung des Artikels untersagt.
    &lt;/font&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Harmonie des roten Fischkuchens und des süßen Klebreiskuchens - Jecheon, Chungbuk, Südkorea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/harmony-of-the-red-fish-cake-and-sweet-glutinous-rice-cake-108-de/</link>
      <pubDate>Mon, 09 Mar 2020 21:38:25 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/harmony-of-the-red-fish-cake-and-sweet-glutinous-rice-cake-108-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Jecheon, Chungbuk, South Korea&#34; data-title=&#34;harmony-of-the-red-fish-cake-and-sweet-glutinous-rice-cake--108&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Jecheons Spezialität „Roter Fischkuchen“ - Jecheon, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/108/eb4d9af4-660d-4191-b2af-ca32f43111e2.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Jecheons Spezialität „Roter Fischkuchen“
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Harmonie des roten Fischkuchens und des süßen Klebreiskuchens
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Jecheon, Chungbuk, Südkorea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Fischpaste ist eines der beliebtesten Streetfoods, wenn das Wetter kälter wird. Ein Glas Brühe und ein Glas Brühe halten der kalten Energie stand. Fischkuchen ist Busan, aber &#34;roter Fischkuchen&#34; erinnert Jecheon. Essen Sie ein paar Spieße mit würzigen und warmen roten Fischfrikadellen und probieren Sie Klebreiskuchen, die mit jahrzehntelanger Sorgfalt hergestellt wurden. Darüber hinaus können Sie in Jecheon gesunde und köstliche Köstlichkeiten genießen, darunter Yokan aus Kräutern, gedämpften Brötchen und Donuts.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Der Geschmack geht Hand in Hand, roter Fischkuchen
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie in die Innenstadt von Jecheon gehen, werden Sie viele Geschäfte mit dem Namen `` red oden sehen. &#39;&#39; Rote Fischpaste ist ein mit roter Fischpaste gewürztes Lebensmittel. Obwohl es keine genauen Aufzeichnungen darüber gibt, wie und wann der rote Fischkuchen in Jecheon begann, ist er seit Jahrzehnten als Snack von Jecheon beliebt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#39;In Jecheon gibt es viele Snack-Läden mit dem Namen &#34;Red Oden&#34;. - Jecheon, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#39; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/108/8d19df0e-a5c4-4d89-af6e-9393c83e9337.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     In Jecheon gibt es viele Snack-Läden mit dem Namen &#34;Red Oden&#34;.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Fischpaste ist normalerweise eine Art in anderen lokalen Imbisshäusern, wird jedoch in Jecheon in rote Fischpaste und Bissfischpaste unterteilt. Die Fischpaste ist die Fischpaste, die wir normalerweise in Suppe essen, und der rote Fischkuchen wird von einer würzigen Chilisauce begleitet. Es gibt zwei Arten von bitterer Breite und runde, aber roter Fischkuchen verwendet normalerweise nur breites Brot.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#39;In Jecheon gibt es viele Snack-Läden mit dem Namen &#34;Red Oden&#34;. - Jecheon, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#39; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/108/26a35503-6fa5-4046-85e5-3ee425b5d66d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     In Jecheon gibt es viele Snack-Läden mit dem Namen &#34;Red Oden&#34;.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Falten Sie die Fischfrikadellen in einer verdrehten Form, legen Sie sie in Holzstäbchen und legen Sie sie in die Brühe. Und die rote Sauce überträgt es auf einen brutzelnden breiten Teller. Richten Sie zu diesem Zeitpunkt die Fischfrikadellen an den Seiten aus. Mit Gewürzen belegen und mit gehackten Frühlingszwiebeln bestreuen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Warmer Biss - Jecheon, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/108/4bbca3d4-9a98-4743-a6f2-e12fa42dad97.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Warmer Biss
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   In einigen Geschäften werden lange Reiskuchen in Stäbchen gelegt und wie rote Fischfrikadellen gewürzt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Würziger roter Fischkuchen - Jecheon, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/108/68f4e1ca-fc53-401b-8286-c8200444941f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Würziger roter Fischkuchen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Rezepte und Erscheinungsbilder variieren nicht stark von Geschäft zu Geschäft. Für jeden Shop gibt es nur geringfügig unterschiedliche Saucen-Tipps. Einige sind scharf und andere weniger scharf. Sie können nach Ihrem Geschmack wählen. Im Allgemeinen werden sie mit Tempura und Gimbap serviert, und einige Orte bieten andere Lebensmittel an. Rote Fischpaste macht seltsamerweise süchtig. Wenn Sie eins essen, werden Sie zwei oder drei essen. Der Preis ist gut, so dass Sie mehr als eine essen können. Es sind 1.000 Won für 4 rote Fischfrikadellen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Wie man es macht ist das gleiche - Jecheon, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/108/28a55e78-51eb-4c70-95b6-b6b69d0026c2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Wie man es macht ist das gleiche
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der rote Fischkuchen, der von den Einheimischen von Jecheon geliebt wurde, wurde Ausländern durch das Jecheon International Music Film Festival bekannt. Jetzt kommen mehr Leute nach Jecheon, um roten Fischkuchen zu essen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Rund um den Jecheon Central Market, den Nato Traditional Market und den Dongmun Market gibt es viele Rotfischgeschäfte. Das Jecheon Red Oden in der Nähe des Zentralmarkts ist eines der ältesten, und das Red Oden House am Eingang zum traditionellen Nato-Markt und das Oatgad-Haus auf dem traditionellen Nato-Markt sind bei Einheimischen beliebt. Beachten Sie, dass einige Geschäfte jeden ersten und dritten Sonntag im Monat geschlossen sind.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Wie man es macht ist das gleiche - Jecheon, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/108/c991b024-c6f8-44a4-8520-52e6ea3755a1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Wie man es macht ist das gleiche
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Nehmen Sie einen Bissen, Dengsil Dunk ~, &#39;Dunksil&#39; Klebreiskuchen und Donuts
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ein Muss in Jecheon mit roter Fischpaste ist der Klebreiskuchen von Dunkilssik. Ich bin so aufgeregt über den Namen des Ladens. Der Name &#34;Dengshil&#34; bedeutet &#34;für alle auf der Welt&#34; und &#34;köstlich schmecken&#34;. Vor dem Laden befindet sich ein kleines Schild mit einer freundlichen Begrüßung. Die Zeichen, die sich jeden Tag ändern, bringen wenig Spaß. Die rustikale Ladenfassade spiegelt Jahrzehnte der Geschichte wider. Nach seiner Schwiegermutter wurde die Schwiegertochter für die zweite Generation weitergegeben. So viele alte Stammkunden. Wenn Sie am Wochenende Klebreiskuchen und Donuts probieren möchten, beeilen Sie sich ein wenig. Es ist, weil es so beliebt ist, dass es zu früh ist, um eine Vollversion zu sein. Denken Sie daran, dass der Sonntag geschlossen ist.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#39;&#34;Dunsils Mahlzeit&#34; zeigt Zeichen der Zeit - Jecheon, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#39; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/108/03f8e8a4-6d0d-4934-a943-f2b58afa5fff.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     &#34;Dunsils Mahlzeit&#34; zeigt Zeichen der Zeit
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Dengsil Bun macht sowohl Klebreiskuchen als auch Donuts von Hand. Es macht Spaß zu sehen, wie rote Bohnenpaste in zähen Klebreis-Teig gegeben wird, um knusprigen Reiskuchen zu machen. Wenn man Klebreiskuchen auf einem großen Tablett sieht, ist das köstlich. Selbst bei kaltem Wetter läuft ein Ventilator, um den Klebreiskuchen auf einer Seite abzukühlen. Wenn der heiße Seetang des Klebreiskuchens herausfällt, legen Sie ihn in eine Schachtel.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Klebreiskuchen von Hand gemacht - Jecheon, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/108/b1c65883-6cc0-4f23-8ffe-0c0161fa0c7e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Klebreiskuchen von Hand gemacht
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ein großer Klebreiskuchen kostet nur 700 Won. Klebreiskuchen aus einheimischem Klebreis und einheimischen roten Bohnen ist sehr erschwinglich. Probieren Sie einen Bissen Klebreiskuchen. Anstatt ein Brett zu zeichnen, leben zähe zähe Leben. Rote Bohnen werden in makellosen Klebreiskuchen gefüllt. Bohnenmarmelade ist nicht süß. Die Farbe und der Geschmack unterscheiden sich stark von denen eines gewöhnlichen Klebreiskuchens. Dies liegt daran, dass nicht nur rot-rote Bohnen in Dunsils Mahlzeit, sondern auch dunkelgrüne graue Bohnen zur Herstellung von roter Bohnenpaste verwendet werden. Kochen Sie rote Bohnen normalerweise zweimal täglich.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Klebreiskuchen von Hand gemacht - Jecheon, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/108/d5548561-aaa2-4b15-b258-1063fd089cc9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Klebreiskuchen von Hand gemacht
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Dungsil ist nicht nur Klebreiskuchen, sondern auch Donuts. Im Gegensatz zu normalen Donuts hat es eine zähe Textur. Es ist zäh wie Klebreiskuchen. In Dungsil den Teig mit Reiswein und Reiswasser anstelle von Hefe fermentieren. Donuts werden heiß verkauft, sobald sie gebraten sind. Es gibt zwei Arten von Donuts. Dongle Adzuki Bohnen Donuts mit roten Bohnen und Mist Donuts ohne Rindfleisch. Am Wochenende können Sie nur Dungling Donuts probieren. Als Antwort auf eine Kundenfrage: &#34;Was ist drin?&#34; Dangling Donuts sind zäh und süß, auch wenn nichts drin ist.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Klebreiskuchen von Jecheon &#39;Dunkilssik&#39; mit jahrzehntelanger Geschichte - Jecheon, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/108/c5db0f5a-77e3-481d-96ba-19c59dfadc91.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Klebreiskuchen von Jecheon &#39;Dunkilssik&#39; mit jahrzehntelanger Geschichte
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Donuts werden am besten frisch gegessen, und Klebreiskuchen können ein oder zwei Tage bei Raumtemperatur aufbewahrt werden. Wenn Sie den Klebreiskuchen längere Zeit stehen lassen, können Sie ihn im Gefrierschrank aufbewahren.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Frisch gebratene zähe Donuts - Jecheon, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/108/9f57a849-8292-4b82-b8b0-a489b32d6382.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Frisch gebratene zähe Donuts
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Acorn King Songpyeon, Herbal Yokan und Hwangdogi Nuts
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   In Jecheon gibt es viele gesunde Snacks. Lassen Sie uns zuerst zum Jecheon Station Square Heart Market vor der Jecheon Station gehen. Wenn Sie zur &#39;Taechang Tteok Mühle&#39; auf dem Hanmaeum Markt gehen, können Sie die Eichel Wangsongpyeon probieren. Seine Größe ist fast so groß wie die einer erwachsenen Faust, und sein Name ist Wang Peng.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Großer Eichelkönig Songpyeon - Jecheon, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/108/17b59c09-5160-4332-8ff1-3741d251864b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Großer Eichelkönig Songpyeon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der mit Eichelpulver geknetete Reiskuchen ist mit Rindfleischpulver und Nüssen gefüllt. Der zähe Geschmack und der zähe Geschmack passen gut zusammen. Es ist auch groß und voller Kühe. Es ist leicht und süß, also liebt es jeder.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Großer Eichelkönig Songpyeon - Jecheon, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/108/05fd784d-b006-4ca9-9810-8190ebca9494.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Großer Eichelkönig Songpyeon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Auf dem Hanmaeum-Markt verkauft die Hochgeschwindigkeits-Reiskuchenmühle Yokan aus Maulbeerblättern, Longanfleisch und Eseln. Der Geruch von Kräutern ist nicht stark, süße Kinder essen gut. Versuchen Sie es nach Farbe oder nacheinander.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Süßer Yokan mit Kräutern - Jecheon, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/108/017cf2a2-65d6-4e1e-adfa-071fd99351f4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Süßer Yokan mit Kräutern
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Als Aufschlüsselung der Kräuter fiel auch der Jeonjuburi mit Kräutern auf. Auf dem Hanmaeum-Markt können Sie neben Yokan-Kräutern auch Kräuter-Donuts probieren. Medizinische Donuts werden hergestellt, indem Mehl geknetet und Angelikapulver mit Jecheon-san Astragalus und Jujube gemischt wird. Verwenden Sie Rapsöl zum Braten von Donuts. Frisch gebratene Donuts blasen und beißen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Süßer Yokan mit Kräutern - Jecheon, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/108/490c9fa0-cb3d-4d6e-9172-800d754e770d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Süßer Yokan mit Kräutern
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Darüber hinaus können Sie auf dem traditionellen Nato-Markt und dem Dongmun-Markt gedämpfte Brötchen mit Astragalus-Köstlichkeiten probieren.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;S. - Jecheon, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/108/57c3507c-7ebd-49a6-84ee-507106197f88.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     S.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformationen
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;b&gt;
     Jecheon Red Oden
    &lt;/b&gt;
    / 2, Euiyeong-daero 18-Gil, Jecheon-si, Chungbuk, Korea / 011-459-0605
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;b&gt;
     Roter Oden
    &lt;/b&gt;
    / 2 Pungyang-ro 15-Gil, Jecheon-si, Chungbuk
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;b&gt;
     Ranke
    &lt;/b&gt;
    / 5 Doksun-ro 6-Gil, Jecheon-si, Chungbuk / 043-643-2133
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;b&gt;
     Jecheon Station Square Heart Market
    &lt;/b&gt;
    / 12 Natoro 28-Gil, Jecheon-si, Chungbuk / 043-645-2729
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;b&gt;
     In der Nähe Sehenswürdigkeiten
    &lt;/b&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Uilim-Gebiet: 241, Mosan-dong, Jecheon-si / 043-651-7101
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Cheongpung Kulturstiftung: 2048 Cheongpungho-ro, Cheongpung-myeon, Jecheon-si / 043-641-5532
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Baron-Schrein: 296, Balonseongji-Gil, Bongyang-Eup, Jecheon-Si / 043-651-4527
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.baeron.or.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.baeron.or.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Räume
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Cheongpung Resort: 1798 Cheongpungho-ro, Cheongpung-myeon, Jecheon-si / 043-640-7000
    &lt;br/&gt;
    &lt;a href=&#34;https://www.cheongpungresort.co.kr/web/kor/asp/index/index.asp&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     https://www.cheongpungresort.co.kr/web/kor/asp/index/index.asp
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Resom Forest: 365, Geumbong-ro, Baegun-myeon, Jecheon-si / 043-649-6000
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://resom.co.kr/forest/main/main.asp&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://resom.co.kr/forest/main/main.asp
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Cheongpung Guesthouse: 5, Eulim-daero 6-Gil, Jecheon-si / 070-8621-5886
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.jecheonguesthouse.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘청풍게스트하우스’정보 페이지로 이동&#34;&gt;
     http://www.jecheonguesthouse.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Die oben genannten Informationen wurden im Februar 2019 aktualisiert und können sich später ändern. Bitte überprüfen Sie dies, bevor Sie reisen.
     &lt;br/&gt;
     ※ Die in diesem Artikel verwendeten Informationen wie Text, Fotos und Videos sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Daher ist die unbefugte Verwendung des Artikels untersagt.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lernen Sie die Geschichte von Chungju Blooming entlang des Namhan-Flusses kennen - Chungju, Chungbuk, Südkorea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/meet-the-history-of-chungju-blooming-along-the-namhan-river-47-de/</link>
      <pubDate>Fri, 06 Mar 2020 08:18:06 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/meet-the-history-of-chungju-blooming-along-the-namhan-river-47-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Chungju, Chungbuk, South Korea&#34; data-title=&#34;meet-the-history-of-chungju-blooming-along-the-namhan-river--47&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Jodong-ri Geschichtsmuseum - Chungju, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/47/a491d9bd-999f-40e5-ba3e-db7dbc388e08.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Jodong-ri Geschichtsmuseum
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Lernen Sie die Geschichte von Chungju Blooming entlang des Namhan-Flusses kennen
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Chungju, Chungbuk, Südkorea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Chungju Chungju ist die Heimatstadt der Jungwon-Kultur. Prähistorische Überreste sind rund um den Namhan-Fluss erhalten geblieben, und in der Ära der drei Königreiche war es ein heftiges Schlachtfeld, Jungwon zu besetzen. Es ist auch der Ort, an dem Jungwongyeong seit der Zeit der Drei Königreiche unter den 5 blinden Flecken gemacht wurde. Im Januar wurde in Hoam-dong, Chungju, eine große Menge von Bronzeartefakten aus der frühen Eisenzeit ausgegraben. In der frühen Eisenzeit wurden 19 Artefakte auf einmal ausgegraben, darunter das Sejong-Bronzeschwert. Lassen Sie uns Chungjus Geschichte von der Vorgeschichte bis zur Goryeo-Dynastie entlang des Namhan-Flusses kennenlernen, der mit intensiven historischen Spuren und verschiedenen Ruinen übersät ist.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Lernen Sie das Leben des Bronzekünstlers vor 3000 Jahren kennen
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Seit der Antike war der Ort, an dem es Wasser gibt, immer ein Ort des Lebens der Menschen. Schon jetzt haben prähistorische Menschen, die lebten und sich dort niederließen, einen Ort mit Wasser zum Leben gewählt. Die prähistorischen Ruinen von Jodong-ri in Dongyang-myeon, Chungju-si, sind große Dorfruinen von der Jungsteinzeit bis zur Bronzezeit, die auf dem Namhan-Fluss basieren. Der große Fluss namens Namhan River und die durch die Überschwemmungen entstandenen Schwemmlandebenen waren für die Menschen zum Leben geeignet. Prähistorische Ruinen stammen aus etwa 7000 Jahren. Seit das Neolithikum zum ersten Mal zu leben begann, setzten die Bronzaktivisten ihr landwirtschaftliches Leben vor 3000 Jahren fort.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ausgrabungen und Ruinen des Jodong-ri History Museum - Chungju, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/47/53aa1535-c891-4c7e-8837-2bb586f2515f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ausgrabungen und Ruinen des Jodong-ri History Museum
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das Jodong-ri History Museum befindet sich neben dem Eingang von Dongyang-myeon und Namhan River. Es ist ein Ort, an dem Sie den Entdeckungsprozess von Jo Dong-ri und verschiedenen Reliquien sehen können. Es besteht aus dem Jodong-ri Geschichts- und Kulturzentrum im 1. Stock, dem Jodong-ri Farming Room im 2. Stock und der Gedenkhalle für den Agronomen Huh Mun-hoe.
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bronzemans Wirbelwind - Chungju, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/47/5e702f52-cf88-4eb4-9ec2-a74f0f6575f3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bronzemans Wirbelwind
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die prähistorischen Ruinen von Jo Dong-ri wurden der Welt bekannt, als die Ruinen 1990 aufgrund von starkem Regen freigelegt wurden. In den nächsten zehn Jahren wurden einige der Ruinen der Jungsteinzeit sowie die Ruinen der Bronzezeit sowie die brennenden Sitze und Hütten ausgegraben. Die Ruinen zeigen, dass prähistorische Menschen in großem Umfang in Dörfern und in der aktiven Landwirtschaft lebten.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Diorama zeigt das Leben in Bronze - Chungju, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/47/3ac9b291-b1a2-48e0-92eb-4c78c08b1574.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Diorama zeigt das Leben in Bronze
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie die Brücke aus gehärtetem Glas überqueren, die den Ort der Ausgrabung wiedergibt, treffen Sie auf die Dioramen, die das Leben der Zeit anhand der Ruinen des ausgegrabenen Hauses, Umyu-gu, und des Sitzes aus brennendem Steingut und Körner. Es ist ein Ort, an dem Sie Ihre Fantasie durch die ausgegrabenen Artefakte verbreiten können. Ein riesiges Diorama des Bronzekämpfers, der in einem großen Dorf lebte, basierend auf der Topographie von Jodong-ri. Das Leben der Bronzezeit entfaltet sich wie ein Panorama, Fische zu fangen oder am Fluss zu züchten, Vieh zu züchten, Früchte zu ernten, Töpfe zu verbrennen und Steingut zu backen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Diorama zeigt das Leben in Bronze - Chungju, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/47/18416aa1-36dd-44aa-bd65-27dc6fe5e014.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Diorama zeigt das Leben in Bronze
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Sie können auch das Bronzeleben des Bronzekämpfers sehen. Dies ist eine Rekonstruktion des 7. Hauses in der prähistorischen Stätte Jo Dong-ri. Die Abbildung zeigt einen Mann, der das Netz abschneidet, ein Kind, das Getreide und Fetzen mahlt, und eine Frau, die brennenden Fisch backt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Diorama zeigt das Leben in Bronze - Chungju, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/47/819d3580-c451-4563-a48a-bcb09e717450.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Diorama zeigt das Leben in Bronze
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Vereinigungsreis mit grüner Revolution in prähistorischen Ruinen gefunden
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Landwirtschaftsraum Jodong-ri im 2. Stock des Museums ist ein Ort, an dem Sie die Verwendung landwirtschaftlicher Artefakte, die in Jodong-ri entdeckt wurden, und die Körner der Zeit untersuchen können. Sie können das Bild der Feuchtigkeitscreme sehen, die zum Pflügen des Bodens verwendet wird, das Vandalenmesser und die Sense, die zum Schneiden des Getreides verwendet werden, sowie die Verwendung des Schilfs und des Schilfs, die zum Schälen der Früchte oder zum Mahlen des Getreides verwendet werden. Unter ihnen wurde nicht nur das Land mit Sorgfalt gepflügt, sondern auch ein multifunktionales Werkzeug, das als Schaufel und Hacke eine Rolle spielte. Wäre es heutzutage nicht ein MacGyver-Messer? In den Ruinen von Jo Dong-ri wurden verschiedene Getreidespuren ausgegraben. Weizen war mit 723 Eiern der größte, und es wurden auch Gerste und Reis, Reis, Reis sowie Park- und Pfirsichsamen gefunden. Die meisten von ihnen sind karbonisiert, aber das Getreide von vor 3000 Jahren ist leicht zu erkennen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bronze Engineer Farm Equipment Feuchtigkeitsrestaurierung - Chungju, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/47/da35a9e4-05f6-424b-9b3c-fe8f5616f33f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bronze Engineer Farm Equipment Feuchtigkeitsrestaurierung
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Neben dem Hofraum befindet sich ein Gedenkplatz für Dr. Huh Mun-hui, einen Bauern aus Chungju. Dr. Huh, der einen großen Beitrag zur koreanischen Agrargeschichte geleistet hat, hat einen einheitlichen Reis entwickelt, der die Ära der Selbstversorgung mit Reis einleitete. In Korea gab es bis in die 1970er Jahre vier Quellen, die oft als „Gerstenhügel“ bezeichnet wurden. Es war ein Land, das hauptsächlich Reis produziert, aber die meisten Menschen hatten keine warme Mahlzeit.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Kohlensäurehaltige Gerste in prähistorischen Ruinen von Jodong-ri - Chungju, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/47/c393fd04-c0b0-413a-8219-5490577527ab.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Kohlensäurehaltige Gerste in prähistorischen Ruinen von Jodong-ri
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Unification Rice ist eine Mischung aus japanischen und taiwanesischen Reissorten und eine Sorte, die durch Drei-Wege-Züchtung von IR8 entwickelt wurde und vom International Rice Research Institute gepflegt wurde. In Korea angebauter Reis war schwach gegen Wind und Schädlinge, und der Ertrag war ein Jahr lang sehr niedrig. Seit der Vereinigung von Reis seit 1972 hat die Selbstversorgungsrate von Reis mit zunehmender Produktion 100% überschritten.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vereinigungsreis entwickelt von Dr. Huh Moon Hoe - Chungju, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/47/e1ffef0e-46be-41ed-8ff4-182bc9717f27.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vereinigungsreis entwickelt von Dr. Huh Moon Hoe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ist unser Leben angesichts der Zeit, in der wir uns vor 40 Jahren Sorgen um Mahlzeiten machten, zu unverdient? Heutzutage, wenn der Reiskonsum beispiellos bleibt, ist es eine gute Idee, über die Tage von Barley Hill nachzudenken. In diesem Sinne ist der Gedenkraum für den Agronomen Humunmun-Lehrer ein bedeutungsvoller Ort.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Agronom(남성) - Chungju, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/47/79e35059-e3dd-4cf1-b89d-783c6ce31d7d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Agronom(남성)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Rustikale Steine, die sich am zentralen Turm treffen, der durch den Namhan fließt
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Rund um den Namhan-Fluss, der durch die Chungju-Jungang-Pagode nach Yeoju fließt, sind verschiedene Spuren von der Zeit der drei Königreiche bis zur Goryeo-Dynastie erhalten. Über die Tangeum-Brücke führt Changdong-ri, die erste Stadt mitten in der Pagode. In Changdong-ri gibt es einfache, majestätische Steintürme der Koryo-Dynastie, Steinbuddhas und Mae Buddha.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Chungju Changdong-ri Maaebul Blick - Chungju, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/47/0636ba71-5b5d-4484-ab5f-acf869d952ec.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Chungju Changdong-ri Maaebul Blick
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie die Tangeum-Brücke etwa 1 km lang überqueren, treffen Sie rechts auf Maebul, Changdong-ri und Chungju. Es ist ein magisches Feuer, das auf einer Felswand mit Blick auf den Fluss Namhan über einem kleinen Hügel gemeißelt ist. Wenn Sie den Hügel hinter dem Eingang erklimmen, sehen Sie eine steile Treppe, die den Fluss hinunter führt. Er steigt ungewollt die Treppe hinunter und ist erstaunt über das Erscheinen eines riesigen 4 Meter großen Buddha. Ein freundlicher und strenger Ausdruck und ein harter Ausdruck sind typisch für die Liebe Buddhas. Es scheint ein buddhistisches Bild zu sein, das sich das Wohlergehen derer wünscht, die das Boot am Mae-Feuer überqueren, das vom Namhan-Fluss aus gesehen wird, der in Richtung Yeoju fließt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Wechsel nach Malibu mit Blick auf den Namhan River - Chungju, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/47/aad87770-dea1-464e-a40a-dcc14f0bd457.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Wechsel nach Malibu mit Blick auf den Namhan River
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die fünfstöckige Steinpagode in Changdong-ri und die Steinstatue eines Steinapothekers stehen 200 m von Changae-ri Maaebul entfernt nebeneinander. Es ist leicht, die Jungwon-Party zu finden, die Cheong Myeongju zum immateriellen Chungbuk-Kulturgut Nr. 2 erklärt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Fünfstöckige Pagode und Changjo-Apotheke - Chungju, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/47/b885cea6-bdbf-46f5-a059-41b3972166e2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Fünfstöckige Pagode und Changjo-Apotheke
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die fünfstöckige Steinpagode von Changdong-ri und die gemeißelte Buddha-Statue sind auch für die Goryeo-Dynastie bekannt. Die Steinstatue des Steinapothekers ist aus dem Stehen des Apothekers auf dem großen Stein geschnitzt. Wenn Chang Dong-ris Ma-a-bul einen stumpfen Blick hat, ist die Statue des Apothekers eine niedliche Figur mit einem sanften Lächeln auf seinem lebhaften Gesicht.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sanftes Lächeln der Steinstatue - Chungju, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/47/46802480-fff4-46d2-b06f-c5e885b13541.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sanftes Lächeln der Steinstatue
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die fünfstöckige Pagode hat eine schlanke Pagode auf einem dicken zweistöckigen Podium, als ob zwei andere Steine darauf gelegt worden wären. Die Steinpagode stammt von einem nahe gelegenen verlassenen Ort, und die Apothekerstatue wurde aus einer nahe gelegenen verlassenen Mine entnommen. Es steht nebeneinander auf engstem Raum und bietet eine einfache, aber herrliche Landschaft.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Chungju Changdong-ri Fünfstöckiger Steinturm - Chungju, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/47/a6bad3e0-eaeb-47fb-9c8f-7116dd469dd2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Chungju Changdong-ri Fünfstöckiger Steinturm
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Auf dem Weg vom Chungju-guguryeo Vision Exhibition Centre zum Chungju-gugur Astronomical Science Museum erreichen Sie Bongwang-ri, wenn Sie den Hügel überqueren. Auf dem Weg die Eisenstange hinauf, die entlang des Hanpocheon in den Namhan fließt, befindet sich in Bongwangri, Chungju, eine Mae Buddha-Statue, die als Schatz 1401 bezeichnet wird.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bonghuangri Maae Buddha Statue - Chungju, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/47/e9d744e0-1a84-436d-96f5-72e8e1ad1391.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bonghuangri Maae Buddha Statue
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das Klettern einer steilen Steintreppe und einer Eisentreppe führt zum ersten Klettern mit 8 Herzen. Verschiedene Buddha-Statuen sind eingraviert, darunter Gesänge, Opfergaben und Bodhisattva-Statuen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Reisende, die Penghuangri Maae Buddha Statue betrachten - Chungju, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/47/6b6b5e35-555a-4247-9f81-22977a57c07d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Reisende, die Penghuangri Maae Buddha Statue betrachten
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es war schwierig, alle acht Buddha-Statuen zu finden, da sie in der Zeit der Drei Königreiche erbaut wurden und lange Bestand hatten. Als ob Sie nach versteckten Bildern suchen, können Sie sie finden, indem Sie sie einzeln betrachten.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;17&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Statuen und Gesänge des Phönixbuddha - Chungju, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/47/0b8197e6-77c7-44ff-9d42-622423b461a1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Statuen und Gesänge des Phönixbuddha
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie etwas höher als die Buddha-Statue klettern, gibt es eine Buddha-Statue. Fünf Feuer, die den Kreuzsitz auf das weit verbreitete Auge des Buddha legen, ziehen die Aufmerksamkeit auf sich. Wenn Sie Ihren Blick vor der Maae-Buddha-Statue drehen, kommen Sie zur Landschaft von Hanpocheon, die in den Namhan-Fluss übergeht, und zum hohen Berg.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;19&#34; id3=&#34;18&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Feuerwerk auf dem riesigen Boot auf Ma&#39;ae geschnitzt - Chungju, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/47/0ad2e8c3-886a-4337-afc8-dba67a601ea7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Feuerwerk auf dem riesigen Boot auf Ma&#39;ae geschnitzt
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformationen
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Jodong-ri Prähistorisches Museum
     &lt;/strong&gt;
     &lt;br/&gt;
     Adresse: 15, Jodong 1-Gil, Dongyang-Myeon, Chungju-Si, Chungbuk
     &lt;br/&gt;
     Kontakt: 043-850-3992
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Ziele in der Nähe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Madang Garden: Süßwasser Maeuntang / 441, Jideung-ro, Dongyang-myeon, Chungju-si / 043-851-4077
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.마당가든.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.마당가든.kr/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Unjeong Restaurant: Olgang Haejangguk / 3432-1, Jungwon-daero, Chungju-si / 043-847-2820
    &lt;br/&gt;
    Ahn Sungwoo Hanwoo: Hanwoo / 1512 Gagok-ro, Angseong-myeon, Chungju-si / 043-855-5808
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Unterkunft
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Bonghuang Natural Recreation Forest: 540, Suryongbonghwang-Gil, Gaeum-Myeon, Chungju-Si / 043-850-7315
    &lt;br/&gt;
    Filim 37.2 Hotel: 17, Yeonwon-ro, Yeonsu-dong, Chungju-si / 043-842-0515
    &lt;br/&gt;
    Schönes Haus: 268 Jideung-ro, Dongyang-myeon, Chungju-si / 043-851-4022
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Die oben genannten Informationen wurden im Februar 2015 erstellt. Sie können sich später ändern. Bitte überprüfen Sie dies, bevor Sie reisen.
     &lt;br/&gt;
     ※ Informationen wie Text, Fotos und Videos, die in diesem Artikel verwendet werden, sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Daher ist die unbefugte Verwendung des Artikels verboten.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jecheon, Chungbuk, Südkorea - Eintägiger Ausflug zum Jecheon Scenic Tour Village, einer Stadt der natürlichen Heilung</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/oneday-trip-to-the-jecheon-scenic-tour-village-a-city-of-natural-healing-15-de/</link>
      <pubDate>Mon, 24 Feb 2020 22:15:33 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/oneday-trip-to-the-jecheon-scenic-tour-village-a-city-of-natural-healing-15-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-title=&#34;oneday-trip-to-the-jecheon-scenic-tour-village-a-city-of-natural-healing--15&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Holzzug umgebaut - Jecheon, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/15/5f3829c8-7773-40ce-9e63-c7812c95decb.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Holzzug umgebaut
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Eintägiger Ausflug zum Jecheon Scenic Tour Village, einer Stadt der natürlichen Heilung
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Jecheon, Chungbuk, Südkorea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Tourism Tour ist eine neuartige Art von Community-geführtem Tourismusmanagement-Community-Projekt, bei dem Anwohner Eigentümer werden und freiwillig Tourismusprojekte durchführen, um Arbeitsplätze und Gewinne zu schaffen. Im Jahr 2013 wurden fünf Gebiete, darunter Yangpyeong, Gyeonggi-do, Yang-gu, Gangwon-do, Jecheon, Chungbuk, Cheongsong und Jeonbuk, Buan, für das Pilotprojekt ausgewählt und vom Ministerium für Kultur, Tourismus und Sport unterstützt. Von diesen fünf besuchen wir das „Tourismusdorf“ in Jecheon, Chungbuk, das aufgrund der Besonderheiten der Region aktiv betrieben wird.
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Jecheon Sightseeing Tour Village Tour Course besteht aus drei Tour Village Projekten und einem Programm, das Touristenattraktionen in der Nähe kombiniert. Um Jecheons verborgene Schätze, Gyodong-Volksmaldörfer und republikanische Dörfer in touristische Ziele zu verwandeln, wurde die „Genossenschaft für eigene Kultur und Kunst“ ins Leben gerufen. Das Folk Painting Institute im Dorf Minhwa hat eine Vielzahl von Wandgemälden, Erlebnissen und Souvenirs entwickelt, die auf Volksgemälden basieren. Die ehemalige Schule, die Gongjeon-Schule, bietet eine Vielzahl von Enzymerfahrungen und Enzymmahlzeiten, die für die Gesundheit der Familie verantwortlich sind. &#34;Geschichte der Geschichte&#34;, die derzeit nicht verwendet wird, wird als &#34;Holzzug&#34; -Holzschnitzerei wiederbelebt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Gyodong Folk Painting Village, wo wir schöne und humorvolle Volksbilder durch Wandgemälde treffen
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Gyo-dong, wo sich das Gyo-dong Folk Painting Village befindet, war seit den 1960er Jahren, als die Industrialisierung Koreas begann, ein Wohnkomplex in Form von städtischen und ländlichen Komplexen. In den letzten Jahren haben jedoch die Zahl der leeren Häuser zugenommen. Seit Beginn des Zeichnens von Volksgemälden verwandelt es sich in ein Dorf der Volksmalerei.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jangseung Wandbild in Gyodong Volksmalerei Dorf - Jecheon, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/15/6a809fc2-9367-4b49-9b45-698f6e1f7636.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jangseung Wandbild in Gyodong Volksmalerei Dorf
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die meisten einstöckigen Häuser haben Volksgemälde wie Tiger und Hirsche sowie unschuldige Kinder, die begonnen haben, die Wände von Kyodong zu schmücken.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Libelle und Blumenwandbild - Jecheon, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/15/a6b1ad39-0b36-4144-a83f-46953496ef56.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Libelle und Blumenwandbild
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das Wandbild des Kyodong Folk Painting Village unterscheidet sich von den Wandgemälden anderer Regionen, und das Thema des Wandgemäldes lautet „어변성룡“.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Tiger Wandbild - Jecheon, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/15/0b40d151-4fb2-4d09-bc14-4012fb47c547.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Tiger Wandbild
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Dieses Wort, das bedeutet „Fisch verwandelt sich in einen Drachen“, symbolisiert das Vergehen oder den Erfolg. Ich denke, es ist ein guter Ort für Eltern mit Kindern.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Fantastische Harmonie von Blumen und Wandgemälden - Jecheon, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/15/268f7514-f3d7-4d2e-9542-e144af544f80.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Fantastische Harmonie von Blumen und Wandgemälden
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Das Jieun-soon Minhwa Research Institute, das als Ausgangspunkt für das Gyodong Folk Painting Village dient, bietet verschiedene erfahrungsbasierte Veranstaltungsprogramme an, darunter das Zeichnen von Volksgemälden, das Herstellen von Glückstüten „Eomseong Sungryong“ mit Volksgemälden und das Fanieren von Volksgemälden. Darüber hinaus können Sie verschiedene Geschichten zu Volksgemälden anhören, und das Zeichnen von Volksgemälden mit traditionellen Farben bietet Kindern und Erwachsenen lustige Erinnerungen.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Eun-Soon Ji Minhwa Schulden - Jecheon, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/15/36df427c-a2fa-46fa-825b-e4309dc1306a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Eun-Soon Ji Minhwa Schulden
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Im Gyodong Folk Village gibt es Gyodong Hyanggyo. Gyodong Hyanggyo wurde im Jahr von König Gongyang, dem letzten König von Goryeo, gegründet und als lokales materielles Kulturgut 105 ausgewiesen. Es ist auch ein Demonstrations-Yangkyo, das von Bergleuten des Kulturgymnasiums bezeichnet wurde.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Abyssal Dragon Lucky Bag - Jecheon, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/15/25d22e5e-8929-4b2f-a207-b8c38f827aec.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Abyssal Dragon Lucky Bag
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Öffentliche elektronische Realschule, ein Ort zum Erleben und Lernen der Natur
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Die „Own Art and Culture Cooperative“ ist eine Art Zusammenarbeit von 15 Künstlern aus Jecheon. Andere Hauptfächer wie Literatur, Fotografie, Keramik, Holzarbeiten und Kunst werden genutzt, und diejenigen, die fehlen, arbeiten zusammen, um eine Grundlage für die Unabhängigkeit in verschiedenen Bereichen wie Kultur, Tourismus und praktische Bildung zu schaffen.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die geschlossene Schule &#39;Gongjeon Elementary School&#39; und der geschlossene Bereich &#39;Gongjeon Station&#39; wurden renoviert, um die &#39;Gongjeon Elementary School&#39; mit Schwerpunkt auf Enzymen und den &#39;Woodtrain&#39; zu betreiben, in dem Sie Holzarbeiten mit Zypressenholz erleben können. Das &#39;Gong-jeon Institute&#39; ist berühmt für verschiedene Enzymerlebnisse wie Omija, Ogapi-Fruchtpflaumen und Kräutermedizin sowie natürliche Enzymgerichte mit Beilagen.
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;GongYeon Schulcafé - Jecheon, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/15/fc4b1af7-191a-45d9-b996-b7a7a56b0f9a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     GongYeon Schulcafé
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die &#39;Gongjeon Junior High School&#39; befindet sich in der Gongjeon Grundschule, Gongjeon-ri, Bongyang-eup, Jecheon-si. Die Gongjeon-Grundschule, einst eine große Schule mit mehr als 2.000 Schülern, wurde 1999 aufgrund des landwirtschaftlichen Phänomens geschlossen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Schilder der öffentlichen Elektronikschule - Jecheon, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/15/6154fc2e-046f-4f26-ab8a-397b62e100bf.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Schilder der öffentlichen Elektronikschule
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   In Anerkennung dessen wird Ahn Myung-sook seit 2013 vom Jecheon Office of Education and Support gemietet und hat eine neue Tür zur „Public Electron School“ geöffnet.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Kräutertee-Verkostung - Jecheon, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/15/0935e862-db9b-484f-86bd-93f08567f7ba.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Kräutertee-Verkostung
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Eines der beliebtesten Programme der öffentlichen Ingenieurschule ist das Enzymmachen mit saisonalen Früchten.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Apfelenzymherstellung - Jecheon, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/15/947e9462-fa0f-4b90-bb37-27d394216183.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Apfelenzymherstellung
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Auf dem Bauernhof biologisch angebaute grüne Äpfel werden zur Herstellung von Enzymen verwendet. Vier Äpfel werden in 18 Stücke geschnitten, gut entkernt, in einen Kürbis gegeben, mit Zucker belegt und lange miteinander vermischt. Mischen, bis der Zucker geschmolzen ist und den Apfelsaft untermischen. Nachdem Sie es geworfen haben, legen Sie es in ein Glas und gießen Sie Zucker wieder nach oben, um die Äpfel zu bedecken.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Apple Enzyme abgeschlossen - Jecheon, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/15/ba3fb53e-1530-49ec-84eb-f6d392211590.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Apple Enzyme abgeschlossen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die wahre Attraktion hier ist die Tabelle mit natürlichen Enzymmahlzeiten. Wir bereiten sorgfältig frisch angebautes Gemüse und natürliche Enzyme mit Enzymen zu. Mehr als ein Dutzend Beilagen fügen gekochtes Schweinefleisch hinzu. Der wichtigste Teil einer natürlichen Enzymmahlzeit ist, dass sie mit einem Sieb aus von Hand angebautem Bio-Gemüse geliefert wird. Die deutlichen Insektenstreifen auf den Blättern des Gemüses beweisen, dass sie biologisch und frei von Pestiziden sind.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Enzymbeilage - Jecheon, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/15/7d36e0ac-cadf-41c5-9b07-148b598b8490.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Enzymbeilage
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Reis wird nicht mit weißem Reis gemischt, sondern mit braunem Reis, mehr als 30 Mal gekaut, und die Süße kommt von selbst heraus. Wie bei allen natürlichen Enzymen ist der Salzgehalt aller Beilagen gering. Sie essen also mehr Beilagen als Reis. Mehl brauner Reis mit Bio-Reis und einem Löffel Bio-Ssamjang mit einem Löffel Honig.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Getreidereis - Jecheon, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/15/ca40f208-a6d3-413b-8a21-6b6ea6b4a687.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Getreidereis
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Wood-Train Wood Works, wo Sie Vorabend machen können
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    In der &#39;Gongjeon Station&#39; gibt es einen &#39;Holzzug&#39;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Woodtrain Zeichen - Jecheon, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/15/47537ad0-f418-44fa-b2a6-0fc33c6d2019.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Woodtrain Zeichen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Das Café zeigt eine Vielzahl von Holzarbeiten und Puzzle-Kunstwerken, die im wirklichen Leben verwendet werden können. Das auffälligste i
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Woodtrain Cafe Ausstellung - Jecheon, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/15/360ec3f8-882c-409b-b5f7-948cbcba787d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Woodtrain Cafe Ausstellung
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Station wurde 1959 eröffnet und von mehr als 100.000 Passagieren genutzt
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Presidential Jigsaw Craft - Jecheon, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/15/291b7cfa-0783-4472-948e-81b65727ecfa.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Presidential Jigsaw Craft
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es gibt viele Dinge zu sehen
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Zypressen-Federmäppchen von Teilnehmern des Erlebnisprogramms - Jecheon, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/15/750e254f-1520-488b-a1cf-3c3cc357d0c6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Zypressen-Federmäppchen von Teilnehmern des Erlebnisprogramms
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformationen
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Jieun Sun Folk Research Institute
      &lt;br/&gt;
     &lt;/strong&gt;
     Adresse: 16 Myeongnyun-ro 19-Gil, Jecheon-si, Chungbuk
     &lt;br/&gt;
     Kontakt: 043-651-3440
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Öffentliche Elektronikschule
      &lt;br/&gt;
     &lt;/strong&gt;
     Adresse: 345, Euiam-ro-gil, Bongy
     &lt;br/&gt;
     Kontakt: 043-645-6758
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Woodtrain
      &lt;br/&gt;
     &lt;/strong&gt;
     Adresse: 698, Euiam-ro, Bongyang-eup, Jecheon-si, Chungcheongbuk-do
     &lt;br/&gt;
     Kontakt: 070-4418-5120
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;a href=&#34;http://cafe.daum.net/wood1&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
      http://cafe.daum.net/wood1
     &lt;/a&gt;
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Restaurants in der Nähe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Muk Village
    &lt;/strong&gt;
    : Acorn Chameokbap / 3-1 Jupo-ro, Bongyang-eup, Jecheon-si / 043-645-6758
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Dongwon Garden
    &lt;/strong&gt;
    : Eingeborenes gegrilltes Holzkohlehähnchen / 294-1, Haksan-ri, Bongyang-eup, Jecheon-si /
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Trang Road
    &lt;/strong&gt;
    : Dolgotsanchaejeong / 49-21, Baronseongji-gil, B.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Die oben genannten Informationen wurden im Juli 2015 aktualisiert. Sie können sich später ändern. Bitte überprüfen Sie dies, bevor Sie reisen.
     &lt;br/&gt;
     ※ Informationen wie Text, Fotos und Videos, die in diesem Artikel verwendet werden, sind Kopien
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nehmen Sie den Zug, Chungju Samtan Amusement Park &amp; Indeungsan</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/take-the-train-chungju-samtan-amusement-park-indeungsan-7-de/</link>
      <pubDate>Sat, 22 Feb 2020 18:59:25 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/take-the-train-chungju-samtan-amusement-park-indeungsan-7-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-title=&#34;take-the-train-chungju-samtan-amusement-park-indeungsan--7&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Samtan Station und Chungbuk Line Train - Chungju, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/7/dd2d3621-407a-44a5-a92d-85491648882b.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Samtan Station und Chungbuk Line Train
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Nehmen Sie den Zug, Chungju Samtan Amusement Park &amp;amp; Indeungsan
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Chungju, Chungbuk, Südkorea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das Wasserspiel, das mich an den Sommer und das Wasserspiel in der malerischen Natur erinnert, ist ein frisches Spiel. Mit der romantischen Romantik des Zuges vervielfacht sich das Vergnügen, unabhängig von der Zeit zu reisen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Vor dem Bahnhof befindet sich der Vergnügungspark Samtan, in dem Wasser, Wald und Berge kombiniert werden. Camping ist leicht zu verlassen und es ist einfach, die Unterkünfte zu nutzen, die sich neben dem Vergnügungspark befinden. Es ist auch eine gute Idee, einen regulären Bergsteiger zu haben. Auf dem Rückweg können Sie die Sehenswürdigkeiten in der Nähe des Bahnhofs Chungju besichtigen, und Ihre Reise wird bereichernder. Lass uns mit dem Zug fahren, Chungju!
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jupocheon von der Samtan-Brücke - Chungju, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/7/3457c21d-7a59-4b99-a0a6-5098890c3892.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jupocheon von der Samtan-Brücke
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Samtan Vergnügungspark mit dem Zug
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Vergnügungspark Samtan befindet sich in Sancheok-myeon, Chungju-si, Chungbuk. Der Zug zum Vergnügungspark Samtan ist gut. Dies liegt daran, dass es etwa 500 Meter vom Bahnhof Samtan entfernt einen Vergnügungspark gibt. Fahren Sie an der Samtan-Brücke direkt vor dem Bahnhof vorbei und folgen Sie der Straße nach Myeongdol Village. Samtan bedeutet drei Ströme, wie Regierungsbüro, Kiefer und Seepocken. Jupocheon, der zum Namhan River führt, fließt um den Vergnügungspark herum.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Myeongdol Village Eingangssitze und Sportpark - Chungju, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/7/1055277e-1c3b-4948-be1f-b551560680f3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Myeongdol Village Eingangssitze und Sportpark
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   In der Vergangenheit waren die Menschen selten genug, um bei ihnen zu bleiben, aber 1958 wurden Züge, die durch die Samtan Station fuhren, zu Dörfern und Vergnügungsparks erweitert. Im Juni 2000 wurde neben dem Vergnügungspark ein Sportpark angelegt. Kürzlich wurde in der Mitte des Parks ein Naturrasenfußballplatz eingerichtet. Die meisten Einrichtungen im Vergnügungspark können kostenlos genutzt werden, für Rasenparks wird jedoch nach der Buchung eine Wartungsgebühr erhoben.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sportpark - Chungju, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/7/89f15461-67ed-430b-8e1a-e73f8f84aff7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sportpark
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Neben dem Rasenfeld kann das freie Grundstück auch als Campingplatz genutzt werden. Der große Campingplatz macht es einfach, einen Ort zu finden, an den man gehen kann. Es gibt auch Einrichtungen wie Toilette, Trinkbrunnen und Parkplatz.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jopocheon und Vergnügungspark Kies unter den Bahngleisen - Chungju, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/7/a32e9c70-1b31-48ef-be36-24b10fa5271d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jopocheon und Vergnügungspark Kies unter den Bahngleisen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Die Einkaufszentren entlang der Vergnügungsrampe kombinieren Restaurants, Kantinen und Bed &amp;amp; Breakfasts. Sie können sowohl Angelausrüstung als auch einfache Angelausrüstung mieten oder kaufen. Jeden Sommer arbeiten die Bewohner zusammen, um die Umwelt rund um den Park zu verbessern. In diesem Jahr werden vom 16. Juli bis 15. August ein Umweltinformationszentrum und die Saemaul-Bibliothek von 200 Einwohnern betrieben. Das Umweltinformationszentrum ist eine freiwillige Aktivität, die eine saubere Umgebung für Urlauber schafft, indem Müll entfernt und Wertstoffe im Vergnügungspark gesammelt werden. Die Saemaul Library verfügt über mehr als 2.000 Bücher, die kostenlos ausgeliehen werden können, und führt eine gesunde Urlaubskultur. Die für den Fluss zuständigen Bewohner wohnen zur Vorbereitung auf Sicherheitsunfälle.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Mittsommerweide - Chungju, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/7/4eddd09e-695f-4feb-8ec8-5d8832e23218.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Mittsommerweide
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Der Vergnügungspark ist von Bergen umgeben und die seltsamen Felsklippen befinden sich hervorragend gegenüber dem Hauptstrom. Der Fluss ist breit und der Wasserstand ist unterschiedlich, so dass es gut für Kinder bis Erwachsene ist. Kiesfelder breiten sich neben dem Sportpark aus. Darüber liegt ein üppiger Wald, und reiche Bäume wie Weiden spenden Schatten.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vergnügungspark neben Sportpark - Chungju, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/7/fd0c5b13-3333-4f3a-882b-2189ec1ef132.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vergnügungspark neben Sportpark
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Empfange die Energie von drei
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Indeungsan ist ein 667 m hoher Berg direkt hinter dem Vergnügungspark. Es gehört zu Cheondeungsan (807 m) im Norden und Jideungsan (535 m) im Süden und gehört zu Samdeungsan, was Cheon, Ji und Injae bedeutet. Sandeungsan ist bekannt dafür, vor den Bergen und tief in Tälern geschützt zu sein. Außerdem heißt es in der Legende, wenn man alle drei Berge überquert, wird ein Wunsch erfüllt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Zug vorbei am Bahnübergang am Vergnügungspark - Chungju, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/7/38c59bea-d86c-494f-b814-2f9e9751aab8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Zug vorbei am Bahnübergang am Vergnügungspark
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Berg Cheondeungsan ist nach der Spitze des Berges benannt. Der Weg ist nicht einfach. Zusammen mit Bakdaljae wurde er als populäres Lied &amp;lt;Crying Bakdaljae&amp;gt; berühmt, aber tatsächlich, ungefähr 9 km von Cheondeungsan und Wonseocheon entfernt, gehört es zum Berg.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Samtan Vergnügungspark von Anfang an - Chungju, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/7/ea50c910-9362-406c-ab51-93e03d8f3d65.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Samtan Vergnügungspark von Anfang an
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Berg Jideung ist ein Berg, der mit dem Berg Indeung verbunden ist. Beim Klettern ist ein Berg, der ohne Schwierigkeiten bestiegen werden kann. Während Sie zum Gipfel gehen, ist die Landschaft wunderschön und an einem guten Tag können Sie auf den Chungju-See hinunterblicken.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Forststraße zum Observatorium - Chungju, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/7/cff814b1-5bce-4e6d-b443-818d2e4cc196.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Forststraße zum Observatorium
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn das Wetter zu heiß ist, ist es eine gute Idee, entlang der Forststraße zur Aussichtsplattform zu gehen.
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Wanderweg durch das Tal - Chungju, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/7/93e21d10-1218-4bb6-b123-6b6285431876.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Wanderweg durch das Tal
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Vom Vergnügungspark Samtan bis zur Aussichtsplattform sind es etwa 3 km. Wenn Sie das Einkaufszentrum gegenüber dem Vergnügungspark passieren, gelangen Sie zum Apfelgarten. Wenn Sie die Straße betreten, können Sie um den Berg herumgehen. Betreten Sie nicht die Talstraße, es ist gut, der Straße zu folgen. Auf dem Bergweg neben dem Tal gibt es keine Meilensteine, sodass Sie herumwandern können.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Aussichtsplattform 700m - Chungju, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/7/814ab089-28ea-49be-bc9a-0f1f14e92b55.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Aussichtsplattform 700m
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie etwa 1,7 km vom Eingang entfernt klettern, gelangen Sie zu einer Einbahnstraße. Folgen Sie den Schildern nach rechts für ca. 700 m, um zum Observatorium zu gelangen. Wenn Sie das Observatorium besteigen, können Sie den Cheondeungsan-Berg gegenüber sehen und auf den Fluss blicken, der unter dem Berg fließt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Das Gebiet von Jideungsan vom Cheonjiin Observatorium - Chungju, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/7/af0bc49d-f6ef-4237-93b7-38d7133b51e0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Das Gebiet von Jideungsan vom Cheonjiin Observatorium
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die vom Berg aus gesehenen Bahngleise bieten ebenfalls eine hervorragende Aussicht.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Dorf von der Aussichtsplattform aus gesehen - Chungju, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/7/03a5af3a-844c-4d26-9248-0c628cc3d810.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Dorf von der Aussichtsplattform aus gesehen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Chungju Kaliber auf dem Rückweg
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Bevor wir nach Hause fahren, fahren wir rechtzeitig zum Zug vom Bahnhof Samtan zum Bahnhof Chungju. Der Jungang Top Park liegt etwa 7 km vom Bahnhof Chungju entfernt. Es heißt der Turm im Zentrum von Korea. Sein historischer Name ist Joongwon Papyeong-ri Siebenstöckige Pagode. Es ist die größte Steinpagode in der Einheitlichen Shilla-Ära. Es ist derzeit als Nationalschatz Nr. 6 ausgewiesen. 1992 wurde ein historischer Park um die Pagode herum errichtet, und 2007 wurde die Parkanlage zusammen mit den Umstrukturierungs- und Reparaturarbeiten rund um die zentrale Pagode errichtet. Im Park befinden sich das Chungju Museum 1 und 2, ein Freilichtmuseum und eine Musikhalle. Am Tangeum Lake vor dem Park ist ein Musikbrunnen installiert.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Neben dem Park befindet sich das World Liquor Museum. Besuchen Sie das Museum für Weingeschichte und Kultur, um Informationen über Wein zu erhalten. Es gibt auch eine Erlebniseinrichtung, in der Sie den Whisky-Reifungsprozess verfolgen und den Whisky in Eichenfässern probieren können. Eine Sammlung von Bieren, Spirituosen und orientalischem Alkohol aus aller Welt. Der Schnaps unseres Landes zieht die Aufmerksamkeit der Menschen auf sich, indem er traditionellen und modernen Wein sorgfältiger präsentiert. Zusätzlich zu den Ausstellungshallen wird ein separates Bildungszentrum betrieben und es werden allgemeine kultur- und fermentationswissenschaftliche Erfahrungen durchgeführt. Jeder kann im Voraus mitmachen.
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jungwon Tappyeong Siebenstöckige Pagode im Jungang Pagodenpark - Chungju, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/7/1815917a-14fb-4b55-a73e-1f0c5a1e4ff7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jungwon Tappyeong Siebenstöckige Pagode im Jungang Pagodenpark
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es gibt viele charmante Restaurants rund um das Museum. Nebenan befindet sich das Tangeumho International Rowing Center. Der Tangeum-See wurde 1985 beim Bau des Chungju-Staudamms gebildet. Bis 2004 wurde das Stadion als Wassersportpark für die breite Öffentlichkeit und als Übungsplatz für Ruderer genutzt. Im Sommer findet in dieser Gegend das Chungju Lake Festival statt und Wassersportaktivitäten sind für die breite Öffentlichkeit kostenlos.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Museum für Weltalkoholkultur - Chungju, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/7/fd614432-3993-46f5-a130-a7937fa12feb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Museum für Weltalkoholkultur
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformationen
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Samtan Vergnügungspark
      &lt;br/&gt;
     &lt;/strong&gt;
     Adresse: Myeongseo-ri, Sancheok-myeon, Chungju-si, Chungbuk
     &lt;br/&gt;
     Kontakt: 043-850-2400
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Touristenattraktionen in der Nähe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Joongang Pagode Historischer Park
    &lt;/strong&gt;
    ::
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     World Liquor Culture Museum Likör
    &lt;/strong&gt;
    : 12, Tapjeongan-Gil, Gaeum-Myeon, Chungju-Si / 043-855-7333
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Tangeumho Internationales Ruderzentrum
    &lt;/strong&gt;
    : 124, Jungangtap-Gil, Gaeum-Myeon, Chungju-Si / 043-850-6670
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. In der Nähe von Restaurants und Unterkünften
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Orange Haus
    &lt;/strong&gt;
    : 6-1, Samyeoul-Gil, Sancheok-Myeon, Chungju-Si / 010-3290-2324
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Zelkova Haus
    &lt;/strong&gt;
    : Myeongdol, Myeongseori, Sancheok-myeon, Chungju-si / 426-852-7795
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Samtan Minbak
    &lt;/strong&gt;
    : 4, Samyeoul-Gil, Sancheok-Myeon, Chungju-Si / 043-852-6639
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Solbat Cottage
    &lt;/strong&gt;
    : 510-3, Myeongseo-ri, Sancheok-myeon, Chungju-si / 043-852-8495
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Ilheung Gästehaus
    &lt;/strong&gt;
    : 484-4, Myeongseo-ri, Sancheok-myeon, Chungju-si / 043-852-6751
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Die oben genannten Informationen wurden im Juli 2014 verfasst. Sie können sich später ändern. Bitte überprüfen Sie dies, bevor Sie reisen.
     &lt;br/&gt;
     ※ Informationen wie Text, Fotos und Videos, die in diesem Artikel verwendet werden, sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Daher ist die unbefugte Verwendung des Artikels verboten.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>