<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Chungbuk.de on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/chungbuk.de/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Chungbuk.de)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Fri, 06 Mar 2020 08:18:06 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/chungbuk.de/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Lernen Sie die Geschichte von Chungju Blooming entlang des Namhan-Flusses kennen - Chungju, Chungbuk, Südkorea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/meet-the-history-of-chungju-blooming-along-the-namhan-river-47-de/</link>
      <pubDate>Fri, 06 Mar 2020 08:18:06 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/meet-the-history-of-chungju-blooming-along-the-namhan-river-47-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Chungju, Chungbuk, South Korea&#34; data-title=&#34;meet-the-history-of-chungju-blooming-along-the-namhan-river--47&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Jodong-ri Geschichtsmuseum - Chungju, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/47/a491d9bd-999f-40e5-ba3e-db7dbc388e08.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Jodong-ri Geschichtsmuseum
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Lernen Sie die Geschichte von Chungju Blooming entlang des Namhan-Flusses kennen
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Chungju, Chungbuk, Südkorea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Chungju Chungju ist die Heimatstadt der Jungwon-Kultur. Prähistorische Überreste sind rund um den Namhan-Fluss erhalten geblieben, und in der Ära der drei Königreiche war es ein heftiges Schlachtfeld, Jungwon zu besetzen. Es ist auch der Ort, an dem Jungwongyeong seit der Zeit der Drei Königreiche unter den 5 blinden Flecken gemacht wurde. Im Januar wurde in Hoam-dong, Chungju, eine große Menge von Bronzeartefakten aus der frühen Eisenzeit ausgegraben. In der frühen Eisenzeit wurden 19 Artefakte auf einmal ausgegraben, darunter das Sejong-Bronzeschwert. Lassen Sie uns Chungjus Geschichte von der Vorgeschichte bis zur Goryeo-Dynastie entlang des Namhan-Flusses kennenlernen, der mit intensiven historischen Spuren und verschiedenen Ruinen übersät ist.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Lernen Sie das Leben des Bronzekünstlers vor 3000 Jahren kennen
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Seit der Antike war der Ort, an dem es Wasser gibt, immer ein Ort des Lebens der Menschen. Schon jetzt haben prähistorische Menschen, die lebten und sich dort niederließen, einen Ort mit Wasser zum Leben gewählt. Die prähistorischen Ruinen von Jodong-ri in Dongyang-myeon, Chungju-si, sind große Dorfruinen von der Jungsteinzeit bis zur Bronzezeit, die auf dem Namhan-Fluss basieren. Der große Fluss namens Namhan River und die durch die Überschwemmungen entstandenen Schwemmlandebenen waren für die Menschen zum Leben geeignet. Prähistorische Ruinen stammen aus etwa 7000 Jahren. Seit das Neolithikum zum ersten Mal zu leben begann, setzten die Bronzaktivisten ihr landwirtschaftliches Leben vor 3000 Jahren fort.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ausgrabungen und Ruinen des Jodong-ri History Museum - Chungju, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/47/53aa1535-c891-4c7e-8837-2bb586f2515f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ausgrabungen und Ruinen des Jodong-ri History Museum
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das Jodong-ri History Museum befindet sich neben dem Eingang von Dongyang-myeon und Namhan River. Es ist ein Ort, an dem Sie den Entdeckungsprozess von Jo Dong-ri und verschiedenen Reliquien sehen können. Es besteht aus dem Jodong-ri Geschichts- und Kulturzentrum im 1. Stock, dem Jodong-ri Farming Room im 2. Stock und der Gedenkhalle für den Agronomen Huh Mun-hoe.
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bronzemans Wirbelwind - Chungju, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/47/5e702f52-cf88-4eb4-9ec2-a74f0f6575f3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bronzemans Wirbelwind
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die prähistorischen Ruinen von Jo Dong-ri wurden der Welt bekannt, als die Ruinen 1990 aufgrund von starkem Regen freigelegt wurden. In den nächsten zehn Jahren wurden einige der Ruinen der Jungsteinzeit sowie die Ruinen der Bronzezeit sowie die brennenden Sitze und Hütten ausgegraben. Die Ruinen zeigen, dass prähistorische Menschen in großem Umfang in Dörfern und in der aktiven Landwirtschaft lebten.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Diorama zeigt das Leben in Bronze - Chungju, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/47/3ac9b291-b1a2-48e0-92eb-4c78c08b1574.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Diorama zeigt das Leben in Bronze
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie die Brücke aus gehärtetem Glas überqueren, die den Ort der Ausgrabung wiedergibt, treffen Sie auf die Dioramen, die das Leben der Zeit anhand der Ruinen des ausgegrabenen Hauses, Umyu-gu, und des Sitzes aus brennendem Steingut und Körner. Es ist ein Ort, an dem Sie Ihre Fantasie durch die ausgegrabenen Artefakte verbreiten können. Ein riesiges Diorama des Bronzekämpfers, der in einem großen Dorf lebte, basierend auf der Topographie von Jodong-ri. Das Leben der Bronzezeit entfaltet sich wie ein Panorama, Fische zu fangen oder am Fluss zu züchten, Vieh zu züchten, Früchte zu ernten, Töpfe zu verbrennen und Steingut zu backen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Diorama zeigt das Leben in Bronze - Chungju, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/47/18416aa1-36dd-44aa-bd65-27dc6fe5e014.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Diorama zeigt das Leben in Bronze
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Sie können auch das Bronzeleben des Bronzekämpfers sehen. Dies ist eine Rekonstruktion des 7. Hauses in der prähistorischen Stätte Jo Dong-ri. Die Abbildung zeigt einen Mann, der das Netz abschneidet, ein Kind, das Getreide und Fetzen mahlt, und eine Frau, die brennenden Fisch backt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Diorama zeigt das Leben in Bronze - Chungju, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/47/819d3580-c451-4563-a48a-bcb09e717450.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Diorama zeigt das Leben in Bronze
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Vereinigungsreis mit grüner Revolution in prähistorischen Ruinen gefunden
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Landwirtschaftsraum Jodong-ri im 2. Stock des Museums ist ein Ort, an dem Sie die Verwendung landwirtschaftlicher Artefakte, die in Jodong-ri entdeckt wurden, und die Körner der Zeit untersuchen können. Sie können das Bild der Feuchtigkeitscreme sehen, die zum Pflügen des Bodens verwendet wird, das Vandalenmesser und die Sense, die zum Schneiden des Getreides verwendet werden, sowie die Verwendung des Schilfs und des Schilfs, die zum Schälen der Früchte oder zum Mahlen des Getreides verwendet werden. Unter ihnen wurde nicht nur das Land mit Sorgfalt gepflügt, sondern auch ein multifunktionales Werkzeug, das als Schaufel und Hacke eine Rolle spielte. Wäre es heutzutage nicht ein MacGyver-Messer? In den Ruinen von Jo Dong-ri wurden verschiedene Getreidespuren ausgegraben. Weizen war mit 723 Eiern der größte, und es wurden auch Gerste und Reis, Reis, Reis sowie Park- und Pfirsichsamen gefunden. Die meisten von ihnen sind karbonisiert, aber das Getreide von vor 3000 Jahren ist leicht zu erkennen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bronze Engineer Farm Equipment Feuchtigkeitsrestaurierung - Chungju, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/47/da35a9e4-05f6-424b-9b3c-fe8f5616f33f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bronze Engineer Farm Equipment Feuchtigkeitsrestaurierung
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Neben dem Hofraum befindet sich ein Gedenkplatz für Dr. Huh Mun-hui, einen Bauern aus Chungju. Dr. Huh, der einen großen Beitrag zur koreanischen Agrargeschichte geleistet hat, hat einen einheitlichen Reis entwickelt, der die Ära der Selbstversorgung mit Reis einleitete. In Korea gab es bis in die 1970er Jahre vier Quellen, die oft als „Gerstenhügel“ bezeichnet wurden. Es war ein Land, das hauptsächlich Reis produziert, aber die meisten Menschen hatten keine warme Mahlzeit.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Kohlensäurehaltige Gerste in prähistorischen Ruinen von Jodong-ri - Chungju, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/47/c393fd04-c0b0-413a-8219-5490577527ab.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Kohlensäurehaltige Gerste in prähistorischen Ruinen von Jodong-ri
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Unification Rice ist eine Mischung aus japanischen und taiwanesischen Reissorten und eine Sorte, die durch Drei-Wege-Züchtung von IR8 entwickelt wurde und vom International Rice Research Institute gepflegt wurde. In Korea angebauter Reis war schwach gegen Wind und Schädlinge, und der Ertrag war ein Jahr lang sehr niedrig. Seit der Vereinigung von Reis seit 1972 hat die Selbstversorgungsrate von Reis mit zunehmender Produktion 100% überschritten.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vereinigungsreis entwickelt von Dr. Huh Moon Hoe - Chungju, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/47/e1ffef0e-46be-41ed-8ff4-182bc9717f27.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vereinigungsreis entwickelt von Dr. Huh Moon Hoe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ist unser Leben angesichts der Zeit, in der wir uns vor 40 Jahren Sorgen um Mahlzeiten machten, zu unverdient? Heutzutage, wenn der Reiskonsum beispiellos bleibt, ist es eine gute Idee, über die Tage von Barley Hill nachzudenken. In diesem Sinne ist der Gedenkraum für den Agronomen Humunmun-Lehrer ein bedeutungsvoller Ort.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Agronom(남성) - Chungju, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/47/79e35059-e3dd-4cf1-b89d-783c6ce31d7d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Agronom(남성)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Rustikale Steine, die sich am zentralen Turm treffen, der durch den Namhan fließt
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Rund um den Namhan-Fluss, der durch die Chungju-Jungang-Pagode nach Yeoju fließt, sind verschiedene Spuren von der Zeit der drei Königreiche bis zur Goryeo-Dynastie erhalten. Über die Tangeum-Brücke führt Changdong-ri, die erste Stadt mitten in der Pagode. In Changdong-ri gibt es einfache, majestätische Steintürme der Koryo-Dynastie, Steinbuddhas und Mae Buddha.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Chungju Changdong-ri Maaebul Blick - Chungju, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/47/0636ba71-5b5d-4484-ab5f-acf869d952ec.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Chungju Changdong-ri Maaebul Blick
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie die Tangeum-Brücke etwa 1 km lang überqueren, treffen Sie rechts auf Maebul, Changdong-ri und Chungju. Es ist ein magisches Feuer, das auf einer Felswand mit Blick auf den Fluss Namhan über einem kleinen Hügel gemeißelt ist. Wenn Sie den Hügel hinter dem Eingang erklimmen, sehen Sie eine steile Treppe, die den Fluss hinunter führt. Er steigt ungewollt die Treppe hinunter und ist erstaunt über das Erscheinen eines riesigen 4 Meter großen Buddha. Ein freundlicher und strenger Ausdruck und ein harter Ausdruck sind typisch für die Liebe Buddhas. Es scheint ein buddhistisches Bild zu sein, das sich das Wohlergehen derer wünscht, die das Boot am Mae-Feuer überqueren, das vom Namhan-Fluss aus gesehen wird, der in Richtung Yeoju fließt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Wechsel nach Malibu mit Blick auf den Namhan River - Chungju, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/47/aad87770-dea1-464e-a40a-dcc14f0bd457.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Wechsel nach Malibu mit Blick auf den Namhan River
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die fünfstöckige Steinpagode in Changdong-ri und die Steinstatue eines Steinapothekers stehen 200 m von Changae-ri Maaebul entfernt nebeneinander. Es ist leicht, die Jungwon-Party zu finden, die Cheong Myeongju zum immateriellen Chungbuk-Kulturgut Nr. 2 erklärt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Fünfstöckige Pagode und Changjo-Apotheke - Chungju, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/47/b885cea6-bdbf-46f5-a059-41b3972166e2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Fünfstöckige Pagode und Changjo-Apotheke
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die fünfstöckige Steinpagode von Changdong-ri und die gemeißelte Buddha-Statue sind auch für die Goryeo-Dynastie bekannt. Die Steinstatue des Steinapothekers ist aus dem Stehen des Apothekers auf dem großen Stein geschnitzt. Wenn Chang Dong-ris Ma-a-bul einen stumpfen Blick hat, ist die Statue des Apothekers eine niedliche Figur mit einem sanften Lächeln auf seinem lebhaften Gesicht.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sanftes Lächeln der Steinstatue - Chungju, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/47/46802480-fff4-46d2-b06f-c5e885b13541.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sanftes Lächeln der Steinstatue
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die fünfstöckige Pagode hat eine schlanke Pagode auf einem dicken zweistöckigen Podium, als ob zwei andere Steine darauf gelegt worden wären. Die Steinpagode stammt von einem nahe gelegenen verlassenen Ort, und die Apothekerstatue wurde aus einer nahe gelegenen verlassenen Mine entnommen. Es steht nebeneinander auf engstem Raum und bietet eine einfache, aber herrliche Landschaft.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Chungju Changdong-ri Fünfstöckiger Steinturm - Chungju, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/47/a6bad3e0-eaeb-47fb-9c8f-7116dd469dd2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Chungju Changdong-ri Fünfstöckiger Steinturm
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Auf dem Weg vom Chungju-guguryeo Vision Exhibition Centre zum Chungju-gugur Astronomical Science Museum erreichen Sie Bongwang-ri, wenn Sie den Hügel überqueren. Auf dem Weg die Eisenstange hinauf, die entlang des Hanpocheon in den Namhan fließt, befindet sich in Bongwangri, Chungju, eine Mae Buddha-Statue, die als Schatz 1401 bezeichnet wird.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bonghuangri Maae Buddha Statue - Chungju, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/47/e9d744e0-1a84-436d-96f5-72e8e1ad1391.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bonghuangri Maae Buddha Statue
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das Klettern einer steilen Steintreppe und einer Eisentreppe führt zum ersten Klettern mit 8 Herzen. Verschiedene Buddha-Statuen sind eingraviert, darunter Gesänge, Opfergaben und Bodhisattva-Statuen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Reisende, die Penghuangri Maae Buddha Statue betrachten - Chungju, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/47/6b6b5e35-555a-4247-9f81-22977a57c07d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Reisende, die Penghuangri Maae Buddha Statue betrachten
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es war schwierig, alle acht Buddha-Statuen zu finden, da sie in der Zeit der Drei Königreiche erbaut wurden und lange Bestand hatten. Als ob Sie nach versteckten Bildern suchen, können Sie sie finden, indem Sie sie einzeln betrachten.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;17&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Statuen und Gesänge des Phönixbuddha - Chungju, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/47/0b8197e6-77c7-44ff-9d42-622423b461a1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Statuen und Gesänge des Phönixbuddha
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie etwas höher als die Buddha-Statue klettern, gibt es eine Buddha-Statue. Fünf Feuer, die den Kreuzsitz auf das weit verbreitete Auge des Buddha legen, ziehen die Aufmerksamkeit auf sich. Wenn Sie Ihren Blick vor der Maae-Buddha-Statue drehen, kommen Sie zur Landschaft von Hanpocheon, die in den Namhan-Fluss übergeht, und zum hohen Berg.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;19&#34; id3=&#34;18&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Feuerwerk auf dem riesigen Boot auf Ma&#39;ae geschnitzt - Chungju, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/47/0ad2e8c3-886a-4337-afc8-dba67a601ea7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Feuerwerk auf dem riesigen Boot auf Ma&#39;ae geschnitzt
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformationen
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Jodong-ri Prähistorisches Museum
     &lt;/strong&gt;
     &lt;br/&gt;
     Adresse: 15, Jodong 1-Gil, Dongyang-Myeon, Chungju-Si, Chungbuk
     &lt;br/&gt;
     Kontakt: 043-850-3992
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Ziele in der Nähe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Madang Garden: Süßwasser Maeuntang / 441, Jideung-ro, Dongyang-myeon, Chungju-si / 043-851-4077
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.마당가든.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.마당가든.kr/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Unjeong Restaurant: Olgang Haejangguk / 3432-1, Jungwon-daero, Chungju-si / 043-847-2820
    &lt;br/&gt;
    Ahn Sungwoo Hanwoo: Hanwoo / 1512 Gagok-ro, Angseong-myeon, Chungju-si / 043-855-5808
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Unterkunft
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Bonghuang Natural Recreation Forest: 540, Suryongbonghwang-Gil, Gaeum-Myeon, Chungju-Si / 043-850-7315
    &lt;br/&gt;
    Filim 37.2 Hotel: 17, Yeonwon-ro, Yeonsu-dong, Chungju-si / 043-842-0515
    &lt;br/&gt;
    Schönes Haus: 268 Jideung-ro, Dongyang-myeon, Chungju-si / 043-851-4022
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Die oben genannten Informationen wurden im Februar 2015 erstellt. Sie können sich später ändern. Bitte überprüfen Sie dies, bevor Sie reisen.
     &lt;br/&gt;
     ※ Informationen wie Text, Fotos und Videos, die in diesem Artikel verwendet werden, sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Daher ist die unbefugte Verwendung des Artikels verboten.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jecheon, Chungbuk, Südkorea - Eintägiger Ausflug zum Jecheon Scenic Tour Village, einer Stadt der natürlichen Heilung</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/oneday-trip-to-the-jecheon-scenic-tour-village-a-city-of-natural-healing-15-de/</link>
      <pubDate>Mon, 24 Feb 2020 22:15:33 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/oneday-trip-to-the-jecheon-scenic-tour-village-a-city-of-natural-healing-15-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-title=&#34;oneday-trip-to-the-jecheon-scenic-tour-village-a-city-of-natural-healing--15&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Holzzug umgebaut - Jecheon, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/15/5f3829c8-7773-40ce-9e63-c7812c95decb.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Holzzug umgebaut
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Eintägiger Ausflug zum Jecheon Scenic Tour Village, einer Stadt der natürlichen Heilung
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Jecheon, Chungbuk, Südkorea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Tourism Tour ist eine neuartige Art von Community-geführtem Tourismusmanagement-Community-Projekt, bei dem Anwohner Eigentümer werden und freiwillig Tourismusprojekte durchführen, um Arbeitsplätze und Gewinne zu schaffen. Im Jahr 2013 wurden fünf Gebiete, darunter Yangpyeong, Gyeonggi-do, Yang-gu, Gangwon-do, Jecheon, Chungbuk, Cheongsong und Jeonbuk, Buan, für das Pilotprojekt ausgewählt und vom Ministerium für Kultur, Tourismus und Sport unterstützt. Von diesen fünf besuchen wir das „Tourismusdorf“ in Jecheon, Chungbuk, das aufgrund der Besonderheiten der Region aktiv betrieben wird.
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Jecheon Sightseeing Tour Village Tour Course besteht aus drei Tour Village Projekten und einem Programm, das Touristenattraktionen in der Nähe kombiniert. Um Jecheons verborgene Schätze, Gyodong-Volksmaldörfer und republikanische Dörfer in touristische Ziele zu verwandeln, wurde die „Genossenschaft für eigene Kultur und Kunst“ ins Leben gerufen. Das Folk Painting Institute im Dorf Minhwa hat eine Vielzahl von Wandgemälden, Erlebnissen und Souvenirs entwickelt, die auf Volksgemälden basieren. Die ehemalige Schule, die Gongjeon-Schule, bietet eine Vielzahl von Enzymerfahrungen und Enzymmahlzeiten, die für die Gesundheit der Familie verantwortlich sind. &#34;Geschichte der Geschichte&#34;, die derzeit nicht verwendet wird, wird als &#34;Holzzug&#34; -Holzschnitzerei wiederbelebt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Gyodong Folk Painting Village, wo wir schöne und humorvolle Volksbilder durch Wandgemälde treffen
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Gyo-dong, wo sich das Gyo-dong Folk Painting Village befindet, war seit den 1960er Jahren, als die Industrialisierung Koreas begann, ein Wohnkomplex in Form von städtischen und ländlichen Komplexen. In den letzten Jahren haben jedoch die Zahl der leeren Häuser zugenommen. Seit Beginn des Zeichnens von Volksgemälden verwandelt es sich in ein Dorf der Volksmalerei.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jangseung Wandbild in Gyodong Volksmalerei Dorf - Jecheon, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/15/6a809fc2-9367-4b49-9b45-698f6e1f7636.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jangseung Wandbild in Gyodong Volksmalerei Dorf
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die meisten einstöckigen Häuser haben Volksgemälde wie Tiger und Hirsche sowie unschuldige Kinder, die begonnen haben, die Wände von Kyodong zu schmücken.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Libelle und Blumenwandbild - Jecheon, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/15/a6b1ad39-0b36-4144-a83f-46953496ef56.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Libelle und Blumenwandbild
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das Wandbild des Kyodong Folk Painting Village unterscheidet sich von den Wandgemälden anderer Regionen, und das Thema des Wandgemäldes lautet „어변성룡“.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Tiger Wandbild - Jecheon, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/15/0b40d151-4fb2-4d09-bc14-4012fb47c547.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Tiger Wandbild
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Dieses Wort, das bedeutet „Fisch verwandelt sich in einen Drachen“, symbolisiert das Vergehen oder den Erfolg. Ich denke, es ist ein guter Ort für Eltern mit Kindern.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Fantastische Harmonie von Blumen und Wandgemälden - Jecheon, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/15/268f7514-f3d7-4d2e-9542-e144af544f80.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Fantastische Harmonie von Blumen und Wandgemälden
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Das Jieun-soon Minhwa Research Institute, das als Ausgangspunkt für das Gyodong Folk Painting Village dient, bietet verschiedene erfahrungsbasierte Veranstaltungsprogramme an, darunter das Zeichnen von Volksgemälden, das Herstellen von Glückstüten „Eomseong Sungryong“ mit Volksgemälden und das Fanieren von Volksgemälden. Darüber hinaus können Sie verschiedene Geschichten zu Volksgemälden anhören, und das Zeichnen von Volksgemälden mit traditionellen Farben bietet Kindern und Erwachsenen lustige Erinnerungen.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Eun-Soon Ji Minhwa Schulden - Jecheon, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/15/36df427c-a2fa-46fa-825b-e4309dc1306a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Eun-Soon Ji Minhwa Schulden
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Im Gyodong Folk Village gibt es Gyodong Hyanggyo. Gyodong Hyanggyo wurde im Jahr von König Gongyang, dem letzten König von Goryeo, gegründet und als lokales materielles Kulturgut 105 ausgewiesen. Es ist auch ein Demonstrations-Yangkyo, das von Bergleuten des Kulturgymnasiums bezeichnet wurde.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Abyssal Dragon Lucky Bag - Jecheon, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/15/25d22e5e-8929-4b2f-a207-b8c38f827aec.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Abyssal Dragon Lucky Bag
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Öffentliche elektronische Realschule, ein Ort zum Erleben und Lernen der Natur
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Die „Own Art and Culture Cooperative“ ist eine Art Zusammenarbeit von 15 Künstlern aus Jecheon. Andere Hauptfächer wie Literatur, Fotografie, Keramik, Holzarbeiten und Kunst werden genutzt, und diejenigen, die fehlen, arbeiten zusammen, um eine Grundlage für die Unabhängigkeit in verschiedenen Bereichen wie Kultur, Tourismus und praktische Bildung zu schaffen.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die geschlossene Schule &#39;Gongjeon Elementary School&#39; und der geschlossene Bereich &#39;Gongjeon Station&#39; wurden renoviert, um die &#39;Gongjeon Elementary School&#39; mit Schwerpunkt auf Enzymen und den &#39;Woodtrain&#39; zu betreiben, in dem Sie Holzarbeiten mit Zypressenholz erleben können. Das &#39;Gong-jeon Institute&#39; ist berühmt für verschiedene Enzymerlebnisse wie Omija, Ogapi-Fruchtpflaumen und Kräutermedizin sowie natürliche Enzymgerichte mit Beilagen.
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;GongYeon Schulcafé - Jecheon, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/15/fc4b1af7-191a-45d9-b996-b7a7a56b0f9a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     GongYeon Schulcafé
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die &#39;Gongjeon Junior High School&#39; befindet sich in der Gongjeon Grundschule, Gongjeon-ri, Bongyang-eup, Jecheon-si. Die Gongjeon-Grundschule, einst eine große Schule mit mehr als 2.000 Schülern, wurde 1999 aufgrund des landwirtschaftlichen Phänomens geschlossen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Schilder der öffentlichen Elektronikschule - Jecheon, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/15/6154fc2e-046f-4f26-ab8a-397b62e100bf.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Schilder der öffentlichen Elektronikschule
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   In Anerkennung dessen wird Ahn Myung-sook seit 2013 vom Jecheon Office of Education and Support gemietet und hat eine neue Tür zur „Public Electron School“ geöffnet.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Kräutertee-Verkostung - Jecheon, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/15/0935e862-db9b-484f-86bd-93f08567f7ba.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Kräutertee-Verkostung
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Eines der beliebtesten Programme der öffentlichen Ingenieurschule ist das Enzymmachen mit saisonalen Früchten.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Apfelenzymherstellung - Jecheon, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/15/947e9462-fa0f-4b90-bb37-27d394216183.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Apfelenzymherstellung
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Auf dem Bauernhof biologisch angebaute grüne Äpfel werden zur Herstellung von Enzymen verwendet. Vier Äpfel werden in 18 Stücke geschnitten, gut entkernt, in einen Kürbis gegeben, mit Zucker belegt und lange miteinander vermischt. Mischen, bis der Zucker geschmolzen ist und den Apfelsaft untermischen. Nachdem Sie es geworfen haben, legen Sie es in ein Glas und gießen Sie Zucker wieder nach oben, um die Äpfel zu bedecken.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Apple Enzyme abgeschlossen - Jecheon, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/15/ba3fb53e-1530-49ec-84eb-f6d392211590.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Apple Enzyme abgeschlossen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die wahre Attraktion hier ist die Tabelle mit natürlichen Enzymmahlzeiten. Wir bereiten sorgfältig frisch angebautes Gemüse und natürliche Enzyme mit Enzymen zu. Mehr als ein Dutzend Beilagen fügen gekochtes Schweinefleisch hinzu. Der wichtigste Teil einer natürlichen Enzymmahlzeit ist, dass sie mit einem Sieb aus von Hand angebautem Bio-Gemüse geliefert wird. Die deutlichen Insektenstreifen auf den Blättern des Gemüses beweisen, dass sie biologisch und frei von Pestiziden sind.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Enzymbeilage - Jecheon, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/15/7d36e0ac-cadf-41c5-9b07-148b598b8490.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Enzymbeilage
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Reis wird nicht mit weißem Reis gemischt, sondern mit braunem Reis, mehr als 30 Mal gekaut, und die Süße kommt von selbst heraus. Wie bei allen natürlichen Enzymen ist der Salzgehalt aller Beilagen gering. Sie essen also mehr Beilagen als Reis. Mehl brauner Reis mit Bio-Reis und einem Löffel Bio-Ssamjang mit einem Löffel Honig.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Getreidereis - Jecheon, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/15/ca40f208-a6d3-413b-8a21-6b6ea6b4a687.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Getreidereis
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Wood-Train Wood Works, wo Sie Vorabend machen können
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    In der &#39;Gongjeon Station&#39; gibt es einen &#39;Holzzug&#39;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Woodtrain Zeichen - Jecheon, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/15/47537ad0-f418-44fa-b2a6-0fc33c6d2019.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Woodtrain Zeichen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Das Café zeigt eine Vielzahl von Holzarbeiten und Puzzle-Kunstwerken, die im wirklichen Leben verwendet werden können. Das auffälligste i
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Woodtrain Cafe Ausstellung - Jecheon, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/15/360ec3f8-882c-409b-b5f7-948cbcba787d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Woodtrain Cafe Ausstellung
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Station wurde 1959 eröffnet und von mehr als 100.000 Passagieren genutzt
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Presidential Jigsaw Craft - Jecheon, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/15/291b7cfa-0783-4472-948e-81b65727ecfa.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Presidential Jigsaw Craft
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es gibt viele Dinge zu sehen
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Zypressen-Federmäppchen von Teilnehmern des Erlebnisprogramms - Jecheon, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/15/750e254f-1520-488b-a1cf-3c3cc357d0c6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Zypressen-Federmäppchen von Teilnehmern des Erlebnisprogramms
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformationen
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Jieun Sun Folk Research Institute
      &lt;br/&gt;
     &lt;/strong&gt;
     Adresse: 16 Myeongnyun-ro 19-Gil, Jecheon-si, Chungbuk
     &lt;br/&gt;
     Kontakt: 043-651-3440
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Öffentliche Elektronikschule
      &lt;br/&gt;
     &lt;/strong&gt;
     Adresse: 345, Euiam-ro-gil, Bongy
     &lt;br/&gt;
     Kontakt: 043-645-6758
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Woodtrain
      &lt;br/&gt;
     &lt;/strong&gt;
     Adresse: 698, Euiam-ro, Bongyang-eup, Jecheon-si, Chungcheongbuk-do
     &lt;br/&gt;
     Kontakt: 070-4418-5120
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;a href=&#34;http://cafe.daum.net/wood1&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
      http://cafe.daum.net/wood1
     &lt;/a&gt;
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Restaurants in der Nähe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Muk Village
    &lt;/strong&gt;
    : Acorn Chameokbap / 3-1 Jupo-ro, Bongyang-eup, Jecheon-si / 043-645-6758
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Dongwon Garden
    &lt;/strong&gt;
    : Eingeborenes gegrilltes Holzkohlehähnchen / 294-1, Haksan-ri, Bongyang-eup, Jecheon-si /
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Trang Road
    &lt;/strong&gt;
    : Dolgotsanchaejeong / 49-21, Baronseongji-gil, B.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Die oben genannten Informationen wurden im Juli 2015 aktualisiert. Sie können sich später ändern. Bitte überprüfen Sie dies, bevor Sie reisen.
     &lt;br/&gt;
     ※ Informationen wie Text, Fotos und Videos, die in diesem Artikel verwendet werden, sind Kopien
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nehmen Sie den Zug, Chungju Samtan Amusement Park &amp; Indeungsan</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/take-the-train-chungju-samtan-amusement-park-indeungsan-7-de/</link>
      <pubDate>Sat, 22 Feb 2020 18:59:25 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/take-the-train-chungju-samtan-amusement-park-indeungsan-7-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-title=&#34;take-the-train-chungju-samtan-amusement-park-indeungsan--7&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Samtan Station und Chungbuk Line Train - Chungju, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/7/dd2d3621-407a-44a5-a92d-85491648882b.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Samtan Station und Chungbuk Line Train
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Nehmen Sie den Zug, Chungju Samtan Amusement Park &amp;amp; Indeungsan
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Chungju, Chungbuk, Südkorea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das Wasserspiel, das mich an den Sommer und das Wasserspiel in der malerischen Natur erinnert, ist ein frisches Spiel. Mit der romantischen Romantik des Zuges vervielfacht sich das Vergnügen, unabhängig von der Zeit zu reisen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Vor dem Bahnhof befindet sich der Vergnügungspark Samtan, in dem Wasser, Wald und Berge kombiniert werden. Camping ist leicht zu verlassen und es ist einfach, die Unterkünfte zu nutzen, die sich neben dem Vergnügungspark befinden. Es ist auch eine gute Idee, einen regulären Bergsteiger zu haben. Auf dem Rückweg können Sie die Sehenswürdigkeiten in der Nähe des Bahnhofs Chungju besichtigen, und Ihre Reise wird bereichernder. Lass uns mit dem Zug fahren, Chungju!
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jupocheon von der Samtan-Brücke - Chungju, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/7/3457c21d-7a59-4b99-a0a6-5098890c3892.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jupocheon von der Samtan-Brücke
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Samtan Vergnügungspark mit dem Zug
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Vergnügungspark Samtan befindet sich in Sancheok-myeon, Chungju-si, Chungbuk. Der Zug zum Vergnügungspark Samtan ist gut. Dies liegt daran, dass es etwa 500 Meter vom Bahnhof Samtan entfernt einen Vergnügungspark gibt. Fahren Sie an der Samtan-Brücke direkt vor dem Bahnhof vorbei und folgen Sie der Straße nach Myeongdol Village. Samtan bedeutet drei Ströme, wie Regierungsbüro, Kiefer und Seepocken. Jupocheon, der zum Namhan River führt, fließt um den Vergnügungspark herum.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Myeongdol Village Eingangssitze und Sportpark - Chungju, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/7/1055277e-1c3b-4948-be1f-b551560680f3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Myeongdol Village Eingangssitze und Sportpark
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   In der Vergangenheit waren die Menschen selten genug, um bei ihnen zu bleiben, aber 1958 wurden Züge, die durch die Samtan Station fuhren, zu Dörfern und Vergnügungsparks erweitert. Im Juni 2000 wurde neben dem Vergnügungspark ein Sportpark angelegt. Kürzlich wurde in der Mitte des Parks ein Naturrasenfußballplatz eingerichtet. Die meisten Einrichtungen im Vergnügungspark können kostenlos genutzt werden, für Rasenparks wird jedoch nach der Buchung eine Wartungsgebühr erhoben.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sportpark - Chungju, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/7/89f15461-67ed-430b-8e1a-e73f8f84aff7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sportpark
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Neben dem Rasenfeld kann das freie Grundstück auch als Campingplatz genutzt werden. Der große Campingplatz macht es einfach, einen Ort zu finden, an den man gehen kann. Es gibt auch Einrichtungen wie Toilette, Trinkbrunnen und Parkplatz.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jopocheon und Vergnügungspark Kies unter den Bahngleisen - Chungju, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/7/a32e9c70-1b31-48ef-be36-24b10fa5271d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jopocheon und Vergnügungspark Kies unter den Bahngleisen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Die Einkaufszentren entlang der Vergnügungsrampe kombinieren Restaurants, Kantinen und Bed &amp;amp; Breakfasts. Sie können sowohl Angelausrüstung als auch einfache Angelausrüstung mieten oder kaufen. Jeden Sommer arbeiten die Bewohner zusammen, um die Umwelt rund um den Park zu verbessern. In diesem Jahr werden vom 16. Juli bis 15. August ein Umweltinformationszentrum und die Saemaul-Bibliothek von 200 Einwohnern betrieben. Das Umweltinformationszentrum ist eine freiwillige Aktivität, die eine saubere Umgebung für Urlauber schafft, indem Müll entfernt und Wertstoffe im Vergnügungspark gesammelt werden. Die Saemaul Library verfügt über mehr als 2.000 Bücher, die kostenlos ausgeliehen werden können, und führt eine gesunde Urlaubskultur. Die für den Fluss zuständigen Bewohner wohnen zur Vorbereitung auf Sicherheitsunfälle.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Mittsommerweide - Chungju, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/7/4eddd09e-695f-4feb-8ec8-5d8832e23218.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Mittsommerweide
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Der Vergnügungspark ist von Bergen umgeben und die seltsamen Felsklippen befinden sich hervorragend gegenüber dem Hauptstrom. Der Fluss ist breit und der Wasserstand ist unterschiedlich, so dass es gut für Kinder bis Erwachsene ist. Kiesfelder breiten sich neben dem Sportpark aus. Darüber liegt ein üppiger Wald, und reiche Bäume wie Weiden spenden Schatten.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vergnügungspark neben Sportpark - Chungju, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/7/fd0c5b13-3333-4f3a-882b-2189ec1ef132.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vergnügungspark neben Sportpark
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Empfange die Energie von drei
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Indeungsan ist ein 667 m hoher Berg direkt hinter dem Vergnügungspark. Es gehört zu Cheondeungsan (807 m) im Norden und Jideungsan (535 m) im Süden und gehört zu Samdeungsan, was Cheon, Ji und Injae bedeutet. Sandeungsan ist bekannt dafür, vor den Bergen und tief in Tälern geschützt zu sein. Außerdem heißt es in der Legende, wenn man alle drei Berge überquert, wird ein Wunsch erfüllt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Zug vorbei am Bahnübergang am Vergnügungspark - Chungju, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/7/38c59bea-d86c-494f-b814-2f9e9751aab8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Zug vorbei am Bahnübergang am Vergnügungspark
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Berg Cheondeungsan ist nach der Spitze des Berges benannt. Der Weg ist nicht einfach. Zusammen mit Bakdaljae wurde er als populäres Lied &amp;lt;Crying Bakdaljae&amp;gt; berühmt, aber tatsächlich, ungefähr 9 km von Cheondeungsan und Wonseocheon entfernt, gehört es zum Berg.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Samtan Vergnügungspark von Anfang an - Chungju, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/7/ea50c910-9362-406c-ab51-93e03d8f3d65.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Samtan Vergnügungspark von Anfang an
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Berg Jideung ist ein Berg, der mit dem Berg Indeung verbunden ist. Beim Klettern ist ein Berg, der ohne Schwierigkeiten bestiegen werden kann. Während Sie zum Gipfel gehen, ist die Landschaft wunderschön und an einem guten Tag können Sie auf den Chungju-See hinunterblicken.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Forststraße zum Observatorium - Chungju, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/7/cff814b1-5bce-4e6d-b443-818d2e4cc196.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Forststraße zum Observatorium
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn das Wetter zu heiß ist, ist es eine gute Idee, entlang der Forststraße zur Aussichtsplattform zu gehen.
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Wanderweg durch das Tal - Chungju, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/7/93e21d10-1218-4bb6-b123-6b6285431876.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Wanderweg durch das Tal
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Vom Vergnügungspark Samtan bis zur Aussichtsplattform sind es etwa 3 km. Wenn Sie das Einkaufszentrum gegenüber dem Vergnügungspark passieren, gelangen Sie zum Apfelgarten. Wenn Sie die Straße betreten, können Sie um den Berg herumgehen. Betreten Sie nicht die Talstraße, es ist gut, der Straße zu folgen. Auf dem Bergweg neben dem Tal gibt es keine Meilensteine, sodass Sie herumwandern können.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Aussichtsplattform 700m - Chungju, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/7/814ab089-28ea-49be-bc9a-0f1f14e92b55.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Aussichtsplattform 700m
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie etwa 1,7 km vom Eingang entfernt klettern, gelangen Sie zu einer Einbahnstraße. Folgen Sie den Schildern nach rechts für ca. 700 m, um zum Observatorium zu gelangen. Wenn Sie das Observatorium besteigen, können Sie den Cheondeungsan-Berg gegenüber sehen und auf den Fluss blicken, der unter dem Berg fließt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Das Gebiet von Jideungsan vom Cheonjiin Observatorium - Chungju, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/7/af0bc49d-f6ef-4237-93b7-38d7133b51e0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Das Gebiet von Jideungsan vom Cheonjiin Observatorium
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die vom Berg aus gesehenen Bahngleise bieten ebenfalls eine hervorragende Aussicht.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Dorf von der Aussichtsplattform aus gesehen - Chungju, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/7/03a5af3a-844c-4d26-9248-0c628cc3d810.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Dorf von der Aussichtsplattform aus gesehen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Chungju Kaliber auf dem Rückweg
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Bevor wir nach Hause fahren, fahren wir rechtzeitig zum Zug vom Bahnhof Samtan zum Bahnhof Chungju. Der Jungang Top Park liegt etwa 7 km vom Bahnhof Chungju entfernt. Es heißt der Turm im Zentrum von Korea. Sein historischer Name ist Joongwon Papyeong-ri Siebenstöckige Pagode. Es ist die größte Steinpagode in der Einheitlichen Shilla-Ära. Es ist derzeit als Nationalschatz Nr. 6 ausgewiesen. 1992 wurde ein historischer Park um die Pagode herum errichtet, und 2007 wurde die Parkanlage zusammen mit den Umstrukturierungs- und Reparaturarbeiten rund um die zentrale Pagode errichtet. Im Park befinden sich das Chungju Museum 1 und 2, ein Freilichtmuseum und eine Musikhalle. Am Tangeum Lake vor dem Park ist ein Musikbrunnen installiert.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Neben dem Park befindet sich das World Liquor Museum. Besuchen Sie das Museum für Weingeschichte und Kultur, um Informationen über Wein zu erhalten. Es gibt auch eine Erlebniseinrichtung, in der Sie den Whisky-Reifungsprozess verfolgen und den Whisky in Eichenfässern probieren können. Eine Sammlung von Bieren, Spirituosen und orientalischem Alkohol aus aller Welt. Der Schnaps unseres Landes zieht die Aufmerksamkeit der Menschen auf sich, indem er traditionellen und modernen Wein sorgfältiger präsentiert. Zusätzlich zu den Ausstellungshallen wird ein separates Bildungszentrum betrieben und es werden allgemeine kultur- und fermentationswissenschaftliche Erfahrungen durchgeführt. Jeder kann im Voraus mitmachen.
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jungwon Tappyeong Siebenstöckige Pagode im Jungang Pagodenpark - Chungju, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/7/1815917a-14fb-4b55-a73e-1f0c5a1e4ff7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jungwon Tappyeong Siebenstöckige Pagode im Jungang Pagodenpark
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es gibt viele charmante Restaurants rund um das Museum. Nebenan befindet sich das Tangeumho International Rowing Center. Der Tangeum-See wurde 1985 beim Bau des Chungju-Staudamms gebildet. Bis 2004 wurde das Stadion als Wassersportpark für die breite Öffentlichkeit und als Übungsplatz für Ruderer genutzt. Im Sommer findet in dieser Gegend das Chungju Lake Festival statt und Wassersportaktivitäten sind für die breite Öffentlichkeit kostenlos.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Museum für Weltalkoholkultur - Chungju, Chungbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/7/fd614432-3993-46f5-a130-a7937fa12feb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Museum für Weltalkoholkultur
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformationen
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Samtan Vergnügungspark
      &lt;br/&gt;
     &lt;/strong&gt;
     Adresse: Myeongseo-ri, Sancheok-myeon, Chungju-si, Chungbuk
     &lt;br/&gt;
     Kontakt: 043-850-2400
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Touristenattraktionen in der Nähe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Joongang Pagode Historischer Park
    &lt;/strong&gt;
    ::
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     World Liquor Culture Museum Likör
    &lt;/strong&gt;
    : 12, Tapjeongan-Gil, Gaeum-Myeon, Chungju-Si / 043-855-7333
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Tangeumho Internationales Ruderzentrum
    &lt;/strong&gt;
    : 124, Jungangtap-Gil, Gaeum-Myeon, Chungju-Si / 043-850-6670
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. In der Nähe von Restaurants und Unterkünften
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Orange Haus
    &lt;/strong&gt;
    : 6-1, Samyeoul-Gil, Sancheok-Myeon, Chungju-Si / 010-3290-2324
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Zelkova Haus
    &lt;/strong&gt;
    : Myeongdol, Myeongseori, Sancheok-myeon, Chungju-si / 426-852-7795
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Samtan Minbak
    &lt;/strong&gt;
    : 4, Samyeoul-Gil, Sancheok-Myeon, Chungju-Si / 043-852-6639
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Solbat Cottage
    &lt;/strong&gt;
    : 510-3, Myeongseo-ri, Sancheok-myeon, Chungju-si / 043-852-8495
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Ilheung Gästehaus
    &lt;/strong&gt;
    : 484-4, Myeongseo-ri, Sancheok-myeon, Chungju-si / 043-852-6751
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Die oben genannten Informationen wurden im Juli 2014 verfasst. Sie können sich später ändern. Bitte überprüfen Sie dies, bevor Sie reisen.
     &lt;br/&gt;
     ※ Informationen wie Text, Fotos und Videos, die in diesem Artikel verwendet werden, sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Daher ist die unbefugte Verwendung des Artikels verboten.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>