<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Gwangju.es on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/gwangju.es/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Gwangju.es)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 19 Mar 2020 08:55:41 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/gwangju.es/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>A lo largo de la corriente congelada, &#39;exposición cálida&#39; Gwangju Gyeongancheon, Bunwon-ri - Gwangju, Gyeonggi-do, Corea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/along-the-frozen-stream-warm-exhibition-gwangju-gyeongancheon-bunwonri-203-es/</link>
      <pubDate>Thu, 19 Mar 2020 08:55:41 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/along-the-frozen-stream-warm-exhibition-gwangju-gyeongancheon-bunwonri-203-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Gwangju, Gyeonggi-do, Korea&#34; data-title=&#34;along-the-frozen-stream-warm-exhibition-gwangju-gyeongancheon-bunwonri--203&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox type3 clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Gyeongancheon se unirá al lago Paldang - Gwangju, Gyeonggi-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/203/e64c9479-9f35-4f74-9f11-89c986389c32.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Gyeongancheon se unirá al lago Paldang
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Paisaje del museo de la cara - Gwangju, Gyeonggi-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/203/c1262be6-18d8-4af6-bb8e-c20674d8f5a5.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Paisaje del museo de la cara
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Parque Ecológico del Humedal de Gyeongancheon - Gwangju, Gyeonggi-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/203/5ca3b2a7-16e1-4b60-a6d3-7649d4b1e295.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Parque Ecológico del Humedal de Gyeongancheon
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   A lo largo de la corriente congelada, &#39;exposición cálida&#39; Gwangju Gyeongancheon, Bunwon-ri
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Gwangju, Gyeonggi-do, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Incluso si el camino del agua está bien congelado, se transmite el calor de la emoción tranquila. La carretera 337, que se extiende a lo largo de Bunwon-ri y Gyeongancheon, es un camino que combina historia, exposiciones y espacios para caminar en la historia. El río Namhan, el lago Paldang y el camino limpio que conduce a las salas de exposiciones, viejos hornos y parques ecológicos lo esperan.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Marsh Ecological Park y el último horno de la familia real.
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Las ciudades de la esquina donde se encuentran Gyeongancheon y el río Namhan se separan del mundo por un momento. No hay botes ni personas en el agua que se haya convertido en un área de protección de recursos hídricos, y la carretera local número 337 que pasa por alto a Yangpyeong es incluso la mejor.
   &lt;br/&gt;
   Cuando pasas la intersección de Toechon por el camino que cruza el río Gyeongancheon, el Parque Ecológico del Humedal de Gyeongancheon revela una mirada tranquila. El parque ecológico de humedales, perteneciente a las ocho vistas de Gwangju, tiene un paseo invernal diferente. El sendero blanco que conecta la orilla del río y el humedal se extiende por unos 2 km. Hay guías amigables de la flora y fauna que habitan el parque ecológico. El río Gyeongancheon, donde se pueden encontrar alces y aves migratorias, es también el lugar de invernada de Koni. La orilla del río que conduce a la vista de pájaro también es popular para paseos familiares y citas para amantes. Hay refugio en todas partes, lo que ayuda a recordar el invierno.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El camino a la Casa Blanca - Gwangju, Gyeonggi-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/203/309c64eb-42a5-4b44-af66-424377f1a646.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El camino a la Casa Blanca
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Al entrar en Namwon-myeon Bundwon-ri, aguas abajo de Gyeongancheon, el tiempo fluye lentamente. Aunque los pueblos de los alrededores son tranquilos, los espíritus contenidos en ellos son de clase alta. Bunwon-ri es donde se encontraba el último horno de la dinastía Joseon. El nombre del pueblo &#39;Bunwon-ri&#39; también lleva el nombre de la rama de porcelana blanca de Saongwon, que era responsable de la comida de la corte. Se necesitaban buena arcilla y leña para hornear un tazón usado en el palacio, y se creó un viejo horno donde el tallo del río se encuentra con el río Han.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pasarela de madera en el Parque Ecológico del Humedal de Gyeongancheon - Gwangju, Gyeonggi-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/203/3240e3c2-f5d9-428e-b6d8-652e25ca6e18.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pasarela de madera en el Parque Ecológico del Humedal de Gyeongancheon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Rama del Museo de Porcelana Blanca (031-766-8465,
   &lt;a href=&#34;http://www.bunwon.or.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;분원백자자료관 홈페이지로 이동&#34;&gt;
    www.bunwon.or.kr
   &lt;/a&gt;
   En términos de escala, incluso si va a la zaga del Museo de Cerámica de Gwangju en Gwangju, sigue siendo diferente de la historia. Ubicado en una colina detrás de un pueblo apartado, el museo remodeló la escuela y levantó el edificio. Es una consideración cálida no dañar la porcelana blanca que fue enterrada en el sitio de la escuela primaria. La Escuela Secundaria Imperial Japonesa se estableció en el lugar donde se iba a cocinar el cuenco real, y el sitio se reveló a través de trabajos de excavación a principios de la década de 2000. El museo reformado está fuertemente rodeado de placas de hierro.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Piezas de porcelana blanca encontradas en Bunwon-ri - Gwangju, Gyeonggi-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/203/1094e3ea-33b5-40d6-9a24-b91f773532b8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Piezas de porcelana blanca encontradas en Bunwon-ri
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En el camino al museo, los nombres de los blancos descubiertos están grabados, y las tarifas de selección de Saongwon están alineadas una al lado de la otra. Dentro del museo, se muestra porcelana blanca del momento de la excavación. En el museo, puede decorar una postal con un sello, y si hace una reserva con anticipación, puede experimentar haciendo un tazón usted mismo. Es un espacio pequeño, pero la atmósfera amigable con comentarios también es amigable.
   &lt;br/&gt;
   El paisaje invernal con vistas al frente del museo es tan elegante como la porcelana blanca. Gyeongancheon y el lago Paldang se mezclan suavemente sobre un gran árbol. El museo de porcelana Bunwon White es gratuito durante todo el año.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Museo de porcelana blanca Bunwon - Gwangju, Gyeonggi-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/203/eb4b2aa2-cb9d-42e1-b3aa-eca12aa98552.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Museo de porcelana blanca Bunwon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Museo extraño e histórico lleno de historias
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    En Bunwon-ri, un museo único llama la atención. El museo de la cara detrás de la oficina de Namjongmyeon (031-765-3522,
    &lt;a href=&#34;http://www.visagej.org/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;얼굴박물관 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     www.visagej.org
    &lt;/a&gt;
    ) Es un espacio donde se exhiben muñecos, máscaras, etc. de todo el mundo con caras. Fundado por un director de teatro, este museo decora el patio con estatuas de hanok y piedra en Namdo, y tiene un refugio para una taza de té. El Museo de la Cara estará cerrado hasta el 12 de febrero para reemplazar las exhibiciones y se reabrirá a partir del 13. Los lunes y martes están cerrados, y los miércoles y jueves deben reservarse con anticipación para ingresar. Siempre está abierto de viernes a domingo.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Museo de la cara con temática de caras - Gwangju, Gyeonggi-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/203/74da2b61-3a56-44dc-8f00-5e4f2ea73aad.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Museo de la cara con temática de caras
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Las tranquilas salas de exposiciones continúan a lo largo de las vías fluviales. Para obtener una buena vista del lago Paldang, que está en contacto con Gyeongancheon, iremos a la Sala de exposiciones del medio ambiente acuático (031-8008-6937). En el noveno piso del edificio renovado, hay una sala de exposiciones con vistas al lago Paldang. Por otro lado, cuando miras la plataforma de observación, puedes ver las hermosas vistas de Paldang desde la isla Sonae, la isla Yogja y la montaña Yebongsan sin interrupción. También se proporciona un telescopio para que pueda observar de cerca las huellas en el río que son fáciles de omitir en el suelo. Desde el pasado del lago Paldang, ha sido decorado como un espacio de experiencia científica donde se puede sentir la preciosidad de las plantas, los animales y el agua.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sala de exposiciones del medio ambiente acuático - Gwangju, Gyeonggi-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/203/2bec63dc-5928-4d1d-bd05-8a734fe55f32.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sala de exposiciones del medio ambiente acuático
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En las cercanías de Gyeongancheon, también hay un espacio significativo donde puede organizar tranquilamente su excursión. Este es el nido y la historia de las mujeres de consuelo de las mujeres japonesas que ingresaron a Wondang-ri. Aquí, las abuelas de las mujeres de la comodidad vivían en una comunidad, y también se abrió el Museo de Derechos Humanos con el tema de las mujeres de la comodidad. Solo mirar las fotos y las estatuas de las abuelas que llenaron las paredes, me rompe el corazón. Cada primavera, se celebra un servicio conmemorativo en el Museo de Historia.
   &lt;br/&gt;
   Llenar el tranquilo Gyeongancheon y Bunwon-ri con un sólido sentido de plenitud es la especialidad local de la carpa al vapor. Río abajo de Gyeongancheon ha sido famoso por los peces verdaderos. Hay más de 20 restaurantes especializados en carpas al vapor en Bunwon-ri, y algunos restaurantes cuentan con una tradición de más de 20 años. La pesca de la carpa cruciana estaba prohibida para proteger los recursos hídricos, pero la leyenda del crucia hervida con varios secretos, como las alfombras, continúa hasta nuestros días.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Estatua de la mujer de la comodidad - Gwangju, Gyeonggi-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/203/f9b9c4ce-1d9a-4a18-bdc4-b4a75ca18ffd.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Estatua de la mujer de la comodidad
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    1.Acceso
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Autoconducción
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Autopista Jungbu Gwangju IC → Doma Samgeori → Gire a la izquierda en Toechon Intersection, gire a Bunwon-ri y gire a la derecha al Parque Ecológico del Humedal Gyeongancheon
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * transporte público
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Tome el autobús No. 13-2 a Toechon desde la Terminal Este de Seúl. Desde Toechon-myeon hasta Bunwon-ri, use un autobús de circulación autónomo
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    2. Delicioso(남성)
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Ciudad natal Maeuntang: Namjong-myeon Bunwon-ri / Pescado al vapor / 031-767-9693
    &lt;br/&gt;
    Toechon Mill Noodle House: Toechon-myeon Dosu-ri / Milmyeon / 031-767-9280
    &lt;br/&gt;
    Chestnut House: Jungsan-myeon Sanseong-ri / Tofu Octopus Hotpot / 031-746-9643
    &lt;br/&gt;
    Dongseo Someori Gukbap: Konjiam-eup, Konjiam-eup / Suyuk / 031-763-1949
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    3.Alojamiento
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Aldea Hanok de Gwangju: Mokhyeon-dong / 031-766-9677
    &lt;br/&gt;
    Konjiam Twin House: Jangsim-ri, Konjiam-eup / 010-2253-3757 /
    &lt;a href=&#34;http://www.twinhouse.pe.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.twinhouse.pe.kr
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Pensión Jeongon: Gwaneum-ri, Toechon-myeon / 031-768-3917 /
    &lt;a href=&#34;http://www.jo-house.co.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.jo-house.co.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    ※ La información anterior se creó en enero de 2013 y puede cambiar más adelante, así que asegúrese de verificarla antes de viajar.
    &lt;br/&gt;
    ※ La información, como texto, fotos y videos utilizados en este artículo, está protegida por derechos de autor por la Organización de Turismo de Corea, y está prohibido el uso no autorizado del artículo.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Museo Nacional de Ciencias de Gwangju, donde se combinan luz, arte y ciencia. - Buk-gu, Gwangju, Corea del Sur</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/national-gwangju-science-museum-where-light-art-and-science-are-combined-159-es/</link>
      <pubDate>Sat, 14 Mar 2020 16:03:46 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/national-gwangju-science-museum-where-light-art-and-science-are-combined-159-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Buk-gu, Gwangju, South Korea&#34; data-title=&#34;national-gwangju-science-museum-where-light-art-and-science-are-combined--159&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;muelle - Buk-gu, Gwangju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/159/9793b9f7-1fdf-4852-9908-cd83dce38164.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    muelle
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Museo Nacional de Ciencias de Gwangju, donde se combinan luz, arte y ciencia.
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Buk-gu, Gwangju, Corea del Sur
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El verano de Gwangju, la ciudad de la luz, es caluroso. Visité el Campo de Campeones de Gwangju-Kia, un estadio de sueños con excelentes instalaciones y el Museo Nacional de Ciencias de Gwangju para enfriar el calor. El museo de ciencias con el tema de la luz y el arte es bueno para evitar el calor del mediodía, y el campo de béisbol comienza a última hora de la tarde, para que puedas verlo genial.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Museo de Ciencias de Gwangju
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El Museo Nacional de Ciencias de Gwangju abrió en octubre de 2013 con el tema de &#34;luz&#34; y &#34;arte&#34;, los símbolos de Gwangju. Los niños son especialmente aficionados a las exposiciones prácticas, que se manipulan y tocan directamente. Es emocionante tanto para estudiantes de secundaria y preparatoria como para adultos. Las salas de exposiciones primera y segunda se encuentran en el segundo piso, y la sala para niños y el teatro 4D están en el primer piso. Es mejor subir al segundo piso después de verificar el tiempo del teatro 4D con anticipación.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Dentro del museo de ciencias del segundo piso - Buk-gu, Gwangju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/159/f9c737f8-25c7-4307-a384-9442edec230a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Dentro del museo de ciencias del segundo piso
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   1 La sala de exposiciones trata sobre la luz y el arte. ¿Cómo responderías si tu hijo pregunta: &#34;Mamá, ¿por qué la sombra me sigue?&#34; La respuesta, &#34;Si hay luz, se proyecta una sombra&#34;. La sombra es un fenómeno que ocurre porque la luz se vuelve recta. Cuando una luz recta encuentra un objeto opaco, se crea una sombra. ¿Qué pasa si la luz no se endereza y da vueltas? Incluso si hay un objeto, puede doblarse hacia la parte posterior del objeto, por lo que no hay sombra.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hay muchas exhibiciones experimentales, como snowboard, windsurf y ala delta. - Buk-gu, Gwangju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/159/12a72e00-1b6d-4375-a89e-96650cfe7003.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hay muchas exhibiciones experimentales, como snowboard, windsurf y ala delta.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   2 La sala de exposiciones explica los principios de la ciencia que se encuentran en la vida cotidiana y muestra la ciencia que se encuentra con el futuro, el universo y el océano. Es un espacio para experimentar y comprender la ciencia detrás de la vida, el deporte y el juego. Puede ver por qué la montaña rusa no se cae cuando se voltea, y cuál es el secreto para mover la tabla de snowboard.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Algunos juegos llegan a una hora establecida usando equipos reales como windsurf, snowboard y ala delta. A través de esto, aprenderá a controlar la dirección del barco con velas, los secretos de mover una tabla de snowboard y los principios de los ala delta.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;¿Giramos como la hermana de Yuna? - Buk-gu, Gwangju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/159/e718403b-eddc-49f2-a6b4-3581896fa78c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     ¿Giramos como la hermana de Yuna?
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    La casa de niños en el primer piso está abierta solo para niños en edad preescolar y sus guardianes. Es un espacio donde puedes conocer interesantes principios científicos en el universo, la naturaleza, el cuerpo humano y la vida. Puedes hacer rodar la pelota sobre la forma de una lengua gigante para ver dónde sabe y cómo puedes entrar.
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Tiene un sabor diferente dependiendo de la ubicación de la lengua ~ - Buk-gu, Gwangju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/159/bec9b194-a75f-4640-9de6-e6099049a662.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Tiene un sabor diferente dependiendo de la ubicación de la lengua ~
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Dentro del mini observatorio, puede ver animaciones de exploración espacial, y está lleno de experiencias adaptadas al nivel de los ojos de los bebés y niños pequeños.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Presione el pin para completar su propia imagen - Buk-gu, Gwangju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/159/2beaecef-aada-4d37-8fe0-bee6ec5c68d4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Presione el pin para completar su propia imagen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Verifiquemos el tiempo de proyección de los teatros ubicados en cada sala de exhibición con anticipación. 1 En el teatro 3D de la sala de exposiciones, se proyectan &amp;lt;Lanzamiento de cohete&amp;gt;, &amp;lt;Convertirse en un vuelo espacial&amp;gt; y &amp;lt;El mundo creado por la luz&amp;gt;. Los teatros astronómicos, los cines 4D y los simuladores 4D, que requieren entradas separadas, muestran imágenes más vívidas e interesantes.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hay muchas cosas para ver al aire libre. Con una instalación de observatorio moviéndose en el autobús, Lucerium Staka es un espacio donde puedes observar las manchas solares y las llamas rojas y conocer el sistema solar. Los parques infantiles que dan forma al universo y los planetas también son populares entre los niños. Desde el lado del patio de recreo, el exterior del museo de ciencias como si fuera una criatura espacial también es impresionante.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Durante la temporada alta de verano, funciona el Water Science Experience Center. Hay una tarifa de admisión separada del Museo de Ciencias, y hay una experiencia de objeto todos los lunes.
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;16&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Parque infantil al aire libre con el tema del espacio y los planetas. - Buk-gu, Gwangju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/159/714d71b2-ee71-4086-a99f-c2d04a1a788a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Parque infantil al aire libre con el tema del espacio y los planetas.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Campo de Campeones Gwangju-Kia, Tierra de Sueños
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La hora de cierre para ver el museo de ciencias es a las 5:30 p.m., y el sol de verano todavía está en plena floración. El campo de campeones de Gwangju-Kia se recomienda como un gran lugar para disfrutar de una tarde. Hace calor, pero quiero jugar béisbol, pero cuando voy a la escena, es diferente. Cuando el calor del día se enfría y sopla la brisa de la noche, puedes ver el juego lleno de pasión.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Campo de Campeones Gwangju-Kia - Buk-gu, Gwangju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/159/d3424bf9-a51e-4207-82e9-91792f39cdb6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Campo de Campeones Gwangju-Kia
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Gwangju-Kia Champions Field abrió sus puertas en marzo de 2014 y cuenta con instalaciones de última generación. De los 22,000 asientos, 19,246 son asientos dentro del campo. Refleja la cultura de los espectadores coreanos que les gusta mirar en el cuadro. La distancia desde el plato hasta el asiento del espectador es de 18,5 m, que es la más corta entre los campos de béisbol nacionales. Se instalaron varias instalaciones de conveniencia en 229 asientos para discapacitados, y también se certificaron como un entorno de vida sin discapacidades (BF).
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Deslice el sombrero encontrado en el camino al jardín - Buk-gu, Gwangju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/159/1ad8cc1f-c901-490e-8471-d6e34cd11c56.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Deslice el sombrero encontrado en el camino al jardín
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hay varios asientos de mesa para visitantes de la familia, y es un estadio amigable para los espectadores con un área de juegos de arena para niños, un tobogán, una sala de juegos y una sala de enfermería.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Es popular entre los visitantes de la familia porque tiene césped y un parque infantil para jugar con arena. - Buk-gu, Gwangju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/159/a505ef49-3b18-447a-bc32-11f1841b0033.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Es popular entre los visitantes de la familia porque tiene césped y un parque infantil para jugar con arena.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si compró un boleto de campo, empacar una colchoneta y entrar. De los 2,754 asientos de campo, aproximadamente la mitad son de césped. Sentarse aquí requiere colocar colchonetas para proteger el césped y evitar la exposición a las plagas. Si no tiene una colchoneta, puede sentarse en un asiento largo con forma de banco. Como hay dos parques infantiles en el jardín, los niños que no están interesados en el béisbol juegan en la arena, y los padres que juegan en las colchonetas cercanas disfrutan de la excursión familiar y el béisbol. Además del pollo, un menú que es indispensable para el estadio de béisbol, el asiento del jardín es el mejor para esparcir y comer alimentos. En el verano, la mayor parte del juego comienza a las 6:30 PM, así que cenamos mientras vemos el juego.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Zona de juegos para niños que no están interesados en el béisbol. - Buk-gu, Gwangju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/159/48f2c2d5-749e-4c91-a820-cbc3b16aa177.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Zona de juegos para niños que no están interesados en el béisbol.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Los asientos de campo son originalmente asientos impopulares, pero el Campo de Campeones Gwangju-Kia es el espacio preferido para las familias o aquellos que desean verlos gratis.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Niños en la valla del campo abierto(남성) - Buk-gu, Gwangju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/159/8634a1ba-b5f5-489e-bc2a-87e82c55af05.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Niños en la valla del campo abierto(남성)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Museo Nacional de Ciencias de Gwangju
     &lt;/strong&gt;
     &lt;br/&gt;
     Dirección: 235, Advanced Techno-ro, Buk-gu, Gwangju
     &lt;br/&gt;
     Contacto: 062-960-6210
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;a href=&#34;http://www.sciencecenter.or.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
      http://www.sciencecenter.or.kr/
     &lt;/a&gt;
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Campo de Campeones Gwangju-Kia
     &lt;/strong&gt;
     &lt;br/&gt;
     Dirección: 10 Seorim-ro, Buk-gu, Gwangju
     &lt;br/&gt;
     Contacto: 070-7686-8000
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;a href=&#34;https://www.tigers.co.kr/main.asp?ssl=on&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
      https://www.tigers.co.kr/main.asp?ssl=on
     &lt;/a&gt;
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Destinos cercanos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Parque temático Gossang Play: 2, Gossang-ro, Nam-gu / 062-374-3839
    &lt;br/&gt;
    Museo de Arte de Gwangju: 52 Haseo-ro, Buk-gu / 062-613-7100
    &lt;br/&gt;
    Museo de Arte de Uijae: 155 Jeungsimsa-gil, Dong-gu / 062-222-3040
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurantes cerca de
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Ilsongjeong: Hanjeongsik / 12-9 Geumnam-ro 132beon-gil, Buk-gu
    &lt;br/&gt;
    Yeongmi Oritang: Oritang / 126, Gyeongyang-ro, Buk-gu / 062-527-0248
    &lt;br/&gt;
    Seokam Stone Pot Rice: Stone Pot Rice / 8-1 Daecheon-ro 139beon-gil, Buk-gu / 062-262-2222
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Habitaciones
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Byeolmung Guesthouse: 8-6 Gyeongyang-ro 147beon-gil, Buk-gu / 010-7197-7228
    &lt;br/&gt;
    Hotel Sejong: 30 Gyeongyang-ro 165beon-gil, Buk-gu / 062-528-0071
    &lt;br/&gt;
    Midas Tourist Hotel: 43, Imbangul-daero 825beon-gil, Gwangsan-gu / 062-973-5000
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información anterior se actualizó en julio de 2019 y se puede cambiar más adelante, así que verifique antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información, como texto, fotos y videos utilizados en este artículo, está protegida por derechos de autor por la Organización de Turismo de Corea, y está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ir al pasado! Pueblo de pingüinos de Gwangju Yangrim-dong - Nam-gu, Gwangju, Corea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/go-into-the-past-gwangju-yangrimdong-penguin-village-151-es/</link>
      <pubDate>Thu, 12 Mar 2020 15:17:51 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/go-into-the-past-gwangju-yangrimdong-penguin-village-151-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Nam-gu, Gwangju, Korea&#34; data-title=&#34;go-into-the-past-gwangju-yangrimdong-penguin-village--151&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Jardín de pingüinos lleno de todo tipo de cosas diversas - Nam-gu, Gwangju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/151/06249576-87cb-4389-bc52-4b63d99b595f.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Jardín de pingüinos lleno de todo tipo de cosas diversas
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Ir al pasado! Pueblo de pingüinos de Gwangju Yangrim-dong
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Nam-gu, Gwangju, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   2019, 2013, 1994, 1988 ... Tan pronto como entras en la aldea de los pingüinos, el reloj comienza a ponerse patas arriba. Cada paso del camino siento que estoy volviendo al pasado cada vez más. Ni siquiera necesitas una máquina del tiempo aquí. Todo lo que necesitas es una cámara para fotos divertidas y un sombrero para bloquear la luz solar. Vayamos a Penguin Village en Yangrim-dong, Gwangju, un patio de juegos para los adultos.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Explora otro tiempo en el viaje en el tiempo
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Yangrim-dong, Gwangju, Jeollanam-do, es un destino de viaje en máquina del tiempo al pasado. Gwangju es un destino popular para la historia moderna, y hay otro destino de viaje en el tiempo que evoca viejos recuerdos. El pueblo de los pingüinos también es muy interesante. Aunque los pingüinos no viven, hay muchas otras cosas llamativas para ver. Es un lugar que emerge como un destino único en el viaje en el tiempo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Galería bajo los aleros de Penguin Village - Nam-gu, Gwangju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/151/a0efff55-6570-4eb1-9879-70a00de5675a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Galería bajo los aleros de Penguin Village
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El callejón al lado del Centro Comunitario Yangrim es un pasadizo secreto que conduce a la época de los años setenta y ochenta. Es lo suficientemente pequeño y estrecho como para pasarlo por alto fácilmente, si no se examina con cuidado. Desde el momento en que encuentras un pingüino hecho de cilindros de gas reciclado en la entrada del callejón, los recuerdos de la ciudad de los pingüinos comienzan con una sonrisa.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Penguin Village, con una cantidad inusualmente grande de relojes - Nam-gu, Gwangju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/151/3e5fa54f-e24c-4705-a493-6c27e806dbc6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Penguin Village, con una cantidad inusualmente grande de relojes
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El viejo paisaje de la pared en mal estado que apareció tan pronto como un paso en la aldea de pingüinos retrocedió hace una década. La vieja cerca de concreto manchada oscura está llena de todo tipo de graffiti escrito en el viejo anuncio del centro de mudanzas, el mapa de la ciudad y la tiza de colores. Después de algunos pasos más, me detengo y me eché a reír. La cantidad de sartén debe estar en la cocina, y las sartenes y coladores brillan como si estuvieran tomando el sol.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pared con una sartén plateada y una sartén - Nam-gu, Gwangju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/151/6942fad1-4f8e-4e73-a39e-e172c62bc9f0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pared con una sartén plateada y una sartén
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Después de una divertida exhibición en la pared, comienza un recorrido completo por el pueblo. El pequeño jardín del pueblo con pequeñas flores y árboles es un lugar de descanso para los residentes y una gran zona de fotos para los viajeros. Por supuesto que no es un jardín ordinario. Se cuelga una guitarra y una bola de espejos en lugar del fruto del árbol, y la llave que gira el grano entre los campos de flores ocupa un lugar.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El muro de Penguin Village es una sala de exposiciones de recuerdos. - Nam-gu, Gwangju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/151/b3d5a548-0c19-4431-a5d7-76533111d16c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El muro de Penguin Village es una sala de exposiciones de recuerdos.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   ¿Por qué se llama Penguin Village?
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En este punto, no podemos evitar preguntarnos por qué el nombre del pueblo es &#39;Penguin Village&#39;. Penguin Village contiene las características de este pueblo, que tiene una alta edad entre los residentes, incluidos los ancianos que viven solos. La imagen andante del anciano se parecía a un pingüino que vacilaba y se llamaba como un alias, y se convirtió en el nombre de la aldea. Es un apodo cariñoso para hacer que la atmósfera de un pueblo tranquilo sea más agradable y enérgica.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Kim Dong-gyun, el autoproclamado jefe de la aldea de pingüinos - Nam-gu, Gwangju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/151/2de266f6-47a3-4170-b07d-168f38d52db3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Kim Dong-gyun, el autoproclamado jefe de la aldea de pingüinos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Junto con el apodo, el pueblo de pingüinos comenzó a parecerse a hace unos 5 años. Comenzó con Kim Dong-gyun, el autoproclamado alcalde de este pueblo, decorando y decorando su ciudad natal como un pasatiempo con todo tipo de objetos antiguos y basura acumulada en un vecindario vacío. Mientras tanto, cuando los residentes reunieron los viejos objetos que tenían y trabajaron juntos para construir una aldea, la basura aquí se convirtió en una gran fuerza impulsora para el viaje en el tiempo. Todo se usa en la vida real, por lo que me hace sentir mejor. Quizás este es el encanto de Penguin Village. La ciudad común renació como un destino de viaje en máquina del tiempo, uno de los lugares más populares en estos días debido a la &#34;conversión de ideas&#34;.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Destino de máquina del tiempo decorado por aldeanos(남성) - Nam-gu, Gwangju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/151/fc32ee3f-981a-494c-8fc0-4befad2da5f5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Destino de máquina del tiempo decorado por aldeanos(남성)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Una sala de exposiciones de recuerdos que se detiene en callejones.
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Los viejos objetos empaquetados en cada callejón recuerdan las salas de exhibición de recuerdos que se han comprimido por décadas. El ritmo de los pasos aquí es proporcional a la cantidad de memoria que tiene cada persona.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Se desvanecieron viejos carteles de películas en la pared - Nam-gu, Gwangju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/151/a2571408-5541-4987-938c-85e1ba967ec9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Se desvanecieron viejos carteles de películas en la pared
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Un caballero de mediana edad deja de caminar frente a un viejo cartel descolorido y se para por un largo tiempo, y la pareja de ancianos que se apoyaron el uno al otro durante mucho tiempo refleja los años pasados frente a la escultura de la novia y el novio manchada con manos. Los niños están entusiasmados como si hubieran encontrado algo novedoso, y los jóvenes viajeros no tienen más remedio que tomar fotografías de estos callejones.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Estatua del novio y zapatos de goma de flores con rastros de tiempo - Nam-gu, Gwangju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/151/6612cb42-fc57-4715-b682-76727a66556e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Estatua del novio y zapatos de goma de flores con rastros de tiempo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Penguin Village se enriquece los sábados. Esto se debe a que el mercadillo del callejón con productos hechos a mano, bocadillos y una simple experiencia de henna se abre desde la mañana. Aunque es pequeño y no abre regularmente, la atmósfera del mercado de pulgas en los callejones de los recuerdos es más cálida que en cualquier otro lugar.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Recuerdos de la aldea de pingüinos hechos por aldeanos(남성) - Nam-gu, Gwangju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/151/e4432bf7-069c-43b9-b10f-705a16482a2c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Recuerdos de la aldea de pingüinos hechos por aldeanos(남성)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es divertido jugar con pompas de jabón de recuerdos con los que has estado luchando cuando solo vas a explotar solo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pompas de jabón de recuerdos que disfrutarán niños y adultos - Nam-gu, Gwangju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/151/8bba9db8-9d3c-46c6-a57e-bf162c8f032c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pompas de jabón de recuerdos que disfrutarán niños y adultos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   También deberías recoger algunos recuerdos de Penguin Village. Otro precioso tiempo está grabado en los anillos anuales de la vida con la luz del sol.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;¡Disuelve el azúcar y agrega gaseosa! Divertida y deliciosa experiencia talgana - Nam-gu, Gwangju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/151/b8aa6644-6ccb-4ebc-b542-97853ff4dd11.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     ¡Disuelve el azúcar y agrega gaseosa! Divertida y deliciosa experiencia talgana
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Museo de Arte Han Hee Won y Pensión Holly Tree Hill
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Un buen lugar para visitar Penguin Village es el Museo Han Hee Won. El limpio y ordenado edificio Hanok al final del callejón es impresionante. Es fácil de encontrar porque se encuentra cerca de la casa de Choi Seung-hyo. Inaugurado el año pasado, el Museo de Arte Han Hee Won es un gran lugar para disfrutar de un té y conversar después de una foto. Puede disfrutar de obras maravillosas con el ambiente encantador de Han Hee-won, y el café funciona sin supervisión.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Han Hee Won Art Center, un edificio limpio de Hanok - Nam-gu, Gwangju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/151/36fe9735-fe8a-4134-bf3c-7a3af43eaa6d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Han Hee Won Art Center, un edificio limpio de Hanok
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Puedes pasar una noche en Yangrim-dong. Una casa de huéspedes de la colina de malva se encuentra en la ladera de Yangrim-dong, donde crecen árboles de malva que tienen más de 200 años. Fue un espacio histórico construido por misioneros occidentales en el siglo XX cuando fundaron escuelas y hospitales modernos.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Casa de huéspedes Holly Oak Tree Hill con residencia misionera - Nam-gu, Gwangju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/151/5aa3f34a-466f-4e02-ad9a-b7dce2890796.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Casa de huéspedes Holly Oak Tree Hill con residencia misionera
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El ambiente antiguo del edificio de ladrillo de 70 años calma la mente. El color verde fresco que llena la ventana es muy hermoso.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cocina de la casa de huéspedes de invernadero - Nam-gu, Gwangju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/151/4d510e71-d214-4993-beff-eac9a143089c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cocina de la casa de huéspedes de invernadero
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Pueblo de pingüinos de Gwangju Yangrim-dong
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
    -7 Cheonbyeonjwa-ro 446beon-gil, Nam-gu, Gwangju
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Museo Han Hee Won
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
    -Dirección: 27-6 Yangchon-gil, Nam-gu, Gwangju
    &lt;br/&gt;
    -Investigaciones: 062-653-5435
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Horangashi Namu Hill Guesthouse
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Dirección: 20 Jejung-ro 47beon-gil, Nam-gu, Gwangju
    &lt;br/&gt;
    -Investigaciones: 062-654-0976
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.horanggasy.kr/wpage/index.php&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.horanggasy.kr/wpage/index.php
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurantes cerca de
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
    -Geomok Hanjeongsik: Hanjeongsik / 3-6, Cheonbyeonjwa-ro 364beon-gil, Nam-gu / 062-672-0333, 0444
    &lt;br/&gt;
    -Daeheung Banjeom: cocina china / 16 Hoeseo-ro 22beonna-gil, Nam-gu / 062-223-6131 ~ 2
    &lt;br/&gt;
    -Hanwoo Flower: Hanwoogui / 67-2 Baekun-ro, Nam-gu, Gwangju / 062-368-9292
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Habitaciones
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Hotel aquí, sucursal Gwangju Baekun: 23-1 Independence Road, Nam-gu / 062-655-7955
    &lt;br/&gt;
    -Hotel Arts Center: 2, Ayuntamiento-ro 20beon-gil, Seo-gu / 062-600-9999
    &lt;br/&gt;
    -Yoro: 16-17 Donggye-ro, Dong-gu / 062-227-8815
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información anterior se actualizó en junio de 2019 y se puede cambiar más adelante, así que verifique antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información como texto, fotos y videos utilizados en este artículo tiene copyright de la Organización de Turismo de Corea, por lo que está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La cara habló, salió la historia - Gwangju, Gyeonggi, Corea del Sur</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/the-face-talked-the-story-came-out-116-es/</link>
      <pubDate>Tue, 10 Mar 2020 22:35:07 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/the-face-talked-the-story-came-out-116-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Gwangju, Gyeonggi, South Korea&#34; data-title=&#34;the-face-talked-the-story-came-out--116&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Retratos de mujeres militares japonesas consuelan a las víctimas - Gwangju, Gyeonggi, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/116/a7e06964-5175-430a-b214-a7711aa82a6a.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Retratos de mujeres militares japonesas consuelan a las víctimas
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   La cara habló, salió la historia
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Gwangju, Gyeonggi, Corea del Sur
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Las abuelas de la historia japonesa de las mujeres de consuelo no tienen nada que decir. Cuenta los años pasados con tu cara. Las abuelas en las pinturas están profundamente apiladas con historias tristes en pliegues de abanicos. Hay alrededor de 1000 caras en la cara del museo. Algunas caras parecen querer algo, mientras que otras parecen darse cuenta de la inutilidad de las emociones con el tiempo. Semillas de tiempo y caras tejidas de historias. Visita Gwangju, Gyeonggi-do para escuchar las innumerables caras.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Las lágrimas en su rostro tienen arrugas.
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Las esponjosas chicas blancas de la década de 1930 se convirtieron en abuelas de cabello gris en 2019. Han pasado 80 años desde que las víctimas de las mujeres japonesas de la comodidad. De las 238 abuelas registradas en el gobierno, solo 22 sobrevivieron. Su edad promedio es de 90 años. Puede que no quede mucho tiempo. Necesitamos un lugar donde podamos recordar mejor a nuestras abuelas. Entonces buenas noticias. El museo de mujeres de confort militar japonés en Gwangju, Gyeonggi-do, se ha ampliado recientemente.
   &lt;br/&gt;
   &#34;Debemos dejar en la historia el trabajo que no superamos&#34;. Se abrió por primera vez en 1998 a espaldas de la abuela Kim Hak-soon, la primera en testificar sobre el daño de las &#39;mujeres de consuelo&#39; militares japonesas. Desde entonces, a fines de 2017, se han establecido una sala de exposiciones de reliquias y archivos conmemorativos. Es un monumento a la parte trasera de la casa compartida, que pasa por la entrada donde está la flor de la niña, que es un símbolo de las víctimas de las &#34;mujeres de consuelo&#34; militares japonesas y el busto de las abuelas. Es un edificio de dos pisos con paredes de azulejos. El edificio conmemorativo en el primer piso está dividido en tres partes. Hay retratos de abuelas en la sala de exposiciones, las reliquias de las abuelas en la sala de exposiciones de reliquias y unas 20 pinturas pintadas por abuelas en la sala de exposiciones de pinturas.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Busto de la abuela de `` mujeres de confort &#39;&#39; en la entrada del museo de historia de mujeres de confort japonés - Gwangju, Gyeonggi, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/116/2516da00-b15e-427c-93f3-63a5cfc984a4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Busto de la abuela de `` mujeres de confort &#39;&#39; en la entrada del museo de historia de mujeres de confort japonés
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hay 10 cuadros uno al lado del otro que tienen más de 1 metro de ancho. Es una foto de las abuelas del artista pop Poppin Hyun-joon. Él dijo. &#34;Lo pinté nuevamente con la esperanza de que la cara de mi abuela no fuera olvidada&#34;. Cada abuela tiene un aspecto y un estado de ánimo diferentes. La abuela Park Ok-ryon, de cabello blanco, se cerró firmemente en la fecha de su boca, y Bae Choon-hee levantó la boca como si sonriera. La abuela Kim Gunja pronto dijo: &#34;¿Comiste?&#34; Son ojos juguetones como si estuviera hablando. En lugar de abrir la boca para explicarse, las abuelas pasan gran parte de su vida con expresiones de líneas y colores. Las lágrimas de la niña se secaron y se convirtieron en las arrugas de su abuela. Las abuelas en la pintura cerraron los ojos sin recibir una disculpa oficial japonesa.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Retratos de la abuela Poppin Hyun Joon - Gwangju, Gyeonggi, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/116/f690d635-3432-4580-9aa7-5e40b6e25a88.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Retratos de la abuela Poppin Hyun Joon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Las chicas mayores hablaban y pintaban
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &#34;No sé por qué las cosas son tan vívidas, incluso si no puedo recordar lo que está cerca&#34;.
   &lt;br/&gt;
   Kim Soon-deok dice. En la sala de exposiciones, hay diecisiete historias de vida de abuelas, fotografías y artículos que usaron durante su vida. &#39;Vivir una vida juntos&#39; es el título de la exposición. Era una vida donde había algo más solitario que algo agradable, algo más que algo para recordar.
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Exposición de exhibiciones - Gwangju, Gyeonggi, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/116/14e787b9-5b54-45dd-ba58-ef0f4a221613.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Exposición de exhibiciones
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &#34;Todos mis amigos están muertos y yo solo estoy viviendo de regreso&#34;.
   &lt;br/&gt;
   11 años, la más joven de las &#34;mujeres de la comodidad&#34; registrada en el gobierno. La abuela Kim regresó sola a casa desde Hokkaido, Japón. Kim Ok-joo fue engañada por un casero japonés diciendo que tenía un trabajo. La llegada fue una estación de confort en la isla de Hainan, China. Cada historia es larga y larga para abreviarse en solo unas pocas líneas.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sala de exposiciones de reliquias - Gwangju, Gyeonggi, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/116/5fe48300-e034-4b44-99a6-47d7c9248f44.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sala de exposiciones de reliquias
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Las cosas que usaste en tu vida son muy simples. Lupa, Hwatu, libros de texto Hangul, pasaportes que tendrían &#39;Dandy&#39; en la mano. Estaba llorando y enojado, y estaba disminuyendo la velocidad al calmar mi corazón.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Recuerdos rústicos de la abuela - Gwangju, Gyeonggi, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/116/1c1c8a53-08d4-468d-8f7c-732b65019f63.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Recuerdos rústicos de la abuela
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Todavía hay música en la exposición de imágenes. Seochon Alley, parece que entraste en una pequeña galería. Las abuelas han estado pintando desde 1993. Al principio, dibujaba cosas a mi alrededor, pero a medida que pasaba el tiempo, comencé a expresar el pasado.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Una exposición de imágenes con más de 20 pinturas pintadas por abuelas. - Gwangju, Gyeonggi, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/116/3edb3da8-e174-4710-909f-42e272d8055f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Una exposición de imágenes con más de 20 pinturas pintadas por abuelas.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   ¿Quizás quince? Una chica con una chaqueta blanca se siente atraída por el brazo de alguien. Las flores silvestres que florecían en su tierra natal eran tan hermosas que no podía escuchar el llanto de la niña. El &amp;lt;Atrayendo&amp;gt; de Kim Soon-deok representa vívidamente el momento en que fue llevada a la mujer de la comodidad.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El trabajo de la abuela Kim Soon-duk - Gwangju, Gyeonggi, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/116/55e9f81e-0926-4b31-8b83-fddd16ebdbbd.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El trabajo de la abuela Kim Soon-duk
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La mayoría de las chicas en las pinturas se cubren la cara con las manos, los ojos cerrados o no tienen expresión.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El trabajo de la abuela Kang Deok-gyeong - Gwangju, Gyeonggi, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/116/5477ba55-5205-4f27-b7d0-bf36b02ac27b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El trabajo de la abuela Kang Deok-gyeong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si. Lo único que podía hacer una niña frente a los soldados japoneses esperando en la fila y esperando que una persona se acueste.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Kang, el trabajo de Deok-Kyung &amp;lt;Oficial en jefe&amp;gt; - Gwangju, Gyeonggi, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/116/30d3acf7-dc62-4e55-aecc-f75919eb0c7e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Kang, el trabajo de Deok-Kyung &amp;lt;Oficial en jefe&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    En la sala conmemorativa, puede ver las huellas de las víctimas, fotos de 105 víctimas de “mujeres de consuelo” nacionales y extranjeras y una lista de 280. Es la cara de los valientes acusadores de crímenes de guerra japoneses. Si desea saber más sobre la historia de las &#39;mujeres de consuelo&#39; militares japonesas, también debe mirar la historia existente. Se detallan los antecedentes del establecimiento del sistema de mujeres de confort, un registro de actividades para descubrir hechos y un mapa que muestra la ubicación de la estación de confort militar japonesa. En el tercer espacio de exhibición, hay un modelo de estación de confort con referencia al testimonio de la víctima. La habitación lateral es de 5 ~ 7㎡. Estaba molesto en este momento, pero lo soporté. No pierdas la compostura y prometa ver la verdad histórica.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    No te des la vuelta. No olvides no olvidar incluso en medio de tu vida ocupada. Enfrenta el dolor de tu actual abuela. Las abuelas en la pintura están entregando.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;17&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Fotos y listas de víctimas domésticas y extranjeras de mujeres de consuelo. - Gwangju, Gyeonggi, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/116/0d82ad7d-06a3-4f08-a3af-b23cb2f00865.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Fotos y listas de víctimas domésticas y extranjeras de mujeres de consuelo.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Gran archivo de rostros
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Con un profundo hormigueo, se dirige a la cara del museo para encontrarse con caras más diversas. ¿Debería ser como una chatarra o un loft que reunió todo tipo de secretos diversos? Esta es la primera impresión de la cara del museo en Namjong-myeon, Gwangju, Gyeonggi-do. Este museo es la primera vez. Las exhibiciones no están organizadas por edad o tienen explicaciones amigables. Las caras se balancean a través de los tiempos y las regiones. Hay una foto del actor Audrey Hepburn al lado del chamanismo y James Dean al lado del Buda. La cara del museo exhibe más de 1,000 esculturas faciales, desde fotografías, pinturas y retratos hasta máscaras, títeres y estatuas de piedra. Es un gran archivo de caras. Ha sido recopilada por el director de teatro senior Kim Jong-ok durante más de 50 años.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vista interior de la cara del museo - Gwangju, Gyeonggi, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/116/25a47c8c-bc8f-4204-8890-82a3d8d16c78.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vista interior de la cara del museo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El centro del primer piso está vacío. Es como un escenario de teatro. Es la intención arquitectónica del director que piensa que las obras del museo son actores en el escenario y quiere hacer un festival con los viejos. Hay máscaras coloridas en la pared izquierda e imágenes de los terapeutas en la pared derecha. Las máscaras tradicionales tienen un aspecto ligeramente diferente solo a simple vista. Los ojos que se alzan cuesta arriba son impresiones mordaces, y los ojos que son suaves como la cuesta abajo son hoscos. Buda de piedra no tiene más que una cara pacífica. El actor James Dean está interesado en algo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Varias esculturas faciales que incluyen máscaras, esculturas - Gwangju, Gyeonggi, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/116/439b4165-8138-44f8-b92d-3f4c2dc0dd4e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Varias esculturas faciales que incluyen máscaras, esculturas
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   A diferencia del primer piso, que es una mezcla de obras de Oriente y Occidente, el segundo piso es rico en colores orientales. La exposición se centra en bonos y marionetas, especialmente las diversas marionetas.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Horno para llevar el cadáver a la tumba en el funeral tradicional, bonificación - Gwangju, Gyeonggi, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/116/c1567aef-a491-4825-ae4b-9570992a0c73.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Horno para llevar el cadáver a la tumba en el funeral tradicional, bonificación
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La marioneta fue decorada con bonificaciones en los funerales tradicionales. Un amigo del camino que ve las almas de los muertos. No hay títeres entristecedores. Está vestido con ropas coloridas y sonrisas. &#34;Déjame olvidar todas las dificultades de mi vida y tener un buen recuerdo&#34;. Rezo por el paraíso del nacimiento del difunto.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Alegre expresión de títere para acompañar el viaje del muerto - Gwangju, Gyeonggi, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/116/7f0614b6-f448-4b72-a82b-20426874dd81.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Alegre expresión de títere para acompañar el viaje del muerto
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   &#34;No frunzas el ceño, todo será lavado&#34;
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Lo más destacado de la cara del museo son los jardineros de piedra en el jardín al aire libre. Un hombre de piedra es una piedra en la forma de un hombre que fue construido a la entrada de una tumba o pueblo. Jangseung actuó como el santo patrón de la aldea, y las puertas y los asientos de cobre frente a las tumbas honran a los muertos.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cantero en el jardín al aire libre - Gwangju, Gyeonggi, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/116/2af61de9-aa0d-4430-8d2e-157b0575fb34.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cantero en el jardín al aire libre
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   No hay una persona como Seok-in traída de cada provincia, como Jinju-si, Gyeongnam-do, Jindo-gun, Jeonnam y Jeju-do. Algunos tienen un aspecto sereno, mientras que otros tienen los ojos redondos. Por lo general, desaparece con el tiempo y disminuye, lo que dificulta su visión. ¿Cómo se veía el albañil cuando pinchaba piedras y respiraba fresco? Imagina una cara hace cientos de años. Habla un stoner con la boca abierta. “No frunzas el ceño así. No seas tan feliz Entonces todo se lava. &#34;Es un consuelo que solo aquellos que aguantan por cientos de años pueden hacer. Los que han pasado por estos largos y largos años enseñan sin cambios.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Tianjin cara inocente - Gwangju, Gyeonggi, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/116/ac2ddeac-0a54-410f-b24d-9d5f75caaf35.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Tianjin cara inocente
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Cuando entras en la cara del museo, puedes estar confundido acerca de qué buscar. El método de visualización es simple. Esté atento a los objetos desordenados, y luego mírelos cuando vea una cara pegadiza. Pronto se romperá el silencio. Un museo con miles de caras está lleno de agitación silenciosa.
   &lt;br/&gt;
   Hay muchas caras en Gwangju, Gyeonggi-do. Mira cuidadosamente. Para escuchar más allá de lo que no dice. Entonces nos atrevemos a entender a los demás. Si la &#34;expansión de la conciencia&#34; se llama viajar, Gwangju es un buen destino.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Stoneman mostrando el paso del tiempo - Gwangju, Gyeonggi, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/116/45ec404d-0cd6-4b94-84e0-0d4668bae84d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Stoneman mostrando el paso del tiempo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Museo de historia de mujeres japonesas de confort
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Dirección: 85, Gaesaegol-gil, Tochonchon-myeon, Gwangju-si, Gyeonggi-do
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Consultas: 031-768-0064
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Horas: 10: 00 ~ 17: 00
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Día libre: lunes y feriados nacionales
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Tarifa de admisión: adulto 5,000 wones, estudiante 3000 wones
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Cara del museo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Dirección: 3-6, Bunwon-gil, Namjong-myeon, Gwangju-si, Gyeonggi-do
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Contacto: 031-765-3522
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Horario: miércoles-domingo 10: 00-18: 00 (cerrado a las 17:30)
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Día libre: lunes, martes
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Tarifa de admisión: adultos 4,000 wones, estudiantes 3,000 wones
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.visagej.org/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.visagej.org/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurantes cerca de
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    - Ardilla de la aldea de pandillas: Bellota Mukbab, Bellota Mulguksu / 556, Taehejeong-ro, Namjong-myeon, Gwangju-si, Gyeonggi-do / 031-762-5574
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Soeumgi: Cheonggukjang Jeongsik / 580-3, Jeongyoung-ro, Toegchon-myeon, Gwangju-si, Gyeonggi-do / 031-767-9852
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Lato Mate: Pizza Odeok, Pasta / 941-9, Jeongyoung-ro, Tochonchon-myeon, Gwangju
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Habitaciones
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Jeongon Pension: 38, Galol-gil 11beon-gil, Toegchon-myeon, Gwangju-si, Gyeonggi-do, Corea / 031-768-3917
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://jo-pension.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://jo-pension.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Dreaming House Pension: 934, Tianjinam-ro, Toegchon-myeon, Gwangju-si, Gyeonggi-do / 031-769-1278
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.드리밍하우스.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.드리밍하우스.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    J.Aland: 15-6, Dokgogae-gil 302beon-gil, Docheok-myeon, Gwangju-si, Gyeonggi-do / 031-797-3330
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.jrland.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.jrland.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información anterior se actualizó en marzo de 2019 y puede cambiar después, así que verifique antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información como texto, fotos y videos utilizados en este artículo tiene copyright de la Organización de Turismo de Corea, por lo que está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>[Tarjeta de viaje] Fábrica de tejidos hogar de mujeres, transformada en una cultura y pueblo de arte donde se levantan las estrellas! Pueblo de cultura creativa de Gwangju Balsan - Seo-gu, Gwangju, Corea del Sur</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/travel-card-weaving-factory-womens-home-transformed-into-a-culture-and-art-village-where-stars-rise-gwangju-balsan-creative-culture-village-102-es/</link>
      <pubDate>Mon, 09 Mar 2020 21:38:29 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/travel-card-weaving-factory-womens-home-transformed-into-a-culture-and-art-village-where-stars-rise-gwangju-balsan-creative-culture-village-102-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Seo-gu, Gwangju, South Korea&#34; data-title=&#34;travel-card-weaving-factory-womens-home-transformed-into-a-culture-and-art-village-where-stars-rise-gwangju-balsan-creative-culture-village--102&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34; - Seo-gu, Gwangju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/102/9513e8a4-cdcb-4caf-8c91-321c60b36fd8.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   [Tarjeta de viaje] Fábrica de tejidos hogar de mujeres, transformada en una cultura y pueblo de arte donde se levantan las estrellas! Pueblo de cultura creativa de Gwangju Balsan
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Seo-gu, Gwangju, Corea del Sur
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34; - Seo-gu, Gwangju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/102/820c0cc9-bf95-40a1-b7e5-0916b813d676.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34; - Seo-gu, Gwangju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/102/d807172b-1151-4c51-95fb-4a2810ca1820.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34; - Seo-gu, Gwangju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/102/58c26ccb-42fb-47f4-8dca-072ad83f6bb6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34; - Seo-gu, Gwangju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/102/86f399cf-1579-47bc-a7a0-d28d890085fd.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34; - Seo-gu, Gwangju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/102/ab14895e-c5d6-4fdc-b5b5-383fb16d615d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34; - Seo-gu, Gwangju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/102/bb600fe9-13fb-4407-9450-b4da6997f674.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;17&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34; - Seo-gu, Gwangju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/102/f061f3aa-e41a-4e2b-9f8a-1c5dd645a0bc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;19&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34; - Seo-gu, Gwangju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/102/c1331fe6-0140-4e0b-b159-49c0a3ecead9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;20&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34; - Seo-gu, Gwangju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/102/8cdbaf5a-a0ab-4fa2-9545-5c354b27ddd2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p style=&#34;text-align: left;&#34;&gt;
    &lt;span style=&#34;font-weight: bold;&#34;&gt;
     Pueblo de cultura creativa de Gwangju Balsan
    &lt;/span&gt;
    &lt;a href=&#34;http://balsanvillage.com/kr/index.php&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://balsanvillage.com/kr/index.php
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;div style=&#34;text-align: left;&#34;&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
    &lt;div style=&#34;text-align: left;&#34;&gt;
     ※ La información anterior se actualizó en enero de 2019 y puede cambiar después. Por favor verifique antes de viajar.
    &lt;/div&gt;
   &lt;/font&gt;
   &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
    &lt;div style=&#34;text-align: left;&#34;&gt;
     ※ La información como texto, fotos y videos utilizados en este artículo tiene copyright de la Organización de Turismo de Corea, por lo que está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/div&gt;
   &lt;/font&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gwangsan-gu, Gwangju, Corea del Sur - Honam Line KTX a Naduya, área minera de Gwangju</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/honam-line-ktx-to-naduya-gwangju-mining-area-42-es/</link>
      <pubDate>Thu, 27 Feb 2020 20:56:07 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/honam-line-ktx-to-naduya-gwangju-mining-area-42-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-title=&#34;honam-line-ktx-to-naduya-gwangju-mining-area--42&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Estación Gwangju Songjeong - Gwangsan-gu, Gwangju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/42/acf39ebe-6300-4c75-b577-2546cf4ee2a3.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Estación Gwangju Songjeong
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Honam Line KTX a Naduya, área minera de Gwangju
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Gwangsan-gu, Gwangju, Corea del Sur
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La sección de Honam Line KTX Express se ha extendido a la estación Gwangju Songjeong en Gwangju. KTX, que partió de la estación de Yongsan, llegó a la estación de Gwangju Songjeong en 1 hora y 33 minutos, y fue posible salir a Gwangju haciendo un viaje de un día en el área metropolitana. En las cercanías de la estación de Gwangju Songjeong, hay atracciones como el lugar de nacimiento de Yonga, Wolbong Seowon, Wolgye-dong Janggobun, el parque Songjeong y las ruinas de Sinchang-dong.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Conveniente para viajar en metro o ciudad frente a la estación Gwangju Songjeong
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Antes de que se completara la autopista de la costa oeste en 2001, era conveniente que los turistas en el área metropolitana usaran el peaje de la mina de la autopista de Honam para viajar a las provincias de Honam como Mokpo, Yeongam y Naju. Desde entonces, la aparición de la Autopista Gochang-Damyang siguió a la aparición de la Autopista West Coast, haciendo que el nombre de &#34;minería&#34; se desvaneciera en las cabezas de los turistas. Luego, con la reciente apertura de la línea KTX de Honam, el distrito minero con la estación Gwangju Songjeong revivió como un tema candente. Los residentes locales esperan que el número de visitantes a la estación Gwangju Songjeong aumente de 4,000 en promedio a 12,000.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;KTX en la estación de Gwangju Songjeong - Gwangsan-gu, Gwangju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/42/a8d01ab7-1597-41ac-9729-c41f541ee3be.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     KTX en la estación de Gwangju Songjeong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El nombre &#39;Gwangsan-gu&#39; nació en 1988 cuando Songjeong y el condado minero se incorporaron a Gwangju. De los cinco distritos que conforman Gwangju, el área ocupa 222.9㎢ (44.05%), la más grande. Hay una estación de metro con el mismo nombre justo en frente de la nueva estación de la estación Gwangju Songjeong. El metro en Gwangju se extiende entre la estación de Okdong, la estación de Gwangju Songjeong, el aeropuerto de Gwangju, el centro de convenciones de Kimdaejung, Geumnam-ro, el salón de la cultura, la entrada de Hakdong y Jeungsimsa y la estación de vehículos de Yongsan. Los viajeros extranjeros pueden tomar la línea KTX de Honam y bajar en la estación de Gwangju Songjeong y trasladarse al metro para facilitar el transporte por Gwangju.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El lago Mugunghwa se detiene en la estación Gwangju Songjeong - Gwangsan-gu, Gwangju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/42/8e923e82-af6f-4390-b796-dc64894bc9dc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El lago Mugunghwa se detiene en la estación Gwangju Songjeong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Parque Yong-A disfruta viaje literario en lugar de nacimiento
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Una de las atracciones turísticas más populares cerca de la estación Gwangju Songjeong en Gwangsan-gu es el lugar de nacimiento de Yonga. &#39;Yong-ah&#39; es un hijo de Park Yong-cheol (1904 ~ 1938) que trabajó como poeta durante la ocupación japonesa. Nacido en Gwangsan-gu, trabajó con Young-Rang Kim y Jung Ji-yong para publicar literatura literaria. El poeta publicó sus obras principales, Dejando barcos y enviándote en el tren nocturno, en La primera literatura de poesía. Aquí hay un vistazo a su poema Leaving Ship. La especialidad está grabada en la fertilización de granito de la cama de flores del niño dragón.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#036071&#34;&gt;
     Voy a ir / mi corta edad /
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#036071&#34;&gt;
     ¿Vas a enviar lágrimas?
     &lt;br/&gt;
     ¿Serán fáciles estos acogedores abrigos?
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#036071&#34;&gt;
     Incluso los ojos llorosos como la niebla
     &lt;br/&gt;
     Forma de pico maduro en cada pie del valle /
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#036071&#34;&gt;
     ¡Arrugas también ojos maduros! Seres queridos //
     &lt;br/&gt;
     No puedo olvidar al que lo tira /
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#036071&#34;&gt;
     ¿Qué tiene de diferente ser perseguido?
     &lt;br/&gt;
     Las nubes miran hacia atrás, el viento es blanco /
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#036071&#34;&gt;
     ¿Habrá escaladores frente a nosotros //(남성)
     &lt;br/&gt;
     Soy tan bonito / mi corta edad /(남성)
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#036071&#34;&gt;
     ¿Vas a soltarte con lágrimas?
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Fertilización ambientada en el lugar de nacimiento del dragón - Gwangsan-gu, Gwangju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/42/ddb73935-d6cc-4c49-864e-add053f35644.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Fertilización ambientada en el lugar de nacimiento del dragón
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Probablemente sea por la canción del cantante Kim Soo-chul que este poema se nos acerca. Kim Soo-cheol cita una parte de los poemas del poeta Park Yong-chul en la canción &amp;lt;Go To Me Too&amp;gt;. El deseo de dejar las edades más jóvenes con lágrimas y encontrar un sueño fue la independencia del país para el poeta Park Yong-chul y para el cantante Kim Soo-chul. Aunque la dirección es diferente según los tiempos, el valor sigue siendo que mucha gente ama sus palabras y letras.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Retrato de poetas custodiando el patio - Gwangsan-gu, Gwangju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/42/75ab670b-5ac5-47c2-993a-f500d165eb45.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Retrato de poetas custodiando el patio
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Conversaciones tácitas con poetas.
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Sigamos un poco más la vida literaria de Yonga Park. También publicó Literary Monthly y Literature, y tradujo e introdujo poemas y obras de teatro extranjeros. También trabajó como crítico literario, pero desafortunadamente murió a los 30 años. La causa de la muerte fue la tuberculosis. Además de su lugar de nacimiento, su fertilización, que graba Leaving Boat, también se establece en la ladera de Yangji, que conduce al Parque Songjeong.
   &lt;br/&gt;
   El lugar de nacimiento del poeta está rodeado de muros de piedra despejados con ocre. Es una casa de paja con un amplio patio, macizo de flores y jangdokdae. Quizás debido a sus actividades literarias con Jung Ji-yong y Kim Young-rang, mirar cada rincón de su lugar de nacimiento le recuerda naturalmente poemas como &amp;lt;Perfume&amp;gt; y Kim Young-rang&#39;s &amp;lt;Sunshine on a Stone Wall&amp;gt;.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Otra cosa que llama la atención es el gran pincel que pintó las caras de seis poetas. Fue utilizado en el Festival Literario de Yonga en 2014, e incluso hay un tablero de pintura en el patio, por lo que es menos animado. Los poetas de poesía como Kim Yun-sik, Jung In-bo, Byun Young-ro, Jung Yong-yong, Park Yong-cheol y Lee Ha-yun florecieron como vino de flores. Sus huellas también se pueden encontrar en el Museo de Literatura y Literatura (inaugurado en 2012) en Gangjin-eup, Gangjin-gun. Kang Jin es el lugar de nacimiento de Kim Young Rang. Al dejar el lugar de nacimiento de Yong-Ah, recuerdo la otra película representativa de Park Yong-chul, Sending You to the Night Train.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Casa de paja - Gwangsan-gu, Gwangju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/42/17fcbc08-8b03-47ee-9313-e72b7ea6ccbf.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Casa de paja
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#036071&#34;&gt;
     Ahora, en el lejano invierno, día de primavera
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#036071&#34;&gt;
     Lo miraré
     &lt;br/&gt;
     Riendo como un día de primavera, apresura su tren
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#036071&#34;&gt;
     Esperaré.
     &lt;br/&gt;
     &#34;Olvídate&#34; Meaners Ríe así /
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#036071&#34;&gt;
     Dejame aprender
     &lt;br/&gt;
     Mientras camina por el camino áspero,
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#036071&#34;&gt;
     Sigamos el ejemplo.
     &lt;br/&gt;
     Por fin será un seguidor.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La cara del poeta vista desde la fertilización del parque Songjeong - Gwangsan-gu, Gwangju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/42/6793ad6d-7d7d-4a0d-a54c-f922b0bddfda.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La cara del poeta vista desde la fertilización del parque Songjeong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Aprendí de Wolbongseowon, el pico alto
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Los pasos de los viajeros que disfrutan de los viajes literarios conducen a la exploración de sus votos. Wolbongseowon, ubicado en Gwangsan-gu, Gwangsan-gu, está bastante anticuado desde el estacionamiento hasta la entrada de Seowon. Esto se debe a que un muro de tierra bajo, perfectamente alicatado, pasa a través de un camino de la aldea. Wolbongseowon fue fundado en 1578, después de la muerte del maestro. Ahora se considera una de las ocho escenas de Gwangju.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Gobong es famoso como un erudito que intercambió la teoría con Toegye Lee Hwang. El auditorio principal de Seowon se llama Bingwoldang. Chungjo compró las nobles virtudes escolares de Gobong y le dio el título de &#34;Bingsim Snowwall&#34;. La amable lectura del jurado con la traducción al coreano se suma amablemente al disfrute del voto. El libro comienza con ‘Obtenga un libro y encuentre un maestro y ascienda a un ermitaño alto &#39;, y termina la sección central con‘ ¿Qué se lamentará luego dividido en dragones y cerdos? ’. &#39;Esforzarse hoy&#39; contiene lecciones.
   &lt;br/&gt;
   “La base del estado es tranquilizar a las personas. Solo después de que las personas se sientan cómodas se puede lograr la iluminación. Debe enseñarse después de que las personas se hayan fortalecido primero y las personas se hayan enriquecido. &#34;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Wolbongseowon View - Gwangsan-gu, Gwangju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/42/db196ed4-3eac-4115-b420-18d04fcf5c49.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Wolbongseowon View
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si tienes mucho tiempo, recorramos el camino de los filósofos. Este es un curso a pie desde Wolbong Seowon hasta Baekwoojeong, las ruinas de Kyujeonam, el mausoleo de Gobong y Khufujae.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La cantidad de Bingwoldang, la sala de conferencias principal de Wolbong Seowon - Gwangsan-gu, Gwangju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/42/0ec9602f-f344-483a-acce-20a9d9212d73.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La cantidad de Bingwoldang, la sala de conferencias principal de Wolbong Seowon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Ruinas en el centro, ruinas de Sinchang-dong y Wolgye-dong Janggobun
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Después de explorar el lugar de nacimiento y los votos del poeta, visita restos culturales que los turistas extranjeros no conocen bien, aunque estén en el centro de la ciudad. Las ruinas de Sinchang-dong y Janggobun de Wolgye-dong se encuentran cerca del intercambio de minas de la autopista de Honam.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Las ruinas de Sinchang-dong (número histórico 375) pueden decepcionarse porque es un campo sin calles ni museos. Sin embargo, según la descripción del Museo Nacional de Gwangju, hay muchas reliquias como la loza, la madera, la quilla y la laca que dan una idea de la cultura agrícola del primer siglo antes de Cristo. Imagine los días en que no habría entradas de auto o complejos de apartamentos, y puede imaginar que las personas eran un muy buen lugar para vivir en grupos. En particular, Shin Chang-dong recibió el sobrenombre de &#39;Fábrica Textil Antigua&#39; en la que se excavaron las reliquias de seda y arpillera más antiguas de Corea, cuerpos, bobinas de hilo y agujas de hueso necesarias para producir estas telas. En la sala principal del primer piso del Museo Nacional de Gwangju, se llevará a cabo una exposición especial hasta el 25 de mayo, &#34;El país de la seda, cultura textil de Sinchang-dong, Gwangju&#34;.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;5&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sitio histórico de Sinchang-dong - Gwangsan-gu, Gwangju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/42/4e0190e6-2f28-430d-a7a6-8cae29027cf7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sitio histórico de Sinchang-dong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Janggobun, Wolgye-dong (Monumento Local de la Ciudad Metropolitana de Gwangju Nº 20) lleva el nombre de la forma de la tumba. Fue descubierto durante la construcción del Parque de Ciencias Avanzadas de Gwangju en la década de 1990 y se cree que se construyó en los siglos 5 y 6. Un centro comercial y un complejo de apartamentos están construidos alrededor de la tumba y es un patrimonio cultural que es amado como un lugar para pasear por los ciudadanos.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;5&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Wolgye-dong Janggobun - Gwangsan-gu, Gwangju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/42/4839be3a-141d-484f-89f6-6cea258f06a3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Wolgye-dong Janggobun
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Termine su viaje con Tteokgalbi, Naksamtang y Sundae Gukbap
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Regrese a la estación de Gwangju Songjeong para probar las especialidades de la mina. La calle Tteokgalbi se formó alrededor de la oficina de Gwangsan-gu hace mucho tiempo, atrayendo los gustos de los viajeros. Si el olor a tteokgalbi horneado llena el callejón, no importa cuán codicioso, no puedes evitar relajarte. Hoy en día, los turistas japoneses y chinos también vienen a escuchar los rumores. Songjeongri Tteokgalbi tiene un sabor ligeramente diferente de una casa a otra, por lo que no tiene que recomendar una casa.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;6&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Songjeong-ri Tteokgalbi - Gwangsan-gu, Gwangju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/42/12f8958a-72eb-48ff-bf36-d845ebd7adb8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Songjeong-ri Tteokgalbi
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Naksamtang también es un manjar en Gwangju. Gachas de frijol mungo hervidas con caldo de hueso de hueso, agregue ginseng, castañas y azufaifa, y luego agregue una al pulpo. Usamtang es un estilo de huevo cocido en lugar de pulpo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;6&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Naksamtang - Gwangsan-gu, Gwangju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/42/8d5fd99c-b6c5-4184-a7f7-6eb398302745.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Naksamtang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hay cinco o seis restaurantes de sopa de helado al comienzo de la mina, frente a la entrada de la estación de Songjeong.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;6&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Mercado callejero de la estación Songjeong - Gwangsan-gu, Gwangju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/42/e219acf6-393b-4493-8246-41ff3b59c163.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Mercado callejero de la estación Songjeong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Además de Sundae Gukbap, la sopa de cabeza, Naejang Gukbap, Seonji Gukbap y Ampoon Sundae hacen que el estómago de los viajeros más ligeros sea más ligero.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;6&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sundae Gukbap - Gwangsan-gu, Gwangju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/42/58f2aec1-160e-4487-a499-f37b4c1ad57e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sundae Gukbap
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;7&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Wasabi en el mercado - Gwangsan-gu, Gwangju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/42/f1b982b8-478e-4d38-9086-64a8c830ecf5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Wasabi en el mercado
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Bebé dragón
     &lt;/strong&gt;
     &lt;br/&gt;
     Dirección: 24 Sochon-ro 46beon-gil, Gwangsan-gu, Gwangju
     &lt;br/&gt;
     Consultas: Oficina de Cultura Minera, División de Deportes 062-960-8251
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Wolbong Seowon
      &lt;br/&gt;
     &lt;/strong&gt;
     Dirección: 133 Gwanggok-gil, Gwangsan-gu, Gwangju
     &lt;br/&gt;
     Contacto: 062-432-1318
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;a href=&#34;http://www.wolbong.org/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
      http://www.wolbong.org/
     &lt;/a&gt;
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Restaurantes cercanos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Jangan Octopus: Naksamtang / 5, Gwangsan-ro 30beon-gil / Gwangsan-gu / 062-942-4545
    &lt;br/&gt;
    Songjeong Tteokgalbi (1.a rama): Tteokgalbi / 1, Gwangsan-ro 29beon-gil, Gwangsan-gu / 062-944-1439
    &lt;br/&gt;
    Jangsu Gukbap: Sundae Gukbap / 1-1, Mine-ro, Gwangsan-gu / 062-945-8533
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Alojamiento
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Santamo Tourist Hotel: 10-11, Saam-ro 216beon-gil, Gwangsan-gu / 062-956-5000
    &lt;br/&gt;
    e-Motel: 13-12, Mujin-daero 231beon-gil, Gwangsan-gu / 062-430-5707
    &lt;br/&gt;
    Motel de lujo: 13-20, Mujin-daero 212beon-gil, Gwangsan-gu / 062-714-2110
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información anterior se realizó en febrero de 2015. Puede cambiar después, así que verifique antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información como texto, fotos y videos utilizados en este artículo tiene copyright de la Organización de Turismo de Corea, por lo que está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>