<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Jinju.de on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/jinju.de/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Jinju.de)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 25 Mar 2020 22:53:41 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/jinju.de/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>National Road No. 2 Gourmet Trip ②Eine Geschichte, die von Perlen, Bibimbap und kalten Nudeln erzählt wird - Jinju, Gyeongnam, Südkorea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/national-road-no-2-gourmet-trip-a-story-told-by-pearls-bibimbap-and-cold-noodles-284-de/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Mar 2020 22:53:41 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/national-road-no-2-gourmet-trip-a-story-told-by-pearls-bibimbap-and-cold-noodles-284-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Jinju, Gyeongnam, South Korea&#34; data-title=&#34;national-road-no-2-gourmet-trip-a-story-told-by-pearls-bibimbap-and-cold-noodles--284&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Jinju Bibimbap mit frischem Fleisch - Jinju, Gyeongnam, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/284/6677e33d-2fbc-4a0d-9192-9d3fedbbabcc.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Jinju Bibimbap mit frischem Fleisch
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   National Road No. 2 Gourmet Trip ②Eine Geschichte, die von Perlen, Bibimbap und kalten Nudeln erzählt wird
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Jinju, Gyeongnam, Südkorea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Der National Highway Nr. 2, der mit dem nahe gelegenen Namhae von Busan nach Changwon führt, gräbt nach der Durchquerung der Jinhae Bay landeinwärts. Erst nach Erreichen des dritten Punktes der Tour der Nationalstraße Nr. 2 beginnt die Südsee wieder aufzuholen. Es ist wegen der Burg, die aus dem Westen der Jinhae Bay in Richtung Südsee ragte. Goseong liegt im Süden des National Highway Nr. 2 und führt durch diese Burg in die Südsee. Die südlichen Länder, die sich von Goseong bis zur Tongyeong und Geoje erstreckten, stickten über die Südsee, um den Beginn der Wasserstraße anzukündigen. Zusammen mit Masan (Changwon) verspricht das Paradies der großen Eigentümer der Nation, Tongyeong und Geoje, Folgendes und begibt sich nach Jinju.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Gyeongnam Perle. Was ist es? Bevor wir über den Geschmack von Jinju sprechen, ist es möglicherweise das erste Mal, dass Sie &#39;Pearl&#39; herausfinden. Auch wenn Sie Jinjus &#34;Namgang&#34; nicht einmal kennen, ist es in Ordnung. Der Geschmack von Perlen wird die Zeit und Geschichte erzählen, die er hatte.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Die Köstlichkeiten von Jinju sind Yukhoebibimbap und kalte Nudeln. Schauen wir uns zuerst Yukhoebibimbap an. Es gibt eine ganze Reihe von Orten, die Yukhoebibimbap als Delikatesse servieren. Es gibt sechs Bibimbap in Iksan und Hampyeong, ein wenig unbekannt mit Jeonju, das als Heimat von Bibimbap gegründet wurde. Wahrscheinlich gibt es unzählige Spezialitäten von Yukhoebibimbap. Wenn Sie sich die Ihnen bekannten Fehler ansehen, haben die meisten von ihnen flaches Gelände. Es befindet sich in der Umgebung, wo Rinder im offenen Grasland aufgezogen werden oder der richtige Markt eröffnet wird. Es ist ein Ort, an dem Rinder aufgezogen werden, insbesondere auf dem richtigen Markt, auf dem Kühe gefangen werden. Selbst wenn sie gekocht würden, aßen sie eine gute Portion Fleisch, ob gekocht oder roh, aber es wäre schwierig für die Leute, ein Stück Fleisch zu probieren, bevor sie leben. Die guten Teile der Kühe wären frisch aufgetragen worden und die restlichen Teile wären zu frisch gewesen, um weggeworfen zu werden. Ich ging schnell zu dem Kräuterreis, den ich gegessen hatte, und ich vermutete nur, ob dies eine Delikatesse war.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Karte der Geschmackspfade auf der National Route 2 &amp;lt;Karten von Naver&amp;gt; - Jinju, Gyeongnam, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/284/b1bbd81c-7f09-4ed9-9f00-e4c2b2357ce4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Karte der Geschmackspfade auf der National Route 2 &amp;lt;Karten von Naver&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   In der Schlacht um die Festung Jinjuseong umarmte Jinbibibimbap die Szene
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Bibimbaps alter Name ist &#34;Goldongban (骨董 飯)&#34;. Es bezieht sich auf Lebensmittel, die durch Mischen verschiedener Reissorten hergestellt werden, einschließlich Fleisch und Reis. Die Aufzeichnung für die erste Klasse stammt aus dem Kochbuch des Autors, &amp;lt;Protokoll&amp;gt;, das am Ende von Joseon veröffentlicht wurde. Ich habe &#34;骨董 飯&#34; in chinesischen Schriftzeichen und &#34;Buffet Rice&#34; in Koreanisch geschrieben. „Ich koche Reis und brate das Fleisch an und brate die verschiedenen Kräuter an…. … Sie können sehen, dass es im Moment ähnlich wie Bibimbap war, in dem Rezept „Jangguk wird als Jjatangguk verwendet“. Darüber hinaus vergeht der Rest des Essens nicht das Jahr, sondern trägt zur Geschichte des Bibimbap bei, einer Volkswindgeschwindigkeit, die sich alle am Silvesterabend am 30. Dezember des Mondkalenderjahres sammelte. In der Vergangenheit, als die Beilage schlecht oder unbefriedigend war, legte er alle Beilagen in die rote Pfefferpaste und kochte sie zu einem Bibimbap, der jederzeit probiert werden kann, aber seine Vergangenheit ist überraschend bunt.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Die Geschichte von Jinbibibimbap, der Hauptfigur dieser Reise, unterscheidet sich ein wenig von der anderen &#34;Goldongban&#34;. Es ist ein Muss, alle Beilagen zu essen und zu essen, denn Bibimbap muss dort gewesen sein, aber unsere Vorfahren, die es gegessen haben, wussten nicht, wann sie sterben sollten. Die Zeit geht zurück auf den Imjin-Krieg. Der Imjin-Krieg, der Joseon nach sieben Jahren Krieg zu einem Wermutfeld machte. Eine der drei großen Schlachten dieses Krieges ist der Pearl Harbor. Es war ein heftiger Kampf. Dies liegt daran, dass Perlen ein wichtiger geografischer und militärischer Weg sind. Bis 1925, als das Provinzbüro von Gyeongnam nach Busan zog, war Jinju das Zentrum von Gyeongnam. Es würde sein, weil es im Landesinneren lag und die Südsee tiefer graben und sowohl Wasser- als auch Landstraßen nutzen konnte. Darüber hinaus berührt die Westseite von Jinju auch Jeolla-do, eine militärische Versorgungsbasis. Die Schlacht selbst ist unmöglich, wenn die Versorgung mit Militärreis, der genauso wichtig ist wie die Kugel auf dem Schlachtfeld, unterbrochen wird. Daher war Jinjuseong eine absolute Verteidigungslinie, die von einem Durchgang bewacht worden sein muss, der Jeolla-do, ein Versorgungsgebiet für Militärwaffen, gleichzeitig mit dem Eingang zum Joseon im Landesinneren verbindet.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jinjuseong Festung - Jinju, Gyeongnam, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/284/2e4c036e-c8fd-4558-a34d-b4f50300d1f7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jinjuseong Festung
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Deshalb musste die Schlacht von Jinjuseong verzweifelt sein. Darüber hinaus fügt Ukseong-gu, ein Teil von Jinjuseong, der die Loyalität von Nongae besitzt, der mit einer roten Fahne in den Armen in den Namgang gesprungen ist, einen Anteil hinzu. Jinjuseong liegt auf einer Seite am Nam River. Dieser Fluss namens „Namgang“, der südlich der Stadt Jinju fließt, hat ebenfalls viel zu erzählen. Es ist der Strom, der den Imjin-Krieg mit der Burg Jinju beobachtete. Zur Zeit des Imjin-Krieges schwebten 70.000 Joseon-Truppen und die Menschen, die sich gegen die 120.000 japanischen Truppen stellten, mit dem Rücken auf dem Nam-Fluss, um die Invasion japanischer Zwerge zu verhindern und die Familie zu begrüßen. Hierher kommt das Yudeung Festival, das den Nam River von Jinju im Hintergrund jedes Herbstes färbt.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jinju Bibimbap Hansang - Jinju, Gyeongnam, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/284/82182432-dc3a-4897-90d7-f66aae163cfc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jinju Bibimbap Hansang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Kehren wir zur Schlacht von Jinju Castle im Jinjin-Krieg zurück. Für die kämpfenden Männer machten die Frauen Essen für sie. Bibimbap, das in einer Schüssel mit Beilagen und Reis gelöst werden kann, wäre das beste Kampffutter gewesen. Trotzdem hätte ich mir nicht einfach einen Kräuterreis geben können. Das für die Stärke benötigte Protein wurde durch Zugabe von frischem Fleisch von frisch gefangenen Kühen ergänzt. Einige Leute interpretieren dies als &#34;Fleisch auf dem Schlachtfeld probieren, wenn sie sterben könnten&#34;. Wie auch immer, die Schlacht von Jinjuseong war die Hauptfigur, die Jinju Bibimbap mit Yukhoe Bibimbap reparierte. Wie viele Geschichten sind in einer Schüssel Bibimbap! Der Geschmack ist einfach, aber Jinbibibimbap scheint kein zu diskutierendes Lebensmittel zu sein.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ein gutes Land - Jinju, Gyeongnam, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/284/d108cfaf-6be8-43ca-ba05-14486cdf7ea7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ein gutes Land
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Um Jinbibibimbap zu probieren, finden Sie einen zentralen Markt unweit der Festung Jinjuseong. Jinju Bibimbap Fachgeschäfte wie &amp;lt;Emperor Restaurant&amp;gt; und &amp;lt;Cheil Restaurant&amp;gt; haben eine lange Geschichte. Frische Kräuter werden der Basis mit verschiedenen Kräutern hinzugefügt. Hier kommt der dunkle Sunjik-Guk als Suppe zusammen. Es wird aus frischem Blut von frisch gefangenen Kühen hergestellt. Haben unsere Vorfahren, die in der Schlacht von Jinjuseong gekämpft haben, diesen warmen Seonjiguk probiert? Es gab zwei Schlachten in Jinjuseong. Obwohl Kim 1592 die erste Schlacht gewann, angeführt von Kim Min-min, war die Schlacht im nächsten Jahr über 70.000 zivile und militärische Streitkräfte.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jinjuseong Chokseokru Uiam - Jinju, Gyeongnam, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/284/6fca1cc6-60ee-4b4d-b42d-20fd359cc5c4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jinjuseong Chokseokru Uiam
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Pjöngjang Naengmyeon im Norden und Jinju Naengmyeon im Süden
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &#34;Die wichtigsten Nudeln waren Pjöngjang- und Jinju-Nudeln.&#34;
    &lt;br/&gt;
    &amp;lt;Chosun Folk Tradition&amp;gt;, veröffentlicht 1994, ist der Inhalt der nordkoreanischen Encyclopedia of Science. Pjöngjang Naengmyeon ist sehr berühmt, aber ich habe Jinju Naengmyeon noch nie gehört oder gesehen. Ich bin ein Reporter, der schnell sagt, dass es gut ist, wenn es kalte Nudeln sind, aber ich habe Angst vor diesem Moment. Können Sie den Geschmack von Jinju naengmyeon wirklich ausdrücken? Sie sollten den Geschmack richtig kennen, um ihn auszudrücken, aber es gibt keine Möglichkeit, den Geschmack von Jinju naengmyeon zu erkennen, den Sie nur einmal in Ihrem Leben probiert haben. Tatsächlich bezweifle ich sogar, warum Jinju naengmyeon so berühmt ist. Kann ich weiterhin einen Geschmacksartikel mit dieser &#39;Zunge&#39; schreiben? Der verwirrte Geist schreibt weiterhin mit Trost in den Worten: &#34;Jinju naengmyeon muss dreimal probiert werden, um seinen wahren Wert zu erkennen.&#34;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Auf der koreanischen Halbinsel gibt es drei große kalte Nudeln. Die Hauptfiguren sind Hamheung Langmyeon und Pjöngjang Naengmyeon, die uns bekannt sind, und Perlnudeln, die relativ weniger bekannt sind. Die ersten beiden kommen aus Nordkorea und Jinju Naengmyeon ist der einzige Südkoreaner. Dank der Zutaten sind diese kalten Nudeln berühmt geworden. In Hamheung-do im Norden von Gangwon-do gibt es viele Kartoffeln (anstelle von Reis). Dank dessen wurde Hamheung Langmyeon mit Kartoffelstärke geboren. Die Flunder, die oft am Strand von Hamheung gefangen wird, ist scharf gewürzt und gegessen. Das würzige Gewürz unterscheidet sich stark von Pyeongyang Naengmyeon, den Sobanudeln. Hamheung Nangmyeon (Hoeng Naengmyeon), das wir jetzt in diesem Land probieren, fügt anstelle von Kartoffeln Rotbarsch-Sashimi und Süßkartoffelstärke hinzu. Während des Koreakrieges genossen die Flüchtlinge, die in den Süden kamen, den Geschmack ihrer Heimatstadt, indem sie viele Zutaten aus diesem Land hinzufügten.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    In vielerlei Hinsicht rollt Pyeongyang Naengmyeon, das mit Jinju Naengmyeon verglichen wird, die Nudeln aus Buchweizenmehl zu kalter Naengmyeon-Suppe. Pjöngjang ist die Hauptstadt Nordkoreas und das Zentrum der Kulturwirtschaft. Es hat ein weites Feld und das Gelbe Meer, so dass Sie hier reichlich Fisch und Obst essen können. Das Essen war reichlich, so dass sich der Trinkgeist entwickelt hätte. Die Tatsache, dass „Pjöngjang Gisaeng“ seit der Antike berühmt ist, hat nichts damit zu tun. Wenn Sie jemals heiße und kalte Nudeln probiert haben, ist es Pjöngjang Naengmyeon. Das Merkmal von Pjöngjang Naengmyeon ist sein leichter Geschmack. Dies verbreitete sich auch nach dem Koreakrieg im ganzen Land und wurde zu einer Delikatesse der vier Jahreszeiten.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jinju Naengmyeon mit Meeresfrüchtesuppe und Rindfleisch Jeon - Jinju, Gyeongnam, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/284/9b26490e-d1fb-49f2-876e-b3dc03b9d299.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jinju Naengmyeon mit Meeresfrüchtesuppe und Rindfleisch Jeon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Südkoreas repräsentatives Perlen-Naengmyeon wird aus Buchweizenmehl hergestellt, das dem Pjöngjang-Naengmyeon ähnelt. Dank des Buchweizens aus den Berggebieten von Gyeongnam habe ich in Jinju und Umgebung gerne Buchweizennudeln gegessen. Wie wurden diese Buchweizennudeln zu einer so wunderschönen perlkalten Nudel? Pearl kommt wie Pjöngjang mit &#34;parasitär&#34;. Es war ein altes Sprichwort, eine turbulente Zeit. Naros Parasit und Köche in Jinju Gwana haben sich für Kwon No. und ein Restaurant entschieden. In der Schlacht von Jinjuseong gab es einen Parasiten wie Nongae, der einen rot gekrönten Kapitän umarmte und den Namgang einwarf. Ihre Lieblingsspezialität sind kalte Nudeln. Ich musste die Zungenspitze befriedigen, die an kostbares Essen gewöhnt war, also hätte der Geschmack ausgezeichnet sein sollen. Die farbige Beilage unterstützt dies.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Natürlich können Sie auch Naengju Naengmyeon als Gewürz probieren. - Jinju, Gyeongnam, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/284/37eaa9bf-151b-4d50-ac71-5ab5bf7a2c5b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Natürlich können Sie auch Naengju Naengmyeon als Gewürz probieren.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Die Eigenschaften von perlkalten Nudeln sind in Brühe und Beilage. Auf der kalten Seite der Perle, die das Namhae-Meer berührt, wurden der Brühe Meeresfrüchte wie getrockneter Pollock, getrocknete Garnelen und Muscheln zugesetzt. Darüber hinaus werden gehackte Rindfleisch-Jeons mit rotem Pfeffer, Eierkruste, Gurke usw. garniert. Ursprünglich war es ein Lebensmittel, das Abalone und Seegurke hinzufügte, aber es wurde unprätentiös, während es als beliebtes Lebensmittel geliebt wurde.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Es ist eine Nudel, die nicht hart wie Kartoffelnudeln wird und nicht wie Buchweizennudeln bricht. Wenn Sie zum ersten Mal Jinju Naengmyeon probiert haben, ist Wasser Naengmyeon das erste Mal. Wenn Sie es sich leisten können, ist es auch gut, das Fleisch jeon separat zu probieren. Diejenigen, die Jinju Naengmyeon genießen, sind sich einig, dass der wahre Wert von Jinju Naengmyeon in &#39;Yuksu&#39; liegt. Dies liegt daran, dass die Herstellung der Brühe 2 bis 3 Tage und die Reifung 10 Tage dauert. Es ist nicht verwunderlich, dass der Geschmack von perlkalten Nudeln nur bekannt ist, wenn Sie die Brühe aufrichtig schmecken können. Bis zu dem Tag, an dem Sie den Geschmack von dunklen kalten Nudeln bemerken, gibt es noch zwei Chancen.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Wie ist das? Wenn Sie eine Schüssel Perlen-Bibimbap und kalte Nudeln in der Hand halten, bekommen Sie ein Gefühl für die Stadt namens Jinju? Nachdem ich vor Hunderten von Jahren das Essen der Geschichte probiert hatte, lernte ich natürlich etwas über Perlen.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Rindfleischausstellung, die auch mit garniertem Naengmyeon aufwartet - Jinju, Gyeongnam, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/284/4d9ee92d-2746-41a5-ac8b-92eb43f05feb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Rindfleischausstellung, die auch mit garniertem Naengmyeon aufwartet
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformation
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. In der Nähe von Restaurants
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Kaiser Restaurant
    &lt;/strong&gt;
    : Jinju Bibimbap, Bulgogi / Chokseok-ro / 055-741-2646
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Cheil Restaurant
    &lt;/strong&gt;
    : Jinju Bibimbap / Jungang Market Road / 055-741-5591
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Namgang Aal
    &lt;/strong&gt;
    : Gegrillter Aal / Bonseong-Dong / 055-747-0888
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Ha Yeon-ok
    &lt;/strong&gt;
    : Jinju Naengmyeon, Rindfleischausstellung / Lee Hyun-dong / 055-746-0525
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Unterkunft
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Dongbang Tourist Hotel
    &lt;/strong&gt;
    : Nongae-gil / 055-743-0131
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.hoteldongbang.com&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;동방관광호텔로 이동&#34;&gt;
     http://www.hoteldongbang.com
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Asia Lakeside Hotel
    &lt;/strong&gt;
    : Namgang-ro / 055-746-3734
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.asiahotel.co.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;호전아시아레이크사이드호텔으로 이동&#34;&gt;
     www.asiahotel.co.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Lotte Motel
    &lt;/strong&gt;
    : Nongae-Gil / 055-741-4886
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Motel Sie
    &lt;/strong&gt;
    : Nongae-Gil / 055-748-7458
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Die oben genannten Informationen wurden im Juli 2013 erstellt und können später geändert werden. Überprüfen Sie sie daher unbedingt, bevor Sie reisen.
     &lt;br/&gt;
     ※ Informationen wie Text, Fotos und Videos, die in diesem Artikel verwendet werden, sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Die unbefugte Verwendung des Artikels ist untersagt.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>