<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Jeju.de on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/jeju.de/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Jeju.de)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Mon, 16 Mar 2020 13:24:38 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/jeju.de/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Gehst du einkaufen? Wir machen einen Ausflug! &#34;Jeju Dongmun traditioneller Markt&#34; - Jeju, Jeju, Korea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/are-you-going-shopping-we-go-on-a-trip-jeju-dongmun-traditional-market-188-de/</link>
      <pubDate>Mon, 16 Mar 2020 13:24:38 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/are-you-going-shopping-we-go-on-a-trip-jeju-dongmun-traditional-market-188-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Jeju, Jeju, Korea&#34; data-title=&#34;are-you-going-shopping-we-go-on-a-trip-jeju-dongmun-traditional-market--188&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Ein Schnitt mit einem Objekt aus dem Dongmun Traditional Market! - Jeju, Jeju, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/188/19f7e826-ffa7-4d36-88d5-e4c276d7fd33.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Ein Schnitt mit einem Objekt aus dem Dongmun Traditional Market!
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Gehst du einkaufen? Wir machen einen Ausflug! &#34;Jeju Dongmun traditioneller Markt&#34;
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Jeju, Jeju, Korea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Als Ort, an dem Sie die Gegend überall lebendig spüren können, gibt es keinen Marktplatz. Es ist keine Übertreibung zu sagen, dass sich der älteste und größte Alumni-Markt in Jeju ganz um Jeju dreht. Es ist eine weitere Touristenattraktion in Jeju, wo die einzigartigen und lebhaften Anwohner der Insel genau hinschauen und sich in sich hineinversetzen können.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Jejus ältester traditioneller Markt
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Der Dongmun-Markt an der Hauptstraße der Altstadt von Jeju ist der älteste permanente Markt in Jeju. Mit der Befreiung im Jahr 1945 wurde der permanente Markt Jeju Dongmun gegründet, der heute die Grundlage des Dongmun-Marktes bildet.
    &lt;br/&gt;
    Ursprünglich wurde der Markt zuerst stromabwärts des Nammungak-Flusses im Rotary-Gebiet von Dongmun geschaffen. Es ist der Beginn des Dongmun-Marktes, dass er sich zu einem permanenten Markt entwickelt hat und gleichzeitig jeden Tag verschiedene Gegenstände kauft und verkauft. Der Dongmun-Markt, der die lokale Wirtschaft aktiv anführte, wurde 1954 nach einem großen Brand wieder aufgebaut, bei dem sofort 112 Marktgebäude brannten. Zu dieser Zeit öffneten Kaufleute, die das Gebäude nicht betreten konnten, einen Straßenstand oder ein Schild und verkauften sie. Als der Markt expandierte, nahm die Anzahl der Stände ab, aber wenn Sie sich jetzt umschauen, können Sie leicht die Großmütter finden, die Gemüse und Kräuter verkaufen, die auf den Straßen um sie herum angebaut werden.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Der Dongmun-Markt ist wie eine Welt aller Dinge. Als größter und ältester Markt der Insel Jeju bietet er Getreide, Gemüse, Fisch, Obst und Lebensmittel aller Art sowie Kleidung, Schuhe, Haushaltswaren und landwirtschaftliche Geräte. Außerdem habe ich viele Souvenirs für Touristen aufbewahrt. Der Dongmun-Markt, der Weg, den der Olle 17-Kurs führt, hat sich als ein Muss für Touristen etabliert.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Eine Frau in den Oberschenkeln - Jeju, Jeju, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/188/b7af43bb-53ab-40d6-b389-621f0cacaa95.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Eine Frau in den Oberschenkeln
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Hier und da gibt es eine orangefarbene Welt
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Alumni-Markt ist immer voller Menschen, aber besonders am Wochenende kommen Touristen dazu und werden immer voller. Wenn sich in der Nähe des Marktes Parkmöglichkeiten befinden, müssen Sie Zeichen für volle Autos ausstellen und sich darauf vorbereiten, zwei oder drei Räder umzudrehen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   An einem Frühlingstag winken gelbe Rapsblumen am Namsugak Riverside entlang. Zwei Freunde aus Hongkong, die nach Jeju reisten, besuchten den Dongmun-Markt. Wie wird der Alumni-Markt für ausländische Touristen aussehen? Der erste Ort, auf den sie neugierig waren, war ein Obstladen mit süß-sauren Aromen. Der erste Punkt, der den Alumni-Markt kennzeichnet, ist orange.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Rapsblüten in voller Blüte am Flussufer von Namsugak neben dem Dongmun-Markt - Jeju, Jeju, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/188/f6388a9d-908f-4441-a657-de61b1ab1de4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Rapsblüten in voller Blüte am Flussufer von Namsugak neben dem Dongmun-Markt
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Obwohl es auf jedem Markt einen Obstladen gibt, ist der Dongmun-Markt wahrscheinlich der einzige Ort, an dem Orangen zu jeder Jahreszeit angeboten werden. Eine Ecke der Gasse des Marktes ist rot gestrichen und schafft eine hübsche sichtbare Landschaft. Wo ist die einzige Mandarine zu essen? Einige Geschäfte haben Mandarinensämlinge mitgebracht, um zu versuchen, sie anzubauen. Tatsächlich ist der Dongmun-Markt ohne Mandarinen wie gedämpftes Brot ohne Bohnenmarmelade.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Voller Orangen aller Art - Jeju, Jeju, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/188/edda3bd8-6ca7-4f06-b23a-112b7e89b933.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Voller Orangen aller Art
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Mandarinen sind nicht alle gleich. Es ist das gleiche, aber es hat einen anderen Namen und einen anderen Preis.
    &lt;br/&gt;
    „Noji ist nur auf dem Boden gewachsen und Regenschutz ist ein Regenschutz. Tyvek ist mit Vinyl auf dem Boden bedeckt. Haus weiß? ”
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Dank der Mutter des Besitzers, die nacheinander sorgfältig erklärt, kann ich kaum mit dem Kopf nicken.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Es sieht ähnlich aus, schmeckt aber etwas anders. Cheon Hye Hyang und Halla Hyang - Jeju, Jeju, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/188/3b2571da-1088-48e8-8884-4d0152d96918.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Es sieht ähnlich aus, schmeckt aber etwas anders. Cheon Hye Hyang und Halla Hyang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es gibt so viele verschiedene Arten von Mandarinen! Dies ist jedoch nicht das Ende. Ich verstehe Hallabong und Cheonhyehyang, aber goldener Duft? Hund hören? Das ist etwas anderes.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Es sieht ähnlich aus, schmeckt aber etwas anders. Cheon Hye Hyang und Halla Hyang - Jeju, Jeju, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/188/06a6eb08-da93-439d-bf52-6a0647ae34e3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Es sieht ähnlich aus, schmeckt aber etwas anders. Cheon Hye Hyang und Halla Hyang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   „Es ist ein Halla-Duft, und es war das erste Mal, dass er nach der Verbesserung der Sorten im letzten Jahr ausgeliefert wurde. Versuchen Sie es einmal. ”
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Apfel-Mango in der Saison - Jeju, Jeju, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/188/d39468d7-d752-4dd7-aa22-e494590871ec.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Apfel-Mango in der Saison
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Im laufenden Betrieb schnitt man vorsichtig die Haut ab und fragte. Sofort breitet sich der saure Duft aus und kühler Saft kommt heraus. Was ist Halla? Sogar der Name war erstaunlich gut gebaut. Eine Mandarinenwelt, die sich endlos entfaltet! Sie können Ihre Reise auch nach dem Einkauf mit beiden Händen fortsetzen, da es sich überall um einen Kurier handelt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Drachenfrucht, eine tropische Frucht, die in Jeju erfolgreich angebaut wurde - Jeju, Jeju, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/188/cf7c09fd-e1fb-4fe4-a605-30a40bd042cb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Drachenfrucht, eine tropische Frucht, die in Jeju erfolgreich angebaut wurde
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Wer ist wer ist teuer! Fischmarktstraße
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Der Alumni-Markt ist groß und es gibt viele Gassenläden, sodass Sie die Party verpassen oder sich verlaufen können. Dies gilt insbesondere für den geschäftigsten und lebhaftesten Fischmarkt. Flatternde Fische, die gerade aus dem Meer gezogen worden zu sein scheinen, gehen weiter. Unter ihnen ist der beliebteste Fisch mit seinen glänzenden silbernen Schuppen geschrumpft. Es ist ein Fisch, der teuer genug ist, um als &#34;Geumchi&#34; bezeichnet zu werden, aber die Linie, um Jeju-Silberfischchen zu kaufen, wird selten reduziert.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Der hohe Lösegeldpreis ist nicht zu übersehen. Die hübsche Jadekuppel, die wie ein glühendes Mädchen einen rosa Schimmer hat, ist der erste Fisch, der Jeju darstellt. Die halbgetrocknete Jadekuppel wird in Sesamöl gegrillt oder die Algensuppe wird vor dem Essen gekocht.
    &lt;br/&gt;
    „Das sind nicht mehr so viele Jadekuppeln wie zuvor. Wenn Sie viel billiger wollen, können Sie sagen, dass es in China hergestellt wird. „Touristen kaufen normalerweise viele halbgetrocknete Jadekuppeln, aber der Preis ist für jeden Artikel sehr unterschiedlich. Die meisten sind mit Ursprung gekennzeichnet, und Sie können Fragen stellen.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Leute, die Jeju Silberfischchen kaufen wollen - Jeju, Jeju, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/188/af13e38a-28c3-4af3-abd9-36458b3cf43c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Leute, die Jeju Silberfischchen kaufen wollen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Das Interessanteste am Markt ist der Schnäppchenpreis. &#34;Kind, schneide ein bisschen mehr&#34;, &#34;Ah, ich fühle! Fügen Sie eine weitere Makrele hinzu. „Das Geräusch des Verhandelns und Ziehens hier und da macht den Markt lebendiger. Für diejenigen, die mit dem Aufklärungspreis des Marktes vertraut sind, mag das Verhandeln wie Zeitverschwendung erscheinen. Lassen Sie uns jedoch absichtlich ein Schnäppchen auf dem Alumni-Markt machen. Es ist auch anders, Jeju Horse zu erleben, das völlig anders ist als das Land.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Wenn die Fische erstaunlich sind, drücken sie den Kameraverschluss - Jeju, Jeju, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/188/08c756da-bf8a-464e-8426-a1c389de3f15.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Wenn die Fische erstaunlich sind, drücken sie den Kameraverschluss
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Einige der Geschäfte schweben Sashimi im laufenden Betrieb. Große Fische wie Bushri werden ebenfalls im Voraus in kleinen Portionen verkauft. Hongkonger Freunde, die neu im Sashimi sind, konnten nicht ein paar Schritte machen und nahmen schließlich einen Teller Sashimi.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hongkonger Freund, der den Bushree gekauft hat - Jeju, Jeju, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/188/76b66161-1432-4299-b9ca-33fe5fde65fb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hongkonger Freund, der den Bushree gekauft hat
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &#34;In Hongkong ist es schwer zu finden, deshalb möchte ich es versuchen.&#34; Ihr Gesicht, das das Sashimi-Gericht erhalten hat, ist voller Vorfreude.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Lassen Sie den Sashimi sofort schweben und verkaufen Sie jeweils ein Gericht - Jeju, Jeju, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/188/16162f83-6510-4160-92c4-509e455f1958.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Lassen Sie den Sashimi sofort schweben und verkaufen Sie jeweils ein Gericht
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Kaufen Sie Jejus einzigartiges Essen!
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Jeju Farn sticht in der Lebensmittelecke hervor. Der freche Jeju-Farn bietet landesweit den besten Geschmack und die beste Qualität. Getrocknete Farne sind leicht zu lagern und können nach und nach herausgenommen und jederzeit gekocht werden.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Darüber hinaus ist es eine interessante Markttour, lokale Lebensmittelzutaten wie Body, 재료, Yanghae und Dongcho zu finden.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jeju Adlerfarn mit der besten Qualität des Landes - Jeju, Jeju, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/188/27fac70f-a393-4b41-b190-d20b752201a5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jeju Adlerfarn mit der besten Qualität des Landes
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Die Versuchung von Jeonburi-Schnäbeln mit einzigartigen Eigenschaften von Jeju wie Udo-Erdnüssen, altem Honigbrot, verschiedenen Pralinen, Zitrusfrüchten und -schalen ist noch stärker. Wenn ein Haus endlich vorbei ist, erscheint schnell ein anderes Haus, und wenn Sie den Markt verlassen, wird eines davon in Ihrer Hand herauskommen.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jeju Jeon Buri, Olle Honigbrot - Jeju, Jeju, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/188/64c36f7a-d0fc-4cd1-b88d-2e3dddccb056.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jeju Jeon Buri, Olle Honigbrot
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   genau wie erwartet. Als ich vom Markt kam, sah ich eine Tüte Schokolade und Obst in beiden Händen von Freunden aus Hongkong. Was ist damit? Der Charme des Alumni-Marktes hat nun Hongkong übernommen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jejus Jujeon Buri, Omegi Tteok - Jeju, Jeju, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/188/2c5718da-b5e1-482a-8e71-91d95c0a7520.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jejus Jujeon Buri, Omegi Tteok
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Dongmun-Markt befindet sich in der Nähe des Flughafens. Es ist daher eine gute Idee, den letzten Kurs nach dem Einkauf nach Ihrer Reise zu belegen. In der Nähe befanden sich auch historische Stätten wie Jeju Mokgwana und Gwandeokjeong.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jeju Jeonburi, Jeju Schokolade - Jeju, Jeju, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/188/71cc10d7-2e5c-4d7d-abdb-9283e2535266.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jeju Jeonburi, Jeju Schokolade
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Einige Geschäfte akzeptieren keine Kreditkarten, daher ist es eine gute Idee, Bargeld im Voraus vorzubereiten. Das Gebäude des Kundenbetreuungszentrums ist mit praktischen Einrichtungen wie einem Geldautomaten ausgestattet.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jujeon Buri von Jeju Island, Udo Peanut - Jeju, Jeju, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/188/08930dc4-95b2-4a7f-b384-9651c17a4743.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jujeon Buri von Jeju Island, Udo Peanut
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformation
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Alumni Traditional Market Merchants Association 064-752-3001
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    1.Zugang
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Selbstfahrend
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Internationaler Flughafen Jeju → Yongmun-ro → Biegen Sie am Yongmun Rotary rechts ab nach Jeju Mokgwana → Fahren Sie geradeaus zum Dongmun Rotary → Dongmun Market
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * öffentlicher Verkehr
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Nehmen Sie den Bus Nr. 38 oder 90 vom internationalen Flughafen Jeju und steigen Sie an der Rotationsstation Dongmun aus. Es dauert ungefähr 20 Minuten.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    2. Restaurants in der Nähe
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Insel-Sashimi: Natürlicher frischer Fisch / 242 Seohaean-ro, Jeju-si / 064-742-2929
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Haejin Hoetjip: Dageumbari Association / 26 Seobudu-gil, Jeju-si / 064-722-4584
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Zuerst in Jeju: Sohn Sujebi / 25 Jungang-ro 19-Gil, Jeju-si / 064-752-6041
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    3. Unterkunft
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Navis Hotel: 885 Aewolhaean-ro, Aewol-eup, Jeju-si / 070-4348-7337
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Ville Resort: 79, Gonae-ro 13-Gil, Aewol-eup, Jeju-si / 064-799-2002
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Neulsong Parktel: 22, Wonnohyeong 5-Gil, Jeju-si / 064-749-3303
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    ※ Die oben genannten Informationen wurden im April 2013 erstellt und können später geändert werden. Bitte überprüfen Sie dies, bevor Sie reisen.
    &lt;br/&gt;
    ※ Informationen wie Text, Fotos und Videos, die in diesem Artikel verwendet werden, sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Die unbefugte Verwendung des Artikels ist untersagt.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gehst du einkaufen? Wir machen einen Ausflug! &#34;Jeju Dongmun traditioneller Markt&#34; - Jeju, Jeju, Korea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/are-you-going-shopping-we-go-on-a-trip-jeju-dongmun-traditional-market-188-de/</link>
      <pubDate>Mon, 16 Mar 2020 13:24:38 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/are-you-going-shopping-we-go-on-a-trip-jeju-dongmun-traditional-market-188-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Jeju, Jeju, Korea&#34; data-title=&#34;are-you-going-shopping-we-go-on-a-trip-jeju-dongmun-traditional-market--188&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Ein Schnitt mit einem Objekt aus dem Dongmun Traditional Market! - Jeju, Jeju, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/188/19f7e826-ffa7-4d36-88d5-e4c276d7fd33.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Ein Schnitt mit einem Objekt aus dem Dongmun Traditional Market!
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Gehst du einkaufen? Wir machen einen Ausflug! &#34;Jeju Dongmun traditioneller Markt&#34;
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Jeju, Jeju, Korea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Als Ort, an dem Sie die Gegend überall lebendig spüren können, gibt es keinen Marktplatz. Es ist keine Übertreibung zu sagen, dass sich der älteste und größte Alumni-Markt in Jeju ganz um Jeju dreht. Es ist eine weitere Touristenattraktion in Jeju, wo die einzigartigen und lebhaften Anwohner der Insel genau hinschauen und sich in sich hineinversetzen können.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Jejus ältester traditioneller Markt
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Der Dongmun-Markt an der Hauptstraße der Altstadt von Jeju ist der älteste permanente Markt in Jeju. Mit der Befreiung im Jahr 1945 wurde der permanente Markt Jeju Dongmun gegründet, der heute die Grundlage des Dongmun-Marktes bildet.
    &lt;br/&gt;
    Ursprünglich wurde der Markt zuerst stromabwärts des Nammungak-Flusses im Rotary-Gebiet von Dongmun geschaffen. Es ist der Beginn des Dongmun-Marktes, dass er sich zu einem permanenten Markt entwickelt hat und gleichzeitig jeden Tag verschiedene Gegenstände kauft und verkauft. Der Dongmun-Markt, der die lokale Wirtschaft aktiv anführte, wurde 1954 nach einem großen Brand wieder aufgebaut, bei dem sofort 112 Marktgebäude brannten. Zu dieser Zeit öffneten Kaufleute, die das Gebäude nicht betreten konnten, einen Straßenstand oder ein Schild und verkauften sie. Als der Markt expandierte, nahm die Anzahl der Stände ab, aber wenn Sie sich jetzt umschauen, können Sie leicht die Großmütter finden, die Gemüse und Kräuter verkaufen, die auf den Straßen um sie herum angebaut werden.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Der Dongmun-Markt ist wie eine Welt aller Dinge. Als größter und ältester Markt der Insel Jeju bietet er Getreide, Gemüse, Fisch, Obst und Lebensmittel aller Art sowie Kleidung, Schuhe, Haushaltswaren und landwirtschaftliche Geräte. Außerdem habe ich viele Souvenirs für Touristen aufbewahrt. Der Dongmun-Markt, der Weg, den der Olle 17-Kurs führt, hat sich als ein Muss für Touristen etabliert.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Eine Frau in den Oberschenkeln - Jeju, Jeju, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/188/b7af43bb-53ab-40d6-b389-621f0cacaa95.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Eine Frau in den Oberschenkeln
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Hier und da gibt es eine orangefarbene Welt
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Alumni-Markt ist immer voller Menschen, aber besonders am Wochenende kommen Touristen dazu und werden immer voller. Wenn sich in der Nähe des Marktes Parkmöglichkeiten befinden, müssen Sie Zeichen für volle Autos ausstellen und sich darauf vorbereiten, zwei oder drei Räder umzudrehen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   An einem Frühlingstag winken gelbe Rapsblumen am Namsugak Riverside entlang. Zwei Freunde aus Hongkong, die nach Jeju reisten, besuchten den Dongmun-Markt. Wie wird der Alumni-Markt für ausländische Touristen aussehen? Der erste Ort, auf den sie neugierig waren, war ein Obstladen mit süß-sauren Aromen. Der erste Punkt, der den Alumni-Markt kennzeichnet, ist orange.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Rapsblüten in voller Blüte am Flussufer von Namsugak neben dem Dongmun-Markt - Jeju, Jeju, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/188/f6388a9d-908f-4441-a657-de61b1ab1de4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Rapsblüten in voller Blüte am Flussufer von Namsugak neben dem Dongmun-Markt
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Obwohl es auf jedem Markt einen Obstladen gibt, ist der Dongmun-Markt wahrscheinlich der einzige Ort, an dem Orangen zu jeder Jahreszeit angeboten werden. Eine Ecke der Gasse des Marktes ist rot gestrichen und schafft eine hübsche sichtbare Landschaft. Wo ist die einzige Mandarine zu essen? Einige Geschäfte haben Mandarinensämlinge mitgebracht, um zu versuchen, sie anzubauen. Tatsächlich ist der Dongmun-Markt ohne Mandarinen wie gedämpftes Brot ohne Bohnenmarmelade.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Voller Orangen aller Art - Jeju, Jeju, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/188/edda3bd8-6ca7-4f06-b23a-112b7e89b933.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Voller Orangen aller Art
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Mandarinen sind nicht alle gleich. Es ist das gleiche, aber es hat einen anderen Namen und einen anderen Preis.
    &lt;br/&gt;
    „Noji ist nur auf dem Boden gewachsen und Regenschutz ist ein Regenschutz. Tyvek ist mit Vinyl auf dem Boden bedeckt. Haus weiß? ”
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Dank der Mutter des Besitzers, die nacheinander sorgfältig erklärt, kann ich kaum mit dem Kopf nicken.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Es sieht ähnlich aus, schmeckt aber etwas anders. Cheon Hye Hyang und Halla Hyang - Jeju, Jeju, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/188/3b2571da-1088-48e8-8884-4d0152d96918.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Es sieht ähnlich aus, schmeckt aber etwas anders. Cheon Hye Hyang und Halla Hyang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es gibt so viele verschiedene Arten von Mandarinen! Dies ist jedoch nicht das Ende. Ich verstehe Hallabong und Cheonhyehyang, aber goldener Duft? Hund hören? Das ist etwas anderes.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Es sieht ähnlich aus, schmeckt aber etwas anders. Cheon Hye Hyang und Halla Hyang - Jeju, Jeju, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/188/06a6eb08-da93-439d-bf52-6a0647ae34e3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Es sieht ähnlich aus, schmeckt aber etwas anders. Cheon Hye Hyang und Halla Hyang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   „Es ist ein Halla-Duft, und es war das erste Mal, dass er nach der Verbesserung der Sorten im letzten Jahr ausgeliefert wurde. Versuchen Sie es einmal. ”
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Apfel-Mango in der Saison - Jeju, Jeju, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/188/d39468d7-d752-4dd7-aa22-e494590871ec.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Apfel-Mango in der Saison
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Im laufenden Betrieb schnitt man vorsichtig die Haut ab und fragte. Sofort breitet sich der saure Duft aus und kühler Saft kommt heraus. Was ist Halla? Sogar der Name war erstaunlich gut gebaut. Eine Mandarinenwelt, die sich endlos entfaltet! Sie können Ihre Reise auch nach dem Einkauf mit beiden Händen fortsetzen, da es sich überall um einen Kurier handelt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Drachenfrucht, eine tropische Frucht, die in Jeju erfolgreich angebaut wurde - Jeju, Jeju, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/188/cf7c09fd-e1fb-4fe4-a605-30a40bd042cb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Drachenfrucht, eine tropische Frucht, die in Jeju erfolgreich angebaut wurde
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Wer ist wer ist teuer! Fischmarktstraße
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Der Alumni-Markt ist groß und es gibt viele Gassenläden, sodass Sie die Party verpassen oder sich verlaufen können. Dies gilt insbesondere für den geschäftigsten und lebhaftesten Fischmarkt. Flatternde Fische, die gerade aus dem Meer gezogen worden zu sein scheinen, gehen weiter. Unter ihnen ist der beliebteste Fisch mit seinen glänzenden silbernen Schuppen geschrumpft. Es ist ein Fisch, der teuer genug ist, um als &#34;Geumchi&#34; bezeichnet zu werden, aber die Linie, um Jeju-Silberfischchen zu kaufen, wird selten reduziert.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Der hohe Lösegeldpreis ist nicht zu übersehen. Die hübsche Jadekuppel, die wie ein glühendes Mädchen einen rosa Schimmer hat, ist der erste Fisch, der Jeju darstellt. Die halbgetrocknete Jadekuppel wird in Sesamöl gegrillt oder die Algensuppe wird vor dem Essen gekocht.
    &lt;br/&gt;
    „Das sind nicht mehr so viele Jadekuppeln wie zuvor. Wenn Sie viel billiger wollen, können Sie sagen, dass es in China hergestellt wird. „Touristen kaufen normalerweise viele halbgetrocknete Jadekuppeln, aber der Preis ist für jeden Artikel sehr unterschiedlich. Die meisten sind mit Ursprung gekennzeichnet, und Sie können Fragen stellen.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Leute, die Jeju Silberfischchen kaufen wollen - Jeju, Jeju, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/188/af13e38a-28c3-4af3-abd9-36458b3cf43c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Leute, die Jeju Silberfischchen kaufen wollen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Das Interessanteste am Markt ist der Schnäppchenpreis. &#34;Kind, schneide ein bisschen mehr&#34;, &#34;Ah, ich fühle! Fügen Sie eine weitere Makrele hinzu. „Das Geräusch des Verhandelns und Ziehens hier und da macht den Markt lebendiger. Für diejenigen, die mit dem Aufklärungspreis des Marktes vertraut sind, mag das Verhandeln wie Zeitverschwendung erscheinen. Lassen Sie uns jedoch absichtlich ein Schnäppchen auf dem Alumni-Markt machen. Es ist auch anders, Jeju Horse zu erleben, das völlig anders ist als das Land.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Wenn die Fische erstaunlich sind, drücken sie den Kameraverschluss - Jeju, Jeju, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/188/08c756da-bf8a-464e-8426-a1c389de3f15.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Wenn die Fische erstaunlich sind, drücken sie den Kameraverschluss
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Einige der Geschäfte schweben Sashimi im laufenden Betrieb. Große Fische wie Bushri werden ebenfalls im Voraus in kleinen Portionen verkauft. Hongkonger Freunde, die neu im Sashimi sind, konnten nicht ein paar Schritte machen und nahmen schließlich einen Teller Sashimi.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hongkonger Freund, der den Bushree gekauft hat - Jeju, Jeju, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/188/76b66161-1432-4299-b9ca-33fe5fde65fb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hongkonger Freund, der den Bushree gekauft hat
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &#34;In Hongkong ist es schwer zu finden, deshalb möchte ich es versuchen.&#34; Ihr Gesicht, das das Sashimi-Gericht erhalten hat, ist voller Vorfreude.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Lassen Sie den Sashimi sofort schweben und verkaufen Sie jeweils ein Gericht - Jeju, Jeju, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/188/16162f83-6510-4160-92c4-509e455f1958.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Lassen Sie den Sashimi sofort schweben und verkaufen Sie jeweils ein Gericht
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Kaufen Sie Jejus einzigartiges Essen!
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Jeju Farn sticht in der Lebensmittelecke hervor. Der freche Jeju-Farn bietet landesweit den besten Geschmack und die beste Qualität. Getrocknete Farne sind leicht zu lagern und können nach und nach herausgenommen und jederzeit gekocht werden.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Darüber hinaus ist es eine interessante Markttour, lokale Lebensmittelzutaten wie Body, 재료, Yanghae und Dongcho zu finden.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jeju Adlerfarn mit der besten Qualität des Landes - Jeju, Jeju, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/188/27fac70f-a393-4b41-b190-d20b752201a5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jeju Adlerfarn mit der besten Qualität des Landes
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Die Versuchung von Jeonburi-Schnäbeln mit einzigartigen Eigenschaften von Jeju wie Udo-Erdnüssen, altem Honigbrot, verschiedenen Pralinen, Zitrusfrüchten und -schalen ist noch stärker. Wenn ein Haus endlich vorbei ist, erscheint schnell ein anderes Haus, und wenn Sie den Markt verlassen, wird eines davon in Ihrer Hand herauskommen.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jeju Jeon Buri, Olle Honigbrot - Jeju, Jeju, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/188/64c36f7a-d0fc-4cd1-b88d-2e3dddccb056.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jeju Jeon Buri, Olle Honigbrot
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   genau wie erwartet. Als ich vom Markt kam, sah ich eine Tüte Schokolade und Obst in beiden Händen von Freunden aus Hongkong. Was ist damit? Der Charme des Alumni-Marktes hat nun Hongkong übernommen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jejus Jujeon Buri, Omegi Tteok - Jeju, Jeju, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/188/2c5718da-b5e1-482a-8e71-91d95c0a7520.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jejus Jujeon Buri, Omegi Tteok
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Dongmun-Markt befindet sich in der Nähe des Flughafens. Es ist daher eine gute Idee, den letzten Kurs nach dem Einkauf nach Ihrer Reise zu belegen. In der Nähe befanden sich auch historische Stätten wie Jeju Mokgwana und Gwandeokjeong.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jeju Jeonburi, Jeju Schokolade - Jeju, Jeju, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/188/71cc10d7-2e5c-4d7d-abdb-9283e2535266.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jeju Jeonburi, Jeju Schokolade
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Einige Geschäfte akzeptieren keine Kreditkarten, daher ist es eine gute Idee, Bargeld im Voraus vorzubereiten. Das Gebäude des Kundenbetreuungszentrums ist mit praktischen Einrichtungen wie einem Geldautomaten ausgestattet.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jujeon Buri von Jeju Island, Udo Peanut - Jeju, Jeju, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/188/08930dc4-95b2-4a7f-b384-9651c17a4743.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jujeon Buri von Jeju Island, Udo Peanut
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformation
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Alumni Traditional Market Merchants Association 064-752-3001
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    1.Zugang
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Selbstfahrend
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Internationaler Flughafen Jeju → Yongmun-ro → Biegen Sie am Yongmun Rotary rechts ab nach Jeju Mokgwana → Fahren Sie geradeaus zum Dongmun Rotary → Dongmun Market
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * öffentlicher Verkehr
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Nehmen Sie den Bus Nr. 38 oder 90 vom internationalen Flughafen Jeju und steigen Sie an der Rotationsstation Dongmun aus. Es dauert ungefähr 20 Minuten.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    2. Restaurants in der Nähe
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Insel-Sashimi: Natürlicher frischer Fisch / 242 Seohaean-ro, Jeju-si / 064-742-2929
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Haejin Hoetjip: Dageumbari Association / 26 Seobudu-gil, Jeju-si / 064-722-4584
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Zuerst in Jeju: Sohn Sujebi / 25 Jungang-ro 19-Gil, Jeju-si / 064-752-6041
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    3. Unterkunft
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Navis Hotel: 885 Aewolhaean-ro, Aewol-eup, Jeju-si / 070-4348-7337
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Ville Resort: 79, Gonae-ro 13-Gil, Aewol-eup, Jeju-si / 064-799-2002
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Neulsong Parktel: 22, Wonnohyeong 5-Gil, Jeju-si / 064-749-3303
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    ※ Die oben genannten Informationen wurden im April 2013 erstellt und können später geändert werden. Bitte überprüfen Sie dies, bevor Sie reisen.
    &lt;br/&gt;
    ※ Informationen wie Text, Fotos und Videos, die in diesem Artikel verwendet werden, sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Die unbefugte Verwendung des Artikels ist untersagt.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Eine romantische Reise nach Jeju entlang der &lt;Göttin der Ehe&gt; - Jeju, Jeju, Korea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/a-romantic-trip-to-jeju-along-the-goddess-of-marriage-183-de/</link>
      <pubDate>Mon, 16 Mar 2020 13:24:33 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/a-romantic-trip-to-jeju-along-the-goddess-of-marriage-183-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Jeju, Jeju, Korea&#34; data-title=&#34;a-romantic-trip-to-jeju-along-the-goddess-of-marriage--183&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#39;Der Aewolhandam Walkway filmte das Drama &#34;Die Göttin der Ehe&#34; - Jeju, Jeju, Korea (https://codecorea.github.io)&#39; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/183/2c58b404-45bb-4742-8815-7fc4d60685c8.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Der Aewolhandam Walkway filmte das Drama &#34;Die Göttin der Ehe&#34;
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Eine romantische Reise nach Jeju entlang der &amp;lt;Göttin der Ehe&amp;gt;
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Jeju, Jeju, Korea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Auf einem Weg, den ich alleine gelassen habe, wenn ich eine Liebe getroffen habe, die mit meinem Leben sein soll .... Es wird der beste Moment im Leben sein, von dem jeder einmal träumt. In dem Drama &amp;lt;Die Göttin der Ehe&amp;gt;, das verschiedene Werte und Philosophien über Liebe und Ehe zeigt, erscheint ein Paar, das auf einer Reise nach Jeju, die zufällig passiert ist, einer schicksalhaften Liebe begegnet ist. Sie werden mehr darüber sehen müssen, wie sich die blühende Liebe in Zukunft entwickeln wird, aber die Reise derer, die durch ganz Jeju gereist sind, hat die Herzen vieler begeistert. Auf dem Weg gingen Weisheit (Nam Sang-mi) und Hyun-woo (Lee Sang-woo) zusammen. Wie wäre es, von einer romantischen Reise zu träumen, die mir passieren könnte?
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Szene # 1. Weisheit und Hyunwoos erstes Treffen und Aewolhan Dam Trail
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Weisheit, die durch die ungewisse Ehe verwirrt ist, ist allein für Jeju im Flugzeug, um eine Geschäftsreise zu entschuldigen. Hyun-woo, die schläft, beugt sich zu Hyun-woo, der auf dem nächsten Platz sitzt, und Hyun-woo, die ihren Schultern Weisheit gibt, sieht das Buch, das sie neugierig fallen ließ. Die Weisheit, die augenblicklich verschwand, sobald das Flugzeug in Jeju ankam. Aber dank eines Buches, das sie vergessen hat, treffen sich die beiden am nächsten Tag versehentlich wieder und nach einem Missverständnis gehen sie die Straße entlang.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Am dritten Morgen führt Hyunwoo die Weisheit an, alleine zu gehen. Weisheit ist stilvoll, aber er lächelt strahlend und rennt die Küstenpromenade entlang. Äh, aber wo zum Teufel bist du ?! Obwohl sie in das Drama versunken war, blitzt der momentane Geist in der fantastischen Landschaft hinter ihr auf.
    &lt;br/&gt;
    Aewol Handam Trail. Obwohl es nur 2 bis 3 Sekunden lang kurz auf dem Bildschirm vorbeiging, ist es zu viel, um als solcher Ort betrachtet zu werden. Entlang der Küste des Dorfes Handam in Aewol-eup, Jeju, wurde ein Gehweg angelegt, und die Stimmung, auf dem Weg zu gehen, ist erstaunlich. Jeder, der weiß, dass dieser wundervolle Küstenweg unter dem Straßenrand versteckt ist, kann als der verborgene unerforschte Jeju der Insel Jeju gezählt werden. Heutzutage kommen immer mehr Touristen über Mundpropaganda und Internet an diesen Ort.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gehweg zum Gwakjiwamul Beach - Jeju, Jeju, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/183/fc51a698-88b9-4fd5-b07a-1e543fa37706.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gehweg zum Gwakjiwamul Beach
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Vom Aewol Handam Park, der direkt an die Kreuzung von Seoilju-do und Aewol angrenzt, gehen Sie die Treppe zur Küste hinunter, die direkt mit der Promenade verbunden ist. Es gibt einen guten Wanderweg von Handam Village zum Gwakjiwamul Beach ca. 1,2 km. Wenn man vom Hügel hinunterblickt, hat es eine flexible Kurve und es dauert ungefähr 20 Minuten, wenn man von Ende zu Ende geht. Nach innen gebogener Basalt und weißer Sand, abgerundet wie ein Mongdol, erinnern uns an den geheimen Strand. Ein Highlight sind die geheimnisvollen Lavasteinstatuen, die vor langer Zeit von der Natur geschnitzt wurden.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ein weißer Strand mitten in der Promenade versteckt - Jeju, Jeju, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/183/2dc06603-bfbd-4e61-80e2-bcb23664bd5b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ein weißer Strand mitten in der Promenade versteckt
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Vor allem die Landschaft, die der blaue Himmel und die weißen Wolken und das Meer mit smaragdgrünen Farben schaffen, als würde Popcorn platzen, ruft Aufregung hervor. Nur mich anzusehen, fühlt sich ruhig und friedlich an. Wenn ich in die Landschaft springe und diejenigen sehe, die das Meer nach Herzenslust genießen, denke ich, dass dies ein neues Stück ist. Sie können Ihren Geist auch während des Spaziergangs immer bewegen, daher ist es besser, sich darauf vorzubereiten, ins Meer zu springen. Vielleicht war es nicht im Spiel, aber Wisdom und Hyunwoo haben es vielleicht genossen, hier zu schnorcheln oder zu baden.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gehweg mit Blick auf das smaragdgrüne Meer - Jeju, Jeju, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/183/63f5bd94-ad1f-4021-830c-ba44f86aded2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gehweg mit Blick auf das smaragdgrüne Meer
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Szene Nr. 2. Der Weg der Weisheit und Hyunwoo vom Dosoon Tea Garden zum Dragon Eye
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Gibt es etwas Schöneres, als mit einer gutherzigen Person zu reisen? Jiwoon und Hyunwoo verbringen eine lustige Zeit mit einem Summen, aber es ist nicht Tage her, seit sie sich kennengelernt haben. Beim Gehen zwischen den Teefeldern beim Essen von Eis, dem Ort, an dem die Kinder ankamen, nachdem sie wie ein unschuldiges Kind durch den Lastwagen gelaufen waren. Diese Situation spielt im Spiel eine Rolle und es dauert mehr als anderthalb Autostunden vom Dosun-Teegarten zum Yongun-eori. Es ist eine Geschichte, auf der man niemals laufen oder rennen kann. Wahrscheinlich sind beide Orte voller Charme, also hätte ich es so eingerichtet.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Dosoon Tea Garden mit einem beeindruckenden Grüntee-Garten - Jeju, Jeju, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/183/1540075e-283a-4bd4-88c3-c36faf6ea30d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Dosoon Tea Garden mit einem beeindruckenden Grüntee-Garten
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Im Gegensatz zum Osulloc Seogwang Tea Garden, der bei Touristen beliebt ist, erstreckt sich der Dosun Tea Garden im südlichen Teil des Hallasan Mountain. Selbst wenn man langsam durch das grüne Teefeld geht, fühlt es sich wie eine Heilung an.
    &lt;br/&gt;
    Yongnun-oreum liegt in Gujwa-eup im östlichen Teil von Jeju und ist einer der natürlichen Heilplätze. Yongnunoreum, das einen anmutigen, kurvenreichen Geschmack hat, ist auch der Hintergrund für die Filme &amp;lt;Wolf Boy&amp;gt; und &amp;lt;Jisel&amp;gt; geworden. Es ist nicht sehr hoch und der Gehweg ist sanft, so dass jeder leicht darauf klettern kann. In der Ferne entfalten sich Udo und Seongsan Ilchulbong gegenüber Dalangsi Oreum und Adaeng Dareum Oreum wie Bilder. In dem Stück gibt es eine Szene, in der Weisheit und Hyunwoo auf Kuhdung treten. Manchmal ist es eine echte Situation. Seien Sie also vorsichtig mit Ihren Füßen. Es ist eine menschliche Straße, also versuchen Kühe niemals, sich zu verstecken.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Die Drachenaugen, die die Kühe heben, werden angehoben - Jeju, Jeju, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/183/d46a674d-1c5d-4999-b65e-f2ea5b417fa6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Die Drachenaugen, die die Kühe heben, werden angehoben
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Szene # 3. Lee Joong-Seop Kunstmuseum Träume von reiner Liebe
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Das Medium der Liebe, das Weisheit und Hyunwoo verband, war ein Buch über den Maler Lee Joong-seop. Während der Reise besuchen die beiden das Lee Joong-Seop Art Museum. Das Lee Joong-seop Kunstmuseum in der Innenstadt von Seogwipo ist ein Kunstmuseum, das an den für &amp;lt;The Bull&amp;gt; bekannten Künstler Lee Joong-seop erinnert. Lee Joong-seop, der mit seiner Familie nach Seogwipo floh, um dem Koreakrieg zu entgehen, lebte hier etwa ein Jahr und hinterließ mehrere Werke, darunter &amp;lt;Die Illusion von Seogwipo&amp;gt;.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ein Kunstmuseum, das die Briefe und Werke des Künstlers Lee Jung-seop ausstellt - Jeju, Jeju, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/183/89218dc9-e524-44f1-baf1-02bf2320dfad.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ein Kunstmuseum, das die Briefe und Werke des Künstlers Lee Jung-seop ausstellt
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Vor dem Lee Joong-seop Art Museum ist die Residenz erhalten, in der der Maler Lee Joong-seop und seine Familie lebten. Obwohl es sich in dem Drama widerspiegelte, litt Lee Joong-seop unter den extremen Höhen des Lebens, in denen seine Familie in einem engen Raum lebte. Lee Joong-seop erinnerte sich jedoch an die Tage von Seogwipo, in denen seine Familie in bedürftigen Zeiten lebte, als die glücklichste Zeit. Wenn man sich seine im Museum ausgestellten Schriften und Briefe ansieht, kann man erraten, wie sehr Lee Jung-seop, der seine Familie in Japan verlassen hatte, diese Tage vermisst hat. Hier offenbart die Sympathie für die reine Liebe des Malers Lee Joong-seop seine ehrlichen Gedanken über Liebe und Ehe.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ein Haus, in dem der Maler Lee Joong-seop zur Zeit des Piran mit seiner Familie lebte - Jeju, Jeju, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/183/8a440c62-1ec4-4089-a2bf-26bdcdb24a0d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ein Haus, in dem der Maler Lee Joong-seop zur Zeit des Piran mit seiner Familie lebte
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Szene # 4. Shinchang Windpark &amp;amp; Olle 10 Course Beach
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Weisheit und Hyunwoo gehen aus irgendeinem Grund mit unbeholfenem Herzen auf der Straße, aber plötzlich beginnen dicke Regentropfen zu fallen. Es regnet und es regnet wie ein starker Regen. Hyun-woo zieht sich aus und bedeckt sie mit Weisheit, damit sie nicht nass werden. Bald war hinter ihnen ein riesiges Windrad zu sehen. Es ist ein Windpark an der Küstenstraße zwischen Sinchang und Yongsu im Südwesten von Jeju. Es ist berühmt für seine zahlreichen CFs, Dramen und Drehorte. Wenn Sie unter dem Windkraftgenerator stehen, kann das Geräusch der riesigen Flügel, die sich drehen, überwältigend sein. Diese Küstenstraße ist eine großartige Möglichkeit, eine Fahrt mit Ihrem Geliebten zu genießen.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Shinchang Windpark in der Szene, in der ich einem starken Regen begegnete und rannte - Jeju, Jeju, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/183/1767ce3d-8cc7-4e08-b0cd-213900de6062.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Shinchang Windpark in der Szene, in der ich einem starken Regen begegnete und rannte
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Das Meer, in dem Weisheit und Hyunwoo Olle-Gil entlang gingen und zusammen schauten. Sie beschließen, sich dort wieder zu treffen, um ihre ehrlichen Gefühle zueinander zu bestätigen. Der Strand war für sie wie ein Schicksal. Sie werden sich treffen, wenn Sie dem Olle Trail zu dem Ort folgen, an dem er mit dem Hwasun Geumsand Beach, dem Ausgangspunkt des Olle 10 Course, verbunden ist. Der von felsigen Felsen umgebene Strand und Brothers Island mit Blick auf Asrai in der Ferne schaffen eine exquisite Landschaft. Der Sandstrand, der so schön ist, dass Ihre Füße herausfallen, leuchtet hell, wenn er im Sonnenlicht reflektiert wird, entsprechend dem Spitznamen „Gold Sand“.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Wo Hyunwoo und Weisheit das letzte Wiedersehen versprachen - Jeju, Jeju, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/183/c1621155-3e5e-4197-9553-cbaf5da42ea1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Wo Hyunwoo und Weisheit das letzte Wiedersehen versprachen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformation
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    1.Zugang
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Selbstfahrend
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Internationaler Flughafen Jeju → Doryeong-ro → Nohyeong-ro → Aejo-ro → Biegen Sie am Eingang von Aewol rechts ab → Aewol-ro → Aewol Handam Park → Aewol Handam Trail
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * öffentlicher Verkehr
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Nehmen Sie die Seoilju-Linie vom Jeju Intercity Bus Terminal und steigen Sie an der Bushaltestelle Handam-dong aus
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    2. Restaurants in der Nähe
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Donsadon: Muskelfleisch / 15, Gwangpyeong-dong-ro, Jeju-si / 064-746-8989 /
    &lt;a href=&#34;http://www.돈사돈.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;돈사돈으로 이동&#34;&gt;
     http://www.돈사돈.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Orae-Nudeln: Gogi-Nudeln / 17, Jewon-Gil, Jeju-si / 064-742-7355
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Jeju Samda-Nudeln: Gogi-Nudeln / 59-1, Kimjeonghwa-ro, Seogwipo-si / 064-739-3167
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    3. Unterkunft
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Yeha Guesthouse House Hall: 278 Seogwang-ro, Jeju-si / 064-756-5506 /
    &lt;a href=&#34;http://www.yehaguesthouse.com &#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.yehaguesthouse.com
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Sum Guest House Zweigstelle des Flughafens Jeju: 2-2 Seogwang-ro 5-Gil, Jeju-si / 070-8810-0106 /
    &lt;a href=&#34;http://www.sumhostel.com/jeju&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.sumhostel.com/jeju
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Jeju Wonder Resort: 40, Weltcup-Ro 45beon-Gil, Seogwipo-si / 064-739-3001 /
    &lt;a href=&#34;http://www.wonderresort.co.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.wonderresort.co.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    ※ Die oben genannten Informationen wurden im August 2013 erstellt und können sich später ändern. Überprüfen Sie sie daher unbedingt, bevor Sie reisen.
    &lt;br/&gt;
    ※ Informationen wie Text, Fotos und Videos, die in diesem Artikel verwendet werden, sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Die unbefugte Verwendung des Artikels ist untersagt.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Eine romantische Reise nach Jeju entlang der &lt;Göttin der Ehe&gt; - Jeju, Jeju, Korea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/a-romantic-trip-to-jeju-along-the-goddess-of-marriage-183-de/</link>
      <pubDate>Mon, 16 Mar 2020 13:24:33 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/a-romantic-trip-to-jeju-along-the-goddess-of-marriage-183-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Jeju, Jeju, Korea&#34; data-title=&#34;a-romantic-trip-to-jeju-along-the-goddess-of-marriage--183&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#39;Der Aewolhandam Walkway filmte das Drama &#34;Die Göttin der Ehe&#34; - Jeju, Jeju, Korea (https://codecorea.github.io)&#39; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/183/2c58b404-45bb-4742-8815-7fc4d60685c8.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Der Aewolhandam Walkway filmte das Drama &#34;Die Göttin der Ehe&#34;
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Eine romantische Reise nach Jeju entlang der &amp;lt;Göttin der Ehe&amp;gt;
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Jeju, Jeju, Korea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Auf einem Weg, den ich alleine gelassen habe, wenn ich eine Liebe getroffen habe, die mit meinem Leben sein soll .... Es wird der beste Moment im Leben sein, von dem jeder einmal träumt. In dem Drama &amp;lt;Die Göttin der Ehe&amp;gt;, das verschiedene Werte und Philosophien über Liebe und Ehe zeigt, erscheint ein Paar, das auf einer Reise nach Jeju, die zufällig passiert ist, einer schicksalhaften Liebe begegnet ist. Sie werden mehr darüber sehen müssen, wie sich die blühende Liebe in Zukunft entwickeln wird, aber die Reise derer, die durch ganz Jeju gereist sind, hat die Herzen vieler begeistert. Auf dem Weg gingen Weisheit (Nam Sang-mi) und Hyun-woo (Lee Sang-woo) zusammen. Wie wäre es, von einer romantischen Reise zu träumen, die mir passieren könnte?
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Szene # 1. Weisheit und Hyunwoos erstes Treffen und Aewolhan Dam Trail
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Weisheit, die durch die ungewisse Ehe verwirrt ist, ist allein für Jeju im Flugzeug, um eine Geschäftsreise zu entschuldigen. Hyun-woo, die schläft, beugt sich zu Hyun-woo, der auf dem nächsten Platz sitzt, und Hyun-woo, die ihren Schultern Weisheit gibt, sieht das Buch, das sie neugierig fallen ließ. Die Weisheit, die augenblicklich verschwand, sobald das Flugzeug in Jeju ankam. Aber dank eines Buches, das sie vergessen hat, treffen sich die beiden am nächsten Tag versehentlich wieder und nach einem Missverständnis gehen sie die Straße entlang.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Am dritten Morgen führt Hyunwoo die Weisheit an, alleine zu gehen. Weisheit ist stilvoll, aber er lächelt strahlend und rennt die Küstenpromenade entlang. Äh, aber wo zum Teufel bist du ?! Obwohl sie in das Drama versunken war, blitzt der momentane Geist in der fantastischen Landschaft hinter ihr auf.
    &lt;br/&gt;
    Aewol Handam Trail. Obwohl es nur 2 bis 3 Sekunden lang kurz auf dem Bildschirm vorbeiging, ist es zu viel, um als solcher Ort betrachtet zu werden. Entlang der Küste des Dorfes Handam in Aewol-eup, Jeju, wurde ein Gehweg angelegt, und die Stimmung, auf dem Weg zu gehen, ist erstaunlich. Jeder, der weiß, dass dieser wundervolle Küstenweg unter dem Straßenrand versteckt ist, kann als der verborgene unerforschte Jeju der Insel Jeju gezählt werden. Heutzutage kommen immer mehr Touristen über Mundpropaganda und Internet an diesen Ort.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gehweg zum Gwakjiwamul Beach - Jeju, Jeju, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/183/fc51a698-88b9-4fd5-b07a-1e543fa37706.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gehweg zum Gwakjiwamul Beach
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Vom Aewol Handam Park, der direkt an die Kreuzung von Seoilju-do und Aewol angrenzt, gehen Sie die Treppe zur Küste hinunter, die direkt mit der Promenade verbunden ist. Es gibt einen guten Wanderweg von Handam Village zum Gwakjiwamul Beach ca. 1,2 km. Wenn man vom Hügel hinunterblickt, hat es eine flexible Kurve und es dauert ungefähr 20 Minuten, wenn man von Ende zu Ende geht. Nach innen gebogener Basalt und weißer Sand, abgerundet wie ein Mongdol, erinnern uns an den geheimen Strand. Ein Highlight sind die geheimnisvollen Lavasteinstatuen, die vor langer Zeit von der Natur geschnitzt wurden.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ein weißer Strand mitten in der Promenade versteckt - Jeju, Jeju, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/183/2dc06603-bfbd-4e61-80e2-bcb23664bd5b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ein weißer Strand mitten in der Promenade versteckt
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Vor allem die Landschaft, die der blaue Himmel und die weißen Wolken und das Meer mit smaragdgrünen Farben schaffen, als würde Popcorn platzen, ruft Aufregung hervor. Nur mich anzusehen, fühlt sich ruhig und friedlich an. Wenn ich in die Landschaft springe und diejenigen sehe, die das Meer nach Herzenslust genießen, denke ich, dass dies ein neues Stück ist. Sie können Ihren Geist auch während des Spaziergangs immer bewegen, daher ist es besser, sich darauf vorzubereiten, ins Meer zu springen. Vielleicht war es nicht im Spiel, aber Wisdom und Hyunwoo haben es vielleicht genossen, hier zu schnorcheln oder zu baden.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gehweg mit Blick auf das smaragdgrüne Meer - Jeju, Jeju, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/183/63f5bd94-ad1f-4021-830c-ba44f86aded2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gehweg mit Blick auf das smaragdgrüne Meer
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Szene Nr. 2. Der Weg der Weisheit und Hyunwoo vom Dosoon Tea Garden zum Dragon Eye
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Gibt es etwas Schöneres, als mit einer gutherzigen Person zu reisen? Jiwoon und Hyunwoo verbringen eine lustige Zeit mit einem Summen, aber es ist nicht Tage her, seit sie sich kennengelernt haben. Beim Gehen zwischen den Teefeldern beim Essen von Eis, dem Ort, an dem die Kinder ankamen, nachdem sie wie ein unschuldiges Kind durch den Lastwagen gelaufen waren. Diese Situation spielt im Spiel eine Rolle und es dauert mehr als anderthalb Autostunden vom Dosun-Teegarten zum Yongun-eori. Es ist eine Geschichte, auf der man niemals laufen oder rennen kann. Wahrscheinlich sind beide Orte voller Charme, also hätte ich es so eingerichtet.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Dosoon Tea Garden mit einem beeindruckenden Grüntee-Garten - Jeju, Jeju, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/183/1540075e-283a-4bd4-88c3-c36faf6ea30d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Dosoon Tea Garden mit einem beeindruckenden Grüntee-Garten
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Im Gegensatz zum Osulloc Seogwang Tea Garden, der bei Touristen beliebt ist, erstreckt sich der Dosun Tea Garden im südlichen Teil des Hallasan Mountain. Selbst wenn man langsam durch das grüne Teefeld geht, fühlt es sich wie eine Heilung an.
    &lt;br/&gt;
    Yongnun-oreum liegt in Gujwa-eup im östlichen Teil von Jeju und ist einer der natürlichen Heilplätze. Yongnunoreum, das einen anmutigen, kurvenreichen Geschmack hat, ist auch der Hintergrund für die Filme &amp;lt;Wolf Boy&amp;gt; und &amp;lt;Jisel&amp;gt; geworden. Es ist nicht sehr hoch und der Gehweg ist sanft, so dass jeder leicht darauf klettern kann. In der Ferne entfalten sich Udo und Seongsan Ilchulbong gegenüber Dalangsi Oreum und Adaeng Dareum Oreum wie Bilder. In dem Stück gibt es eine Szene, in der Weisheit und Hyunwoo auf Kuhdung treten. Manchmal ist es eine echte Situation. Seien Sie also vorsichtig mit Ihren Füßen. Es ist eine menschliche Straße, also versuchen Kühe niemals, sich zu verstecken.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Die Drachenaugen, die die Kühe heben, werden angehoben - Jeju, Jeju, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/183/d46a674d-1c5d-4999-b65e-f2ea5b417fa6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Die Drachenaugen, die die Kühe heben, werden angehoben
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Szene # 3. Lee Joong-Seop Kunstmuseum Träume von reiner Liebe
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Das Medium der Liebe, das Weisheit und Hyunwoo verband, war ein Buch über den Maler Lee Joong-seop. Während der Reise besuchen die beiden das Lee Joong-Seop Art Museum. Das Lee Joong-seop Kunstmuseum in der Innenstadt von Seogwipo ist ein Kunstmuseum, das an den für &amp;lt;The Bull&amp;gt; bekannten Künstler Lee Joong-seop erinnert. Lee Joong-seop, der mit seiner Familie nach Seogwipo floh, um dem Koreakrieg zu entgehen, lebte hier etwa ein Jahr und hinterließ mehrere Werke, darunter &amp;lt;Die Illusion von Seogwipo&amp;gt;.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ein Kunstmuseum, das die Briefe und Werke des Künstlers Lee Jung-seop ausstellt - Jeju, Jeju, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/183/89218dc9-e524-44f1-baf1-02bf2320dfad.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ein Kunstmuseum, das die Briefe und Werke des Künstlers Lee Jung-seop ausstellt
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Vor dem Lee Joong-seop Art Museum ist die Residenz erhalten, in der der Maler Lee Joong-seop und seine Familie lebten. Obwohl es sich in dem Drama widerspiegelte, litt Lee Joong-seop unter den extremen Höhen des Lebens, in denen seine Familie in einem engen Raum lebte. Lee Joong-seop erinnerte sich jedoch an die Tage von Seogwipo, in denen seine Familie in bedürftigen Zeiten lebte, als die glücklichste Zeit. Wenn man sich seine im Museum ausgestellten Schriften und Briefe ansieht, kann man erraten, wie sehr Lee Jung-seop, der seine Familie in Japan verlassen hatte, diese Tage vermisst hat. Hier offenbart die Sympathie für die reine Liebe des Malers Lee Joong-seop seine ehrlichen Gedanken über Liebe und Ehe.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ein Haus, in dem der Maler Lee Joong-seop zur Zeit des Piran mit seiner Familie lebte - Jeju, Jeju, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/183/8a440c62-1ec4-4089-a2bf-26bdcdb24a0d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ein Haus, in dem der Maler Lee Joong-seop zur Zeit des Piran mit seiner Familie lebte
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Szene # 4. Shinchang Windpark &amp;amp; Olle 10 Course Beach
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Weisheit und Hyunwoo gehen aus irgendeinem Grund mit unbeholfenem Herzen auf der Straße, aber plötzlich beginnen dicke Regentropfen zu fallen. Es regnet und es regnet wie ein starker Regen. Hyun-woo zieht sich aus und bedeckt sie mit Weisheit, damit sie nicht nass werden. Bald war hinter ihnen ein riesiges Windrad zu sehen. Es ist ein Windpark an der Küstenstraße zwischen Sinchang und Yongsu im Südwesten von Jeju. Es ist berühmt für seine zahlreichen CFs, Dramen und Drehorte. Wenn Sie unter dem Windkraftgenerator stehen, kann das Geräusch der riesigen Flügel, die sich drehen, überwältigend sein. Diese Küstenstraße ist eine großartige Möglichkeit, eine Fahrt mit Ihrem Geliebten zu genießen.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Shinchang Windpark in der Szene, in der ich einem starken Regen begegnete und rannte - Jeju, Jeju, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/183/1767ce3d-8cc7-4e08-b0cd-213900de6062.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Shinchang Windpark in der Szene, in der ich einem starken Regen begegnete und rannte
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Das Meer, in dem Weisheit und Hyunwoo Olle-Gil entlang gingen und zusammen schauten. Sie beschließen, sich dort wieder zu treffen, um ihre ehrlichen Gefühle zueinander zu bestätigen. Der Strand war für sie wie ein Schicksal. Sie werden sich treffen, wenn Sie dem Olle Trail zu dem Ort folgen, an dem er mit dem Hwasun Geumsand Beach, dem Ausgangspunkt des Olle 10 Course, verbunden ist. Der von felsigen Felsen umgebene Strand und Brothers Island mit Blick auf Asrai in der Ferne schaffen eine exquisite Landschaft. Der Sandstrand, der so schön ist, dass Ihre Füße herausfallen, leuchtet hell, wenn er im Sonnenlicht reflektiert wird, entsprechend dem Spitznamen „Gold Sand“.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Wo Hyunwoo und Weisheit das letzte Wiedersehen versprachen - Jeju, Jeju, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/183/c1621155-3e5e-4197-9553-cbaf5da42ea1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Wo Hyunwoo und Weisheit das letzte Wiedersehen versprachen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformation
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    1.Zugang
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Selbstfahrend
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Internationaler Flughafen Jeju → Doryeong-ro → Nohyeong-ro → Aejo-ro → Biegen Sie am Eingang von Aewol rechts ab → Aewol-ro → Aewol Handam Park → Aewol Handam Trail
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * öffentlicher Verkehr
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Nehmen Sie die Seoilju-Linie vom Jeju Intercity Bus Terminal und steigen Sie an der Bushaltestelle Handam-dong aus
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    2. Restaurants in der Nähe
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Donsadon: Muskelfleisch / 15, Gwangpyeong-dong-ro, Jeju-si / 064-746-8989 /
    &lt;a href=&#34;http://www.돈사돈.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;돈사돈으로 이동&#34;&gt;
     http://www.돈사돈.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Orae-Nudeln: Gogi-Nudeln / 17, Jewon-Gil, Jeju-si / 064-742-7355
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Jeju Samda-Nudeln: Gogi-Nudeln / 59-1, Kimjeonghwa-ro, Seogwipo-si / 064-739-3167
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    3. Unterkunft
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Yeha Guesthouse House Hall: 278 Seogwang-ro, Jeju-si / 064-756-5506 /
    &lt;a href=&#34;http://www.yehaguesthouse.com &#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.yehaguesthouse.com
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Sum Guest House Zweigstelle des Flughafens Jeju: 2-2 Seogwang-ro 5-Gil, Jeju-si / 070-8810-0106 /
    &lt;a href=&#34;http://www.sumhostel.com/jeju&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.sumhostel.com/jeju
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Jeju Wonder Resort: 40, Weltcup-Ro 45beon-Gil, Seogwipo-si / 064-739-3001 /
    &lt;a href=&#34;http://www.wonderresort.co.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.wonderresort.co.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    ※ Die oben genannten Informationen wurden im August 2013 erstellt und können sich später ändern. Überprüfen Sie sie daher unbedingt, bevor Sie reisen.
    &lt;br/&gt;
    ※ Informationen wie Text, Fotos und Videos, die in diesem Artikel verwendet werden, sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Die unbefugte Verwendung des Artikels ist untersagt.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jeju, ein Raum, der Jeju umarmt - Seogwipo, Jeju, Korea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/jeju-a-space-that-embraces-jeju-175-de/</link>
      <pubDate>Sun, 15 Mar 2020 20:16:06 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/jeju-a-space-that-embraces-jeju-175-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Seogwipo, Jeju, Korea&#34; data-title=&#34;jeju-a-space-that-embraces-jeju--175&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;In Jeju ist es nicht schwierig, den Raum zu treffen, der auf natürliche Weise die in der Landschaft enthaltene natürliche Energie jenseits der sichtbaren Landschaft aufnimmt. - Seogwipo, Jeju, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/175/c56871ba-7b17-4601-8c75-a06fca38eb90.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    In Jeju ist es nicht schwierig, den Raum zu treffen, der auf natürliche Weise die in der Landschaft enthaltene natürliche Energie jenseits der sichtbaren Landschaft aufnimmt.
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Jeju, ein Raum, der Jeju umarmt
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Seogwipo, Jeju, Korea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p align=&#34;justify&#34;&gt;
    Natur wie Kunst, ein Raum voller Natur, Kunst füllt den Raum. Jeju enthält die tödliche Harmonie und Bedeutung.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p class=&#34;stitle&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;span style=&#34;font-size: 18px;&#34;&gt;
      Landschaft in Leinwand
     &lt;/span&gt;
     &lt;br/&gt;
     &lt;span style=&#34;font-size: 18px;&#34;&gt;
      Gidang Kunstmuseum und Waljong Kunstmuseum
     &lt;/span&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;stitle&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    In Jeju gibt es viel Platz, wo tiefe Waldschatten und durchscheinende Meere rauschen, selbst wenn Sie sich etwas außerhalb der Stadt befinden. Es ist ein Haus mit Blick auf den Aufstieg sowie ein von der Küste gesäumtes Café, und Architekten und Künstler nahmen früh ihren Platz ein und speerten durch das Fenster, um Wind und Licht zu scheinen.
    &lt;br/&gt;
    Gleiches gilt für das Gidang Museum of Art, Koreas erstes Kunstmuseum. Das Gidang Kunstmuseum hat den Hang der Stadt Seogwipo mit Blick auf den Berg betreten. Halla. Das Gebäude wurde von Kang Gum-beom, einem Geschäftsmann aus Japan, einem Geschäftsmann aus Japan, gebaut und gespendet und feierte letztes Jahr sein 30-jähriges Bestehen.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Chagyeong. Genießen Sie den Geist des Ausleihens für eine Weile, ohne zu versuchen, eine Aussicht zu haben. - Seogwipo, Jeju, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/175/066908bf-983d-4ac6-8316-551e364d895f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Chagyeong. Genießen Sie den Geist des Ausleihens für eine Weile, ohne zu versuchen, eine Aussicht zu haben.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Im Gidang Kunstmuseum - Seogwipo, Jeju, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/175/9706b396-0a6e-4c8d-a890-ec61ef2f97ae.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Im Gidang Kunstmuseum
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p align=&#34;justify&#34;&gt;
    Das Museum ist voll von Jejus Atem, wo immer es berührt. Das Dongle-Dong-Gebäude ist dem „Nul“ nachempfunden, das sich auf Jeju-Bauernhäusern befindet. Null ist ein Jeju-Dialekt eines Stapels gestapelter Körner, die in Runden gestapelt sind. Die Außenwand wurde mit Jeju-Basalt fertiggestellt, damit sie gut mit der Umgebung harmoniert.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ausstellung im Giangdan Museum - Seogwipo, Jeju, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/175/d7281e24-f8f5-45df-b031-a85f6a85a87e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ausstellung im Giangdan Museum
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;R. - Seogwipo, Jeju, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/175/e1c60571-c69a-4407-b137-d5ca17461015.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     R.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p align=&#34;justify&#34;&gt;
    Wenn Sie eintreten, sind die radial freigelegten Sparren beeindruckend. Das Sonnenlicht und die Wolken von Jeju strömen in die Oberlichter, die dem Himmel zugewandt sind. Wenn Sie über den Boden gehen und Spiralen zeichnen, entfaltet sich die Leinwand mit Jeju nacheinander. Der Hauptautor ist ein Veränderungskünstler, der die heftigen Winde von Jeju gut beschreibt und als „Sturmmaler“ bezeichnet wird. Er ist in Schwarz auf einem ockerfarbenen Hintergrund begraben und zeigt alles in der Jeju-Landschaft. Insbesondere in den Werken, die Ende der 1970er Jahre in der Heimatstadt Jeju zurückgelassen wurden, sind hauptsächlich das Meer, strohgedeckte Häuser, Krähen, Segelboote, Pferde und Steinmauern zu finden.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gidang Kunstmuseum, wo der Hallasan-Berg seine Stirn im Nebel hat - Seogwipo, Jeju, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/175/f0528850-d865-4e33-bfcf-3af98626bed5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gidang Kunstmuseum, wo der Hallasan-Berg seine Stirn im Nebel hat
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p align=&#34;justify&#34;&gt;
    Der Hallasan-Berg, dessen Stirn im Nebel liegt, verlässt die raue Leinwand und geht in Richtung Kunstlounge. Er füllt das Fenster. Der Raum ohne ein einziges Bild ist hell, als würden Dutzende oder Hunderte von Landschaftsgemälden hängen. Abhängig von der Zeit, der Jahreszeit, dem Wetter und dem Zustand des Geistes ändern sich die Farbe und das Gefühl des Pinsels.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Das Waljong Museum of Art ähnelt einem weichen weißen Porzellanbecher, der gerade hergestellt und in die Sonne gestellt wurde. - Seogwipo, Jeju, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/175/a23023cd-3d96-467b-9e8c-210e6b503c91.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Das Waljong Museum of Art ähnelt einem weichen weißen Porzellanbecher, der gerade hergestellt und in die Sonne gestellt wurde.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p align=&#34;justify&#34;&gt;
    Wenn das Gidang Kunstmuseum den Berg Halla umfasste, zieht das Walljong Kunstmuseum das Meer vor der Küste von Seogwipo. Das Woljong Museum of Art, das 2013 in der Nähe der Jeongbang Falls eröffnet wurde, beherbergt die Träume von Lee Walljong. Das Gebäude wurde in Form eines weichen weißen Porzellantassen nach dem Konzept des Künstlers gebaut. Es war eine Zusammenarbeit zwischen dem Schweizer Architekten David Merculo und dem koreanischen Architekten 10.000 Won, deren Entwurf nur zwei Jahre dauerte.
    &lt;br/&gt;
    Das Waljong Museum of Art zeichnet sich durch viele Fenster aus, damit sich das Sonnenlicht gleichmäßig ausbreitet. Durch das Glas wirft das Meer vor der Küste von Seogwipo einen Blick auf einen Blick. Dies liegt daran, dass selbst die Höhe des Fensterrahmens einzeln ausgewählt wird, um nicht unangenehm zu sein.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Waljong Museum Ausstellungshalle - Seogwipo, Jeju, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/175/dd7eb980-5a75-4c42-a5e5-491c390920b6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Waljong Museum Ausstellungshalle
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Dachgarten Skulpturen - Seogwipo, Jeju, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/175/a234791c-6f3f-4190-81d4-251213ed4554.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Dachgarten Skulpturen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p align=&#34;justify&#34;&gt;
    Im Ausstellungsraum befinden sich ca. 100 Werke dieses Künstlers, darunter Gemälde, Reliefs, Holz und Keramik. Vögel, Blumen, Rehe, Hunde, Pferde und helle Leinwände, die Menschen zusammen spielen, passen gut zum sonnigen Raum.
    &lt;br/&gt;
    Im Dachgarten können Sie die warme Landschaft von Chekseom und Munseom treffen, die im Meer schwimmen. Es ist klar, wenn es klar ist und bewölkt, wenn es bewölkt ist. Wenn Sie einen Schritt zurücktreten und Ihren Blick auf das Meer richten, fließt der Horizont über die gekrümmte Außenwand. Am späten Nachmittag färbt sich das Meer honigfarben und erinnert in einer ähnlichen Tasse an schwarzen Tee. Wenn Sie den Kopf zum Himmel heben, fällt Ihnen eine Steinstatue auf, die auf dem Wachturm sitzt. Diese Arbeit war als Selbstporträt bekannt, das von Lee Wall-jong modelliert wurde. Auf dem Boden unter dem Wachturm sind auf jeder Seite verschiedene Formen von Töpferarbeiten verstreut, als ob sie eine Statue bedecken würden.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Dachgarten des Waljong Kunstmuseums - Seogwipo, Jeju, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/175/8a75f77f-5c42-414a-ba66-d811fb8b002e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Dachgarten des Waljong Kunstmuseums
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p class=&#34;stitle&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;span style=&#34;font-size: 18px;&#34;&gt;
      Jeju mit moderner Architektur getränkt
     &lt;/span&gt;
     &lt;br/&gt;
     &lt;span style=&#34;font-size: 18px;&#34;&gt;
      Schloss Sora, Bontae Museum, Yumin Museum of Art
     &lt;/span&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;stitle&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Im Meer vor der Küste von Seogwipo befindet sich auch „Soras Schloss“, das für die Architekturgeschichte von Bedeutung ist. Es wird angenommen, dass das Schloss von Sora das Werk von Kim Joong-up ist, einem Meister der modernen koreanischen Architektur. Im Dezember 1969 wurde es zwei Stockwerke über dem Boden gebaut. Offiziell ist es „dem Autor unbekannt“, aber es wird als das Werk von Kim Jung-up angesehen oder zumindest stark von seinen Designtechniken und -merkmalen beeinflusst.
    &lt;br/&gt;
    Sie können die Burg von Sora treffen, indem Sie den Olle 6-Kurs entlang gehen und in Richtung eines bestimmten Bangpokpo fahren. Das Hocken auf einer Küstenklippe erinnert mich an eine Schnecke, die zum Meer geht. Vor allem vier Säulen, die mit der Schönheit der Kurve hergestellt wurden, sind beeindruckend. An der Oberfläche ist der Mongdol aus dem Jeju-Meer dicht gepackt, um eine perfekte Harmonie mit dem Gebäude zu schaffen.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;16&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Das Schloss von Sora ist vermutlich das Werk von Kim Jung-up - Seogwipo, Jeju, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/175/347af041-6307-417d-8c74-00e4aadfe94a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Das Schloss von Sora ist vermutlich das Werk von Kim Jung-up
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;16&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Die Treppe ist schmal und dunkel, so dass Sie das Gefühl haben, auf eine Muschel zu gehen. - Seogwipo, Jeju, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/175/1391bb71-66dc-4dc2-9c83-e2e7cb8cdf52.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Die Treppe ist schmal und dunkel, so dass Sie das Gefühl haben, auf eine Muschel zu gehen.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p align=&#34;justify&#34;&gt;
    Wenn Sie das Dach entlang der Treppe hinaufsteigen, rauscht das weite Meer. Die Treppe zieht eine sanfte Spirale und geht durch den zweiten Stock zum Dach, aber der Durchgang ist schmal und dunkel, so dass es sich anfühlt, als würden Sie in eine Muschel gehen. Das Gebäude wurde als Observatorium, Restaurant usw. genutzt und 2003 in die Katastrophenrisikozone aufgenommen, sodass es einige Zeit leer blieb. Später kaufte Seogwipo City Gebäude und umliegendes Land und wurde von April 2009 bis vor kurzem als Informationszentrum für den Jeju Olle Trail genutzt. Derzeit wird es nach Reparatur- und Verstärkungsarbeiten als Buchcafé genutzt. Es sind nur wenige Bücher verfügbar, aber es gibt eine Vielzahl von Büchern, darunter Reisen, Essays, Romane und Märchen. Kaffee ist kostenlos.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;18&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Das Gebäude wird als Buchcafé genutzt. - Seogwipo, Jeju, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/175/d295d862-5237-4d1d-8b8e-53e9a512fd7f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Das Gebäude wird als Buchcafé genutzt.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;18&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Die mit der Schönheit der Kurve gemachten Säulen sind beeindruckend. - Seogwipo, Jeju, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/175/0dcf61ee-1e05-48e1-a4bb-e7f264f3b723.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Die mit der Schönheit der Kurve gemachten Säulen sind beeindruckend.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p align=&#34;justify&#34;&gt;
    T.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;20&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Eine alte Hochschule für Landwirtschaft, entworfen von Lehrerin Kim Joong-up (jetzt Seogwi Jungang Girls &#39;Middle School). Der Fensterschatten ist einzigartig. - Seogwipo, Jeju, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/175/d896274b-4bec-4f0f-8c37-1523a7b4604b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Eine alte Hochschule für Landwirtschaft, entworfen von Lehrerin Kim Joong-up (jetzt Seogwi Jungang Girls &#39;Middle School). Der Fensterschatten ist einzigartig.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p align=&#34;justify&#34;&gt;
    Jeju hat auch eine Reihe von sinnlichen Räumen, die von erstklassigen Architekten berührt werden. Die bekannten Architekten Tadao Ando und Itami Jun, der Schweizer Architekt Mario Bota und der mexikanische Architekturmeister Ricardo Legoretta haben den Raum geschaffen und mit Jejus wunderschöner Natur gefüllt. Der prominente Architekt ist alles andere als sicher. Eines der berühmtesten Kunstmuseen in Jeju, das Bontae Museum, das Yumin Museum of Art und das Glass House kamen alle von seinen Fingerspitzen.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type3 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;22&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bontae Museum - Seogwipo, Jeju, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/175/8de5274d-808c-4501-ad2d-9cbc1e0e70a5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bontae Museum
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;22&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sanbangsan Berg von Asrai aus gesehen, basierend auf den Rändern - Seogwipo, Jeju, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/175/7eba95b1-c87d-437c-9a61-f4c9b0cdf8bc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sanbangsan Berg von Asrai aus gesehen, basierend auf den Rändern
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;22&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ein Gebäude, das auf natürliche Weise mit der umgebenden Landschaft harmoniert - Seogwipo, Jeju, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/175/ef27ed97-b6ff-43fb-8385-941983e3f245.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ein Gebäude, das auf natürliche Weise mit der umgebenden Landschaft harmoniert
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p align=&#34;justify&#34;&gt;
    Das Bontae Museum befand sich an den Hängen des Fußes von Hallasan in Andeok-myeon. Die ursprüngliche Form (本 態) bedeutet die ursprüngliche Form und Essenz und enthält die Bedeutung der Erforschung der grundlegenden Schönheit des Menschen. Die Ausstellung zeigt die koreanischsten und modernsten, von Stickereien bis hin zu Werken von Yayoi Kusama. Entsprechend dem Zweck der Einrichtung des Museums erwog Ando einen Weg, sich an das Land Jeju anzupassen und die koreanische Tradition und Moderne einzubeziehen. Er entwarf das Gebäude so, dass es nicht absichtlich den Boden festlegte, sondern natürlich mit der umgebenden Landschaft harmonierte. In der Mitte befindet sich ein traditioneller Zaun aus Jeju, und entlang der Seite fließt ein Bach, um die Natur zu schaffen. Weißer Reis ist ein Bergschutzberg, der in Asrai aufgrund der Leerstelle gesehen wird. Sanbangsan, das zwischen Gebäuden und über Wasserstraßen schwebt, ist wunderschön, aber es ist wie ein Trugbild, das nicht erfasst werden kann.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;24&#34; id3=&#34;18&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Steinmauer mit Basalt gestapelt - Seogwipo, Jeju, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/175/fc69db39-5d53-4886-8778-a20e64924ad5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Steinmauer mit Basalt gestapelt
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;24&#34; id3=&#34;19&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Seongsan Ilchulbong ist wie ein Bild in einem langen Fenster um eine Steinmauer gefangen. - Seogwipo, Jeju, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/175/9083be24-da05-4369-a885-b4d9430e4466.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Seongsan Ilchulbong ist wie ein Bild in einem langen Fenster um eine Steinmauer gefangen.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p align=&#34;justify&#34;&gt;
    Das Yumin Kunstmuseum und das Glashaus haben die herausragende Landschaft von Seopjikoji betreten. Wenn das Glashaus über die Spitze des Kaps hinausragt und die Natur überwältigt, wohnt das Yumin Museum of Art unter der Erde und akzeptiert demütig die Natur.
    &lt;br/&gt;
    Das Yumin Museum of Art wurde als Meditationszentrum „Genius Rossay“ betrieben und im Juni letzten Jahres eröffnet. Wenn Sie den Eingang betreten, erscheinen Steingärten auf beiden Seiten der Straße, und der Wasserweg breitet sich leise durch den Garten des Windes aus, wo sich das silberne Gras im Wind windet. Während das Geräusch des Wassers nachlässt, ist der Chakyeong am Ende der Straße intensiv. Seongsan Ilchulbong ist wie ein Bild in einem langen Fenster um eine Steinmauer gefangen. An einem windstillen Tag ist es schwer vorstellbar, wo es von außen und wo es innen ist.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;26&#34; id3=&#34;20&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Yumin Kunstmuseum - Seogwipo, Jeju, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/175/b89a4ca1-5f5a-4cd0-b6d5-9b6851bf3131.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Yumin Kunstmuseum
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p align=&#34;justify&#34;&gt;
    Es ist eine Ausstellungshalle, wenn Sie entlang der hohen Mauer hin- und hersteigen. Der Raum im massiven Eisentor ist wie eine Bühne, die nur für die Arbeit gedacht ist. Die aktuelle Ausstellung ist &#34;Yoomin Art Nouveau Collection&#34;. Sie können 47 Glasstücke aus der Region Nancy, Frankreich, bewundern, die für Kunstgeschichte und Design von Bedeutung sind.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;28&#34; id3=&#34;21&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ein Glashaus inmitten der außergewöhnlichen Landschaft von Seopjikoji - Seogwipo, Jeju, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/175/501c0b71-ce11-468b-8f23-b61365dbb904.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ein Glashaus inmitten der außergewöhnlichen Landschaft von Seopjikoji
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;28&#34; id3=&#34;22&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Das Glashaus ist ein V-förmiges Gebäude, das sich über dem Boden erhebt. - Seogwipo, Jeju, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/175/f1ace6b3-7632-4a98-953f-4b819ab0a053.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Das Glashaus ist ein V-förmiges Gebäude, das sich über dem Boden erhebt.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p align=&#34;justify&#34;&gt;
    Das Glashaus ist ein V-förmiges Gebäude, das sich über dem Boden erhebt. Von vorne scheint es sich auch in Richtung Meer zu erstrecken. Das Gebäude wurde in Richtung Jeong Dong-Hyang gebaut. In der Mitte wurde ein windiger Pfad angelegt und vorne ein rhombisches Blumenbeet angelegt. Der erste Stock ist das Zippo Museum und der zweite Stock ist das Restaurant. Im Restaurant sehen Sie auf einen Blick Seongsan Ilchulbong und Gwangchigi Beach.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;30&#34; id3=&#34;23&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Seongsan Ilchulbong aus dem Glashaus - Seogwipo, Jeju, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/175/dc514e64-7b99-402a-a799-7877fd750a3c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Seongsan Ilchulbong aus dem Glashaus
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p class=&#34;stitle&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;span style=&#34;font-size: 18px;&#34;&gt;
      Muhyang, der ins All blühte
     &lt;/span&gt;
     &lt;br/&gt;
     &lt;span style=&#34;font-size: 18px;&#34;&gt;
      Jeju Chusa Hall und Soam Memorial Hall
     &lt;/span&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;stitle&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Seogwipo ist auch eine Stadt von Muhyang. Es ist auch in Seogwipo, wo der beste Kalligraphiekünstler der späten Joseon-Dynastie, Kim Jeong-hee, die Chusa-Schrift vervollständigte und der Meister von Soam Hyeonjunghwa, einem Meister des koreanischen Westens des 20. Jahrhunderts, bis zum Ende seines Lebens schrieb .
    &lt;br/&gt;
    Der Jeju-Offizier betrat Daejeong-eup, Seogwipo-si, wo Kim Jeong-hee lebte. Das Gebäude wurde aus Holz gebaut, nach dem Vorbild von Chusas Meisterwerk Sehando (Nationaler Schatz Nr. 180). Sehando ist ein Gemälde, das an den idealen Schüler geschickt wurde, den Schüler, der ein kostbares Buch gerettet hat. Die Leinwand, die aus ein paar Kiefern und Kiefern in einem schäbigen Haus besteht, ist verlassen und einsam. Ein Baum, der fest in der Kälte steht, steht für einen idealen Charakter, der seine Loyalität auch im langen Exil bewahrt hat.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;32&#34; id3=&#34;24&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jeju-Offizier - Seogwipo, Jeju, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/175/9db6ccb1-d087-4759-af06-db00f9045991.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jeju-Offizier
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p align=&#34;justify&#34;&gt;
    Seung Hyo-sang ist der Architekt, der Chusas Arbeiten in die Landschaft von Jeju gebracht hat. Wie Hyo-sangs Charakter beendete Seung Hyo-sang das Gemälde mit einem runden Fenster mit einem sauberen und sauberen Aussehen und pflanzte Kiefern direkt an den Seiten. Am Eingang gab es eine Treppe, um die raue Reise von Chusa zu reproduzieren. Die meisten Ausstellungshallen befinden sich unter der Erde, aber es gibt kein frustrierendes Gefühl, da natürliches Licht durch die hohen Decken und Glaswandfenster fällt.
    &lt;br/&gt;
    In der Ausstellungshalle können Sie durch verschiedene Exponate in die geschwungene Seite von Chusa blicken. Das Beste, was man sehen kann, ist sein Schreiben. In seiner majestätischen Schrift verschmelzen sein Leben und sein Studium. Darüber hinaus können Sie einen Brief von Bekannten schätzen, um die Einsamkeit eines Exils während der Exilzeit zu lindern, sowie eine der drei Grenzen, die Chikashi Fujitsuka, ein japanischer Chusa-Forscher, gesetzt hat.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;34&#34; id3=&#34;25&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ein Gedenkraum mit einer Büste von Chusa - Seogwipo, Jeju, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/175/9e67abe3-1ed8-43a1-9f07-8765ab828129.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ein Gedenkraum mit einer Büste von Chusa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;34&#34; id3=&#34;26&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Chusas majestätische Schrift - Seogwipo, Jeju, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/175/10ffb0a5-4329-4c45-942a-d008877fd867.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Chusas majestätische Schrift
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p align=&#34;justify&#34;&gt;
    Wenn Sie nach einem Blick in Chusas Werke und Tischbücher nach oben gehen, ist dies die Chusa Hall. In dem leeren Raum liegt nur die Büste von Chusa, die von Im Ok-sangs Künstler geschaffen wurde. Der extrem zurückhaltende Raum verleiht einen intensiven und tiefen Nachgeschmack.
    &lt;br/&gt;
    Wenn Sie aus der Ausstellungshalle kommen, ist es ein Chuseok-Bettler. Das Haus, in dem Chusa lebte, und das Leben im Exil wurden wiederhergestellt. Die Straße, in der er wohnte, war ein beengter Raum um einen Pyeong. Er vollendete hier Chusa-cheok, zeichnete viele Gemälde, einschließlich Sehan-do, und überließ Jejus Larven viele Errungenschaften wie das Unterrichten von Gelehrten und Kalligraphie.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;36&#34; id3=&#34;27&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Soam Hyun Joong-hwas Arbeit &#39;The Line of View&#39; - Seogwipo, Jeju, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/175/219e7674-e0f7-459d-a974-5d592cfde467.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Soam Hyun Joong-hwas Arbeit &#39;The Line of View&#39;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p align=&#34;justify&#34;&gt;
    Die Soam Memorial Hall ist ein Ort, an dem die Kalligraphie aus Seogwipo an Soam Joonghwa erinnert. Soam, der an der Waseda-Universität in Japan studiert hat, zieht nach seiner Arbeit am westlichen Japan einen klaren Schlag in die moderne moderne westliche Welt Koreas.
    &lt;br/&gt;
    Das Denkmal wurde mit Jo Beom Sanbang gebaut, wo Soam lebte und lebte. Jo Beom Sanbang (眺 帆 山房) bedeutet „das Haus mit Blick auf das Segelboot“. Soam saß hier, flatterte mit einem langen Bart und hörte nicht auf zu bürsten, bis das Papier die Decke berührte. Sehr selten aß, schlief und schrieb ich nur, außer für den Zugang von außen. Soams Schlag ähnelt Jeju durch das Fenster. Es ist wunderschön, aber es ist bizarr, weich und unveränderlich. Jeder Punkt, ein Schlag, das Meer und der Wind von Jeju fallen auf.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;38&#34; id3=&#34;28&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Soam Gedenkhalle Jo Beom Sanbang - Seogwipo, Jeju, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/175/0bdc0386-954b-4dbc-989a-f362becb1007.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Soam Gedenkhalle Jo Beom Sanbang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;38&#34; id3=&#34;29&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Das Fenster des Durchgangs, der den 1. und 2. Stock der Soam Memorial Hall verbindet, ist einer einzelnen Figur nachempfunden, die auf Hwasunji gezeichnet ist. - Seogwipo, Jeju, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/175/99df3505-2a22-44cd-a3fd-190c688e337b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Das Fenster des Durchgangs, der den 1. und 2. Stock der Soam Memorial Hall verbindet, ist einer einzelnen Figur nachempfunden, die auf Hwasunji gezeichnet ist.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p align=&#34;justify&#34;&gt;
    Die Gedenkhalle besteht aus zwei permanenten Ausstellungsräumen, einem Planungsausstellungsraum und Jo Beom Sanbang. Beeindruckend ist die Arbeit &#39;Chwiseon-seon&#39; (는 是 僊), die aufgrund der steigenden Stimmung die Führung in der Tapete übernommen haben soll. Jobeomsanbang ist so erhalten, wie es von Soam verwendet wurde. Der Lehrer, der mit einem Pinsel sitzt, ist lebhaft. Im ersten Stock eine Sammlung von Hüten, Stöcken usw., die Soam zu Lebzeiten genossen hat.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;a alt=&#34;오디&#34; href=&#34;http://korean.visitkorea.or.kr/kor/hd/smt_kor/index.html&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘오디’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;오디띠배너&#34; img=&#34;&#34; src=&#34;http://tong.visitkorea.or.kr/cms/resource/88/2564188_image2_1.png&#34; width=&#34;100%&#34;/&gt;
    &lt;/a&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformation
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p align=&#34;justify&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;span style=&#34;font-size: 18px;&#34;&gt;
      Seogwipo Architektur Kultur Tour
     &lt;/span&gt;
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Seogwipo Architecture Culture Tour ist eine Reise, um die wunderschöne Landschaft der Seogwipo Bay zu entdecken und die Geschichte von Seogwipos Geschichte, Kultur und Leben durch Architektur zu hören. Es besteht aus 10 Themen und 12 Kursen mit einzigartigem Charme.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p align=&#34;justify&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p align=&#34;justify&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Hauptkurs
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -1 Kurs Krieg und moderne Architektur
    &lt;br/&gt;
    Jeju Songaksan Außenring Japanische Höhlenstätte → Jeju Set-Al-Oreum Japanische Höhlenstätte → Jeju Set-Al-Oreum Japanische Gosapo-Stätte → Jeju 4 · 3 Historische Stätte Sechs-Pfeile-Massaker → Namjeju-Flugzeughangar → Altreu-Luftwaffenstützpunkt → Altreu Flugplatz → Unterirdischer Bunker des Flugplatzes Jeju Mosulpo Alteul → Friedenspark am pazifischen Rand → Gebäude der Finanzunion Japan-Japan → Liebeshaus Mosulpo → Büro Namjeju-gu Daejeongmyeon → Universitätskirche Namjeju Gangbyeong → Haupttor des 1. Ausbildungszentrums der Armee Jeje-gu → Erstes Ausbildungszentrum der Armee Jeju-gu Kommandozentrale → Jeju-gu Marine Training Facility
    &lt;br/&gt;
    -5 Kurse Koreanischer Architekturmeister
    &lt;br/&gt;
    Gidang Kunstmuseum → Seogwi Jungang Mädchen Mittelschule (ehemals Jeju National University College of Agriculture) → Seogwipo Miracle Library → Alte Sora Burg
    &lt;br/&gt;
    -10-2 Kurs Tadao Ando
    &lt;br/&gt;
    Seopjikoji → Hyeopyeon Universität → Bangdupo Leuchtturm → Glashaus → Yumin Kunstmuseum (ehemals Genius Cross) → Agora → Bella Terrace
   &lt;/p&gt;
   &lt;p align=&#34;justify&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p align=&#34;justify&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Alle Kurse und kursspezifischen Informationen
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Startseite :
    &lt;a href=&#34;http://culture.seogwipo.go.kr/architours&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://culture.seogwipo.go.kr/architours
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Anfragen: Seogwipo City Hall Tourism Promotion Section 064-760-3942, Pong Nang 064-762-2178
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p align=&#34;justify&#34;&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p align=&#34;justify&#34;&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34; style=&#34;font-weight: bold;&#34;&gt;
     ※ Die oben genannten Informationen wurden im Oktober 2018 erstellt und können sich später ändern. Bitte überprüfen Sie dies, bevor Sie reisen.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p align=&#34;justify&#34;&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34; style=&#34;font-weight: bold;&#34;&gt;
     ※ Informationen wie Texte, Fotos und Videos, die in diesem Artikel verwendet werden, sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Die unbefugte Verwendung des Artikels ist untersagt.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>[Korea Travel Bucket List Part 3] Die Jeju Island-Radtour in diesem Sommer! - Jeju, Korea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/korea-travel-bucket-list-part-3-this-summers-jeju-island-bike-tour-160-de/</link>
      <pubDate>Sat, 14 Mar 2020 16:03:36 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/korea-travel-bucket-list-part-3-this-summers-jeju-island-bike-tour-160-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Jeju, Korea&#34; data-title=&#34;korea-travel-bucket-list-part-3-this-summers-jeju-island-bike-tour--160&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Jeju Fantastic Bike Run läuft aus dem Meer - Jeju, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/160/0822ceca-0b77-43e4-b30a-e26c93ad632d.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Jeju Fantastic Bike Run läuft aus dem Meer
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   [Korea Travel Bucket List Part 3] Die Jeju Island-Radtour in diesem Sommer!
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Jeju, Korea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Sejong (Pseudonym) Ende 40 unter dem Motto &#34;Die Reise geht weiter, bis das Leben vorbei ist.&#34; Er stellte die Sommerferien als Jeju Island ein. Jeju Island ist nicht die erste. Trotzdem habe ich mich ohne zu zögern für die Insel Jeju entschieden, weil ich eine neue Reise erwartet hatte. Was Sejongs Herz erregte, war die runde Küstenstraße namens &#34;Jeju Fantastic Bike Path&#34;.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Jeju Fantastic Bike Path ist ein Kurs, der die Insel Jeju entlang einer Küstenstraße mit wenig Verkehr umrundet. Es wurde im November 2015 eröffnet. Sejong sagt den Grund für die Wahl einer Radtour.
   &lt;br/&gt;
   &#34;Angesichts meiner bisherigen Erfahrungen dachte ich, ich könnte die Reise angenehm machen. Als ich Jeju Olle ging, sah ich viele junge Freunde, die mit dem Fahrrad unterwegs waren, deshalb wollte ich auch eines Tages und nach der Reise so reisen , Mir war danach. &#34;
   &lt;br/&gt;
   Obwohl er älter wurde und ein Körper mittleren Alters wurde, war sein Geist immer jung, und so beschloss Sejong, eine Radtour zur Insel Jeju zu unternehmen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Fahrradreisen sind eine neue Herausforderung für die Reise nach Jeju Island - Jeju, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/160/4fc828e9-ab68-43d7-9698-95308a658d0f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Fahrradreisen sind eine neue Herausforderung für die Reise nach Jeju Island
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Fahrrad fahren gegen den Uhrzeigersinn
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Sejongs Herausforderungskurs ist 21 km vom Yongduam Certification Center zum Darak Shelter Certification Center entfernt. Dies ist der erste Kurs des Jeju Fantastic Bicycle Path. Es gibt einen Grund für seine Wahl. Es wäre schön, einen großen Plan namens &#34;Jongju&#34; sofort umzusetzen, aber es ist sehr unwahrscheinlich. Ich weiß, dass der Körper wie der Geist nicht mithalten kann, also weiß ich, dass ich es viele Male versuchen muss. In diesem Fall entschied ich, dass es besser wäre, es vom ersten Kurs an in der richtigen Reihenfolge zu versuchen. Er plant, die Insel Jeju gegen den Uhrzeigersinn entlang der Küste zu drehen. Auf diese Weise können Sie mit Blick auf das Meer laufen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ich bin nicht einsam, weil mein Freund und das Meer in der Nähe sind - Jeju, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/160/d87b34ad-34a4-4805-8978-10551ab60af5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ich bin nicht einsam, weil mein Freund und das Meer in der Nähe sind
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Sejong hat zwei Kollegen zu begleiten. Setzen Sie Ihren Körper auf das Fahrrad. Ich denke nie, dass es schwierig sein wird. Es schien einfacher als zu Fuß. &#34;Olle ist auch gelaufen, es geht um ein Fahrrad&#34;, &#34;Wenn jemand weiß, wie man Fahrrad fährt, kann es jeder.&#34; Ich denke, es ist nie schwer “und drücke kräftig auf das Pedal. Sejongs Rat tröstete auch den Rat der Blogger, dass der Jeju Fantastic Bicycle Path auf einem sanften Flachland gebaut wurde und leicht zu finden war und auch für Anfänger in Frage gestellt werden kann.
   &lt;br/&gt;
   Stadt
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ein gemütlicher Lauf, während Sie die Landschaft genießen - Jeju, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/160/a78620a9-7ff3-4b42-b343-e20048c2fc13.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ein gemütlicher Lauf, während Sie die Landschaft genießen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Sogar Hagwi-ri läuft mit Sicherheit, damit es Spaß macht. Selbst wenn das Meer an der Seite liegt, kann ich es mir nicht leisten, es zu genießen. Wenn ich genervt bin, finde ich Freude in Sejong. Nachdem ich die Bongcheon 2nd Bridge in Hagwi 2-ri überquert hatte, ging ich zur Aewol Coastal Road auf der rechten Seite und die gewünschte Fahrt begann. Nur wenige Leute kommen vorbei und es gibt nur wenige Fahrzeuge. Die Straße ist auch glatt. Nachdem Sie eine Weile auf Gamun-dong gelaufen sind, kommt Ihnen das Meer nahe. Nur dann kann ich mein Fahrrad für eine Weile parken und das Meer genießen. Der Himmel ist blau und das Meer unendlich klar und transparent. Sejong genießt die Landschaft, indem er sagt: &#34;Dies ist die Insel Jeju, ich habe gute Arbeit mit dem Fahrrad geleistet.&#34;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Es ist eine Welt der Fahrer, in der nur wenige Menschen und Fahrzeuge vorbeifahren. - Jeju, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/160/f93ece84-41a3-4b1b-a9aa-8f04f4d83e7f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Es ist eine Welt der Fahrer, in der nur wenige Menschen und Fahrzeuge vorbeifahren.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   1. Gang, Küstenstraße Aewol-eup
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Küstenstraße Aewol-eup (ca. 10,7 km) ist berühmt für den wunderschönen Sonnenuntergang, der das Meer färbt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Eine mehr lustige Radtour zusammen - Jeju, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/160/e6ded3ba-56f2-42c5-9c0e-0587eb87f8f7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Eine mehr lustige Radtour zusammen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es gibt jedoch viele Hügel in der Gegend zwischen Gugeolli und Gonaeri, was es zu einer der schwierigsten Strecken auf dem Jeju Fantastic Bike macht. Sejong, der nicht die Wahrheit sagen kann, ist glücklich. Ich denke, dass der Weg vor uns weiterhin derselbe sein wird wie jetzt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Es gibt eine Fahrradstraße, so ist es bequem - Jeju, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/160/9a758597-183e-4e32-aeae-ff097bf55aa5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Es gibt eine Fahrradstraße, so ist es bequem
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Kehren Sie von Gamundong-gil zur Aewol Coastal Road zurück und rennen Sie los. Auf der gut asphaltierten Straße ist eine Fahrradstraße separat vorgesehen. Das Meer fällt nicht von beiden Seiten ab. Es ist eine gute Möglichkeit, so viel zu beschleunigen, wie Sie möchten. Sejong beschleunigt nicht. Ich wollte den Blick auf das Meer nicht missen, indem ich mich auf das Laufen konzentrierte.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Der Sonnenuntergang, der die Welt rötet - Jeju, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/160/f0ec9203-0ee6-4095-aa9d-a4916c8d58bd.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Der Sonnenuntergang, der die Welt rötet
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Zu einem gut geführten Kollegen sind Gerichtsverfahren gekommen. Bergauf erschien. Ich klettere langsam die Straße hinauf, indem ich Kraft auf meine Beine ausübe. Das Problem ist, dass der Aufstieg nicht einer ist. Nachdem einer vorbei ist, erscheint ein anderer. Wenn Sie darüber hinweggehen, können Sie den Anstieg wieder sehen. Schon das Anschauen verursacht Schwindel und Seufzer.
   &lt;br/&gt;
   &#39;Was machen wir. Ich frage mich, ob ich gehen kann. &#39;genau wie erwartet. Ein Fahrrad, das auf dem flachen Land fährt, trifft bergauf und die Geschwindigkeit verlangsamt sich unendlich. Es ist natürlich, dass die Geschwindigkeit abnimmt, wenn die Anzahl der Trittschritte abnimmt. Der Kiefer füllt sich. Sie beginnen hinter der Party zurückzubleiben. Das Verlagern des Hungers, wann immer es schwer ist, beschleunigt ihn nicht. Es ist schwer.
   &lt;br/&gt;
   Ich werfe ein Wort, wenn mein Kollege, der zusammen reitet, frustriert war. &#34;Der Schlüssel zum Schalten ist das Aufrechterhalten der Geschwindigkeit. Sie müssen im Voraus schalten, damit Sie die Geschwindigkeit auch auf Hügeln beibehalten können.&#34;
   &lt;br/&gt;
   Wenn Sie in der Ebene mit einer Geschwindigkeit von 15 km laufen, müssen Sie die Gänge im Voraus schalten, damit Sie die Geschwindigkeit beibehalten können, bevor Sie den Hügel hinaufsteigen. Ich verstehe das Problem mit meinem Kopf, weiß aber nicht, wann ich schalten soll. &#34;Also, wann willst du wechseln?&#34;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bergauf ist immer schwierig - Jeju, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/160/7265b9e3-865d-4f05-a37c-367c2c9d0b07.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bergauf ist immer schwierig
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Sejong wachte auf und bemerkte, als er bergauf rannte. Dass er eine Person war, die kein Fahrrad fahren konnte. Ich weiß, dass das Radfahren auf der Insel Jeju nie einfach ist. Schließlich steige ich aus und ziehe das Fahrrad hoch. Wenn es schwierig ist, ist es ein Vergnügen, eine Weile zu Fuß zu gehen und die Seelandschaft über den Küstenklippen zu bewundern.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Radwege sind ein Geschenk der Natur - Jeju, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/160/4769b32f-e381-47ce-82b6-c16d83ab98e2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Radwege sind ein Geschenk der Natur
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Party war lange außer Sicht. &#34;Wo soll ich dieser Einsamkeit und Schwere folgen?&#34; Denken, Fahrrad ziehen und mühsam gehen. Mittendrin fällt im Sommer das glitzernde Meer auf. Wenn Sie das fantastische Meereslicht betrachten, wird die faszinierende Farbe des Meeres niemals für immer aus Ihrem Kopf gelöscht. Ich erinnere mich an die Worte von Platon, einem antiken griechischen Philosophen, plötzlich in einer bezaubernden Landschaft.
   &lt;br/&gt;
   &#34;Alle Dinge werden von der Natur oder der menschlichen Technologie geschaffen, die größten und schönsten werden in der Natur geschaffen, und die kleinsten und unvollkommensten werden von der menschlichen Technologie geschaffen.&#34;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Wenn es schwer ist, entspannen wir uns auf der Klippe an der Küste - Jeju, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/160/fce6c0a8-6337-458a-b205-1cab48eb194f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Wenn es schwer ist, entspannen wir uns auf der Klippe an der Küste
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die größte Attraktion der Insel Jeju ist immer noch die Natur. Obwohl die Menschen die Schönheit der Natur künstlich artikuliert haben, ist das Licht so reich, dass es nicht ausreicht, das reine Licht der Natur zu bedecken. Mit der Zeit nimmt die Natur das Gewicht der Jahre zu und schafft ein ernsteres Aussehen. Herr Sejong bewundert die Größe der Natur und drückt Dankbarkeit aus. Von Jahr zu Jahr enthält es den Himmel und die Wolken und mischt Berge, Bäume und Wind, um so zu fließen, wie es ist.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Der Weg zum schönen Meer - Jeju, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/160/211028a6-db06-4a66-8ef4-0342828a811e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Der Weg zum schönen Meer
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Drücken Sie das Pedal erneut vorsichtig. Es läuft langsam, als würde man auf einem zugefrorenen Fluss laufen. Allein zu sein ist einsam, schwierig, aber der Geist zittert nicht. Egal wie viel Sie laufen, Sie haben keine Angst vor endlosen Straßen im Morgengrauen. Ich habe einen Freund, der den Weg geht. Das Meer von Jeju ist bei mir im Namen von uns. Es ist, als würde die Morgensonne jederzeit und überall scheinen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;17&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Daram Shelter Zertifizierungszentrum - Jeju, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/160/8ce020a4-851b-40ff-9913-b555f9dc43f9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Daram Shelter Zertifizierungszentrum
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Schließlich können Sie das Authentifizierungszentrum für den Dachboden des Ziels sehen. Die Party ist zuerst angekommen und ruht sich aus. Als er an seinem Ziel ankommt, hinterlässt Sejong hastig Beweise. Öffnen Sie das Zertifizierungsheft und stempeln Sie es. Die schwierigen Erinnerungen an das Reiten verschwinden beim Stempeln weit weg. Das Erfolgserlebnis, das Sie getan haben, tritt an seine Stelle.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;19&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ich stempele das Zertifizierungsheft und gehe um das Fahrrad herum. - Jeju, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/160/bbc101f5-307d-4203-b66a-96107c3dacf4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ich stempele das Zertifizierungsheft und gehe um das Fahrrad herum.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Sejong, der irgendwann einen 240 km langen Lauf absolvieren will, obwohl er auf einem Abschnitt der Insel Jeju läuft. Er sagt. &#34;Fahrradreisen sind keine Herausforderung. Genießen Sie Natur und Zeit.&#34; &#34;Ich bin froh, auf die Berufung der Natur reagieren zu können.&#34;
   &lt;br/&gt;
   Obwohl es eine kurze Radtour war, bleiben die Erinnerungen immer in Ihrem Herzen. Und die Zeit, die in einem Moment vergangen ist, wird an die präsentierten Erinnerungen erinnern und eine Reise unternehmen, um andere Erinnerungen zu schaffen. Mit der Zeit wird sich die Insel Jeju eines Tages ändern, aber die Wahrheit ist, dass Reisende immer kommen werden, selbst wenn sich die Insel Jeju ändert.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;21&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Eine Radtour ist eine Reise, um die Natur zu genießen - Jeju, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/160/b19f1c9c-6ef3-400d-8d1b-8a00a994f247.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Eine Radtour ist eine Reise, um die Natur zu genießen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   &amp;lt;Fantastischer Radweg Jeju&amp;gt;
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Rund um das Zertifizierungszentrum wurden zehn Kurse entwickelt. Die Länge beträgt 240 km. Wenn Sie 70 bis 80 km pro Tag laufen, können Sie dies tun, wenn Sie 2 Nächte 3 Tage oder 3 Nächte 4 Tage haben. Selbst 30 km laufen dauert 7-8 Tage. Es spielt keine Rolle, ob Sie nicht über die Fähigkeiten verfügen, aber seien Sie nicht gierig. Es ist wichtig, einen festen Zeitplan einzuhalten, auch wenn Sie langsam fahren. Die Unterkunft wird im Voraus entsprechend der Route ausgewählt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   &amp;lt;Fahrradtipps&amp;gt;
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   -Grundlegende Sicherheitsausrüstung ist unerlässlich. Für sicheres Fahren sollten Helme, Handschuhe, Knie- und Ellbogenschützer usw. bereitgestellt werden.
   &lt;br/&gt;
   - Bereiten Sie langärmelige Kleidung, Schutzbrillen, Sonnenschutzmittel usw. vor, um sich auf Hitze, Strahlungswärme und Sonneneinstrahlung vorzubereiten.
   &lt;br/&gt;
   - Bereiten Sie ein Reparaturset und einen Ersatzschlauch vor, die im Falle einer einfachen Fehlfunktion wie einer Reifenpanne repariert werden können. Wenn Sie es nicht selbst tun können, überprüfen Sie die Kontaktinformationen der Reparaturwerkstatt.
   &lt;br/&gt;
   - Scheinwerfer und Rücklichter sind bei Nachtfahrten unerlässlich
   &lt;br/&gt;
   - Machen Sie sich mit der linken und rechten Bremsrichtung und der Bedienung des Getriebes vertraut.
   &lt;br/&gt;
   -Der Sattel ist mäßig hoch genug, um den Boden zu erreichen.
   &lt;br/&gt;
   - Da es notwendig ist, lange Fahrrad zu fahren, ist es auch hilfreich, funktionelle Kleidung vorzubereiten.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong class=&#34;gray&#34;&gt;
     Geschrieben von Joohwan Oh (Travel Writer)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;red&#34;&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Die oben genannten Informationen wurden im Juli 2019 aktualisiert und können später geändert werden. Bitte überprüfen Sie dies, bevor Sie reisen.
     &lt;br/&gt;
     ※ Informationen wie Text, Fotos und Videos, die in diesem Artikel verwendet werden, sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Die unbefugte Verwendung des Artikels ist untersagt.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34; - Jeju, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/160/ef58858f-7d4b-422f-9547-7163f4ed8a99.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gimnyeong Metal Craft Mural Village blüht vor dem Strand - Jeju, Südkorea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/flowering-in-front-of-the-beach-gimnyeong-metal-craft-mural-village-133-de/</link>
      <pubDate>Thu, 12 Mar 2020 04:12:44 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/flowering-in-front-of-the-beach-gimnyeong-metal-craft-mural-village-133-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Jeju, South Korea&#34; data-title=&#34;flowering-in-front-of-the-beach-gimnyeong-metal-craft-mural-village--133&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Metallkunst-Wandbilder, die das Dorf auf natürliche Weise durchdrungen haben - Jeju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/133/e930988f-f0a7-48d6-9016-eeddbdbac867.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Metallkunst-Wandbilder, die das Dorf auf natürliche Weise durchdrungen haben
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Gimnyeong Metal Craft Mural Village blüht vor dem Strand
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Jeju, Südkorea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Eine sanfte Veränderung begann entlang der Küste in einem ruhigen Küstendorf nördlich von Jeju. An den Wänden des Hauses blühte Metallhandwerk mit warmen Geschichten über das Dorf.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &#39;Gojangnan-gil&#39;, das das Dorf Kimnyeong bestickt, ist ein Jeju-Dialekt, der &#39;blühender Pfad&#39; bedeutet. Meeresbrise und Meerwasser fließen in den Dörfern, und Metallhandwerk, das im Laufe der Zeit wunderbar aussieht, trägt die Wärme.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#39;&#34;Troubleshooting Road&#34; ab Jeju Olle Trail 20 Course - Jeju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#39; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/133/fc6983d4-c2ab-47e6-844d-77e7687f6c77.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     &#34;Troubleshooting Road&#34; ab Jeju Olle Trail 20 Course
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Durchlässige Metallarbeiten
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das Jeju-Meer ist immer neu. Sobald Sie die mysteriöse Farbe sehen, ist es wahrscheinlich, dass ein Flattern auftritt. Jejus hübscher Strand ist gesäumt von Hostels und Cafés mit Blick auf das Meer. Eine andere Möglichkeit, dem Jeju-Meer zu begegnen, besteht darin, langsam entlang der Küste zu gehen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Das Meer und der Himmel von Gimnyeong sind so blau - Jeju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/133/a1888653-84a4-4a55-9dcd-791e986749e6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Das Meer und der Himmel von Gimnyeong sind so blau
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Gimnyeong, der Ausgangspunkt für den Olle 20-Kurs nördlich von Jeju, ist ein ruhiges Dorf mit smaragdgrünem Meer. Im Winter 2014 begann der Wandel in einer gewöhnlichen Stadt, in der Reisende spärlich sind. Metallkunst-Wandbilder wurden auf natürliche Weise wie in einem Dorf hergestellt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gute Möglichkeit, am Strand entlang zu gehen - Jeju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/133/48580263-dbe7-43e5-be18-91907f59541f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gute Möglichkeit, am Strand entlang zu gehen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Etwa 3 km vom Beginn des Olle 20-Kurses bis zum Seongseon Beach finden Sie Metallhandwerk. Weiße Flügel tauchten aus den stumpfen Zementwänden auf, und Wale schienen gerade jetzt auf den schwarzen Steinmauern ins Meer zu springen. Die Werke von Haenyeo, Gimnyeong Village, bestehend aus Manjanggul Cave, Cheongsugul Cave, Yacht und Wind, sind in jedem Stück enthalten.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Interessante Arbeit, die Wand angewendet - Jeju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/133/ebea5507-5962-4765-a985-a44956d218fd.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Interessante Arbeit, die Wand angewendet
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Nehmen Sie eine Karte und betreten Sie das Dorf auf dem Olle Trail 20. Von Kim Sung Sook
   &lt;root 1=&#34;&#34;&gt;
    Willkommen bei diesem Reisenden. Reisen ist eine Arbeit, die die Wurzel des Geistes mit interessanter Vorstellungskraft ausdrückt.
   &lt;/root&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Es macht Spaß, jedes Stück auf der Karte einzeln zu suchen. - Jeju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/133/d1ff8afb-34ff-4e09-8838-7f444bf7863f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Es macht Spaß, jedes Stück auf der Karte einzeln zu suchen.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Wurzeln ihrer stumpfen Füße sind gereist, und Metallblätter hängen darüber, um einen reichen Baum zu bilden. Funktioniert gut mit Jeju, der Romantik der Reisenden.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Die Arbeit, die natürlich einweicht, als ob sie ursprünglich angebracht wäre - Jeju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/133/3979caae-6b8f-436f-826a-abe52e391fcf.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Die Arbeit, die natürlich einweicht, als ob sie ursprünglich angebracht wäre
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Sanfte Veränderungen, um Dörfer zum Leben zu erwecken
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Sind Sie 10 Minuten vom Start des Olle Trail 20 gelaufen? Er betritt das Café &#39;Backroom Project&#39;, eingebettet unter einem grünen Dach vor dem Strand. Das Haus wurde als Bauernhaus umgebaut und die Außenseite dient als Werkstatt für Metallhandwerk. Es wird von Nam Hyun-kyung geleitet, dem Künstler, der die Straßen von Gimnyeong geplant hat.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vertreter Nam Hyun-kyung vom Café „Dabang Project“ - Jeju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/133/67e6ec1d-9a93-415b-abba-7b4a886c120f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vertreter Nam Hyun-kyung vom Café „Dabang Project“
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Sie studierte Metallhandwerk an der Universität und träumte davon, eine Werkstatt am Meer zu haben, die sie vor zwei Jahren hier niederließ.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Der warme Raum sickert wieder - Jeju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/133/bc910fa9-2eeb-422d-ab2a-c1f3c4119704.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Der warme Raum sickert wieder
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Anfangs war es ein kaltes Dorf, aber neugierige Senioren besuchten sie oft mit Gemüse oder Obst, und sie begann, ihre Geschichte zu erzählen. Der Schriftsteller ließ sich vom Charme des Dorfes verwöhnen und suchte nach einer Erwärmung der Nachbarschaft. Er entschied, was er am besten konnte.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Der warme Raum sickert wieder - Jeju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/133/9b9abcce-601a-4616-b6ba-dc120c09ea67.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Der warme Raum sickert wieder
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wandbilder sind von Regen und Wind gut abgezogen und sehen möglicherweise heterogen aus. Deshalb habe ich mich für achromatisches Metall als Material entschieden. In seinen Gedanken wollte Nam ein Wandbild machen, das die Landschaft auf natürliche Weise durchdrang. Das Dorfsekretariat und die Rural Development Corporation wurden neun Monate lang überredet, das „Trouble Road Project“ abzuschließen. Infolgedessen haben 34 Arbeiten das Dorf von Ende Oktober bis Mitte Dezember 2014 bestickt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Es gibt viele Werke, die die Herzen von Frauen enträtseln - Jeju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/133/1144a440-0e3b-45e5-90d7-bbe7158ff29f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Es gibt viele Werke, die die Herzen von Frauen enträtseln
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Anfangs hatten die Dorfältesten keine Opposition. Ich kannte die Metallarbeiten selbst nicht und musste vor allem die Wände meines alten Hauses durchbohren. Aber ich war mit dem fertigen Wandbild zufrieden.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Durch die Wand schleichen, Katze - Jeju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/133/72a71c71-938e-4434-89d3-42fa7d749573.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Durch die Wand schleichen, Katze
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   12 Künstler nahmen an dem Projekt teil. Es wurde durch SNS rekrutiert und dem Künstler durch Wissen durch Schul- und Junioren vorgestellt. Gimnyeong ist ein Küstenort, und seine Werke bestehen hauptsächlich aus Kupfer und nicht aus Eisen, da die Werke durch den Einfluss von Meeresbrise und Meerwasser schnell zerstört werden können. „Eisen ist korrodiert, aber Kupfer ist gefärbt. Die Farbe ändert sich gut mit der Meeresbrise und dem Meerwasser. Mit der Zeit wird die Arbeit immer wertvoller. Vertreter Nam
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Yongcheonsu ist überall in Jeju zu finden - Jeju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/133/ed7d52c5-5141-4dbc-af15-a4e0e2364e6c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Yongcheonsu ist überall in Jeju zu finden
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das Kupfer ist zuerst rot, aber mit der Zeit steigt die grüne Farbe. Die smaragdgrüne Arbeit schafft eine andere Stimmung. Dies ist auch eine Attraktion des Metallhandwerks. Kupfer ist doppelt so teuer wie Eisen, aber wirtschaftlicher, da es keine Wartung und Reparatur kostet.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bunte Dächer am Strand entlang - Jeju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/133/7d1f0be8-09ce-4226-b46c-975f40264967.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bunte Dächer am Strand entlang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Werke, die die Geschichte des Dorfes Gimnyeong enthalten
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Verlassen Sie das Projekt erneut und gehen Sie in der Nähe des Meeres. An einer Wand entdecken wir Chu-sky&#39;s Arbeit, Island Kid. Es ist ein Werk, das die starke Mutter und das Haenyeo von Jeju zum Ausdruck bringt. Lee Jung-geuns &amp;lt;WORLD&#39;S BEST FISHING SPOT&amp;gt; zeigt, dass es in Kimnyeong viele Angelstellen gibt. In seiner Arbeit können Sie das lebendige und dynamische Dorf sehen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Sie steht vor dem Haenyeo, der gut zum orangefarbenen Dach passt. Wenn ich mir das Netz, das Haenyeo gerettet hat, genau ansehe, ist es eine Blume, die in einem Klumpen blüht. Kim Sun-Youngs &amp;lt;Blossom Wave&amp;gt; drückt aus, dass die Blumen, die sie für den Rest ihres Lebens gerettet haben, Blumen und ihre blütenartige Jugend sind. Lee Hyun-Jungs &amp;lt;Cantabile&amp;gt;, was bedeutet, dass Fische im Leben eines Haenyeo nach dem Rauschen des Meeres harmonisiert werden, ist so schön wie eine weiche Küste. Nach diesem Stück trocknet der Großvater den Seestern im Hof eines alten Hauses aus. Ich habe ein Leben lang in diesem Dorf gelebt und war gelangweilt. Eines Tages ist ein Wandbild, das wie eine Frühlingsblume blüht, angenehm und die ruhige Veränderung macht mich glücklich.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Opa trocknet seinen Seestern im Hof eines alten Hauses - Jeju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/133/3985b52a-9fea-49ae-9b5d-73941179509b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Opa trocknet seinen Seestern im Hof eines alten Hauses
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es gibt viele Werke, die Haenyeo darstellen, aber es ist ein anderes Gefühl, wenn man sich mit dem Knoblauchkünstler &#39;Wonder HaeNyeo&#39; konfrontiert sieht. Ich wollte das Vorurteil gegen die Taucherinnen abbauen, indem ich die Taucherinnen als Wunderfrau ausdrückte. „Ich denke, Haenyeo ist eine Person, die harte Arbeit leistet. Besonders Frauen in Gimnyeong sind stark, stumpf und klobig. Weil das Land so arm war, dass ich Material herstellen musste, und wegen des Windes und des Rauschens der Wellen, war ich kurz und dick, als ich sprach. Die Mädchen und Mädchen, denen ich begegnet bin, begegneten aufregender Musik, lustiger Arbeit und Wärme für Fremde. Ich wollte es fröhlich ausdrücken, dass die Frauen gezwungen waren, stark zu sein. ”
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Eine Mutter und eine Frau, die stark ist wie eine Wunderfrau - Jeju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/133/34b0a167-c689-489b-9198-f54b09e82810.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Eine Mutter und eine Frau, die stark ist wie eine Wunderfrau
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Neben den Wänden gibt es auch Arbeiten, die beim Nachschlagen detaillierter aussehen. Lee Jung-geuns blaues Wasserglas (Let&#39;s Go) befindet sich auf einer Steinmauer. In Form von Webtoons war es eine unterhaltsame Art, blaues Wasser auszudrücken, ein Heilwasser für kranke Menschen, ein Schwimmbad für einheimische Kinder und ein Quellwasser für Bauern, um sich mit Kühen zu entspannen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Smaragdfarbenes Metallschiff in der Meeresbrise und im Meerwasser - Jeju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/133/ea53a4b1-d927-4b6f-80b6-d69a4049fc42.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Smaragdfarbenes Metallschiff in der Meeresbrise und im Meerwasser
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Lee Sung-siks &amp;lt;Walk the Road&amp;gt; enthält die mysteriöse Legende von Duruksan, die das Meer in Gimyeong zeigt. Es erzählt der Legende von Durucksan, dass die Großmutter, die sie auf der Straße getroffen hat, immer im Wasser ist.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Eine Arbeit, die gerade aus einem Cartoon hervorgegangen ist - Jeju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/133/c2371431-14d8-4b8b-bc9b-d2accdb321f2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Eine Arbeit, die gerade aus einem Cartoon hervorgegangen ist
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Bist du ungefähr 2 Stunden gelaufen? Es steht vor einem Werk, das die Geschichte von Gimnyeongs Spezialitäten und dem Wind erzählt. Die Geschichte von Kim Ning, die von den Wandgemälden erzählt wird, scheint sie zu kitzeln.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;18&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Wand und Arbeit, die ursprünglich eine zu sein scheint - Jeju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/133/ad181952-9543-4690-9135-cb0b7ef1d295.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Wand und Arbeit, die ursprünglich eine zu sein scheint
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Tief im Dorf gibt es viele Werke, mit denen ältere Menschen die Weisheit und die alte Mode von Jeju spüren können. Die kaputten Straßen während der Jahreszeiten werden die Stadt entmutigender machen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;19&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gehen - Jeju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/133/c872b394-be83-4b6e-afb1-0a2c08e1d30c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gehen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformationen
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Gimnyeong
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Adresse: Gimnyeong-ro 1-Gil ~ 21-Gil, Gujwa-eup, Jeju-si, Jeju-Provinz für besondere Selbstverwaltung
    &lt;br/&gt;
    Anfragen: 064-782-9801
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurants in der Nähe
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
    -Dabang-Projekt: Kaffee, Dessert / 18-16, Gimnyeonghang 3-Gil, Gujwa-eup, Jeju-si / 064-901-2929
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;https://blog.naver.com/dasibangwork&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     https://blog.naver.com/dasibangwork
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Nationale Fischerei: Hoe, Jeonbokjuk / 54 Haejeonghaean-ro, Gujwa-eup, Jeju-si / 064-782-6633
    &lt;br/&gt;
    -Woori Duri: Lokales Essen / 173, Gimnyeong-ro, Gujwa-eup, Jeju-si / 064-782-5442
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Räume
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
    -Mago Pension: 26-24, Gimnyeonghang 3-Gil, Gujwa-Eup, Jeju-Si / 010-3386-8315
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.jejumagot.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.jejumagot.com/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Raccoon House: 22-10, Gimnyeong-ro 17-Gil, Gujwa-eup, Jeju-si / 010-6507-7663
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://blog.naver.com/poem901&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://blog.naver.com/poem901
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Die oben genannten Informationen wurden im März 2019 aktualisiert und können sich später ändern. Bitte überprüfen Sie dies, bevor Sie reisen.
     &lt;br/&gt;
     ※ Die in diesem Artikel verwendeten Informationen wie Text, Fotos und Videos sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Daher ist die unbefugte Verwendung des Artikels untersagt.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jejus Winterrestaurant, das verratene Reisende tröstet - Seogwipo, Jeju, Südkorea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/jejus-winter-restaurant-comforting-betrayed-travelers-127-de/</link>
      <pubDate>Wed, 11 Mar 2020 18:36:58 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/jejus-winter-restaurant-comforting-betrayed-travelers-127-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Seogwipo, Jeju, South Korea&#34; data-title=&#34;jejus-winter-restaurant-comforting-betrayed-travelers--127&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Rote Kamelienblume, eine der typischen Winterlandschaften in Jeju - Seogwipo, Jeju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/127/eb2c16e9-ea7c-4cbb-96e9-84b80e436210.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Rote Kamelienblume, eine der typischen Winterlandschaften in Jeju
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Jejus Winterrestaurant, das verratene Reisende tröstet
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Seogwipo, Jeju, Südkorea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Jejus Winter ist eine Zeit des Verrats. Viele Menschen reisen in Erwartung des warmen und warmen Wetters, aber wenn sie die Insel betreten, haben sie das Gefühl, dass etwas nicht stimmt. Ja. Jejus Winter ist viel kälter als ich dachte. Die bittere Winterbrise, die hin und wieder weht, lässt die Gedanken der Menschen kalt werden. Hier sind zwei Cafés, in denen Sie verratene Reisende mit warmer Winterlandschaft, besonderen Erlebnissen und köstlichen saisonalen Desserts genießen können.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Kamelienwanderung und warme Winterspezialität, Warangwarang
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das Wimi-ri-Dorf im Süden von Jeju ist ein wesentlicher Bestandteil von Jejus Winterreise. Eine faszinierende Kamelienkolonie, die mitten im Winter rote Blüten hervorbringt, zieht jedes Jahr Reisende an. Die Kamelienkolonie ist, wie der Name schon sagt, kein Ort, an dem Kamelienbäume einen Wald bilden, aber die Bäume, die entlang der Steinmauern wachsen, sind so groß, dass sie aus der Ferne wie Wälder aussehen. Kamelie ist eine einheimische Sorte, daher sind die Blumen selbst nicht wunderschön. Die Landschaft, in der Blüten fallen und Blumenwege bilden, reicht jedoch nicht aus, um die Winterreise schön zu machen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Kamelienkolonie, in der der Kamelienbaum wächst - Seogwipo, Jeju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/127/7ad69e71-b6bf-4632-909b-0f688f7b882e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Kamelienkolonie, in der der Kamelienbaum wächst
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Nur wenige Schritte von der Kameliengemeinschaft entfernt befindet sich ein Café namens Warangwarang, das für seinen stimmungsvollen und köstlichen Kaffee bekannt ist. Es ist ein guter Ort, um eine gemütliche Tour durch die Kamelienkolonie zu machen und heißen Kaffee zu trinken, um das Nachglühen der Reise zu teilen. Das ordentlich eingerichtete Äußere des Cafés ist sehr komfortabel.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Warangwarang, ein Café in der Nähe der Kamelienkolonie - Seogwipo, Jeju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/127/47d9d156-ecfc-4ecc-b594-e3961a493e47.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Warangwarang, ein Café in der Nähe der Kamelienkolonie
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Produktion
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ein Zitrusfeld schaut aus dem Fenster - Seogwipo, Jeju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/127/94db2d1c-5d0a-446c-8319-f23bfdce252b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ein Zitrusfeld schaut aus dem Fenster
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das handgeschriebene Menü ist voller Dinge, die Sie probieren sollten, darunter eine große Auswahl an Kaffee und Tee, Keksen und Säften. Unter ihnen sind süßer roter Bohnenlatte und Klebreiskuchen die besten Köstlichkeiten von Warangwarang, die als Winterdessert genossen werden können. Der rote Bohnenlatte, der durch Kochen von einheimischen roten Bohnen hergestellt wird, ist weich und herzhaft. In angenehmer Süße angesammelte Müdigkeit schmilzt dahin. Wenn Sie eine Tasse Latte mit roten Bohnen und geröstetem Reiskuchen haben, haben Sie nicht das perfekte Winteressen. Leicht gebackene Reiskuchen mit viel geröstetem Sojabohnenmehl machen es ein wenig hungrig.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ein Glas roter Bohnenlatte mit geröstetem Reiskuchen - Seogwipo, Jeju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/127/8e3174ba-af06-4ba3-92ce-1af9cb8456fb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ein Glas roter Bohnenlatte mit geröstetem Reiskuchen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   ich
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ordentliches und süß dekoriertes Café - Seogwipo, Jeju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/127/4a258b64-a8f8-43ba-adcf-7a97d270f609.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ordentliches und süß dekoriertes Café
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Beliebt sind auch natürlich gealterte Seifen und Kamelienöle des Paares. Das &#39;Warangwarang&#39;-Kamelienöl und die Kamelienseife, die von OEMs in spezialisierten Produktionsstätten hergestellt werden, gelten als empfohlen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Warangwarang-Kaffee mit Handtropfen genießen - Seogwipo, Jeju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/127/ce1e6834-94d5-4366-95e1-ef1bc2d92cae.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Warangwarang-Kaffee mit Handtropfen genießen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Cafés sind normalerweise ruhig und entspannt, aber manchmal verwandeln sie sich in Liebeszimmer für Bewohner und Reisende. Es öffnet um 11 Uhr und schließt um 18 Uhr und ist montags geschlossen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Das Café ist in einer gemütlichen und entspannten Atmosphäre eingerichtet. - Seogwipo, Jeju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/127/f857294f-0467-4e84-807e-4bb1e3c0aae3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Das Café ist in einer gemütlichen und entspannten Atmosphäre eingerichtet.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Aromatisches Fußbad, hausgemachtes Meeresfrüchtebrot, Dolgori Cafe
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie langsam am breiten Pyoseon Haevichi Beach entlang gehen, erreichen Sie bald den Hafen von Pyoseon. Es ist ein guter Ort zum Entspannen mit klarem Meerblick. Direkt hinter Pogu befindet sich das „Doltogori Café“, in dem Sie Desserts und Fußbäder genießen können. Das ungewöhnliche Fußbad aus schwarzem Basalt, hausgemachtem Eis und Brot sind beliebte warme Räume.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Dolpori Café - Seogwipo, Jeju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/127/7c69cf88-05f6-42e1-a7b7-c597c3c2bda6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Dolpori Café
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   1:00 Uhr Nachmittags. Wenn Sie das Café betreten, reizt der Geruch von frisch gebackenem Brot Ihre Nase. Obwohl ich gerade gegessen habe, sabbert mein Mund. Für diejenigen, die gerne Brot essen und Brot machen möchten, ist das Dolgori Café nur eine Spatzenmühle. Der Geschmack ist köstlich, aber Sie können das einzigartige Brot probieren, das in anderen Bäckereien nicht zu finden ist.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Täglich gebackenes hausgemachtes Brot, Eis und köstliche Getränke - Seogwipo, Jeju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/127/90389e76-b679-438c-99af-a2b554c4d7b9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Täglich gebackenes hausgemachtes Brot, Eis und köstliche Getränke
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Meeresfrüchtebrot aus Tintenfisch, Makrele, Tintenfisch und Muschel ist ein beliebtes Brot. Außen gibt es nichts Besonderes, aber die Meeresfrüchte sind mit einer anderen Kraft gefüllt als jedes andere Brot. Die Textur des weichen Brotes passt gut zu den gehackten Meeresfrüchten. Wenn Sie ein oder zwei essen, ist der Teller bald leer. Jeju-Zitrusbrot mit süß-sauren Zitrusfrüchten wird mit einem Löffel Mango-Gelato gekrönt. Kühles und mildes Gelato und saures Zitrusbrot sorgen für eine fantastische Harmonie in Ihrem Mund. Neben Mangos gibt es eine Vielzahl von Gelato, so dass Sie Ihre eigenen wählen können. Doltogo-Brot aus Kartoffelpüree sieht auch anders aus.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Meeresfrüchtebrot mit Muschel, Seeaal, Tintenfisch und Tintenfisch - Seogwipo, Jeju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/127/c38f5c02-dd29-4b79-b599-488484c9f686.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Meeresfrüchtebrot mit Muschel, Seeaal, Tintenfisch und Tintenfisch
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der zweite Stock des Cafés ist mit einem Fußbad dekoriert. Wenn Sie ein Fußbad mit Desserts genießen möchten, bestellen Sie Brot und Getränke im ersten Stock und bringen Sie sie zum Fußbadtisch. Jedes Fußbad hat einen Tisch, an dem Sie etwas trinken können.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Der erste Stock ist ein Café und der zweite Stock ist mit Fußbädern dekoriert. - Seogwipo, Jeju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/127/af05ac29-e16f-4853-a267-583dc164b913.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Der erste Stock ist ein Café und der zweite Stock ist mit Fußbädern dekoriert.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ein kleines klobiges Fußbad aus Jeju-Stein. Dolgori, was in Jeju „Schweinetrog“ bedeutet, ist interessanterweise als Fußbad geformt. Das Beste ist, dass Sie die gewünschte Temperatur einstellen können.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sie können bequem ein Fußbad genießen, während Sie das Dessert genießen. - Seogwipo, Jeju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/127/774b99f2-deb1-4b73-94f4-516913d0efdc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sie können bequem ein Fußbad genießen, während Sie das Dessert genießen.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie sich für ein Fußbad bewerben, bringen Sie Bad, Schönheitssalz und Handtücher in den Korb. Sobald Sie wissen, wie man es benutzt, können Sie das Fußbad selbst genießen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Badesalz, Schönheitssalz, Handtuch für Fußbad Erfahrung anzuwenden - Seogwipo, Jeju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/127/097cbf89-825a-4b16-9677-4ff1a6bc52e0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Badesalz, Schönheitssalz, Handtuch für Fußbad Erfahrung anzuwenden
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das Hinzufügen eines Bades verleiht Ihren Füßen einen angenehmen Duft und eine angenehme Farbe. Sie können zwischen Yuzu, Kirschblüte, Waldbad und Rosenduft wählen. Wenn Sie das Schönheitssalz auf die Fußsohlen reiben, bevor Sie das Fußbad beenden, werden die abgestorbenen Hautzellen entfernt und Ihre Haut glatter. Mit einem Schritt trocken wischen und fertig! Die Müdigkeit der Reise eines Mittwinters wird gelindert. Das Fußbad-Erlebnis beträgt 5.000 Won pro Person.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Stellen Sie ein Bad in ein Fußbad - Seogwipo, Jeju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/127/4d4f136c-5c76-4ec0-874f-c9b791e96b0b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Stellen Sie ein Bad in ein Fußbad
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformationen
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Warangwarang
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Adresse: 28, Wimijungang-ro 300beon-gil, Namwon-eup, Seogwipo-si, Jeju
    &lt;br/&gt;
    Kontakt: 070-4656-1761
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Dolpori Café
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
    -Adresse: 16-4, Pyoseondangpo-ro, Pyoseon-myeon, Seogwipo-si, Jeju-do
    &lt;br/&gt;
    Kontakt: 064-787-9400
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     In der Nähe Sehenswürdigkeiten
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
    -Wemi Camellia Community: 15, Wimijungang-ro 300beon-gil, Namwon-eup, Seogwipo-si
    &lt;br/&gt;
    -Jeju Folk Village Museum: 631-34, Folkhaean-ro, Pyoseon-myeon, Seogwipo-si / 064-787-4501
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.jejufolk.com/html/index.aspx&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.jejufolk.com/html/index.aspx
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Jeju Herb Garden: 170, Spender-Myeon, Pyoseon-Myeon, Seogwipo-si / 064-787-7362
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.herbdongsan.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.herbdongsan.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Räume
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
    -Das Seri Resort: 97-13, Beophwansang-ro 2-beon-gil, Seogwipo-si / 064-739-9966
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.seriworld.co.kr/index.php?mid=KR01&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.seriworld.co.kr/index.php?mid=KR01
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Benikea Jungmun Hotel: 166 Cheonjeyeon-ro, Seogwipo-si / 064-802-8889
    &lt;br/&gt;
    -Sandulae Full House: 689-8 Seoseongil-ro, Seongsan-eup, Seogwipo-si / 064-784-1988
    &lt;br/&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.sandule.co.kr/document/main/main.php&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.sandule.co.kr/document/main/main.php
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Die oben genannten Informationen wurden im Januar 2016 verfasst. Sie können sich später ändern. Bitte überprüfen Sie dies, bevor Sie reisen.
     &lt;br/&gt;
     ※ Die in diesem Artikel verwendeten Informationen wie Text, Fotos und Videos sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Daher ist die unbefugte Verwendung des Artikels untersagt.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lustige und süße Wintermuseen in Jeju - Jeju, Südkorea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/fun-and-sweet-winter-museums-in-jeju-110-de/</link>
      <pubDate>Mon, 09 Mar 2020 21:38:27 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/fun-and-sweet-winter-museums-in-jeju-110-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Jeju, South Korea&#34; data-title=&#34;fun-and-sweet-winter-museums-in-jeju--110&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Schokoladenmuseum - Jeju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/110/294c34a1-00f2-4247-87b8-3f8ff34c68e8.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Schokoladenmuseum
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Lustige und süße Wintermuseen in Jeju
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Jeju, Südkorea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Selbst auf der Insel Jeju gibt es im Winter viele lustige Museen. Unter ihnen stellt das Museum ein Erlebnismuseum vor, das zur Erziehung von Kindern und auch für Erwachsene genutzt werden kann.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Schokoladenmuseum
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das Schokoladenmuseum ist von außen erstaunlich. Einmal sieht die Fassade des Museums aus wie die Architektur der südamerikanischen Inka-Zivilisation, dem Geburtsort von Kakao. Sobald Sie eintreten, werden Sie vom Kaffee begrüßt und es macht mehr Spaß. Das Schokoladenmuseum ist ein unterhaltsamer Ort, um alle Pralinen in jeder Region zu betrachten, einschließlich der Geschichte der Schokolade. Das Museum zeigt Schokoladenstatuen und berühmte kulturelle Werke. Liegt es daran, dass es schmilzt, weil viele Menschen es mit den Händen berühren? Natürlich solltest du nur mit deinen Augen schauen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Pavillon beginnt mit einem Plakat für die Schokoladenfabrik des Films Charlie, das für Kinder interessant sein wird. Erklären Sie auch, wie man aus Kakao Schokolade macht. Es gibt auch einen Raum, der die Schokolade der alten aztekischen Zivilisation reproduziert, die von der Modellbahn fasziniert ist, die kommt und geht. Eine Seite des Museums erklärt die Arten und Vorteile von Kakao. Ich weiß nur, dass Schokolade mir helfen kann, mich zu regenerieren, aber ich habe zuerst gelernt, dass es so viele verschiedene Arten von Kakao gibt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Im Museum gibt es ein Quizspiel, um das Wissen über verschiedene Schokoladenkakaos nicht nur durch Ausstellungen, sondern auch durch Quiz zu vermitteln.
    &lt;br/&gt;
    Es ist nicht nur eine Aufzählung, sondern eine Ausstellung, die das Interesse und die Teilnahme der Besucher durch verschiedene Versuche wie Schokoladenquiz, Schokoladenmissverständnis und Wahrheit weckt.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Im zweiten Stock werden Pralinen und Teetassen ausgestellt, die hauptsächlich aus dem mittelalterlichen Europa stammen. Schokolade ist heute beliebt, wurde aber in der Vergangenheit nur von der Oberschicht in Europa als Premiumgetränk verwendet. Die Räume, die die farbenfrohen und vielfältigen Look-and-Feel-Ausstellungen und verwandten Geschichten erklären, zogen auch viele Menschen an.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Schokoladenmuseum Erlebniszentrum - Jeju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/110/a1dcea63-a7e0-4544-be67-96b0f9d0b0e4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Schokoladenmuseum Erlebniszentrum
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Im ersten Stock des Museums befindet sich ein Raum, in dem die Szene der Schokoladenherstellung gezeigt wird. Leider ist dies kein Ort für Besucher. Für das unglückliche Publikum gibt es im ersten Untergeschoss eine Junior Experience Hall, in der Sie mit Ihren Kindern Pralinen herstellen können.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Produktionsraum des Schokoladenmuseums - Jeju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/110/fbefec60-9b8c-41e3-a149-eb1f543f6e89.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Produktionsraum des Schokoladenmuseums
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Teddybär Museum
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Gehen wir jetzt zum Teddybärenmuseum in Jungmun, Insel Jeju. Teddybär ist ein Teddybär, den jeder kennt. Ich habe ein Museum gebaut und bin gespannt, wie ich es dekorieren soll. Erstens scheint es bei Kindern in Bezug auf das Thema Teddybären beliebt zu sein.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Einmal im Museum, besteht es aus verschiedenen Strukturen, wie einem mit Teddybärpuppen geschmückten Geschichtsraum, wichtigen Ereignissen der modernen Menschheitsgeschichte und einem mit Kunstwerken in Teddybären geschmückten Kunstmuseum und Ausstellungen. Beginnend mit der Geburt des Autos konzentrieren sich verschiedene Ereignisse wie die Mondlandung der Menschheit und die Rückkehr Hongkongs nach China auf Teddybärenpuppen. Es ist ein Bildungsmuseum für Kinder und ein süßes Museum für Erwachsene.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Die Innenkunstgalerie des Museums zeichnet Van Goghs Gemälde als Teddybären und zieht Besucher mit einer Vielzahl von Themen wie Teddybären an, die mit Louis Vuitton dekoriert sind. Es gibt auch einen Teddybär-Souvenirladen im Keller. Eltern, die die Hände ihrer Kinder gehalten haben, können hier rauskommen, indem sie Teddybärpuppen kaufen.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Teddy Bear Museum Souvenirladen - Jeju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/110/e4a50e3d-17c5-4cba-815c-644e254d6f05.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Teddy Bear Museum Souvenirladen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Schließlich gibt es eine versteckte Teddybär-Aufführung, Elvis Presley. Die Show ist nicht lang, aber Elvis Presley tanzt und musiziert in Teddy Bear und ist sehenswert. Der Veranstaltungsort befindet sich etwas weit von der Hauptausstellungshalle entfernt, aber vergessen Sie nicht, vorbeizuschauen.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Das Teddy Bear Museum verfügt auch über Gärten im Freien und Bühnen im Freien. Heutzutage ist es mitten im Winter, also konnte ich nicht ins Freie gehen, aber wenn es ein schöner Tag im Sommer ist, ist der Garten im Freien mit Grasplatz und Wanderwegen ein gutes Geschenk für die Natur mit kühler Meeresbrise.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Teddybär Museum - Jeju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/110/10dead87-d969-4304-a457-7f388a36a618.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Teddybär Museum
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Haenyeo Museum
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Gehen Sie jetzt zum Haenyeo Museum in der Nähe von Seongsanpo. Ist es nicht ein Haenyeo, das auf der Insel Jeju nicht zu übersehen ist? Das Haenyeo Museum wird von Jeju Island betrieben und besteht aus drei Ausstellungsräumen mit dem Thema Jeju Island Haenyeo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Schlafsaal von Haenyeo, der erste Ausstellungsraum, zeigt das Leben von Haenyeo auf der Insel Jeju. Ein traditionelles Haus wurde nachgebaut und das Dorf Jeju Island wurde daneben modelliert. Darüber hinaus gibt es verschiedene Ausstellungen wie lebende Utensilien, Esskultur und Bräuche.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Haenyeo Museum - Jeju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/110/721afe92-8e23-4911-9eb3-e4a82bd66ba7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Haenyeo Museum
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Der zweite Ausstellungsraum, Haenyeos Arbeitsplatz, ist ein Ausstellungsraum, der den visuellen Effekt maximiert, indem er die Puppen dekoriert und als Bilder zeigt. Sie können sich auch über die Hierarchien von Haenyeo und das tägliche Leben von Haenyeo informieren. Es gibt auch Räume, die die Errungenschaften hingebungsvoller Frauen zeigen, die sich der Nation verschrieben haben, wie die Haenyeo Anti-Japanische Bewegung.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Im dritten Ausstellungsraum, Haenyeos Leben, kann sie die erste Frau in ihrem Leben werden und ihre verschiedenen Hierarchien sehen. Es gibt auch interessante Exponate, wie zum Beispiel ein Video, in dem Sie Live-Erlebnisse von Tauchern hören können.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Haenyeo Museum - Jeju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/110/1a8edbc3-fa9b-4675-b46d-da429da2700d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Haenyeo Museum
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Schließlich gibt es noch das Haenyeok für Kinder, eine Erlebnishalle für Kinder. Dies ist ein Ort, an den nur Kinder und Erziehungsberechtigte eintreten können. Kinder können sich mit Haenyeo vertraut machen, indem sie mit Fahrten im Zusammenhang mit Jeju Haenyeo spielen.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Das Haenyeo Museum ist stolz auf seinen Außenpark. Der große Freiluftpark heißt Haenyeom Square und beherbergt auch das Denkmal der antijapanischen Bewegung Jeju Haenyeo.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Haenyeo Museum - Jeju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/110/df590b50-1ee1-4178-a5bb-abf7328a7065.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Haenyeo Museum
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;div style=&#34;text-align: left;&#34;&gt;
    &lt;span style=&#34;color: rgb(204, 0, 0);&#34;&gt;
     ※ Die oben genannten Informationen wurden im Februar 2019 aktualisiert und können sich später ändern. Bitte überprüfen Sie dies, bevor Sie reisen.
    &lt;/span&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
    &lt;div style=&#34;text-align: left;&#34;&gt;
     ※ Die in diesem Artikel verwendeten Informationen wie Text, Fotos und Videos sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Daher ist die unbefugte Verwendung des Artikels untersagt.
    &lt;/div&gt;
   &lt;/font&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Wiesen Village, eine Oase von Körper und Geist, die das Leben entspannen möchte - Jeju, Südkorea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/wiesen-village-an-oasis-of-body-and-mind-that-wants-to-relax-life-105-de/</link>
      <pubDate>Mon, 09 Mar 2020 21:38:22 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/wiesen-village-an-oasis-of-body-and-mind-that-wants-to-relax-life-105-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Jeju, South Korea&#34; data-title=&#34;wiesen-village-an-oasis-of-body-and-mind-that-wants-to-relax-life--105&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Das Jademeer ist der Stolz der Insel Jeju - Jeju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/105/cbc81b20-04ff-4bee-8287-69d338c6a4be.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Das Jademeer ist der Stolz der Insel Jeju
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Wiesen Village, eine Oase von Körper und Geist, die das Leben entspannen möchte
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Jeju, Südkorea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &#34;Sommerferien sind ein Jahr.&#34; Wie lange träumst du schon? Wie das Eichhörnchenrad und die Freiheit des Goldes, das den festen Lebensrahmen verlässt und eine seltsame Sonne sucht, ist es die goldene Zeit, die uns erlaubt ist.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ich faltete die Karte auseinander und überlegte, wohin ich gehen sollte. Touristen sehen sich der tropischen Stimmung, den Palmen, dem über den weißen Sand fließenden Jademeer und der heißen Sonne gegenüber. Die Insel Jeju ist bereits zu einer Landschaft mit ihrem Namen geworden. Es gibt auch eine Ruhestätte, um meinen Durst zu stillen wie eine Oase in meinem Körper und Geist, die sich ausruhen möchte.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bizen Village, wo verschiedene Räume nebeneinander existieren - Jeju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/105/8ae6c32f-424a-4698-b3a9-0b2ae2696f5c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bizen Village, wo verschiedene Räume nebeneinander existieren
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das Bizen Village liegt mitten im Hadori-Karottenfeld auf der Ostseite der Insel Jeju. Obwohl es dieses Jahr eröffnet wurde, ist es bereits ein kultureller Raum mit Industriedesign und Vintage-Requisiten für diejenigen, die einen trendigen Lebensstil suchen. Reisende sind mit Schlafsälen, Penthäusern und Wohnwagen geschützt, aber sie sind nicht nur Schlafplätze. Es ist ein komplexer kultureller Raum mit verschiedenen Einrichtungen zum Entspannen, wie einem harten Tisch im Restaurant, einer Bierrunde im Bio-Bauernhof, einem Loft-Markt mit Vintage-Requisiten und Longboards, einer Galerie mit Beleuchtungssammlungen und einem Außenpool.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;In der Mitte des Hofes befindet sich ein großer Pool. - Jeju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/105/fcc24eb6-a027-4568-a65e-75b6c3b0b219.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     In der Mitte des Hofes befindet sich ein großer Pool.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   In Bizen Village gibt es nichts Dringendes. Bewegen Sie sich langsam und genießen Sie die Natur und entspannen Sie sich, ohne etwas zu tun. Vor allem ist es besser, mit Reisenden zu interagieren. Die Sorgen hier sind: &#34;Schwimmen oder ein Buch oder ein Bier lesen?&#34; Ich mache es nur Daher wird Bizen Village nicht als Hotel oder Pension bezeichnet. Es soll ein Treffpunkt stilvoller Reisender sein.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Basketballplatz auf einer Seite von Bizen Village - Jeju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/105/ad3f675e-d86c-4656-ba6c-8dd015d02bb0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Basketballplatz auf einer Seite von Bizen Village
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Industriedesign trifft auf Boutique Hotel Design
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es ist nur das erste Treffen mit Bizen Village. Gebäude und Container wie Lagerhäuser sagen: &#34;Was ist das?&#34; Das bringt dich zum Nachdenken. Aber wenn Sie sich die stilvollen und Vintage-Zimmer ansehen, ändern Sie Ihre Meinung. Es ist wie in einem Boutique-Hotel in Europa.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;6-Bett-Schlafsaal &amp;lt;Foto mit freundlicher Genehmigung von Bizen Village&amp;gt; - Jeju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/105/1cda11bb-4ac7-4198-b449-8fa9ada4a2e8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     6-Bett-Schlafsaal &amp;lt;Foto mit freundlicher Genehmigung von Bizen Village&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Zimmer variieren in Schlafsaal, Paarzimmer, Penthouse und Wohnwagen. Berücksichtigung des Zwecks und des Geschmacks von Reisenden. Wenn Sie alleine reisen, einen Schlafsaal, ein Paarzimmer für Paare oder Paare, ist ein Penthouse eine gute Wahl, wenn Sie eine luxuriöse Nacht verbringen möchten. Wenn Sie ein besonderes Erlebnis mit der Romantik Ihrer Reise haben möchten, empfehlen wir Campinganhänger.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Wenn Sie die Textur von Holz verwenden, können Sie eine warme Sensibilität spüren. - Jeju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/105/0a8cf8c9-8a2a-480e-9a50-2ca451e59553.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Wenn Sie die Textur von Holz verwenden, können Sie eine warme Sensibilität spüren.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Schlafsaal ist der Stolz von Bizen Village. Der Name &#34;Dorf&#34; wird verwendet, weil er für &#34;Dorfbewohner&#34; steht. Sechs und vier Räume wurden in drei Gebäuden eingerichtet, damit sich mehr als 100 Personen entspannen konnten.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;N. - Jeju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/105/be730a9d-2fc8-45dd-b9a4-ef886351e789.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     N.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie denken, &#34;der Schlafsaal ist da, was ist los&#34;. Die Schlafsäle hier unterscheiden sich von denen eines typischen Gästehauses.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Penthäuser in Bizen Village - Jeju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/105/e0b2e6e0-9d90-4243-bd76-832c7da53c4f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Penthäuser in Bizen Village
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Reisende, die Schlafsäle benutzt haben, wissen es. Wie schwer ist es, ein gutes Bett zu finden. Bizen Village ist ein Bett aus Holz, damit der Reisende so bequem wie möglich bleibt. Sie müssen sich keine Sorgen um das Schlafen machen. Klassische gemeinsame Beleuchtung wird als Innenaccessoire verwendet, um eine warme Atmosphäre zu schaffen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Badezimmer in einem Penthouse - Jeju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/105/8b85cbc7-c3f4-450b-a243-78ec5b754b13.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Badezimmer in einem Penthouse
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Zusammensetzung der drei Räume ist gleich und die Farbe des Raumes und das Material der Möbel haben sich geändert. Es ist ein Ort, an dem sich jeder lässig ausruhen und einen Konsens unter den Reisenden bilden kann.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Eine Lampe ist sowohl ein Licht als auch ein Innenaccessoire - Jeju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/105/31247269-7c8f-4248-8b6f-5c2e5a39d9ad.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Eine Lampe ist sowohl ein Licht als auch ein Innenaccessoire
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das Penthouse kann als königliche Suite eines Luxushotels betrachtet werden. Das Äußere ist ein Behälter, aber das Innere ist mit Holzstruktur versehen und mit Möbeln gefüllt, die vom Eigentümer gesammelt wurden, was dem Jahrgang der 1970er Jahre Sensibilität verleiht.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gields gemeinsame Beleuchtung zeigt die Spuren der Zeit - Jeju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/105/1d65ab5a-6bc6-4a56-b6b5-b1a7c143c5b9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gields gemeinsame Beleuchtung zeigt die Spuren der Zeit
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Vintage-Möbel und -Lichter sind Orissa-Stühle von Wim Rietveld, berühmt für ihre Beleuchtung und Vintage-Möbeldesigns von Kaiser Idell, Louis Poulsen und Gielde All.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;16&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;In Bizen Village gibt es keine gewöhnliche Beleuchtung - Jeju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/105/2eea2823-2249-4e40-88b3-a81e711b3844.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     In Bizen Village gibt es keine gewöhnliche Beleuchtung
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Keiner wird versehentlich platziert. Bei gründlichen Berechnungen ist es richtig positioniert, um die analoge Empfindlichkeit zu spüren. Der stilvolle Innenraum trifft auf die analoge Sensibilität und wird als Ort geboren, an dem Gegenwart und Vergangenheit koexistieren. Das gleiche Designkonzept wurde auf die aus den USA bezogenen Avion-Wohnwagen angewendet.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;18&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Einzigartige Möbel und Arrangements vermieden die Monotonie des Raumes - Jeju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/105/c318c489-9122-43b2-a7e8-3c203b0708d8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Einzigartige Möbel und Arrangements vermieden die Monotonie des Raumes
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die besondere Beleuchtung in jedem Raum bezieht sich auf die Geschichte des Besitzers Choi Jung-hoon. Er leitete den Dot-to-Design- und Vintage-Loft-Markt für Beleuchtungs- und Möbelgeschäfte in Seoul. Dann kam ich nach Jeju mit der Idee, ein Boutique-Hotel zu schaffen, in dem alte und moderne Emotionen nebeneinander existieren.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;20&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Stilvolle Zimmer mit Einfachheit - Jeju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/105/93cf9c1d-6087-4d89-91a1-b335ab8f3b22.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Stilvolle Zimmer mit Einfachheit
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ich fand in Hadori eine Landschaft voller Karottenfelder und baute ein Bizen-Dorf. Dann brachte er eine Auswahl wertvoller Vintage-Lichter, Möbel und Lautsprecher mit. Auf diese Weise können Besucher von und nach Bizen Village auf originale Vintage-Requisiten stoßen, die nur in Museen zu sehen sind, anstatt auf wunderschön imitierte Innenrequisiten.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;22&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bizen Village Nachtansicht - Jeju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/105/798b7993-6507-44ff-99d3-1c453c3ae903.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bizen Village Nachtansicht
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Vintage und schick aber modern
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Cafés, Restaurants, Redaktionsgeschäfte und Galerien von Bizen Village wirken stark industriell. Sichtbeton, knuspriges Design, alte Requisiten…. Die Vintage, schicke, aber moderne Atmosphäre lässt Sie sich wie in einem fremden Land fühlen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Industriecafé Bier Runde - Jeju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/105/3cfba2cb-6c5e-4793-a3bf-1ffd5f8e88c5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Industriecafé Bier Runde
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Redaktion Loft Market verkauft Longboards und High-Low-Möbel sowie Outdoor-Waren und Kleidung. Es ist eine Auswahl von Dingen, die der Besitzer mag.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Loft-Markt, auf dem vom Eigentümer gesammelte Gegenstände verkauft werden - Jeju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/105/043c690c-83b7-49e1-822d-874b8279f343.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Loft-Markt, auf dem vom Eigentümer gesammelte Gegenstände verkauft werden
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das Restaurant Hado Table ist ein großartiger Ort, um Brunchgerichte mit Bio-Gemüse direkt im Garten zu genießen. Es ist tagsüber ein Restaurant, aber nachts verwandelt es sich in eine Kneipe und einen Club, in dem Sie Bier trinken und tanzen können.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Frühstück mit Bio-Zutaten - Jeju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/105/d8c64fd5-c3a0-49c9-9109-fe282cdf9b26.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Frühstück mit Bio-Zutaten
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Organic Farm Cafe Beer Round ist Jejus Lieblingsort für Frauen. Es gibt viele süße Accessoires zum Fotografieren in einer einzigartigen Atmosphäre. Die Vintage-Lautsprecher von JBL und Altec sind an einer Seite des Cafés als Gitarre oder Performance installiert.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;18&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Glasflaschendekoration des Cafés - Jeju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/105/5e233175-d4d0-420f-b199-b42a078f6a11.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Glasflaschendekoration des Cafés
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Choi Jung-hoon träumt davon, dass alle Räume in Bizen Village als Hochzeitssäle für kleine Hochzeiten, Flohmärkte für Künstler und Ballsäle für Tanzpartys genutzt werden. Es ist kein Ort zum Schlafen und zur Insel Jeju, sondern um eine neue Kultur zu genießen, mit Menschen zu interagieren und zu hoffen, ein kultureller Raum zu sein.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;19&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cafe Beer Round ist ein beliebter Ort für Frauen - Jeju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/105/383d7f9e-dfaf-4a28-8504-831033a0eb26.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cafe Beer Round ist ein beliebter Ort für Frauen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Hado Beach und Bijarim mit der Schönheit von Jeju
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das Hören der Natur ist eine Möglichkeit, Bizen Village zu nutzen. Der Strand Hado liegt 10 Gehminuten entfernt. Woljeongri Beach und Bijarim sind nicht weit entfernt. Hado Beach ist ein großartiger Ort zum Surfen. Auch wenn Sie nicht surfen, können Sie das Meer beim Schnorcheln und Kajakfahren genießen. Sie können auf dem Sand laufen, während Sie den gedämpften Klängen der Wellen lauschen, oder ins Meer tauchen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;20&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ich möchte Fotos machen - Jeju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/105/69c8038b-7b51-4bb9-a125-5a13d120dfad.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ich möchte Fotos machen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es ist auch glücklich, in den bizarren Wald zu gehen und einen erfrischenden Wind zu nehmen, um der heißen Sonne zu entkommen. Bijarim ist so üppig wie der Millennium Forest. Wenn Sie die Promenade entlang gehen, finden Sie viele unterschiedlich große Bäume. Der Grund, warum es im Vergleich zum Alter klein aussieht, ist, dass die Wachstumsrate des Nichtbaums langsam ist. Es ist der weltweit größte Einzelwald.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;21&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bijarim, genannt Millennium Forest - Jeju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/105/bd6865f9-7f11-4080-aad5-e0359d108c24.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bijarim, genannt Millennium Forest
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformationen
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Bizen Village
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Adresse: 72 Hado 9-Gil, Gujwa-Eup, Jeju-Si, Jeju-Do
    &lt;br/&gt;
    Kontakt: 064-784-8216
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.wiesenvillage.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.wiesenvillage.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurants in der Nähe
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Seokdawon: Seeigel Kalguksu / 1752 Haejeonghaean-ro, Gujwa-eup / 064-784-2329
    &lt;br/&gt;
    -Hado Small Restaurant: Pasta und andere / 62-9 Hado 13-Gil, Gujwa-eup / 010-4177-3213
    &lt;br/&gt;
    -Dharma Charcoal Fire Ribs: Schweinefleisch-Rippchen / 25, Jungang-ro 7-Gil, Jeju-si / 064-725-5244
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Räume
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Die Hausrente: 2060 Haeuphaean-ro, Gujwa-eup / 064-784-6040
    &lt;br/&gt;
    -Padosori Pension: 1950 Haeikhaean-ro, Gujwa-eup / 064-783-3338
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Die oben genannten Informationen wurden im April 2018 aktualisiert und können sich später ändern. Bitte überprüfen Sie dies, bevor Sie reisen.
     &lt;br/&gt;
     ※ Die in diesem Artikel verwendeten Informationen wie Text, Fotos und Videos sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Daher ist die unbefugte Verwendung des Artikels untersagt.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Seogwipo, Jeju, Südkorea - Schießen beim Atmen mit der Natur: ATV Experience Center, Jeju Daeyu Land</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/shooting-while-breathing-with-nature-atv-experience-center-jeju-daeyu-land-43-de/</link>
      <pubDate>Thu, 27 Feb 2020 21:29:53 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/shooting-while-breathing-with-nature-atv-experience-center-jeju-daeyu-land-43-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-title=&#34;shooting-while-breathing-with-nature-atv-experience-center-jeju-daeyu-land--43&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Tonschießen in der Natur - Seogwipo, Jeju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/43/d716113a-d361-4d5d-9de0-b2edc9631f6d.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Tonschießen in der Natur
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Schießen beim Atmen mit der Natur: ATV Experience Center, Jeju Daeyu Land
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Seogwipo, Jeju, Südkorea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Jeju ist für vier Jahreszeiten geöffnet und ein Paradies für Freizeitsportler. Obwohl der Herbst vorbei ist, stehen wir kurz vor der kalten Jahreszeit, aber in Jeju können Sie unter warmem Sonnenschein verschiedene Aktivitäten genießen. Darüber hinaus sind auch spezielle sportliche Aktivitäten wie Schießen möglich, die nicht leicht zugänglich sind. Wir besuchten Daeyuland, um Tonschießen, Gewehr- und Pistolenschießen zu erleben.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Freude, die Flugscheibe zu treffen! Tonschießen
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Daeyu Land liegt in der mittleren Bergregion von Seogwipo City und ist der einzige Ort, an dem Sie in Jeju Tonschießen erleben können. Zusätzlich zum Tonschießstand, der aus Innen- und Außenbereichen besteht, 330 ha (ca. 1 Million Pyeong) von Jejus Natur, gibt es Gewehre, Pistolenschießstände und ATV-Erfahrungsplätze.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Knall! Der Klang ist am ganzen Körper aufregend. Die berauschende Energie der Luft bläst auf einmal durch den ganzen Körper. Sie haben das Ziel noch nicht erreicht, werden aber unabhängig von Ihrem Erfolg glücklich sein. Befolgen Sie die Anweisungen des Personals und schultern Sie die Waffe erneut. Zweiter Schuss! Die Flugscheibe wird von einer Kugel getroffen, in zwei Teile geteilt und fällt ohne Gewalt ab. Ich bin aufgeregt wie Kinder mit mehr Vergnügen als zuvor. Ich fühle mich wie alter Stress sofort weggespült. Die erste Welt des Schießens ist eine Reihe von Neugierde und Überraschungen. Sobald Sie das Schießen mit der Natur probiert haben, haben Sie keine andere Wahl, als sich in sie zu verlieben.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Kamelie blüht auf dem Weg zum Schießstand. - Seogwipo, Jeju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/43/d4c32bf2-af81-4b39-8321-12241aa234bd.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Kamelie blüht auf dem Weg zum Schießstand.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Tonschießen ist ein Freizeitsport, bei dem Tonscheiben in die Luft geworfen werden. Da Sie sich bewegende Objekte treffen müssen, benötigen Sie viel Schnelligkeit und Konzentration. Vor allem das Vergnügen, die Flugscheibe zu treffen, ist sehr aufregend. Selbst Anfänger können ohne Schwierigkeiten lernen, so dass jeder es versuchen kann.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Professionelle Mitarbeiter werden während des Schießens eins zu eins gestellt - Seogwipo, Jeju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/43/04d28765-d42d-4f9e-97ed-f86b6f6b2547.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Professionelle Mitarbeiter werden während des Schießens eins zu eins gestellt
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Beim Tonschießen wird eine Schrotflinte verwendet. Mit dem Gesäß auf Ihren Schultern hält eine Hand die Abzugsseite und die andere Hand stützt die Schnauze instabil. Schrotflinten sind groß und schwer und haben nach dem Schießen einen großen Rückstoß. Daher ist es notwendig, beide Füße vor dem Schießen fest auf dem Boden und in der Haltung zu halten. Wenn sich die Scheibe etwas unterhalb der Mündung befindet, erhöht das Schießen die Trefferquote. Das Tragen von Ohrstöpseln ist ein Muss, da das Gewehrfeuer nach dem Start sehr laut klingt. Schießen Sie insgesamt 16 Schüsse, von denen nur 5-7 Treffer großartige Fähigkeiten sind. Wenn Sie sich mit Tonschießen sicher sind, können Sie auch nach wilden Fasanen suchen.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Munition in die Schrotflinte laden - Seogwipo, Jeju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/43/4af5c2ae-a3ba-45de-89d4-5e49f9302ad5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Munition in die Schrotflinte laden
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Ziel anvisieren! Gewehr- und Pistolenschießen
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Gegenüber dem Clay Shooting Range gibt es einen weiteren Platz für Pistolen- und Gewehrschießen. Pistolen und Gewehrschüsse zielen auf Ziele, die sich nicht im Schießstand um kugelsicheres Glas bewegen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gegenüber dem Clay Shooting Range befindet sich ein Schießstand für Gewehre und Pistolen. - Seogwipo, Jeju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/43/4d36f401-8cb9-4053-9e7a-06c8fb36a956.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gegenüber dem Clay Shooting Range befindet sich ein Schießstand für Gewehre und Pistolen.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Punktzahlen werden für jeden Zielbereich angegeben, sodass Sie auch Ihre Schießfähigkeiten vergleichen können. Nach der Erfahrung können Sie Ihr Ziel als Souvenir nehmen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pistolen und Schießstände sind aus kugelsicherem Glas. - Seogwipo, Jeju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/43/e1088bc2-73cd-4f7e-a345-31d561f1ffc4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pistolen und Schießstände sind aus kugelsicherem Glas.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Pistole streckt den Arm nach vorne und hält ihn mit beiden Händen fest. Schließen Sie ein Auge und passen Sie das Ziel und die Schnauze an das andere Auge an. Und starten! Weniger Rückstoß nach dem Schießen als Tonschüsse, aber Schüsse sind so gut wie Schrotflinten. Natürlich sind Ohrstöpsel ein Muss.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Zielen und schießen Sie auf das stille Ziel - Seogwipo, Jeju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/43/cbc779cc-e091-4396-bf14-cd44f517b6a5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Zielen und schießen Sie auf das stille Ziel
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die aufregendste Zeit, um die Zielplatte nach dem Schießen zu überprüfen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Halten Sie die Pistole so, als ob sie mit beiden Händen umwickelt wäre - Seogwipo, Jeju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/43/e16c3f35-09aa-4b8f-bcdb-d89d4028dc5f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Halten Sie die Pistole so, als ob sie mit beiden Händen umwickelt wäre
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn die Pistole zu klein ist und die Schrotflinte eine leichte Belastung darstellt, empfehlen wir das Schießen mit Gewehren. Das Beste ist, dass die Waffe leicht und leicht zu positionieren ist. Schließen Sie wie eine Pistole ein Auge und zielen Sie auf das Ziel. Wenn Sie in der Armee waren, kann das Schießen von Gewehren ziemlich vertraut sein.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Reisende, die Gewehrschießen erleben - Seogwipo, Jeju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/43/2c3ffe42-2f36-40db-a113-5183709d1820.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Reisende, die Gewehrschießen erleben
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Überraschenderweise schießen Frauen sehr gerne, erzielen aber oft bessere Ergebnisse als Männer.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Grand Master Shooter Liste der Torschützen - Seogwipo, Jeju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/43/4fbca670-b5e0-4e4b-832d-5fd78611ce01.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Grand Master Shooter Liste der Torschützen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Die Munition, die für das Schießerlebnis verwendet wird, wird in der Praxis verwendet. Achten Sie daher während des Erlebnisses auf Ihre Sicherheit. Daeyu Land verfügt über professionelles Personal am Schießstand, damit Touristen sicher schießen können. Neben dem Tonschießen können Pistolen und Gewehre von jedem jeden Alters genossen werden. Sie können jedoch ab 14 Jahren erleben.
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Reisende halten ihre Ziele als Souvenirs - Seogwipo, Jeju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/43/7f0f9d0a-c9b5-49cd-a5ca-0701fbc1e624.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Reisende halten ihre Ziele als Souvenirs
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   ATV-Instinkte laufen auf vier Rädern!
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Die Schießerfahrungen sind etwas kurz und dauern normalerweise zwischen 15 und 20 Minuten. Wenn Sie sich unwohl fühlen, machen Sie einen Schritt zum ATV-Erlebnis. Sie können die Freude genießen, die großartige Natur zu genießen, während Sie den wehenden Wind genießen.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;ATV Erfahrung - Seogwipo, Jeju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/43/1783f7a5-cb60-4e07-a925-2048d6ccb6ed.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     ATV Erfahrung
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    ATV ist ein beliebter Freizeitsport, der durch die Natur einschließlich wilder Offroad, Berge und Felder läuft. Jeder, der nicht fahren kann, kann ATV erleben, so viele Familien besuchen. Sie können das Lenkrad jedoch selbst mindestens 14 Jahre alt halten und Kinder vor oder hinter dem Fahrersitz tragen.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Reisende, die vor dem praktischen Training geschult wurden - Seogwipo, Jeju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/43/688d6571-d4cf-48eb-8376-fc03992c939b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Reisende, die vor dem praktischen Training geschult wurden
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Grab Der Motor ertönt leicht. Die Gesichter erfahrener Besucher, die Helme tragen und auf Abfahrtssignale warten, werden zurückgerufen. Endlich los! Rollbewegungen und Vibrationen werden auf die Passagiere übertragen, als ob das große Rad von der holprigen Straße abprallt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jeder kann ATV leicht erleben - Seogwipo, Jeju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/43/270e0084-c08f-4070-82a1-fdc775314461.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jeder kann ATV leicht erleben
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Laufen Sie mit der Natur im Gelände, als wären Sie ein Entdecker. Manchmal wird der Spaß den Staub wegblasen und dein Geist wird beruhigt sein. Das ATV-Erlebnis ist sehr befriedigend, um Stress abzubauen.
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;ATV atmet mit der Natur - Seogwipo, Jeju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/43/7c463b3f-618c-49bd-80e3-3133a816dbc4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     ATV atmet mit der Natur
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformationen
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Daeyuland
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Adresse: 381 Sangye-ro, Seogwipo-si, Jeju
    &lt;br/&gt;
    Kontakt: 064-738-0600
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.daeyooland.net/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.daeyooland.net/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurants in der Nähe
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Nolman: Meeresfrüchte Ramen / 24 Aewol-ro 1-Gil, Aewol-eup, Jeju-si / 064-799-3332
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.nolman.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.nolman.com/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Gunghan Shabu Shabu: Shabu Shabu / 4, Myeongdong-ro, Seogwipo-si / 064-763-3197
    &lt;br/&gt;
    -Nudelmeer: Fleischnudeln, Gukbap / 26-1, Myeongdong-ro, Seogwipo-si / 064-733-9259
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Räume
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Jewel Jazz Village: 220 Sobodangdang-ro, Seogwipo-si / 064-738-9300
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.jazzvillage.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.jazzvillage.co.kr/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Benikea I-Jin Hotel: 4, Sindaero 22-Gil, Jeju-si / 064-745-0700
    &lt;br/&gt;
    -Grape Hotel: 863, Sannoknam-ro, Andeok-myeon, Seogwipo-si / 064-792-8000
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.podohotel.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.podohotel.co.kr/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Die oben genannten Informationen wurden im November 2016 aktualisiert. Sie können sich später ändern. Bitte überprüfen Sie dies, bevor Sie reisen.
     &lt;br/&gt;
     ※ Die in diesem Artikel verwendeten Informationen wie Text, Fotos und Videos sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Daher ist die unbefugte Verwendung des Artikels untersagt.
    &lt;/font&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jeju, Südkorea - Genießen Sie Jejus versteckte Spezialitäten und lokale Hühnchengerichte! Lokale Hühnerverteilungszone von Gyorae Village</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/enjoy-jejus-hidden-specialties-and-local-chicken-dishes-local-chicken-distribution-zone-of-gyorae-village-27-de/</link>
      <pubDate>Tue, 25 Feb 2020 22:53:42 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/enjoy-jejus-hidden-specialties-and-local-chicken-dishes-local-chicken-distribution-zone-of-gyorae-village-27-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-title=&#34;enjoy-jejus-hidden-specialties-and-local-chicken-dishes-local-chicken-distribution-zone-of-gyorae-village--27&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Traditionelle Hühnchen-Shabu-Shabu-Küche im Gyorae Village - Jeju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/27/788a66a7-8724-4c49-8b3a-f05a73a87448.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Traditionelle Hühnchen-Shabu-Shabu-Küche im Gyorae Village
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Genießen Sie Jejus versteckte Spezialitäten und lokale Hühnchengerichte! Lokale Hühnerverteilungszone von Gyorae Village
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Jeju, Südkorea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hühnchen ist ein weit verbreitetes Lebensmittel, das überall im Land zu finden ist, aber in Jeju ist das Hühnchen eine köstliche Delikatesse. Hier können Sie verschiedene reine Hühner probieren, die mit frischer Luft aus Hallasan, Shabu Shabu, weißer Sojasauce und Kalguksu gezüchtet werden. In Kyorae-ri, Jocheon-eup, das als spezielle Hühnerverteilungszone der Insel Jeju ausgewiesen ist, wollen wir den Geschmack wiedererlangen, der im Sommer verloren gegangen ist. Ihre Mahlzeit und Ihr Körper werden gesund sein.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Kennen Sie das lokale Hühnerdorf Gyoraeri?
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Gyoraeri liegt mitten im östlichen Teil von Jeju und ist berühmt für sein lokales Hühnerdorf. Bijarim liegt gegenüber dem Dorf, gesäumt von lokalen Hühnchen-Restaurants. Von gebratenem Hühnchen über weiße Gerichte und Hühnchen-Kalguksu bis hin zu speziellen Menüs wie Hühnchen-Shabu-Shabu können Hühnchen-Enthusiasten sie nicht übersehen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Gyorae-ri wurde seit den späten 1970er Jahren als indigenes Hühnerdorf bekannt. Gyoraeri liegt im Hochland von 400 m über dem Meeresspiegel und ist ein felsiges Gotjawal-Gelände, kalt und schneebedeckt. Jagd und Zucht wurden seit der Antike anstelle der Landwirtschaft entwickelt. Obwohl das Dorf um 1950 durch 4,3 Zwischenfälle zerstört wurde, erholte es sich allmählich und wurde als lokales Hühnerdorf bezeichnet, da die Zahl der einheimischen Hühnerzuchtbetriebe Ende der 1970er Jahre zunahm.
   &lt;br/&gt;
   Seitdem wurden die Straßen durch die Dörfer ausgebaut und in der Nähe touristische Einrichtungen gebaut, wodurch ein Spezialitätenrestaurant mit lokalem Hühnchen, einer lokalen Spezialität, geschaffen wurde. Es ist eine lokale Hühnerrestaurantstraße. Im Jahr 2009 wurde es als lokale Hühnerverteilungszone auf der Insel Jeju ausgewiesen und setzt den Ruf der koreanischen Hühnerdörfer fort.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gyorae-ri, Jocheon-eup als lokale Hühnerverteilungszone ausgewiesen - Jeju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/27/888a4514-6173-488a-890e-777be0d0fa98.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gyorae-ri, Jocheon-eup als lokale Hühnerverteilungszone ausgewiesen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Das Geheimnis des lokalen Hühnchengerichts sind frische Zutaten
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das Gyoraeri-Huhn trinkt frische Luft aus Hallasan und spielt im grünen Grasland. Es ist definitiv anders groß und zäh als andere Hühner. Ihre Muskeln entwickeln sich, so dass Sie kein zusätzliches Fett benötigen und voll sind. Einheimisches Huhn ist vor allem Frische. Der Grund, warum die lokalen Hühnchengerichte köstlich sind, ist, dass sie das lebende Hühnchen anstelle von gefrorenem Hühnchen essen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es gibt auch Häuser, in denen lokale Hühner aufgezogen werden, aber die meisten haben kleine Farmen auf einer Seite des Restaurants und nehmen manchmal Hühner von Geflügelfarmen. Einige Restaurants bereiten täglich morgens Mahlzeiten zu und kochen diese sofort nach der Bestellung. Es geht darum, frische Zutaten zu bekommen. Auch wenn die Rezepte oder Gewürze von Haus zu Haus leicht unterschiedlich sind, werden zunächst die frischen Zutaten verwendet, sodass die Grundlagen überall vorhanden sind.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gyorae-ri Huhn mit frischen Zutaten - Jeju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/27/5fa356d5-1ccf-430d-80a7-cf7e61480d1a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gyorae-ri Huhn mit frischen Zutaten
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Huhn Shabu Shabu
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Zusätzlich zu allgemeinen Hühnchengerichten wie gebratenem Hühnchen und Hühnersuppe empfehlen wir Hühnchen Shabu Shabu als spezielles Menü. Dünn geschnittene Hühnerbrust wird in Hühnerknochenbrühe leicht gekocht und schmeckt köstlich.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Temper Garden, berühmt für Chicken Shabu Shabu - Jeju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/27/0ef0fc18-9f9b-4245-951e-87a90d17716b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Temper Garden, berühmt für Chicken Shabu Shabu
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie Hühnchen Shabu Shabu probieren möchten, finden Sie &#39;Taste Garden&#39;. Es ist ein lokales Restaurant, das sowohl Touristen als auch Einwohner anzieht. Hühnchen-Shabu-Shabu, weißer Reis und grüne Bohnen werden abwechselnd wie ein Menü serviert.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Den Teller mit Hühnerbrust in Scheiben schneiden - Jeju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/27/f4fb3581-4110-48e7-a7e2-79e225ab3f68.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Den Teller mit Hühnerbrust in Scheiben schneiden
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hähnchenbrust ist wegen ihrer reichen Textur normalerweise unbeliebt. Gemüse wie Kohl, Frühlingszwiebeln und Pilze werden gemischt und in saurer Sauce eingeweicht. Der leichte Geschmack von Hühnerbrust ist der gleiche, aber Sie können es mit einer dünnen Textur fühlen. Das Hühnermisthaus und die dazugehörige Haut gehen ohne Ablehnung. Die heiße Brühe aus dem Öl ist leicht mit einem einfachen Geschmack zu essen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;In Hähnchenknochen marinierte Hähnchenbrust leicht kochen - Jeju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/27/c318b7cd-59c9-4cee-a928-0ff953dd2632.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     In Hähnchenknochen marinierte Hähnchenbrust leicht kochen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Als sie den ganzen Shabu Shabu isst, liegt der dampfende Dampf auf dem Tisch. Sobald Sie von der Menge der gefüllten Lebensmittel beeindruckt sind, werden Sie vom zähen Geschmack beeindruckt sein. Mungobohnen, die wie eine Sauce bestreut sind, verleihen dem gekochten weißen Fleisch einen köstlichen Geschmack. Hühner sind so groß, dass ein Hähnchenschenkel der Unterarm eines Kindes ist.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Es ist köstlich, wenn wir in Sauce mit gekochtem Gemüse tauchen - Jeju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/27/a352da33-4b6d-4022-b76f-03670c11af8b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Es ist köstlich, wenn wir in Sauce mit gekochtem Gemüse tauchen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das magere magere Fleisch passt gut, ohne mehrmals kauen zu müssen. Jeder Biss bleibt in Ihrem Mund, so dass er köstlicher schmeckt. Wenn Sie ein Vorurteil haben, dass lokale Hühner zäh sind, werfen Sie sie zu Hause weg. Die zähe, aber glatte zähe Textur ist sehr befriedigend.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hähnchenschenkel sind groß und schmecken gut - Jeju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/27/3a277538-e729-4b3f-a1db-89bf8b215295.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hähnchenschenkel sind groß und schmecken gut
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn das Gericht geleert ist, wird die Mungbohne mit Hühnerbrühe gekocht. Hühnerbrei mit reichem Geschmack nach grünen Bohnen ist eine Delikatesse. Mungobohnen, die im Mund platzen, tragen zum Geschmack des Kauens bei.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Mungobohne mit dicken grünen Bohnen in Hühnerbrühe gemacht - Jeju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/27/20557b53-64a1-4fc3-9b86-64d337da0674.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Mungobohne mit dicken grünen Bohnen in Hühnerbrühe gemacht
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Leichte aber feste Mahlzeit, Huhn Kalguksu
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie alleine unterwegs sind oder ein lokales Huhn mit einer leichten Mahlzeit probieren möchten, ist Hühnernudelsuppe eine gute Wahl. Es gibt mehrere Häuser, in denen Hühnchen-Kalguksu serviert werden, aber Gyorae Son Kalguksu und Gotjawal Son Kalguksu sind beliebt. Das Huhn wird reichlich nach dem Namen Huhn Kalguksu eingelegt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gyorae Hand Kalguksu, bekannt für seine köstliche Hühnernudelsuppe - Jeju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/27/574cf007-1880-411e-8a4f-bb4c9f40eca5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gyorae Hand Kalguksu, bekannt für seine köstliche Hühnernudelsuppe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Gyorae Hand Kalguksu ist berühmt für seine frischen Nudeln. Es dauert einige Zeit, bis das Essen herauskommt, da die Nudeln mit der Bestellung herausgezogen werden, aber die zähen Nudeln sind gut. Die dicke, saftige Brühe ist wie ein gesundes Lebensmittel. Es ist ziemlich hungrig, auch wenn ich nur Hühnchen esse. Mittags ist es voll mit Gästen, die ein paar Minuten warten müssen. Es ist also besser, auf das Essen zu verzichten.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Es ist zäh, weil es frisch gepflückt ist - Jeju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/27/f58718c5-ae1e-4d7d-9d05-da4115917617.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Es ist zäh, weil es frisch gepflückt ist
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das Gotjawal Son Kalguksu serviert auch Hühnchen und verschiedene Gemüsesorten. Es hat viel Gemüse wie Kürbis, Kartoffeln und Zwiebeln, so dass der Nachgeschmack leichter und klarer ist.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gotjawal Sonkal Noodles, ein verstecktes Restaurant - Jeju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/27/9628d7de-8164-4508-9d0b-de86f4967410.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gotjawal Sonkal Noodles, ein verstecktes Restaurant
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Eine großzügige Menge Hühnchen hat auch eine gute Textur. Kimchi, Kakdugi und Gurken, die als Beilage serviert werden, sorgen für einen frischen Geschmack.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gute Verträglichkeit mit weichem Hühnchen und knusprigen Sojasprossen - Jeju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/27/18c17039-87b0-484e-ba41-3ea251eeb354.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gute Verträglichkeit mit weichem Hühnchen und knusprigen Sojasprossen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Gyorae Village hat viele Orte als sauberes Gebiet mit natürlicher Umgebung zu besuchen. Füllen Sie Ihren Magen und genießen Sie den Rest Ihrer Reise.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jeju Dol Kulturpark, in dem Sie einzigartige Jeju-Steine treffen können - Jeju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/27/f64d5d04-56e1-43a3-8345-136885244403.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jeju Dol Kulturpark, in dem Sie einzigartige Jeju-Steine treffen können
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Gyorae Natural Recreation Forest und der benachbarte Jeju Stone Culture Park sind ein Ort, an dem Sie Jejus einzigartige Stein- und Lebenskultur erleben können. Die Seite ist so groß, dass es eine gute Idee ist, sich Zeit zu nehmen und sich zu amüsieren.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jeju Stone Park Promenade - Jeju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/27/36b75b99-ecfe-4a37-888a-57c07ff82c68.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jeju Stone Park Promenade
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformationen
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Temper Garden
     &lt;/strong&gt;
     &lt;br/&gt;
     Adresse: 2 Gyorae 1-Gil, Jocheon-eup, Jeju-si
     &lt;br/&gt;
     Kontakt: 064-783-7092
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Gyorae Handnudelsuppe
     &lt;/strong&gt;
     &lt;br/&gt;
     Adresse: 645 Bijarim-ro, Jocheon-eup, Jeju-si
     &lt;br/&gt;
     Kontakt: 064-782-9870
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Gotjawal Sonkal Nudeln
      &lt;br/&gt;
     &lt;/strong&gt;
     Adresse: 685-9, Bijarim-ro, Jocheon-eup, Jeju-si
     &lt;br/&gt;
     Kontakt: 064-784-7997
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Jeju Steinpark
      &lt;br/&gt;
     &lt;/strong&gt;
     Adresse: 2023 Namjo-ro, Jocheon-eup, Jeju-si
     &lt;br/&gt;
     Kontakt: 064-710-7731
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.jejustonepark.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.jejustonepark.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Ziele in der Nähe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Sangumburi: 768 Bijarim-ro, Jocheon-eup, Jeju-si / 064-783-9900
    &lt;br/&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.sangumburi.net/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.sangumburi.net/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Jeju Mini Land: 606 Bijarim-ro, Jocheon-eup, Jeju-si / 064-782-7720
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.jejuminiland.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.jejuminiland.co.kr/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Themenpark Öko-Land: 1278-169, Beonyeong-ro, Jocheon-eup, Jeju-si / 064-802-8020
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.ecolandjeju.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.ecolandjeju.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Unterkunft
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Benikea Das Jeju Resort: 226 Hyeopjae-ro, Hallim-eup, Stadt Jeju / 064-796-2908
    &lt;br/&gt;
    Benikea I-Jin Hotel: 4, Sindae-ro 22-Gil, Stadt Jeju / 064-745-0700
    &lt;br/&gt;
    B &amp;amp; B Weißes Haus: 9, Hyeopjae 1-Gil, Hallim-Eup, Jeju-Si / 064-796-3640
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Die oben genannten Informationen wurden im September 2015 erstellt. Sie können sich später ändern. Bitte überprüfen Sie dies, bevor Sie reisen.
     &lt;br/&gt;
     ※ Informationen wie Text, Fotos und Videos, die in diesem Artikel verwendet werden, sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Daher ist die unbefugte Verwendung des Artikels verboten.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Blühende Teiche und natürliche Waldausflüge, Jeju Sunchulban Pond und Dongbaekdongsan Forest Trail</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/blossoming-ponds-and-natural-forest-outings-jeju-sunchulban-pond-and-dongbaekdongsan-forest-trail-14-de/</link>
      <pubDate>Sun, 23 Feb 2020 21:04:42 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/blossoming-ponds-and-natural-forest-outings-jeju-sunchulban-pond-and-dongbaekdongsan-forest-trail-14-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-title=&#34;blossoming-ponds-and-natural-forest-outings-jeju-sunchulban-pond-and-dongbaekdongsan-forest-trail--14&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Kleiner und kleiner Sunhull Pond, auf der Straße gelegen - Jeju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/14/b9d85aac-cf9a-4396-a1a5-7f896ac9098d.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Kleiner und kleiner Sunhull Pond, auf der Straße gelegen
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Blühende Teiche und natürliche Waldausflüge, Jeju Sunchulban Pond und Dongbaekdongsan Forest Trail
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Jeju, Südkorea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Dies ist eine Bergstraße, die zum Eingang des Dorfes Sunhul führt. Auf den ersten Blick zieht ein Blumenstrauß vorbei. Ich habe es einfach verpasst und bin vorbeigefahren. Auf einem kleinen Teich neben der Straße gibt es viele Seerosen. Die Seerosen fangen gerade an zu blühen und öffnen ihre rosa Blütenblätter. Der späte Frühling wird mit einem einfachen, aber strahlenden Lächeln verschickt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Geheimer Teich voller blühender Blumen
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das Dorf Sunhul liegt im mittleren Berggebiet im Nordosten von Jeju. Es gibt einen kleinen und kleinen Teich, den nur Bekannte besuchen. Dies ist ein Dorfteich namens Seonbanban Pond. Wenn Sie nicht darauf achten, ist es einfach, vorbei zu gehen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Im späten Frühjahr, wenn die frühe Hitze einsetzt, ist der Sunbahn-Teich mit Seerosen gefüllt. Es beginnt Anfang Mai nacheinander zu blühen, und bis zum Mittag ist der Teich rosa gefärbt. Blühende Blütenblätter zwischen grünen runden Blättern erinnern an reine und reine Kinder.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ein Bündel Seerosenblüten blühen über dem Teich - Jeju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/14/bd2a46cd-11ba-42ca-a97f-1a90dd82cf54.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ein Bündel Seerosenblüten blühen über dem Teich
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Seerosenblume, die sich über dem dunkelblauen Wasser erhebt, ähnelt dem Lotus, der im Schlamm blüht. Beständig gegen die Umgebung, in der sie sich befinden, ist jede wie eine schöne Blume und das Aussehen ist ähnlich. Wenn die Seerose und der Lotus etwas verwirrend sind, schauen Sie sich die Blattform genau an. Seerosen haben flache Blätter an der Wasseroberfläche und eine Seite ist tief gespalten, während Lotusblumen abgerundete Blätter haben, die auf der Oberfläche schwimmen, als ob ein Regenschirm geöffnet worden wäre. Das Tropfen von Wasser auf ein Lotusblatt rollt herum, ohne zu infiltrieren oder nass zu werden.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Eine weitere Seerose, die wie ein Lotus aussieht - Jeju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/14/889a6ef5-51e9-414b-bb67-a756b10be0b9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Eine weitere Seerose, die wie ein Lotus aussieht
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Seerosenblüte, die im sonnengetrockneten Teich in Jejus Boden blüht, ist schwer zu sehen. Dank dessen hält der Sunbahn Pond nie an.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ich überbrücke den Teich - Jeju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/14/35a4ac57-6271-4d04-94fb-d761795721bd.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ich überbrücke den Teich
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Menschen, die die Kamera halten, um die Seerosenblüten einzufangen, und diejenigen, die im späten Frühlingsausflug ausgehen, machen eine Pause, während sie die Seerosenblüten genießen. Überqueren Sie die Brücke über den Teich und machen Sie ein Erinnerungsfoto oder schlendern Sie langsam um den Teich, um einen entspannten Nachmittag zu genießen. Seon-Ban-Bang-Mok mit seiner abgeschiedenen Umgebung ist auch für Reisende, die Jeju besuchen, ein guter Ort für einen Besuch.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sunbahn Teich Landschaft - Jeju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/14/a65d075f-f6c4-4705-af04-d1191bd79fde.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sunbahn Teich Landschaft
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Kameliengarten als Ramsar Wetland bezeichnet
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Auf der anderen Seite der Linie gibt es einen Wald namens Camellia Garden, weil viele Kamelienbäume wachsen. Der Wald war einst die Heimat der Menschen. Kamelienöl wurde aus dem Wald gewonnen und die Bäume wurden gefällt und Holzkohle verbrannt. Dadurch wurden Kinder großgezogen und Dörfer gebaut. Der Wald, der großzügig gab, was er hatte. Der Kameliengarten, der ein Wohnort für die Bewohner war, wurde 2011 als Ramsar-Feuchtgebiet ausgewiesen und wird jetzt von Menschen gepflegt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Eingang zum Dongbaekdongsan Forest Trail - Jeju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/14/59b996a5-639f-4b15-9183-7f9dee4a2492.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Eingang zum Dongbaekdongsan Forest Trail
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ramsar-Feuchtgebiete sind die Bezeichnung und der Schutz von Feuchtgebieten, die durch internationale Abkommen weltweit erhalten werden sollten. In Jeju wurden vier Standorte als Ramsar-Feuchtgebiet, Sunli-dong Dongbaekdong, Aqua Youngorim, Wasserpark Orion und Hügel 1100 registriert. Das Dorf Sunhull 1-ri, in dem sich der Dongbaek-Garten befindet, hat den bedeutenden Titel „The Ramsar“ erhalten Village &#39;zum ersten Mal auf der Welt im Jahr 2013, dank der Bemühungen der Bewohner, ihre Wälder zusammenzuhalten.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Kameliengarten - Jeju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/14/b1f110ea-5ea1-46b3-af57-ea77bf714219.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Kameliengarten
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Dongbaekdongsan Forest Trail ist sanft und flach und erleichtert Kindern das Gehen. Sie können vom Besucherinformationszentrum Dongbaekdongsan über den Seonchulban-Teich zum Westausgang gehen, wo sich die Sunchulbun-Brücke befindet, oder zurück zum Feuchtgebietszentrum. Der gesamte Weg ist ca. 5 km lang und Sie können in 2-3 Stunden einen kurzen Spaziergang machen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Waldweg voller Grün - Jeju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/14/43f3ff66-0979-4837-ab8f-a9f82434c343.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Waldweg voller Grün
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Kameliengarten-Waldspaziergang im blauen Mai
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Sobald Sie den Waldweg betreten, betreten Sie sofort eine andere Welt. Wälder mit grünen Blättern zarte junge Blätter, wo immer sie mit Schnee in Berührung kommen, und üppige Zweige von Blättern können sogar den Himmel verbergen. Vögel, die auf Ästen sitzen, zwitschern mit klaren Geräuschen, und von jenseits des Waldes sind leise Glocken zu hören.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gotjawal, die mystische Natur von Jeju - Jeju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/14/5643ee90-ead4-43fb-aef6-ee035955ad15.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gotjawal, die mystische Natur von Jeju
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Jedes Mal, wenn Sie treten, werden die Blätter zerdrückt. Der Mai in Dongbaekdongsan ist eine Mischung aus Herbst und Frühling. Die jungen Knospen schmollen ihre Gesichter durch die dicken Blätter auf dem Boden. Wenn Sie die Augen aufdrehen, ändert sich bald die Jahreszeit des üppigen Grüns. Das Geheimnis von Jeju, das durch Gotjawals einzigartige natürliche Umgebung geschaffen wurde, entfaltet sich vor Ihren Augen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;4.3 Flaschenhöhle mit dem Schmerz der Ereignisse - Jeju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/14/f8b6f40f-f8f0-48be-8334-2ee1ab626c0d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     4.3 Flaschenhöhle mit dem Schmerz der Ereignisse
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Dongbaek-Garten ist auch ein historischer Ort, der den Schmerz der Bewohner auf sich nimmt. Die nicht lange danach gefundene Dotle-Höhle war ein Versteck für die Bewohner, die zum Zeitpunkt des 4.3-Vorfalls aus den Gräbern geflohen waren. Obwohl Sie jetzt nicht in die Höhle gehen können, können Sie die verzweifelte Situation erraten, indem Sie auf den Eingang über dem Drahtgeflecht schauen. Wie viele Tage hast du dich in einer engen Höhle versteckt? Es ist ein schwerer Schritt, sich dem traurigen Herzen zuzuwenden.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Baumwurzeln dem Boden ausgesetzt - Jeju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/14/b9b2c8da-1839-4751-a3e5-7b16562ff0a1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Baumwurzeln dem Boden ausgesetzt
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Als wir durch die dicken Wurzeln von Bäumen krochen, die über den Boden krochen und durch den natürlichen Wald wanderten, in dem sich Bäume und Weinreben verflochten, erreichten wir schnell das Feuchtgebiet. Hier wird Ramsar Marsh bezeichnet. Fernes Wassermoos, das sich seit langem im Grubenfelsen-Lavastein angesammelt hat, ist ein seltenes Feuchtgebiet, das in Jeju schwer zu finden ist. Das Geräusch von Vögeln, die von Zeit zu Zeit in Stille und Stille hereinkommen, ist wie ein Geschenk der Natur. Ich gehe ruhig zurück.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Fernmäher-Feuchtgebiet, das als Ramsar-Feuchtgebiete bezeichnet wird - Jeju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/14/29c50d07-6282-4fff-ac54-627bc6d74e37.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Fernmäher-Feuchtgebiet, das als Ramsar-Feuchtgebiete bezeichnet wird
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Nach der Erkundung des Dongbaekdongsan-Berges können die Boote im lokalen Restaurant &#39;Dormuk&#39; am Dorfeingang gefüllt werden.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#39;Das lokale Restaurant &#34;Doormug&#34; befindet sich am Eingang des Sunhul Village - Jeju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#39; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/14/ac8d6820-af1e-4edc-a260-294cee2be556.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Das lokale Restaurant &#34;Doormug&#34; befindet sich am Eingang des Sunhul Village
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Schweinefleischpfanne und Buchweizenpfannkuchen werden ordentlich serviert.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ordentlich zubereitetes Essen - Jeju, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/14/48b3d335-a2f9-437d-904e-9c219505e04e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ordentlich zubereitetes Essen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformationen
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Seonli-dong Kameliengarten Informationszentrum
     &lt;/strong&gt;
     &lt;br/&gt;
     Adresse: 77, Dongbaek-ro, Jocheon-eup, Jeju-si
     &lt;br/&gt;
     Anfragen: Dongbaekdongsan Wetland Center (Informationszentrum) 064-784-9445
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Restaurants in der Nähe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Erdkonto: Koreanisches Hühnchen-Shabu-Shabu, chinesischer Samgyetang mit grünen Kräuterbohnen
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://cafe.daum.net/duck1950&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://cafe.daum.net/duck1950
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Cheongun Restaurant: Gekochter Fisch / 285 Ilchul-ro, Seongsan-eup, Seogwipo-si / 064-782-3912
    &lt;br/&gt;
    Harakwon: Einheimischer Hühner-Hotpot, Einheimischer Hühnerlack-Hotpot / 661 Bijarim-ro, Jocheon-eup, Jeju-si / 064-784-3378
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Unterkunft
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Benikea Hotel Jeju: 554-10, Aewolhaean-ro, Aewol-eup, Jeju / 064-799-3544
    &lt;br/&gt;
    Hotel Leo: 14 Sammuro, Jeju / 064-754-7000
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.hotelleo.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.hotelleo.co.kr/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Benikea I-Jin Hotel: 4, Sindae-ro 22-Gil, Stadt Jeju / 064-745-0700
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.ijinhotel.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.ijinhotel.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Die oben genannten Informationen wurden im Mai 2015 erstellt. Sie können sich später ändern. Bitte überprüfen Sie dies vor Reiseantritt.
     &lt;br/&gt;
     ※ Informationen wie Text, Fotos und Videos, die in diesem Artikel verwendet werden, sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Daher ist die unbefugte Verwendung des Artikels verboten.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>