<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Sunchang-gun.fr on Korea Tour</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/sunchang-gun.fr/</link>
    <description>Korea Tour (Sunchang-gun.fr)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sat, 29 Feb 2020 11:12:31 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/sunchang-gun.fr/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Sunchang-gun, Jeonbuk, Corée - Mettez de la pâte de poivron rouge, battez un gâteau de riz, faites du riz et découvrez Jangchang</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/put-red-pepper-paste-beat-rice-cake-make-rice-and-experience-jangchang-53-fr/</link>
      <pubDate>Sat, 29 Feb 2020 11:12:31 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/put-red-pepper-paste-beat-rice-cake-make-rice-and-experience-jangchang-53-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Sunchang-gun, Jeonbuk, Korea&#34; data-title=&#34;put-red-pepper-paste-beat-rice-cake-make-rice-and-experience-jangchang--53&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Centre d&#39;expérience Sunchang Paste - Sunchang-gun, Jeonbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/53/53d8f481-6dc8-49a9-b87a-46168c297966.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Centre d&#39;expérience Sunchang Paste
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Mettez de la pâte de poivron rouge, battez un gâteau de riz, faites du riz et découvrez Jangchang
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Sunchang-gun, Jeonbuk, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   «Jang Jang Sunchang» est le slogan de Sunchang. C&#39;est une bonne expression de Sunchang, célèbre pour gochujang. Si vous allez à Sunchang Gochujang, gochujang est Sunchang. J&#39;ai fait une pâte Jangjang traditionnelle de Sunchang, des aliments cuits à base de sauce soja et j&#39;ai fait un programme d&#39;expérience pratique pour faire des collations saines. Les enfants sont très drôles et mangent même délicieux. C&#39;est une expérience où même les adultes deviennent heureux.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Pâte à pizza au gâteau de riz épicé ~
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   10h samedi. Dès que vous arriverez au Sunchang Jangjang Experience Hall, vous serez occupé. Le programme d&#39;expérience Jangjang prendra environ 2 heures, y compris la fabrication du gochujang, la cuisine du gochujang et l&#39;assaisonnement des gâteaux de riz et du tofu.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gochujang Bulgogi Pizza Making Experience - Sunchang-gun, Jeonbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/53/f87c9666-904b-4b36-a2e5-ff96487f22d5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gochujang Bulgogi Pizza Making Experience
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Pour faire un arrangement de temps efficace, nous avons d&#39;abord fait cuire le Jangjang, puis nous avons fait l&#39;Injeolmi et le Tumbap à l&#39;extérieur, et finalement, nous avons fait le Gochujang. Le plat d&#39;aujourd&#39;hui est fait de pizza au gochujang avec du bulgogi de gochujang. En plus de Gochujang Bulgogi Pizza, vous pouvez choisir parmi Kimchi, Gochujang Spaghetti, Cheonggukjang-jjigae, Cheese Tteokbokki, Gochujang Namul Gimbap, etc. soupe de gâteau. Tout ce que vous devez faire est de verser la pâte sur le dessus afin que les gâteaux de riz ne tombent pas et ne collent pas. Placer le bulgogi assaisonné de pâte de poivron rouge sur la pâte à gâteau au riz et saupoudrer de légumes hachés avec la garniture. Saupoudrer beaucoup de fromage sur le dessus et décorer avec du ketchup. Allumez la casserole avec le couvercle et attendez qu&#39;elle se termine.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gochujang Bulgogi Pizza Making Experience - Sunchang-gun, Jeonbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/53/e70b367f-c051-470e-aa49-1d0a104cc813.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gochujang Bulgogi Pizza Making Experience
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   C
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Pendant que la pizza est mûre, sortez pour faire de l&#39;Injeolmi et du riz. Injeolmi est la clé de la fabrication de gâteaux de riz. Au début, les adultes doivent à tour de rôle écraser les grains de riz. Tteokme est plus amusant et moins difficile à se tenir debout et à se battre en se frappant.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Injeolmi faisant l&#39;expérience - Sunchang-gun, Jeonbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/53/b825354b-5195-4644-bd30-d26e2ab5368d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Injeolmi faisant l&#39;expérience
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Lorsque le riz est écrasé avec modération, changez-le en gâteau de riz pour enfants et donnez-le aux enfants. Comme une pièce amusante, les enfants attendent avec impatience leur tour. Après avoir frappé trois ou quatre fois, le son des gâteaux de riz devient de plus en plus fort. La machine à frire à chaud noir est tournée doucement pour augmenter la pression. Les enfants sont serrés les poignées pour qu&#39;ils puissent les voir une fois, mais je suis excité de savoir ce qui va sortir. Enfin, je vais exploser. Les enfants ferment bien les oreilles et regardent la machine. &#34;뻥 ~!&#34; La vapeur blanche monte avec un bruit fort. Les enfants se sont précipités lorsqu&#39;ils ont mis du riz et du riz dans un grand panier. Remplissez vos mains de cupidité et enfouissez votre visage. Il est frit rapidement et son goût est très délicieux. Les enfants mangent plus de riz que n&#39;importe quelle collation.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Expérience de fabrication de tempura - Sunchang-gun, Jeonbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/53/a410f73b-8f81-4797-b6c5-ae4b9ddddde0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Expérience de fabrication de tempura
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En attendant, Injeolmi est terminé et imbibé de farine de soja. Un enfant qui tranche un gâteau de riz, un enfant qui reçoit de la poudre de soja, une expérience en coulisses et occupée à manger…. Ils aiment faire et manger de différentes manières. Injeolmi est une bonne combinaison de farine de soja mélangée à des gâteaux de riz moelleux. Je l&#39;ai fait et l&#39;ai mangé tout de suite, donc les coupes de riz et le riz sont délicieux. Ce n&#39;est pas un goût de souvenirs, mais un goût qui dépasse les souvenirs.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Expérience de fabrication de tempura - Sunchang-gun, Jeonbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/53/8a5a586c-c153-44c9-8349-b43247edf372.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Expérience de fabrication de tempura
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Goûtez la pizza et faites du gochujang
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Après l&#39;expérience en plein air, retournez dans la salle d&#39;expérience. Une pizza bien cuite vous attend. Grâce à la pâte de poivron rouge sur la pâte faite avec des gâteaux de riz, la pizza est parfaite pour le goût des Coréens. L&#39;assaisonnement Gochujang est un peu épicé, mais il se consomme instantanément. Après la dégustation de pizza, le point culminant de la journée est l&#39;expérience de fabrication de pâte de poivron rouge.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gochujang faisant l&#39;expérience - Sunchang-gun, Jeonbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/53/db431458-a017-4f04-bc95-81583fd25ef8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gochujang faisant l&#39;expérience
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Tout d&#39;abord, écoutez pourquoi Sunchang Gochujang est délicieux et comment le faire. Dans d&#39;autres régions, le meju carré est utilisé pour faire de la sauce de soja, de la pâte de soja et de la pâte de poivron rouge. Ce qui est inhabituel, c&#39;est que le meju est généralement cueilli au début de l&#39;hiver, mais Sunchang fabrique du meju à la fin août. Lorsque le temps est chaud, les micro-organismes qui ajoutent la riche saveur de la pâte de poivron rouge se multiplient bien. Une autre particularité de Sunchang est qu&#39;il est non seulement fabriqué à partir de soja mais également mélangé avec du riz dans un rapport de 6: 4. La pâte de soja est trempée en hiver et vieillie pendant plus de 6 mois.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gochujang faisant l&#39;expérience - Sunchang-gun, Jeonbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/53/1efcd5cf-a80c-48a5-90f8-4192beb0051b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gochujang faisant l&#39;expérience
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Après avoir écouté l&#39;explication, prenez un moment pour faire un quiz gochujang. L&#39;expérience est étonnamment simple. Distribuez des bols de farine de mew, de poudre de poivron rouge, de Sikhye, de sel et de malt dans les bonnes proportions par équipe. Le secret est de bien les mélanger pour qu&#39;ils ne s&#39;agglutinent pas. Mélangez-le et trempez-le avec votre doigt pour le goûter. C&#39;est un goût étrange. Gochujang n&#39;est pas fabriqué tout de suite car il a besoin d&#39;être vieilli. Au fil du temps, notre Jangjang traditionnel, qui a un goût plus profond, est vraiment un slow food. Si vous laissez le gochujang fait par les visiteurs dans la salle d&#39;expérience, ils les rassembleront et les mélangeront bien. Au lieu de le faire sur place, vous recevrez un gochujang bien cuit un par un.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gochujang faisant l&#39;expérience - Sunchang-gun, Jeonbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/53/95a6900a-2f9b-435f-8f5f-ac2589bc5cd1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gochujang faisant l&#39;expérience
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Gochujang Village pour préserver le goût traditionnel
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Après avoir profité de l&#39;expérience de Jangju, jetez un œil au village de Gochujang. Dans le village de Kochujang, le Kochujang ne peut être produit et vendu que si vous êtes reconnu comme un maître de Kochujang. La marchandise sur le marché est presque fiable. Tout ce que vous voyez ici est la boutique de pâte de poivron rouge, c&#39;est comme si vous étiez dans le pays de la pâte de poivron rouge. Gochujang Nara n&#39;est pas un petit village de Gochujang, mais c&#39;est suffisant pour attraper notre goût.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sunchang Red Pepper Village - Sunchang-gun, Jeonbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/53/908bc071-6100-44bd-b2bf-ebc3d5bf76b1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sunchang Red Pepper Village
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Dans la cour, il y a beaucoup de pots de pâte de poivron rouge, de miso et de sauce soja, et les cornichons sentent le pol-pol dans le magasin. Jangjang est bon, mais les cornichons voleurs de riz sont tout aussi populaires. Il existe de nombreux types de cornichons tels que prunes, radis, concombres, graines d&#39;ail, kakis sucrés, feuilles de sésame, deodeok, pétoncles, huîtres, etc. Vous pouvez déguster et choisir différents types de cornichons.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sunchang Red Pepper Village - Sunchang-gun, Jeonbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/53/96e7229a-930e-4e62-a485-4b6c7c33d26d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sunchang Red Pepper Village
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il y a aussi un pot de vin de riz à côté. Les cornichons que l&#39;on mange en bouche sont salés, mais lorsque vous les goûtez après avoir siroté le vin de riz, le son &#34;kya&#34; sort. Cheonggukjang sent très peu et a un goût si doux que les enfants mangent bien. Les étapes sont si grandes lorsque vous ramassez des cornichons dans une pâte de piment fort faite par un maître.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sunchang Red Pepper Village - Sunchang-gun, Jeonbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/53/3cfce9b9-5aa5-4e90-8aeb-da6ea03dbf5a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sunchang Red Pepper Village
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   J&#39;ai essayé de faire du jang mais je ne fais pas de délicieux jang. Combien d&#39;efforts comparez-vous à l&#39;exécution d&#39;un maître qui est sur le marché depuis toujours?
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sunchang Red Pepper Village - Sunchang-gun, Jeonbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/53/c2a0a872-c44f-46b9-b2fa-acce17271754.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sunchang Red Pepper Village
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Info voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Centre d&#39;expérience Sunchang Paste
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Adresse: 55, Folk Village-gil, Sunchang-eup, Sunchang-gun, Jeollabuk-do
    &lt;br/&gt;
    -Programme d&#39;expérience: faire de la pâte de poivron rouge traditionnelle de Soonchang, faire de la cuisine coréenne, faire de l&#39;injeol, faire du tofu traditionnel
    &lt;br/&gt;
    -Lors de l&#39;utilisation du programme d&#39;expérience, vous pouvez utiliser les installations d&#39;hébergement dans la salle d&#39;expérience.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.janghada.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.janghada.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    ※ Les informations ci-dessus ont été mises à jour en mars 2017 et peuvent changer par la suite, veuillez donc vérifier avant de voyager.
    &lt;br/&gt;
    ※ Les informations telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, de sorte que l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>