<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Seongju-gun.de on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/seongju-gun.de/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Seongju-gun.de)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 24 Mar 2020 23:26:33 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/seongju-gun.de/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Eine ganz besondere Zeit im Hangae Village - Seongju-gun, Gyeongbuk, Südkorea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/a-very-special-time-spent-at-hangae-village-239-de/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Mar 2020 23:26:33 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/a-very-special-time-spent-at-hangae-village-239-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Seongju-gun, Gyeongbuk, South Korea&#34; data-title=&#34;a-very-special-time-spent-at-hangae-village--239&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Panoramablick auf Sarangchae und Anchae in Jinsa - Seongju-gun, Gyeongbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/239/38ded5bb-3d5e-46ae-8468-9c3cec80ca9d.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Panoramablick auf Sarangchae und Anchae in Jinsa
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Eine ganz besondere Zeit im Hangae Village
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Seongju-gun, Gyeongbuk, Südkorea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Das Seongju Hangae Village mit seiner 600-jährigen Geschichte behält sein altes Aussehen bei, ist aber nicht so laut oder geschäftig wie das Hahoe Village und das Yangdong Village. Unter ihnen ist Jinsas Haus der einzige Ort, an dem Sie ein Herrenhaus im Dorf erleben und einen Wohlfühl-Tisch auf dem Land probieren können. Jinsas Haus ist der beste Ort, um eine ruhige Zeit im Hangae Village zu verbringen.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Der einzige Ort, an dem Sie das alte Haus in Hangae Village, Jinsa, erleben können
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Das schönste und emotionalste im Hangae Village ist das Jinsa House, der erste Ort in der Stadt. Es gibt keinen Ort, an dem es einen breiten Vorgarten und ein Blumenbeet gibt, wo feine Blumen blühen und fallen, und gut und Jangdokdae. Persönlich ist der Faktor, der die Schönheit des alten Hauses misst, &#34;gibt es eine Person, die gerade lebt?&#34; Die Natur bricht allmählich zusammen, wenn die Hand einer Person berührt oder ein künstliches Element hinzugefügt wird, aber das Haus behält sein Aussehen nur dann bei, wenn es die Hand und Wärme einer Person berührt. Der Grund, warum Jinsas Haus wunderschön ist, ist, dass es ein Ort ist, an dem Menschen leben. Die Tochter von Kyung-min Lee wohnt bei ihrem alten Ehepaar im Büro.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Das neue Muster und der neue Boden des neuen Liebeshauses von Jinsas Haus - Seongju-gun, Gyeongbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/239/239d8dd8-6dcb-4eb0-ad86-8cfb2fbd86d5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Das neue Muster und der neue Boden des neuen Liebeshauses von Jinsas Haus
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Die Geschichte von Jinsas Haus lässt sich bis in die Joseon-Dynastie zurückverfolgen. Vom Sangnyangmun-Tor in Anchae wird angenommen, dass das Haus während der Regierungszeit von König Jeongjo oder Cheoljong gebaut wurde. Es wurde nach dem Haus von Jinsa benannt. Als Lee Kuk-hee ein Haus kaufte und darin lebte, bestand er 1894 die letzte Stunde der Joseon-Dynastie und wurde Jinsas Haus genannt.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Das neue Muster und der neue Boden des neuen Liebeshauses von Jinsas Haus - Seongju-gun, Gyeongbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/239/4f83bd66-b884-40da-89f5-6cb6abbcec14.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Das neue Muster und der neue Boden des neuen Liebeshauses von Jinsas Haus
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Das Haus von Jinsa besteht aus Anchae, Sarangchae und Saesarang. Anchae ist ein gekacheltes Haus, und Sarangchae und Bird Sarangchae sind strohgedeckte Häuser. Auf der linken Seite des Hauptgebäudes steht eine neue Sarangchae in Form eines A, und in Zukunft blicken drei Sarangchaes auf den breiten Innenhof. Vor Anchae befinden sich Jangdokdae, Brunnen und große Blumenbeete, in denen verschiedene Töpfe unterschiedlicher Größe versammelt sind. Unter den alten Häusern ist eine Sache zu bemerken, die neue Liebe. Sae Sarangchae war das letzte Gebäude in Jinsas Haus. Es ist ungewöhnlich, eine neue Sarangchae zwischen Anchae, dem weiblichen Raum, und Sarangchae, dem männlichen Raum, zu platzieren, aber der Boden, der Raum und das Lager haben jeweils 3 Quadrate mit jeweils 1 Quadrat und den Boden mit einem Bodengeländer. Es ist ungewöhnlich. Insbesondere die &#39;卍&#39;-Form wurde an den prall gefüllten Fenstern auf beiden Seiten des Eingangs zum Raum gut zur Geltung gebracht.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Das neue Liebesmuster - Seongju-gun, Gyeongbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/239/195212f8-8d83-4922-a46a-65bde0ec3638.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Das neue Liebesmuster
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Jinsas Haus ist der einzige Ort, an dem Sie das alte Haus unter den zahlreichen Häusern im Dorf Hangae erleben können. Das alte Hauserlebnis ist in Sarangchae und Saerangchae verfügbar. Sae Sarangchae ist ein kleiner Raum mit einem Raum, der von zwei Personen genutzt werden kann, aber es scheint einen separaten Raum kostenlos zu geben. Sarangchae besteht aus 2 Zimmern und Daecheong, und es gibt einen geräumigen Vorgarten, so dass es gut ist, in einer Familieneinheit zu bleiben. Die Unterkunftsgebühr für die neuen Sarangchae beträgt 50.000 Won pro Tag und für die Sarangchae 80.000 Won pro Tag. Bei Jinsa können Sie einen Wohlfühl-Tisch mit Sojasauce und handgezüchtetem Gemüse genießen. Wenn Sie an dem aufwändigen Tisch vorbeikommen, den Mutter und Tochter des Hauses der Jinsa vorbereitet haben, scheint dies bedauerlich zu sein.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jinsas Landschaftstisch - Seongju-gun, Gyeongbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/239/48d041f5-4389-4b1a-b8a6-455baf1c0cc4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jinsas Landschaftstisch
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Jinsas besonderer Winter, Meju-Landschaft
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Jinsas Haus ist sehr damit beschäftigt, jeden Winter Meju zu machen. Sogar in diesem Winter wurden die Bohnen gekocht, um Meju herzustellen, und 13 Ballen Bohnen aus Cheongdo, Gyeongbuk, wurden verwendet. Ungefähr zu der Zeit, als die Bohnen fast gekocht waren, begann ich, die Landschaft von Meju zu sehen. Die Hitze des brennenden Feuers ließ langsam nach und der Seetang dampfte aus den Bohnen, die 5-6 Stunden lang in einem Kessel gekocht wurden. Es nimmt eine Handvoll Bohnen auf, die für einen Geschmack gekocht wurden, und das Aroma ist erstaunlich.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gekochte Bohnen für 5-6 Stunden - Seongju-gun, Gyeongbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/239/35a57cce-c85d-4ab9-aeb2-5a05909eaac5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gekochte Bohnen für 5-6 Stunden
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es scheint kein standardisiertes Rezept in traditionellen Rezepten zu geben. Ich frage mich, ob die Natürlichkeit, die aus einer langen Erfahrung stammt, die Tradition des Hauses fortsetzt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gekochte Sojabohnen und gekochte Bohnen prüfen, ob sie gut gekocht sind - Seongju-gun, Gyeongbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/239/4139664a-6b0b-440a-9d4e-883e4affd15f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gekochte Sojabohnen und gekochte Bohnen prüfen, ob sie gut gekocht sind
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Gleiches gilt für die Herstellung von Meju bei Jinsa. Es gibt viele Variablen bei der Herstellung von Meju, wie die Qualität der Bohnen, die Zeit zum Kochen der Bohnen und die Intensität des Feuers. Der Geschmack unterscheidet sich je nachdem, wo die Bohnen angebaut werden, und der Erfolg und Misserfolg von Meju hängt von der Zeit und dem Zeitpunkt des Kochens der Bohnen ab. Aus diesem Grund variiert die Art und Weise, Meju herzustellen, von Haus zu Haus.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Korb mit gekochten Bohnen - Seongju-gun, Gyeongbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/239/d0facf34-bb1b-4e8d-8f8e-86fa611e922e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Korb mit gekochten Bohnen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie die gekochten Bohnen in ein Sieb geben, beginnt die Arbeit zur Herstellung von Meju ernsthaft. Der Prozess der Herstellung von Meju ist weitgehend ähnlich. Mahlen Sie die Bohnen in einem Mörser, geben Sie sie in eine Untertasse und hacken Sie sie mit den Füßen, um eine Form zu erhalten. Zu diesem Zeitpunkt ist es wichtig, Sojabohnen bis zu einem gewissen Grad zu schöpfen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Die gekochten Bohnen werden gedämpft. - Seongju-gun, Gyeongbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/239/dc357e35-7371-443b-8f34-d848cc8a3612.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Die gekochten Bohnen werden gedämpft.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Meju, der aus dem Rahmen kam, ist mit Reisstroh verziert. Dies ist die wichtigste Aufgabe bei der Herstellung von Meju. Reisstroh liefert die für die Fermentation von Meju notwendigen Mikroorganismen. Der Zustand variiert stark in Abhängigkeit davon, welche Mikroorganismen im Reisstroh leben, und es wird allgemein gesagt, dass weißer oder gelber Schimmel besser ist als blauer oder schwarzer Schimmel. Trotz des Alters von sechsundachtzig Jahren sind die Spitzen der gewebten Reisstrohbindungen immer noch empfindlich. Ich kann die reiche Erfahrung spüren, Meju seit über 50 Jahren zu machen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Mäßig zerkleinerte Bohnen in der Form - Seongju-gun, Gyeongbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/239/d69be2a5-59e5-41c5-bd5b-0fde14d2d6ac.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Mäßig zerkleinerte Bohnen in der Form
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Meju muss nun einen Fermentationsprozess durchlaufen. Der Trocknungsprozess für einen Monat und der Schwimmprozess für einen weiteren Monat werden fortgesetzt, bis der Darm eingeweicht ist. Wie die langsame Winterzeit wird Meju sehr langsam und wild gären.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Mit den Füßen hacken, um eine Meju-Form zu erhalten - Seongju-gun, Gyeongbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/239/ed662b1c-6f53-4d85-aa40-d56f34ff466e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Mit den Füßen hacken, um eine Meju-Form zu erhalten
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es wird gesagt, dass in Jinsas Haus der Markt im Februar stattfindet und der Markt im Mai eröffnet wird. Es ist noch ein langer Weg, um Jinsas tiefen Geschmack zu sehen. Genau wie Meju langsam gärt, muss ich warten.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Der Diener der Magd webt Meju in Stroh. - Seongju-gun, Gyeongbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/239/12c0aaa8-ead9-4da4-a785-21a7d980aaf1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Der Diener der Magd webt Meju in Stroh.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Hangae Village mit 600 Jahren Geschichte
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Eines ist ein rein koreanisches Wort, das großen Strom oder großes Naru bedeutet. Hangae Village hat geografisch die Position eines typischen Baesan-Waldes. Mit Blick auf die Topographie befindet sich der Yeongchwisan-Berg im hinteren Teil des Dorfes, und links und rechts steigt der Fuß des Yeongchwisan-Berges, genannt Baekho Lantern und Blue Dragon Lantern, ab, als würde er das Dorf umgeben. Im ganzen Dorf mündet ein weißer Bach in Icheon. Baekcheon soll ursprünglich breit und tief genug gewesen sein, um Salzboote zu tragen. Wenn Sie sich den Baekcheon-Damm ansehen, sehen Sie auf einen Blick das Dorf Hangae, das vom Yeongchwisan-Berg umgeben ist.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hangae Village ist Seongsan Lees Gipseongchon, wo Iwoo, der während des Königs Sejong in Joseon Pastor von Jinju war, Weihrauch ist. Das gesamte Dorf ist ein wichtiges Volkskulturgut Nr. 255, und es ist ein Dorf mit einer langen Geschichte und Tradition, dass die meisten alten Häuser als kulturelles Erbe ausgewiesen wurden.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Blick auf den Yeongchwisan-Berg und das Hangae-Dorf vom Dorfeingang aus - Seongju-gun, Gyeongbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/239/ab85d9d5-5c33-4359-8afc-ddcb4fe24c54.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Blick auf den Yeongchwisan-Berg und das Hangae-Dorf vom Dorfeingang aus
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie das Dorf Hangae betreten, müssen Sie sich zunächst in den alten Häusern umsehen. Am Dorfeingang befindet sich ein Stand für das kulturelle Erbe. Wenn Sie im Voraus fragen, können Sie das Dorf ordnungsgemäß besichtigen und das alte Haus besuchen. Das Vergnügen, auf der Steinmauer zu gehen, die die Grenze zwischen dem alten Haus und dem alten Haus bildet, ist extra.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Alter Zaun von Hangae Village - Seongju-gun, Gyeongbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/239/042c8af6-8a60-4489-b676-060910dff7de.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Alter Zaun von Hangae Village
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Nachdem Sie Jinsas Haus passiert haben, können Sie Wolgoks Haus, Bukbis Haus, Gyoris Haus, Hanjus Haus, Dodongs Haus, Pokwas Haus und Hahoes Haus besichtigen. Der Ort mit den meisten Geschichten im Dorf Hangae ist das Bukbi Old House. Der Besitzer des Bukbi-Hauses ist Don Jae-seok, ein ehemaliger Eskortenoffizier des Apostels während der Joseon-Dynastie. Als der Apostelheilige der Demut gegenüberstand, unter dem Kommando von Yeongjo im Hinterherrn eingesperrt zu sein, erlitt er die Ungerechtigkeit, aber er ging in das Dorf Hangae hinunter, wo er niedergerissen wurde, die Mauer von Sarangchae niederbrach und eine baute Tor nach Norden, gedachte des Apostels und verneigte sich nach Norden. Es wurde gesagt, dass. Später, als König Jeongjo den Thron bestieg und die Nachkommen von Lee Seok-moon ein System auf Herrenhausebene gaben, sagte er: &#34;Gibt es im Norden Ihres Hauses noch eine Tür?&#34; Sobald Sie das Tor des Bukbi Old House betreten, hängt rechts das Schild „Bukbi“. Das Tor nach Norden will den Norden immer noch so wie er war.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Buch des Hauses von North Bi - Seongju-gun, Gyeongbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/239/2b9af1cc-5dc7-49a2-a151-446f07aba203.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Buch des Hauses von North Bi
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformation
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p class=&#34;topmr&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     1.Zugang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
     * Selbstfahrend
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    Jungbu Inland Expressway Seongju IC → Gayaro in Richtung Seongju → Biegen Sie an der Kreuzung Daehwang rechts ab → Biegen Sie an der Kreuzung Gyeongsan links in Seongju ab → Fahren Sie geradeaus entlang Gayaro → Biegen Sie rechts an Wolhang an der Kreuzung Anpo → Hangae Village ab
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
     * öffentlicher Verkehr
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Seoul → Seongju
    &lt;/strong&gt;
    : Vom Nambu Terminal (02-521-8550) 5 Mal am Tag (10: 00-16: 45) dauert es 3 Stunden 40 Minuten
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Daejeon → Seongju
    &lt;/strong&gt;
    : West Intercity Bus Terminal (042-584-1615) 4-mal täglich (07: 05-18: 10), dauert 2 Stunden 40 Minuten
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Daegu → Seongju
    &lt;/strong&gt;
    : Vom Seobu Terminal (1688-2824) 15 Mal am Tag (07: 15-19: 10) dauert es 1 Stunde 20 Minuten
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Restaurants in der Nähe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Gaboja Restaurant:
    &lt;/strong&gt;
    Feste Mahlzeit / Seongsan-ri, Seongju-eup / 054-931-7252
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Harim Jeong:
    &lt;/strong&gt;
    Pilzbad / Seongju-eup Gyeongsan-ri / 054-933-7700
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     3. Unterkunft
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Ace Motel:
    &lt;/strong&gt;
    Gyeongsan-ri, Seongju-eup / 054-933-5454
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    ※ Die oben genannten Informationen wurden im November 2013 aktualisiert und können später geändert werden. Überprüfen Sie sie daher unbedingt, bevor Sie reisen.
    &lt;br/&gt;
    ※ Informationen wie Text, Fotos und Videos, die in diesem Artikel verwendet werden, sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Die unbefugte Verwendung des Artikels ist untersagt.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>