<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Yongin-si.ru on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/yongin-si.ru/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Yongin-si.ru)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 17 Mar 2020 07:18:53 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/yongin-si.ru/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Наслаждайтесь приключениями, став белкой-летягой в глубоком лесу, природном парке отдыха Йонгин. - Йонгин-си, Кёнгидо, Корея</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/enjoy-adventure-by-becoming-a-flying-squirrel-in-the-deep-forest-yongin-natural-recreation-forest-198-ru/</link>
      <pubDate>Tue, 17 Mar 2020 07:18:53 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/enjoy-adventure-by-becoming-a-flying-squirrel-in-the-deep-forest-yongin-natural-recreation-forest-198-ru/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Yongin-si, Gyeonggi-do, Korea&#34; data-title=&#34;enjoy-adventure-by-becoming-a-flying-squirrel-in-the-deep-forest-yongin-natural-recreation-forest--198&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Ecore Adventure, летать как летяга - Йонгин-си, Кёнгидо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/198/b6f2fe5b-f923-4fc4-a423-afe36cc5486e.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Ecore Adventure, летать как летяга
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Наслаждайтесь приключениями, став белкой-летягой в глубоком лесу, природном парке отдыха Йонгин.
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Йонгин-си, Кёнгидо, Корея
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    «Да ~» «Захватывающе!»
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Детский захватывающий крик эхом разносится по лесу. Это белка-летяга, которая может мгновенно перемещаться с дерева на дерево. Выражение, которое было напугано первым приключением, внезапно сменилось на серьезное. Это эко-предприятие, призванное помочь вам насладиться приключениями, собирая старые деревья. Это другое приключение, чтобы насладиться лесом и природой с минимальными удобствами.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Глубокое горное приключение
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Природный рекреационный лес Йонгин, Eco-D Venture, по выходным заполнен, но в течение недели его можно забронировать заранее. Однако может быть удобно сделать предварительное бронирование, так как оно может быть недоступно для группового бронирования.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Опытные студенты, проходящие обучение по технике безопасности - Йонгин-си, Кёнгидо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/198/fff13a9e-7b52-464a-a703-3152bca4fb60.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Опытные студенты, проходящие обучение по технике безопасности
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Сделайте заказ с 10 часами опыта и перейдите к Eco-D Venture. Утренняя лесная дорога абсолютно освежает. Он доступен шесть раз в день, в 10:00, 11:00, 14:00, 15:00, 16:00 и 17:00. Каждое место имеет 20 человек, кроме 5 вечера. Даже в лесу жарко в середине дня, поэтому стоит сделать заказ утром или поздно.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Предохранительные крюки и шкивы должны быть осторожно использованы - Йонгин-си, Кёнгидо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/198/81d57798-843a-4f8c-8213-b70bdeb99ea9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Предохранительные крюки и шкивы должны быть осторожно использованы
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Когда вы прибудете на Ecored Venture, сначала проверьте ваш заказ, а затем наденьте каску, перчатки и защитное снаряжение. Детские перчатки также доступны, так что не волнуйтесь. После того, как все защитное оборудование надето, обучение технике безопасности проводится до фактической эксплуатации. В это время он рассказывает вам, как использовать оборудование и предостерегает. При схватывании шкива, использованного для перемещения по веревке, одна рука должна удерживать шкив, а другая рука должна удерживать нить. Когда шкив вращается, никогда не подносите руку к нему, так как это может привести к травме.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Как безопасно ловить шкивы - Йонгин-си, Кёнгидо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/198/043a1f9c-c787-4f73-bd66-04a6cd797a07.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Как безопасно ловить шкивы
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   После завершения тренировки перейдите в небольшое тренировочное пространство, расположенное рядом с вами, чтобы попрактиковаться в зацеплении и вытягивании крюка, а также надевании и снятии шкива. Когда ребенок маленький, сила захвата слабая, поэтому пользоваться оборудованием непросто, но если вы несколько раз потренируетесь и выучите советы, вы можете сделать это самостоятельно.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Курс обезьян и шимпанзе - Йонгин-си, Кёнгидо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/198/4d13b1a6-7c21-41fe-bfaf-4363a8072f6a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Курс обезьян и шимпанзе
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Наконец пришло время действовать. За младенцами опекуны наблюдают первые несколько раз, и если вам нужна помощь, это хорошая идея, чтобы помочь сразу. Если у вас есть несколько посетителей, вы можете поторопиться и побеспокоиться о заднем человеке, поэтому хорошо бы выделить время и сделать это один за другим.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Захватывающий курс Кинг-Конг - Йонгин-си, Кёнгидо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/198/67d9932f-5e22-443e-bb0e-efe4740ee023.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Захватывающий курс Кинг-Конг
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Курсы делятся на курсы обезьян, шимпанзе и кинг-конга. Курс Обезьяны может быть оспорен для детей от 5 до 6 лет, Курс шимпанзе предназначен для детей 7-10 лет, а курс Кинг-Конг предназначен для взрослых от 11 лет и старше. Курс Кинг-Конг сделан из более высоких и отдаленных деревьев, чем курсы обезьян и шимпанзе, поэтому он выглядит довольно захватывающим. Курс Обезьяны и Курс шимпанзе не сильно отличаются по сложности, поэтому даже малыши могут попробовать Курс шимпанзе. Вы можете пройти два курса вместе или только один, но если вы король, то стоит попробовать оба курса. Это слишком мало для одного курса, и дети разочарованы, потому что использование оборудования закончено.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ноги дрожат, тем осторожнее - Йонгин-си, Кёнгидо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/198/2d22d14e-41df-4d1c-ac4f-66b3fd4fe6d1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ноги дрожат, тем осторожнее
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Muho Descalard взбирается на дерево по лестнице, Pathel пересекает, как ступеньку, соединяя две линии между деревьями, заполненный Ssangju пересекает сеть, пересекает небольшой дом на дереве и досок от высокой до низкой Различные приключения, такие как Тирольен сползает вниз и тоно проходит через деревянный цилиндр. Название странное и сложное, но без знания названия каждой точки нет никаких проблем. Все, что вам нужно сделать, это повесить предохранительные кольца одно за другим, не торопиться и делать это медленно.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Посадка на шкив - Йонгин-си, Кёнгидо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/198/6f14a356-d11a-41bf-aeb7-fd03f195f64b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Посадка на шкив
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Когда я получаю образование в области безопасности, каждый раз, когда ребёнок перегружен, нервно бросает вызов одному за другим, он обретает уверенность, получает удовольствие и осветляет лицо. Это особенно захватывающе, когда летишь через дерево в шкиве. Я чувствую, что я Тарзан, свободно летящий через джунгли. После окончания всех курсов дети кричат «Еще раз!» С вышеупомянутым выражением. Требуется приблизительно час, чтобы закончить обучение технике безопасности и закончить курс обезьяны и шимпанзе. Продолжительность курса Кинг-Конг похожа. Возрастных ограничений нет, но вы должны быть выше 110 см, чтобы бросить вызов.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;17&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Проходя через цилиндры обезьяньего хода - Йонгин-си, Кёнгидо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/198/cf3ef2c7-cd1e-40db-bcd4-33a76db94fb8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Проходя через цилиндры обезьяньего хода
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Кемпинг и тропы
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Многие люди пользуются природным лесом Yongin, но кемпинги также популярны. Даже в разгар зимы сложно получить сайт на выходных. Вы можете почувствовать себя окруженным природой, построив место естественным путем, каскадом между густыми деревьями и на склоне горы. Трудно припарковать машину на стоянке и перевезти ручную кладь, но благодаря этому вы можете увидеть ее отдельно ночью и услышать жуков и разбить лагерь как можно более естественно.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Кемпинг, окруженный лесом - Йонгин-си, Кёнгидо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/198/028518ea-1771-4388-8bce-24a95c445a54.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Кемпинг, окруженный лесом
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   У входа в лагерь есть несколько игровых площадок, все из которых являются лесными игровыми площадками для детей. В квартирных комплексах аттракционы не распространены. Здесь детская площадка тоже «зеленая». Ездить на лошади, взбираться на горку деревянного дома и держать линию на деревянной бочке, соединенной между деревянными колоннами и пересекающей ее. Даже если вы играете весь день, дети не кажутся скучающими.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Экологичная лесная игровая площадка, украшенная деревом - Йонгин-си, Кёнгидо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/198/72fcce19-68a8-4c46-977e-0f896b400eeb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Экологичная лесная игровая площадка, украшенная деревом
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Водно-болотный сад для прогулок
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ecod Venture находится в самой внутренней части рекреационного леса. По дороге вы, естественно, пройдете по заболоченным местам. Палуба разбросана по заболоченной территории, поэтому легко ходить пешком. Есть также несколько лестниц, но вы также можете осмотреться с коляской, в основном из пандусов. Звук лягушки, грохочущей вокруг небольшого пруда, где вы можете наблюдать цветы лотоса, водных растений и насекомых, а также время от времени цветущие цветы, собирая дикие цветы и местные цветы вокруг нас. Когда вы поднимаетесь по набережной, появляются также места обитания саламандры, а также признаки «бдительности змей». Будьте осторожны, поскольку змеи действительно могут проходить через променад.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Фитонцидная набережная - Йонгин-си, Кёнгидо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/198/5b2cae54-6916-4c4b-8c86-d5f44673def8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Фитонцидная набережная
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Площадка для газонов, которая является передним двором рекреационного леса, является местом, где посетители на выходных устанавливают коврик, палатку и брезент. С прошлой весны, когда посетители выходного дня были переведены на систему бронирования, густые травяные площади были освобождены, а проблемы с парковкой и перегрузкой транспортных средств были устранены. Если вы хотите насладиться выходными днями в день отдыха и развлечений Ecod Forest, вы должны сделать предварительный заказ. При использовании жилья нет необходимости бронировать отдельный вход.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Посетители наблюдают за цветами лотоса в заболоченном саду - Йонгин-си, Кёнгидо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/198/bb4437f8-0f4a-428d-98cf-f0210ed364eb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Посетители наблюдают за цветами лотоса в заболоченном саду
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Yongin Natural Recreation Forest также является Меккой парапланеризма. Несколько специалистов по парапланеризму находятся у входа в рекреационный лес, а на вершине Чонгвансана (563 м) находится действующая фабрика, которая возвышается за рекреационным лесом. В будний день параплан, который казался редким, летит сразу же, как будто он расцвел в небе на выходных. Точка прибытия находится чуть ниже рекреационного леса, поэтому интересно увидеть его приземление, повернув на лужайке. Есть также опытные полеты с двумя людьми, сопровождаемые экспертами, поэтому, если вам интересно, наберитесь смелости и бросьте вызов.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Параплан скользя по травяной площади - Йонгин-си, Кёнгидо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/198/cdb85e78-55bc-48b1-9d93-c92201d33b50.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Параплан скользя по травяной площади
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Информация о путешествии
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Юниньский природный парк отдыха
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Адрес: 220, Чобу-ро, Мохён-Мён, Чеоин-гу, Юн-си, Кёнгидо
    &lt;br/&gt;
    -Запросы: 031-336-0040
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.yonginforest.net&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.yonginforest.net
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Рестораны рядом
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Старый сайт: Hanwoo Flower Sirloin и Hanwoo Gukbap / 9 Neungwon-ro 132beon-gil, Mohyeon-myeon, Chein-gu, Yongin-si / 031-339-6630
    &lt;br/&gt;
    -Cheil Ресторан: Sundaeguk / 11 Baekam-ro 201beon-gil, Baekam-myeon, Cheoin-gu, Yongin-si / 031-332-4608
    &lt;br/&gt;
    -Конг Маданг: Чхонгкуджан / 18, Нампхён-ро, Янмён, Чеоин-гу, Юн-си / 031-338-0821
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
     Номера
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Hotel River: 73, Galcheon-ro 7beon-gil, Giheung-gu, Yongin-si / 031-283-3601 ~ 3
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.hotelriver.co.kr/kr/index/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.hotelriver.co.kr/kr/index/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Q (Q) Hotel: 10-3 Jeondaero 110beon-gil, Pogok-eup, Cheoin-gu, Yongin-si / 031-339-8881 ~ 2
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.qhotel.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.qhotel.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Pan Resort Янцзи: 112, Nampyeong-ro, Yangji-Myeon, Cheoin-gu, Yongin-Si / 031-338-2001
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.pineresort.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.pineresort.com/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Приведенная выше информация была обновлена в апреле 2018 года и может быть изменена позже, поэтому, пожалуйста, проверьте перед поездкой.
     &lt;br/&gt;
     ※ Информация, такая как текст, фотографии и видео, используемые в этой статье, защищены авторским правом Корейской туристической организации, и несанкционированное использование статьи запрещено.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>