<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Gyeongnam.es on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/gyeongnam.es/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Gyeongnam.es)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 15 Mar 2020 20:16:13 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/gyeongnam.es/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Señal de otoño-Hadong Bukcheon Cosmos, Rail Park - Hadong-gun, Gyeongnam, Corea del Sur</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/signal-from-autumnhadong-bukcheon-cosmos-rail-park-172-es/</link>
      <pubDate>Sun, 15 Mar 2020 20:16:13 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/signal-from-autumnhadong-bukcheon-cosmos-rail-park-172-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Hadong-gun, Gyeongnam, South Korea&#34; data-title=&#34;signal-from-autumnhadong-bukcheon-cosmos-rail-park--172&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;El cosmos floreció en Bukcheon-myeon en Hadong - Hadong-gun, Gyeongnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/172/99213465-e8d8-4b01-8af6-532d58b27b32.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    El cosmos floreció en Bukcheon-myeon en Hadong
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Señal de otoño-Hadong Bukcheon Cosmos, Rail Park
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Hadong-gun, Gyeongnam, Corea del Sur
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La forma en que las personas sienten el cambio de estación es diferente. Escaneando mi cuerpo por la mañana y por la tarde, la brisa fresca que pasa, el cálido sol de la tarde y el aroma a café del café clásico que se siente fuerte hoy hacen que la temporada cambie. Las personas pasan el calendario estacional al otoño solo después de sentir los signos de la naturaleza con sus cinco sentidos. ¿Está el ajetreo de una gran ciudad bloqueando la señal de caída y tus cinco sentidos? ¡Entonces, vayamos a Bukcheon, Hadong-gun, Gyeongsangnam-do! El exuberante cosmos y las delicadas flores de trigo sarraceno te han estado esperando hace unos días.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Heroína en otoño, cosmos
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El personaje principal de Hadong en otoño es definitivamente Cosmos. Cosmos está lleno de grandes terrenos alrededor de la estación Bukcheon y la escuela primaria Bukcheon. Las tres flores de alforfón, que han florecido cuidadosamente, no son menos que el cosmos, pero las relajantes flores de alforfón dieron paso al cosmos para la heroína del otoño en Bukcheon-myeon. El complejo Bukcheon-myeon Cosmos fue construido alrededor de la recién construida estación Bukcheon. Desde la oficina de Bukcheon-myeon y la antigua estación de Bukcheon (Hadong Rail Park), avance 1 km en dirección a Hadong y verá la nueva estación de Bukcheon. Después de pasar la estación de Bukcheon, un amplio complejo cosmos se extiende de lado a lado.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;20/09 ~ 10/6 `` Se celebra el 13 ° Festival de la flor de trigo sarraceno Hadong Bukcheon Cosmos &#39;&#39; - Hadong-gun, Gyeongnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/172/cd86e484-006b-4969-9557-b2d2d0a8131d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     20/09 ~ 10/6 `` Se celebra el 13 ° Festival de la flor de trigo sarraceno Hadong Bukcheon Cosmos &#39;&#39;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El primer visitante del complejo cosmos es el túnel de la buena suerte. Las calabazas, los depuradores, los pepinos con forma de serpiente y las vides de calabaza formaron un acogedor túnel en forma de arco. Es una bendición ver los codiciados parques que parecen caer al suelo incluso en cualquier momento. Es literalmente asombroso.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un &#39;túnel de la suerte&#39; decorado con varias viñas - Hadong-gun, Gyeongnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/172/27582f39-5cbf-42e1-8432-d945d3deaeb7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un &#39;túnel de la suerte&#39; decorado con varias viñas
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Después de pasar por el túnel de la buena suerte, el baekilhong (también conocido como baekilhong) floreció alrededor de un pequeño estanque. Se siente completamente diferente de las flores del peral, que es común a fines del verano y principios del otoño. Las flores del peral a veces se llaman zinnia, pero las especies son diferentes. Baek Il-hong es una planta anual de la familia Crisantemo, con grandes racimos y varios colores. El tamaño y la densidad de las flores son tan diferentes que no se sacude mucho incluso con la brisa de otoño. Eres más pesado que el cosmos. La colonia de baekilhong ubicada a un lado del campo de flores del cosmos es de tamaño pequeño, pero desempeña un papel como un punto fotográfico del Complejo del Cosmos de Bukcheon.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ipomoea carmesí con flores grandes y colores coloridos - Hadong-gun, Gyeongnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/172/18256d0e-23f6-4b6e-b1e5-41343388049a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ipomoea carmesí con flores grandes y colores coloridos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Después de pasar el alto puente al lado de Baek Il-hong, la flor de naranja se balanceó en la brisa de otoño y le gritó. Es una flor amarilla cosmos. La flor tiene un color naranja oscuro y se llama cosmos &#39;flor amarilla&#39;. Las flores naranjas están juntas, por lo que sostienen la cámara. Por el momento, es difícil saber qué ángulo y dónde enfocar. Sin embargo, independientemente del ángulo o enfoque, el resultado no es malo porque la flor se llena con la flor en el marco.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un baekilhong floreció a través de flores de trigo sarraceno - Hadong-gun, Gyeongnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/172/dcfc1e51-a5d2-4df1-9821-075423954cc3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un baekilhong floreció a través de flores de trigo sarraceno
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Tímidas flores de trigo sarraceno se instalaron en la esquina del complejo cosmos. Parece que las flores blancas que llenaban los grandes campos fueron rociadas con sal blanca como se describe en la historia corta, &#34;Cuando las flores de trigo sarraceno se llenan&#34;. Hyo-Seok Lee describió la apariencia como &#34;la ladera es un campo de trigo sarraceno por todas partes, y las flores que comenzaron a florecer están salpicadas de luz salada de luna&#34;. Cuanto más lees, más hermoso es. Un esperma parado en la distancia hace que el campo de trigo sarraceno sea más rico. Parece que los viejos bobssangers de estilete también caminaron en el campo de flores de trigo sarraceno toda la noche y descansaron en ese pabellón.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jardín de flores de trigo sarraceno en el complejo cosmos de Bukcheon - Hadong-gun, Gyeongnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/172/ab560336-c3ff-48fc-8574-b03ae466af3f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jardín de flores de trigo sarraceno en el complejo cosmos de Bukcheon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Desde el campo de flores de trigo sarraceno hasta la entrada, alrededor de la escuela primaria Bukcheon, y al otro lado de la carretera con molinos de viento rojos, hay un cosmos por toda la colina. Si la reina del crisantemo de otoño es &#39;la flor de mi hermana&#39; que regresó de la parte posterior de la juventud, el cosmos frágil que se mece el viento es &#39;la flor de mi hermana&#39;. La gente está ocupada tomando recuerdos del cosmos y la brisa del otoño, dejando flores en todas partes.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;9/22 ~ 10/9 Se celebra el 11 ° Festival de flores de alforfón y cosmos de Bukcheon - Hadong-gun, Gyeongnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/172/89178682-dbb8-405c-9ec4-cfdcf95ef7cf.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     9/22 ~ 10/9 Se celebra el 11 ° Festival de flores de alforfón y cosmos de Bukcheon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Solo o dos o tres, cinco o tres, vienen en grupo y guardan sus recuerdos en el otoño cuando se detienen en la estación de Bukcheon por un tiempo. El Festival de la Flor de Alforfón y Cosmos de Hadong Bukcheon se celebra del 20 de septiembre al 6 de octubre. Dos o tres días después de que termine el festival, el Cosmos se reemplaza por el &#39;Festival de la Amapola&#39; la próxima primavera, por lo que no es demasiado largo para disfrutar del Cosmos en Bukcheon
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Reemplazaremos a Cosmos para el &#39;Flower Poppy Festival&#39; la próxima primavera. - Hadong-gun, Gyeongnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/172/171ca049-beb6-4ef2-bec0-5dd29dfae5ee.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Reemplazaremos a Cosmos para el &#39;Flower Poppy Festival&#39; la próxima primavera.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Hadong Rail Park
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ahora es el momento de disfrutar de Bukcheon Cosmos de manera más singular. Vaya al Hadong Rail Park, donde puede tomar una bicicleta de tren genial a lo largo del Cosmos Railway. Hadong Rail Park está ubicado en la antigua estación de Bukcheon, frente a la oficina de Bukcheon-myeon. En julio de 2016, la estación de Bukcheon se mudó a su ubicación actual, y la antigua estación de Bukcheon fue restaurada como una instalación de bicicletas ferroviarias. El concepto de Hadong Rail Park es Cosmos. Puede caminar por el camino fresco mientras mira el cosmos en plena floración a lo largo de la sección de 5.3 km.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hadong Rail Park corre a lo largo de Cosmos - Hadong-gun, Gyeongnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/172/0133d369-fb4a-4e50-9aa7-7333d93a8e90.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hadong Rail Park corre a lo largo de Cosmos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Otra ventaja competitiva de Hadong Rail Park es que puedes disfrutar de la bicicleta sin esfuerzo. La sección de bicicletas ferroviarias de la estación de Bukcheon tiene una ligera inclinación, por lo que cuando vaya a la estación de Yangbo (estación cerrada), desde donde parte, tome el tren turístico Mika Sightseeing u obtenga ayuda de una grúa. Luego, cuando llegue al punto de partida, puede seguir la bajada baja y frenar con elegancia. A diferencia de otras bicicletas de riel en otras áreas donde el sudor y las piernas hormiguean, debe preocuparse por la velocidad.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;&#39;Bukchon Cosmos Train Cafe&#39; remodelando un verdadero tren en un café - Hadong-gun, Gyeongnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/172/71f9f9ee-c268-4e6d-9585-00eb839b206b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     &#39;Bukchon Cosmos Train Cafe&#39; remodelando un verdadero tren en un café
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Poco después de comenzar la bicicleta ferroviaria, nos encontramos con el túnel. Al entrar en el túnel, la iluminación colorida y misteriosa y el emocionante K-pop despiertan la emoción del vikingo ferroviario. El túnel de aproximadamente 1 km de largo es fresco incluso en pleno verano, por lo que es bueno llevar ropa larga.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hadong Rail Park Tunnel agrega un misterio con iluminación colorida - Hadong-gun, Gyeongnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/172/52f62351-c017-41cd-bec7-fd8327b2318b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hadong Rail Park Tunnel agrega un misterio con iluminación colorida
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hadong Rail Park es operado por el sistema de reservas. Si desea andar en bicicleta, puede hacer una reserva con anticipación en la página de inicio o usar un internet no programado en el acto. Durante el festival, hay muchas personas, por lo que se recomienda hacer una reserva con anticipación. En la historia, hay un café del tren que remodela el tren. Si está esperando el momento de ir en bicicleta o no puede andar en bicicleta, está bien tomar una taza de té en un café del tren.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Muñeca auxiliar de la estación de Hadong Rail Park - Hadong-gun, Gyeongnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/172/18543c95-1e6a-4fff-8d6c-e92b7298d3ef.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Muñeca auxiliar de la estación de Hadong Rail Park
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El viaje a Bukcheon Cosmos termina con el sonido de la hierba y una taza de café fragante. Mokyawon, frente a la estación de Bukcheon, es servido por los granos de café del propietario. Quiero entrar en una casa de dos pisos con un gran jardín con césped y terraza. Warm Americano cuesta 4.000 wones y el precio es bueno. Mokyawon, donde puedes ver la estación de Bukcheon desde cualquier lugar de la cafetería, es un verdadero lugar de descanso para los verdaderos viajeros. Según el propietario, &#34;en la temporada del cosmos, hay muchos clientes que vienen en tren en KORAIL o conducen a la estación Jinju o la estación Suncheon para llegar a la estación Bukcheon en tren, visitar Cosmos, tomar una taza de café e irse&#34;. Es un verdadero lugar de descanso para los verdaderos entusiastas de los viajes que tejen el otoño, el cosmos y una taza de café en un &#34;tren&#34;. Durante el Hadong Bukcheon Cosmos y el Festival de la flor de trigo sarraceno, los embotellamientos son severos y el estacionamiento no es fácil, por lo que sería una buena forma de viajar a Bukcheon usando el tren para recorrer el Bukcheon Cosmos Festival y regresar a casa sin perder tiempo en Bukcheon Estación.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un café frente a la estación de Bukcheon &#39;Moryeongwon&#39; - Hadong-gun, Gyeongnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/172/6baf1d89-34c0-4611-a55c-f7fd5767db46.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un café frente a la estación de Bukcheon &#39;Moryeongwon&#39;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sirve como sala común para aquellos que disfrutan de Bukcheon Cosmos - Hadong-gun, Gyeongnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/172/50cc0f79-b267-4f75-81e6-72d4ece78535.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sirve como sala común para aquellos que disfrutan de Bukcheon Cosmos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     El decimotercer festival de flores de alforfón y cosmos de Hadong Bukcheon
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Período: del 20 de septiembre al 6 de octubre de 2019
    &lt;br/&gt;
    -Lugar: complejo de flores en Bukcheon-myeon, Hadong-gun, Gyeongsangnam-do
    &lt;br/&gt;
    -Principales eventos: presentaciones de conjuntos de armónicas, turistas cantando y cantando, presentaciones de artes escénicas de Yerim, emparejamiento tradicional de pastel de arroz, subasta de productos agrícolas Hadong Bukcheon, concurso de patada elevada, etc.
    &lt;br/&gt;
    -Preguntas: Hadong Bukcheon Cosmos / Buckwheat Flower Farming Association Corporation 055-880-6331
   &lt;/p&gt;
   &lt;span&gt;
    &lt;p&gt;
     &lt;a href=&#34;http://tour.hadong.go.kr/program/tour/tourfestival/outTourFestival.asp?cate=7&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창:북천코스모스 · 메밀축제 홈페이지로 이동&#34;&gt;
      http://tour.hadong.go.kr/program/tour/tourfestival/outTourFestival.asp?cate=7
     &lt;/a&gt;
    &lt;/p&gt;
    &lt;p&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/p&gt;
   &lt;/span&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Hadong Rail Park
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Ubicación: 2446-6 Gyeongseo-daero, Bukcheon-myeon, Hadong-gun, Gyeongsangnam-do (anteriormente Estación de Bukcheon)
    &lt;br/&gt;
    -Investigaciones: 055-882-2244
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.hdrailbike.com&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.hdrailbike.com
    &lt;/a&gt;
    (Solo es posible la emisión de boletos en el sitio)
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurantes cerca de
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Geumyang Garden: Jaegwiguk, Jaegwihoe Bowl / 1877, Sumjingang-daero, Hadong-eup, Hadong-gun, Gyeongsangnam-do / 055-884-1580
    &lt;br/&gt;
    -Member Restaurant: Origui, Oritang / 81, Hanokjeong-gil, Jeoknyang-myeon, Hadong-gun, Gyeongsangnam-do / 055-884-5289
    &lt;br/&gt;
    -Taebong Restaurant: Chamgetang, Chamgegaejang / 1, Hwagae-ro, Hwagae-myeon, Hadong-gun, Gyeongsangnam-do / 055-883-2466
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Habitaciones
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Somjin River Pension: 120, Buchun-gil, Hwagae-myeon, Hadong-gun, Gyeongsangnam-do / 055-884-8051
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.sumjingang.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.sumjingang.co.kr/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Flujo de agua: 70-17, Ssanggye-ro, Hwagae-myeon, Hadong-gun, Gyeongsangnam-do / 055-8827706, 884-1367, 010-8604-3252
    &lt;br/&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.sooryu.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.sooryu.co.kr/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Pabellón empotrado: 800, Hwagae-ro, Hwagae-myeon, Hadong-gun, Gyeongsangnam-do / 055-884-0151, 010-4194-0056
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.쉬어가는누각펜션.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.쉬어가는누각펜션.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34; style=&#34;font-weight: bold;&#34;&gt;
     ※ La información anterior se actualizó en septiembre de 2019 y se puede cambiar más adelante, así que verifique antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información, como texto, fotos y videos utilizados en este artículo, está protegida por derechos de autor por la Organización de Turismo de Corea, y está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>[Semana 1 Live Season 1] Pasa un día lento - Namhae-gun, Gyeongnam, Corea del Sur</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/week-1-live-season-1-a-slow-day-goes-by-171-es/</link>
      <pubDate>Sun, 15 Mar 2020 20:16:12 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/week-1-live-season-1-a-slow-day-goes-by-171-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Namhae-gun, Gyeongnam, South Korea&#34; data-title=&#34;week-1-live-season-1-a-slow-day-goes-by--171&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34; - Namhae-gun, Gyeongnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/171/d282de6c-ea61-4559-9e1f-bfdf23a35c91.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   [Semana 1 Live Season 1] Pasa un día lento
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Namhae-gun, Gyeongnam, Corea del Sur
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#006666&#34;&gt;
     Con el fin de caminar claramente en el propio camino en la vida cotidiana, es necesario hacer conscientemente &#34;tiempo para la vida&#34;.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;text-align: right;&#34;&gt;
    &lt;font color=&#34;#006666&#34;&gt;
     -Ayumu Takahashi
    &lt;/font&gt;
    &lt;love &amp;=&#34;&#34; free=&#34;&#34;&gt;
    &lt;/love&gt;
    &lt;font color=&#34;#006699&#34;&gt;
     &lt;love &amp;=&#34;&#34; free=&#34;&#34;&gt;
     &lt;/love&gt;
     &lt;love &amp;=&#34;&#34; free=&#34;&#34;&gt;
     &lt;/love&gt;
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pyeongsan-ri, Namhae-gun, provincia de Gyeongsang del Sur, donde hay muchos gatos. - Namhae-gun, Gyeongnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/171/de1b1a1e-f526-49e2-bb19-c3f360026baf.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pyeongsan-ri, Namhae-gun, provincia de Gyeongsang del Sur, donde hay muchos gatos.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Esconderse en el mar del sur
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Cuando mi mamá se enojó cuando era joven, no salió todo el día mientras llevaba un futón en la esquina. Solo escondí mi cuerpo en una sábana, pero me di cuenta de que estaba bloqueado por fuera, y lloré solo y me reí, así que encontré la paz. Namhae es como una manta en esos días. El paisaje es hermoso, los alrededores son tranquilos y la gente es lenta. ¿Es un lugar para esconderme en un mundo ruidoso? En el momento de cruzar el puente Namhae, parece que las preocupaciones y preocupaciones que constantemente se alejan se están desmoronando.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Entonces llegué a Pyeongsan-ri. Es un pueblo pequeño y bonito con casas con vistas al índigo del Mar del Sur. El puerto de Pyeongsan, el punto de partida de &#34;Daeggi Jiget-gil&#34;, se encuentra en la carretera de los deseos de Namhae. Aunque está lejos de lugares turísticos famosos como el pueblo alemán, el pueblo de Darangi y Boriam, los jóvenes que están borrachos con un encanto aislado pueden permanecer como lugareños durante días.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#39;Casa de huéspedes &#34;La temporada de los pensamientos&#34; - Namhae-gun, Gyeongnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#39; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/171/9795e788-32ad-42be-95f3-ecd2311be033.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Casa de huéspedes &#34;La temporada de los pensamientos&#34;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La &#34;temporada de pensamiento&#34; ubicada en Pyeongsan 2-ri es un buen lugar para tales viajeros. Es la única casa de huéspedes en la ciudad con una variedad de habitaciones, que incluyen cafeterías, habitaciones dobles, habitaciones dobles, habitaciones individuales y dormitorios, donde puede leer un libro mientras bebe café caliente.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cafe en el primer piso con vista a las escaleras en el segundo piso - Namhae-gun, Gyeongnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/171/d68ec260-9c5b-4b08-91ca-d4265eac069e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cafe en el primer piso con vista a las escaleras en el segundo piso
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   A diferencia de otras casas de huéspedes estilo fiesta, las personas que vienen a disfrutar de su propio tiempo se reúnen para crear una atmósfera apartada y relajante. En principio, tranquilo en la habitación y apagado a las 11:00 p.m. No se quejan de estas regulaciones.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;2do piso habitación individual interior - Namhae-gun, Gyeongnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/171/885e1621-018d-4b9d-8f14-03f0d7fef27a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     2do piso habitación individual interior
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   4:30 PM. Tan pronto como se permitió el check-in, entré en la habitación individual que reservé por adelantado.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un gato largo que lloraba en la puerta cada vez que tenía hambre. - Namhae-gun, Gyeongnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/171/033a77ec-c19c-4e72-be95-169df80c8458.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un gato largo que lloraba en la puerta cada vez que tenía hambre.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Un pequeño escritorio se destaca más allá de la cama, aire acondicionado y perchas. Encontré una libreta de mano dentro de un cajón que abrí accidentalmente. Las huellas de alguien que se ha quedado en esta habitación están llenas.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Libro de visitas encontrado en el cajón del escritorio - Namhae-gun, Gyeongnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/171/41da295b-279e-4216-a7e8-bf6a48f9fd3a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Libro de visitas encontrado en el cajón del escritorio
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p style=&#34;&#34;&gt;
    &lt;font color=&#34;#006666&#34;&gt;
     “Me equivoqué cuando estaba planeando un viaje al extranjero, pero el boleto de avión no fue reembolsado, así que me fui de aquí con el dinero restante. Seguí pensando hasta el momento en que vine. Ah, quiero ir al extranjero. Me gusta esto. Pero esta &#34;Temporada de Pensamiento&#34; se ha convertido en un lugar realmente precioso. &#34;
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;&#34;&gt;
    &lt;font color=&#34;#006666&#34;&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;&#34;&gt;
    &lt;font color=&#34;#006666&#34;&gt;
     “No es curativo, simplemente golpea y se va. Me duele la cabeza y luego me pongo mejor. Estoy muy contento de que el 1 minuto y el 1 segundo que permanecí en blanco volverá. &#34;
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Mientras escuchaba los pensamientos de alguien que no tenía una expresión unilateral, estaba muy emocionado por el tiempo que enfrentaría aquí.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   El tiempo pasa
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Desde el primer día del viaje, el cielo estaba nublado y finalmente cayó la lluvia. Sin embargo, no era un recorrido turístico, así que mi mente estaba bastante cómoda.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Está bien llover. - Namhae-gun, Gyeongnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/171/80d485f6-8b15-4033-a63f-5be7cae523c9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Está bien llover.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Bajé al café en el primer piso y tomé algunos libros. Había muchos libros relacionados con gatos, pero puedo ver la razón por la que vi el interior y el exterior del jefe que le estaba dando arroz a Gil-nyang.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El estudio del jefe - Namhae-gun, Gyeongnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/171/07a86e43-f473-4b38-9d3d-d8056a9dfb08.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El estudio del jefe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Un jefe de buen corazón ofrece un delicioso café gratis a los huéspedes. Esto se debe a que las habilidades del jefe y la pareja que vivía en Japón y España y fueron a muchos cafés famosos del país se derritieron. El café por goteo, que se vende por una tarifa, se proporcionará en un futuro próximo. La degustación se realizó de antemano porque fue tostada en Melbourne, por lo que definitivamente fue diferente del café de franquicia amargo o fino que he comido hasta ahora. Es fragante y sabroso, y al final puedes sentir acidez. Para importar estos granos, es necesario cumplir con condiciones muy exigentes, como tener una demanda estable o tener equipos de extracción adecuados. Aún así, el jefe no descuida la preparación. Una taza de café bien hecho será un buen amigo para los viajeros que leen libros.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Café gratis para los huéspedes(남성) - Namhae-gun, Gyeongnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/171/3b1f0c93-fbf8-48b9-b02d-95ea4e93919b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Café gratis para los huéspedes(남성)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El segundo día, decidí dar un paseo por el pueblo en un día soleado. No hay ningún folleto o mapa de la ciudad, por lo que el camino se decide completamente por su propia elección. Primero, me mudé a la colina. No lo sabía porque llovió ayer, pero la vista del puerto de Pyeongsan desde este lado es muy hermosa. A lo lejos, puedes ver los deslumbrantes campos de arroz en los coloridos edificios y montañas de Ananti Namhae.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Paisaje de pueblo pequeño - Namhae-gun, Gyeongnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/171/c5130979-dfd3-442d-809a-4a43c8e887b4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Paisaje de pueblo pequeño
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Siento el resentimiento de los residentes que intentan rescatar de alguna manera el árido Mar del Sur. Una pareja de ancianos en una casa está ocupada con ajo y manos. Las cortezas de ajo a menudo se encuentran en el establo a un lado de la casa. Una de las cosas famosas en el Mar del Sur es un rebaño criado con ajo, y a menudo se cultiva en hogares, no en casas grandes.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Paisaje de pueblo pequeño - Namhae-gun, Gyeongnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/171/5408ba42-acf2-4369-95a3-8f219bed886f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Paisaje de pueblo pequeño
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Mientras caminaba por el camino del pueblo, bajé al puerto de Pyeongsan. Tiene una apariencia simple con algunos sashimi y alojamiento familiar. Pero este puerto es ruidoso desde la mañana. Si observa de cerca, puede estar vendiendo pulpos, pulpos, conchas de turbante y peces capturados por personas mayores.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Viejo tomando pulpo recién capturado de barco de pesca - Namhae-gun, Gyeongnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/171/cab66953-0aa9-49ba-b88f-ec0620940e2f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Viejo tomando pulpo recién capturado de barco de pesca
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Era un pueblo pequeño, así que no podía imaginar esta escena, pero fue aún más sorprendente que vinieran clientes a comprar mariscos frescos. Se dice que las transacciones se realizan entre las 7 am y las 8 pm todos los días, por lo que es bueno que ambas manos suban mucho el día que regresen a Seúl.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Animado mercado de pescado - Namhae-gun, Gyeongnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/171/2947bfbc-bcdb-4054-8898-780cec8c3cbb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Animado mercado de pescado
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Cualquiera que sea la forma local
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Después de mirar alrededor lentamente, era hora de comer. No vi tiendas de conveniencia, cafeterías, restaurantes, etc., así que le pedí al presidente de la casa de huéspedes que me lo recomendara. El primer restaurante que visité es el restaurante Juran en Nam-myeon, a unos 4 km del pueblo. A diferencia de la hermosa apariencia de color amarillo-verde, este es un lugar donde la porcelana blanca Gyeongsang-do simplemente se prepara. Si ordena una comida fija de 8,000 wones, se le servirá una bandeja llena de 12 guarniciones, incluyendo sopa, en arroz caliente. Algunas guarniciones cambian todos los días, pero básicamente están llenas de cosas que comúnmente se comen en casa, como kimchi, hierbas, pepinos, pescado y encurtidos. Entre ellos, mis manos fueron más a Hwangtae-muchim, crujientes y fritos Seodae-gui, y sabrosa sopa de miso de cangrejo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Restaurante Juran - Namhae-gun, Gyeongnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/171/db154525-ad47-463b-84ac-abbb84025711.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Restaurante Juran
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Decidimos arreglar la noche en el restaurante Pyeongsan Sashimi ubicado en el puerto de Pyeongsan. Aunque se ha mencionado varias veces en el libro de visitas, también fue porque tenía curiosidad sobre el sabor de los mariscos en Namhae después de ver la vitalidad del mercado Pyeongsan Top en la mañana. En el letrero, estaba escrito: “Cogí al tío, corté a la tía y me especialicé en pescar carne. El sashimi de agua que probé aquí era lo suficientemente delicioso como para ser recogido. Para mí, que no puedo comer fuego de perro, chorros de mar, pepino de mar, etc., no tengo más remedio que ser movido por un simple sashimi de agua con sabor a platija natural, verduras frescas y hierba picante. La carne de pescado gruesa y en rodajas finas era masticable y suave, por lo que iba bien con el arroz. Aunque es sashimi de agua, el condimento que está lo suficientemente cerca del bibim sashimi es un gusto. Entre los turistas, el hoe-donbap, que sirve una pequeña olla picante, es popular, pero cuando el verano sabe fresco, el sashimi de agua también es una buena opción.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pyeongsan Sashimi House - Namhae-gun, Gyeongnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/171/741adf70-0a3d-4633-a0d6-46821e4cf2bb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pyeongsan Sashimi House
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Después de cenar, pensé en un agente antiinflamatorio que decidí comprar hace unos días. Nuevamente, cuando le pregunté al presidente de la casa de huéspedes sobre la ubicación de la farmacia, me dijo que había una farmacia cerca de las 5:30 p.m., cerca del restaurante Juran. ¿Debo salir del auto nuevamente? Sentí que se me estaba acabando el tiempo, así que pisé Excel en el camino de regreso.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Puerto Pyeongsan donde cayó la oscuridad - Namhae-gun, Gyeongnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/171/b550bb9f-5491-4fcd-ace4-0b520e08abe3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Puerto Pyeongsan donde cayó la oscuridad
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;font color=&#34;#006666&#34;&gt;
    “Este vecindario está cerrado antes de las horas de oficina, donde las instalaciones de conveniencia como farmacias y marts son buenas. Incluso aquí no está en España, porque hay una siesta (hora de tomar una siesta a primera hora de la tarde). &#34;
   &lt;/font&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Correcto. Namhae aquí.
   &lt;br/&gt;
   Me aislé espontáneamente porque quería vivir lentamente mientras fluía, pero también tenía fiebre por las pequeñas cosas. ¿Qué tal comerlo mañana? Es suficiente conducir y mirar alrededor de la ciudad. Levanté mi pie derecho en Excel.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Temporada de pensamiento
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;strong&gt;
   &lt;/strong&gt;
   &lt;p&gt;
    -Dirección: 20-21, 1673beon-gil, Nammyeon-ro, Nam-myeon, Namhae-gun, Gyeongsangnam-do
    &lt;br/&gt;
    -Información de la habitación: Habitación doble (2 personas / 85,000 wones). Habitación doble (2 / 80,000 wones, 60,000 wones para uso individual)
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Habitación individual (por persona / 50,000 wones),
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Dormitorio para 3 personas (por persona / 35,000 wones)
    &lt;br/&gt;
    -Investigaciones: 070-4178-1664, 010-5420-0747
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://thinkseasons.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://thinkseasons.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     &lt;br/&gt;
     ※ La información anterior se actualizó en noviembre de 2018 y puede cambiar más adelante, así que asegúrese de verificarla antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información, como texto, fotos y videos utilizados en este artículo, está protegida por derechos de autor por la Organización de Turismo de Corea, y está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Una isla misteriosa que abre un vasto y mongdol-gil, curativo trekking, Tongyeong minorista de agua ~ isla faro - T</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/a-mysterious-island-that-opens-a-vast-and-mongdolgil-healing-trekking-tongyeong-retail-water-lighthouse-island-142-es/</link>
      <pubDate>Thu, 12 Mar 2020 11:35:55 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/a-mysterious-island-that-opens-a-vast-and-mongdolgil-healing-trekking-tongyeong-retail-water-lighthouse-island-142-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Tongyeong, Gyeongnam, Korea&#34; data-title=&#34;a-mysterious-island-that-opens-a-vast-and-mongdolgil-healing-trekking-tongyeong-retail-water-lighthouse-island--142&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Isla del faro de la vía navegable - T (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/142/4feee204-db6b-408d-8eac-597e5f0bccfd.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Isla del faro de la vía navegable
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Una isla misteriosa que abre un vasto y mongdol-gil, curativo trekking, Tongyeong minorista de agua ~ isla faro
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    T
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Tongyeong, una hermosa ciudad portuaria en el Mar del Sur de la isla Hallyeosu. El aroma de la cultura y el arte, así como la tierra que se extiende suavemente, es una isla con forma de joya dispersa en el mar de Tongyeong. Entre las numerosas islas que abrazó, se fue a las formaciones rocosas, las islas faro y los puntos de venta donde se desarrolla &#34;Mysterious Sea Road&#34;. Encontrar una isla de cuento de hadas en un día de verano.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Aparentemente, el precio de venta fue &#39;isla en cuentos de hadas&#39;. El camino comercial que se dirigía a un invierno solo a mediados de los años veinte era una hermosa isla de Jericó. Gracias a mí, solía pensarlo como mi primer amor. Luego, después de unos 10 años, &#34;todavía me preguntaba, ¿cómo cambió?&#34; Con un poco de anticipación y emoción, el camino comercial que encontré nuevamente no era una linda isla, sino una montaña. El cuerpo que se ha vuelto pesado a lo largo de los años también ha desempeñado un papel importante, pero el producto minorista no era solo la &#34;isla pequeña y hermosa&#34; que apareció en la confitería CF.
   &lt;br/&gt;
   Parece que la &#39;parcialidad&#39; sobre las ventas minoristas no fue el único reportero. A primera vista, veo hermosas mujeres con zapatos altos que seguramente serán sandalias nuevas. Bonito, pero como cualquier otra isla en el vasto mar, los zapatos cómodos son imprescindibles para mirar en las mangas de &#39;Dolsan&#39;.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Paisaje pintoresco creado por el viento y las olas.
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La isla Myeongdo está compuesta por tres islas: Daemaemuldo, Retail Muldo y Lighthouse Island. Entre ellos, la vía fluvial comercial y la isla del faro se encuentran, haciendo un camino sobre el mar dos o dos veces al día. Ubicadas en el medio del mar, las dos islas, una frente a la otra como si dependieran la una de la otra, cuentan con excelentes paisajes gracias a las fuertes olas y las rocas representadas por el viento. Esta es la razón por la cual muchas personas buscan productos minoristas entre las numerosas islas que han llenado el mar y el mar de Tongyeong, como Hansando, Chubongdo, Yokjido y Bijindo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Para ir al canal de venta minorista, debe tomar un bote en la Terminal de Buques de Pasajeros Tongyeong. Sale tres veces al día (06:50, 10:50, 14:30). Las salidas aumentan durante la temporada alta o los fines de semana. Además, es flexible según el clima y la situación de los pasajeros, por lo que es mejor verificar con anticipación. Especialmente durante las vacaciones de verano, el clima fluctúa dependiendo del clima, así que verifíquelo una y otra vez.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bijindo Coral Beach se detiene en el comercio minorista - T (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/142/e71e33e8-635c-4ed9-a36f-ca559babf503.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bijindo Coral Beach se detiene en el comercio minorista
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   ¿Cuánto tiempo ha pasado? El barco se detiene por un momento después de pasar por Hansando. Bijindo es famoso por su hermosa costa. Incluso en el barco de pasajeros, se pueden ver playas de arena blanca y fina de un vistazo. La gente vuelve al océano, donde el barco medio cargado continúa sin parar. Aproximadamente 2.5 horas (aproximadamente 756 pyeong) después de 1 hora y 20 minutos de salida
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Barcos de pasajeros que llegaron a muelles minoristas - T (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/142/b4b058fc-de62-4822-afda-4bae176a1106.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Barcos de pasajeros que llegaron a muelles minoristas
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Tan pronto como te bajas del barco, comienza el ascenso. Las casas están reunidas en laderas empinadas. En el muelle, hay instalaciones de conveniencia como alojamientos y restaurantes como &amp;lt;Lighthouse Sashimi House&amp;gt;, &amp;lt;Dasol Pension&amp;gt;, &amp;lt;Retail Muldo Pension&amp;gt;. Los minoristas también comenzaron a visitar
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La vista del agua minorista desde el muelle - T (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/142/198aa701-bf30-425f-bd7e-8e39f932b53f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La vista del agua minorista desde el muelle
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si ha resuelto ambos, comience de inmediato. El camino a Lighthouse Island conduce a empinados escalones de piedra y terrazas de madera que atraviesan el pueblo. A medida que la isla se eleva en medio del mar, no hay forma de ir cuesta arriba. Hay una sombra que descansa en el medio, por lo que puede caminar lentamente.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Las mangas de la isla también tienen un camino empinado cuesta arriba. - T (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/142/e13d59c3-e981-433e-976f-ddb8d5c785ff.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Las mangas de la isla también tienen un camino empinado cuesta arriba.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Después de un corto paseo a la sombra, emerge un camino bifurcado. Todos ellos se dirigen a Lighthouse Island, pero si vas a la izquierda, puedes llegar directamente a Lighthouse Island, y si vas a la derecha, también puedes detenerte en la tienda minorista, Mangtaebong. Si desea fotografiar el gran paisaje de Lighthouse Island, le recomendamos el camino correcto. Por supuesto, puedes ir directamente a Lighthouse Island. De camino a casa, incluso si pasas por Mantaebong
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cuando te bajas del barco, domina el pueblo y el puerto deportivo. - T (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/142/8dbd4abd-6ee1-4b13-a1e6-a4265d15d9da.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cuando te bajas del barco, domina el pueblo y el puerto deportivo.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Lighthouse Island cruzando el Mongdol que se eleva sobre el mar
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Cuando subes a la cima de Mangtaebong, puedes ver la Oficina de Historia Aduanera a la venta. Era un antiguo puesto de vigilancia aduanera que supervisaba el contrabando alrededor de la costa sur en los años setenta y ochenta. Los picos de la red, el nombre de &#34;Mantaebong&#34;, se adapta bien al paisaje de la isla del faro, así como al océano distante.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Oficina de Aduanas de Myeongdo-do ubicada en Mangtaebong - T (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/142/4e032db7-1e3d-4bee-af1f-df75a9c9cf47.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Oficina de Aduanas de Myeongdo-do ubicada en Mangtaebong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El pie de Mangtaebong y la pintoresca isla del faro se despliegan ante tus ojos. Puedes ver Byeongpung Rock, la imagen representativa de Gingsinggulgul y la isla Mulmuldo, donde el emperador del emperador Qin Shi, que vino a salvar a Bulcho, grabó letras.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;De Mantaebong a la isla del faro - T (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/142/3fac5c01-8ab4-4933-bf27-e2d5f1fac2cc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     De Mantaebong a la isla del faro
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Eso es. Gracias al buen tiempo, Daegu Eulbido y Sogu Eulbido aparecen muy lejos. Pronto habrá una hilera de caminos de adoquines que conectan el canal comercial y la isla del faro. Desciendo a la costa para ir a la isla del faro.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La isla del faro vista desde la vista superior de Mangtaebong - T (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/142/76d2d7ed-2cff-46c1-acad-1261a519f317.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La isla del faro vista desde la vista superior de Mangtaebong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si encuentra una vía fluvial comercial, cruce la isla Lighthouse, que nunca se perderá. La isla comercial y la isla del faro están a unos 80 metros de distancia, pero durante la marea baja dos veces al día, se produce un pequeño &#34;milagro de Moisés&#34; entre ellos. La playa de Mongdol, también conocida como &#39;Yeolmokgae Gravel Road&#39;, está expuesta sobre el mar. Si coincide con el tiempo del barco y el tiempo de la marea, puede tener una &#34;experiencia especial&#34; que cruza el Mongdol que se eleva sobre el mar y cruza la isla del faro y la vía fluvial.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La vista comercial de la isla del faro - T (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/142/64862acc-2b3b-4c28-b3e8-16699b7d59d3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La vista comercial de la isla del faro
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El camino empedrado que conduce desde las grandes piedras como huevos de dinosaurio hasta los pequeños mongoles de varios tamaños es un poco incómodo para caminar, pero no tiene paralelo en la experiencia especial de caminar sobre el mar.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Isla del faro de Mongdolgil - T (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/142/3cc2ec2d-d7f9-42e5-a2e4-a21ef3171655.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Isla del faro de Mongdolgil
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Las escaleras continúan a través de Mongdol hasta el faro. La pendiente es un poco empinada, pero se puede llegar en 10 minutos. No te pierdas el paisaje de la vista al agua de Lighthouse Island. De esta manera, el minorista tardó el tiempo suficiente en pasar del muelle a Mangtaebong a Lighthouse Island. Es hora de agregar fotos. Agregar el tiempo para regresar nuevamente es suficiente para aproximadamente 4 horas de ida y vuelta. Si vienes en el primer bote (6:50 a.m.) desde la Terminal de Buques de Pasajeros de Tongyeong y sales al último bote (4:30 p.m.), no hay razón para pasear por la isla. El tiempo de marea más importante es la Encuesta Marítima Nacional (
   &lt;a href=&#34;http://www.khoa.go.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘국립해양조사원’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
    http://www.khoa.go.kr
   &lt;/a&gt;
   )
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El agua minorista también es normal - T (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/142/1f95c53f-1593-4bd0-81bc-6a993c3a3c5c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El agua minorista también es normal
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En el muelle, también hay barcos hacia y desde Tongyeong y Geoje, así como cafeterías y restaurantes. La diversión de disparar a la brisa marina mientras se espera que el barco entre también es bastante impresionante. Riqueza si llega el momento
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Viendo la isla del faro y volviendo al puerto deportivo - T (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/142/7e746845-57b9-46a5-8e0b-796f38a07fef.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Viendo la isla del faro y volviendo al puerto deportivo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   PROPINA. Trekking minorista
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   También se llama Myeongdo-do al agrupar Daemaeul-do, Retail y también Lighthouse Island. Una isla minorista que los turistas suelen visitar es una pequeña isla de 2.5 km, ubicada junto a la isla Lighthouse. Los artículos minoristas también subieron del muelle a Mangtaebong. El curso principal a Lighthouse Island es de 3-4 horas de ida y vuelta. Sin embargo, el tiempo y el agua.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   PROPINA. Tongyeong↔ Distribución minorista de agua
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Sale tres veces al día (06:50, 10:50, 14:30) desde la Terminal de Pasajeros de Tongyeong (1666-0960, 055-645-3717). La temporada alta aumenta. Verifique con anticipación ya que hay cambios en el barco dependiendo del clima y la cantidad de pasajeros. 3 veces al día desde la vía fluvial minorista hasta el puerto de Tongyeong (08:35, 12:35, 1
   &lt;a href=&#34;http://island.haewoon.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘가보고 싶은 섬’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
    http://island.haewoon.co.kr/
   &lt;/a&gt;
   ), Hansol Shipping (
   &lt;a href=&#34;http://hshaewoon.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘한솔해운’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
    http://hshaewoon.co.kr
   &lt;/a&gt;
   )
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Restaurantes cercanos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Lighthouse Restaurant: Retail Waterway, Hansan-myeon, Tongyeong-si / Set de pescado a la parrilla, Mengbibibimbap / 055-644-5377
    &lt;br/&gt;
    Restaurante local: Retail Waterway, Hansan-myeon, Tongyeong-si / Gulmi Station, Mengge Bibimbap / 010-3515-0447
    &lt;br/&gt;
    Punghwa Gimbap: Tongyeong Haen-ro, Tongyeong-si / Chungmu Gimbap / 055-644-1990
    &lt;br/&gt;
    Restaurante Sujeong: Hangnam 5-gil, Tongyeong-si / Jolbokguk, Mengge Bibimbap / 055-644-0396
    &lt;br/&gt;
    Restaurante Bunso: Tongyeong Haen-ro, Tongyeong-si / Regreso a Corea / 055-644-0495
    &lt;br/&gt;
    Baño de mariscos Eochon Singsinghoe: Docheonsanggaan-gil, Tongyeong-si / Haemultang / 055-646-1982
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Alojamiento
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Pensión de agua minorista: Hansan-myeon, Retail Water Road, Tongyeong-si / 055-644-5377
    &lt;br/&gt;
    Pensión Dasol: Tongyeong-si, Hansan-myeon, Retail Mul-do-gil / 055-642-2916
    &lt;br/&gt;
    Pensión Kukda: Tongyeong-si, Hansan-myeon, Mulmuldo-gil / 055-649-5775
    &lt;br/&gt;
    Hansan Hotel: Tongyeong Haen-ro, Tongyeong-si / 055-642-3384
    &lt;br/&gt;
    Tongyeong Enchobi Tourist Hotel: Dongho-ro, Tongyeong-si / 055-642-6000
    &lt;br/&gt;
    Kumho Tongyeong Marina Resort: Tongyeong-si Big Balgae 1-gil / 055-643-8000
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.kumhoresort.co.kr/resort/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.kumhoresort.co.kr/resort/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información anterior se actualizó en mayo de 2019 y puede cambiar después, así que verifique antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información como texto, fotos y videos utilizados en este artículo tiene copyright de la Organización de Turismo de Corea, por lo que está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Emoción que no se puede detener una vez, Tongyeong Rouge - Tongyeong, Gyeongnam, Corea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/excitement-that-can-not-be-stopped-once-tongyeong-rouge-136-es/</link>
      <pubDate>Thu, 12 Mar 2020 04:12:58 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/excitement-that-can-not-be-stopped-once-tongyeong-rouge-136-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Tongyeong, Gyeongnam, Korea&#34; data-title=&#34;excitement-that-can-not-be-stopped-once-tongyeong-rouge--136&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Viajeros por la pista de Luge(남성) - Tongyeong, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/136/a7ec9141-7270-40d9-8c56-2bf688e8cc68.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Viajeros por la pista de Luge(남성)
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Emoción que no se puede detener una vez, Tongyeong Rouge
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Tongyeong, Gyeongnam, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Muchas personas se reúnen para trineo en el sur de Tongyeong, donde la primavera está llena de primavera cálida. Esto es para montar el Skyline Rouge, que solo se puede disfrutar en seis lugares de todo el mundo. LUGE es un patio de recreo que utiliza carritos y pistas especialmente diseñados que utilizan solo la pendiente y la gravedad del terreno sin dispositivos de energía especiales. Primero fue inventado en Rotorua, Nueva Zelanda, y abrió sexto en Tongyeong después de Nueva Zelanda (2), Canadá (2) y Singapur (1).
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Tan pronto como se abrió en febrero de 2017, los invitados tendrán que esperar más de dos horas los fines de semana. Aún así, la popularidad de Luge no se desvanece. Debido al número relativamente bajo de visitantes temprano en la mañana o durante los días de semana, es mejor evitar horas de mucha gente para relajarse.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pasajeros en cola larga en el colorete(남성) - Tongyeong, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/136/0268e880-940c-4f74-8834-6f363095fa50.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pasajeros en cola larga en el colorete(남성)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Skyline Luge es el mismo nombre que Winter Sports Luge, pero mucho más seguro y fácil. Piense en ello como un trineo con volante y ruedas. La operación es tan simple como un trineo, por lo que los niños de más de 110 centímetros pueden viajar solos. Los niños de 85 a 110 cm de altura deben estar acompañados por un tutor.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El trineo Rouge es llevado detrás de un telesilla - Tongyeong, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/136/4e86f69c-1f73-4fb8-ab54-4b09bd8bf670.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El trineo Rouge es llevado detrás de un telesilla
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Para experimentar el luge, tome un telesilla con vista al monte. Miseung y Tongyeong en el centro de la zona de embarque superior. Antes de andar en telesilla, debe elegir un casco que se adapte a su cabeza. A los usuarios nuevos se les enseña cómo usar trineos simples. En el área de embarque, la fila izquierda es para aquellos que han sido entrenados en trineo y la derecha es para principiantes.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El casco está disponible en XS, S, M, L y XL. - Tongyeong, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/136/0726d8a1-60ad-41da-bd18-8bf2aedfee6f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El casco está disponible en XS, S, M, L y XL.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Siéntese con las piernas estiradas y empuje la manija hacia adelante con ambas manos, y el trineo se deslizará lentamente hacia adelante. Libere la fuerza un poco más y empuje el volante hacia adelante para ganar velocidad. Por el contrario, tirar del mango hacia usted disminuye la velocidad. Siga las instrucciones de la guía y confirme que se está moviendo y está deteniendo el trineo e inmediatamente párese en la línea de partida.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El casco está disponible en XS, S, M, L y XL. - Tongyeong, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/136/c4419c4f-549d-467f-bbfd-ca0032fa104a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El casco está disponible en XS, S, M, L y XL.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Lentamente, descienda la pendiente, obtenga una confirmación de que ha sido entrenado para andar en trineo en el dorso de su mano y correr la pista en serio. Si recibe un sello, puede abordar de inmediato sin entrenamiento desde la segunda vez.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El oficial de seguridad le dice cómo operar simple(남성) - Tongyeong, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/136/4f719bc0-3c43-4e7e-b3a6-14ef08cfcf26.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El oficial de seguridad le dice cómo operar simple(남성)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Tienes que bajar sin potencia, así que no apliques el frenado en el primer curso recto para acelerar. Si desea acelerar en algún grado, sale un curso giratorio de 360 grados en forma de S, en forma de U. Solo hay un curso de 360 grados en el mundo, por lo que los turistas que han usado el Luge desde el extranjero pueden venir a disfrutar de la nueva pista.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Una vez entrenado, pon un sello en el dorso de tu mano.(남성) - Tongyeong, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/136/50a385f6-28ed-426d-a1c4-87f4567f9dbd.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Una vez entrenado, pon un sello en el dorso de tu mano.(남성)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Actualmente solo hay una pista, pero para 2020, el plan es crear una pista que comience en tres puntos de partida y se divida en seis cursos durante el descenso.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;16&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pasajeros por la pista de Luge(남성) - Tongyeong, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/136/29f189ad-000a-47c4-a574-c166266bdf6d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pasajeros por la pista de Luge(남성)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Los guardias de seguridad están en el camino peligroso y se ven bajos en la carretera, pero hay barreras a ambos lados de la pista para que no tenga que preocuparse por abandonar la pista. Las brisas frescas de primavera barren sus rostros y el mar azul del Mar del Sur se despliega bajo sus pies. En el hermoso paisaje, se escuchan gritos alegres aquí y allá.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;18&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pasajeros por la pista de Luge(남성) - Tongyeong, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/136/dc33c235-a7f6-4947-bb23-76fb9dc207ff.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pasajeros por la pista de Luge(남성)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Rouge track total 1.5km. Recorre unos 10-15 km por hora y llega a la estación inferior en 8-10 minutos. Parece haber terminado tan rápido que vendo boletos adicionales en la salida. Se venden pases de una, tres y cinco veces, la mayoría de los cuales se compran al menos tres veces. Una vez que te bajas, puedes darte cuenta del significado de &#34;Una vez nunca es suficiente&#34;.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;20&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El último curso tiene una pista curva. - Tongyeong, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/136/1fe468f0-69d0-4067-a9db-8dd03306f335.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El último curso tiene una pista curva.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En el primer intento, conducir un trineo es inmaduro y se tarda unos 10 minutos en llegar al final cuando está asustado por la aceleración. A partir del segundo, hay consejos y confianza, y el tiempo es cada vez menos. Las parejas que han usado el luge varias veces corren hacia adelante o caminan hacia atrás. Es una instalación de entretenimiento que viene primero para niños y luego para adultos.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;22&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Luge recuerdos vendidos en la parada inferior - Tongyeong, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/136/147f4701-c242-4b8b-9e14-279cd30eb599.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Luge recuerdos vendidos en la parada inferior
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Cuando planifico un luge en Tongyeong, mi eslogan es &#34;Ruge in the cable car land in the sky&#34;. El recorrido representativo de Tongyeong, Hallyeo Sudo View Cable Car y Luge Boarding Hall están bien ubicados arriba y abajo. Mientras viaja en el teleférico de Tongyeong, puede ver el área de embarque de Luge bajo sus pies. Tongyeong, donde puedes disfrutar del cielo, la tierra, la isla y el mar, es el mejor lugar para viajar en primavera. Disfruta de un divertido trineo, luego come Tteokbokki en el pueblo de Seopirang, vete a una isla flotando en el mar índigo o monta una bicicleta a lo largo de la costa. Torii sazonado y Munge Bibimbap estimulan el apetito, y los alimentos representativos de Tongyeong como jjigae, gachas de arroz picado, pan de miel y Chungmu Gimbap atraen a turistas en todas partes. Cosas que ver, Tongyeong rebosante de comida no es suficiente para un día.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;24&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Teleférico Hallyeo Capital View y tarjeta de embarque Luge - Tongyeong, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/136/94380410-ea91-4b6b-9354-b55fbef51e9a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Teleférico Hallyeo Capital View y tarjeta de embarque Luge
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Skyline Luge
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Dirección: 178, Balgae-ro, Tongyeong-si
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Contacto: 070-4731-8473
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Horas: lunes ~ jueves 10: 00 ~ 19: 00 / viernes 10: 00 ~ 20: 00 / fines de semana 09: 00 ~ 20: 00 / vacaciones 09: 00 ~ 20: 00 ha existido)
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.skylineluge.com/ko/tongyeong/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.skylineluge.com/ko/tongyeong/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurantes cerca de
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Bobhal Maegi Gimbap: Chungmu Gimbap / 325 Tongyeonghaean-ro, Tongyeong / 055-645-2619
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Toyeong Sashimi Restaurant: sashimi de pescado vivo, Munge Bibimbap / 121-1, Tongyeonghaean-ro, Tongyeong-si / 055-648-6567
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://토영회식당.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://토영회식당.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Habitaciones
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Kumho Tongyeong Marina Resort: 33, Daegaegil 1-gil, Tongyeong / 055-646-7001
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.kumhoresort.co.kr/resort/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.kumhoresort.co.kr/resort/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Tongyeong Bay condo: 257-93, Donam-ro, Tongyeong-si / 1588-8743
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;https://bayresort.modoo.at/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     https://bayresort.modoo.at/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Tongyeong Travel Guest Pension: 6, Sueul-gil, Sanyang-eup, Tongyeong-si / 055-645-0660
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.guestpension.net/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.guestpension.net/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información anterior se actualizó en marzo de 2019 y puede cambiar después, así que verifique antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información como texto, fotos y videos utilizados en este artículo tiene copyright de la Organización de Turismo de Corea, por lo que está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hadong Wild Tea Culture Festival, lleno de fragancia, ola verde después de las flores de primavera, tentación del &#39;Té Verde del Rey&#39; - Hadong-gun, Gyeongnam, Corea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/hadong-wild-tea-culture-festival-full-of-fragrance-green-wave-following-spring-flowers-temptation-of-green-tea-of-king-125-es/</link>
      <pubDate>Wed, 11 Mar 2020 18:37:06 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/hadong-wild-tea-culture-festival-full-of-fragrance-green-wave-following-spring-flowers-temptation-of-green-tea-of-king-125-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Hadong-gun, Gyeongnam, Korea&#34; data-title=&#34;hadong-wild-tea-culture-festival-full-of-fragrance-green-wave-following-spring-flowers-temptation-of-green-tea-of-king--125&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Té salvaje Hadong - Hadong-gun, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/125/99b5a9e6-0171-4658-ba8c-9bba4c450d90.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Té salvaje Hadong
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Hadong Wild Tea Culture Festival, lleno de fragancia, ola verde después de las flores de primavera, tentación del &#39;Té Verde del Rey&#39;
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Hadong-gun, Gyeongnam, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   ¡Del 19 al 22 de mayo, el té verde del rey! El 22º Festival de Cultura de Té Salvaje de Hadong se llevará a cabo bajo el tema de Hadong, un lugar con mil años de incienso y moda. Antes de que comenzara el festival, decidimos aprovechar el final de la primavera y echar un vistazo a los jardines de té salvaje de Hadong a lo largo del río Seomjin.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si hay té verde en Boseong, Jeonnam, hay té salvaje en Hadong, Gyeongnam. El té silvestre Hadong es un cultivo especializado del cual 2,000 granjas en Hwagae y Akyang-myeon ganan 18 mil millones de wones anuales. El área de plantación de té es de más de 1000ha (10 millones㎡, alrededor de 3 millones de pyeong). Hwagae-myeon está cerca del río Seomjin, por lo que es nebuloso, húmedo y tiene un excelente ambiente para cultivar árboles de té en grandes cruces. ¿Es eso así? Hadong es un campo de té en la tierra donde se ha registrado el cultivo de té desde la era de Silla.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   La ola verde de Hadong anuncia el comienzo del verano
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hadong Wild Tea Culture Festival es famoso por su festival temático de la cultura del té. ‘하동’ te recordará el río Seomjin en primavera, pero te encontrarás con una nueva cara de Hadong a través de este festival.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Plantación de té salvaje Hadong con sutil aroma y sabor. - Hadong-gun, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/125/0ea9956c-d00e-472b-ab33-91c54d728aa6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Plantación de té salvaje Hadong con sutil aroma y sabor.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   ‘하동’ te recordará el río Seomjin en primavera, pero te encontrarás con una nueva cara de Hadong a través de este festival.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vista del té del templo Ssanggyesa - Hadong-gun, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/125/9b73ef8f-5739-4c9c-adad-35786648fc1b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vista del té del templo Ssanggyesa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Como el tema de este viaje es el &#34;auto salvaje de Hadong&#34;, hemos diseñado una ruta turística por los sitios de cultivo de té de Hadong. Se visitará el escenario principal del festival, Hwagae Market, Ssanggyesa Tea Market y Hadong Wild Tea Museum.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Los campos de té de Hadong se agitan con olas verdes - Hadong-gun, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/125/285394c5-5f6b-42c0-a104-92ddc5167c9e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Los campos de té de Hadong se agitan con olas verdes
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Se visitarán el mercado Hwagae, la base de té Ssangggyesa y el centro cultural de vida salvaje Hadong.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Los campos de té de Hadong se agitan con olas verdes - Hadong-gun, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/125/19b79959-b774-4efd-87fa-817c88bc905e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Los campos de té de Hadong se agitan con olas verdes
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Primero, vayamos al mercado de Hwagae. En primavera, el &amp;lt;mercado de Hwagae&amp;gt; de Cho Young Nam fluye cuando entras en el mercado de Hwagae, donde flores de ciruela y flores de cerezo se dispersan por el río Seomjin.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #036071&#34;&gt;
    “Al otro lado del Jeolla-do y Gyeongsang-do / a lo largo de los tallos del río Seomjin, Hwagae Marketplace / Lower Town Hadong People Upper Village Gurye-gun / Combinado cada cinco días. No hay nada allí. ... (sincopación) ... ... &#34;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hwagae Marketplace conectando Jeolla-do y Gyeongsang-do - Hadong-gun, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/125/e57ccad3-11fb-49a7-8c36-166d096554ce.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hwagae Marketplace conectando Jeolla-do y Gyeongsang-do
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Al escuchar la letra lírica de una melodía alegre, la periodista que creció en Seúl extraña a su ciudad natal. Es un recuerdo conmovedor de mi infancia. Ahora es simple, pero Hwagae Market se ha convertido en un mercado nacional desde que abrió las puertas del río Seomjin. El mercado de Hwagae en el siglo XXI recibe a las personas de una manera más simple de lo que pensaban. Incluso ahora, varias hierbas y hierbas de la montaña Jiri son el menú principal. Ah, aunque es el final, también puedes disfrutar de las ostras de cereza, que son los estuarios del río Sumjin. Ha sido renovado en 2014, pero el auge de los buenos tiempos se ha ido. Solo el monumento histórico de Hwagaejang guarda el mercado, susurrando la decepción del antiguo mercado.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hwagae Marketplace conectando Jeolla-do y Gyeongsang-do - Hadong-gun, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/125/eb65bacf-cf29-4a52-9c7d-7e27211f0939.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hwagae Marketplace conectando Jeolla-do y Gyeongsang-do
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Templo Hwagae-myeon Ssanggyesa con insignia de té coreano
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si corres a unos 12 km del mercado de Hwagae, llegarás al templo Ssanggyesa. Se dice que el legendario Templo Ssanggyesa, Siri-ri Cherry Blossom Trail, es dañino si los amantes caminan juntos. Gracias a las lluvias de primavera, el mercado Hwagae al pie del río Seomjin, la aldea Maehwa al otro lado del río y el templo Ssanggyesa están sufriendo las estaciones. Pero el personaje principal de este viaje es el coche salvaje.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Templo Ssanggyesa con relación de torre antiaérea antiaérea - Hadong-gun, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/125/68111ace-9374-4753-9d60-86c0cb3c65a5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Templo Ssanggyesa con relación de torre antiaérea antiaérea
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   “La cultura del té de nuestro país comenzó aquí, al pie de la montaña Jirisan. El rey Kim Dae-seol, quien fue a China desde la dinastía Tang durante tres años (828 años), trajo semillas de té y el rey las plantó en Jirisan, según Samguk Sagi. El Templo Ssanggyesa Jangjukjeon se convirtió en un valioso patrimonio cultural, ya que fue el primer lugar donde se cultivaba té en Corea. ... (sincopación) ... El Festival de la Cultura del Té Salvaje Hadong, que anuncia que este es el hogar del té coreano, se llevará a cabo alrededor del 25 de mayo, el día anual del té. &#34;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jardín de té Ssanggy donde se puede probar el fragante té verde Hadong - Hadong-gun, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/125/6f2b0fd9-8623-4453-b397-fe5d21f800c8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jardín de té Ssanggy donde se puede probar el fragante té verde Hadong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Esta es la explicación escrita frente al Templo Ssanggyesa. En el sitio de cultivo de té, junto con el té silvestre cultivado hasta la altura de un adulto, el cultivo de té de Kim Dae-hyolgong, conocido como la plantación de té más antigua de Corea, se estableció en 1981, la portada (en 1992) y Ssangggye-sa fue construido para difundir la cultura del té. Cheon-beom-san Chuang-bi (establecido en 2005) es un buen lugar para quedarse. No te pierdas la pagoda antiaérea antiaérea (Tesoro Nacional No. 47) escrita por el Rey Choi Chi-won, un maestro que reside en el Templo Ssanggyesa. La inscripción contiene un registro de la vida del té de Silla, como &#39;Té en polvo, hervir y beber&#39; o &#39;Tagaro&#39;.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Wild Tea Garden en Ssanggyesa Tea Pond - Hadong-gun, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/125/d95cae0a-a8b1-4f7b-828a-fc641db1fc8b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Wild Tea Garden en Ssanggyesa Tea Pond
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El té salvaje de Hadong, que creció del rocío de Jirisan, tiene un apodo, &#39;Té Verde del Rey&#39;. Una vez que tenga una idea del té salvaje, vaya al Centro de Cultura Hadong.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cuanto menos luz solar, menos té verde - Hadong-gun, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/125/63565a80-e6f7-44fd-ad62-bc3c9c0e6e44.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cuanto menos luz solar, menos té verde
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Además de responder preguntas sobre el té silvestre, se pueden hacer experiencias para preparar té, como recoger té y recoger té.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Valoramos el primer auto acuático - Hadong-gun, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/125/69f2787a-98aa-455b-a075-d8ecc3f49519.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Valoramos el primer auto acuático
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   No te pierdas el Jung Geum-ri Wild Tea Tree, que cuenta con 1,000 años de edad. Se encuentra ubicado en el centro de la ciudad. Se dice que es el árbol de té más grande y antiguo del país con una altura de más de 400 cm.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Té salvaje Hadong hecho después de hervir - Hadong-gun, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/125/80ead97a-ee5c-467e-8456-31f97f32791e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Té salvaje Hadong hecho después de hervir
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   PROPINA. Festival de la cultura del té salvaje de Hadong
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Se llevará a cabo en Hwagae y Akyang-myeon durante cuatro días del 19 al 22 de mayo. Hay varios eventos de experiencia relacionados con el té silvestre Hadong en la base de té Hadong Ssanggyesa, el museo de té salvaje Hadong, el templo Ssanggyesa, el mercado Hwagae y Choi Cham Pan. -dak. 055-880-2051 ~ 4
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Dirección del sitio web relacionado
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
    Festival de la cultura del té salvaje de Hadong
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://festival.hadong.go.kr/main/index.html&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://festival.hadong.go.kr/main/index.html
    &lt;/a&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurantes cerca de
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Restaurante Wonjo Gangbyeon Haemae: Hadong-gun Goyeon-myeon / Seongguk / 055-882-1369
    &lt;br/&gt;
    Restaurante Danya: Hwagae-myeon, Hadong-gun / The Deoksan Vegetable Set Meals, Temple Noodles / 055-883-1667
    &lt;br/&gt;
    Restaurante Camellia: Hwagae-myeon, Hadong-gun / Crab Crab, Ayu Sashimi, Seongphoe Society / 055-883-2439
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Habitaciones
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Pabellón de descanso: Hwagae-myeon, Hadong-gun / 055-884-0151
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.쉬어가는누각펜션.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.쉬어가는누각펜션.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Pensión Yeonwoo: Hwagae-myeon, Hadong-gun / 055-884-2080
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.yunwoopension.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.yunwoopension.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Flujo de agua: Hwagae-myeon, Hadong-gun / 055-882-7706
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.sooryu.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.sooryu.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información anterior se actualizó en abril de 2018 y puede cambiar después, así que verifique antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información como texto, fotos y videos utilizados en este artículo tiene copyright de la Organización de Turismo de Corea, por lo que está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mi espléndido día de primavera, callejón Tongyeong Bongpyeong-dong - Tongyeong, Gyeongnam, Corea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/my-splendid-spring-day-tongyeong-bongpyeongdong-alley-119-es/</link>
      <pubDate>Tue, 10 Mar 2020 22:35:10 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/my-splendid-spring-day-tongyeong-bongpyeongdong-alley-119-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Tongyeong, Gyeongnam, Korea&#34; data-title=&#34;my-splendid-spring-day-tongyeong-bongpyeongdong-alley--119&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Mapa del barrio en letras florales - Tongyeong, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/119/c1fafcc8-0328-4ddc-8bf4-488bd91e2c2c.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Mapa del barrio en letras florales
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Mi espléndido día de primavera, callejón Tongyeong Bongpyeong-dong
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Tongyeong, Gyeongnam, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La primavera es una temporada de vacaciones, pero no es fácil irse. Tongyeong se aleja de la vida cotidiana, ya que las ruedas de ardilla son más atractivas. Es una suerte haber conocido los callejones &#34;Sung Kung&#34; de Bongpyeong-dong, el pueblo de los cerezos en flor.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En el callejón, conocí el Museo de Arte Jeonhyeoklim, la librería de primavera, pequeños cafés y casas de huéspedes. Conocí mi espléndido día de primavera en la entrada del callejón Bongpyeong-dong en la temporada de verde fresco sin salir.
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Eres mi primavera, &#39;cafe esta primavera&#39; - Tongyeong, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/119/865f2631-9e48-453d-8660-4e4915d70b16.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Eres mi primavera, &#39;cafe esta primavera&#39;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   No quiero que nadie lo sepa, pero ya sé Bongpyeong-dong
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Cada mes de abril, Bongpyeong-dong, que acoge el Festival de la flor de cerezo de Bongsugol, está abarrotado de jóvenes viajeros entusiasmados con el lugar caliente de Tongyeong, Luge. Bongsugol es el antiguo nombre de Bongpyeong-dong, que se extiende desde Yonghwa Intersection, la forma de viajar en el teleférico de Tongyeong y Luge, hasta Miseungsan Yonghwasa.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El paisaje amistoso que conocimos en el callejón Bongpyeong-dong - Tongyeong, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/119/2618cc44-42ba-4629-b5a9-5b8147afa947.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El paisaje amistoso que conocimos en el callejón Bongpyeong-dong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Está a solo 10 minutos de la intersección de Yonghwa con la sala de exposiciones de reliquias de Kim Chun-Soo y el túnel submarino.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bongpyeong-dong, donde florecen los cerezos en abril - Tongyeong, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/119/5c6e2b73-2adc-473d-8a4c-80f37a6f5859.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bongpyeong-dong, donde florecen los cerezos en abril
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Caminar a lo largo de las suaves colinas de Bongpyeong-dong, la biblioteca más antigua de Tongyeong y el árbol Dangsan, que aún celebra el festival Dangsan, son escenas familiares.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Paisaje viejo y hermoso - Tongyeong, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/119/af8bb17b-697f-488c-b0cd-d9e2400362f6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Paisaje viejo y hermoso
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es tan cómodo como un vecindario en el que todos habrían vivido a la vez, y paisajes simples que habrían pasado al menos una vez. Al final del callejón Bongpyeong-dong, hay una hermosa montaña Miseung, que fue amada por los excursionistas temprano como el arroz de cebada y el callejón al vapor.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Barrios, Baños - Tongyeong, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/119/d92ca52c-8b23-42aa-974c-d5e11cdb67ae.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Barrios, Baños
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Bongsugol y los postres dulces &#39;Cafe Haru Cake&#39;, &#39;Cafe Ibom&#39; y &#39;Kim Chun-soo&#39;s Relics Exhibition Hall&#39; son famosos por su &#39;Museo de Arte Jeonhyuklim&#39;, la librería &#39;Namhae Spring Day&#39; y sus platos al vapor. Es un antiguo paisaje de pueblo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Árbol de Tangshan que aumenta el compuesto de ácido de azúcar cada año. - Tongyeong, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/119/25da33fd-c566-4db8-a48b-3b6b315afbe7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Árbol de Tangshan que aumenta el compuesto de ácido de azúcar cada año.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Arte y cultura de Bongpyeong-dong, Museo de Arte Jeon Hyuk Lim, Sala de exposiciones de artefactos de Kim Chun-Soo, Librería de primavera
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Desde el cruce de Yonghwa, puedes ver la apariencia exótica del Museo de Arte Jeon Hyuk Lim. Es un lugar donde puedes ver las obras de arte del artista Hyuk Lim Lim, a quien se elogió como mago del color. Además de las pinturas, hay más de 80 obras expresadas en varios colores únicos, como la cerámica y la madera, y la apariencia colorida del museo es abrumadora.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Periódico Bongpyeong-dong Village, &#39;Bongsugol Flower Letter&#39; - Tongyeong, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/119/3c607dff-7331-4ff0-8ba2-aaab3ad2471c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Periódico Bongpyeong-dong Village, &#39;Bongsugol Flower Letter&#39;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En el camino al museo, puedes ver una bonita librería decorada con árboles cortos. Es una librería en primavera.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Museo de Arte Jeon Hyuk Lim - Tongyeong, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/119/7b4875f7-ad7a-4da2-ac24-4bb9dc8bac38.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Museo de Arte Jeon Hyuk Lim
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La vieja casa abandonada fue reparada para crear una editorial y una librería. Una vez al año, se crea un periódico del pueblo llamado &#34;Bongsugol Flower Letter&#34; para compartir las noticias de los vecinos y la cultura de Tongyeong.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Librería de primavera - Tongyeong, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/119/385561a4-9b4b-4d74-b0d6-358c26e7fa01.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Librería de primavera
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si bajas por la costa desde la intersección de Yonghwa, verás la sala de exposiciones Reliquias de Kim Chun-soo. Es un edificio triste para mí pensar en el Sr. Kim Chun-soo, un poeta de las flores, pero es un espacio precioso donde encuentro y amo cosas que mi poeta amaba y apreciaba. Los poemas que encuentra con su letra son sobrios y su anhelo por el mar de Tongyeong empapa su corazón como una ola.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vista interior de la sala de exposiciones de recuerdos de Kim Chun-Soo - Tongyeong, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/119/94bc558c-9208-43d2-ba1c-dc3c2463b25d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vista interior de la sala de exposiciones de recuerdos de Kim Chun-Soo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Sakura Village y Steamed Alley, Memories of Old Spring
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La 17ª excursión de flores de Bonsugol se llevará a cabo del 7 al 8 de abril. Es un evento en el pueblo donde puedes controlar el vehículo desde la plaza Yonghwasa hasta Yonghwasa, donde florecen los cerezos en flor y disfrutas de los paseos de los cerezos en primavera. Bongpyeong-dong es el lugar donde la gente de Tongyeong viene a ver flores de cerezo. Bongsugol, uno de los primeros restaurantes en Bongpyeong-dong, todavía se hace con la mano de la madre. Además de Bongsugol, el callejón que conduce a unos 10 restaurantes al vapor, como Yonghwajjim y Dandaemok, es un conocido callejón al vapor.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Callejón Bonsgol jjim - Tongyeong, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/119/20edbc44-f035-42d0-a5d4-df52c9f48cf1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Callejón Bonsgol jjim
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El guiso de rape de Bongsugol hecho con pescado fresco capturado en el mercado de pescado de la mañana es fresco. Congelación profunda en la primavera, los almizcles son siempre suaves y deliciosos. Bongsugol, que ha existido durante más de 20 años, conserva la forma de su antigua casa, por lo que es agradable y cómodo como si fuera a una casa.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El rape al estilo Tongyeong al vapor es suave y fresco.(남성) - Tongyeong, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/119/40108cec-e2a2-4847-a406-e3b90297af8b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El rape al estilo Tongyeong al vapor es suave y fresco.(남성)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Cafetería Nuestro barrio, café Pastel de liebre, café Pruebo deliciosa tarde deliciosa
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La primera cafetería en Bongpyeong-dong Nuestro vecindario es una cafetería que conserva el sabor del café con su aspecto rústico. Al igual que la sala de amor local, es un espacio que le gusta a la gente. Café Harecake, que abrió recientemente, hace pasteles de postre y galletas con harina orgánica y mantequilla francesa. Cuando abres la puerta, el olor a Madeleine, que acabas de hornear, vibra, y el dulce pastel es amado por su sabor y buen precio. El dueño, que encuentra el aroma y el sabor que combina bien con el postre, comenzó a hacer pan en Bongpyeong-dong. Es por eso que está cerrado los lunes cuando tomo clase de pan.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pastel De Terciopelo Rojo De Café Hare Cake - Tongyeong, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/119/3b60789b-e4ce-42ae-8402-d70012c66c64.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pastel De Terciopelo Rojo De Café Hare Cake
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &#39;Cafe Ibom&#39; está escondido en el callejón que baja por la costa desde la intersección de Yonghwa. No es solo un lugar para tomar café, sino que compartes la cultura de la gente de Tongyeong como &#39;Eres mi primavera y esta primavera&#39;. Cada semana se celebra una clase informativa para los lugareños y pequeñas exposiciones siempre llenan una pared. El dueño del libro, que lee el libro, encuentra una frase maravillosa en cada rincón del café.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Entrada del cafe Ibom - Tongyeong, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/119/6de15136-5aa1-43df-a063-3fd53ba735d5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Entrada del cafe Ibom
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Elige tu estilo y diviértete, Kaesong Guesthouse
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Caminando por los callejones de Bongpyeong-dong, encontrará una casa de huéspedes en Kaesong. Se crean nuevas casas de huéspedes en los callejones que conducen a Bongpyeong-dong, pero las dos casas de huéspedes en Bongpyeong-dong se adaptan de alguna manera a este callejón.
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;5&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cómodo dormitorio decorado con madera. - Tongyeong, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/119/324c3416-4e91-46ec-aab0-c7c560c53e66.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cómodo dormitorio decorado con madera.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Tong Guesthouse es una casa de huéspedes con un sentido único de belleza. Construido desde el principio como una casa de huéspedes, el interior de madera siente la elegancia de los años con hermosas pinturas. El interior independiente es perfecto para los viajeros que desean un descanso relajante.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;5&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Desayuno servido con mermelada casera hecha por el anfitrión.(남성) - Tongyeong, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/119/8d15989e-1077-4d4c-9a7b-e27c8e8fc462.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Desayuno servido con mermelada casera hecha por el anfitrión.(남성)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &#39;Sakura Angel Guesthouse&#39; es el hogar del propietario, que ama a Tongyeong y actúa como un autoproclamado &#39;voluntario de relaciones públicas de Tingyeong&#39;. La casa de huéspedes ha sido renovada a una casa de dos pisos, y es visitada por mujeres y viajeros por la comodidad de alojarse en una casa &#39;hermana&#39;. Han pasado alrededor de cuatro años, y una vez que se queda, es un espacio atractivo que es un elemento básico.
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Museo Jeon Hyuk Lim
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Dirección: 10, Bongsu 1-gil, Tongyeong-si, Gyeongsangnam-do
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Consultas: 055-645-7349
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Sala de exposiciones de recuerdos de Kim Chun-Soo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Dirección: 142-16 Haepyeong 5-gil, Tongyeong-si, Gyeongsangnam-do
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Contacto: 055-650-2670
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.utour.go.kr/01198/01963/01214.web?amode=view&amp;amp;idx=1688&amp;amp;&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.utour.go.kr/01198/01963/01214.web?amode=view&amp;amp;idx=1688&amp;amp;
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Librería de primavera
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Dirección: 6-1 Bongsu 1-gil, Tongyeong-si, Gyeongsangnam-do
    &lt;br/&gt;
    Contacto: 070-7795-0531
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurantes cerca de
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Bongsugol: Agui al vapor / 75 Bongsu-ro / 055-645-4215
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Cafe Café: Pastel / Bongsu-ro 51 / 055-649-9752
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Café Ibom: café / 96-6, Donam-ro / 055-649-3170
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Habitaciones
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Casa de invitados: 66 Bongsu 4-gil / 0507-1403-2281
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;https://tongguesthouse.modoo.at/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     https://tongguesthouse.modoo.at/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Cherry Blossom Angel Guesthouse: 55 Bongsu-ro / 0507-1433-0345
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;https://nsk0345.modoo.at/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     https://nsk0345.modoo.at/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información anterior se actualizó en marzo de 2019 y puede cambiar después, así que verifique antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información como texto, fotos y videos utilizados en este artículo tiene copyright de la Organización de Turismo de Corea, por lo que está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Viaje histórico a través de las edades, Tongyeong Hansando y Chubongdo - Tongyeong, Gyeongnam, Corea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/historic-trip-across-the-ages-tongyeong-hansando-chubongdo-80-es/</link>
      <pubDate>Thu, 05 Mar 2020 23:33:07 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/historic-trip-across-the-ages-tongyeong-hansando-chubongdo-80-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Tongyeong, Gyeongnam, Korea&#34; data-title=&#34;historic-trip-across-the-ages-tongyeong-hansando-chubongdo--80&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Isla Saengyi en la aldea Ipjeongpo, Chubongdo - Tongyeong, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/80/65edffed-385d-4a81-ad83-6952b41fc475.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Isla Saengyi en la aldea Ipjeongpo, Chubongdo
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Viaje histórico a través de las edades, Tongyeong Hansando y Chubongdo
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Tongyeong, Gyeongnam, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Cuatro estaciones para ver y comer Tongyeong. Quizás lo primero que hace que este viaje a Tongyeong sea aún más especial son sus islas con forma de gema. Las islas, que se encuentran dispersas hasta los mares lejanos, incluidas la isla Hansan, la isla Yongho, la isla Bijin, la isla Jangsa, la isla Yeonhwa, la isla Yeokdo y Retail Road, abrazan a Tongyeong en nombre de la ceremonia del té. Hansando, que está a solo 30 minutos de Tongyeong, tiene la ventaja de la distancia y el rastro del almirante Yi Sun-sin. Hoy, decidí mirar hacia atrás a la isla de Chubong, que conecta Hansan y el puente Yondo, para un viaje más especial a Hansan. &#39;Hansando&#39; sería un viaje diferente para aquellos que solo pensaban en &#39;General Yi Sun-sin&#39; y &#39;Jeseungdang&#39;.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Los autos son esenciales para recorrer Hansan y Chubongdo. Desde la terminal de pasajeros de la costa de Tongyeong, los barcos salen hacia Hansando cada hora de 7:00 a.m. a 6:00 p.m. El envío se realiza en el sitio, por lo que es una buena idea conocer el tiempo de envío y moverse con diligencia. Las tarifas de ida y vuelta cuestan 11,000 wones para adultos, 10,000 wones para adolescentes y 5500 wones para niños. El viaje dura unos 30 minutos. Los autos medianos cuestan 28,800 wones y las camionetas cuestan 36,000 wones. Tarifa de envío del vehículo por separado.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Por lo general, el viaje a la isla Hansan termina con una visita al puerto deportivo de Seongdang y un recorrido por las ruinas de Lee Chungmugong. No mucha gente visita el Gran Monumento Hansan, que está a 20 minutos en coche. Pero aquellos que han corrido hacia Chubongdo lo sabrán. Es una pena haber viajado solo a la isla Hansan después de ver el seungseongdang.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    El viaje de hoy a Hansando es un curso en el que volverá a Cheongbongdo después de regresar al puerto deportivo de Cheongdang, el puente Chubong, la aldea Chuwon, el campamento cautivo, la aldea Yegok, la aldea de Hansando, la playa Bongam Mongdol, el monumento Hansan Grand Memorial, Jeseungdang y el muelle Jeseungdang. Primero, regresaremos a la isla Cheongbongdo y luego regresaremos a la isla Hansan para ver el Monumento al Gran Monumento Hansan y el Seongdangdang.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   La era de la guerra del 25 de junio ... Chubongdo, un campo de prisioneros
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La isla Chubongdo, un nombre poco familiar, es una isla vecina al suroeste de la isla Hansan. Con la adición del Puente Chubong en 2007, fue posible viajar a Hansando y al Puente Yeondo. El nombre Chubong-do lleva el nombre de las primeras letras de Chuwon y Bong-am, la más grande de sus cuatro aldeas. Bájese en el puerto deportivo de Cheongdang y gire a la derecha. Gire a la izquierda para llegar a la entrada. Si corres por las afueras de la isla, te encontrarás con las salinas de Daegopo Village. El primer piso de mareas en Hansando fue el salar donde el general Yi Sun-shin horneó sal para suministros militares durante la Guerra Imjin. Ahora se divide en Daego y Sogo. Se ve más elegante gracias al clima nublado.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Yeomjeon Tidal Flat en Daegopo Village - Tongyeong, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/80/a4f442b7-3b96-444e-aecc-b76480d89630.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Yeomjeon Tidal Flat en Daegopo Village
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   ¿Cuánto tiempo duró? Frente a una isla pintoresca. En el punto donde la isla es bien visible, hay un letrero que describe la hermosa isla. El letrero dice: &#34;Esta es la aldea de Ipjeongpo, y el bono de las flores ha flotado aquí porque el pobre joven filial que lloró por el funeral de su madre no estaba llorando&#34;. El nombre &#39;Isla Saengyi&#39; proviene del dialecto de &#39;Bonus&#39;. De nuevo, parece un bono de flores.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ruta desde Ipjeongpo Village hasta Yegok Village - Tongyeong, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/80/6e87f023-e083-4243-879e-021dba5b0a12.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ruta desde Ipjeongpo Village hasta Yegok Village
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Cruzando el puente Chubong después de salir de Haesong que se eleva sobre Saint Isle. Finalmente es Chubongdo. Las aldeas Chuwon y Yegok de Chubongdo fueron donde se ubicaron los campos de concentración durante la Guerra de Corea. Cuando el cercano campo de concentración de Geoje alcanzó la saturación, más de 10,000 prisioneros comunistas fueron contenidos en campos de prisioneros en Chubong-do, donde la ubicación era buena.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Isla Saengyi en la aldea Ipjeongpo - Tongyeong, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/80/277e7f51-1b61-4240-89ac-9209eb3da210.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Isla Saengyi en la aldea Ipjeongpo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Cuando se estableció el campamento, los aldeanos se vieron obligados a trasladarse a las aldeas cercanas y no pudieron regresar a sus hogares hasta después del acuerdo de alto el fuego.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Se establecieron campos de prisioneros alrededor de las aldeas Yegok y Chuwon. - Tongyeong, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/80/b7b2705c-e002-4165-98d8-3c4925942a6e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Se establecieron campos de prisioneros alrededor de las aldeas Yegok y Chuwon.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Cuando ingresas al pueblo de Yegok, hay un tablón de anuncios junto al edificio de &#39;Yeok Fishing Village Experience Village&#39;.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Los rastros y avisos restantes de Timmy - Tongyeong, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/80/a0db3d32-8d3a-47dc-b9ed-ecaffce6a892.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Los rastros y avisos restantes de Timmy
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La mayoría de los campos de prisioneros han desaparecido, pero hay rastros de esos días alrededor de la rama cerrada de Chubong y en medio de la aldea de Yegok.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Se establecieron campos de prisioneros alrededor de las aldeas Yegok y Chuwon. - Tongyeong, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/80/6818ecb0-6a50-4e79-8fe1-1f7b2c8ccf7e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Se establecieron campos de prisioneros alrededor de las aldeas Yegok y Chuwon.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Esta tierra, que es diferente de la huella de la guerra imjin en el vecino Hansando, está dispersa por todas partes.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Yesok Village desde el campo de prisioneros de Chubong - Tongyeong, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/80/8b0dd1fd-0796-45f4-a868-003a73fd79e5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Yesok Village desde el campo de prisioneros de Chubong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si continúa corriendo por la carretera después de pasar el pueblo de Yegok, llegará al pueblo de Gokyongpo donde está pintado el mural de &#39;Hansando Land End Village&#39;.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;16&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hansando Lands End Village decorado con interesantes murales - Tongyeong, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/80/391d4d24-040e-44fb-8233-27adb44ba4a2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hansando Lands End Village decorado con interesantes murales
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es literalmente el final de Hansando. Varias casas de huéspedes y murales divertidos saludan a los viajeros que han recorrido un largo camino.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;18&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hay varias casas de huéspedes. - Tongyeong, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/80/ea552260-86cc-4238-9a33-3d4c8edbe6c3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hay varias casas de huéspedes.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Tenemos que volver al final de la tierra de Hansando. Vamos a Bongam Mongdol Beach, que dura aproximadamente 1 km, y va a Hansan Road. Descansamos un momento con el sonido de las olas que llenan la pequeña playa de Bongam Mongdol.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;20&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bongam Mongdol Beach, famosa por su negro Mongdol - Tongyeong, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/80/48f8fd93-951e-455d-8a2b-eafe80dee358.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bongam Mongdol Beach, famosa por su negro Mongdol
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Chung Mu-gong Yi, y el registro de Hansan Daejeon ... Hansando, Guerra Imjin
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hansando es inseparable del general Yi Sun-sin. El Chungmugong, que hizo un esfuerzo decisivo para poner fin a la guerra imjin, que hizo que todo el campo de ajenjo de la península coreana, escribiera dos tercios del diario de Lanzhou aquí en la isla Tongyeong Hansan.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Camino al Gran Monumento Hansan - Tongyeong, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/80/bc3bf9bb-913f-4975-bfaa-9012da0a7660.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Camino al Gran Monumento Hansan
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Además, también se deriva el nombre &#39;Tongyeong&#39;, que lleva la isla Hansan. Esto se debió a que se llamó &#34;Tongyeong&#34; por primera vez en 1593 (año 26 de los antepasados) después de la Gran Guerra de Hansan, y el establecimiento de espíritus de control de tercer grado de Chungcheong, Jeolla y Gyeongsang.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Monumento al Monumento a Hansan, que conmemora la victoria. - Tongyeong, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/80/e73d106f-0960-4075-963d-818b2def8645.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Monumento al Monumento a Hansan, que conmemora la victoria.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En el camino de regreso a Hansan Road, primero nos detuvimos en el Gran Monumento de Hansan y decidimos dirigirnos al Seongdangdang. No hay forma de conectar el Cheesangdang y el Gran Monumento de Hansan, por lo que debe regresar por mucho tiempo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vista desde el Gran Monumento Hansan - Tongyeong, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/80/f04a2896-74aa-464b-8a5d-8ac9b10e29a3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vista desde el Gran Monumento Hansan
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El Monumento a la Contramedida Hansan fue literalmente creado para conmemorar al General Han Sun-sin de Chungmugong Yi Sun-sin. En 1979, el fallecido presidente Park Chung-hee escribió el título &#34;閑 山 大捷 記念 碑&#34;, escrito por el escritor eun-sang Lee y su calígrafo Kim Bong-geun.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Monumento al primer sacerdote de Hansando, que es una ruina de Lee Chung Mugong - Tongyeong, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/80/797d29c9-bcee-4fc1-ad3c-111072c9186b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Monumento al primer sacerdote de Hansando, que es una ruina de Lee Chung Mugong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La magnificencia de la estela de 20 metros de altura, construida sobre la base de la línea de tortuga, parece mostrar la grandeza del batallón Hansan, uno de los tres grandes bateadores de la Guerra Imjin.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Puerta a la sala del sacerdote. - Tongyeong, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/80/70dda774-f68d-4988-b5e6-522554cdf9af.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Puerta a la sala del sacerdote.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Echemos un vistazo a Hansan Daejeon. En 1592 (año 25 de los antepasados), unos 70 barcos atracaron en la resistencia de la estrecha vía fluvial entre Tongyeong y Geoje. El almirante Yi Sun-sin atacó a los soldados coreanos como si estuvieran huyendo y los indujo a salir de la costa de Hansan. Cuando las tropas que persiguen salen de la costa de la isla Hansan, Chung Mu Gong ordena un contraataque. La táctica utilizada en este momento es la famosa &#34;학익진 학익진&#34;. Como su nombre lo indica, Hak es una táctica de atacar al enemigo con un ala alada y requiere un alto nivel de habilidad y entrenamiento. El resultado es una gran victoria. Con la victoria de Hansan Daejeon, la Armada de Corea captura los derechos marítimos de los Mares del Sur.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hansando Jeseungdang - Tongyeong, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/80/7b477a37-feb1-487f-bcdf-ca323073d25f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hansando Jeseungdang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Chung Mu-gong Yi Sun-sin salva a la gente y al país gimió por la Guerra Imjin. Je Seung-dang (Historia No. 113) se estableció en 1593 al año siguiente después de la victoria de Hansan y fue el cuerpo principal de Samdo Sugun hasta la pérdida de Won Kyun en 1597. Desde 1739 (Yongjo 15 años), el paisajismo de La compañía de control fue reconstruida, y fue renovada y renovada. Dentro de los terrenos están el Cheongdang-dang, el Chungmu-sa, el general de Yi Sun-shin, la abeja Yoohe creada por el paisaje del controlador, el Hansan-jeong donde Chung-mu-gong disparó su arco y el Suru que buscaba simpatía enemiga.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Turtle Lighthouse y Hansan Great Monument - Tongyeong, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/80/05165552-0d9e-4ff6-b621-707e20e78f8e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Turtle Lighthouse y Hansan Great Monument
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Después de mirar alrededor del santuario, se tira al suelo. Es bienvenida por &amp;lt;Hansando&amp;gt; por Chungmugong. ¿Qué pensó él mientras miraba el mar sin palabras? En lugar de estar agradecido por la cantidad de poemas que escribió.
   &lt;/p&gt;
   &lt;br/&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #036071&#34;&gt;
    Isla Hanshan en la luna noche brillante
    &lt;br/&gt;
    Siéntate solo en la base y patea al lado de un gran cuchillo
    &lt;br/&gt;
    En el auto luchando profundamente
    &lt;br/&gt;
    ¿Dónde hierve Il Sung-Ho a otros?
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;16&#34; id3=&#34;18&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Mirando la simpatía del enemigo - Tongyeong, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/80/4d51a327-ad69-403d-9c87-5752093a993a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Mirando la simpatía del enemigo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   PROPINA. Tongyeong ↔ Isla Hansan
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Salida desde la Terminal de Pasajeros de Tongyeong (1666-0960, 055-645-3717) cada hora, de 7:00 a.m. a 6:00 p.m., todos los días. Aumento de la temporada alta. Tenga en cuenta que hay cambios en el barco dependiendo del clima y la cantidad de pasajeros. Las salidas desde el puerto de Tongyeong desde la isla de Hansan salen cada hora de 7:30 a.m. a 6:30 p.m.todos los días. 30 minutos. Tarifas de ida y vuelta Adultos 11,000 wones, Adolescentes 10,000 wones, Niños 5500 wones. La tarifa de envío del automóvil es adicional, el viaje pequeño de ida y vuelta es de 2.400 wones, el de automóviles medianos es de 28.800 wones y los de van 36.000 wones. La reserva por Internet es posible en la isla que desea visitar.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://island.haewoon.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://island.haewoon.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurantes cerca de
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Hansan Sea Restaurant &amp;amp; Pension: Hansan Ilju-ro, Hansan-myeon, Tongyeong / 055-646-6266
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Poonghwa Gimbap: Tongyeong Coastal Road, Tongyeong / Chungmu Gimbap / 055-644-1990
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Sumjeong Restaurant: Tongyeong Hangnam 5-gil / Zolbokguk, Munge Bibimbap / 055-644-0396
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Branch Restaurant: Tongyeong Coastal Road, Tongyeong / Bok Guk / 055-644-0495
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Fishing Village Seafood Seafood: Tongyeong Docheon Sanggaan-gil / Seafood Seafood / 055-646-1982
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Habitaciones
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Sogopo B &amp;amp; B: Hansan Ilju-ro, Hansan-myeon, Tongyeong / 010-4842-0236
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Hansan Sea Restaurant &amp;amp; Pension: Hansan Ilju-ro, Hansan-myeon, Tongyeong / 055-646-6266
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Hansan Hotel: Tongyeong Coastal Road, Tongyeong / 055-642-3384
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Benikea Enchobi Hotel: Jangja-ro (Dongho-dong) Tongyeong / 055-642-6000
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Kumho Tongyeong Marina Resort: Tongyeong-si Big Opening 1-gil (Donam-dong) / 055-646-7001
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información anterior se realizó en septiembre de 2015. Puede cambiar después, así que verifique antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información como texto, fotos y videos utilizados en este artículo tiene copyright de la Organización de Turismo de Corea, por lo que está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hapcheon-gun, Gyeongnam, Corea - Viaje de sanación de Hapcheon</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/hapcheon-healing-trip-70-es/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Mar 2020 13:27:12 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/hapcheon-healing-trip-70-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Hapcheon-gun, Gyeongnam, Korea&#34; data-title=&#34;hapcheon-healing-trip--70&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Parque temático Hapcheon Cinema - Hapcheon-gun, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/70/9177c68d-93e1-450b-8cf6-b5869e15f5bf.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Parque temático Hapcheon Cinema
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Viaje de sanación de Hapcheon
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Hapcheon-gun, Gyeongnam, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Hapcheon tiene un paisaje tranquilo pero hermoso. Encabezado por el Templo Haeinsa al pie de Gayasan, preparó un viaje de curación para calmar la mente y el cuerpo, enfocándose en Odosan Sunrise, Hapcheon Film Theme Park y Samga Hanwoo Street.
    &lt;br/&gt;
    Esta línea comienza en Gayasan y Haeinsa, que se encuentran en la parte más septentrional de Hapcheon, y se une una a una a medida que desciende hacia el sur.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    ¿Qué tipo de localidad es? Hapcheon significa &#34;mina estrecha&#34;. Si lees los caracteres chinos literalmente, es Hyecheon. Hay muchas montañas y no hay campos. El estrecho valle rodeado de montañas lleva el nombre de muchas características topográficas. Sin embargo, en marzo de 1914, cuando se reorganizó el distrito administrativo, se dijo que la suma de las tres aldeas se combinó a medida que las cuencas de Chogye y Samga se incorporaron a Hapcheon-gun. A partir de entonces, los caracteres chinos se usaron tal cual, pero la pronunciación fue &#39;합천&#39;.
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   A lo largo del templo Haeinsa
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Vayamos desde el Monte Kaya (1430m), la puerta norte de Hapcheon. Gayasan se encuentra en la frontera entre Gyeongnam y Gyeongbuk. El Hapcheon de Gyeongnam llega al sur y el condado de Seongju Gyeongbuk llega al norte. El nombre más alto en la región donde se encontraba el gaya se llamaba &#34;Gayasan&#34;. Fue designado Parque Nacional No. 9 en 1972.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Camino al templo Gayasan Haeinsa - Hapcheon-gun, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/70/101c3965-f7e8-4665-88ba-0b8111e52c19.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Camino al templo Gayasan Haeinsa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si ingresas a las estribaciones de Gayasan a lo largo de la sinuosa carretera, primero llegarás al Templo Haeinsa. El Templo Haeinsa, que tiene el ochenta y cuatro abuelos, es considerado uno de los templos de Sambo en Corea, junto con Tongdosa en Yangsan y Songgwangsa en Suncheon.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ir a Haeinsa a través del Museo Haeinsa Seongbo - Hapcheon-gun, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/70/fdad8181-33e5-49da-b45a-bd25c968341d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ir a Haeinsa a través del Museo Haeinsa Seongbo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Haeinsa fue fundada en 802 por Hae Jun y Lee Jung.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ir a Haeinsa a través del Museo Haeinsa Seongbo - Hapcheon-gun, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/70/a0ebbd6c-b38f-4514-a4b9-267d89df9ef8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ir a Haeinsa a través del Museo Haeinsa Seongbo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   ‘해인 삼매’ se refiere a un estado en el que la realidad del mundo legal se puede percibir como es, como si todas las formas parecieran intactas cuando el mar está parado. Mientras saborea el significado, parece que está dibujando un ablandamiento en el mar.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Preservación Haeinsa Daewoong - Hapcheon-gun, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/70/c6fedc1e-2520-463e-a0db-4a194bf0c424.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Preservación Haeinsa Daewoong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La razón por la cual Haeinsa se llama &#34;Ley de Asuntos Jurídicos&#34; es porque sella la Comisión de Policía Colonial de Corea. Se supone que el nombre &#39;Palman Daegyeongkyeong&#39; proviene del uso del nombre &#39;Palman Sacheon&#39; cuando Jang Kyung-pan de Jang Kyung-pan también es una Mujer Palman y se refiere a muchas cosas en el budismo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Haeinsa One Order - Hapcheon-gun, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/70/c06dd2f5-4619-4ac8-b07a-81d75360b266.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Haeinsa One Order
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Como su nombre indica, el ochenta y cuatro coronel fue publicado en la dinastía Goryeo. El colon se hizo dos veces, y la primera edición, publicada primero de 1011 a 1087, se perdió por el incendio provocado del ejército mongol. El herrero que nos dejó ahora desaparece.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vista con vistas a Daeungbojeon - Hapcheon-gun, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/70/f2ef6918-c66e-4d3e-8a9f-a90481d83b27.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vista con vistas a Daeungbojeon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El árbol utilizado para el plato de gran tamaño se sumergió en todo el cerezo marino durante tres años y luego se esculpió. Después de eso, finamente tallado con un cepillo cepilló la puerta. Primero, escribió una oración con un pincel y talló cada letra. Cada letra tallada
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Haeinsa ochenta coroneles grandes que solo se pueden ver desde afuera - Hapcheon-gun, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/70/b7056a33-6d19-4163-8540-7a9eee9acd71.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Haeinsa ochenta coroneles grandes que solo se pueden ver desde afuera
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Soy curioso. ¿Cómo has estado en el juego durante años? En primer lugar, la ubicación del viento del valle de Gayasan, el piso cubierto de arena y carbón y la ventana con diferentes tamaños hacia arriba y hacia abajo se seleccionan como secretos. Mi corazón es devorado por la sabiduría de mis antepasados. La forma de la ventana se puede ver con ambos ojos.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;16&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Aliviamos el arrepentimiento con una fotografía de las ochenta y ocho millones de personas. - Hapcheon-gun, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/70/5fe8062c-5535-4c7a-9d56-0124837d3c49.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Aliviamos el arrepentimiento con una fotografía de las ochenta y ocho millones de personas.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Viaje a través del cine y el drama, Hapcheon Film Theme Park
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Cuando salgas de Haeinsa, el parque temático colorect te dará la bienvenida. 80,000 unidades que no pude confirmar
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El pico de la montaña Odo se considera el punto de salida del sol - Hapcheon-gun, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/70/7089e175-4fcf-4f3b-8453-726e682506ff.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El pico de la montaña Odo se considera el punto de salida del sol
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hay una estación de retransmisión de telecomunicaciones en la cima del monte. Para ir a la estación de retransmisión, debes ir a Myosan-myeon Kayama. Se puede llegar a la cumbre del monte. Odo en 25 minutos en coche por una carretera de 10 km. Esta es la razón por la cual la Montaña Odo se considera un lugar al amanecer donde los vehículos pueden ingresar.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Solo después de bajar Odo apareció el sol - Hapcheon-gun, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/70/4869c94c-8ca7-41fc-b490-5480926ea85c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Solo después de bajar Odo apareció el sol
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Hapcheon Film Theme Park nació en 2003 para rodar la película `` Taegeukgi Flying &#39;&#39;. Varios sets de películas y dramas que incluyen &amp;lt;East of Eden&amp;gt; y &amp;lt;Seoul 1945&amp;gt; desde el período colonial japonés hasta los años setenta y ochenta
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Parque temático Hapcheon Cine - Hapcheon-gun, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/70/0302dce7-0e71-4cd1-baf1-59f860dc391d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Parque temático Hapcheon Cine
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Mis padres habrían salido con esto en la calle Jongno y tomar una copa en Daepot House. Es obvio, pero es increíblemente cortés. Viaja libremente entre capas de tiempo. Ah, recuerda que hay una experiencia de terror emocionante en el parque temático de video en verano.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Parque temático Hapcheon Cine - Hapcheon-gun, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/70/ae6ab727-1567-44a1-ad04-2cac7baa4da8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Parque temático Hapcheon Cine
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Dejando atrás la penumbra, se dirige a la calle Hanwoo. ¿Por qué la calle Hanwoo entró en Hapcheon, un pueblo de montaña? Como vimos anteriormente, Hapcheon no era una tierra rica. La historia de la cría de ganado porque no hay tierra para la agricultura.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Calle de carne coreana de Samga-myeon formada por el mercado - Hapcheon-gun, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/70/ba98e8c6-5441-49c9-9ea8-6ab27be8bc8d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Calle de carne coreana de Samga-myeon formada por el mercado
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si quieres probar la carne coreana en Hapcheon, debes ir a Samga-myeon en el sur. Hay un gran mercado donde hay casas de carne alrededor. Incluso ahora, más de una docena de casas de ganado coreano están reunidas. Puedes probar carne de res coreana fresca por 20,000 wones por porción (200 g). Si eres vegetariano, ten en cuenta los vegetales silvestres ubicados en las montañas Gaya y Hapcheon. Como es un profundo valle de montaña, se han desarrollado varios vegetales de montaña.
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Puede probar la carne coreana de loess a un precio razonable. - Hapcheon-gun, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/70/5872f461-ddc8-41af-9421-df55c31c2550.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Puede probar la carne coreana de loess a un precio razonable.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Restaurantes cercanos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Restaurante Baekwoon: Chiay 1-gil, Kaya-myeon / Daejanggyeongbapsang / 055-932-7393
    &lt;br/&gt;
    Restaurante Samga Meat: Samga-myeon algunos 3 gil / Hanwoo / 055-933-8947
    &lt;br/&gt;
    Daesan Meat Restaurant: Samga-myeon algunos 3-gil / Hanwoo / 055-932-0289
    &lt;br/&gt;
    Restaurante Hyangwon: Kaya-myeon Haeinsagi / Sanchae Hanjeongsik / 055-932-7575
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Alojamiento
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Hotel turístico Haeinsa: Chiay 1-gil, Kaya-myeon / 055-933-2000
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.haeinsahotel.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.haeinsahotel.co.kr/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Odosan Natural Recreation Forest: Odosan Recreational Road, Bongsan-myeon / 055-930-3733
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://ohdosan.hc.go.kr/main/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://ohdosan.hc.go.kr/main/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Paradise Motel: Seobu-ro, Bongsan-myeon / 055-933-2400
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información anterior se escribió en enero de 2015. Puede cambiar después, así que verifique antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información como texto, fotos y videos utilizados en este artículo tiene copyright de la Organización de Turismo de Corea, por lo que está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Changnyeong-gun, Gyeongnam, Corea - Explorando el hermoso patrimonio cultural de Changnyeong</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/exploring-the-beautiful-cultural-heritage-of-changnyeong-61-es/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Mar 2020 10:45:39 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/exploring-the-beautiful-cultural-heritage-of-changnyeong-61-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Changnyeong-gun, Gyeongnam, Korea&#34; data-title=&#34;exploring-the-beautiful-cultural-heritage-of-changnyeong--61&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Tumbas Gyodong - Changnyeong-gun, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/61/0ca73a2f-0e2d-4547-9d88-be08865d7bc9.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Tumbas Gyodong
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Explorando el hermoso patrimonio cultural de Changnyeong
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Changnyeong-gun, Gyeongnam, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Changnyeong me recuerda a Upo Swamp primero. Sin embargo, si lo único que viene a la mente es el Humedal de Upo, subestimaremos Changnyeong. Changnyeong es el lugar donde Bihwagaya, una de las naciones Gaya, ganó poder. También fue la ciudad natal donde el rey Jin-ra, el rey de Silla, declaró la tierra de Shilla después de subyugar a Gaya. Hay vastos restos históricos desde la era Gaya hasta la dinastía Joseon, y puedes encontrar herencias culturales preciosas, que incluyen dos tesoros nacionales y cuatro tesoros.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   No profesional con la historia de Gaya.
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si sales a Changnyeong IC en Buinland Expressway, el monte. Hwangwang se destaca del abierto Changnyeong-eup. En la era de los Tres Reinos, se llamaba ejército no militar y Hwawang-gun. Changnyeong, basado en el Ejército Visage del Período de los Tres Reinos, se llama Bisabeul, que significa &#34;campo rojo&#34;.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Tesoro Nacional No. 34 - Changnyeong-gun, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/61/79cb4382-f10c-4794-9763-640d59edefcc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Tesoro Nacional No. 34
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Bisabul es un lugar donde Bhagagaya, un pequeño país de Gaya, ganó poder. Tumbas Gyodong y Tumbas Songhyeon-dong, consideradas como las huellas de Bihwagaya, incluidos los Guardias Reales Jinheung, establecidos por el Rey de Silla Jinheung y establecidos en la tierra, la pagoda de tres piedras Sulwha-dong Este-Oeste, Yinyangsa-joseongbi , Songhyeon-dong El Changnyeong Seokbingo y Changnyeong Hyanggyo se encuentran dispersos por la ciudad.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Treasure No. 520 Torre de licor - Changnyeong-gun, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/61/30de64be-7c6b-454a-be90-dbf2bbb5b837.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Treasure No. 520 Torre de licor
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es bueno conocer el patrimonio cultural uno por uno, pero también se recomienda caminar por el &#39;Jungheung Wanghaengcha-gil&#39; y &#39;Songhyuni-gil&#39;, que se construyen alrededor del patrimonio cultural de Changnyeong-eup. La carretera Jinheung Wanghaeng-gil se centra en la Guardia Jinheung Wangcheok y la distancia de viaje es de unos 7 km. Songhyeon Yi-gil es una forma de entrar en la historia de una niña Gaya hace 1.500 años, propietaria de Sunjang Ingol, excavada en las Tumbas Songhyeon-dong. Fue descubierto en Song Hyun-ri, por lo que a la niña se le dio el nombre de &#39;Song Hyun-i&#39;, y Gil siguió el nombre. La distancia de movimiento de Songhyeon Lee es de unos 4 km. Aunque los dos caminos se superponen, es perfecto para disfrutar de la exploración del patrimonio cultural mientras camina en la pequeña ciudad de Changnyeong.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Tesoro No. 310 Changnyeong Seokbingo - Changnyeong-gun, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/61/ae134335-223c-4149-8dd0-a06d6cf77a51.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Tesoro No. 310 Changnyeong Seokbingo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El Jinheung Wanghaeng-gil parte del Museo Changnyeong al Parque Manokjeong con la Guardia Escénica Real Jinheung, Changnyeong Seokbingo y el Paso Alto Suljeong-ri, la Pagoda de Piedra de Tres pisos Sur y Oeste Suljeong-ri, la Rama Dangji Ortogonal, el Monumento del Templo Seongsa-sa , Sajik, Mandeokji y Changnyeong Hyanggyo. Songhyeon Yi-gil es un curso que lo lleva de regreso a las Tumbas Gyodong y los Museos Changnyeong desde el Museo Changnyeong a través de Gyodong, Montículos Songhyeon-dong, Songhyeon-dong, Estatua Maae Yeosang, Jinheung Wangcheok Guard, Changnyeong Seokbingo y Changnyeong Hyanggyo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Tesoro No. 227 Historia de Salvación - Changnyeong-gun, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/61/5907ed32-ef5b-465b-bcbf-68d79418ac0a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Tesoro No. 227 Historia de Salvación
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Conoce el hermoso patrimonio cultural que brilla Changnyeong
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El primero en encontrarse en el camino desde Changnyeong IC a Changnyeongeup es Seojeongli Seoseom Pagoda. Es bueno mirar alrededor en comparación con la pagoda de tres pisos de Suljeolli East, que está a menos de 1 km de distancia.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Restos del antiguo templo alrededor de la pagoda de piedra de tres pisos - Changnyeong-gun, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/61/35e0cdb0-a82f-4624-9e98-30b3435eccd6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Restos del antiguo templo alrededor de la pagoda de piedra de tres pisos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La pagoda de dos pisos se divide en el este y el oeste del Sulgori. Ambas son pagodas de piedra del período de Silla Unificada, pero difieren en muchos aspectos. La pagoda oriental de tres pisos se designa como Tesoro Nacional No. 34, y la pagoda occidental de tres pisos es el Tesoro No. 520. La pagoda Dongsam de tres pisos es un poco grande, y la forma y el aspecto de la pagoda son generalmente similares. La pagoda de tres pisos Dongsam tiene una sensación de estabilidad, líneas afiladas y una sensación refinada. En comparación, la pagoda West de tres pisos es un poco delgada, y las líneas son romas y suaves. La pagoda de piedra de tres pisos del oeste se puede encontrar siguiendo un camino estrecho hacia el parque Namjung, mientras que la pagoda de piedra de tres pisos del este es fácil de encontrar en el mercado público de Changnyeong.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Torre de piedra Seojeongseom Seoryon - Changnyeong-gun, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/61/2b786468-934e-450c-a4be-6fe7fbb7fc7b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Torre de piedra Seojeongseom Seoryon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Cuando salga del mercado permanente de Changnyeong y gire a la derecha a lo largo de Myeongdeok-ro, se encontrará con Changnyeong Seok Bingo, una obra maestra de la dinastía Joseon. Seokbingo es un depósito de hielo que se construyó durante la dinastía Joseon. La película &#39;Lo que el viento se llevó&#39;, protagonizada por Cha Tae-hyun, que se lanzó en 2012, se basó en Servingo, un depósito de hielo de piedra de Hanyang en la dinastía Joseon. Seokbingo también se encuentra en Gyeongju, Andong, Qingdao y Dalseong. Hay dos Seokbingo en Changnyeong-eup y Yeongsan-myeon. Changnyeong Seokbingo fue designado Tesoro No. 310.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un monumento grabado con registros sobre Changnyeong Seokbingo - Changnyeong-gun, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/61/6aefb634-f5e1-4917-9d3d-24838a25a5b6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un monumento grabado con registros sobre Changnyeong Seokbingo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Yinyangsajoseongbi (Tesoro No. 227) cerca del Apartamento Samjin cerca de la entrada a la Oficina de Changnyeong-gun, y la estatua de Songhyeon-dong Mae Ehagae (Tesoro No. 75) cerca del Templo Changhwa en la entrada de la Tumba Songhyeon-dong también se pueden ver en Changnyeong -eup. Es un valioso patrimonio cultural.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La cara del monje grabada en salvamento - Changnyeong-gun, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/61/37133ad6-eb5a-439a-a2a6-de14dd5b43d7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La cara del monje grabada en salvamento
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Rastro de la secretaria y la niña bañada por el sol
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La carretera nacional n. ° 20, que atraviesa la ciudad de Changnyeong, cruza Qingdao hacia el norte y el río Nakdong hacia el sur, que conduce a la Tierra Rural. Las tumbas Gyodong se encuentran cerca de la carretera nacional de Cheongdo a Cheongdo y las tumbas Songhyeondong están cerca de Changhwasa a la entrada del parque del condado de Hwawangsan. Dos túmulos funerarios fueron agrupados y designados como Sitio Histórico No. 514. Los túmulos funerarios Gyodong y Songhyeon-dong se formaron en los siglos V y VI y son vestigios de los no gagaya que desarrollaron sus fuerzas en torno a los no profesionales. Según Samguk-yusa, construido por la dinastía Goryeo, no-gagaya se incluyó en el 5-gaya junto con el Gwan-gwan-gaya, los ancianos, el Aragaya y el Seongsan-gaya.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Los túmulos funerarios de Gyodong y Songhyeon-dong se formaron más de 150 montículos antes del dominio colonial japonés. Las excavaciones se realizaron en 1918, durante el dominio colonial japonés, cuando se excavó una gran reliquia. Sin embargo, la mayoría de los artefactos fueron llevados a Japón, y las tumbas fueron completamente destruidas.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Viajeros caminando en tumbas Gyodong(남성) - Changnyeong-gun, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/61/b04b8a5e-5624-4bdc-89c2-f1ee9d652a11.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Viajeros caminando en tumbas Gyodong(남성)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En los túmulos funerarios de Songhyeon-dong, hubo rastros de sunjang hace 1.500 años. En el túmulo, solo quedaban vestigios de ladrones de tumbas, y cuando fueron retirados, se encontraron cuatro huesos junto con varios adornos y loza de barro. El primero, que permanece intacto, ha sido restaurado por un equipo de expertos en arqueología, medicina forense, anatomía y artes formativas. El nombre dado a esta chica Sunjang es ‘송현 이’.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Diorama de creación de tumbas del museo Changnyeong - Changnyeong-gun, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/61/dbcf68ec-75eb-4a77-9472-8131041a8c76.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Diorama de creación de tumbas del museo Changnyeong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Las huellas de Bihwagaya permanecen intactas en el Museo Changnyeong. También se muestran varias reliquias excavadas en las tumbas de Gyo-dong y Songhyeon-dong, así como materiales de restauración de Sunjang Ingol. Fuera del museo, hay una sala de exposiciones que reubica y restaura los túmulos funerarios de Gyeseong descubiertos cerca de Gwanryongsa.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Espacio de exposición del museo Changnyeong - Changnyeong-gun, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/61/9832dd0c-5ad1-43c7-ab3c-3fc7f43510c9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Espacio de exposición del museo Changnyeong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Las Tumbas Gyodong y las Tumbas Songhyeon-dong son senderos bastante buenos. A medida que caminas por las tumbas, el paisaje circundante cambia cada momento. El paisaje es tan hermoso como la tumba de ancianos de Jisan-dong en Gyeongbuk.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jinheung Royal Guards Monument en el parque Manokjeong - Changnyeong-gun, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/61/9116292f-d4b4-4d0f-b2f4-3cd0a85ac1a8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jinheung Royal Guards Monument en el parque Manokjeong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Jinheung King es el rey que más expandió el territorio de la era de Silla. Mientras fue pionero en el territorio, las lluvias puras que estableció en cada región permanecen en el monte. Bukhan, Maun-ryeong, Hwangcho-ryeong, y en Changnyeong, hay un guardia para Jinheung Wangcheok. Chuck Kyung-bi se refiere a la lluvia que se hizo en conmemoración del sentimiento público al patrullar la tierra después de que el rey Jinheung fue pionero en el territorio. Otra lluvia pura construida en Jinheung Wangdae tiene el título de &#39;Pabellón de Agua Pura (巡狩 管 境)&#39;. Es un monumento que fue construido después de que el rey patrullara por el rey, y la lista de los sirvientes que realizaron al rey está grabada. Ya sea un robo de guardia o un gasto puro, está claro que esto es evidencia de la expansión del territorio del Rey Chin.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jinheung Royal Spine Guard - Changnyeong-gun, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/61/890bd985-6f48-4ca5-9a94-6b9b1fd6fe2c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jinheung Royal Spine Guard
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vas al Parque Manokjeong, a unos 400 metros del Changnyeong Seokbingo, puedes conocer a la Guardia Real de Jinheung. Un estudiante que hizo un picnic cerca del monte. Masan fortaleza al pie del monte. Hwangwang durante el dominio colonial japonés lo descubrió y descubrió que era un monumento de piedra de Silla y se mudó a su ubicación actual en 1924. En el parque Manokjeong, también hay una tarifa de selección para Chosonhwabi, que se construyó durante Heungseondaewon-gun, y el pagoda de tres pisos de Tokcheon-ri, Changnyeongsa y funcionarios de la dinastía Joseon que pasaron por Changnyeong.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Monumento Chuckhwa, construido durante Heungseondaewon - Changnyeong-gun, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/61/80e0b0b1-f389-468b-8ca4-815df026b735.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Monumento Chuckhwa, construido durante Heungseondaewon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Museo Changnyeong
     &lt;/strong&gt;
     &lt;br/&gt;
     Dirección: 34, Changmil-ro, Changnyeong-eup, Changnyeong-gun, Gyeongnam
     &lt;br/&gt;
     Contacto: 055-530-1500
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Guía turístico de Changnyeong-gun(남성)
     &lt;/strong&gt;
     &lt;br/&gt;
     Contacto: 055-530-1000
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Restaurantes cercanos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Yangban Cheongguk: Cheonggukjang / 64 Hwawangsan-ro, Changnyeong-eup, Changnyeong-gun / 055-533-0066
    &lt;br/&gt;
    Casa Zelkova: Canción natural Dakguk / 17 Daman-gil, Changnyeong-eup, Changnyeong-gun / 055-521-3678
    &lt;br/&gt;
    Premio Siraegi Rice: Premio Siraegi Rice / 63 Oncheon-ro, Yeongsan-myeon, Changnyeong-gun / 055-536-4555
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Alojamiento
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Hwawangsan Natural Recreation Forest: 128-126, Cheongan-gil, Goam-myeon, Changnyeong-gun / 055-533-2332
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.hwawang.or.kr/main/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.hwawang.or.kr/main/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    S Motel: 1221 Upo 2-ro, Changnyeong-eup, Changnyeong-gun / 055-532-6542
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información anterior se actualizó en mayo de 2017 y puede cambiar después, así que verifique antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información como texto, fotos y videos utilizados en este artículo tiene copyright de la Organización de Turismo de Corea, por lo que está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Goseong-gun, Gyeongnam, Corea - Gyeongsangnam-do Goseong Dinosaur World Expo, Dinosaur Tour No. 1 en Corea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/gyeongsangnamdo-goseong-dinosaur-world-expo-dinosaur-tour-no-1-in-korea-31-es/</link>
      <pubDate>Wed, 26 Feb 2020 20:08:32 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/gyeongsangnamdo-goseong-dinosaur-world-expo-dinosaur-tour-no-1-in-korea-31-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-title=&#34;gyeongsangnamdo-goseong-dinosaur-world-expo-dinosaur-tour-no-1-in-korea--31&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Tiranosaurio hecho de reciclar botellas de shochu - Goseong-gun, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/31/8b887a45-ff21-4724-ab91-d3d57094e7d7.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Tiranosaurio hecho de reciclar botellas de shochu
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Gyeongsangnam-do Goseong Dinosaur World Expo, Dinosaur Tour No. 1 en Corea
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Goseong-gun, Gyeongnam, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &#39;Dinosaur Country&#39; se llevará a cabo en Gyeongsangnam-do Goseong durante 12 días, del 12 de junio al &#39;2016 Gyeongnam Goseong Dinosaur World Expo&#39;. La exposición, que se celebró por cuarta vez, se celebró bajo el lema `` Dinosaurios, abriendo el futuro con una luz de esperanza &#39;&#39;, por lo que la remodelación nocturna tiene más atracciones que el evento anterior. Vayamos a Goseong para encontrar dinosaurios que fueron dueños de esta tierra hace 100 millones de años.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Tyrannosaurus, Triceratops, Seymosus ... &#39;. Estos son los nombres que has escuchado una vez. Si esos nombres son difíciles, puede pensar en una historieta cómica, Baby Dinosaur Dooly. De niño, una vez conocimos a &#39;ellos&#39;. Los dinosaurios han sido los anfitriones de la tierra durante unos 160 millones de años. ¿Qué tan emocionante sería si pudieras conocer a los dinosaurios que conociste en una película o un libro?
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   ¿Por qué Gyeongnam Goseong se convirtió en un país de dinosaurios?
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Me pregunto en este pasaje. ¿Cómo se convirtió Gyeongnam Goseong en un &#34;país de los dinosaurios&#34;? Comienza en la costa de Deokmyeong-ri, Hai-myeon, conocido como Sangamam County Park. En 1982, se encontró la primera huella de dinosaurio aquí. En el curso de la investigación, salió un huevo de dinosaurio fósil. Huella de dinosaurio Deokmyung-ri La montaña fósil, donde se encontraron huellas de dinosaurios en grupos, fue seleccionada como Monumento Natural (411). ¿Dónde está? En 1999, se encontraron huellas de dinosaurios fósiles cerca de Goseong IC en Maam-myeon durante la construcción de la autopista Daejeon Tongyeong.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vista de Danghangpo, presidente de 2016 Gyeongnam Goseong Dinosaur World Expo(남성) - Goseong-gun, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/31/7859ecf7-5773-46dc-9aab-3966ec58e1f4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vista de Danghangpo, presidente de 2016 Gyeongnam Goseong Dinosaur World Expo(남성)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hasta 5.000 huellas están dispersas por todo Goseong. Por supuesto, no se puede excluir la posibilidad de una mayor excavación. Es por eso que Goseong es apodado &#34;país de los dinosaurios&#34;. Quizás Goseong era el centro de la península de Corea en la era de los dinosaurios. Gracias a las huellas desbordantes de dinosaurios, Gyeongnam Goseong es considerada la región productora de fósiles de las tres huellas de dinosaurios más grandes del mundo, junto con Colorado, EE. UU. Y la costa oeste de Argentina.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Dinosaur Expo Main Dinosaur Garden - Goseong-gun, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/31/20297d05-f677-4eb9-afae-451cc19a9967.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Dinosaur Expo Main Dinosaur Garden
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El mundialmente famoso &#39;Dinosaur Country&#39; Goseong comenzó la &#39;Exposición Mundial de Dinosaurios Gyeongnam Goseong&#39; por primera vez en 2006. Fue para hacer más fácil y divertido informar al público sobre este espacio de gran valor académico. La exposición, que se celebra cada tres o cuatro años, celebra cuatro veces este año. Desde el nacimiento de la tierra hasta el entorno global de los dinosaurios y la vida de los dinosaurios, hay muchos programas que los niños pequeños pueden disfrutar y aprender.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Modelo de tiranosaurio significa lagarto tirano - Goseong-gun, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/31/739338b4-f884-4739-a3f9-5dc578d23d5e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Modelo de tiranosaurio significa lagarto tirano
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Danghangpo ~ Donghaemyeon ~ Sangsangam, huellas de dinosaurios
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ahora, hagamos un viaje de dinosaurios alrededor de la Exposición Mundial de Dinosaurios Goseong. El destino representativo de dinosaurios de Goseong se puede clasificar en dos lugares. Área de Danghangpo, donde se encuentra el escenario principal de la exposición de dinosaurios, y área de roca de pie donde se descubrieron por primera vez las huellas de dinosaurios. Por supuesto, hay fósiles de dinosaurios diseminados por todo el lugar, pero si viajas por estos dos lugares, puedes sumergirte en las huellas de dinosaurios que solían jugar en Goseong.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Huella de dinosaurio real fósil en el sitio de Danghangpo Expo - Goseong-gun, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/31/d30f7259-376d-43cc-aa69-5cc6b21360ca.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Huella de dinosaurio real fósil en el sitio de Danghangpo Expo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Sin embargo, Danghangpo y Sangmyeon están a aproximadamente una hora en auto-conducción, por lo que puede viajar de manera efectiva si aprieta la línea.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ángulo de protección para protegerlo - Goseong-gun, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/31/9660902d-4e65-4966-98f6-a97bc5573a72.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ángulo de protección para protegerlo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Se tarda unos 20 minutos desde Goseong IC a Danghangpo, el escenario principal de la exposición. Si va al lugar turístico de Danghangpo y busca &#39;Estacionamiento 1&#39;, &#39;Puerta de dinosaurio&#39; o &#39;Danghangpo Auto Camping Ground&#39;, es rápido. Cuando entras por la puerta del dinosaurio, serás recibido por una fuente de dinosaurios. Uno de los dinosaurios más famosos es el tiranosaurio. El jardín de dinosaurios que se extiende detrás está literalmente lleno de dinosaurios.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Huella de dinosaurio Sitio fósil - Goseong-gun, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/31/0b5cd235-af22-4df8-8cf7-5d8101d55d64.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Huella de dinosaurio Sitio fósil
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &#39;Seymosus&#39; significa &#39;lagarto de terremoto&#39;, que se denomina terremoto que suena como un terremoto cada vez que se mueve. También es divertido adivinar los nombres de los dinosaurios, como el Plateausaurus, que significa un lagarto plano, y el Triceratops, que significa una cara con tres cuernos.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Barionix en el Salón Temático - Goseong-gun, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/31/fc08df6a-d374-47fb-8380-3112ce254412.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Barionix en el Salón Temático
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Atraviesa el jardín de dinosaurios y ve al Centro de experiencia digital de dinosaurios. Puedes tener una experiencia de dinosaurio. Si observa más de cerca la construcción de personajes de dinosaurios, el jardín botánico y el fósil de la huella de dinosaurios de la península coreana, aprenderá naturalmente sobre los dinosaurios.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Mamenkisaurus fosilizado genuino de Sichuan, China - Goseong-gun, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/31/2103b371-42ba-4d1a-a09f-76bf5ec2f859.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Mamenkisaurus fosilizado genuino de Sichuan, China
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si sales, puedes comer en el festival. Hay muchos restaurantes donde puedes probar varios alimentos.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un museo temático que recrea la era de los dinosaurios. - Goseong-gun, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/31/df94d79d-d7b9-46ea-8604-a657a7fc406d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un museo temático que recrea la era de los dinosaurios.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Después de pasar el centro de experiencias acuáticas, tome la escalera mecánica hasta el edificio principal y el edificio Dinotopia. También puedes ver los huesos de dinosaurio aquí en la sala temática. Dirigiendo la edad de los dinosaurios, puedes ver a los dinosaurios moviéndose a medida que pasan los visitantes.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Centro de experiencia digital para niños - Goseong-gun, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/31/b4cc2f97-40ac-4a14-b5d5-e248c63105e1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Centro de experiencia digital para niños
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   La noche se abre durante el evento, los dinosaurios nunca duermen
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La característica de esta exposición de dinosaurios es la apertura nocturna. Abierto hasta las 10 pm todos los días durante el evento. Los visitantes por la noche pueden disfrutar de un colorido país de dinosaurios, como grandes linternas de dinosaurios, luminarias y espectáculos nocturnos.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gyeongnam Goseong World Dinosaur Expo - Goseong-gun, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/31/50881be6-7529-4216-9989-292d80523216.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gyeongnam Goseong World Dinosaur Expo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El edificio principal, la sala de cine de hologramas, el Museo de Fósiles de la Península Coreana y el Acuario Dino están disponibles para ver de noche.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Túnel de luz creado para apertura nocturna - Goseong-gun, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/31/5d42bb84-83db-4065-921d-e122c4926b9b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Túnel de luz creado para apertura nocturna
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Recuerde espectáculos especiales y desfiles durante todo el evento. Todos los días a las 11, 14 y 19:30, se realiza un desfile frente a la fuente de los dinosaurios. La misma fuente funciona todos los días a las 20:30, 21:30, dos veces al día. A las 20 en punto y a las 21 en punto, una fachada mediática muestra la noche de primavera del público frente a la sala de los dinosaurios.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Evento nocturno de la Gyeongnam Goseong World Dinosaur Expo 2016 - Goseong-gun, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/31/4677aa8e-bf76-4bde-b5f7-6c3c65d493a5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Evento nocturno de la Gyeongnam Goseong World Dinosaur Expo 2016
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si encuentra el Danghangpo donde se extiende la exposición de dinosaurios, también puede visitar las huellas de dinosaurios que quedan en el pequeño edificio de la vieja escuela. Tardará unos 30 minutos a lo largo de la ruta 77, que ha sido seleccionada como &#39;Beautiful Road in Korea&#39;. Deberías ver las señales en la carretera. No es fácil de encontrar en el camino, pero es divertido ver las huellas de los dinosaurios que podrían haber jugado en esta tierra algún día. Se estima que el propietario de una huella gigante de más de 30 cm es un saurópodo gigante que oscila entre 110 y 120 m.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Lugar del evento que brilla con luces de colores al abrir de noche - Goseong-gun, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/31/2549557a-d1b6-44cf-b283-cc3bd220fae3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Lugar del evento que brilla con luces de colores al abrir de noche
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es lamentable dejar de lado la roca donde se descubrieron huellas de dinosaurios en Goseong. Se tarda unos 40 minutos desde Goseong IC. Satisface las huellas de los dinosaurios a lo largo del sendero desde el Museo de Dinosaurios Goseong hasta el Festival Village.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Lugar del evento que brilla con luces de colores al abrir de noche - Goseong-gun, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/31/a290d6d5-3ce8-48bc-91b2-5f9e24965a2a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Lugar del evento que brilla con luces de colores al abrir de noche
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Exposición Mundial de Dinosaurios Antiguos de Gyeongnam 2016
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
    -Gyeongnam Goseong Dinosaur World Expo Comité Organizador 055-670-3812
    &lt;br/&gt;
    Oficina de Cultura, Deportes y Turismo de Goseong-gun: 055-670-2234
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://dino-expo.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://dino-expo.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurantes cerca de
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Chowoo comidas coreanas: 135beon-gil, Seongnae-ro, Goseong-eup / Hansiksik / 055-672-7520
    &lt;br/&gt;
    -Dalmuri Restaurant: 135beon-gil, Seongnae-ro, Goseong-eup / Hansiksik / 055-674-2704
    &lt;br/&gt;
    -Jangwon Restaurant: 1236, Okcheon-ro, Gaecheon-myeon / Todari Mugwort / 055-672-2992
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Habitaciones
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Nalbom Motel: 840-7, Goseong-ri, Goseong-eup / 055-674-0052
    &lt;br/&gt;
    Amiga Motel: 314-9, Dongoue-ri, Goseong-eup / 055-674-0043
    &lt;br/&gt;
    -Yeonhwawon Ryokan: 50-1, Bukpyeong-ri, Gaecheon-myeon / 055-673-8400
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información anterior se escribió en abril de 2016. Puede cambiar después, así que verifique antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información como texto, fotos y videos utilizados en este artículo tiene copyright de la Organización de Turismo de Corea, por lo que está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tongyeong, Gyeongnam, Corea - Tongyeong, ¿qué tan lejos has estado? Delicadeza Tongyeong Sasa al gusto los 365 días del año</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/tongyeong-how-far-have-you-been-tongyeong-sasa-delicacy-to-taste-365-days-a-year-16-es/</link>
      <pubDate>Tue, 25 Feb 2020 00:20:31 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/tongyeong-how-far-have-you-been-tongyeong-sasa-delicacy-to-taste-365-days-a-year-16-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-title=&#34;tongyeong-how-far-have-you-been-tongyeong-sasa-delicacy-to-taste-365-days-a-year--16&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Chungmu Gimbap, la delicadeza que representa a Tongyeong - Tongyeong, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/16/873b720e-95a3-495b-b7c5-b009df1eac37.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Chungmu Gimbap, la delicadeza que representa a Tongyeong
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Tongyeong, ¿qué tan lejos has estado? Delicadeza Tongyeong Sasa al gusto los 365 días del año
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Tongyeong, Gyeongnam, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Tongyeong está lleno de varios alimentos, como sopa de lenguado en primavera, anguila en verano y bagre de ostras y agua cuando el viento frío comienza a soplar. Además del apodo de &#34;Nápoles del Este&#34;, hay mucho para ver y comer en abundantes pueblos costeros. Entre ellos, hemos recopilado las delicias de temporada de Tongyeong que se pueden degustar en Tongyeong todo el tiempo, independientemente de la temporada. ¡Buenas noticias que puede disfrutar sin preocuparse, incluso en un bolsillo ligero!
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Arroz separado, guarnición, Chungmu Gimbap ligero y firme
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Chungmu Gimbap, uno de los manjares representativos de Tongyeong, se dio a conocer al público a principios de la década de 1980 cuando Tongyeong todavía era &#39;Chungmu&#39;. Por lo general, el gimbap se extiende después de agregar arroz a la guarnición y comerlo. Chungmu gimbap se sirve como arroz y guarnición como guarnición.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Chungmu Gimbap con una pequeña diferencia de sabor de casa en casa - Tongyeong, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/16/8ae9c93b-3b47-4f50-a202-d60c1ef0098e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Chungmu Gimbap con una pequeña diferencia de sabor de casa en casa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   A diferencia del gimbap normal, que contiene varios ingredientes como jamón, huevos, atún y queso, la guarnición es simple con kimchi de rábano frito, calamar y pasta de pescado. Si enrolla arroz blanco de buen tamaño y agrega guarniciones y sopa, no es suficiente para una comida.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Calamares salteados y rábanos kimchi - Tongyeong, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/16/1195d221-ecd5-48ab-9254-d83bd8659dbf.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Calamares salteados y rábanos kimchi
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hay algunas &#39;teorías&#39; en el nacimiento de Chungmu Gimbap. Una es que mi esposa, que había empacado a Kimbab con la lonchera de su esposo, comenzó a comer arroz y guarniciones cuando Kimbab estaba constantemente lastimada. El otro es que Chungmu Gimbap, que tiene arroz y guarniciones separados, fue creado para hacer gimbap que no hace daño a muchas personas alrededor de la Terminal de Pasajeros de Tongyeong. Gimbap evolucionó para verse menos afectado por el clima cálido del sur.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Chungmu Gimbap para almorzar - Tongyeong, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/16/64056209-4dfc-443c-b95d-e6c11d412cfb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Chungmu Gimbap para almorzar
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Sin embargo, el primer Chungmu Gimbap fue un poco diferente de lo que es ahora. Las jibias, mejillones y rábanos kimchi de Jukumina se colocaron en brochetas de bambú y se envolvieron en papel y papel. Muchas personas buscaban un delicioso y fácil de comer. El arroz es el mismo, pero la guarnición actual de Chungmu Gimbap se puede comer con brochetas. Los ingredientes fueron reemplazados por calamares y pasta de pescado, que están fácilmente disponibles en lugar de Juku o sepia.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Chungmu Gimbap para almorzar - Tongyeong, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/16/d5f1f642-a690-442e-b42e-95db4f72978f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Chungmu Gimbap para almorzar
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Gracias a esto, quienes visitaron Tongyeong probaron Chungmu Gimbap. Los restaurantes Chungmu Gimbap están reunidos alrededor del mercado Seoho y Gangguan, frente a la terminal de barcos de pasajeros de Tongyeong, desde donde parten los barcos hacia la isla de Tongyeong, como una joya. Hay muchos tres famosos Halmae Gimbap (055-649-2336), Hanil Gimbap (055-645-2647), Fatty Hal Mae Gimbap (055-645-2619) y Weathered Gimbap (055-644-1990). La mayoría de los paquetes están disponibles para 2 personas. 4,000 ~ 4500 wones por persona.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;West Lake Market, frente a la Terminal de Buques de Pasajeros de Tongyeong - Tongyeong, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/16/3e29ed85-282b-4acf-9c79-4f7b698ec896.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     West Lake Market, frente a la Terminal de Buques de Pasajeros de Tongyeong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Caldo impresionante para los amantes, sopa Zolbok y Sirak(남성)
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si eres un licor o un gourmet, es posible que hayas oído hablar de él en el viento. Haejangguk, el primer lugar de las principales fiestas de Tongyeong, es el país solbok. Literalmente limpia las tripas de vieira, &#39;pequeño pez globo&#39;, y agrega ranúnculos, brotes de soja y rábanos para hervir limpiamente. Es famoso por su caldo fresco, que elimina cualquier consumo excesivo de alcohol. La brisa fría es de temporada, pero gracias a la tecnología mejorada, se puede probar como un especial de Tongyeong. No olvides agregar una gota de vinagre cuando comas Zhubok Guk. Presiona la toxicidad del pez globo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Zolbokguk, hecho con kimono a fuego lento y rábano y ranúnculos agregados - Tongyeong, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/16/47f79444-b62c-455d-8a8c-3cf1d8b09da5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Zolbokguk, hecho con kimono a fuego lento y rábano y ranúnculos agregados
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Los restaurantes sucursales ubicados cerca del mercado Seoho (055-644-1990), el restaurante Crystal (055-644-0396), la reconstrucción crónica (055-645-2140) y el restaurante Dabok (055-645-8202) son famosos. 9000 Won line Bokmaeuntang cuesta 10,000 won. En estos restaurantes, puede disfrutar de la cocina de temporada, así como la sopa de artemisa Dodari de temporada, la sopa picante Sambangi y la sopa de bagre de agua.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Basura recortada entra en el país de la basura - Tongyeong, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/16/16a0cc90-5849-4948-b687-e36f56a51f59.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Basura recortada entra en el país de la basura
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Sirakguk es imprescindible en Tongyeong. Aunque se siente más común que Zolbokkuk, es &#39;Dos Grandes Montañas de Sopa Tongyeong&#39;.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sarakguk con miso y caldo - Tongyeong, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/16/840becce-f248-4c98-8f3a-c6583f973e57.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sarakguk con miso y caldo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Shirakguk, un dialecto de Shiraegituk, es un haejangguk hecho de cabezas y huesos de anguila hervida que se venden en el mercado con siraegi huérfano.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Munge Bibimbap servido juntos en el restaurante Zolbok Guk - Tongyeong, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/16/c22e69c0-b9b5-4f81-a310-c3c6cf7dd1d0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Munge Bibimbap servido juntos en el restaurante Zolbok Guk
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Muchas tiendas de ayuda en el mercado de West Lake (055-646-5973) son bien conocidas. 5,000 wones por persona.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cangrejo de piedra preciosa en la costa de Namdo y la isla de Jeju - Tongyeong, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/16/2e2bb056-1140-42e2-ae28-85a8cb51f0a1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cangrejo de piedra preciosa en la costa de Namdo y la isla de Jeju
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Merienda representativa de Tongyeong, pan de miel
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El representante de Tongyeong, Jujeonburi Honeybread, cuenta con &#39;reputación nacional&#39;. Como su nombre indica, fríe la harina, agrega pasta de frijoles rojos y agrega jarabe dulce al exterior. El pan dulce de miel, similar en tamaño a los huevos, se puede degustar en todo Tongyeong como barrio nacional.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pan de miel que se puede degustar en todo Tongyeong - Tongyeong, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/16/69d908d2-deea-4de7-bee3-eec2a407861a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pan de miel que se puede degustar en todo Tongyeong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   También es divertido probar una variedad de panes de miel que contienen batatas, castañas, limón y té verde.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pan de miel que se puede degustar en todo Tongyeong - Tongyeong, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/16/aa849758-3b51-4618-8642-80404045bda6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pan de miel que se puede degustar en todo Tongyeong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Docenas de panaderías de miel se encuentran a lo largo de Gangguan, incluyendo Omisa Honey Bread (055-646-3230), que se sabe que es el origen de Tongyeong Honey Bread, Yi Sun Shin Honey Bread (055-644-2255) y Myeongga Honey Bread. (055-642-4537). Los precios varían poco a poco, pero en promedio cuesta alrededor de 1,000 wones.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pan de miel con pasta de frijoles - Tongyeong, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/16/ad1d08e3-6845-4cc8-887f-7d9a18ef3f20.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pan de miel con pasta de frijoles
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Un nombre poco familiar, &#39;teotgegi&#39; se refiere a rodajas finas de batatas crudas o hervidas y secas al sol. Cuando las batatas se secan, la humedad se evapora y las batatas se retuercen. Esto se llama `` picoteo &#39;&#39; en Gyeongsang-do. Cuando el arroz era precioso, comía hambre comiendo gachas con batatas secas. Es &#39;gachas de tteokgi&#39;. Nacido para ser un &#34;refrigerio de bienestar&#34; del siglo XXI rebosante de comida, es amado como un refrigerio dulce para aquellos que encontraron Tongyeong. En las inmediaciones de Gangguan, puede probarlo en Honey Complex (055-649-0032) y Tongyeong Uji and Gachas (055-645-7909). Las gachas empaquetadas al vacío se pueden calentar en casa.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pan de miel sazonado con carne variada como batatas y castañas - Tongyeong, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/16/4e17aa48-b9bb-4a2d-9fac-24af8e52c210.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pan de miel sazonado con carne variada como batatas y castañas
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si es divertido Es la abreviatura de &#39;udon y jjajang&#39;, y es un manjar de Tongyeong que se come con salsa de jjajang. Cuando estábamos pensando en &#39;jjajang o campeón&#39;, &#39;la gente en Tongyeong parecía pensar&#39; udon o jjajang &#39;. &#39;Uzzamyeon&#39;, nacido entre Udon y Jjajang, se agrega con jjajang, polvo de pimiento rojo y rábano en vinagre. Depósito también se puede utilizar para hacer caldo simple.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Udon con Udon y Jjajang - Tongyeong, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/16/cd6354a1-8959-46bd-b693-b97880a4f7ec.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Udon con Udon y Jjajang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es difícil verlo como un gran manjar en esta época que está repleto de comida, pero todavía es comida tibia con viejos recuerdos para la gente de Tongyeong. Un cuenco de 4.000 yuanes. Hay muchos Seoho-dong Hallujaja (055-644-9867) y Hangnam-dong Hangnam Wooja (055-646-6547).
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Udon con Udon y Jjajang - Tongyeong, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/16/07cb91b6-594c-41bb-a041-fee641d53ee9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Udon con Udon y Jjajang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Restaurantes cercanos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    3 Daehalmae Gimbap: Tongyeong Haenan-ro / Chungmu Gimbap / 055-649-2336
    &lt;br/&gt;
    Hanil Gimbap: Tongyeonghaean-ro / Chungmu Gimbap / 055-645-2647
    &lt;br/&gt;
    Carne de res Halmae Kimbab: Tongyeong Haengno-ro / Chungmu Gimbap / 055-645-2619
    &lt;br/&gt;
    Gimbap degradado: Tongyeong Coastal Road / Chungmu Gimbap / 055-644-1990
    &lt;br/&gt;
    Restaurante Branch: Tongyeonghaean-ro / Zolbok Guk / 055-644-0495
    &lt;br/&gt;
    Restaurante Crystal: Hangnam 5-gil, Tongyeong-si / Fuguk, Sashimi, Munge Bibimbap / 055-644-0396
    &lt;br/&gt;
    Reconstrucción crónica: Tongyeong Satter-gil / Fuguk / 055-645-2140
    &lt;br/&gt;
    Restaurante Dabok: Tongyeong-si Satter-gil / Fumaeuntang, Welfare-ri / 055-645-8202
    &lt;br/&gt;
    Ayuda original rakguk: Tongyeong-si Satter-gil / Sirak-guk / 055-646-5973
    &lt;br/&gt;
    Pan de miel Omisa: Tongyeong-si Chungyeol-ro / Pan de miel / 055-646-3230
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.omisa.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.omisa.co.kr/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Hangnam Wooja: Dongchung 4-gil, Tongyeong-si / Uja-myeon / 055-646-6547
    &lt;br/&gt;
    Tongyeong Ujakjuk: Hangnam-dong, Tongyeong / 055-645-7909
    &lt;br/&gt;
    Halmaulja: Tongyeong Sattergil / Ujamyeon / 055-644-9867
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Alojamiento
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Kumho Tongyeong Marina Resort: Tongyeong-si Big Opening 1-gil / 055-643-8000
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.kumhoresort.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.kumhoresort.co.kr/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Benikea Enchovy Hotel: Jangja-ro, Tongyeong / 055-642-6000
    &lt;br/&gt;
    Hansan Hotel: Tongyeong Coastal Road, Tongyeong / 055-642-3374
    &lt;br/&gt;
    Naples Motel: Tongyeong Coastal Road, Tongyeong / 055-646-0202
    &lt;br/&gt;
    Club ES Resort Tongyeong: Sanyang-eup, Tongyeong-si / 055-641-0515
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información anterior se escribió en agosto de 2015 y puede cambiar después. Por favor verifique antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información como texto, fotos y videos utilizados en este artículo tiene copyright de la Organización de Turismo de Corea, por lo que está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>El drama &#34;Descubrimiento del amor&#34;. El espacio donde comenzó su amor, la estación de Jinju y Yeonhwado</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/the-drama-discovery-of-love-the-space-where-their-love-began-jinju-station-yeonhwado-4-es/</link>
      <pubDate>Sat, 22 Feb 2020 02:07:46 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/the-drama-discovery-of-love-the-space-where-their-love-began-jinju-station-yeonhwado-4-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-title=&#34;the-drama-discovery-of-love-the-space-where-their-love-began-jinju-station-yeonhwado--4&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Pueblo Dongdu visto desde el puente Yeonhwado - Tongyeong, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/4/0f4be115-c9c2-4d25-8f78-463593f80ea3.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Pueblo Dongdu visto desde el puente Yeonhwado
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   El drama &#34;Descubrimiento del amor&#34;. El espacio donde comenzó su amor, la estación de Jinju y Yeonhwado
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Tongyeong, Gyeongnam, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Cada vez que lo veía, caminaba durante el verano y Taeha, la protagonista de &amp;lt;Discovery of Love&amp;gt; de KBS 2TV, que se golpea las rodillas &#34;tak&#34;. La coincidencia en el tren a Jinju, donde se conocieron, sublima al destino a lo largo del ablandamiento valiente del verano. Ambos lugares y oponentes eran diferentes, pero con un primer amor tenue que no tenía nada en común, se dirigieron a la estación Jinju y Yeonhwa-do.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Aquí hay una mujer. Su nombre es pleno verano. Ahora hay dos hombres a su lado. Uno es el hombre actual Nam Ha-jin, y el otro es el hombre del pasado. La diseñadora de muebles de 32 años, Summer, ahora está en su segundo año de amor con el cirujano plástico Hajin, de la misma edad. Amable y competente. Además, hay un novio que coincide, entiende y pierde mucho en verano. Un día, un día feliz que parece durar para siempre, un hombre del pasado, Kang Tae-ha, aparece frente a ellos.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Viaje de otoño para encontrar una historia de amor en drama
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Esta es la raíz del drama &amp;lt;Discovery of Love&amp;gt; en KBS 2TV. ¿Por qué necesitas saber esto? Eso es porque Summer, la protagonista de &amp;lt;Discovery of Love&amp;gt;, se encontrará con Tae-ha e introducirá un espacio que se enamoró como el destino, también conocido como la Tierra Santa del Amor.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Summer y Taeha, la protagonista de &#39;Discovery of Love&#39; - Tongyeong, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/4/e89210b1-3c4b-4f20-8ed1-e8ba5083d721.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Summer y Taeha, la protagonista de &#39;Discovery of Love&#39;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Esta temporada, cuando las personas extrañan su calor, siguen su historia de amor, recordando cuando susurraron en sus manos, mirándose a los ojos, lo que sin duda ocuparía la esquina del corazón de todos. Presentamos el viaje de otoño que sería mejor con la persona de al lado.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Summer y Taeha, la protagonista de &#39;Discovery of Love&#39; - Tongyeong, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/4/a169a6db-1a2d-4501-b935-b2abdd173c0b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Summer y Taeha, la protagonista de &#39;Discovery of Love&#39;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El tren a Jinju, donde el protagonista del verano de &amp;lt;Discovery of Love&amp;gt; y Taeha se conocieron por primera vez. Conocidos a la antigua usanza o destino, se enamoraron mucho. Kang, fue el primer amor del verano. Es fresco cuando no sabes qué hacer. Es por eso que el primer amor que solo puede doler y doler más. En la frontera entre un niño y un adulto, comienzan con un rompecabezas de verano que &#34;ahora me siento enamorado de ti&#34;. Xue Lei termina temporalmente su primera reunión en la estación Jinju, su destino. Con las palabras de Tae-ha, &#34;Ve a Yeonhwado&#34;.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Summer y Taeha, la protagonista de &#39;Discovery of Love&#39; - Tongyeong, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/4/795a2599-0450-44b9-982b-15755dd23e4f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Summer y Taeha, la protagonista de &#39;Discovery of Love&#39;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La estación Jinju, que se introdujo en el drama, no es el mismo lugar que la estación Jinju hace 5 años. La actual estación de Jinju es la nueva estación de Jinju, que se estableció recientemente en Gajwa-dong en 2012. Entonces, en el contexto del drama, se encontraron por primera vez con la estación de Jinju en Gangnam-dong.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jinju Station - Tongyeong, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/4/ce21efd0-2b4e-4bda-b268-bc50483f516a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jinju Station
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Inaugurado en 1925, se ha perdido y completado. La antigua estación Jinju, que dejó de operar el lago Saemaul al año siguiente, fue suspendida en 2006. Se ha abierto desde que el lago Saemaul reanudó sus operaciones con la parada de KTX.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jinju Station - Tongyeong, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/4/5001fd62-6d84-473e-aba0-05af775be29b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jinju Station
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Había una vez un restaurante. El frente es un restaurante, pero cuando regresas, todavía tienes un cartel de &#34;perla&#34;. El lapso del ferrocarril desaparecido atraviesa el cosmos. Las balas impresas en balas excavadas en el descuidado almacén de mantenimiento de automóviles de la estación Jinju (número de registro 202) cuentan el pasado.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Antigua estación de Jinju. Hay un restaurante ahora. - Tongyeong, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/4/2178f20e-24b3-4d69-a975-76a38fdb8f57.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Antigua estación de Jinju. Hay un restaurante ahora.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El tren que lleva la estación de Jinju es una línea ligera. Conecta Gyeongsang-do y Jeolla-do, y se convirtió en la &#39;Línea Gyeongjeon&#39; después de la primera letra. Durante el período colonial japonés, se trajeron arroz y algodón a Japón para conectar el granero de Honam y Yeongnam con Busan. La primera línea de Gyeongjeon, que conectaba Jinju ~ Jeonju, Wonchon ~ Damyang, actualmente conecta la estación Samyangjin en Milyang, Gyeongnam y la estación Songjeong en Gwangju. Jinju ha sido durante mucho tiempo un centro para el tráfico interior.
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Antigua estación de Jinju. Hay un restaurante ahora. - Tongyeong, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/4/c24d4fec-4275-422e-a580-5825c9e76f55.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Antigua estación de Jinju. Hay un restaurante ahora.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   150li según el amor, desde la estación de Jinju hasta Tongyeong
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Tiene el mismo nombre &#39;Estación Jinju&#39; pero uno está abandonado y el otro está abierto. Tal vez se parece al amor. La única indicación de que esta estación era una estación es el letrero de la estación Jinju, las débiles vías del tren y el mantenimiento del automóvil de la estación Jinju. Dirígete a Tongyeong desde la estación Jinju, donde solo queda el rastro. Para reunirse con Taeha nuevamente, regrese a Yeonhwa-do a lo largo de la parte posterior de Spiral Summer.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Barco de pasajeros que conecta Yeonhwa ~ Yangji en la Terminal de Pasajeros de Tongyeong - Tongyeong, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/4/a8f483e9-85b8-4fa2-9cae-ae8bb0349652.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Barco de pasajeros que conecta Yeonhwa ~ Yangji en la Terminal de Pasajeros de Tongyeong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Si miras el drama, sabes que la estación de Jinju y Yeonhwado están muy cerca, pero en realidad hay una gran distancia. Está a unos 60 km por carretera desde la estación de Jinju hasta la terminal de pasajeros de Tongyeong. ¿Dónde está? Se tarda aproximadamente 1 hora en barco desde la Terminal de Pasajeros de Tongyeong para llegar a Yeonhwa-do. Se tarda 55 minutos en coche y aproximadamente 1 hora y 10 minutos en transporte público. Para llegar a Tongyeong desde Jinju, tienes que viajar desde la estación de Jinju hasta la terminal de autobuses interurbanos. Tenga en cuenta que no puede abordar un barco Yeonhwado directamente desde la estación de Jinju. Si vas a la estación de Jinju después de ver el drama, debes volver a la Terminal de autobuses interurbanos e ir a la Terminal de autobuses de Tongyeong.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Yeonhwado llega a lo largo del bote durante aproximadamente una hora - Tongyeong, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/4/73919d4c-d2cd-46b1-877e-ff2c3d2479e7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Yeonhwado llega a lo largo del bote durante aproximadamente una hora
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Isla blanda, isla de loto en el mar
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Corriendo con la intención de volver a ver al hombre que se enamoró a primera vista. Para llegar a Yeonhwa-do, debes dirigirte a la Terminal de Buques de Pasajeros de Tongyeong, ubicada frente al mercado Seoho. Salga de Tongyeong 5 veces al día (06:30, 09:30, 11:00, 13:00, 15:00). Sin embargo, los tiempos de envío pueden cambiar según el clima, así que verifique con anticipación.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Entrada de grado de ablandamiento - Tongyeong, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/4/47603e35-b5e9-404a-9907-39217b052bb9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Entrada de grado de ablandamiento
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Corre durante aproximadamente una hora para alcanzar el ablandamiento. Nos detuvimos en la isla Yeonhwa por un tiempo, por lo que deberías salir bien. El barco que se dirigió a Yogyakdo se detiene en la isla Yeonhwado y sale.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Escuela primaria de Yeonjiwon Wonrang - Tongyeong, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/4/86a03c10-f3b8-4398-99ee-4ac9925997f8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Escuela primaria de Yeonjiwon Wonrang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Yeonhwado, un legendario misionero y leyenda, es una pequeña isla. Se divide en dos cursos. Uno es el curso A (3 horas) a la terminal de barcos de pasajeros ~ Yeonhwabong ~ Bodeokam ~ Puente colgado ~ Cabeza de dragón ~ Terminal de barcos de pasajeros; Curso conectado B (2 horas). Puede conducir un automóvil, excepto parte del curso B.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Templo de Yeonhwasa de Yeonhwado, una leyenda de la misión - Tongyeong, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/4/aa827b52-be80-4a9b-a138-3cfad7ff28d2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Templo de Yeonhwasa de Yeonhwado, una leyenda de la misión
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Los barcos suavizados se pueden enviar en automóvil. Es una buena isla para caminar sin ningún problema, pero si está acompañado por personas mayores, es mejor traer un automóvil. Esto se debe a que no hay taxis ni autobuses en el pequeño Yeonhwa-do.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;final - Tongyeong, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/4/257137b9-83cc-4548-af34-24c606fb94a7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     final
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Los amigos que la acompañaron perdieron el barco, pero en verano, llegaron a Yeonhwado en busca de Kang Tae-ha, quien se enamoró a primera vista.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bodeokam y encrucijada - Tongyeong, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/4/ae704a7f-5245-4b2d-841f-de70e04528c1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bodeokam y encrucijada
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Isla tranquila Isla Yeondo poseída por Tongyeong Yokji. Los dos viajan alrededor de la isla Yeonhwa, viendo los sentimientos del otro y convirtiéndose en amantes.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un camino de una encrucijada a un puente - Tongyeong, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/4/8cc1f339-3b02-4f50-a706-fa2190e6f295.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un camino de una encrucijada a un puente
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Sus corazones comienzan en cada rincón de la isla de Yeonhwado Island, incluido un puente rocoso que se burla del verano, una tienda que compra copa de ramen recogiendo las monedas restantes, una escuela primaria que pasa la noche, un delicioso sashimi y una hermosa caída.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Verano burlón de Tae-ha - Tongyeong, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/4/dd250029-dd40-4fb3-a817-aa4e6f78819a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Verano burlón de Tae-ha
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Desafortunadamente, el agua que solían comer ahora está fuera de temporada. &amp;lt;El descubrimiento del amor&amp;gt; El jefe del restaurante que filmó la foto del arrecife, &#34;El arrecife está fuera de temporada y caballa en el otoño&#34;, recomienda nuevos alimentos. La caballa, que tiene un grado de ablandamiento, es muy deliciosa. Si tienes tiempo, puedes disfrutar de la pesca.
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;16&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La tienda donde se compró la copa de ramen en verano. Solo super suave - Tongyeong, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/4/ba9bc4de-dbf3-4a6d-bdec-044acc67510b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La tienda donde se compró la copa de ramen en verano. Solo super suave
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Verano y taiji, todos desaparecieron. El amor en el drama también está haciendo nudos, y el drama de 16 partes ha llegado a su fin. Sin embargo, el espacio donde su amor comenzó a latir los corazones de las personas un día cuando comenzó el otoño, y el camino cuesta arriba donde el verano siguió apenas hasta el final, y el puente rocoso donde Taeha asustó el verano también están en su lugar. Fue un largo camino para llegar a ver el comienzo del romance del drama. ¿No fue por la firmeza o la oscuridad de las cosas antiestéticas que Orot mantuvo en su lugar incluso después de que todas las cosas que una vez brillaron desaparecieron?
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;18&#34; id3=&#34;18&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Caballa ablandada, la mejor caballa en otoño - Tongyeong, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/4/2a32be2c-b77d-46e1-9f1e-5d5769981ca3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Caballa ablandada, la mejor caballa en otoño
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Reblandecimiento
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Sale de la Terminal de Pasajeros de Tongyeong 5 veces al día (06:50, 09:30, 11:00, 13:00, 15:00). Salidas 5 veces al día desde la isla Yeonhwa (08:30, 11:45, 13:20, 15:30, 17:00). Debido a las condiciones climáticas, el bote es fluido, por lo que debe contactarnos. Para consultas, llame al (055-641-6181). Se tarda 1 hora desde Tongyeong hasta Yeonhwa-do, y KRW 16.600 para un viaje de ida y vuelta.
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Restaurantes cercanos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Restaurante Dragon Head Sashimi: Yeonhwa-ri, Yeok-myeon, Tongyeong / 055-643-6915
    &lt;br/&gt;
    Restaurante Nevawi Sashimi: Yeonhwa-ri, Yeok-myeon, Tongyeong / 055-642-6712
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Alojamiento
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Puedes alojarte en Dongdu Village en Yeonhwado Pier y Rock Bridge. También puedes quedarte en un restaurante de sushi.
    &lt;br/&gt;
    B &amp;amp; B: Yeonhwa-ri, Yeok-myeon, Tongyeong-si / 055-648-9126
    &lt;br/&gt;
    Yeonhwa Resort: Yeonhwa-ri, Yeokji-myeon, Tongyeong / 010-4848-9923
    &lt;br/&gt;
    Nevawi Guest House: Yeonhwa-ri, Yeokji-ri, Tongyeong / 010-3583-6767
    &lt;br/&gt;
    Pensión Hanba: Yeonhwa-ri, Yeokji-ri, Tongyeong / 017-585-6945
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información anterior se escribió en septiembre de 2014. Puede cambiar después, así que verifique antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información como texto, fotos y videos utilizados en este artículo tiene copyright de la Organización de Turismo de Corea, por lo que está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>