<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Paju-si.fr on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/paju-si.fr/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Paju-si.fr)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 26 Mar 2020 03:15:35 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/paju-si.fr/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>L&#39;arc était la dernière arme de notre nation, le musée Paju Yeongjipungsi - Paju-si, Gyeonggi-do, Corée</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/the-bow-was-the-final-weapon-of-our-nation-the-paju-yeongjipungsi-museum-300-fr/</link>
      <pubDate>Thu, 26 Mar 2020 03:15:35 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/the-bow-was-the-final-weapon-of-our-nation-the-paju-yeongjipungsi-museum-300-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Paju-si, Gyeonggi-do, Korea&#34; data-title=&#34;the-bow-was-the-final-weapon-of-our-nation-the-paju-yeongjipungsi-museum--300&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Extérieur du musée du palais de Yeongjip - Paju-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/300/713404e9-0eab-40c5-bb8d-e78578bb70e3.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Extérieur du musée du palais de Yeongjip
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   L&#39;arc était la dernière arme de notre nation, le musée Paju Yeongjipungsi
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Paju-si, Gyeonggi-do, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &#34;C&#39;est une petite arme, mais elle a une longue portée, et c&#39;est aussi une arme dont il faut se méfier.&#34;
   &lt;br/&gt;
   Ceci est un article sur nos arcs traditionnels exprimé dans un ancien livre chinois. Le pouvoir du palais était si grand qu&#39;une seule personne était capable de traiter avec des dizaines de personnes. Le film &amp;lt;The Final Weapon Bow&amp;gt; montre à quel point notre peuple a tiré sur l&#39;arc et à quel point il était effrayant et puissant comme arme.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Un arc qui ne peut être séparé de notre peuple. Le musée Yeongjipungsi de Paju est l&#39;endroit où vous pouvez voir et tout apprendre sur l&#39;arc. Le tir à l&#39;arc fait référence aux arcs et à la poésie, c&#39;est-à-dire aux arcs et aux flèches. Il s&#39;agit du premier musée de tir à l&#39;arc en Corée à montrer les arcs et flèches traditionnels de Corée et d&#39;Europe et d&#39;Asie, ainsi que les arcs traditionnels coréens. Divers objets archéologiques sont exposés, y compris des arcs et des flèches, des arbalètes, divers outils de tir à l&#39;arc et des arcs étrangers.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Arc traditionnel petit mais longue portée
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La route vers le musée Yeongjipungsi. Mon cœur palpite. Je me demandais quel type d&#39;arc était utilisé par nos ancêtres qui étaient célèbres pour bien tirer, et s&#39;il y avait vraiment une flèche inhabituelle que Jushinta (Ryu Seung-ryong) de la dynastie Qing dans le film &amp;lt;The Final Weapon Bow&amp;gt;.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le musée du palais Yeongjip, arrivé après le village d&#39;art Heyri, est plus petit que prévu. Il y a peu d&#39;expositions et les conditions, telles que les installations, sont plutôt difficiles. Même s&#39;il s&#39;agit d&#39;un musée privé, il est difficile de cacher la déception si l&#39;on ne voit que l&#39;apparence. Cependant, la véritable valeur du musée ne peut être vue qu&#39;en regardant à l&#39;intérieur. Il a dit: &#34;Je peux voir autant que je sais.&#34;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Shingijeon, une arme de haute technologie de la dynastie Joseon - Paju-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/300/bf19477b-87cd-4716-b263-4601c46b9d7f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Shingijeon, une arme de haute technologie de la dynastie Joseon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Au musée du palais Yeongjip, le narrateur accompagne et explique en détail comment et comment fabriquer des arcs traditionnels, et les différences avec les arcs européens ou asiatiques au niveau des yeux. Le narrateur est fier de l&#39;arc traditionnel et il se sent bien dans sa description détaillée et sa sincérité. Si vous regardez les expositions tout en écoutant des explications, vous serez fier de notre culture.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Paysage de la salle d&#39;exposition du musée Yeongjipungsi - Paju-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/300/094f5050-ff1a-4345-acb3-4f3923c61dc0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Paysage de la salle d&#39;exposition du musée Yeongjipungsi
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les arcs sont utilisés dans le monde entier, mais chacun a ses propres caractéristiques. Le premier arc long européen qui se démarque dans le musée est seulement plausible à voir droit, mais pratique. L&#39;arc long britannique divise l&#39;if résilient, qui a une courte portée par rapport au fait qu&#39;il faut beaucoup d&#39;efforts pour tirer la protestation. Le long arc le rend difficile à transporter, ce qui rend difficile de tirer sur un cheval ou dans les bois. Il en va de même pour l&#39;arc japonais en bambou. Fabriqué à partir d&#39;un matériau à faible élasticité est appelé palais simple.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Arc traditionnel à forte élasticité - Paju-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/300/503dbd62-a853-4775-a460-ebed7e1fc60a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Arc traditionnel à forte élasticité
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Notre arc est un arc composite, qui est un arc composite qui combine divers matériaux avec une longueur courte et élastique. Une corne de buffle était attachée à un bambou ou à un mûrier, et le fil de fer qui agit comme un ressort était finement haché, puis autour et à l&#39;intérieur pour ajouter de l&#39;élasticité. L&#39;arc enroulé que vous pouvez voir dans la salle d&#39;exposition est notre arc. Lorsqu&#39;il est utilisé, pliez l&#39;arc du côté opposé pour protester. En conséquence, il est clairement différent de l&#39;arc des autres pays en matière de résilience. L&#39;élasticité est proportionnelle à la pénétration et à la portée de l&#39;arc. Nos arcs envoient des flèches de 300 à 400m, tandis que les arcs occidentaux n&#39;en atteignent que la moitié.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Arcs pour tenir des manifestations et arcs pour garder normalement - Paju-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/300/15fe2796-30fb-43d8-a8ed-3f70113a2f15.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Arcs pour tenir des manifestations et arcs pour garder normalement
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Parmi les objets exposés, Shinkijeon, une arme à poudre, se distingue également. Il s&#39;agit d&#39;une arme secrète de Joseon qui a réussi à tirer 100 flèches à la fois. Dans les Annales de la dynastie Joseon, il a été enregistré que Singijeon a joué un rôle important dans la guerre pour récupérer nos terres des Yeojin de la rivière Yalu et de la rivière sub-Tuman au début de la dynastie Joseon. Malheureusement, Shingijeon, qui était une arme scientifique de pointe au XVe siècle, a disparu avec le développement d&#39;un canon, une sorte de canon.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Arc occidental droit - Paju-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/300/56bec2b0-ae12-4e7e-8151-b909c2cc599c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Arc occidental droit
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Pointes de flèches de formes diverses
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les flèches sont également disponibles dans de nombreuses variétés. La chair est faite d&#39;un matériau droit, léger et résistant, avec du bambou, du saule ou de la sauge. Les bambous sont fabriqués à partir de pousses de bambou et de saules ou de sauge.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Chair de bébé et nourrisson - Paju-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/300/02d3be5f-7971-4375-8357-c5d7f1813b20.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Chair de bébé et nourrisson
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les pointes de flèches ont une variété de formes que vous ne le pensez. Les formes peuvent varier de la forme générale d&#39;un triangle ou d&#39;une pastille à la forme d&#39;une hache ou d&#39;un crochet. La flèche dessinée sur la carte de chasse du Goguryeo Dance Gun est également unique en apparence.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Outils utilisés pour tirer un arc - Paju-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/300/b17a8751-837f-4c1c-9b4c-7d90aef430df.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Outils utilisés pour tirer un arc
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il y a aussi une arme bébé (commodité), une arme secrète de la dynastie Joseon. Il mesure environ 30 cm, environ la moitié de la taille d&#39;une flèche, et tire dans un seau appelé Tong-A, qui est divisé en deux. On dit que même si la chair du bébé a été emportée, Tong-ah est restée intacte, et même si l&#39;ennemi a essayé de réutiliser la flèche, elle n&#39;a pas été adaptée à l&#39;arc. La vitesse du vol est également élevée, vous ne remarquerez donc pas la flèche qui vole et vous mourrez.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Diverses pointes de flèches - Paju-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/300/92758c7d-3f1a-41e5-8b0d-c800d1c88b62.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Diverses pointes de flèches
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La chair de bébé est également apparue dans le film &amp;lt;The Final Weapon Bow&amp;gt;. Une scène émerge lorsque les soldats de la dynastie Qing, qui considéraient l&#39;arc de Joseon comme insignifiant, sont confrontés à la mort du bébé de Nami (Park Hae-il).
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Diverses pointes de flèches - Paju-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/300/9ed08a21-c4cf-4343-87e8-c70dc1fcaa01.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Diverses pointes de flèches
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Si vous avez appris les arcs et les flèches dans la salle d&#39;exposition, il est temps de sortir et de tirer l&#39;arc. Vous pouvez apprendre à tirer un arc et découvrir le tir à l&#39;arc sur le site de l&#39;arc fourni au musée du palais de Yeongjipung. Contrairement au tir à l&#39;arc, qui attire des protestations avec l&#39;index et le majeur, le tir à l&#39;arc tient la flèche avec le pouce et la tient comme si elle était enroulée autour d&#39;elle. La main avec l&#39;arc est également légèrement inclinée vers le corps. La leçon de tir à l&#39;arc ne dure que 5 minutes. C&#39;est aussi simple que cela. Tout le monde peut apprendre à tirer pendant un certain temps et essayer de tirer.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Une expérience d&#39;arc à l&#39;extérieur - Paju-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/300/6add9c29-33a5-4d68-930e-f82dda6cc8c7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Une expérience d&#39;arc à l&#39;extérieur
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Heyri Art Village où la culture et l&#39;art se rencontrent
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Sur le chemin de et vers le musée Yeongjipungsi, arrêtez-vous au Heyri Art Village et vous trouverez une architecture unique qui mélange la ville, l&#39;architecture, la nature et la vie. Plus de 400 artistes, dont des écrivains, des artistes, des cinéastes, des architectes et des musiciens, se sont réunis pour décorer les musées, galeries, galeries, salles de musique, cafés, restaurants, librairies, petits théâtres et studios. C&#39;est un espace spécial où vous pouvez regarder des expositions et vous détendre tout en buvant une tasse de thé dans un café joliment décoré.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Paysages Heyri Art Village - Paju-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/300/1654c71a-69eb-4b48-8ea9-c4385542f998.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Paysages Heyri Art Village
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Information de voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Musée du Palais Yeongjip
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    Adresse: 242-5 Beopheung-ri, Tanhyeon-myeon, Paju-si, Gyeonggi-do (168, Gukwonmal-gil)
    &lt;br/&gt;
    Contact: 031-944-6800
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurants à proximité
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Village de tofu Jangdan Bean: Seongdong-ri, Tanhyeon-myeon / Sundubu / 031-945-2114
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    500 ans Nurungji Baeksuk: Seongdong-ri, Tanhyeon-myeon / poulet Baeksuk / 031-8071-6500
    &lt;br/&gt;
    Miso Art: Gyoha-dong / Miso-jjigae Set / 031-941-3628
    &lt;br/&gt;
    Maison Imjindae: Imjin-ri, Munsan-eup / Crab Crab, Hwangbok / 031-953-5174
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Pièces
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Hotel Whiz: Seongdong-ri, Tanhyeon-myeon / 031-949-9046
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Boutique Hotel M: Seongdong-ri, Tanhyeon-myeon / 031-949-4226
    &lt;br/&gt;
    Hotel Mirage: Yulgok-ri, Papyeong-myeon / 031-954-0021
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été créées en février 2013 et peuvent changer ultérieurement, alors assurez-vous de les vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations, telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article, sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, et l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>À la recherche de Sansa, remplie de la piété filiale de Yeongjo, Temple Bogwangsa à Goryeongsan, Paju - Paju-si, Gyeonggi-do, Corée</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/in-search-of-sansa-filled-with-the-filial-piety-of-yeongjo-bogwangsa-temple-in-goryeongsan-paju-199-fr/</link>
      <pubDate>Tue, 17 Mar 2020 07:29:51 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/in-search-of-sansa-filled-with-the-filial-piety-of-yeongjo-bogwangsa-temple-in-goryeongsan-paju-199-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Paju-si, Gyeonggi-do, Korea&#34; data-title=&#34;in-search-of-sansa-filled-with-the-filial-piety-of-yeongjo-bogwangsa-temple-in-goryeongsan-paju--199&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Bogwangsa Temple Daeungbojeon - Paju-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/199/63407edd-1b46-45cb-a2cb-911a7459c310.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Bogwangsa Temple Daeungbojeon
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   À la recherche de Sansa, remplie de la piété filiale de Yeongjo, Temple Bogwangsa à Goryeongsan, Paju
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Paju-si, Gyeonggi-do, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    N&#39;hésitez pas à choisir Jeongjo comme salaire que Hyoshim était le plus puissant des rois de Joseon. En plus de Jeongjo, il y avait une personne qui a transmis son amour sans fin pour sa mère tout au long de son règne, qui est Yeongjo, son grand-père. Sukbin Choi, qui est allé au palais de Musuri et est monté à Sookbin, le premier élément de la liste, est la mère de Yeongjo et le personnage principal du drame &amp;lt;Dongi&amp;gt;. Le temple Bogwangsa est un grand temple qui a été étendu aux paroles obtenues par le roi de la famille royale, en tant que patrouille du Soryeongwon où Sookbin Choi dormait. Hyosim et sites touristiques de Yeongjo Visitez le temple Bogwangsa.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   «Dongyi» Sookbin Choi, critique originale, Temple Goryeongsan Bogwangsa
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Il y a exceptionnellement de nombreux cimetières à Paju. C&#39;est un sanctuaire confortable pour les morts et un lieu de nostalgie pour les vivants. C&#39;est moche, mais je pense que je ne peux pas m&#39;empêcher de m&#39;y habituer pour une raison quelconque. La route vers le temple Bokwangsa, la source d&#39;origine du Soryeongwon où Sookbin Choi est endormi, passe également par ce chemin.
    &lt;br/&gt;
    Goyang-dong Goyang-dong est bordé par Paju-si. Pour aller au temple de Bogwangsa, vous devez traverser l&#39;une des têtes rugueuses appelée Jakbak Pass. Le nom de la tête, qui est nommé parce qu&#39;il ressemble à une tête, est assez raide pour être appelé «la limite de Paju».
    &lt;br/&gt;
    Dès que vous traversez le parc, vous passez tout autour du temple Bogwangsa. Il s&#39;agit d&#39;un chemin forestier tranquille menant au temple de Bogwangsa. La montagne Goryeong, habitée par le temple Bogwangsa, est une montagne au nom divin. Le temple de Bogwangsa s&#39;appelait à l&#39;origine le temple de Goryeongsa, mais depuis lors, il a été changé en temple de Bogwangsa. Le temple Bogwangsa est une revue du millénaire qui a été établie par Doseon Guksa à l&#39;époque de Silla unifiée en tant que temple bouddhiste. Bien qu&#39;il ait brûlé pendant la guerre de Corée et la guerre d&#39;Imjin, il reste des traces des touches du palais royal et des armoires de Daeungbojeon.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Sukbin Choi était à l&#39;origine Musuri, qui a servi la reine Inhyun, la reine du roi Sukjong. En 1689, un incident majeur s&#39;est produit au cours duquel la reine Inhyeon a été détruite. Lorsque Hee-bin Jang est devenue reine, elle, qui a servi la reine In-hyun, a eu beaucoup de problèmes. Chaque jour, je priais pour la réintégration de la reine Inhyeon, mais un jour, après avoir porté le Seung Eun de Sukjong, elle a eu le désir d&#39;atteindre le statut de Vienne, le premier élément de la liste. Son fils Yeongjo est devenu plus tard roi de la 21e dynastie Joseon après le roi Sukjong et le roi Gyeongjong, mais elle n&#39;est pas devenue la reine. En effet, Sukjong, qui craignait que la tragédie de M. Heebin Jang ne se répète, lui a interdit de passer de la cour à la reine. Est-ce à cause de cela? Pendant le long règne, Yeongjo a essayé de gagner sa mère Sukbin Choi en tant que reine, et a amélioré la tombe de Sukbin en palais de terre et la tombe de Sukbin à un grade majeur. C&#39;est à partir de cette époque que Bogwangsa s&#39;est impliquée dans la famille royale. Youngjo a utilisé Bogwangsa comme patrouille du général de division et s&#39;est concentré sur Daeungbojeon et Manseru. Et au début de chaque mois, je parcourais le parc et rencontrais ma mère. Il semble que Yeongjo ait baissé la tête et l&#39;a appelé &#34;la tête de creusement&#34; car il semble que cette tête soit fendue.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bogwangsa Temple Daewoongbojeon Dragon Head Horror Decoration - Paju-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/199/6072febb-71fe-460d-a030-c1835948ca92.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bogwangsa Temple Daewoongbojeon Dragon Head Horror Decoration
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Choses spéciales à voir au temple de Bogwangsa
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le temple Bogwangsa est un temple rempli de l&#39;extrême piété filiale de Yeongjo. La piété filiale de Yeongjo est véhiculée par Eosilgak et le genévrier se tenant devant lui. Eosilgak est un petit cabinet qui consacre Youngjeong de Sukbin Choi et son statut. Sur le devant et sur le côté, le toit du toit est placé au milieu d&#39;une place avec un toit privé.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;L&#39;esprit et l&#39;esprit de Sukbin Choi - Paju-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/199/64391073-2c2f-4fd2-994b-b69f98955b74.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     L&#39;esprit et l&#39;esprit de Sukbin Choi
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Un tas de genévriers se tient tout à fait devant eux. Ce genévrier, qui a plus de 300 ans, aurait été planté ensemble lorsque Yeongjo a créé Eosilgak. Auriez-vous voulu protéger votre mère en votre nom à Hanyang? C&#39;est comme si la position générale portant une cape portait une cape.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un genévrier de 300 ans qui aurait été planté par Yeongjo - Paju-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/199/2ed3ab3f-6e5e-4654-a3f0-5a120f18786d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un genévrier de 300 ans qui aurait été planté par Yeongjo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   De plus, des traces de Yeongjo peuvent être trouvées partout dans le temple de Bogwangsa. Yeongjo a largement abordé le Daeungbojeon et Manseru du temple de Boungsa, et gravé ses écrits sur la plaque de Daeungbojeon. L&#39;enseigne suspendue de Daeungbojeon est actuellement connue sous le nom d&#39;écriture de Yeongjo. Daewoongbojeon et Manseru sont les traces spéciales de la main de Yeongjo, car Yeongjo était au milieu de la guerre de Corée et ne brûlait pas pendant la guerre de Corée.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Enseigne Daewoongbojeon, connue comme l&#39;écriture de Yeongjo - Paju-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/199/7533f77c-a60d-4162-81ed-4f45039a9a30.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Enseigne Daewoongbojeon, connue comme l&#39;écriture de Yeongjo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Daewoongbojeon, qui repose sur un tas de pierres, va bien avec les montagnes de la montagne Goryeong. Le temple de Bogungsa Daeungbojeon a un mur extérieur unique qui ne peut être trouvé dans d&#39;autres temples. Dans d&#39;autres temples, la plupart des murs sont peints à la chaux, à l&#39;exception des portes frontales. Dans le temple Bogwangsa, Daeungbojeon est entouré de panneaux de bois qui entourent les côtés gauche et droit. De plus, les peintures murales sur les murs à 10 panneaux sont un mélange de peintures bouddhistes et de peintures populaires.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Banya Yongseon sur le mur de Daeungbojeon dans le temple Bogwangsa - Paju-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/199/9a92fc14-cf01-4f77-a581-96ac04d5a668.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Banya Yongseon sur le mur de Daeungbojeon dans le temple Bogwangsa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il y a trois personnes portant un gros rocher dans lequel sont assis des dragons blancs et des dragons blancs, ainsi qu&#39;un bateau d&#39;une demi-nuit qui part en voyage au paradis. avoir. On remarque également le tigre blanc que vous pouvez souvent rencontrer dans les peintures folkloriques. Regarder autour de la murale, c&#39;est comme regarder une exposition de peinture dans un musée d&#39;art.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Éléphant peint sur le mur de Daeungbojeon, Temple Bogwangsa - Paju-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/199/487b33a7-6d77-4376-805d-6b3266fc4b60.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Éléphant peint sur le mur de Daeungbojeon, Temple Bogwangsa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Vous ne pouvez pas manquer le poisson en bois accroché au mansuru. Avec Beomjong, Beopgo et Unpan, le poisson en bois est l&#39;un des objets utilisés dans les rituels bouddhistes.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vue panoramique de Manseru - Paju-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/199/671b51bc-a912-4c33-8f88-0649f3bc3f1c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vue panoramique de Manseru
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le cou de Bokwangsa est probablement le plus proche que vous puissiez voir. La tête est un dragon et la queue est un poisson. En un mot, il semble ascendant de devenir un porte-parole d&#39;Eoseongseongryong. Le look fané est très impressionnant.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Une pieuvre au long cou - Paju-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/199/81bac410-23af-4f5a-9059-96be38cd0d17.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Une pieuvre au long cou
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   En regardant le jardin des morts
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    En plus de la route de Goyang-dong à Bogwang-sa, il y a une route au-delà de Hyeum-ryeong vers Yongmi-ri à Paju. Avant le Hui Eum-ryeong, il y avait un endroit où les envoyés chinois sont restés une journée avant d&#39;entrer à Hanyang, et il y avait une salle des murs où les soldats de la longévité de la dynastie Ming Yi Yeo-song ont vaincu l&#39;armée japonaise pendant la guerre d&#39;Imjin. La statue de Paju Yongmi-ri Maaeui et la conquête de Yeojin et la construction des 9 provinces du nord-est ont également rencontré la tombe du général Yoon Kwan à l&#39;époque de Goryeo.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Statue de Paju Yongmi-ri Maae Fu - Paju-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/199/7936e2ad-c662-4f24-a74c-d35246fad90e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Statue de Paju Yongmi-ri Maae Fu
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Debout au pied du pied oriental du temple Yongamsa, la statue du Bouddha Maae-i à Yongmi-ri, Paju, est une statue en pierre typique de la dynastie Goryeo, qui est désignée comme le trésor n ° 93. C&#39;est un Bouddha unique statue gravée sur une immense paroi rocheuse naturelle avec une technique magique et faite avec un cou, une tête et une nuance séparés. Après avoir déplacé une grosse pierre et l&#39;avoir placée sur une paroi rocheuse naturelle, le visage du Bouddha a été sculpté. Le Bouddha en pierre à gauche est une figure pieuse portant une nuance ronde et tenant une fleur de lotus. C&#39;est un Bouddha en pierre qui raconte l&#39;histoire du 13e roi du roi, la concubine du roi Seonjong, le sanctuaire d&#39;origine du roi Seongjong, qui a donné naissance à Wang Yun après avoir donné naissance à la demande d&#39;un grand prêtre.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le cou, la tête et l&#39;abat-jour ont été soulevés sur un rocher naturel - Paju-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/199/31e9b546-73d1-4bd4-840f-ea5c6fa6b1ef.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le cou, la tête et l&#39;abat-jour ont été soulevés sur un rocher naturel
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Les deux bouddhas ferment les yeux et regardent le cimetière du parc municipal de Yongmyiri de l&#39;autre côté de la rue. C&#39;est un endroit où se raconte l&#39;histoire de la naissance de Seokbul, mais maintenant c&#39;est comme si on priait dans la prière du paradis des morts.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bouddha en pierre surplombant le cimetière du parc municipal de Yongmyiri - Paju-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/199/8805be2c-2126-4c9c-ae1e-51d545f4250f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bouddha en pierre surplombant le cimetière du parc municipal de Yongmyiri
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Information de voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Temple de Bogwangsa
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    Adresse: 87, Bogwang-ro 474beon-gil, Gwangtan-myeon, Paju-si, Gyeonggi-do
    &lt;br/&gt;
    Contact: 031-948-7700,
    &lt;a href=&#34;http://www.bokwangsa.net&#34; style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;보광사 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     www.bokwangsa.net
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1.Accès
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
     * Auto-conduite
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    Ring périphérique, Tongil-ro IC → vers Munsan → Tourner à droite à Goyang-dong à l&#39;intersection Daeja à 3 voies → Goyang 2nd Bridge → Goyang-dong → Tourner à droite sur la route provinciale n ° 367 vers le temple Bogwangsa → Col Yeongbak → Temple Bogwangsa
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    &lt;strong class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
     * transport public
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    Prendre le bus 333 depuis la station Gupabal sur la ligne 3 du métro et descendre devant le temple Bogwangsa
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Restaurants aux alentours
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Maison de riz d&#39;orge de campagne:
    &lt;/strong&gt;
    Sanchaejeongsik / 32-22, Bogwang-ro 471beon-gil, Gwangtan-myeon, Paju-si / 031-948-7169
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Tête d&#39;orge:
    &lt;/strong&gt;
    Riz d&#39;orge / 51 Yeongjang-ri, Gwangtan-myeon, Paju-si / 031-948-1012
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurant Eunjin:
    &lt;/strong&gt;
    Baekban / 36, Gisan-ro, Gwangtan-myeon, Paju-si / 031-948-5241
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     3.Hébergement
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Youleisure Town:
    &lt;/strong&gt;
    877, Bogwang-ro, Gwangtan-myeon, Paju-si / 031-948-6161
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Hôtel Palace of Dreams:
    &lt;/strong&gt;
    48, Bogwang-ro 600beon-gil, Gwangtan-myeon, Paju-si / 031-949-5120
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Pension Day Garden:
    &lt;/strong&gt;
    264, Jaunseowon-ro, Court-eup, Paju-si / 031-959-8853
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.haruhouse.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.haruhouse.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;br/&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    ※ Les informations ci-dessus ont été créées en janvier 2014 et peuvent changer ultérieurement, alors assurez-vous de les vérifier avant de voyager.
    &lt;br/&gt;
    ※ Les informations, telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article, sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme et l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pouvez-vous m&#39;entendre, le miracle de demain sonner à Paju - Paju-si, Gyeonggi-do, Corée</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/can-you-hear-me-the-miracle-of-tomorrow-ringing-in-paju-181-fr/</link>
      <pubDate>Mon, 16 Mar 2020 13:24:18 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/can-you-hear-me-the-miracle-of-tomorrow-ringing-in-paju-181-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Paju-si, Gyeonggi-do, Korea&#34; data-title=&#34;can-you-hear-me-the-miracle-of-tomorrow-ringing-in-paju--181&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;J&#39;ai hâte au jour où le pont passera de l&#39;autre côté - Paju-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/181/873e23a8-c46a-4258-8998-af88fcaa94be.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    J&#39;ai hâte au jour où le pont passera de l&#39;autre côté
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Pouvez-vous m&#39;entendre, le miracle de demain sonner à Paju
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Paju-si, Gyeonggi-do, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En juin 1950, le sol retentit sous un fort bombardement. Rivière Han, rivière Imjin, ruisseau Gongneung et ruisseau Munsan. Paju, qui était appelé «le village sur la rive», avait de nombreuses routes à Oga. Aujourd&#39;hui, 68 ans plus tard, Paju, résultant de la douleur d&#39;un pont à pattes de chien, est un espace qui contient le bonheur, comme un musée et un café de jardin, touchant les blessures des gens et rêvant d&#39;un miracle demain.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Dessiner une unification sur le pont cassé, Skywalk
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   31 décembre 1950. La locomotive à vapeur de la ligne Gyeongui, allant du nord au sud, est abattue à 1020 coups et arrêtée à la gare de Jangdan. Le train, qui avait depuis été laissé dans la DMZ, n&#39;a pas été déplacé à Imjingak en 2006.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Locomotive à vapeur à la station Jangdan sur la ligne Gyeongui, où elle a été perdue (bien culturel enregistré n ° 78) - Paju-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/181/7a673583-6f34-452a-b07d-c9d48e6b2a4c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Locomotive à vapeur à la station Jangdan sur la ligne Gyeongui, où elle a été perdue (bien culturel enregistré n ° 78)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le pont Dokgae, une ancienne voie ferrée reliant l&#39;ancienne ligne Gyeongui reliant Uncheon-ri, Munsan-eup, Paju-si et Nosang-ri, Jangdan-myeon, a également été détruit par des bombardements. De 1953 à 1998, lorsque le pont de l&#39;unification a été ouvert à partir de 1953, lorsque l&#39;armistice a été rétabli pour permettre aux captifs de revenir à l&#39;armistice, le pont Dokgae, qui était le seul canal reliant le nord du navire civil et Panmunjom, était un symbole de tragédie et douleur. .
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Imjingak a servi de remblai de la Corée du Sud pendant la guerre de Corée. - Paju-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/181/9ed5ac85-bf9c-46ca-9e3d-e048f61984cb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Imjingak a servi de remblai de la Corée du Sud pendant la guerre de Corée.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Comment apaiser les blessures que Ching Ching a blessées. En décembre 2016, les pattes du chien ont été remises à neuf dans l&#39;espoir que la croûte s&#39;asseyait au vent et dans l&#39;espoir que l&#39;espoir se rejoigne. En utilisant les cinq piliers restants, la passerelle «Tomorrow&#39;s Miracle Sound», qui mesure 105 m de long et 5 m de large, reproduit le pont de fer avant la guerre. La structure à deux étages comprend les sections passées, présentes et futures. Tout le monde peut rester sur Skywalk situé dans la ligne de contrôle d&#39;accès civile sans restrictions pendant le temps de visionnement.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;J&#39;espère que le miracle se reproduira au pont Paju Dogak - Paju-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/181/4055d33f-7da3-4121-bbe5-ca14ae956374.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     J&#39;espère que le miracle se reproduira au pont Paju Dogak
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Comme pour commencer un voyage, la section précédente du wagon de locomotive à vapeur de la ligne Gyeongui peut être imaginée comme une scène urgente et féroce assise sur une chaise dans une pièce tout en regardant une photographie en noir et blanc de la situation. Dans une gare de Séoul, où tout est en ruine, le frère et la sœur sur une photo en noir et blanc cherchent-ils de la nourriture en agitant des boîtes vides?
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La dernière section qui vous permet de commencer votre voyage dans le temps - Paju-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/181/455a6c63-5d00-43dd-a8d2-8b4c60dec6d7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La dernière section qui vous permet de commencer votre voyage dans le temps
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vous sortez et montez sur le rail, vous verrez la section actuelle de la terrasse en bois. Vous pouvez observer le bas du pont à travers une vitre spéciale sur le sol.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En regardant vers l&#39;avant au deuxième étage de Skywalk, la fin de la future section, la Corée du Nord peut être vue à travers les marqueurs rouges qui indiquent les marques de balle laissées pendant la guerre de Corée sur la jetée et au-delà.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La veille, même si la température était assez élevée, il a suffisamment neigé pour s&#39;accumuler pendant la nuit.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Je souhaite que demain un miracle sonne - Paju-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/181/d625e224-c100-4416-b1e9-11f7ba572e07.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Je souhaite que demain un miracle sonne
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le bruit d&#39;un train faisant retentir une corne dans le paysage de l&#39;autre côté de la rivière semble être entendu.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Les gens qui ont fait beaucoup de souhaits jusqu&#39;à ce que l&#39;arbre, qui était un semis, pousse - Paju-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/181/5dc9bfee-16fd-4370-85db-94bacc3bbda3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Les gens qui ont fait beaucoup de souhaits jusqu&#39;à ce que l&#39;arbre, qui était un semis, pousse
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Souvenirs de toute la famille, Musée coréen d&#39;histoire moderne et contemporaine
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   J&#39;ai visité le Musée d&#39;histoire moderne et contemporaine pour en savoir plus sur l&#39;histoire moderne et contemporaine de la Corée en regardant les pattes du chien.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le Musée coréen d&#39;histoire moderne et contemporaine a envoyé une invitation au voyage dans le temps - Paju-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/181/c8c5bd5f-3df2-4fd8-99cd-fff0a4f0b03b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le Musée coréen d&#39;histoire moderne et contemporaine a envoyé une invitation au voyage dans le temps
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La culture coréenne du XXe siècle a connu des fluctuations exceptionnelles. De 1910 aux années 40, lorsque le Japon a perdu le contrôle, les années 1950 ont connu une douloureuse guerre du 6/25. «Vivons bien» remonte des années 1970 aux années 1980, lorsque des gens du monde entier se sont réunis.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un musée qui semble avoir déplacé tout le village tel qu&#39;il est. - Paju-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/181/a0baf276-3d90-4e25-ad17-9caf1307a70a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un musée qui semble avoir déplacé tout le village tel qu&#39;il est.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Dans l&#39;espoir de ne pas oublier ces jours pendant longtemps, j&#39;ai déménagé plus de 70 000 pièces d&#39;artefacts visuels collectées en 30 ans au village de Heyri en 2005.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Des moments difficiles où l&#39;on souhaitait manger trois repas - Paju-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/181/4287f88a-f3a7-4312-b6cf-62f9e3c4cc0a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Des moments difficiles où l&#39;on souhaitait manger trois repas
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le musée coréen d&#39;histoire moderne et contemporaine, qui sent l&#39;odeur du passé depuis l&#39;entrée, se compose d&#39;un sous-sol et de trois étages au-dessus du sol, et est le premier musée d&#39;histoire moderne et contemporaine en Corée qui reproduit un village de différents époques pour chaque étage.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Des affiches électorales qui ont rassemblé le plus durement - Paju-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/181/4f090c26-2971-4d1b-9f6c-c27e32aca198.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Des affiches électorales qui ont rassemblé le plus durement
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &#34;J&#39;avais faim. Hier, la seule chose que j&#39;avais faim la veille était que mon seul souhait était de manger trois repas complets. »La grand-mère, qui a parcouru les rues des années 1960 au Pungmul Hall au 1er sous-sol, regarde le bol de riz et parle à son petit-fils.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Tout le monde a une mémoire qui me vient à l&#39;esprit - Paju-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/181/5c0e5218-7269-4df8-a72c-af0050820735.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Tout le monde a une mémoire qui me vient à l&#39;esprit
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Un bol de soupe épicée et deux bouteilles de soju dans deux bols de Seolleongtang. Même quand j&#39;ai résumé tout cela, c&#39;était 990 wons. Le petit-fils attrape les mains d&#39;une grand-mère dont les yeux sont rougis à l&#39;idée de travailler tard dans la nuit et de nourrir à nouveau l&#39;enveloppe pour lui donner une bouchée.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Une chaleur qui ne peut être ressentie que lorsqu&#39;elle est livrée en main propre - Paju-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/181/30f597ae-9ce2-4248-8f78-f878c0eef61d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Une chaleur qui ne peut être ressentie que lorsqu&#39;elle est livrée en main propre
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   À l&#39;âge de changer le long des escaliers, la robe de la couturière, les jours de lycée de la mère et l&#39;uniforme scolaire du père passent. «Euh, je mangeais souvent ça quand j&#39;étais à l&#39;école! Wow, ravi de vous rencontrer. »Des fleurs rieuses fleurissent sur le visage de la famille Warr devant l&#39;épicerie. Avec un esprit plus léger, il se dirige vers le 93 Museum à proximité.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Même les moments difficiles passent, ça devient un souvenir de rire - Paju-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/181/21f31fcf-9a87-40d1-9cbb-d3510f6de05e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Même les moments difficiles passent, ça devient un souvenir de rire
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Rire de fleurs en pleine floraison avec peinture de portrait et art astucieux, 93 Museum
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le jeune homme, désireux de peindre, a partagé son premier salaire de 3 000 won et a acheté une photo. Le genre le moins cher à l&#39;époque était le portrait. Après 15 ans, les photos ont été empilées, et il y avait plusieurs œuvres rares qui étaient rarement vues en Corée. Le 93 Museum est une collection de plus de 1000 photos et le site de Paju.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Choi Je-woo, le fondateur de Donghak, a appris des manuels - Paju-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/181/4bb24a3f-0344-4809-afe6-0604133bc909.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Choi Je-woo, le fondateur de Donghak, a appris des manuels
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les portraits qui ont commencé à être collectés sont affichés au 3ème étage sous le thème de `` Kwannang &#39;&#39;, et les photographies des célèbres parasites Joseon, dont Choi Hae-woo, le fondateur de Donghak, saluent avec des couleurs intenses comme si elles avaient été restaurées.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Les parasites de Joseon qui étaient des idoles - Paju-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/181/49b44113-82f9-4d11-b34b-17317969b8b5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Les parasites de Joseon qui étaient des idoles
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Vous pouvez voir non seulement le passé, mais aussi des portraits de célébrités telles que des politiciens modernes, et certaines œuvres d&#39;art de l&#39;ancien président Chun Doo-hwan sont exposées.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Portrait de femmes de confort - Paju-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/181/c3ee4a8d-c638-47f6-8878-c38a8b05b345.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Portrait de femmes de confort
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Au 1er et au 2ème étage, de l&#39;art astucieux et de l&#39;art moderne roman sont exposés afin que vous puissiez les voir de vos propres yeux et faire partie de la peinture vous-même.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Il est seulement temps de faire des gens - Paju-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/181/915f94e4-3fb1-44b1-8a0f-74edcd143c2b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Il est seulement temps de faire des gens
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Marilyn Monroe, qui a un poids corporel différent selon l&#39;angle, et si vous êtes intéressé à vous promener devant la photo que vous portez et à décoller, il est temps d&#39;entrer dans la salle d&#39;exploration sous-marine et d&#39;apprécier la peinture sérieux.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;18&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un art mystérieux qui fait partie de l&#39;image - Paju-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/181/14c11230-81ad-4d99-b012-4bab26f35d9d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un art mystérieux qui fait partie de l&#39;image
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Sur le pont à couper le souffle, posant dans l&#39;eau surplombant l&#39;eau sombre, prenant des photos les uns des autres, je ne sais pas combien de temps cela prendra. Si vous avez un commentateur autour de vous, assurez-vous de remettre la caméra. Vous pouvez profiter d&#39;un art plus réaliste sous les angles habiles accumulés au cours de nombreuses carrières.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;19&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Selon l&#39;angle, il peut être exprimé de façon plus réaliste. - Paju-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/181/19649a85-5c85-4f4f-83d6-c28321e838c1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Selon l&#39;angle, il peut être exprimé de façon plus réaliste.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Une gorgée de café dans un beau jardin arboré, Soulwon
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il est temps de terminer le voyage qui a traversé les temps et les espaces. Installons-nous dans un café-jardin calme qui a parfois rempli nos cœurs. Il faut environ 10 minutes en voiture pour atteindre Soulwon. Soulwon est fait de bonsaï, de pierres de jardin et d&#39;eau de jardin collectés depuis 20 ans dans l&#39;espoir que l&#39;énergie de purification fournie par les plantes se transmettra et deviendra un «jardin plein de rires».
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;20&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Soulwon dans un paysage calme - Paju-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/181/e05f961e-0a58-4279-9380-60f0c6a32a48.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Soulwon dans un paysage calme
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Avant de regarder autour du jardin, vous vous couchez dans le confort rude d&#39;une tour en pierre construite en basalte. Il fait encore froid. Même pendant la saison où le printemps est difficile à trouver sa place, le bonsaï dans la serre apaisera la tristesse. Au fil de la journée, la cascade artificielle émet également un jet d&#39;eau.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;21&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;L&#39;eau d&#39;une cascade artificielle marque le début du printemps - Paju-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/181/791d90de-1292-4374-84f9-594db867bc04.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     L&#39;eau d&#39;une cascade artificielle marque le début du printemps
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vous combinez les arbres du jardin et le bonsaï ici, vous atteindrez 25 000.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;22&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;À l&#39;intérieur d&#39;une serre chaude pleine de vert - Paju-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/181/e5b26385-aa5f-48ee-8afd-b6fa4449d0a4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     À l&#39;intérieur d&#39;une serre chaude pleine de vert
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Des arbres qui ont vu leur histoire et d&#39;innombrables personnes aller et venir autour d&#39;eux au même endroit depuis longtemps. Hachez tout le cœur en difficulté et accrochez-le à l&#39;extrémité des feuilles de paon, remplissant le cœur vide de feuilles de chêne.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;23&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;L&#39;intégrité de l&#39;arbre fait fructifier - Paju-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/181/0329c97b-4837-4b38-8094-dd5d4c6f2cb6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     L&#39;intégrité de l&#39;arbre fait fructifier
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Alors qu&#39;il écoute les pensées de se retrouver, l&#39;arbre absorbe toutes ces larmes et embrasse des secrets pour essuyer les jeunes feuilles chaque année.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;24&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;minute - Paju-si, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/181/0cd01ec2-c840-4f76-991a-812abb9a0dab.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     minute
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Information de voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Dog Bridge Skywalk
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Adresse: 1400-5, Majeong-ri, Munsan-eup, Paju-si, Gyeonggi-do
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Demandes: 031-956-8305
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    - Heures d&#39;utilisation: de novembre à février de 9h00 à 17h00, de mars à octobre de 9h00 à 18h00
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Jour nécessaire: lundi
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Admission: Adultes 2000 won, enfants (moins de 12 ans) 1000 won
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;https://ggtour.or.kr/blog/tour_theme/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     https://ggtour.or.kr/blog/tour_theme/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Musée de la Corée moderne et contemporaine
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Adresse: 59-85, Heyri Village-gil, Tanhyeon-myeon, Paju-si, Gyeonggi-do
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Demandes: 031-957-1125, 0240
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Utiliser le temps: 09: 30 ~ 18: 00
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Fermé: le lundi (pas de fermeture pendant les vacances d&#39;été, normal si le lundi est une fête nationale ou un jour férié)
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Admission: adultes 7 000 wons, enfants 5 000 wons, mérite national / militaires / personnes handicapées / tuteurs 5000 wons
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.kmhm.or.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.kmhm.or.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     93 Musée
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Adresse: G-31 Heyri Art Village, 59-58, Heyri Village-gil, Tanhyeon-myeon, Paju-si, Gyeonggi-do
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Demandes: 031-948-6677
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    - Heures d&#39;utilisation: de novembre à février de 9h00 à 17h00, de mars à octobre de 9h00 à 18h00
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Jour nécessaire: lundi
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Admission: Adultes 8 000 won, jeunes 7 000 won (peut changer selon la période)
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.galleryfocus.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.galleryfocus.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Soulwon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Adresse: 299-3, Chukhyeon-ri, Tanhyeon-myeon, Paju-si, Gyeonggi-do
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Demandes: 031-945-4261
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Heures: 09: 30 ~ 18: 30 mars, avril ~ 09: 30 ~ 19: 00, 10: 00 ~ 17: 30 novembre, décembre ~ 10: 00 ~ 17: 00
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Jour nécessaire: lundi
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Frais d&#39;admission: 5000 won pour les adultes, 3000 won pour les jeunes (8 à 18 ans)
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://soulone.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://soulone.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurants près de
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Unification Village Jangdan Kong Village: Jangdan Kong Restaurant / 64 Tongilchon-gil, Gunnae-myeon, Paju-si, Gyeonggi-do / 031-954-3443
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    - Maison confortable: nourriture Pyongyang, gondebap, repas de crabe à la sauce soja / 82-112, route du village Heyri, Tanhyeon-myeon, Paju-si, Gyeonggi-do / 031-948-3440
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Imjin Gangpokpojang: Société de la truite, société de l&#39;esturgeon / 550 Cheongsong-ro, Papyeong-myeon, Paju-si, Gyeonggi-do / 031-959-2222
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Pièces
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Hanok Experience Village Salimchae: 126-20, 327beon-gil, Sorajiro, Paju-si, Gyeonggi-do / 010-8747-9891
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://slc98.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://slc98.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Hôtel Nostalja: 34 Seongdong-ro, Tanhyeon-myeon, Paju-si, Gyeonggi-do / 031-949-9525
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Hills Hotel: 20-41 Seongdong-ro, Tanhyeon-myeon, Paju-si, Gyeonggi-do / 031-945-9800
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.hillshotel.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.hillshotel.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été créées en mars 2018 et peuvent être modifiées ultérieurement, veuillez donc vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations, telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article, sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme et l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>