<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Yanggu-gun.fr on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/yanggu-gun.fr/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Yanggu-gun.fr)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Fri, 27 Mar 2020 14:42:42 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/yanggu-gun.fr/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>En mai, Yanggu est le paradis croustillant de Gomchi, Yanggu, Gangwon-do - Yanggu-gun, Gangwon-do, Corée</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/in-may-yanggu-is-crispy-gomchi-heaven-yanggu-gangwondo-361-fr/</link>
      <pubDate>Fri, 27 Mar 2020 14:42:42 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/in-may-yanggu-is-crispy-gomchi-heaven-yanggu-gangwondo-361-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Yanggu-gun, Gangwon-do, Korea&#34; data-title=&#34;in-may-yanggu-is-crispy-gomchi-heaven-yanggu-gangwondo--361&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Gomchi Ssambap - Yanggu-gun, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/361/32c11fb0-f524-4028-8378-44c5297e3963.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Gomchi Ssambap
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   En mai, Yanggu est le paradis croustillant de Gomchi, Yanggu, Gangwon-do
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Yanggu-gun, Gangwon-do, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Gomchi mange avec cinq sens. Le vert foncé a un parfum frais et un son croquant stimule d&#39;abord vos papilles gustatives. L&#39;amertume qui touche la langue est une sensation unique qui n&#39;a jamais été ressentie auparavant dans d&#39;autres montagnes. Lorsque vous sortez en famille, si vous mangez un morceau de poitrine de porc sur un morceau de gom-chwi, le goût n&#39;est pas sans rappeler. Quand le printemps est mûr, Yanggu, Gangwon-do est un monde Gomchi. En mai de chaque année, un festival de l&#39;ours a lieu à Yanggu.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &#34;Ça sent bon dans le champ de ma mère!&#34;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Lorsque vous entrez dans Dong-myeon, Yang-gu, il est plein de Gomchi. Même si vous riez à n&#39;importe quel endroit de la maison verte, l&#39;odeur de l&#39;ours vert vous remplit. Pour les enfants habitués à l&#39;odeur de fumier brut, l&#39;odeur de Gomchi est un parfum assez frais.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Les villageois cueillent Gomchi - Yanggu-gun, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/361/214d4586-5ef5-4b55-b58b-83c157bebc99.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Les villageois cueillent Gomchi
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En ce qui concerne le mois de mai, les étrangers qui viennent à la serre en plastique pour acheter directement du gom-chwi font la queue. Les visiteurs des bases militaires voisines viennent également à Yanggu, et les touristes viennent dans la boîte en disant &#34;je vais la manger avec du ssam&#34; et prennent le gomyeon de la boîte.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gomchi de mai - Yanggu-gun, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/361/c07bdc24-fb54-4bbc-b7ba-cae89c927906.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gomchi de mai
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Près de Daeamsan, nettoyez Gomchi avec de l&#39;eau
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Il y a plus de 20 ans, Gomchi a été collecté directement au pied de la montagne Daeamsan. «Après l&#39;avoir planté, je suis monté sur la montagne avec seulement du riz cuit avec du miso et du miso. Quand je ramassais des herbes et que j&#39;avais faim, je mangeais du riz froid avec du gomchi sur place. &#34;
    &lt;br/&gt;
    À la mémoire de la grand-mère qui a cueilli Gomchi, les gens ont grimpé l&#39;ourlet de Daeamsan, qui est toxique pour ramasser des herbes.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    «Il y a Myeongsaengsan dans les environs, mais les habitants croyaient que Yeosansin était protégé par des herbes et Daeamsan était protégé par Namsansin.»
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En fait, le fait que Gomchi était abondant au pied de la montagne Daeam a une grande influence naturelle. Gomchwi est une plante d&#39;ombrage qui aime l&#39;eau. Au sommet de la montagne Daeam, il y a une tourbière appelée «Yong Swamp». Il s&#39;agit d&#39;un trésor d&#39;écosystèmes dont l&#39;accès a été contrôlé après la guerre de Corée et est préservé en tant que zone protégée des zones humides en vertu de la Convention de Ramsar. Dans le contexte de ces marécages propres dans les montagnes, Daeamsan Gomchi a grandi.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Riz moelleux et cornichons Gom - Yanggu-gun, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/361/1e886b01-2c8e-4420-a11b-f8b6c1fd4e21.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Riz moelleux et cornichons Gom
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les résidents croient que la croissance de Gomchi dans la terre orientale de Yanggu-gun a été influencée par une topographie similaire. Plus de 80% des exploitations qui cultivent du Gomchi à Yanggu cultivent des champs à Dongmyeon. Gomchi ici est cultivé comme sans pesticides et sans pollution comme il est né. L&#39;expédition n&#39;est possible qu&#39;après avoir obtenu l&#39;approbation du gouvernement du comté pour un traitement sans pesticides.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Champ Dongmyeon Gomchi - Yanggu-gun, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/361/27dcb9c1-653b-43b1-83e8-80c7cad325a1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Champ Dongmyeon Gomchi
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Après la culture de la maison, le gomchi sort depuis février, mais le goût du gomchi est meilleur autour de mai lorsque les jeunes feuilles poussent brillamment. Lorsque l&#39;été est terminé, la tige devient plus dure et le goût de mâcher est quelque peu divisé par deux. Les habitants de Dongmyeon, qui cultivent le Gomchi depuis 15 ans, disent: &#34;Quand je moissonnais dans les montagnes, je ne pouvais que goûter le Gomche, mais le monde s&#39;est beaucoup amélioré de nos jours.&#34;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cueillette - Yanggu-gun, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/361/4d99f58a-54eb-4ba3-a06b-28744934bd1b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cueillette
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Festival May Gomchi, savourez avec du ssam, du gâteau de riz et des cornichons
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le moment le plus agréable où le goût du Gomchi est le plus populaire est quand il est mangé enveloppé dans du porc. L&#39;odeur de l&#39;ours frais et le goût sucré exercent une légère pression sur l&#39;odeur de porc. Il a un goût différent de la poitrine de porc enveloppée de laitue ou de feuilles de sésame. C&#39;est un prix d&#39;or lorsque le miso de qualité y est mélangé. En mai, il est temps pour Gomchi de sortir du restaurant de viande de chaque ville. Même si vous n&#39;avez pas de poitrine de porc, vous pouvez profiter du riche goût printanier même si vous le commandez et le mâchez.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le gomchi qui a passé la saison se transforme en cornichons ou cornichons. C&#39;est une façon de profiter du Gomchi toute l&#39;année, mais les cornichons et les herbes ne peuvent pas dépasser l&#39;arôme et le goût du Gomchi consommé cru. C&#39;est pourquoi vous devriez goûter au Gomchi en mai.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gom enveloppé - Yanggu-gun, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/361/2f9ec9b1-1837-464c-929e-bfdc0ae7cf32.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gom enveloppé
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La ville de Gomchi, le festival de Gomchi a lieu chaque mois de mai à Yanggu. En mai 2019, il se tiendra au parc Leports, Yanggu-eup, de 4 à 6 jours. Lorsque vous visitez la salle des fêtes, vous pouvez déguster des plats colorés à base de gomchi qui n&#39;ont été entendus que par des mots. Des plats d&#39;accompagnement qui reconstituent votre appétit, tels que le Gomchi Jeonbyeong, le Gomcheok Tteok, le cornichon Gomchi, le Gomchijangajji, vous pouvez manger de la nourriture pour créer la curiosité. En particulier, le pain cuit à la vapeur Gomchi avec Gomchi s&#39;est imposé comme une délicatesse dans la région.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ours enveloppé de légumes verts et d&#39;herbes - Yanggu-gun, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/361/a4f93309-9102-4af4-adb8-e606713a7c7c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ours enveloppé de légumes verts et d&#39;herbes
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Pendant le festival, une variété d&#39;événements d&#39;expérience sont combinés pour inciter la sortie en famille. Vous aurez le temps de récupérer le Gomchi directement sur place, vous pourrez moudre la meule vous-même pour faire du tofu Gomchi et utiliser des vaches pour broyer le champ vous-même. Pendant le festival, un concours d&#39;escalade est également organisé où vous pourrez marcher sur les montagnes et les champs qui sentent bon. En commençant par la forêt de loisirs naturels de Gwangchi, vous pouvez vous promener dans Daeamsan Solbong et le jardin botanique écologique.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pourrir - Yanggu-gun, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/361/d3f06bf7-9811-4778-9305-8cf44148f68d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pourrir
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Avec les enfants, vous ne pouvez pas manquer le musée Park Soo-Geun au retour. Le musée Park Soo-geun, construit dans le lieu de naissance de Park Soo-geun, un peintre de Yang-gu, expose en permanence diverses œuvres telles que des œuvres d&#39;art, des œuvres d&#39;art telles que des croquis et des dessins, et des œuvres qui sont tachées par les mains de l&#39;artiste. De plus, Dootayeon et l&#39;observatoire de Jungjung méritent également d&#39;être explorés.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Musée d&#39;art Park Su-geun (Photo fournie par Musée d&#39;art Park Su-geun) - Yanggu-gun, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/361/fb123770-cdee-4e35-b528-8071ebb37db6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Musée d&#39;art Park Su-geun (Photo fournie par Musée d&#39;art Park Su-geun)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Information de voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurants près de
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Siraewon: menu fixe Siraegi / 457 Bonghwasan-ro, Nam-myeon, Yanggu-gun / 033-481-4200
    &lt;br/&gt;
    -Chestnut House: Maeuntang / 31 Soyangseokhyeon-gil, Yanggu-eup, Yanggu-gun / 033-481-5559
    &lt;br/&gt;
    -Gwangchi Makguksu: Makguksu / 34-7 Namdong-ro, Nam-myeon, Yanggu-gun / 033-481-4095
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Pièces
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Myundai Motel: 15-1 Gwangongseo-ro, Yanggu-eup, Yanggu-gun / 033-482-1234
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Benikea KCP Hotel: 993-19, Faro-ro, Yanggu-eup, Yanggu-gun / 033-482-7700
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été mises à jour en avril 2019 et peuvent être modifiées ultérieurement, veuillez donc vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations, telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article, sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme et l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>