<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Yeongju.fr on Korea Tour</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/yeongju.fr/</link>
    <description>Korea Tour (Yeongju.fr)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Fri, 06 Mar 2020 11:18:13 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/yeongju.fr/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Station d&#39;été et Iron Bridge Village Summer Trip, Sobaeksan Station et Cast Iron Dal Village - Yeongju, Gyeongbuk, Corée</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/summer-station-and-iron-bridge-village-summer-trip-sobaeksan-station-and-cast-iron-dal-village-81-fr/</link>
      <pubDate>Fri, 06 Mar 2020 11:18:13 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/summer-station-and-iron-bridge-village-summer-trip-sobaeksan-station-and-cast-iron-dal-village-81-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Yeongju, Gyeongbuk, Korea&#34; data-title=&#34;summer-station-and-iron-bridge-village-summer-trip-sobaeksan-station-and-cast-iron-dal-village--81&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;V - Yeongju, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/81/22e1f640-3f2a-4b46-b84d-774f7e0862f7.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    V
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Station d&#39;été et Iron Bridge Village Summer Trip, Sobaeksan Station et Cast Iron Dal Village
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Yeongju, Gyeongbuk, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Iron Iron Dal Village est un village avec la gare de Sobaeksan. Faire bouillir sur le versant de la montagne Elle est connue comme la ville d&#39;entrée de l&#39;ancienne route de Jukyeong et le point de départ de Sobaeksan 3jarak-gil, mais c&#39;est une station estivale où les gens peuvent facilement partir. Bien sûr, vous ne pouvez pas manquer les plaisirs mignons du village de Cast Iron Dal et de la gare de Sobaeksan.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Village aux pieds en fonte
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Iron Dal Village est longtemps inconnu. Seuls les habitants de Punggi évitaient la vallée précipitée de la foule. On sait que le village d&#39;Iron Dal a été construit après la restauration de l&#39;ancienne route de Jukyeong et le passage de la montagne Sobaeksan. Jukyeong Ancient Road a été le premier bien culturel routier en Corée et a été désigné comme le 30e site pittoresque en 2007. À Samguk Sagi, il est dit que &#34;Jukryeong Road a été ouvert uniquement la cinquième année du roi Silla Adala (158 après JC)&#34;, qui est proche de 1900 ans.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La gare de Sobaeksan était un point de repère du village en fonte. Il a ouvert ses portes comme une simple station en avril 1942 et a été promu à une station normale en 1951 pendant la guerre de Corée. Pendant un certain temps, la plupart des trains se sont arrêtés à la gare de Sobaeksan. C&#39;est la gare la plus proche de la montagne Sobaeksan. Ceux qui ont visité la gare de Sobaeksan à cette époque connaissent mieux l&#39;ancien nom du temple Heebangsa. Il y a à peine cinq à six ans, ce n&#39;était pas ainsi.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Extérieur de la gare de Sobaeksan avec l&#39;ancien nom de la gare - Yeongju, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/81/461d7122-13cf-4f08-80a8-5c0b1aeec8d7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Extérieur de la gare de Sobaeksan avec l&#39;ancien nom de la gare
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le guerrier rare est un temple dans la vallée rare, et a une relation spéciale avec le village Iron Dal. Lune de fer signifie pont de fer. L&#39;ancien nom de Suchul-ri était Sucheol-ri. Les anecdotes liées aux noms remontent à la période des Trois Royaumes. En 12 ans, le roi Silla Deok Deung, Hee-unsaung Doo-un a sauvé un tigre avec une épingle à cheveux sur le cou. Le tigre a pris la fille du capitaine de Sorabul Yoo Suk pour lui rendre la pareille. Doun-nim était très en colère et a renvoyé la fille de Yoo Suk à Seorabul. Ho Jang Yoo est une légende selon laquelle il a mis un pont de fer sur le flux de noble en signe de gratitude. Alors, comment pouvez-vous effacer ce nom facilement? Même maintenant, la station appelée Hee-Raesa est écrite à côté du panneau à la station Sobaeksan. Lors de la réservation de billets de train, ils utilisent le nom de gare Hee-sa. En mai, il a tourné le film Sobaeksan Station. C&#39;est l&#39;histoire d&#39;un employé de la gare et des villageois qui veulent sauver une petite gare. Iron Dal Village est une histoire de film et un set live en soi.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vue depuis les escaliers descendant vers le village de Socheol Dal depuis la gare de Sobaeksan - Yeongju, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/81/32bf68fd-96d6-45f9-a032-f1d192cc22b8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vue depuis les escaliers descendant vers le village de Socheol Dal depuis la gare de Sobaeksan
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Station de Sobaeksan, gardée par des grands-mères multilatérales
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En 2014, le projet de culture simplifiée des stations a été mis en œuvre. La gare de Sobaeksan a également été transformée en gare culturelle. Le rôle de la gare, ainsi que l&#39;ambiance des villages de Sobaeksan et de fonte. Dans la gare, la grand-mère de Dazagu, la gardienne du village, raconte l&#39;histoire. Dans le passé, en raison du fort décapage, les bandits sont souvent apparus. La grand-mère qui a perdu son fils au bandit a fait semblant de retrouver son fils et est entrée dans la tanière du bandit. A cette époque, les bandits dormaient, donc le signal d&#39;attaque était «Daja Gu», et le signal de ne pas dormir était «Dolja Gu». Sur le mur, il y a une chanson de Iron Dal Village, et sur Jukyeong Old Street, il est écrit «Dazja Guya» et «Dolja Guya».
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;L&#39;histoire de grand-mère multipartite ne fait que l&#39;histoire de Sobaeksan - Yeongju, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/81/22a9d005-9d6a-451e-bcfb-96215e092903.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     L&#39;histoire de grand-mère multipartite ne fait que l&#39;histoire de Sobaeksan
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   L&#39;espace utilisé comme entrepôt est également intéressant. Décoré de l&#39;ancienne cuisine du village, il expose les articles ménagers utilisés par les villageois. Vous pouvez également profiter de jeux traditionnels tels que la toupie et c&#39;est parti. Décorer la lampe en forme de meju est également intéressant.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Rénovation de l&#39;entrepôt de la gare de Sobaeksan dans l&#39;ancienne cuisine du village - Yeongju, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/81/26bcb8a6-3c97-4fe5-b0f2-b51f71f57814.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Rénovation de l&#39;entrepôt de la gare de Sobaeksan dans l&#39;ancienne cuisine du village
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le troc du chaudron est particulièrement amusant. Un coin est recréé et le chaudron est installé. Si vous laissez un objet dans le chaudron, la personne suivante le retire et en met un nouveau. C&#39;est l&#39;histoire de gens et de gens qui connectent les choses.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le troc du chaudron est une idée séduisante - Yeongju, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/81/ceea4b4b-b73c-4e99-99d1-d948ee0bdc54.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le troc du chaudron est une idée séduisante
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le toit est un abri et un petit jardin. Il n&#39;y a pas de grands immeubles autour, donc il n&#39;y a pas d&#39;observatoire ni de culte. Le sansing de Sobaeksan est cool partout, et Kangan peut voir le train arriver dans la gare de Sobaeksan. Cependant, il n&#39;y a pas de panneau d&#39;entrée devant les escaliers.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vue depuis l&#39;abri sur le toit de la gare de Sobaeksan - Yeongju, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/81/dd5e0f04-3a48-446d-a6db-69efcbf7f79f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vue depuis l&#39;abri sur le toit de la gare de Sobaeksan
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Vallée cachée de Punggi
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Regardez autour de la gare de Sobaeksan et descendez les escaliers. Au nord, la voie navigable de la vallée céleste traverse le village. Heejasa et Sobaeksan ont été parcourus avant le développement de la route. Cela prend environ 1 heure et 30 minutes, mais il y a des cascades de Heeyeong. En été, cependant, il faut faire une petite promenade jusqu&#39;à l&#39;aire de repos de Gupanjang. La vallée d&#39;entrée de Gupanjang est un endroit parfait pour jouer tout en attrapant l&#39;éblouissant.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vous pouvez attraper un poignard dans la vallée à côté du vieux village de fer - Yeongju, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/81/990dbc9b-885d-43b8-ae13-950828573c47.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vous pouvez attraper un poignard dans la vallée à côté du vieux village de fer
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le côté gauche de la fourche sous la gare mène à l&#39;ancien site du pont de fer. Tournez autour du premier coin et vous verrez une vallée avec un pont. La moitié des huîtres sont destinées à la marche humaine et l&#39;autre moitié à l&#39;eau. La voie navigable avait également une chaussée en béton au sol. Certains échappent à la chaleur des terriers.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Les voyageurs se rafraîchissent dans les vallées autour de Guldari - Yeongju, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/81/0624a1a6-648e-4eec-afbd-d3d8d8ec59fc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Les voyageurs se rafraîchissent dans les vallées autour de Guldari
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Après avoir passé le pont, c&#39;est une vallée semblable à un ravin. Sur le côté gauche de la route, un abri sous un vieil arbre vous accueille. C&#39;est un ruine de pont en fer et un lieu de repos de pont en fer. Le pont de fer du village d&#39;Iron Dal a disparu au passage du chemin de fer Central Line.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;En passant par le pont, la vallée où les Punggi trouvent du réconfort est la bienvenue - Yeongju, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/81/7bc98e91-8ba0-4e10-8c4d-11933d25d3fc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     En passant par le pont, la vallée où les Punggi trouvent du réconfort est la bienvenue
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Au lieu de cela, sur le bord de l&#39;abri était une jambe simple qui reproduisait les jambes de fer. L&#39;abri sous les arbres est suffisamment large pour reposer sur un tapis.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un autre pont sous la gare de Sobaeksan - Yeongju, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/81/200f0de1-0c01-4a67-8f9a-4a6db3517408.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un autre pont sous la gare de Sobaeksan
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La vallée au-dessous de l&#39;abri de pont en fer est le point de fusion des voies d&#39;eau Sigol de Dogolbong et Rare Valley de Yeonhwabong. Il correspond au cours supérieur de Namwoncheon à Punggi-eup. La pension est peu située à côté de la vallée. Punggi est un front de mer où les gens trouvent du confort au lieu de la vallée. Vous pouvez passer la journée dans une pension ou un camping à proximité, ou profiter de la chaleur dans une vallée d&#39;une demi-journée.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le modèle de jambe accrocheur de l&#39;abri en fer est accrocheur - Yeongju, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/81/4701af79-7259-44a7-8471-ae3dc984cda7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le modèle de jambe accrocheur de l&#39;abri en fer est accrocheur
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Vieilles rues, sources chaudes ou musées
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Après avoir parcouru la gare de Sobaeksan et le village de Muesuldal, dirigez-vous vers la vieille rue Jukyeong. Il chevauche le chemin de la montagne Sobaeksan, accessible en voiture. L&#39;ancienne route passe par Jukyeong à Danyang. Si Sobaeksan-gil n&#39;est pas le but, descendez la route de la zone de repos de Jukyeong ou prenez le bus.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le petit tunnel en bois de l&#39;ancienne route de Jukyeong ajoute au plaisir de marcher - Yeongju, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/81/8607ab04-da8b-4003-b2a1-8eef7859e44b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le petit tunnel en bois de l&#39;ancienne route de Jukyeong ajoute au plaisir de marcher
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   À l&#39;exception des premiers jours, l&#39;ancienne route est fraîche à cause de l&#39;ombre de la forêt. En passant par le tunnel où les arbres sont penchés, vous pouvez également voir des fleurs sauvages d&#39;été telles que des bourgeons du ciel, des bourgeons de paille et des hortensias. Au milieu se trouve une chaise et un front de mer où vous pourrez vous détendre. Reposez-vous en vous lavant le visage dans l&#39;eau de la vallée ou le vent.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jukyeong Ancient Road est un parcours de trekking populaire faisant partie du chemin de montagne de Sobaeksan. - Yeongju, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/81/14eea430-c30b-4c69-91fa-cc3626197810.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jukyeong Ancient Road est un parcours de trekking populaire faisant partie du chemin de montagne de Sobaeksan.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vous êtes en voyage en famille, dirigez-vous de la gare de Sobaeksan vers la ville de Punggi. En passant par Cheol-ri et Changrak-ri adjacent, il y a la station thermale de Sobaeksan Punggi et le musée du ginseng. Sobaeksan Hot Spring Resort est une source chaude de soufre qui fournit 100% d&#39;eau brute à 800 mètres sous terre. Les jeux aquatiques, les toboggans aquatiques, etc. sont parfaits pour que les enfants puissent profiter de l&#39;eau. En attendant, les adultes voudront peut-être laver leur fatigue avec un bardepool ou des thérapies. Le musée du ginseng est situé au complexe thermal de Sobaeksan Punggi. Il est composé de deux étages de salle d&#39;exposition de planification, de salle d&#39;exposition de ginseng et de salle d&#39;expérience de ginseng. Les expositions basées sur l&#39;expérience sont accrocheuses, comme planter et creuser du ginseng dans un champ de sable intérieur, faire un champ de ginseng avec un modèle et devenir un homme rocheux pour monter une paroi rocheuse. Si vous souhaitez découvrir des scènes plus vives, vous pouvez faire un voyage au marché du ginseng ou au marché du ginseng Seonbigol en face de la gare de Punggi.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Musée du ginseng - Yeongju, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/81/3656660e-f64f-417e-b78e-25c5ed6938f4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Musée du ginseng
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Info voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;b&gt;
     Adresse du site Web connexe
    &lt;/b&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Iron Iron Village: 64 Jukyeong-ro 1513beon-gil, Punggi-eup, Yeongju-si, Gyeongbuk
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;https://blog.naver.com/moosoedal&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     https://blog.naver.com/moosoedal
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Sobaeksan Station (Heebangsa Station): 41-9, Jukyeong-ro 1513beon-gil, Punggi-eup, Yeongju-si, Gyeongbuk, 054-638-7788
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Musée du ginseng: 1378 Jukyeong-ro, Punggi-eup, Yeongju-si, Gyeongbuk, Corée 054-639-7686
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;b&gt;
     Nous contacter
    &lt;/b&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Punggi-eup Community Center 054-636-3001
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Centre d&#39;information de Sobaeksan Mountain Rock 054-634-3121
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;b&gt;
     Restaurants près de
    &lt;/b&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    - Nouilles froides de l&#39;ouest: Pyongyang Cold Noodle / 26, Insam-ro 3-beon-gil, Punggi-eup, Yeongju-si, 054-636-2457
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Yaksendang: Yaksenjeong / 887-14, Sinjae-ro, Bonghyeon-myeon, Yeongju-si, 054-638-2728
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.yaksundang.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.yaksundang.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Yeongju Livestock Hanwoo Plaza: Bulgogi / 7, Anpung-ro 308beon-gil, Punggi-eup, Yeongju-si
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Jungut Nuts: Donut / 6-1, Dongyang-daero, Punggi-eup, Yeongju-si, 054-636-0043
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Pièces
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Punggi Tourist Hotel: 53, Punggi-ro, Punggi-eup, Yeongju-si / 054-637-8800
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Sobaeksan Samga Camping: 509, Samga-ro, Punggi-eup, Yeongju-si, 054-637-3794
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.knps.or.kr/portal/main.do&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.knps.or.kr/portal/main.do
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Sobaeksan Punggi Hot Spring Resort: 1400, Jukyeong-ro, Yeongju-si, 054-604-1700
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://taliaresort.co.kr/xe/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://taliaresort.co.kr/xe/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été écrites en juillet 2015. Elles peuvent changer par la suite, veuillez donc vérifier avant de voyager.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, de sorte que l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>