<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Dong-gu.fr on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/dong-gu.fr/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Dong-gu.fr)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Fri, 27 Mar 2020 00:55:08 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/dong-gu.fr/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Le chant de la mer nous emmènera, trekking au parc Daewangam - Dong-gu, Ulsan, Corée</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/the-song-of-the-sea-will-take-us-trekking-to-daewangam-park-331-fr/</link>
      <pubDate>Fri, 27 Mar 2020 00:55:08 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/the-song-of-the-sea-will-take-us-trekking-to-daewangam-park-331-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Dong-gu, Ulsan, Korea&#34; data-title=&#34;the-song-of-the-sea-will-take-us-trekking-to-daewangam-park--331&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Daewangam rougeâtre - Dong-gu, Ulsan, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/331/c225b515-2e21-4212-9708-6026a7b00733.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Daewangam rougeâtre
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Le chant de la mer nous emmènera, trekking au parc Daewangam
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Dong-gu, Ulsan, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vous voulez ressentir le lyrisme d&#39;Ulsan, que vous n&#39;avez jamais imaginé, rendez-vous au parc Daewangam. Vous rencontrerez le nouvel Ulsan en marchant le long du sentier côtier frais de Daewangam Park à Seoldo Jindo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Le long du tronc de la côte est, Ulsan atteint Pohang en haut et Busan en bas. Est-ce parce qu&#39;il y a de nombreuses villes touristiques qui montent et descendent? Beaucoup de gens se souviennent d&#39;Ulsan, qui est située entre les deux, comme une «ville industrielle». C&#39;est une distance de la «ville touristique». Je pense que c&#39;est une expression similaire à un participant aveugle daté qui dit: «Votre personnalité (seulement) semble bonne». Comment être patient pour trouver des «volumes» que vous devez voir et voir et voir le charme. Plus l&#39;adversaire est franc et sans intérêt, plus il est excitant d&#39;être un vrai pays.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    J&#39;ai donc préparé. Un espace où vous pourrez profiter pleinement de la nature d&#39;Ulsan, qui est restée longtemps à l&#39;image d&#39;une ville industrielle. Présentation de Daewangam Park, un aperçu du charme inattendu d&#39;Ulsan. C&#39;est un espace que les citoyens d&#39;Ulsan considèrent comme le meilleur cours de rendez-vous. Nous marcherons le long de la promenade côtière autour du parc Daewangam jusqu&#39;à l&#39;île Deoljinjin.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   L&#39;histoire du phare à la fin d&#39;Ulsan
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le parc Daewangam a été désigné comme le premier parc d&#39;Ulsan en 1962. Il est appelé «parc du phare d&#39;Ulgi» du nom du phare d&#39;Ulgi, situé près de Daewangam. Il a été renommé en 1984 en raison des «restes du Japon». Pendant la guerre russo-japonaise de 1905, le Japon, qui a fabriqué une lanterne en bois pour éclairer la mer au large d&#39;Ulsan, a construit un phare de 6 mètres l&#39;année suivante et lui a donné le nom de «phare d&#39;Ulgi». Cela signifie le phare à la fin d&#39;Ulsan. À cette époque, le Japon a également planté des pins afin de ne pas révéler à l&#39;extérieur la base militaire autour du phare.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Au fil du temps, lorsque les pins ont grandi plus haut que le phare et sont devenus incapables de servir de phare même avec une extension de 3 mètres, une nouvelle tour de lumière en forme de chandelier a été érigée en 1987. C&#39;est pourquoi les nouvelles et anciennes tours du phare d&#39;Ulgi sont en règle. La pagode Gudeung du phare d&#39;Uldung, qui montre le style architectural il y a 100 ans, a été reconnue comme un bien culturel et enregistrée comme bien culturel enregistré n ° 106.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Daewangam sous différents angles - Dong-gu, Ulsan, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/331/20eda851-8923-47c8-a557-01d89c0d2e18.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Daewangam sous différents angles
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Dong-gu, Ulsan, où appartient le parc Daewangam, a trois côtés dans la mer. La forme qui fait saillie au sud vers la mer semble être parfaite pour la randonnée côtière. En 2012, Dong-gu, la ville métropolitaine d&#39;Ulsan a achevé le «Daewangam Solbaram-gil» en construisant des routes côtières de la côte de Mipo au parc Daewangam et de Seuldo à l&#39;ancienne jetée. La promenade d&#39;aujourd&#39;hui fait partie de Daewangam Solbaram-gil. Avant de partir pour un trek à part entière, regardons d&#39;abord ‘Daewangam Solbaramgil’.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Boîte aux lettres d&#39;espoir et d&#39;amour - Dong-gu, Ulsan, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/331/d09b3509-8939-4ad7-910e-d81d2a774fee.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Boîte aux lettres d&#39;espoir et d&#39;amour
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le Daewangam Solbaram-gil mène à trois sections: Coast Mipo Coast ~ Ilsan Beach ② Daewangam Park ③ Island End Village ~ l&#39;ancienne jetée. Il est toujours appelé par divers noms tels que «Daewangam Solbaram-gil», «Daewangam Dulle-gil» et «Daewangam Park Trail». «En 2012, grâce au projet de narration, la route côtière à proximité de Daewangam Solbaramgil a été provisoirement décidée», a déclaré Yoo Seongdeok, directeur du bureau de Dong-gu à Ulsan Metropolitan City. J&#39;ai dit.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ulgi Lighthouse Sin-gu Light Tower - Dong-gu, Ulsan, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/331/146cee76-c289-4cc7-8fd7-13c2683eadfa.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ulgi Lighthouse Sin-gu Light Tower
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Murmures de mystérieuses roches étranges, Solwangramgil dans Daewangam Park
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La section que nous introduisons cette fois est de Daewangam Park à Seongdo Jindo. Selon la section Solbaram-gil, ② Daewangam Park et ③ Island End Village ~ appartiennent à l&#39;ancienne partie de la jetée. Il y a place à la confusion, et cet article essaie de l&#39;appeler «Suldo ~ Daewangam Park Trekking» au lieu de «Daewangam Solbaramgil».
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Lorsque vous entrez dans l&#39;entrée du parc Daewangam, prenez une brochure. Lorsque vous entrez dans le parc par l&#39;entrée à gauche, la passerelle côtière s&#39;étend le long du mince Gomsol. Outer Makgi ~ Anmakgi ~ Yonggul ~ Ulgi Lighthouse ~ Daewangam ~ Gwagaean ~ Godong Island Observatory ~ Noaegaean (Middle Point) ~ Suldo, au milieu du parc Daewangam, prendra un grand virage le long de la côte. Le long de la côte, il y a des attractions avec des noms différents. Au lieu d&#39;être stressé à la recherche, je vous recommande de profiter de la belle mer d&#39;Ulsan.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Entrée du parc Daewangam - Dong-gu, Ulsan, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/331/27b16275-ae6c-4b4f-87c4-9682ee9b2f24.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Entrée du parc Daewangam
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le ‘Yonggul’ raconte qu’un dragon bleu gâté est piégé, une paire de pins affectueux, et passe par le phare d’Ulgi pour atteindre Daewangam. Quand je vois les énormes rochers ocres qui se trouvent de l&#39;autre côté de la mer, je me souviens du roi de la lune, Silla, qui s&#39;est endormi dans la mer en disant qu&#39;il serait un dieu après sa mort et protégerait le pays. Certaines personnes expliquent que Daewangam est également un endroit où la reine Munmu dormait pour défendre le pays en acceptant la volonté du roi, mais une telle légende est assez belle à mettre de côté. Jusqu&#39;à la création du Grand Pont, Daewangam faisait des allers-retours en bateau. Vous pouvez voir le lever du soleil se lever derrière le grand rocher depuis l&#39;observatoire du lever du soleil situé au sous-sol.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Seasong continue le long de la côte gauche - Dong-gu, Ulsan, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/331/390293e9-5fee-4be4-b9de-a088815a7c0c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Seasong continue le long de la côte gauche
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Plus loin du parc Daewangam, plus les eaux de la mer d&#39;Ulsan deviennent timides. J&#39;atteins le viaduc (chiens Neven) que les pierres suivent le chemin que je peux parcourir à jamais. Comme le nom de la côte large, la côte douce est chaleureusement embrassée. C&#39;était une côte qui conduisait et capturait des baleines jusqu&#39;aux années 1960. «Il existe un dossier selon lequel nos ancêtres, qui étaient obligés de servir, ont rendu la mer à la mer lorsqu&#39;une baleine a été repoussée», a déclaré Park Ae-kyung, un commentateur du tourisme culturel. J&#39;ai beaucoup gagné », a-t-il ajouté.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Surdosage, ce qui signifie «œil large» - Dong-gu, Ulsan, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/331/a7f9c303-35d6-491c-95f0-93fa044f799d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Surdosage, ce qui signifie «œil large»
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    La route de Gugae-an à Suldo fait face à l&#39;île Godong. La transformation de «Suribau» en «Sorabawi» a été convertie en kanji et est devenue «Godong Island». Il y a deux roches noires qui ne ressemblent pas aux coups. Souvenons-nous que la vue nocturne au clair de lune est magnifique.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Paysage de route côtière reliant le parc Daewangam et la fin de l&#39;île - Dong-gu, Ulsan, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/331/8d2d46cb-9569-40b4-b489-6c3b9d209946.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Paysage de route côtière reliant le parc Daewangam et la fin de l&#39;île
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Combien de temps as-tu marché? Il atteint le point médian. Il se dresse au milieu de la frontière entre Ilsan-dong et Defensive-dong. On l&#39;appelle également les soins oculaires à l&#39;ancienne. En parcourant cette section, vous rencontrez souvent une flaque d&#39;eau. «C&#39;était une ferme qui a élevé Gunma sous la dynastie Joseon. Pouvez-vous voir la flaque d&#39;eau ici? C&#39;est l&#39;eau négative qui nourrissait le cheval. Même maintenant, chaque maison est utilisée comme eau agricole. &#34;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Une île sympathique et fraternelle de Godong - Dong-gu, Ulsan, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/331/b9b426fb-6215-404b-b69a-78b68fb8fe58.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Une île sympathique et fraternelle de Godong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Île Singing Rock, Sueldo
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;span&gt;
     Il n&#39;aurait pas été possible de nourrir le cheval avec de l&#39;eau salée. En marchant le long de cette route, je pensais qu&#39;elle ressemblait à l&#39;île de Jeju, mais j&#39;ai aussi soulevé mes mots. Je vois le beau paysage et j&#39;imagine le cheval que j&#39;aurais pu courir à mon gré et atteindre le village insulaire. Le village de l&#39;extrémité de l&#39;île, situé entre l&#39;île (Suldo) et 뭍, est également appelé le «village de Sung End». En fait, il y a des traces du «château» qui empile des pierres le long de la côte du village. C&#39;est aussi un village de haenyeo. Il y a beaucoup de plongeurs en mer de Jeju car il a beaucoup d&#39;algues et de fruits de mer car il touche le rocher du trou. Vous pouvez toujours voir les plongeuses qui sont matérielles. Comme il est devenu connu comme le lieu du drame MBC 2012 &amp;lt;May Queen&amp;gt;, de plus en plus de gens le recherchent. Des peintures murales de ruelles décorées de couleurs accueillent les touristes.
    &lt;/span&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;span&gt;
     Si vous traversez le pont de Seoldogyo à la fin de l&#39;île, vous atteignez l&#39;île de Seoldo sur l&#39;île de Gombo. Elle est devenue une île gombo en étant entourée de rochers troués laissés par des palourdes de pierre. De plus, à travers ce trou, le son de l&#39;eau de mer est expressivement exprimé et l&#39;île de Gombo est devenue «Suldo (瑟 島)». Bien qu&#39;il soit encore inhabité, il n&#39;est plus seul car les gens qui le recherchent sous l&#39;influence du drame continuent de marcher. La sculpture de baleine à côté du pont Seolgyo nous dit que c&#39;est Ulsan, la maison des baleines. Pourtant, le point est le phare. La chaise en bois sous le phare surplombe la mer. Alors que je m&#39;asseyais sur une chaise face à la mer, la mer d&#39;Ulsan affluait froidement. Qu&#39;attend le phare en regardant la mer où des baleines auraient pu jouer un jour?
    &lt;/span&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type3 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le phare de Sueldo est devenu célèbre comme lieu de drame - Dong-gu, Ulsan, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/331/a404ba6f-e38f-4122-9238-192f6d217853.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le phare de Sueldo est devenu célèbre comme lieu de drame
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;L&#39;apparition des plongeuses - Dong-gu, Ulsan, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/331/245d6d6e-14e1-4a08-bd31-eb6fd1a8d3e7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     L&#39;apparition des plongeuses
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pont de Seoldogyo reliant Island End Village et une île inhabitée - Dong-gu, Ulsan, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/331/a3d581ad-e8bf-44c5-86e8-4f2e0554d425.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pont de Seoldogyo reliant Island End Village et une île inhabitée
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   pointe. Parc Daewangam
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Ouvert toute l&#39;année. L&#39;heure d&#39;entrée n&#39;est pas définie, vous pouvez donc toujours regarder le lever du soleil à Daewangam. Ulgi Lighthouse, situé dans le parc Daewangam, accueille chaque année un programme d&#39;expérience de phare qui combine l&#39;hébergement pendant les vacances à l&#39;école primaire. En juillet et début décembre, rendez-vous sur le site Internet régional des affaires maritimes et du port d&#39;Ulsan pour postuler. Jusqu&#39;à 12 personnes peuvent entrer. Seules les familles avec des élèves du primaire et du secondaire peuvent postuler. Si plus de 20 personnes visitent Ulsan, contactez le bureau de la ville métropolitaine d&#39;Ulsan (052-229-3852, guide.ulsan.go.kr) pour accompagner le commentateur du tourisme culturel.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Renseignements sur le parc de Daewangam: Section de la culture et des sports du bureau de Dong-gu 052-209-3470, Section de la verdure du parc de bureau de Dong-gu 052-209-3754
    &lt;br/&gt;
    Renseignements sur le logement du phare d&#39;Ulgi: Phare d&#39;Ulgi 052-251-2125, Division des installations de sécurité maritime 052-228-5610
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Information de voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    1.Accès
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Auto-conduite
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Gyeongbu Expressway Eonyang Junction → Ulsan Expressway → Sinbok Rotary → Nambu Ring Road → Tourner à droite vers Ulsan MBC en face de Dongdeok Apartment → Tourner à gauche à Gyebyeon-ro → Gapsam direction 3 directions vers Deokjinjin → Myeongchon Bridge → Goheon-ro → Tourner à droite au parc Daewangam à l&#39;intersection du phare → Parc Daewangam
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    2. Délicieux
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Bulgogi traditionnel Eonyang: Eonyang-eup, Ulju-gun / Eonyang Bulgogi / 052-262-0940
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Whale Meat Aid Grandma Restaurant: Jangsaengpo Whale-ro, Nam-gu / Viande de baleine / 052-261-7313
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Restaurant de la ferme Donghae: Yeonam-dong, Buk-gu / Boar Bulgogi / 052-288-4545
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Dodongsanbang: Sangbuk-myeon, Ulju-gun / Hanjeongsik / 052-254-7076
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Bean Love: Ilsan-dong, Dong-gu / Soybean Cuisine, Hwang-tae / 052-252-0023
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    3.Hébergement
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Kyungwon BIZ Motel: Noksu 7-gil, Dong-gu / 052-233-2000
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Salut hôtel: Dong-gu Badrae-gil / 052-944-1010
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Bioncheon Motel: Sangbuk-myeon, Ulju-gun / 052-254-1700
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Jakcheonjeong Pension Resort: Sangbuk-myeon, Ulju-gun / 052-264-4900
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Centre de formation Azela Resort: Sangbuk-myeon, Ulju-gun / 052-257-8040, 052-257-8041
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    ※ Les informations ci-dessus ont été créées en avril 2013 et peuvent être modifiées ultérieurement, alors assurez-vous de les vérifier avant de voyager.
    &lt;br/&gt;
    ※ Les informations, telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article, sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme et l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Il y a une mer à Daegu! Alive Aquarium Daegu - Dong-gu, Daegu, Corée du Sud</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/there-is-a-sea-in-daegu-alive-aquarium-daegu-114-fr/</link>
      <pubDate>Tue, 10 Mar 2020 09:54:14 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/there-is-a-sea-in-daegu-alive-aquarium-daegu-114-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Dong-gu, Daegu, South Korea&#34; data-title=&#34;there-is-a-sea-in-daegu-alive-aquarium-daegu--114&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Réservoir principal de l&#39;Aquarium vivant de Daegu - Dong-gu, Daegu, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/114/58719880-9373-41d2-9533-23d91c87b723.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Réservoir principal de l&#39;Aquarium vivant de Daegu
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Il y a une mer à Daegu! Alive Aquarium Daegu
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Dong-gu, Daegu, Corée du Sud
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Un endroit chaud comme une oasis est apparu à Daegu entouré de montagnes telles que Palgongsan et la montagne Bisleul. Le personnage principal est «Alive Aquarium Daegu», qui a été présenté de manière ambitieuse au grand magasin Shinsegae Daegu. C&#39;est une mer dans la ville intérieure. Alive Aquarium Daegu, comme son nom l&#39;indique, contient une vie marine réaliste dans chaque réservoir. Les visiteurs sont immergés dans les vues mystérieuses de l&#39;océan.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Voyage sous-marin depuis le haut du grand magasin
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Alive Aquarium Daegu (ci-après Alive Aquarium) se trouve au 9ème étage, au dernier étage du Shinsegae Department Store Daegu Main Building. C&#39;est un aquarium situé dans la position la plus élevée de Corée. Les créatures marines exposées sont environ 200 espèces, y compris les lamantins, les lions de mer de Californie et les requins zèbres. La visualisation des itinéraires consistait en un sens unique qui vous permet de regarder dans tous les espaces d&#39;exposition de l&#39;entrée à la sortie dans une seule direction. Il fait environ 800 mètres de long et prend environ 95 minutes.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vue fantastique sur l&#39;aquarium de méduses - Dong-gu, Daegu, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/114/3129e989-8738-4b15-b3c6-56b2bf07c29c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vue fantastique sur l&#39;aquarium de méduses
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La première chose que vous rencontrerez après l&#39;entrée de l&#39;aquarium vivant est l&#39;aquarium de méduses, qui embellit l&#39;intérieur d&#39;un ciel fluorescent. Au moment où vous le voyez, c&#39;est une vue qui vous rend résistant. Alors que les méduses flottent à travers l&#39;aquarium cylindrique, déployant ses bouchons, une petite pleine lune, comme son nom (méduse de pleine lune), flotte. Des mouvements élégants qui ne peuvent être imités par aucune créature vivante ajoutent à l&#39;éclairage en constante évolution, vous donnant une atmosphère légèrement rêveuse. L&#39;aquarium de méduses est reflété sur quatre côtés, créant une vue magnifique.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Méduse grande ouverte - Dong-gu, Daegu, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/114/0463b46b-8648-4982-88b6-38c82dc96c77.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Méduse grande ouverte
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Lorsque vous quittez l&#39;aquarium de méduses, trois longs réservoirs rectangulaires occupent l&#39;espace. Le jardin est un jardin effrayant où la queue est enterrée dans le sable, le Bangga Cardinal avec ses regards mignons et ses nageoires élancées, la licorne avec ses cornes sur la tête et la perruche qui ressemble au bec d&#39;un perroquet. Peut être.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Écosystèmes marins dans de longs réservoirs - Dong-gu, Daegu, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/114/61b20c5c-2f59-43e2-9dd7-a5b004a4db93.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Écosystèmes marins dans de longs réservoirs
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Garden-il attire l&#39;attention des visiteurs en raison de son aspect plutôt idiot. Le corps allongé qui suinte sur le sable est comme un brin d&#39;herbe se balançant au vent.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Travaux de jardinage avec une queue enfouie dans le sable et nageant Bengalika Cardinal - Dong-gu, Daegu, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/114/b6956cdd-e468-4b8c-a909-7d938533ee80.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Travaux de jardinage avec une queue enfouie dans le sable et nageant Bengalika Cardinal
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Des cafés et des zones pour enfants accueillent les visiteurs lorsqu&#39;ils passent devant l&#39;aquarium et l&#39;aquarium où vous pouvez prendre des photos commémoratives. Kids Zone possède une piscine tactile où les enfants peuvent toucher l&#39;anguille et la pieuvre, et une installation où les enfants peuvent jouer avec divers jouets. Il y a un aquarium de croquis sur un mur. Après avoir coloré le papier sur lequel les créatures marines sont dessinées, scannez l&#39;image finie sur l&#39;appareil et l&#39;animal apparaît sur l&#39;écran pour nager. Alors que les enfants énergiques sont absorbés par le jeu, les adultes peuvent profiter d&#39;un peu de thé dans un café.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Zone enfants pour les enfants - Dong-gu, Daegu, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/114/2e542ff3-4d2b-4cbd-9bb8-a26f9545b0fc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Zone enfants pour les enfants
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il y a aussi un petit zoo à l&#39;intérieur de l&#39;aquarium vivant. Vous trouverez un lièvre mignon, une tortue terrestre Sulgata, un suricate fou et un raton laveur qui monte à travers les arbres. Les lapins et les tortues peuvent être touchés directement par le gardien de zoo. Les enfants se tortillent derrière les lapins, imitent les lapins, caressent leurs mères et gardiennes et les caressent.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Enfants caressant un lapin - Dong-gu, Daegu, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/114/a413bcd5-a246-4b0f-a88e-25b0aca8d7b2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Enfants caressant un lapin
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le lamantin de Seaso est la mascotte de l&#39;aquarium vivant. Je suis fier d&#39;une apparence mignonne qui ne correspond pas à la taille et qui gagne en popularité. Il ne reste que mille espèces rares dans le monde, il convient donc de le noter.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Lamantin appréciant la natation &amp;lt;Photo gracieuseté de Alive Aquarium&amp;gt; - Dong-gu, Daegu, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/114/c5a7d995-1bb0-4414-9abd-2a4ebda4ce98.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Lamantin appréciant la natation &amp;lt;Photo gracieuseté de Alive Aquarium&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   L&#39;aquarium du lamantin reproduit la profondeur de l&#39;habitat principal du lamantin, un lagon (un lac peu profond séparé de la mer par des obstacles sédimentaires tels que le sable). Le lamantin mange 20 kg de légumes par jour, y compris le bok choy, le chou, le chou et le jerk. Il est intéressant de voir comment les gens utilisent leurs mains pour manger des légumes comme s&#39;ils étaient des gens. Des quantités excessives de déchets sont excrétés fréquemment, qui se nourrissent de poissons omnivores dans le même aquarium.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;17&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Aquarium State of Manatee - Dong-gu, Daegu, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/114/844d540f-da1e-45a7-971b-96c7c0c3ff5b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Aquarium State of Manatee
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vous continuez à vous déplacer le long de la route d&#39;observation, vous aurez un espace spacieux. Vous pouvez rencontrer la cabane dans les arbres où vous pouvez nourrir des animaux tels que des perroquets et interagir avec eux. L&#39;écran vous permet également d&#39;observer en détail les caractéristiques des perroquets et des loutres.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;19&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Mère enfant, regarder, californie, lion mer - Dong-gu, Daegu, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/114/e46da8da-ad2d-4c8c-912b-b630925951ef.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Mère enfant, regarder, californie, lion mer
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Après avoir regardé le spectacle de magie et marcher, l&#39;aquarium de sardines à 360 degrés au plafond se révèle. Vous pouvez profiter du groupe animé de sardines. L&#39;extase du mouvement des sardines en groupe. Une petite exagération est le sentiment de voir la Voie lactée tourbillonner dans le ciel nocturne. L&#39;intérieur sombre, les troupeaux de sardines révélant un ventre argenté et le design de l&#39;aquarium rappelant les yeux humains créent une harmonie artistique. Les sièges sont réservés pour plus de commodité.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;21&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Troupeau de Sardine Swarm - Dong-gu, Daegu, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/114/e629cd10-3dd2-452b-82a6-f48cf72999af.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Troupeau de Sardine Swarm
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   De l&#39;aquarium de sardines, vous pouvez rencontrer le poisson clown, célèbre pour Nemo, en passant par un tunnel rappelant un tunnel. Ensuite, après avoir quitté le coin, le réservoir principal, la mer de Daegu, apparaîtra. Il a une petite mer avec des requins zèbres, de grandes raies pastenagues et des tortues marines.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;23&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un aquarium a été placé dans le passage rappelant le tunnel. - Dong-gu, Daegu, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/114/501a99f9-8453-4044-949e-6f4c813ef6a8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un aquarium a été placé dans le passage rappelant le tunnel.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   C&#39;est incroyable et amusant juste pour le regarder, mais la spécialité du réservoir principal est complète avec une variété de programmes. La sirène bleue est une belle fête de trois sirènes parmi les créatures marines. Chaque fois que la sirène faisait signe de la main et sourit à la foule plus jeune, des applaudissements éclataient. &#39;Alive Girls&#39; est une délicieuse performance de ballet sous-marin, et &#39;Igley and Friends&#39; est un programme où l&#39;aquagiste ferme les créatures marines avec une caméra dans le réservoir.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;25&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Une représentation de la sirène bleue &amp;lt;Photo gracieuseté de Alive Aquarium&amp;gt; - Dong-gu, Daegu, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/114/8bf4ec33-bed2-4198-9ca9-ea86ecb3119a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Une représentation de la sirène bleue &amp;lt;Photo gracieuseté de Alive Aquarium&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le Shark Bridge est installé près du réservoir principal. Littéralement, c&#39;est un pont où vous pouvez marcher sur des requins. Après l&#39;expérience Shark Bridge, la visite se termine avec un mérou géant appelé `` Siktam Hemp King &#39;&#39;. Le mérou géant était à l&#39;origine du réservoir principal et a été jeté hors de son réservoir actuel parce qu&#39;il mangeait un requin.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;27&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Visiteurs marchant sur le pont des requins - Dong-gu, Daegu, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/114/3bf365a8-d8d8-4b96-876c-d36809af4486.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Visiteurs marchant sur le pont des requins
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Déplacez l&#39;espace de la mer à la jungle, «Juraji», un parc à thème sur le toit
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Après avoir regardé l&#39;Aquarium vivant, sortez par l&#39;allée et vous verrez le parc à thème sur le toit «Juraji» avec le concept d&#39;une jungle. Le voyage sous-marin se termine et l&#39;exploration de la jungle commence. Vous vous déplacez de l&#39;espace vers un environnement complètement différent.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vue panoramique du parc à thème sur le toit `` Juraji &#39;&#39; - Dong-gu, Daegu, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/114/9f522518-51f7-44c4-bcbf-d28ff6459078.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vue panoramique du parc à thème sur le toit `` Juraji &#39;&#39;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Dans le Juraji, diverses sculptures qui correspondent au concept ont été placées. L&#39;éléphant &#39;Choji&#39; se couche devant la fontaine, et les trois trains de coccinelles transportent les enfants et courent entre les jambes de l&#39;araignée géante &#39;Buibui&#39;. Le crocodile de bois Gumu est prêt à glisser sa tête pour les enfants. D&#39;un côté, les baobabs en bambou sont majestueux. En attendant, divers animaux sauvages comme la girafe et le rhinocéros traînent. Les visiteurs peuvent traverser une terrasse en bois qui s&#39;étend dans les airs, surplombant un paysage africain.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Il y a une terrasse en bois parmi les baobabs. - Dong-gu, Daegu, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/114/712fffd5-6099-40bb-b2e0-b8296238dee2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Il y a une terrasse en bois parmi les baobabs.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Au bout du toit, vous pouvez marcher sur un monticule moelleux et avoir une vue sur le centre-ville de Daegu et la montagne Palgong. Il est populaire comme lieu de rendez-vous pour les amoureux de voir la vue de nuit la nuit. La gare de Dongdaegu, illustrée à droite, est la scène principale du film &amp;lt;To Busan&amp;gt;. C&#39;est une scène où un train en direction de Busan s&#39;arrête dans les ruines de Dongdaegu, et des personnes qui ne sont pas infectées par des zombies, comme le partage, luttent contre des zombies qui ont augmenté de façon exponentielle.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sculpture de girafe - Dong-gu, Daegu, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/114/24fce7e6-335f-4fe8-b323-dd6bff3fb07b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sculpture de girafe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Aquarium rempli concentrique, Aquarium vivant
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Tout au long de l&#39;aquarium vivant, les rires et les gémissements des enfants ont continué. Répondant violemment à chaque geste mystérieux des créatures marines, il a révélé les plaisirs des aliments crus. Les sentiments de l&#39;enfant ont été transmis aux adultes, et les adultes ont regardé l&#39;aquarium avec des yeux purs comme s&#39;ils retournaient à leur enfance pendant un certain temps. L&#39;aquarium d&#39;Alive Aquarium était rempli de concentricité générationnelle.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Info voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Alive Aquarium Daegu
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Adresse: 9e étage, magasin Shinsegae Daegu, 149 Dongbu-ro, Dong-gu, ville métropolitaine de Daegu
    &lt;br/&gt;
    Contact: 053-247-8899
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.aliveaqua.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.aliveaqua.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurants près de
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    P.F Chang&#39;s: Mongolian Beef / Shinsegae Department Store Daegu 8F, Luang Street / 053-661-6873
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.pfchangs.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.pfchangs.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Gangsan Myeonok: Pyeongyang Naengmyeon / Shinsegae Department Store Daegu Branch 8F, Luang Street / 053-661-6862
    &lt;br/&gt;
    -Tong House Night: Tempura Tung House / 12, Ayang-ro 7-gil, Dong-gu, Daegu, Corée
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Pièces
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    Daegu Grand Hotel: 305, Dongdaegu-ro, Suseong-gu / 053-742-0001
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.daegugrand.co.kr/grand/main/index.php&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.daegugrand.co.kr/grand/main/index.php
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Benikea Hotel Suseong: 106-7, Yonghak-ro, Suseong-gu / 1899-1001
    &lt;br/&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.hotelsusung.co.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.hotelsusung.co.kr
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Aega: 46-6, Seoseong-ro 16 gils, Jung-gu / 053-781-5215
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://aegahanok.modoo.at/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://aegahanok.modoo.at/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été mises à jour en janvier 2019 et peuvent changer par la suite. Veuillez vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, de sorte que l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>