<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Mapo-gu.de on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/mapo-gu.de/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Mapo-gu.de)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Mon, 16 Mar 2020 01:02:36 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/mapo-gu.de/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Gassenreise in eine andere Welt, Yeonnam-dong Gasse Essen und Café - Mapo-gu, Seoul, Korea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/alleyway-taste-trip-to-another-world-yeonnamdong-alley-food-and-coffee-shop-180-de/</link>
      <pubDate>Mon, 16 Mar 2020 01:02:36 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/alleyway-taste-trip-to-another-world-yeonnamdong-alley-food-and-coffee-shop-180-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Mapo-gu, Seoul, Korea&#34; data-title=&#34;alleyway-taste-trip-to-another-world-yeonnamdong-alley-food-and-coffee-shop--180&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Taco und Quesadilla von Bemucho Cantina, mexikanisches Familienessen - Mapo-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/180/96654e33-abf9-475e-b2d5-df54a3cc04e2.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Taco und Quesadilla von Bemucho Cantina, mexikanisches Familienessen
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Gassenreise in eine andere Welt, Yeonnam-dong Gasse Essen und Café
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Mapo-gu, Seoul, Korea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie eine Kreuzung in der Hongdae Street überqueren, die den ganzen Tag über voller Menschenmassen ist, treffen Sie auf Yeonnam-dong, das zu einer alten Gasse führt. Enge Gassen, Yeonnam-dong-Gassen, gefüllt mit analoger Sensibilität und Vintage-Charme, sind mit seltsamem und frischem Geschmack und Aroma gefüllt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Mit Ausnahme von mehr als 50 m ist ein exotischer Tag im thailändischen Restaurant &#39;Tuk Tuk Noodle Thai&#39;, im &#39;Coffee Shop Issim&#39;, im &#39;Coffee Breve&#39;, im mexikanischen Restaurant &#39;Bemucho Cantina&#39; und im Curry-Restaurant &#39;Himeji&#39; einfach, komfortabel. duftend und schlicht.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Tuk Tuk Nudel Thai Vorspeise, gebratenes Shrimps Schweinefleisch - Mapo-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/180/30294346-e9db-4769-a5bf-549080754c77.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Tuk Tuk Nudel Thai Vorspeise, gebratenes Shrimps Schweinefleisch
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Schöner Ort, um langsam alleine zu gehen, Yeonnam-dong Gasse
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es gibt solche Leute. Eine Gasse, die nur ich kenne, ein Gourmet, der nur zu mir geht. Der kleine Wunsch, jedermanns eigenen Raum zu behalten, ohne jemanden informieren zu wollen, scheint egoistisch und schüchtern zu sein, aber das innere Herz, diesen Raum zu retten, ist liebevoller und leidenschaftlicher als jeder andere. Dies ist das Herz von Menschen, die die Gassen von Yeonnam-dong lieben.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Nachdem Sie die belebte Straße an der Kreuzung der Ausfahrt 3 der U-Bahnstation Hongik University verlassen und etwa 10 Minuten auf der linken Straßenseite gelaufen sind, sehen Sie eine kleine Gasse, die die Seite des Kimbab House hinunterführt. Dies ist eine kleine Gasse, die nach Yeonhui-dong führt, der alten Adresse von Yeonnam-dong, 227. Galerie, Buchhandlung, Café und Restaurant, die Yeonnam-dong repräsentieren, befinden sich in der Gasse mit Blick auf die Nachbarschaft auf einen Blick.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Die Galerie-Kaserne wurde in der Gasse des Dongjin-Marktes eröffnet - Mapo-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/180/f38d5bde-70c6-49d1-b51a-d23483f11e04.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Die Galerie-Kaserne wurde in der Gasse des Dongjin-Marktes eröffnet
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Ein komplexer kultureller Raum namens &#34;Place Mak&#34; beeinflusst den Wind von Kultur und Kunst in den Gassen von Yeonnam-dong, bekannt als Chinatown and Knights Restaurant.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.placemak.com&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.placemak.com
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    sein. Es wurde 2010 eröffnet und beleuchtete die alten Gassen der Altstadt, indem es Stühle sammelte und ausstellte, die die Erinnerungen der Bewohner von Yeonnam-dong enthielten. Mehr als 30㎡, dies ist ein gemeinnütziger Raum, der als künstlerischer Unterschlupf für die Bewohner von Yeonnam-dong beginnt, wo freie und innovative Ausstellungen junger Künstler wie Installation, Skulptur, Möbel und Gemälde frei fortgesetzt werden können. Als kleiner Baum vor der Galerie ist die Galerie wie ein Liebeszimmer in der Nachbarschaft, in dem jeder zurückblicken und sich entspannen kann.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Galerie, Ort der Kultur und Kunst in der Yeonnam-dong Alley - Mapo-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/180/f33288f4-d379-4171-8c4e-abe3ece1e2c7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Galerie, Ort der Kultur und Kunst in der Yeonnam-dong Alley
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie durch die Gassen von Yeonnam-dong gehen, finden Sie eine Buchhandlung, die aufgrund der Cafés und Pubs in einer schwachen Erinnerung verschwunden ist. Es ist die Buchhandlung Pinocchio (070-4025-9186), die Bilderbücher als erstes Geschäft für grafische Neuheiten in Korea verkauft, das vor einem Jahr eröffnet wurde.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bilderbuch, Buchhandlung Pinocchio, die Erwachsene und Kinder zusammen sehen - Mapo-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/180/e3bfd37d-45fa-47db-80a3-0933aa0127f2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bilderbuch, Buchhandlung Pinocchio, die Erwachsene und Kinder zusammen sehen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   In einem 20㎡-Raum, in dem Sie Essays, Illustrationsbücher und handgemachte Märchen voller wunderschöner Gemälde durchsehen, werden Sie feucht. Es gibt auch wertvolle Bücher, die aus Übersee importiert wurden, im Bücherregal, wo die Bilderbücher von Erwachsenen und Kindern zusammengepackt sind.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ein Raum voller Essays und Märchen mit schönen Bildern - Mapo-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/180/93e6ab47-729d-47d3-b599-7be35df22c74.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ein Raum voller Essays und Märchen mit schönen Bildern
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Tuk Tuk Nudel Thai
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Wenn Sie die Gasse auf der Suche nach einem heißen Ort in Yeonnam-dong betreten haben, werden Sie möglicherweise von der einfachen Atmosphäre des Eingangs zur Gasse und dem einfachen Eingang zum „Tuk-tuk Noodle Thai“ enttäuscht sein. Eine kleine Gasse, die reibungslos verläuft, ist nach langer Betrachtung wunderschön. Das Essen von Tuk Tuk Noodle Thai ist auch ein Geschmack, der herausfällt, sobald Sie es probieren.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Das repräsentative Menü von Tuk Tuk Noodle Thai, Yang Yang und Yang Tam Kai - Mapo-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/180/c8120416-2798-4499-b66b-4d1fa42084a8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Das repräsentative Menü von Tuk Tuk Noodle Thai, Yang Yang und Yang Tam Kai
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Köche aus Issan, nordöstlich von Thailand, sagen, das Essen sei außergewöhnlich. Deshalb ist das Essen von Tuk Tuk Noodle Thai köstlich. Das thailändische Essen, das von lokalen Köchen aus Issan hergestellt wird, ist im Vergleich zu anderen Orten großzügig und lokal, was es besonders für lokale Feinschmecker befriedigend macht. Wenn Sie den Speisesaal betreten, schaffen die Hängemattendecke, die von Elefanten bemalten Wände und die exotischen Holztische eine exotische Atmosphäre mit einem einzigartigen Kräuterduft.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gebratene Nudeln mit viel Schweinefleisch und Gemüse, Pad Thai - Mapo-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/180/2149d30a-7100-4a13-9535-5e69178723c9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gebratene Nudeln mit viel Schweinefleisch und Gemüse, Pad Thai
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hühnchen-Papaya-Salat mit Curry-Pulver und Gewürzen, und Yom Tam Khai Yang ist ein charakteristisches Menü von Tuktuk Noodle Thai. Das knusprige Brathähnchen und der süß-saure, verschwitzte Salat sind frisch genug, um in jedes Gericht zu passen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Knuspriger Brathähnchen-Papaya-Salat - Mapo-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/180/87b4e7cf-a674-4826-a0fe-4928a2af0db8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Knuspriger Brathähnchen-Papaya-Salat
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   똠 Yang-Yang, ein Gericht mit reichhaltiger Brühe, ist ein Geschmack, der den sauren Geschmack von Tomaten, Limetten und Zitronengras, den süßen Geschmack von Kokosmilch und die saftige Textur von Flusskrebsen kombiniert.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Eistee von Thailändern genossen - Mapo-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/180/755d17d2-e2f9-4729-ab07-0224a4f5600a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Eistee von Thailändern genossen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Darüber hinaus können Sie über 50 verschiedene thailändische Gerichte wie Pad Thai, Punim Pat Pong Curry und Chek Man Yum probieren.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Eingang zum Tuk Tuk Noodle Thai - Mapo-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/180/86c25a0f-7265-4b19-8aeb-540539e8ea2b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Eingang zum Tuk Tuk Noodle Thai
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es ist auch als reguläres Zuhause für in Korea lebende Ausländer bekannt, daher ist eine Reservierung erforderlich. In einigen Fällen kann Ihre Reservierung vor über einer Woche erfolgen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Interieur mit lokalen thailändischen Ornamenten dekoriert - Mapo-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/180/d5c50b85-c8d0-42c1-b10b-04d4f6bc1333.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Interieur mit lokalen thailändischen Ornamenten dekoriert
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Bemucho Cantinas mexikanischer Homestyle
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Die meisten Restaurants in Yeonnam-dong sind bis Mittag geöffnet. Es ist ein kleines Geschäft, das von ein oder zwei Personen geführt wird. Es gibt also viele Dinge vorzubereiten. „Bemucho Cantina“ mit fünf Tischen ist mit Ornamenten aus Mexiko, der Heimatstadt des Besitzers, dekoriert und wirkt wie eine Kneipe in Mexiko.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Bemucho Cantina, kurz „Besame Mucho Tavern“, ist ein Ort, an dem sich mexikanische Männer und Frauen aus Yeonnam-dong treffen und mexikanische hausgemachte Mahlzeiten kochen. Der Besitzer, der ein starkes Gespür für Kocherfahrung in Mexiko hat, bietet frische und herzhafte mexikanische Küche, indem er lokale Zutaten auswählt. Es ist einfach, frischen Salat und Tomaten zu verwenden. Indem sie den Geschmack der Heimatstadt nutzen, produzieren sie exotisches und köstliches mexikanisches Essen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;B&#39;mucho Cantina Spinat Quesadilla und gebratene Hühnchen Tacos - Mapo-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/180/7b22d3ee-5724-458f-af4d-aa8d78dbc2e4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     B&#39;mucho Cantina Spinat Quesadilla und gebratene Hühnchen Tacos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Beliebte Menüpunkte sind Hühnchen-Bria, Salat, Mais, Zwiebeln, Paprika, Sauerrahm und Tomatensalsa-Sauce. Fry Chicken Taco, perfekt für Koreaner, schmeckt köstlich mit Tomatensalsasalat, indem der Taco mit Hühnchen gebraten wird.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Fried Chicken Taco, das Hauptmenü von B&#39;mucho Cantina - Mapo-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/180/e5e6f4a1-20f5-4455-abfa-8186ccde4a98.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Fried Chicken Taco, das Hauptmenü von B&#39;mucho Cantina
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Ehemann kümmert sich um das Geschirr und die Ehefrau widmet sich traditionellen mexikanischen Getränken. Orchata, ein traditionelles Reisgetränk, das mit Zucker und Zimt gewürzt wird, indem Reismehl alle drei oder vier Mal gemahlen wird, ist oft süß und herzhaft. Am Wochenende gibt es viele Kunden und es gibt nur wenige Tische. Wenn Sie also 30 Minuten im Voraus reservieren, ist der Tisch leer.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Mit traditionellen mexikanischen Getränken ist das Kochen köstlicher - Mapo-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/180/75ef2070-dc3c-467c-8bdb-5ffb88cb9195.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Mit traditionellen mexikanischen Getränken ist das Kochen köstlicher
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Slow Food, Himeji-Curryreis
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Während der Mittagszeit strömt eine lange Reihe Curry über den Geruch des süßen Curry. Das repräsentative Menü von Himeji ist Curryreis. Der alte Fahrradladen erinnert mich an ein kleines Haus in einem japanischen Wohngebiet. Es ist eine gemütliche und komfortable Atmosphäre, in der der Curryreis gut für den Innenbereich geeignet ist.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Curryreis, nach japanischer Art nur mit Gemüse wie Kartoffeln, Karotten und Brokkoli zubereitet, ist uns bekannt. Beliebt ist auch das beliebte Curry-Udon, das mit Curry gegessen wird. Die Sojasaucen-Nudeln mit viel Ingwer sind keine japanischen Soba, sondern die Nudeln, die der Besitzer mit Haejang gekocht hat. Die weiche Nudel passt gut zum Geschmack der Suppe, die sich im Inneren öffnet.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Himeji erinnert mich an ein kleines japanisches Familienhaus - Mapo-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/180/7abde3cc-ab28-462f-910a-141ef09b4ba3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Himeji erinnert mich an ein kleines japanisches Familienhaus
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Curry-Reis wird mit Curry-Sauce gekrönt, die in gelbem und faltig gekochtem Reis mit Kurkuma gekocht und gekocht wird. Die Paprika-Stücke, die wie eine Dekoration bestreut sind, werden knusprig gekaut und geben einen angenehmen Geschmack. Der Duft von Pfeffer passt sehr gut, deshalb esse ich viel Reis, indem ich ihn kratzt. Ich habe nie Kochen gelernt, keine Restauranterfahrung und keine Geheimnisse, aber wie der Geschmack der Hand einer Mutter kochte Himejis Curry lange Zeit, ohne das Gefühl zu haben, von der Essenz des Slow Food verschont zu bleiben.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34; - Mapo-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/180/47ff4aa8-9e8a-4cd8-97fd-b890c86422a7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Kaffee voller Herz, Café Lee Sim und Kaffee libre
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Eine Gasse, die den Besuchern von Yeonnam-dong vertraut ist, ist ein Straßenparkweg von Himeji zum Bookstore Pinocchio, zur Seitenstraße des Dongjin-Marktes und zur nächsten großen Straße und zum Yeonnam-dong Community Service Center. Es gibt ein Café, das hofft, noch lange in Yeonnam-dong zu bleiben, auch wenn ein neuer Kulturraum in den Dongjin-Markt eintritt, wo nur noch Spuren vorhanden sind, und es gibt drei oder vier Cafés pro Monat.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;5&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Yeonnam-dong hat ein Café, in dem Sie den besten Kaffee trinken können - Mapo-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/180/09db181b-f8ae-4e6c-afe0-490b2988a456.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Yeonnam-dong hat ein Café, in dem Sie den besten Kaffee trinken können
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   In Yeonnam-dong gibt es zwei Cafés, die Kaffeeliebhaber anziehen: &#34;Coffee Store Lee Sim&#34; und &#34;Coffee Brivre&#34;. &#39;Issim&#39;, berühmt für seinen türkischen Kaffee, mahlt Kaffee auf traditionelle Weise mit einem Werkzeug namens &#39;Ibrick&#39;.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;5&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;18&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Das Café Lee Sim ist voller Kaffeeliebhaber - Mapo-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/180/581ba8f2-76aa-4ddc-ba71-0c69b48e7658.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Das Café Lee Sim ist voller Kaffeeliebhaber
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Für die Stammgäste, die lange Bohnen kaufen möchten, sind die von Subuk gestapelten Kaffeebohnen und eine dicke Röstmaschine stolz auf guten Kaffee.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;5&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;19&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Papua-Neuguinea Kimmel aus Tropf - Mapo-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/180/af5b7a44-eb82-4fb8-9ae4-3574b24a7f6e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Papua-Neuguinea Kimmel aus Tropf
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Kaffeekarte von Coffee Libre, die Yeonnam-dong in der Luft mit &#39;Good Coffee&#39; Probleme bereitete, ist einfacher als ich dachte.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;5&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;20&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Tropfkaffee mit der Aufrichtigkeit des Besitzers ist duftender - Mapo-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/180/bc64802e-a157-4b3f-bb1e-b7decf864ddc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Tropfkaffee mit der Aufrichtigkeit des Besitzers ist duftender
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Vier Arten von gebrühtem Kaffee, Espresso, Americano, Aeropresse oder French Press.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;5&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;21&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Das Äußere von Coffee Libre zeigt die Vorzüge der Einfachheit - Mapo-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/180/4c88c380-23e0-43ae-9d9e-f9575dece156.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Das Äußere von Coffee Libre zeigt die Vorzüge der Einfachheit
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie Kaffeebohnen kaufen, ist eine Tasse Kaffee kostenlos. Den ganzen Tag grüne Bohnen rösten und Kaffee kochen, ist viel los.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;5&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;22&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Der Medizinschrank Kankan ist voller frischer Bohnen. - Mapo-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/180/9cdcd6a5-57c9-4e0b-b896-95fa5e822ed8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Der Medizinschrank Kankan ist voller frischer Bohnen.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wir bringen die besten grünen Bohnen ein und verkaufen sie, die aus dem „Cup of Excellence“ ausgewählt wurden, der zu den besten Bohnen zählt, die jedes Jahr geerntet werden.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;5&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;23&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Kostenloser Kaffee zum Mitnehmen beim Kauf von Kaffeebohnen - Mapo-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/180/8f3e1207-e7d5-4fe0-a304-3b8ade4e0530.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Kostenloser Kaffee zum Mitnehmen beim Kauf von Kaffeebohnen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformation
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1.Zugang
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
    - Fahren Sie etwa 200 m auf der linken Hügelstraße von der Kreuzung der Ausfahrt 3 der U-Bahnstation Hongik University hinauf, biegen Sie an der Gimbap World links ab und fahren Sie bergab zur Gasse von Yeonnam-dong.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Restaurants in der Nähe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Tuk Tuk Nudel Thai:
    &lt;/strong&gt;
    Thailändisches Essen / 37 Yeonhui-ro, Mapo-gu
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://blog.naver.com/tuktuknoodle&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://blog.naver.com/tuktuknoodle
    &lt;/a&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Bemucho Cantina:
    &lt;/strong&gt;
    Mexikanisches Essen / 40 Donggyo-ro 46-Gil, Mapo-gu
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;https://www.facebook.com/bmuchocantina&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     https://www.facebook.com/bmuchocantina
    &lt;/a&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Himeji:
    &lt;/strong&gt;
    Japanisches Hausessen / 198 Seongmisan-ro, Yeonnam-dong, Mapo-gu
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Café Lee Shim:
    &lt;/strong&gt;
    Türkischer Kaffee / 42 Donggyo-ro 46-Gil, Mapo-gu
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Kaffee Libre:
    &lt;/strong&gt;
    Filterkaffee / 198 Seongmisan-ro, Yeonnam-dong, Mapo-gu
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.coffeelibre.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.coffeelibre.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     3. Unterkunft
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Bleib einfach:
    &lt;/strong&gt;
    3, Euljiro 40-Gil, Jung-Gu / 02-2271-2287
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Hotel Manu:
    &lt;/strong&gt;
    19 Toegye-ro, Jung-gu / 02-777-0100
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.hotelmanu.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.hotelmanu.com/
    &lt;/a&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Adrige Hotel:
    &lt;/strong&gt;
    3-6, Teheran-ro 28-Gil, Gangnam-gu / 02-552-9711
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;red&#34;&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Die oben genannten Informationen wurden im März 2017 aktualisiert und können später geändert werden. Bitte überprüfen Sie dies, bevor Sie reisen.
     &lt;br/&gt;
     ※ Informationen wie Text, Fotos und Videos, die in diesem Artikel verwendet werden, sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Die unbefugte Verwendung des Artikels ist untersagt.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Die Gyeongui Precinct Street, in der der Zug verschwand - Mapo-gu, Seoul, Korea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/the-gyeongui-precinct-street-where-the-train-disappeared-166-de/</link>
      <pubDate>Sun, 15 Mar 2020 20:15:57 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/the-gyeongui-precinct-street-where-the-train-disappeared-166-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Mapo-gu, Seoul, Korea&#34; data-title=&#34;the-gyeongui-precinct-street-where-the-train-disappeared--166&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;In der Nähe der Ausfahrt 6 der Hongik University Station - Mapo-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/166/75e14d4e-6f45-4cca-a597-053155e8dbde.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    In der Nähe der Ausfahrt 6 der Hongik University Station
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Die Gyeongui Precinct Street, in der der Zug verschwand
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Mapo-gu, Seoul, Korea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es gibt eine Möglichkeit, ein Buch zu genießen, während Sie außerhalb des stickigen Innenraums spazieren. Es bezieht sich auf die &#39;Gyeongui Seonseo Street&#39;, ein Thema zum Thema Bücher rund um die Hongik University Station, die für ihre Musik, Kunst und Jugend bekannt ist. Es ist eine gute Möglichkeit, am kommenden Frühlingstag auf einer Bank zu sitzen und ein Buch zu lesen. Auf dieser Straße können Sie den Stand in der Gyeongui Precinct Street betreten und das Glück genießen, Ihre Augen mit dem Künstler zu teilen, auf den Sie beim Lesen eines Buches gestoßen sind. Lassen Sie uns im Frühjahr als Buchstraße ein Picknick machen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Bücher aus der Verlagsstadt rund um Hongdae
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Start ist die Ausfahrt 6 der Hongik University Station. Wenn Sie aus dem Keller kommen und zurückgehen, sehen Sie eine Skulptur, die als Gyeongui Precinct Street geschrieben ist. Von hier aus ist die Straße, die zum unteren Abschnitt des Wo Wago Expressway führt, eine respektable Straße.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Auf der Straße, die zu etwa 250 m führt, gibt es Buchhandlungen und kulturelle Räume, in denen Bücher zu verschiedenen Themen ausgestellt und verkauft werden. In der Gyeongui Seonseo Street finden verschiedene von Buchhandlungen organisierte Veranstaltungen statt. Während Sie die Straße entlang gehen, können Sie leicht auf Werke zugreifen, die Bücher und Buchinformationen darstellen. Neben dem Operationsbüro befindet sich ein Fahrradabstellplatz, den jeder nutzen kann. Am Tag der Veranstaltung stehen im Bürogebäude Toiletten zur Verfügung. Am anderen Tag sollten Sie die Toilette an der Hongik University Station benutzen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Neben dem Operationsbüro befindet sich ein Fahrradabstellplatz - Mapo-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/166/7ec84546-24e1-43ae-bcd8-045818c989e8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Neben dem Operationsbüro befindet sich ein Fahrradabstellplatz
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Direkt neben der Skulptur der Gyeongui Precinct Street befindet sich eine Inschrift, die diesen Ort kurz vorstellt. Oben sehen Sie eine Installation, in der eine Frau liest und ein Mann Gitarre spielt. Es ist eine Arbeit, die die Umgebung von Hongdae, die Gyeongui Precinct Street und die Music Street symbolisiert. Bitte beachten Sie, dass es ein Bulletin Board für Außenwerbung gibt, das Sie über die geplanten Veranstaltungen und Bücher in der Gyeongui Precinct Street informiert.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Eine Frau liest ein Buch am Eingang der Gyeongui Seonseo Straße - Mapo-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/166/932fcb2e-fdcd-4f7a-a7dd-0f2f09903f34.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Eine Frau liest ein Buch am Eingang der Gyeongui Seonseo Straße
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Gyeongui-Linie bezieht sich auf die Eisenbahnverbindung zwischen Yongsan und Sinuiju im Jahr 1906. Selbst während der japanischen Kolonialzeit war sie ein wichtiges Transportmittel zwischen Nord- und Südkorea. Der Zug war mitten im Krieg und in der Teilung für viele Jahre nicht mehr in Betrieb, aber nach dem Nord-Süd-Gipfel 2000 begann das Restaurierungsprojekt der Gyeongui-Linie, und 2009 wurde ein Großraumzug vom Bahnhof Seoul zum Bahnhof Munsan eröffnet. Zu diesem Zeitpunkt wurde der 6,3 km lange Abschnitt der Yongsan-Linie, der &#39;Yongsan ~ Gajwa&#39; verbindet, unterirdisch verlegt und die Gyeongui-Linie-Forststraße auf den Boden gelegt. Für Verlage war es selbstverständlich, Bücher rund um die Hongik University zu machen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gyeongui Seonseo Street Bookstore, wo Sie verschiedene Bücher treffen können - Mapo-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/166/a1267f03-1507-4e1c-bb80-84f3edaf75e4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gyeongui Seonseo Street Bookstore, wo Sie verschiedene Bücher treffen können
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Bücher und kulturelles Leben an 10 Ständen
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   In der Gyeongui Precinct Street gibt es 10 Stände, an denen Bücher ausgestellt, verkauft oder aufbewahrt werden. Im Namen des Standes werden alle Wörter &#34;Gehen&#34; kombiniert, um diesen Ort zu einem Ort zu machen, den Sie beim Gehen genießen können. In &#39;Space Walk&#39; finden Treffen mit Autoren, Buchkonzerte und Vorträge statt. Ausstellungen, kleine Versammlungen und Workshop-Erlebnisprogramme finden im Rahmen von &#39;Future Walk&#39;, &#39;Creative Walk&#39; und &#39;Cultural Walk&#39; statt. Einige Buchhandlungen werden von Verlagen betrieben. Sie können Bücher lesen oder kaufen, die sich auf den Namen des Standes beziehen, und zwar unter &#34;Tourism Walk&#34;, &#34;Art Walk&#34;, &#34;Children&#39;s Walk&#34;, &#34;Humanities Walk&#34;, &#34;Literature Walk&#34; und &#34;Theme Walk&#34;.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Der Kinderspaziergang zeigt Spuren wilder Tiere. - Mapo-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/166/72f74348-e40a-4791-8d77-bdc1ac4452fb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Der Kinderspaziergang zeigt Spuren wilder Tiere.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Jede Buchhandlung zeigt eine Vielzahl von Sehenswürdigkeiten oder führt Erfahrungsprogramme durch.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bürger verliebt in das Lesen von Büchern - Mapo-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/166/a858cda4-d14a-4401-be31-44049b909309.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bürger verliebt in das Lesen von Büchern
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Gyeongui Preliminary Street, wo Sie 312 Tage lang Autoren und Bücher treffen können
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Bei Weltraumspaziergängen, zukünftigen Spaziergängen, kreativen Spaziergängen und kulturellen Spaziergängen findet von Dienstag bis Sonntag das Konzept statt, dass Sie den Autor 312 Tage lang treffen können, außer montags, die geschlossen sind.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Buchskulpturen unterwegs
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Neben dem Stand sind in der Gyeongui-Linie im Freien verschiedene Exponate zum Thema Bücher installiert. Nach dem Kulturspaziergang wird eine Buchskulptur, die der Form eines in einem Bücherregal steckenden Buches ähnelt, an einer Wand auf einem Sitz im Freien befestigt. Wenn Sie Skulpturen betrachten, in die Titel von Büchern wie &amp;lt;Überlegungen aus dem Gefängnis&amp;gt;, &amp;lt;Was ist Geschichte&amp;gt; und &amp;lt;Mein Interpreter für das kulturelle Erbe&amp;gt; eingraviert sind, möchte ich ein Buch herausnehmen und es lesen. Am Ende steht auch eine Mädchenstatue auf einer Leiter, um ein Buch herauszunehmen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Buchskulpturen ähneln der Form eines Buches in einem Bücherregal - Mapo-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/166/e3345cee-2a6a-4f31-b1e7-755beaba254d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Buchskulpturen ähneln der Form eines Buches in einem Bücherregal
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Als nächstes kommt &#39;Text Forest&#39;. Dies ist ein Bereich, in dem Sie einen kurzen Spaziergang machen können, indem Sie die Buchstaben in eine Waldform bringen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Die Lichter im dunklen Textwald sind an. - Mapo-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/166/ad82b83f-dcc3-455b-8b8d-5cad7416f423.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Die Lichter im dunklen Textwald sind an.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie durch den Textwald gehen und zum Wow Gogga Expressway hinuntergehen, ist dies die berühmte &#34;Book Street Station&#34;. Als der Zug auf der Gyeongui-Linie war, befand er sich zwischen der Sekyori-Station und der Sogang-Station, was ihn zu einer Buchstraßenstation machte. Unten sind Spuren von Eisenbahnschienen der Gyeongui-Linie und Schotter zu sehen. In der Nähe der Book Street Station, die stilvoll in Minzfarben dekoriert wurde, machen viele Menschen Fotos, um Erinnerungen zu hinterlassen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Es ist die beste Buchstraßenstation, um Fotos in der Gyeongui Seonseo Street zu machen - Mapo-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/166/383da232-7ad0-4afe-8ab6-45df78371de7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Es ist die beste Buchstraßenstation, um Fotos in der Gyeongui Seonseo Street zu machen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Gegenüber der Book Street Station befindet sich das &#39;Wow School Bulletin Board&#39;. Wow Gogachado, die Frage: &#34;Welches Buch möchten Sie heute mit Ihnen teilen?&#34; Stoppt das Kommen und Gehen von Menschen. Das Bulletin Board zeigt eine Liste von Büchern und Werbeplakaten an, die den Bürgern jeden Monat empfohlen werden.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Welches Buch hast du heute bei dir? - Mapo-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/166/81b9cd75-a6a2-483b-aba4-3a7b0bc468ac.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Welches Buch hast du heute bei dir?
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es gibt viele Orte zu besuchen, während Sie durch die Gyeongui Precinct Street spazieren. Nach dem Wow Gogado Expressway ist es ein Schuss. Dies ist der Name, der angegeben wurde, als der Zug, der den Bahnübergang überquerte, ein Klickgeräusch verursachte, als der Bahnübergang abfiel.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Beobachtungsstraße der Dunkelheit - Mapo-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/166/89a5b84e-3cda-42cf-8fe9-a8c64b82c988.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Beobachtungsstraße der Dunkelheit
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Am Eingang zur Ding Ding Street stehen Statuen von Bahnhofsbeamten vor den Brechern und Familien, die versuchen, die Eisenbahnschienen zu überqueren.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Eine Statue, die einen Bahnhofswärter und eine Familie darstellt, die versuchen, die Straße zu überqueren - Mapo-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/166/ff4eda48-89bc-49e8-b047-195942091d8b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Eine Statue, die einen Bahnhofswärter und eine Familie darstellt, die versuchen, die Straße zu überqueren
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie Ihre Füße wieder drehen und zur Wago Garage Road gehen, sehen Sie eine große Auswahl an Gyeongui Preemptive Streets. Wie ein Buch auf einer Eisenbahnstrecke sieht der von oben gesehene kulturelle Spazierstand wie ein Zug aus. Die Nachtansicht der Gyeongui Seoncheok Straße ist so schön, dass viele Leute, die ausgehen, sie besuchen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sie können die Gyeongui Precinct Street vom Straßenrand aus betreten. - Mapo-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/166/f35b5644-e900-45a5-bff0-5cbab909210d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sie können die Gyeongui Precinct Street vom Straßenrand aus betreten.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformation
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Gyeongui Preemptive Street
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Adresse: 50-4, Wausan-ro 35-Gil, Mapo-gu, Seoul
    &lt;br/&gt;
    -Anfragen: 02-324-6200
    &lt;br/&gt;
    - Öffnungszeiten: 11 bis 20 Uhr
    &lt;br/&gt;
    Geschlossen: Jeden Montag
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://gbookst.or.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://gbookst.or.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurants in der Nähe
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    - Außen: rohe Rippen, Anchangsal / 13 Seongmisan-ro, Mapo-gu, Seoul / 02-334-7942
    &lt;br/&gt;
    -Tuk-tuk Nudel Thai: Yangyang-myeon / 161-8 Seongmisan-ro, Mapo-gu, Seoul / 070-4407-5130
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://blog.naver.com/tuktuknoodle&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://blog.naver.com/tuktuknoodle
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Kaffee und Menschen: Handtropfenkaffee / 74 Hongik-ro 6-Gil, Mapo-gu, Seoul / 02-333-6809
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Räume
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Petercat Hotel: 21 Baekbeom-ro 2-Gil, Mapo-gu, Seoul / 02-717-0722
    &lt;br/&gt;
    -Hotel M: 14 Baekbeom-ro 4-Gil, Mapo-gu, Seoul / 02-703-8801
    &lt;br/&gt;
    -Junhee Bin Hotel: 16 Yanghwa-ro, Mapo-gu, Seoul / 02-332-7771
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://junibinhotel.blog.me/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://junibinhotel.blog.me/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;span style=&#34;color: rgb(213, 0, 0);&#34;&gt;
     ※ Die oben genannten Informationen wurden im Februar 2019 aktualisiert und können später geändert werden. Bitte überprüfen Sie dies, bevor Sie reisen.
     &lt;br/&gt;
     ※ Informationen wie Text, Fotos und Videos, die in diesem Artikel verwendet werden, sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Die unbefugte Verwendung des Artikels ist untersagt.
    &lt;/span&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mapo-gu, Seoul, Korea - Die einzigartige Buchhandlungsausstellung, in der Kultur in einem Buch blüht</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/the-unique-bookstore-exhibition-where-culture-blooms-in-a-book-65-de/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Mar 2020 11:51:07 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/the-unique-bookstore-exhibition-where-culture-blooms-in-a-book-65-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Mapo-gu, Seoul, Korea&#34; data-title=&#34;the-unique-bookstore-exhibition-where-culture-blooms-in-a-book--65&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Unabhängige Veröffentlichung Rindfleischeintopf in Broschürenform - Mapo-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/65/e7794479-5649-4a56-84cd-41abcb2dbd14.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Unabhängige Veröffentlichung Rindfleischeintopf in Broschürenform
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Die einzigartige Buchhandlungsausstellung, in der Kultur in einem Buch blüht
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Mapo-gu, Seoul, Korea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Mit der Entwicklung von Internet-Buchhandlungen ist es schwierig, Buchhandlungen rund um das Haus zu finden, da es notwendig ist, in große Buchhandlungen zu gehen, um Bücher zu servieren. Buchhandlungen, die Bücher riechen und mehr schmecken können, ziehen jedoch nach und nach die Aufmerksamkeit der Menschen auf sich. Treffen wir einen einzigartigen Buchladen, der eine andere Richtung einschlägt als andere.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   &#34;Bookbook&#34;, haben Sie davon gehört? Buch für Buch
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Sangam-dong Media City Building Mit Wald vor der Straße gibt es eine Bar, die Gasse, in der Reiskuchen zusammen kochen, und die alte Buchhandlung „Bukbaibook“ wird von der Schwester und dem Bruder betrieben. Obwohl es verwirrend ist, einen Buchladen zu haben, ist er immer von den Reizen des Book By Book fasziniert.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Wenn Sie den Eingang betreten, treffen Sie sich - Mapo-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/65/309959bb-9514-4caf-8fdc-cba6faab44eb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Wenn Sie den Eingang betreten, treffen Sie sich
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Buchbucher sind normalerweise Stammgäste, wenn sie Bücher lieben. Sie können es als einen Raum voller Herzen für die Bücher der Eigentümer fühlen. Zunächst habe ich ein Buch mit analoger Sensibilität mit Vinyl versehen, damit sich das Buch nicht wie die in Vinyl eingewickelten Lehrbücher in der Grundschule abnutzt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#39;Ich habe es mit interessanten Namensnamen wie &#34;Der Autor Holic Jung&#34; kategorisiert. - Mapo-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#39; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/65/f4946433-21ad-4b72-99ee-cca5b6d28902.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ich habe es mit interessanten Namensnamen wie &#34;Der Autor Holic Jung&#34; kategorisiert.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die ausgestellten Bücher sind wunderschön mit den Schwänzen von Kunden oder Autoren überzogen, die eine Geschichte oder Empfehlung zu dem Buch hinterlassen. Es gibt auch eine Kundenlesekarte, mit der Sie die Bücher aufzeichnen können, die Sie gelesen haben, sodass Sie das Raumgefühl für mich nicht auslöschen können.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Booktails voller Aufmerksamkeit der Kunden - Mapo-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/65/b9ac89cd-5003-42b6-9c94-e504ac3f2c4c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Booktails voller Aufmerksamkeit der Kunden
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Grund für die Beliebtheit dieses Ortes ist &#34;Buch Mac&#34;. Nur wer den Komfort erlebt hat, Schriften mit einem Glas kaltem Bier zu lesen, lehnt sich auf das Sofa auf der einen Seite. Nicht nur das. Das Siegel des Besitzers ist ebenfalls großzügig. Präsentieren Sie Ihren Kunden kostenlose Kaffeegutscheine auf verschiedene Weise, z. B. indem Sie einen Buchschwanz schreiben, ein Buch verkaufen und es in den sozialen Medien veröffentlichen. Punkte, die auf verschiedene Arten gesammelt werden können, können wie Bargeld verwendet werden, vom Kaffeekauf über den Kauf von Büchern bis hin zu speziellen Vorträgen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Büroangestellte entspannen sich nach der Arbeit - Mapo-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/65/3f78b636-4682-4a88-b6f7-2cb359ab19aa.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Büroangestellte entspannen sich nach der Arbeit
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Buchhandlungen verwandeln sich oft in verschiedene Kleidungsstücke. Erstens gibt es auf einer Seite des Buchladens einen Popup-Laden. &#34;SUNDAYJAM&#34;, berühmt für hausgemachte Marmelade, ist jetzt im Laden mit dem süßen Satz &#34;Die Leute kaufen Brot, um Marmelade zu essen&#34;.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Süßer SONNTAGJAM - Mapo-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/65/e4654992-e6c3-4bc2-b9fe-14abadad1d46.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Süßer SONNTAGJAM
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Darüber hinaus finden häufig kleine, aber bekannte Konzerte und Vorträge statt, darunter „Writer Lightning“, bei dem sich Schriftsteller und Leser treffen und unterhalten. Wenn Sie neugierig auf den Zeitplan sind, besuchen Sie die sns des Gastgebers. Zusätzlich zu Blogs, Kakao Story, Instagram und anderen Kanälen über eine Vielzahl von Informationen, wie Nachrichten und Zeitplaninformationen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Süßer SONNTAGJAM - Mapo-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/65/880cb51f-c0a3-4e4b-b524-6d9eb9e59659.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Süßer SONNTAGJAM
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Rote Buchhandlung
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie ein Bücherwurm sind, haben Sie möglicherweise den Podcast &#34;Red Bookstore&#34; gehört. Im Mai 2012 startete Lee Dong-jin, ein Filmkritiker, als Haupt-MC und hat jetzt die überwältigende Nummer 1 in der Buchkategorie. Nicht nur das. Dank seiner Beliebtheit wurde vor dem Mekka der jungen Leute, Hongdae, ein Café namens &#34;Red Bookstore&#34; eröffnet.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Eine Mailbox, die sich mit dem Kritiker Lee Dong-jin verbindet - Mapo-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/65/7020758b-eecc-43a1-ad4b-7250789d7e70.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Eine Mailbox, die sich mit dem Kritiker Lee Dong-jin verbindet
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Im Gegensatz zur Nase, die auf den Geruch von Kaffee reagiert, wenn Sie eine große, dicke Tür wie ein Hardcover öffnen, reagieren Ihre Augen auf ein großes rotes Bücherregal. Buchhandlungen befinden sich im Cafébereich, wo Sie Kaffee genießen und sich unterhalten oder einen ruhigen Tag damit verbringen können, Bücher zu lesen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Im gesamten Café finden kleine Ausstellungen statt - Mapo-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/65/a328724a-4891-4936-a005-f9d844d2642a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Im gesamten Café finden kleine Ausstellungen statt
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die meisten Bücher in den Bücherregalen sind neue Bücher und Bestseller, die vom Kritiker Lee Dong-jin empfohlen werden. Darüber hinaus gibt es ein Bücherregal voller Bücher, die im Podcast vorgestellt werden, und Liebhaber roter Buchhandlungen sind versucht, jedes Buch zu kaufen und zu lesen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Verpassen Sie nicht Kaffee und Desserts - Mapo-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/65/f64d7f83-2774-48ab-b52e-9dcbcfaa3548.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Verpassen Sie nicht Kaffee und Desserts
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie die Aufzeichnung des Kritikers über den roten Buchladen sehen möchten, können Sie den roten Buchladen besuchen. Im 3. Stock befindet sich eine Aufnahmekabine für Podcasts im offenen Radio.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Podcast „Red Bookstore“ mit Hörern - Mapo-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/65/02ce4ea2-d57d-47ac-ab52-71d132f5a0d3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Podcast „Red Bookstore“ mit Hörern
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Stellen Sie eine Geschichte in den roten Briefkasten mit der Aufschrift Dear.DJ im 2. und 3. Stock, um das Glück von Lee Dong-jin zu gewinnen. Den Zeitplan finden Sie im offiziellen Red Bookstore-Blog.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#39;&#34;이동진, ein Buch, das ich geschrieben habe&#34; - Mapo-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#39; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/65/3d089dbd-1ee2-4ea5-adf1-b51394bb5e27.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     &#34;이동진, ein Buch, das ich geschrieben habe&#34;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Nur limitierte Auflage verkaufen! Dein Verstand
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Unabhängiges Publizieren. Dies mag ungewohnt sein, ist aber gut für Leute, die gerne schreiben und für diejenigen, die nach neuen Büchern dürsten. Unabhängige Veröffentlichungen sind Bücher, die mithilfe einer Person von der Erstellung der Inhalte bis zur Veröffentlichung und Verbreitung in den Armen einer Person gehalten werden. Die meisten von ihnen werden auf eigene Kosten veröffentlicht und haben nicht viele Exemplare. Stattdessen verdoppelt sich die Kostbarkeit, weil es ein schwer zu findendes Buch ist. Es gibt einige Bücher, die nicht veröffentlicht wurden, es ist also wie eine limitierte Auflage.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Deine Mind-Maskottchenkatze Morro sitzt auf einem Ständer - Mapo-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/65/761af448-caf0-40cd-820c-b09eec647464.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Deine Mind-Maskottchenkatze Morro sitzt auf einem Ständer
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Your Mind ist eine Buchhandlung, die diese unabhängigen Veröffentlichungen vertreibt. Im Gegensatz zu anderen Buchhandlungen im ersten Stock ist es einzigartig, weil es für Menschen leicht zugänglich ist. Auch ohne Aufzug muss man schwere Zeiten durchmachen. Stattdessen haben Sie das Glück, ein Buch voller Hingabe des Autors zu treffen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Dein Geist fühlt sich an wie Dachboden - Mapo-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/65/7711f7c2-1300-4329-8b43-f71662a152e0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Dein Geist fühlt sich an wie Dachboden
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Höhe des Bodens ist ziemlich hoch, aber der Innenraum, der wie ein Dachboden, ein Bücherregal, ein kleiner Ständer und ein Schreibtisch gestaltet ist, ist warm wie meine Bibliothek. Es ist wärmer, weil Katzen auf den Kissen vor der Bar sitzen, ihre Haare pflücken und ihnen nicken. Unabhängige Buchhandlungen unterscheiden sich ebenso von ihren einheitlichen Gegenstücken wie ihre Produktion. Von handbuchgroßen Broschüren bis hin zu dünnen Magazinen, die gelegentlich veröffentlicht werden, variieren Form, Design und Inhalt. Der Spaß ist also vielfältiger.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bücher werden wie ein Schreibtisch zu Hause herumgelegt - Mapo-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/65/4cf83e14-e3b0-4f03-9596-4c98f6510e10.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bücher werden wie ein Schreibtisch zu Hause herumgelegt
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Besitzer ist ein Paar, das süchtig nach unabhängigen Veröffentlichungen ist. Bevor er Buchhandlungsinhaber wird, ist er ein erfahrener Produzent, der selbst Schriften, Fotos und Designs veröffentlicht, darunter das preisgekrönte Magazin &#34;M&#34;. Es werden verschiedene Workshops abgehalten, um die Eintrittsbarrieren für diejenigen zu senken, die gerne ihre eigenen Bücher schreiben.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Besucher schauen sich lange Bücher an - Mapo-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/65/2f447c49-ac84-4e0d-9bfb-616a9d66f0c4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Besucher schauen sich lange Bücher an
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie mehr über unabhängige Veröffentlichungen erfahren möchten, können Sie an der jährlichen Unlimited Edition teilnehmen. Über den &#39;Direct Sales Booth&#39; können Sie unabhängige Verlage und Produzenten treffen, die ein Gefühl der Distanz zur allgemeinen Werbung haben.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pflege süße Katze - Mapo-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/65/63116876-74f3-41dd-bbb2-0320b2f3c13b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pflege süße Katze
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformationen
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Buch für Buch
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
    -Adresse: 26-2 Weltmeisterschaft Buk-ro 44-Gil, Mapo-gu, Seoul
    &lt;br/&gt;
    Anfragen: 02-308-0831
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Rote Buchhandlung
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Adresse: 27, Dokmak-ro, Mapo-gu, Seoul
    &lt;br/&gt;
    Anfragen: 02-332-1995
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://redbookcafe.blog.me/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://redbookcafe.blog.me/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Dein Verstand
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Adresse: 7, Wausan-ro 35-Gil, Mapo-gu, Seoul
    &lt;br/&gt;
    Kontakt: 070-8821-8990
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.your-mind.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.your-mind.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurants in der Nähe
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
    -Agly Herd: 19, Hongik-ro, Mapo-gu, Seoul / Ricotta-Käsesalat, Steak, Pasta, Pilaw / 02-334-1110
    &lt;br/&gt;
    -Tuk Tuk Nudel Thai: 37, Yeonhee-ro, Mapo-gu, Seoul
    &lt;br/&gt;
    &lt;a href=&#34;http://blog.naver.com/tuktuknoodle&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://blog.naver.com/tuktuknoodle
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Simstapas: 48-14 Wausan-ro 29-Gil, Mapo-gu, Seoul, Korea / Tapas / 02-3141-2386
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Räume
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Mary Gold Hotel: 112, Yanghwa-ro, Mapo-gu, Seoul, Korea 02-332-5656
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.hotelmarigold.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.hotelmarigold.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -24 Gästehaus Sinchon: 9 Sinchon-ro 18-Gil, Mapo-gu, Seoul / 02-334-0900
    &lt;br/&gt;
    &lt;a href=&#34;http://sinchon.24guesthouse.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://sinchon.24guesthouse.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Lotte City Hotel Mapo: 109, Mapo-daero, Mapo-gu, Seoul, Korea / 02-6009-1000
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Die oben genannten Informationen wurden im Juli 2017 aktualisiert. Sie können sich später ändern. Bitte überprüfen Sie dies, bevor Sie reisen.
     &lt;br/&gt;
     ※ Die in diesem Artikel verwendeten Informationen wie Text, Fotos und Videos sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Daher ist die unbefugte Verwendung des Artikels untersagt.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mapo-gu, Seoul, Korea - Die Hauptfigur im Fernsehen bin ich, ich mache es! MBC WORLD Broadcast Themenpark [My Home Trip_Seoul]</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/the-main-character-on-tv-is-me-i-do-it-mbc-world-broadcast-theme-park-my-home-tripseoul-49-de/</link>
      <pubDate>Sat, 29 Feb 2020 09:53:11 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/the-main-character-on-tv-is-me-i-do-it-mbc-world-broadcast-theme-park-my-home-tripseoul-49-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Mapo-gu, Seoul, Korea&#34; data-title=&#34;the-main-character-on-tv-is-me-i-do-it-mbc-world-broadcast-theme-park-my-home-tripseoul--49&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;MBC WORLD Broadcast Themenpark Hall of Fame - Mapo-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/49/008fc096-2806-4111-8c6c-35665f30d835.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    MBC WORLD Broadcast Themenpark Hall of Fame
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Die Hauptfigur im Fernsehen bin ich, ich mache es! MBC WORLD Broadcast Themenpark [My Home Trip_Seoul]
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Mapo-gu, Seoul, Korea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es ist ein warmes chinesisches Neujahr, in dem sich mindestens zwei Generationen und bis zu vier Generationen versammeln, um das Glück zu vervielfachen. Warum gehst du nicht mit deiner Familie nach Hause? Seoul bereitet sich auf diejenigen vor, die zu Hause sind. Lassen Sie uns Spaß im MBC WORLD Broadcasting Themenpark haben, in dem sich der Raum im Fernseher direkt vor Ihnen ausbreitet.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Infinite Challenge liegt vor meinen Augen!
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Station, die ich nur als vage Welt dachte, wird meine Welt! MBC WORLD Broadcast Theme Park, in dem Sie die Stars im Fernsehen treffen und die Drehszene erleben können. Jeder, der sich für das Rundfunksystem interessiert, und Touristen aus Übersee, die unser Land auf der koreanischen Welle besucht haben, erleben diesen Ort.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ein Ort, an dem Sie die Geschichte von MBC und Rundfunkgeräten sehen können - Mapo-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/49/bcc64af7-5517-4a34-a8e5-17898717ba65.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ein Ort, an dem Sie die Geschichte von MBC und Rundfunkgeräten sehen können
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   M
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Requisiten von Reportern bei den Olympischen Spielen in Seoul - Mapo-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/49/e0dec737-af9c-4d7c-a2dd-fd2d80366386.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Requisiten von Reportern bei den Olympischen Spielen in Seoul
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das beste Geschenk für Touristen, die K-Pop-Stars besucht haben, ist das Hologrammkonzert. Hallyu-Stars wie Big Bang und Psy werden fasziniert sein, wenn sie sich ausstrecken. Sie können eine Bühne genießen, die dynamischer ist, mit Regieeffekten und Effekten, die auf der allgemeinen Bühne schwer zu realisieren sind.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Kinder in virtuellen Erlebnissen spielen Rollen in Nachrichtenstudios - Mapo-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/49/3b2ab5b2-e934-427a-bfe5-a6b2b0a2b0d7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Kinder in virtuellen Erlebnissen spielen Rollen in Nachrichtenstudios
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wie wäre es, Mitglied der 7. unendlichen Herausforderung zu werden? Um die Mission zu erfüllen, die er auf der Tiefgarage von MBC Yeouido erhalten hat, trifft er in seiner 360-Grad-virtuellen Realität auf das Horror-Special Creepy Broadcasting Station. Überall lauern unerwartete Tricks, die Sie zu einem gruseligen Horror einladen. Außerdem können Sie mit einem Ansager durch die Ecke des Bahnhofs gehen und mit Henry durch die DMZ gehen, um die wahre Erfahrung zu erleben.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;VR-Erfahrung für 360-Grad-Virtual-Reality - Mapo-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/49/0e6733e5-67ef-4426-9fa0-e47037a6e1fe.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     VR-Erfahrung für 360-Grad-Virtual-Reality
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es gibt auch ein Nachrichtenstudio, das das Rätsel der Kinder löst, die davon träumen, Rundfunkveranstalter zu sein. In einer reduzierten Größe können Sie sich selbst als PD, Ansager oder Wetterstation senden. Es gibt auch eine aufregende Ecke, in der Sie lernen können, wie man zu beliebten Sängern tanzt oder Autogramme mit Grüßen von den Stars erhält.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ich kann ein Autogramm per E-Mail mit der Begrüßung des Sterns erhalten - Mapo-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/49/a4ed6ec7-93f9-420d-857f-9d9c6b8a763f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ich kann ein Autogramm per E-Mail mit der Begrüßung des Sterns erhalten
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   GD und ich sind virtuelle Paare!
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   C-Zone, in der G-Dragon Bilder in der gewünschten Pose aufnehmen und Erinnerungen an das Singen mit Kim Bum-soo wecken kann. Es befindet sich in der Lobby im ersten Stock des Media Centers und ist ein lebhafter Anziehungspunkt, an dem Sie sich den Stars gemäß den heißen Programmen von MBC anschließen können.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Posieren mit dem virtuellen Ehemann G-Dragon und eins, zwei, drei! - Mapo-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/49/35cc49cc-aa0f-4ffa-8bae-ddd40ba42c1a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Posieren mit dem virtuellen Ehemann G-Dragon und eins, zwei, drei!
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Im Augmented Reality-Aufnahmestudio von &amp;lt;Ich bin ein Sänger&amp;gt; singen und singen die Stars von &amp;lt;Ich bin ein Sänger&amp;gt; wie Kim Bum-soo, Yoon Min-su und Yoon-ha mit mir. Auf der anderen Seite können Sie an unserem Stand mit Ihrem Lieblingsstar ausgehen und Fotos von Paaren machen. Außerdem warten King of Mask Singer, I Live Alone und My Little Television auf Besucher.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#39;&#34;Haus allein&#34; Schnitt mit Gangnam! - Mapo-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#39; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/49/70adcfcc-a9ca-4a67-84ac-c753231d105e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     &#34;Haus allein&#34; Schnitt mit Gangnam!
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Kamera B ist in Gebäude B unverzichtbar. Die Trickkunst, die das Erlebnis durch dreidimensionales Zeichnen lebendig macht, besteht aus beliebten Dramen wie &amp;lt;Infinite Challenge&amp;gt;, &amp;lt;Der König der Maskensänger&amp;gt; und &amp;lt;Kaffeeprinz&amp;gt; und &amp;lt;Der Mond der Sonne&amp;gt;.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#39;Augmented Reality Aufnahmestudio Aufnahmeduo von &#34;Ich vermisse dich&#34; - Mapo-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#39; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/49/dd536901-5088-4554-bc15-dfe1be7391d5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Augmented Reality Aufnahmestudio Aufnahmeduo von &#34;Ich vermisse dich&#34;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   MBC WORLD Broadcast Theme Park, in dem Sie mit Ihrer Familie verschiedene Aspekte des Senders erleben können. Lassen Sie uns am Neujahrstag eine gute Zeit hier haben, anstatt zu Hause mit Reiskuchensuppe zu plaudern. Junge Nichten werden mit herzlichen Gefühlen erfüllt sein, und Erwachsene erhalten ein unvergessliches Geschenk.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Zone B mit verschiedenen Trickkunst - Mapo-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/49/c6b42adb-ebe8-40d1-ad72-93e8d6c56935.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Zone B mit verschiedenen Trickkunst
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der MBC WORLD Broadcast-Themenpark ist von 10:00 bis 18:00 Uhr geöffnet. Der Eintritt ist 2 Stunden vor Schließung möglich. Es ist am Neujahrstag geschlossen und eine Online-Reservierung ist möglich.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Zone B mit verschiedenen Trickkunst - Mapo-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/49/77743028-8d5d-4e6c-bacb-90e861f50ad2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Zone B mit verschiedenen Trickkunst
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformationen
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     MBC WORLD Broadcast Themenpark
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
    -Adresse: 267 Seongam-ro, Mapo-gu, Seoul
    &lt;br/&gt;
    Anfragen: 02-789-3705
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://mbcworld.imbc.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://mbcworld.imbc.com/
    &lt;/a&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurants in der Nähe
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Weiching China: 2F, 402 KGIT, Weltmeisterschaft Buk-ro, Mapo-gu, Seoul / Nurungjitang mit Meeresfrüchten, Champon, gebratener Reis mit Krabbenfleisch, Yuringi / 02-6393-1900
    &lt;br/&gt;
    -Bruderschaft: 396 Weltmeisterschaft Buk-ro, Mapo-gu, Seoul
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Räume
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
    -Namkyung Jang Hotel: 11 Yanghwa-ro, Mapo-gu, Seoul 02-333-0071
    &lt;br/&gt;
    -Petercat Hotel: 21, Baekbeom-ro 2-Gil, Mapo-gu, Seoul, Korea / 02-717-0722
    &lt;br/&gt;
    -Junhee Hotel: 16 Yanghwa-ro, Mapo-gu, Seoul 02-332-7771
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://junibinhotel.blog.me/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://junibinhotel.blog.me/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Die oben genannten Informationen wurden im Januar 2017 aktualisiert und können sich später ändern. Bitte überprüfen Sie dies, bevor Sie reisen.
     &lt;br/&gt;
     ※ Die in diesem Artikel verwendeten Informationen wie Text, Fotos und Videos sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Daher ist die unbefugte Verwendung des Artikels untersagt.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>