<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Inje-gun.es on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/inje-gun.es/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Inje-gun.es)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Fri, 27 Mar 2020 05:33:03 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/inje-gun.es/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Caminata curativa al bosque de abedules blancos - Inje-gun, Gangwon-do, Corea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/healing-trek-to-the-white-birch-forest-343-es/</link>
      <pubDate>Fri, 27 Mar 2020 05:33:03 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/healing-trek-to-the-white-birch-forest-343-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Inje-gun, Gangwon-do, Korea&#34; data-title=&#34;healing-trek-to-the-white-birch-forest--343&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;‘El paisaje del bosque de abedules susurrante - Inje-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/343/1298dd07-117d-433e-86bf-ac38286bf008.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    ‘El paisaje del bosque de abedules susurrante
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Caminata curativa al bosque de abedules blancos
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Inje-gun, Gangwon-do, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Un tren que atraviesa los vastos campos nevados de Siberia. La escena que transmite la frescura del aire en la película fueron los árboles más llamativos en el campo de nieve blanca que llenaba el tren. ¿Una escena inusual que ocupa una escena del paisaje invernal en la memoria, si puedes verla en la tierra? Al escuchar rumores, se dispuso. Ir al bosque de abedules de Inje Wondaeri.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    En invierno, hay un paisaje más brillante. Una escena como &#34;Cuento de hadas de invierno&#34; representada por árboles que se extienden con nieve blanca y carne blanca deslumbrante en ellos. Es posible que haya encontrado una película en el fondo de un país frío. Los árboles inmaculados llenos de tal nieve blanca proporcionaron una imagen de invierno vívida y familiar para nosotros nacidos y criados en esta tierra. Además, naturalmente, me hizo pensar: &#34;Quiero ver este paisaje de invierno algún día&#34;. Desafortunadamente, no es fácil ver árboles con la piel tan blanca en la tierra.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   En busca de un abedul con una hermosa piel blanca
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    La identidad de la nieve que hace brillar la nieve es un abedul. Si lo miras con un tronco de árbol blanco brillante y brillante que crece hasta 20 metros, parece que te enfrentaste a &#39;Eom Chin-ah&#39; con una expresión perfecta de pies a cabeza. En primer lugar, se ve muy bien. El cuerpo se estira sin conocer el cielo alto. Y piel fina (blanca). Doblará un número en apariencia. (Como un hombre guapo) ¿Qué pasa si es inútil? Es solo algo bueno de ver. Pero esto no es todo. Oak Tree Un miembro de la familia de abedules &#39;Birch&#39; es una planta útil en muchos sentidos.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bosque de abedules llamado &#39;la reina del bosque&#39; - Inje-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/343/927ddbe6-0b39-417d-9865-de455269c140.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bosque de abedules llamado &#39;la reina del bosque&#39;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    El abedul, tan duro como el abedul, es ideal para hacer muebles. La cáscara blanca y brillante estaba bien disparada y era útil como bombero. También se dice que el nombre de abedul arde con el sonido de &#39;abedul&#39;. Además, su epidermis, que se despega finamente como papel, se usaba para dibujar o escribir en papel como sustituto. Una parte del Palmman Daejanggyeong de Hapyeong Haeinsa también era conocido como abedul, y el material de Cheonmado, que decoraba la silla de caballo de Cheonmachong en Gyeongju, también es una corteza de abedul. Incluso ahora, no había abedules en el camino real de Silla, Gyeongju. ¿De dónde vino este abedul?
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bosque de abedules de Wondari - Inje-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/343/40a42fb7-8f82-4795-80ca-d3190969874b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bosque de abedules de Wondari
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Si miras esto, puedes ver una cosa. Los abedules crecen en lugares fríos. También hay comunidades de abedules en Corea. La mayoría de ellos se encuentran en las regiones montañosas del norte de la parte central. En Corea del Sur, se pueden ver en las regiones montañosas de Gangwon-do como Taebaek, Hoengseong e Inje. Entre ellos, Inje es considerada como una colonia representativa de abedules.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Puesto de Monitoreo Forestal de Wondae - Inje-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/343/800ca442-4e55-465a-8925-8ba0262406e8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Puesto de Monitoreo Forestal de Wondae
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hay dos abedules conocidos en Inje. Uno se encuentra en Susan-ri al pie de Eungbong-san y el otro se encuentra en Wondae-ri. Aunque Susan-ri es una colonia con un poco más de abedules, esta vez decidimos mirar a Wondae-ri, que es más fácil de encontrar.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El camino al bosque de abedules Wondaeri - Inje-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/343/106be244-7b5f-466b-88a9-e2f4db530c8c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El camino al bosque de abedules Wondaeri
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Confiesa antes de hacer una caminata a gran escala. La entrada al bosque de abedules en Wondaeri se controla durante el período del incendio forestal (del 1 de febrero al 15 de mayo, del 1 de noviembre al 15 de diciembre). El período de observación del pintoresco bosque de abedules en la blanca nieve es de 45 días, del 16 de diciembre al 31 de enero. Esto significa que debe esperar hasta diciembre para ver el paisaje invernal del bosque de abedules Wondari.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Camine unos 3.5 km desde el Puesto de Monitoreo Forestal de Wondae - Inje-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/343/eb69e3cb-a453-4367-af44-8a2a3cd65c0f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Camine unos 3.5 km desde el Puesto de Monitoreo Forestal de Wondae
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Un bosque de fantasía donde un hada saldrá de &#39;tuk&#39;
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    El bosque de abedules de Wondae-ri se encuentra en &#39;75 -22 Won-dae-ri &#39;. El camino no es difícil. Puede comenzar con &#39;Wondaeri Forest Monitoring Post&#39;. Después de hacer un libro de visitas en el puesto de guardia, sube a lo largo del camino forestal de unos 3,5 km. El camino que corre suavemente a lo largo de la ladera es un camino que pueden recorrer fácilmente hombres y mujeres. Pero si visita aquí en invierno, los spats y los crampones son imprescindibles. Hay muchas personas que buscan, pero es un camino nevado que ha sido compactado por las huellas de las personas, pero es mucho más fácil concentrarse en el trekking en caso de que la nieve fría moje su empeine.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Cuanto más lejos de la entrada enfrenta la provincia, más tranquilo. Los abedules que revelan carne blanca como la carne blanca comienzan a aparecer uno por uno. Es una buena forma de caminar. ¿Cuánto tiempo caminaste? Al final de mi sudor, paso el inodoro y me enfrento al &#39;bosque de abedules susurrante&#39;.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Qué debería decir. Miles de abedules llenan la blanca nieve. Parece que si entras en el bosque, el hada saltará aquí y allá. Desde que comenzó a hervir a principios de la década de 1990, los abedules jóvenes que acaban de pasar ahora son conocidos por el público en octubre de 2012. Cuando entré en el bosque de abedules susurrante, entiendo por qué el abedul se llama la &#34;reina de los árboles&#34;. &#34;Y el bosque de abedules se llama el&#34; arroz blanco del bosque &#34;. Es un paisaje sin palabras.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Cuando ingresas al bosque, hay tres cursos de caminata: curso de abedul (0.9 km), curso de curación (1.5 km) y curso de exploración (1.1 km). Dado que están conectados entre sí sin distinción, es una buena idea caminar por el bosque de abedules independientemente del curso. Siento que estoy frente al paisaje que solo he visto con películas o fotos. No olvides tocar la fina cutícula del abedul cuando entres al bosque. No te pierdas la vista de la punta alta y alta del abedul que llenaba el cielo azul. La imagen sale sin importar cómo la tomes. Si aún desea tomar excelentes fotos, tome una lente gran angular. Sube a la cabaña del refugio, descansa tu cuello y descansa por un tiempo.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    El bosque de abedules en invierno, que abarca un paisaje que nunca se ha experimentado, proporciona descanso y curación en sí mismo. Los pensamientos problemáticos que llenan mi cabeza desaparecen por sí mismos. ¿Es esto algo así como &#34;curación de la naturaleza&#34; que solo escuché con palabras? Después de mucho tiempo en el bosque de abedules, regreso al camino y sigo mirando hacia atrás. Viaje de ida y vuelta de 7 km desde el puesto forestal hasta el bosque de abedules. El trekking dura 2 horas, pero dependiendo del tiempo que permanezca en el bosque de abedules, el tiempo total requerido varía. ¿Por qué no te esfuerzas más este año y comienzas a buscar el bosque de abedules Wondae-ri alrededor de diciembre cuando llega el invierno? Recordando la flor de abedul diciendo: &#34;Te estoy esperando&#34;.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cerca de la cima de la comunidad de abedules - Inje-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/343/ec24475a-3508-465f-87c5-0194b791a99b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cerca de la cima de la comunidad de abedules
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Servicio Forestal Regional del Norte Inje Oficina de Manejo Forestal Imperial (Contacto)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34;&gt;
    033-460-8036
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Restaurantes cercanos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Dongjaksanchaechon:
    &lt;/strong&gt;
    Sanchae cuisine / Girinmyeon, Girin-myeon / 033-463-8484
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Yeso japonés:(남성)
    &lt;/strong&gt;
    Hanwoo / Inje-ro, Inje-eup / 033-461-2396
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Patatas:
    &lt;/strong&gt;
    Maeuntang de agua dulce / Deoksan-ro, Inje-eup / 033-462-5766
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Pabellón Coreano:
    &lt;/strong&gt;
    Hanwoo, Sanchaejeongsik / Inje-eup Inje-ro 188beon-gil / 033-461-2139
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     2.Alojamiento
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Pensión Dream Garden:
    &lt;/strong&gt;
    151, Gosari-gil, Inje-eup, Inje-gun / 033-462-3947
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.ggumdongsan.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.ggumdongsan.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Pine Valley:
    &lt;/strong&gt;
    Family Hotel 863-3 Yongdae-ri, Buk-myeon, Inje-gun / 033-462-8955
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.finevalley.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.finevalley.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Pensión Bangtaesan Loess:
    &lt;/strong&gt;
    Bangtaesan-gil, Girin-myeon, Inje-gun / 033-463-5488
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.bangtaesan.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.bangtaesan.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Aroma de aguja de pino:
    &lt;/strong&gt;
    Girin-myeon, pistola de inyección / 033-463-0340
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.solvalley.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.solvalley.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información anterior se actualizó en octubre de 2015 y puede modificarse más adelante, así que asegúrese de verificarla antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información, como texto, fotos y videos utilizados en este artículo, está protegida por derechos de autor de la Organización de Turismo de Corea, y está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Una variedad salvaje que amaba el destino invernal ... NO.1 es Gangwon-do - Inje-gun, Gangwon-do, Corea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/a-wild-variety-loved-winter-destination-no1-is-gangwondo-244-es/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Mar 2020 03:20:22 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/a-wild-variety-loved-winter-destination-no1-is-gangwondo-244-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Inje-gun, Gangwon-do, Korea&#34; data-title=&#34;a-wild-variety-loved-winter-destination-no1-is-gangwondo--244&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;&amp;lt;One Night Two Days&amp;gt; destino de invierno seleccionado en Inje, Gangwon-do &amp;lt;Foto cortesía, sala de relaciones públicas de KBS&amp;gt; - Inje-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/244/3604a8ed-e526-4d45-a0d7-b2e87d784f71.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    &amp;lt;One Night Two Days&amp;gt; destino de invierno seleccionado en Inje, Gangwon-do &amp;lt;Foto cortesía, sala de relaciones públicas de KBS&amp;gt;
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Una variedad salvaje que amaba el destino invernal ... NO.1 es Gangwon-do
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Inje-gun, Gangwon-do, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Los coriandros dicen. Sobre &#34;el sabor de los viajes de invierno&#34;. Nosotros, temerosos del viento frío y del frío, encendemos el televisor en la parte inferior del cuello. Esto se debe a que puedes disfrutar del paisaje invernal mientras miras KBS &amp;lt;Día 1, 2 días&amp;gt;, que llegó a la Temporada 3, y MBC &amp;lt;Daddy, Where&amp;gt;, donde puedes ver el crecimiento de los niños lindos. A veces pienso en &#39;Iré una vez&#39; mientras veo deliciosa comida o un gran paisaje de invierno. Entonces lo miré. ¿Dónde están sus destinos favoritos de invierno?
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    ¿Cuándo empezo? En la televisión terrestre, aparecieron programas al aire libre que reclamaban el &#39;programa de variedades salvaje&#39;. A menudo había programas para introducir destinos como vacaciones o vacaciones especiales. Sin embargo, el fondo es el personaje principal y los sobrevivientes de los organismos de radiodifusión que se desarrollan en este espacio sin procesar vinieron con una diversión diferente en nombre de la &#39;variedad salvaje&#39;. Hubo muchas transmisiones incluso si agregué transmisiones por cable, pero este artículo se centrará en KBS &amp;lt;1 Night 2 Days&amp;gt; que comenzó en 2007 y MBC &amp;lt;Daddy, Where&amp;gt;, que comenzó en 2013.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Temporada de viajes sin diferencia entre temporada baja y temporada alta ... Aún así, ¿es difícil viajar en invierno?
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Los espectadores que se reían después de ver sus vidas y jugar juegos para dormir en una habitación cálida en el frío del frío estaban interesados en el &#34;espacio&#34; donde se dirigían y se quedaban. A finales de la década de 2000, cuando el FMI (aumento del Fondo Monetario Internacional) comenzó a interesarse en la &#34;escalada&#34;, la gente se interesó cada vez más en equipos profesionales y el &#34;frenesí al aire libre&#34; golpeó la tierra. Hoy en día, desde estudiantes de secundaria y preparatoria hasta los 20 y 30 años, usan chaquetas al aire libre para varias edades, pero incluso hace 10 años, si estuvieran &#34;escalando ropa&#34;, serían considerados como &#34;ropa usada por tíos&#34;.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Cada viajero y cada viajero tiene un estilo que perseguir, pero en general, no es necesario tener información detallada al viajar en automóvil al destino para disfrutar del paisaje y el tiempo allí. Sin embargo, a medida que viaja, llega el momento en que desea saltar directamente al pintoresco paisaje. Me preguntaba cuándo salía el sol y dónde estaba parado. Si observa &amp;lt;1 noche 2 días&amp;gt; o &amp;lt;Papá, a dónde va&amp;gt;, tendrá un coágulo de sangre sobre un lugar para dormir. Durante este proceso, los espectadores naturalmente aprenderán información variada sobre el espacio. No está relacionado con el papel del espacio expuesto en este momento que las personas encuentran su destino.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;&amp;lt;2 días y 1 noche&amp;gt; Temporada 3 &amp;lt;Foto cortesía, sala de relaciones públicas de KBS&amp;gt; - Inje-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/244/e373cb18-9fa8-417f-8f73-3261b490b5fb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     &amp;lt;2 días y 1 noche&amp;gt; Temporada 3 &amp;lt;Foto cortesía, sala de relaciones públicas de KBS&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   La tecnología de viaje que fue fortalecida por el campamento real
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    La fórmula más utilizada de la variedad salvaje es dejar que las personas en el juego se vayan a la cama al aire libre. Dormir al aire libre sin una tienda de campaña se llama &#34;vivac&#34;. Por lo general, es una forma de que los escaladores profesionales se vayan a la cama evitando apenas el viento mientras escalan. En otras palabras, significa quedarse dormido con una manta sobre el cielo y una almohada sobre el suelo. Por supuesto, en el caso de &amp;lt;2 días y 1 noche&amp;gt; y &amp;lt;Papá, a dónde vas&amp;gt;, hubo momentos en que hubo tiendas de campaña, pero para aquellos que nunca han acampado correctamente, no es diferente de Bibak.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;KBS &amp;lt;1 noche 2 días&amp;gt; Destino de viaje Inje, Gangwon-do &amp;lt;Foto cortesía, sala de relaciones públicas de KBS&amp;gt; - Inje-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/244/06d49ddc-430b-4ae1-a344-1169cac36e99.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     KBS &amp;lt;1 noche 2 días&amp;gt; Destino de viaje Inje, Gangwon-do &amp;lt;Foto cortesía, sala de relaciones públicas de KBS&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    ¿Es por el aprendizaje previo definido producido como un &#39;video&#39; sobre el destino? Parece que la gente ya no piensa en viajar como algo difícil. En cambio, creo que puedo pensar en él como un espacio familiar que ya conozco, que puedo abandonar en cualquier momento. Porque estuve expuesto a información avanzada a través de un programa transmitido por televisión. Tenía curiosidad por comentar tanto tiempo. ¿Qué destinos de invierno se introdujeron a través de programas como KBS &amp;lt;1 noche 2 días&amp;gt; y MBC &amp;lt;Daddy, Where Are You&amp;gt;? Estos son algunos de los destinos de invierno favoritos de la variedad salvaje. &amp;lt;Daddy, Go Where&amp;gt;, que habría sido de interés para las familias con niños, se agregó para un viaje familiar.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;KBS &amp;lt;1 noche 2 días&amp;gt; Destino de viaje Inje, Gangwon-do &amp;lt;Foto cortesía, sala de relaciones públicas de KBS&amp;gt; - Inje-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/244/f95aad99-ab35-4808-83ae-eb02e332694e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     KBS &amp;lt;1 noche 2 días&amp;gt; Destino de viaje Inje, Gangwon-do &amp;lt;Foto cortesía, sala de relaciones públicas de KBS&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Dormir al aire libre está directamente conectado a acampar. Para disfrutar del campamento, que se considera la mejor parte de las actividades al aire libre, básicamente debe disfrutar de viajar e ir más allá de la etapa de disfrutar el viaje. Esto se debe a que, incluso si es un tiempo fijo, requiere un poco de picadura para mantenerse en pie en la naturaleza. (Por supuesto, algunas personas comienzan a acampar).
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;KBS &amp;lt;1 noche 2 días&amp;gt; Destino de viaje Inje, Gangwon-do &amp;lt;Foto cortesía, sala de relaciones públicas de KBS&amp;gt; - Inje-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/244/bb4ad8c2-6efe-4352-8e8f-29e3c45af4c4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     KBS &amp;lt;1 noche 2 días&amp;gt; Destino de viaje Inje, Gangwon-do &amp;lt;Foto cortesía, sala de relaciones públicas de KBS&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La información real que sale a las montañas, los campos y al aire libre y la golpea con mi cuerpo está viva con información del campamento y otras actividades al aire libre. La variedad silvestre, como &amp;lt;2 días y 1 noche&amp;gt; cumplió con este proceso, es decir, el proceso de &#34;ir a los maestros de viaje&#34;, que tuvimos que atravesar, y la gente comenzó a viajar para encontrar el destino introducido en la televisión. (Esto puede significar que no había una guía de viaje que estimulara la curiosidad de las personas).
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;KBS &amp;lt;1 noche 2 días&amp;gt; Destino de viaje Inje, Gangwon-do &amp;lt;Foto cortesía, sala de relaciones públicas de KBS&amp;gt; - Inje-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/244/8bb77a52-a485-428d-a471-de63e2b3052e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     KBS &amp;lt;1 noche 2 días&amp;gt; Destino de viaje Inje, Gangwon-do &amp;lt;Foto cortesía, sala de relaciones públicas de KBS&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   La variedad salvaje de invierno NO.1 es Gangwon-do
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Echemos un vistazo a &amp;lt;Dad, Where I Go&amp;gt; de MBC, que comenzó en enero de 2013 y tiene una pequeña cantidad de transmisiones. El primer viaje de invierno con niños pequeños fue &#39;Oegeulgeori&#39;, una ciudad del interior de Chuncheon, Gangwon-do. El niño que aún derrama lágrimas como caca de pollo todavía es bueno para sus ojos porque pasó la noche en la casa más pobre.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Inje smelt festival cuenta con la mejor popularidad en invierno - Inje-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/244/454ead21-f013-416b-876a-12b83a4de958.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Inje smelt festival cuenta con la mejor popularidad en invierno
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El lago Chuncheon, que fue seleccionado como destino de invierno, mostraba una tienda de campaña en una placa de hielo y olía. Cada invierno, el Festival Sancheoneo se realizaba en Hwacheon, Gangwon-do, el Festival Smelt se realizaba en Inje y Chuncheon, y el Festival Trucha se realizaba en Pyeongchang. Además, Gangwon Jeongseon y Wondeokcheon Village y Dumori en Cheongwon, Chungbuk, fueron presentados como destinos invernales para Dad and Where. Además, la isla de Jeju, un cálido país del sur, fue seleccionada como el último destino de la temporada 1.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hwacheon Sancheoneo Fish Festival, la temporada de invierno más popular - Inje-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/244/51a0a1c0-1cd9-4bf3-bc63-71ed6d058b09.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hwacheon Sancheoneo Fish Festival, la temporada de invierno más popular
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    A partir de ahora, echemos un vistazo a la región seleccionada como destino de invierno en &amp;lt;2 días y 1 noche&amp;gt;. Este invierno fui al Namwon Snake Valley y al Muro de Hielo Gyeongbobi en Yangju, provincia de Gyeonggi. De estos, el lugar donde se revela adecuadamente el color del invierno es la barrera de hielo. La aparición de un viejo actor que gritó en una ballena mirando a un delfín colgando sobre una pared rocosa de hielo donde las personas que disfrutan del aire libre extremo pueden disfrutar de &#34;Escalada en hielo&#34;, que no olvidarán en el invierno, dejaron una nueva risa y un lugar en mente.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Taebaeksan, Gangwon, amado por el senderismo de montaña de nieve(남성) - Inje-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/244/1ced82a0-7276-4c15-8436-4e5f68753005.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Taebaeksan, Gangwon, amado por el senderismo de montaña de nieve(남성)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    En 2012, visitamos Yanggu en Gangwon, el pueblo de Hwangtae en Inje, la playa de Gyeongpodae y el pueblo de Buyeondong en Odaesan. Además, Hongseong en Chungnam, área de Gyeongsang introdujo Tongyeong y Pohang, Guryongpo, Jeonnam Jangheung, Seúl Gyeongbokgung y Jongmyo. En invierno, ¿cuántas personas no lo han probado nuevamente después de ver Hwangtae-deokjang que llena el valle montañoso de Gangwon-do? Gangwon-do, uno de los lugares más populares para practicar senderismo en la nieve en Daedae, y Tongyeong y Pohang, donde aguardan deliciosas aguas y gwamegi.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Deokyusan, Muju, Jeonbuk - Inje-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/244/704f706d-6094-4469-9b16-d937cb239349.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Deokyusan, Muju, Jeonbuk
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    No solo eso. En 2011, Gangwon-do visitó la línea Cheorwon Mintong Line, la montaña Taebaeksan, la playa Chuam · Gyeongpodae en el Mar del Este, el bosque de recreación natural Garisan en Hongcheon y la montaña Seoraksan. Introdujo el lago Gunsan Geumgang en Jeonbuk, Boryeong Hodo en Chungnam, Tongyeong Retail Water y Ulleungdo en el área de Gyeongsang, Sonjukdo en Yeosu y la isla de Jeju en Jeonnam. En 2010, cuando hubo muchas misiones donde los miembros fueron destrozados, se introdujeron Incheon, Daejeon, Daegu, Busan, Ulsan y Gwangju, así como Jeju, Gyeongbuk Andong, Jeonnam Sinan Heuksando y Gyeonggi Gapyeong Calbongsan. Después de 2008, que visitó Nokdo y Oeyeondo en Haeram, Haenam, Jeollanam-do y Yeonseongdo en Boryeong, Hwacheon, Gangwon Hwacheon, y Uljin y Jeonnam, Gyeongsangbuk-do, en 2009, en 2009, Gangwon Morning Garrigol, Jeonnam Yeosu Geomundo, Jeonnam Boseong y Damyang se fueron.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gyeongbuk Ulleungdo es considerado un destino de invierno - Inje-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/244/0c0ded8f-a416-440c-953a-8541e7e39271.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gyeongbuk Ulleungdo es considerado un destino de invierno
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Las regiones más introducidas como destinos de invierno fueron las islas de Gangwon-do, donde se puede disfrutar tanto de las montañas como del mar, y las islas de los mares sur y oeste que pueden organizar el año. Gangwon-do, que abarca el Mar del Este más cercano al centro de la ciudad del área metropolitana, se ha convertido en una ciudad que se puede visitar lo suficiente para una excursión de un día en la era &#34;Maika&#34;. ¿Dónde está solo el verano? En invierno, está repleto de esquiadores en las estribaciones de Gangwon-do y visitantes del popular mar del Mar del Este durante la temporada. Gangwon-do, que durante mucho tiempo ha sido considerado como una tierra estéril, se ha establecido como un &#34;destino de viaje&#34; con varias imágenes al maximizar el entorno natural que abrazó en el siglo XXI. El espectáculo de variedades salvaje no perdió su ventaja. ¿Por qué no haces tu propio viaje de &#34;variedad salvaje&#34; este fin de semana, un destino de invierno que ha estado al vapor por un tiempo?
   &lt;/p&gt;
   &lt;br/&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    ※ La información anterior se creó en enero de 2014 y puede cambiar más adelante, así que asegúrese de verificarla antes de viajar.
    &lt;br/&gt;
    ※ La información, como texto, fotos y videos utilizados en este artículo, está protegida por derechos de autor por la Organización de Turismo de Corea, y está prohibido el uso no autorizado del artículo.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Haenam Land End Village en Jeonnam, considerado un destino de invierno - Inje-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/244/292d689f-baf9-4f44-8645-d3de7bcb20dd.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Haenam Land End Village en Jeonnam, considerado un destino de invierno
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bosque de recreación natural Bang Tae-san - Inje-gun, Gangwon, Corea del Sur</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/bang-taesan-natural-recreation-forest-90-es/</link>
      <pubDate>Fri, 06 Mar 2020 15:56:47 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/bang-taesan-natural-recreation-forest-90-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Inje-gun, Gangwon, South Korea&#34; data-title=&#34;bang-taesan-natural-recreation-forest--90&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Caída de la montaña Bangtae - Inje-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/90/0cd3a1ae-a6c7-4075-820d-7c36fb26ae10.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Caída de la montaña Bangtae
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Bosque de recreación natural Bang Tae-san
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Inje-gun, Gangwon, Corea del Sur
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Bang Tae-san es una belleza natural cuando es golpeado por humanos. A menudo, cuando conoces a una belleza, ni siquiera puedes saber &#39;wow&#39; y sale admiración. Este es el caso de Bang Tae-san. Mi corazón late de un lado a otro en el momento en que lo veo. Si pide una noche en el paisaje rural, soñará con las hojas de otoño.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Cascada de dos etapas y mundo otoñal
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El camino para ver la belleza es largo y áspero. Después de salir de la autopista desde Donghongcheon IC, la distancia restante para la navegación es de 61 km. La vaguedad de que hay un lugar donde tienes que correr una hora y media después de salir de la autopista en los momentos en que la carretera se estira hacia arriba y hacia abajo por un tiempo, agarra el mango y disfruta de la emoción hacia el interior del país. Cuanto más te acercas al monte. Taetae, cuanto más lejos está de la autopista. Al lado de la sinuosa carretera, el río descendente y el valle de Bangdong se extienden por el paisaje prístino. Mientras estamos inmersos en el paisaje, llegamos a la taquilla del bosque de recreación natural de Bangtaesan sin aburrirnos.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Las hojas de arce te saludan primero - Inje-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/90/f5b9a52e-1793-4244-9c26-ac64f0a9401f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Las hojas de arce te saludan primero
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   ¿Dijiste &#39;tierra del cielo, Inje&#39;? En el camino al campamento más allá de la taquilla, las personas que están tan cerca de este hermoso paisaje comienzan a brotar. El follaje está alineado a ambos lados de la calle para dar la bienvenida.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Valle coloreado con hojas de otoño - Inje-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/90/eb69ea0f-4d64-4042-8aed-fa7bc998c1c8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Valle coloreado con hojas de otoño
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En la taquilla, serás recibido por los arces. Es el lugar más querido en el bosque de recreación natural de Bangtaesan. En particular, en otoño, la herejía cae hasta el punto de realizar orquestas. El personaje principal en el escenario decorado con coloridas hojas de otoño es una cascada que cae en la herejía. Frente al escenario hay una multitud de nubes. Presiona constantemente el obturador de la cámara hacia el personaje principal que despliega un hilo blanco en herejía. Similar al aeropuerto donde apareció la estrella ídolo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cataratas de etanol, una marca registrada de Bangtaesan Natural Recreation Forest - Inje-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/90/730a2d0e-cba8-494a-bebf-ecff6bcf6131.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cataratas de etanol, una marca registrada de Bangtaesan Natural Recreation Forest
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Una cascada de 10m y 3m de altura cae en herejía y el desempeño colaborativo del bosque de arce que lo rodea son obras de los dioses que fascinan. Lave los viejos pensamientos que revolotean en el sonido del agua fría y sea un amante romántico de las hojas de otoño.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Caídas y caídas - Inje-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/90/4033940c-9093-4e75-bf13-886c19c21500.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Caídas y caídas
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Incluso si no eres fotógrafo, puedes poner una imagen de una cascada de dos niveles con hojas de otoño en el pecho.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Paisaje para poner en el cofre - Inje-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/90/34e217dc-c765-4eaf-bfce-cd335e7455ae.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Paisaje para poner en el cofre
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Vaya un poco más allá del campamento desde las herejías hasta el sendero de exploración forestal. El Forest Experience Trail, que comienza desde el estacionamiento sobre el segundo campamento, es un paseo marítimo que le permite apreciar las montañas inexploradas de la montaña Bangtae. Está a solo 2 km de distancia, por lo que un ritmo lento de 1 hora es suficiente. Pero no es solo una hora. Es una hora para admirar la interjección a lo largo de la caminata.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sendero de experiencia forestal con túneles de follaje - Inje-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/90/e7627498-ab5c-47e3-bbb4-15a1a2997d5b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sendero de experiencia forestal con túneles de follaje
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El otoño en Jeokgargol es el mundo de las hojas de otoño. El primer paso en el paseo te hace sentir como si estuvieras en un mundo diferente. Es un desperdicio caminar por el paisaje donde el valle puro, como en la antigüedad, está coloreado con hojas rojas. Incluso si caminas despacio, quieres caminar más despacio.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;1 hora de hojas de otoño a lo largo del sendero del bosque - Inje-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/90/c2e93310-da32-4ced-8836-d6560189454b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     1 hora de hojas de otoño a lo largo del sendero del bosque
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si te gusta caminar, puedes caminar hasta el pico de la suma. La ruta de senderismo que conduce a Maebong-ryeong, Gyeong Seok-bong y Jumong-bong dura 10,2 km y dura unas 6 horas.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;17&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Visitantes que no pueden dejar a sus enemigos.(남성) - Inje-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/90/bc40e255-26c0-40ae-a972-970961d2f595.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Visitantes que no pueden dejar a sus enemigos.(남성)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Únase al comentario del bosque a las 10 am todos los días para acercarse a la naturaleza. A las 2 pm, habrá una experiencia de carpintería para hacer lapiceros y llaveros.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;19&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Comentario forestal y experiencia en carpintería - Inje-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/90/6e140d64-65f1-4bad-89f9-bd2aff7ab57e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Comentario forestal y experiencia en carpintería
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Tierra Santa de acampar en otoño
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Para aquellos que disfrutan de acampar, pasar una noche en el bosque de recreación natural de Bangtaesan con hermosas hojas de otoño es un deseo que desean lograr una vez. El campamento se encuentra en un bosque de arce al lado del valle, entonces, ¿dónde está el mejor lugar? Es la tierra de Bae-pung-byeong, que es comparable al nombre de Baesan-byeong. Cuando abres la puerta de la tienda, fluye agua clara a través del prístino valle, y cuando miras hacia arriba, el bosque de ardientes hojas de otoño se extiende.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Camping para acampar soñado bajo el bosque de follaje - Inje-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/90/9c274fc2-e3ed-43a5-9373-9ac1b7ea3160.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Camping para acampar soñado bajo el bosque de follaje
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El sitio para acampar se divide en el primer sitio para acampar frente al complejo y el segundo sitio para acampar más allá de la cascada de dos etapas. Hay un total de 50 cubiertas, 10 en el primer campamento y 40 en el segundo campamento. El primer campamento es mejor para acampar relativamente tranquilo. El segundo campamento está cerca de la cascada de dos niveles y el sendero del bosque, que es bueno para caminar alrededor de las hojas de otoño.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Mañana de campamento con hojas de colores - Inje-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/90/6f1ab5bf-8b44-417f-bfdd-1ab608151c84.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Mañana de campamento con hojas de colores
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El tamaño de la plataforma es relativamente pequeño, 3.6m × 3.7m y 3.6m × 3.0m, por lo que es adecuado acampar minimalista. Hay tres baños y dos cocinas, y un baño con ducha se encuentra en el segundo campamento. No puede estacionar su automóvil justo al lado de la carpa, pero está relativamente cerca, por lo que es una buena idea para auto acampar. Es una pena que no haya agua caliente ni instalaciones eléctricas, pero como es un campamento más cercano a la naturaleza, dura mucho tiempo. Los sacos de dormir calientes son esenciales en esta época del año, cuando la temperatura cae bruscamente.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Carpas bajo las hojas de otoño. - Inje-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/90/cdf3a07b-70e9-4f00-bf0d-fa7b3e87807e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Carpas bajo las hojas de otoño.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hay una casa en el bosque y un centro de cultura y recreación forestal donde puedes disfrutar de una noche en las hojas de otoño sin acampar. En la casa del bosque hay una habitación para 12 personas de 83m2, y la sala de cultura y recreación del bosque en forma de casas de vecindad tiene cuatro habitaciones de 5 ~ 6 personas de 29㎡ y cinco habitaciones de 6 ~ 8 personas de 39㎡. Hay pequeñas habitaciones en el ático para seis u ocho personas que necesitan subir una escalera. Las reservas se pueden hacer en el sitio web del National Natural Recreation Forest. Sin embargo, el martes está cerrado.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cocinando en el camping - Inje-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/90/238287ab-cb7b-419f-abcb-4dc602faf5e0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cocinando en el camping
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si tuvo una noche de miel en el bosque recreativo de Bangtaesan, es hora de hacer un recorrido por las atracciones de Inje. En primer lugar, está a 5 minutos. Debido a su alto contenido de carbonato, el azúcar es famosa por su deliciosa sidra. Bear Beard, famoso por sus flores silvestres, está a 40 minutos y el Museo de Literatura Park In-hwan está a una hora de distancia. No te puedes perder el bosque de abedules con una sola mano. El bosque de abedules, llamado &#34;Aristocracia del bosque&#34;, es un paisaje exótico donde se alinean visitantes de todas las estaciones.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Centro de recreación de la cultura forestal - Inje-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/90/61f56502-04ad-4cde-98fd-a02aee4bd859.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Centro de recreación de la cultura forestal
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;span style=&#34;color: rgb(33, 33, 33);&#34;&gt;
     &lt;strong style=&#34;&#34;&gt;
      Bosque de recreación natural de Bangtaesan
     &lt;/strong&gt;
     &lt;br/&gt;
     Dirección: 241 Bangtaesan-gil, Girin-myeon, Inje-gun, Gangwon-do
     &lt;br/&gt;
     Contacto: 033-463-8590
    &lt;/span&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Restaurantes cercanos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Ciudad natal: cocina de tofu / 115, Jomyeongryeong-ro, Girin-myeon, Inje-gun / 033-461-7391
    &lt;br/&gt;
    Sanchae vibrante: 1073, Jochimyeong-ro, Girin-myeon, Inje-gun / 033-463-8484
    &lt;br/&gt;
    Bangdong Makguksu en el bosque de invierno: Makguksu / 496, Jochimyeong-ro, Girin-myeon, Inje-gun / 033-461-0419
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Alojamiento
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Hotel Skydown: 43 Bibong-ro, Inje-eup, Inje-gun / 033-463-5700
    &lt;br/&gt;
    Pensión Turística Kirincho: 689, Jochimyeong-ro, Girin-myeon, Inje-gun / 011-479-0921
    &lt;br/&gt;
    Morning Trail Village: 7-18, Grus-gil, Girin-myeon, Inje-gun / 033-462-2955
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.mgarden.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.mgarden.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34; style=&#34;font-weight: bold;&#34;&gt;
     ※ La información anterior se escribió en octubre de 2015. Puede cambiar después, así que verifique antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información como texto, fotos y videos utilizados en este artículo tiene copyright de la Organización de Turismo de Corea, por lo que está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>