<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Asan.es on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/asan.es/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Asan.es)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 08 Mar 2020 13:38:59 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/asan.es/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Desde la sensación narrativa del rey Sejong hasta &#39;Ganar la duda&#39;, la historia de viaje de Asan sin aguas termales - Asan, Chungnam, Corea del Sur</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/from-king-sejongs-narrative-sensation-to-winning-of-doubt-asan-travel-story-without-hot-springs-99-es/</link>
      <pubDate>Sun, 08 Mar 2020 13:38:59 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/from-king-sejongs-narrative-sensation-to-winning-of-doubt-asan-travel-story-without-hot-springs-99-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Asan, Chungnam, South Korea&#34; data-title=&#34;from-king-sejongs-narrative-sensation-to-winning-of-doubt-asan-travel-story-without-hot-springs--99&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;El lado del Gujeong Art Center se parece a un barco tortuga - Asan, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/99/90b27fea-611c-4cee-a6e4-7a8aafac5e23.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    El lado del Gujeong Art Center se parece a un barco tortuga
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Desde la sensación narrativa del rey Sejong hasta &#39;Ganar la duda&#39;, la historia de viaje de Asan sin aguas termales
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Asan, Chungnam, Corea del Sur
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   ¡Adicionalmente! Asan Onyang, de nuevo! ¿Estás hablando de aguas termales? La historia de viaje de hoy es un poco diferente. Se revisará la primera arquitectura coreana de Itami Jun, que construyó el Jeju Grape Hotel y la Ark Church, y la razón por la cual el arquitecto de Lee Jong-ho cubrió el Chungmugong Yi Sun-shin Memorial Hall con tierra. También escucharemos la historia ecológica de Asan, la plataforma de observación en la chimenea del incinerador de 150 m de altura, el primer teatro de comedia que remodela el almacén abandonado. Las aldeas mediterráneas en &amp;lt;Mis Conocidos Cientos de Diccionario Misceláneo 2&amp;gt; (en lo sucesivo, &#39;Aldish Shinjab 2&#39;) de algunos programas son una ventaja.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Espera, Embestida
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Pero es Onyang. En primer lugar, en estilo &#34;ruff shinjab&#34; ¿Quién se llamaba Onyang? La gente de Onyang dice que es el Rey Sejong el Grande. Esto se debe a que el rey Sejong el Grande fue a Onyang-gun después de encontrar el auto terapéutico Onyang-gun. El rastro de la visita del rey Sejong a Onyang son datos de propiedad cultural # 314 Onyang Fish Euijeongjeong (溫陽 御醫 井). Euijeongjeong está en camino a la Escuela Intermedia Onyang.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Shinjeongbi en Onyang Tourist Hotel - Asan, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/99/1f3f1cd8-2a13-404d-8ea3-1338ee6bba15.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Shinjeongbi en Onyang Tourist Hotel
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   También hay una banda joven que apareció en &amp;lt;Red Goddess 2&amp;gt;. Jang Hun-se-ja (aposto-the-ce-ce-ja), quien luego fue considerado mayor, encontró a su padre Yeong-jo y Onyang, e hizo una reverencia a sus artes marciales. Para conmemorar esto, se plantaron tres árboles zelkova. Más tarde, el rey Jeongjo construyó un puesto en honor a su padre, Jang Hun Sei, y escribió en sus propias palabras, Youngdae. ¿Por qué usaste un toro de árbol de imágenes cuando era zelkova? Cuando los antepasados se refieren a zelkova, usan el mismo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Onyang Folk Museum también tiene una hermosa arquitectura - Asan, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/99/8a763cd2-532f-4e99-87c7-4ca73b827ae8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Onyang Folk Museum también tiene una hermosa arquitectura
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Onyang gana la primera pregunta en Jeju
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   De vuelta al origen! La Iglesia del Arca y el Museo del Agua, el Viento y la Piedra son cursos esenciales para los viajes a Jeju. Es obra de Itami Jun (nombre coreano Lee Dong Ryong) junto con Jeju Grape Hotel. Es un conocido arquitecto que ganó el Premio Chevalier de Mejor Arte y Cultura de Francia. Pero su primer edificio está en Onyang. Unos 20 años por delante del hotel de uva.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ladrillo del Centro de Arte del Año Nuevo Chino horneado en suelo Asan - Asan, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/99/2cb1c258-782f-44d1-8132-3f153a48bc30.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ladrillo del Centro de Arte del Año Nuevo Chino horneado en suelo Asan
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El Museo Popular de Onyang se encuentra a 1.5 ~ 2 km de la estación de Oncheon de Onyang o Yeongdaedae. Es difícil pasarlo por alto como gordo. Es uno de los mejores del país para la planificación y experiencia de la exposición. Hay otra joya en el museo. Gujeong Art Center, un antiguo museo de arte de Gujeong. El primer trabajo de Itami Jun en Corea.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gujeong Art Center frente a Hanok - Asan, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/99/353f1ec0-8d55-49a7-b05c-e9fd9e7b7510.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gujeong Art Center frente a Hanok
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Refleja la naturaleza y el entorno local en la arquitectura. Gujeong Art Center también estaba hecho de arcilla Asan. El frente es de estilo azulejo Hanok. El interior es la estructura de la casa Chungcheong-do de ㅁㅁ. Hay salas de exposición izquierda y derecha y las paredes interiores están en gran parte vacías para permitir que se digieran las artes complejas.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Exposición del Centro de Arte Gujeong - Asan, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/99/6763c3f5-76d4-43e1-ac39-23e645cb2067.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Exposición del Centro de Arte Gujeong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Especialmente interesante es el techo que cruza la fachada de hanok. Moldeó el barco tortuga. Es por eso que el almirante Yi Sun-sin creció en Asan. La forma es aún más clara cuando miras la carretera frente al museo (Chungmuro).
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;‘ㅁ’ dentro del edificio que es el patio de Hanok - Asan, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/99/8cb842f8-b8c6-43cd-8fcd-7f1dcb8a663c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     ‘ㅁ’ dentro del edificio que es el patio de Hanok
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hay otro arquitecto famoso que puso a Yi Soon Shin en el edificio. Él es el fallecido arquitecto Lee Jong-ho, quien construyó el Salón conmemorativo Soon Shin-Sin. Construyó un monumento, lo cubrió de tierra y lo hizo como una colina.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;mi - Asan, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/99/2e9f9654-2fea-4aeb-8472-8bf5088008ae.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     mi
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En lugar de revelar al héroe, Yi Sun-shin, prestó atención a Yi Sun-shin, un hombre que se preocupa como la simpatía de Kim Hoon. Por lo tanto, la sala de exposiciones parece entrar en el interior de Chungmugong.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vista de entrada al monumento - Asan, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/99/5d69aa52-9998-4af2-835c-79643d13a7fb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vista de entrada al monumento
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La exposición es una estructura que sale a ver el cine subterráneo 4D en el primer piso. Un hecho interesante El arquitecto originalmente planeó organizar el &amp;lt;Diario Diario&amp;gt; del general Yi Soon Shin en el cine 4D como la exposición final. Es un sistema que lee el diario del mismo día que la fecha de la realidad. Desafortunadamente, cambió en el proceso de construcción. The Diary Diary está en la sala de exposiciones en el primer piso.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sala de exposición interior - Asan, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/99/99abc067-a481-410e-b8bd-1ca7ddd1c5c8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sala de exposición interior
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Viaja por Europa en Asan
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si tienes curiosidad sobre Asan en &amp;lt;Aldish Sinjab2&amp;gt; además de Young Daedae? Recomendamos el Museo de Ciencias Jang Young-sil y Asan Mediterranean Village. El Museo de Ciencias Jang Young-Shil lo ofrece como una experiencia en lugar de un texto, como se muestra en &amp;lt;Aldsin Shinjab2&amp;gt;. Por ejemplo, &#34;En el baño de mi casa&#34;, la pelota se colocó en un gran juego de baños en lugar de partículas de agua y se decoró como un patio de recreo. Los niños experimentan el principio del sifón en secreto. &#39;¡Comienzo! Del mismo modo, es similar a &#39;Frimride&#39; o &#39;Deja que el tren siga&#39;. Familiarícese con la ciencia mientras los niños juegan.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Exposición basada en la experiencia del Museo de Ciencias Jang Young Shil - Asan, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/99/70810f5e-d21a-4c47-a212-90b978bf07d5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Exposición basada en la experiencia del Museo de Ciencias Jang Young Shil
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Al lado del Museo de Ciencias Jang Young Shil se encuentran los insectos ecológicos de Asan. Bueno para explorar las ciencias naturales. Se alienta a los adultos a visitar el Observatorio Asan Green Tower, de 150 metros de altura, conectado al Insecto Ecológico Asan. Sobre la plataforma de observación hay cafeterías y restaurantes. Disfrute de una comida o un café mientras contempla la ciudad de Asan. En realidad, Jang Young-sil Science Museum y Asan Ecological Insect Garden son plantas de tratamiento de aguas residuales e incinerador de residuos. También se llama Asan Environmental Science Park. Por supuesto, se aplican instalaciones de control de la contaminación ambiental.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Asan Green Tower Observatory utilizando una chimenea de incinerador de 150 m - Asan, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/99/9c151d70-ffa5-418a-8b29-508a6049ed18.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Asan Green Tower Observatory utilizando una chimenea de incinerador de 150 m
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El pueblo de Asan Jungjung, Tangjeong-myeon, está a 8 km de la estación de Oncheon de Onyang. Hyeonchungsa Chungmugung pasa por el Sunshin Memorial Hall, para que pueda conectarme. Tangjeong-myeon fue cambiado debido al complejo industrial. Los aborígenes decidieron mudarse a un nuevo hogar, el Asan Middle Sea Village. Alpsinja 2 sigue el modelo de Santorini, Grecia, pero incluye otros paisajes provenzales. El barrio es brillante y los amantes lo aman.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vista panorámica de la ciudad mediterránea - Asan, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/99/c142f9e1-be4e-4fb2-ac97-8bc83b9b62c7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vista panorámica de la ciudad mediterránea
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Es más divertido que el agua termal
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   ¡Vuelve a las aguas termales otra vez! ¿Qué pasa si el destino es Dogo Onsen, no Onyang? ¿Qué pasa con Asan Showtime Comedy Hall? Es el primer teatro de comedia en Corea. Se abrió al lado de la antigua estación Dogo Onsen, que se cerró en 2014.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sala de conciertos Asan Showtime Comedy Hall - Asan, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/99/1757a6f2-3dc4-4019-8521-5f10e7657cac.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sala de conciertos Asan Showtime Comedy Hall
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Comedy Hall se divide en gran medida en salas de exposiciones y salas de espectáculos. La sala de exposiciones fue de nueva construcción, pero la sala de espectáculos ha sido renovada y cerrada a la estación Dogo Onsen. Se lleva a cabo una actuación de mordaza para que toda la familia la vea juntos. De lunes a viernes, está disponible para reservas de grupo y se lleva a cabo a las 2 p.m., 5 p.m. y 2 p.m. los domingos. El programa de rendimiento puede cambiar, por lo tanto, verifique de antemano.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Caras familiares en los materiales de exhibición. - Asan, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/99/fb921d01-0d50-4ee9-8754-1a0e8266e130.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Caras familiares en los materiales de exhibición.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La sala de exposiciones consta de una sala de exposiciones en el primer piso y una cafetería al atardecer en el segundo piso. La sala de exposición tiene mucha historia de la comedia coreana. Busque un gagman familiar por generación. El segundo piso era un campo salvaje fuera del oeste con una ventana, por lo que la vista era amplia. Después del espectáculo, tomarás una taza de café y esperarás al atardecer. Frente al salón de comedia había una vía de ferrocarril. Ahora es la sección donde Asan Rail Bike va y viene. Opera en diciembre de manera circular. El Comedy Hall está a 2,5 km de la estación Dogo Onsen. Forma un triángulo con la misma distancia que Paradise Spadogo. Viajar en transporte público también es adecuado para familias y amantes en un tren.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Exterior de la sala de exposiciones en el primer piso y café al atardecer en el segundo piso - Asan, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/99/902a2f62-a382-40ce-b233-16ce9c31a76e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Exterior de la sala de exposiciones en el primer piso y café al atardecer en el segundo piso
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Centro de Arte Gujeong (Museo Popular de Onyang)
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Dirección: 123 Chungmuro-ro, Asan-si, Chungcheongnam-do
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Contacto: 041-542-6001
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://onyangmuseum.or.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://onyangmuseum.or.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Hyeonchungsa Chungmugong Yi Sunsin Memorial Hall
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Dirección: 126, Hyunchungsa-gil, Yeomchi-eup, Asan-si, Chungcheongnam-do
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Contacto: 041-539-4600
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://hcs.cha.go.kr/cha/idx/SubIndex.do?mn=HCS&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://hcs.cha.go.kr/cha/idx/SubIndex.do?mn=HCS
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Museo de Ciencias Jang Young Shil (Perspectiva de la Torre Verde Asan e Insectos Ecológicos Asan)
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Dirección: 222, Silok-ro, Asan-si, Chungcheongnam-do
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Contacto: 041-903-5594
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.jyssm.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.jyssm.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Asan Mediterranean Village
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Dirección: 55-7, Tangjeong-myeon-ro 8beon-gil, Tangjeong-myeon, Asan-si, Chungcheongnam-do
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Consultas: 041-537-3631
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;https://blog.naver.com/tjbcmall&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     https://blog.naver.com/tjbcmall
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Asan Showtime Comedy Hall
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Dirección: 171 Asanman-ro, Dogo-myeon, Asan-si, Chungcheongnam-do
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Contacto: 041-542-5145
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://showtimehall.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://showtimehall.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurantes cerca de
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Ginkgo: suelo arcilloso tostado / 11, Suncheonhyang-ro, Sinchang-myeon, Asan-si, Chungcheongnam-do, República de Corea / 041-541-5292
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Shinchangdak: comida coreana / 19-5, Oeam Folk Road, Songak-myeon, Asan-si, Chungcheongnam-do, Corea / 041-543-3928
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Goryeook: Gomtang / 163 Cheongun-ro, Asan-si, Chungcheongnam-do / 041-545-6254
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Habitaciones
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Onyang Grand Hotel: 7 Chungmuro 20beon-gil, Asan-si, Chungcheongnam-do / 041-543-9711
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.grand-hotel.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.grand-hotel.co.kr/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Onyang Tourist Hotel: 1459 Oncheon-daero, Asan-si, Chungcheongnam-do / 041-540-1000
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.onyanghotel.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.onyanghotel.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Paradise Spa Dogo: 176, Dogo Oncheon-ro, Dogo-myeon, Asan-si, Chungcheongnam-do, República de Corea / 041-537-7100
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.paradisespa.co.kr/Information/Camping.asp?MM=105&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.paradisespa.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
      &lt;br/&gt;
     &lt;/font&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información anterior se actualizó en enero de 2019 y puede cambiar después. Por favor verifique antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información como texto, fotos y videos utilizados en este artículo tiene copyright de la Organización de Turismo de Corea, por lo que está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>