<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Jeongeup-si.fr on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/jeongeup-si.fr/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Jeongeup-si.fr)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 26 Mar 2020 03:15:34 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/jeongeup-si.fr/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Marché traditionnel, Samgoul Market, Jeongeup - Jeongeup-si, Jeollabuk-do, Corée</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/traditional-market-samgoul-market-jeongeup-299-fr/</link>
      <pubDate>Thu, 26 Mar 2020 03:15:34 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/traditional-market-samgoul-market-jeongeup-299-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Jeongeup-si, Jeollabuk-do, Korea&#34; data-title=&#34;traditional-market-samgoul-market-jeongeup--299&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Fruits et légumes frais - Jeongeup-si, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/299/f2e4a8e2-4630-4549-93f7-ecde89cfad82.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Fruits et légumes frais
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Marché traditionnel, Samgoul Market, Jeongeup
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Jeongeup-si, Jeollabuk-do, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Jeongeup possède le meilleur marché de Jeollabuk-do. C&#39;est un grand marché à cinq doigts en Corée. Il a été inauguré en 1914 et possède 100 ans d&#39;histoire.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Comme en témoignent ses 100 ans d&#39;histoire, de vieux forgerons, des sundae gukbap et des oncle fry sont toujours en vie. Il y a des maisons qui ont été transmises depuis des générations et d&#39;autres qui viennent d&#39;entrer sur le marché, mais le marché centenaire est plein de gens qui achètent et vendent des choses tous les jours. C&#39;est vraiment une scène de vie.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Les propriétaires de poisson qui sont occupés à la coupe du poisson - Jeongeup-si, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/299/f4f3ab39-2042-4c20-8ed6-e2bd54d1ec01.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Les propriétaires de poisson qui sont occupés à la coupe du poisson
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le nom du maire de Sam Goul était à l&#39;origine le 1er marché de Jeongeup. On disait qu&#39;il était le plus grand de Jeongeup, donc un fonctionnaire japonais pendant la domination coloniale japonaise l&#39;a nommé pour des raisons administratives.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;C&#39;est plein de gens qui négocient pour des choses. - Jeongeup-si, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/299/711994b5-7307-40d7-8503-19476df2665f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     C&#39;est plein de gens qui négocient pour des choses.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Afin d&#39;ajouter du sens au nom, le nouveau nom a été créé comme une offre publique de citoyens. C’est le nom donné à la signification de «Goeul avec Sam» car il existe de nombreuses sources à l’endroit où se trouvait le marché.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Marché Sam Goll - Jeongeup-si, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/299/4848fe3b-7e10-4385-9f59-0511d0612dca.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Marché Sam Goll
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   C&#39;était à l&#39;origine un champ pétrolier qui se tenait tous les 2 et 7. Puis, comme les gens qui ont visité le marché ne se sont jamais arrêtés, il est devenu un marché permanent qui est vivant tous les jours. C&#39;est un endroit où vous pouvez toujours visiter sans avoir à garder à l&#39;esprit la date. Chaque jour est un jour de marché, sauf que le marché aux bestiaux est ajouté le 2 et le 7.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Coupez les intestins pour le sundae gukbap - Jeongeup-si, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/299/6057b881-0212-47e1-b19a-c4804f811229.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Coupez les intestins pour le sundae gukbap
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il y a plus de 280 magasins et plus de 500 commerçants dans l&#39;entreprise. Le nombre de grands-mères est encore plus élevé lorsque les difficultés des grands-mères sont réparties sur le marché.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Grand-mère - Jeongeup-si, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/299/4976bb22-2836-4f87-896b-4e359649c338.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Grand-mère
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Visite du marché populaire, le maire est la place des citoyens
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le marché que j&#39;ai visité avant les vacances est plus dynamique. Il est bondé de gens des villages environnants et d&#39;étrangers venus voir les longues distances. Il y a beaucoup de choses à manger, à voir et à manger au marché Sam Goll, qui est assez loin.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le marché est un lieu de vie et un terrain de jeu. - Jeongeup-si, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/299/a8788627-cf5c-4bef-af20-778dbb5895ae.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le marché est un lieu de vie et un terrain de jeu.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il n&#39;y a rien sur le marché. Ce n&#39;est pas un chapitre avec ou sans quelque chose, mais un chapitre avec ou sans quelque chose. L&#39;agroalimentaire, le bétail et les aliments transformés abondent, et les anciens restaurants, moulins, gâteaux de riz, quincailleries et produits de première nécessité occupent chacun une place. En particulier, les ruelles vendant des produits agricoles et marins sont hilarantes avec les voix élevées, les rires et la colère des gens qui achètent et vendent.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Son sourire, se vendant tôt dans l&#39;arbre - Jeongeup-si, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/299/9fe9bfdd-216d-4e2d-8663-3572c3ea5eb6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Son sourire, se vendant tôt dans l&#39;arbre
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   «Une poignée de plus. Pouvez-vous me couper mille won ~ &#34;
   &lt;br/&gt;
   «Oh, eh bien, je me consacre à l&#39;arbre. Pas plus ~ &#34;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Attente précoce pour les invités - Jeongeup-si, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/299/4909f696-f9b8-4769-91b2-ba22a1331cf3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Attente précoce pour les invités
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    L&#39;apparition d&#39;une femme et d&#39;un marchand qui se rendaient au marché pour montrer un esprit de négociation est une vieille vision d&#39;un marché traditionnel. Lorsque vous allez au marché, vous pouvez ressentir l&#39;énergie des gens et l&#39;énergie de la vie. Jang est aussi un endroit pour acheter ou vendre quelque chose, mais c&#39;est aussi un endroit où les gens se rencontrent et se rencontrent. C&#39;est un endroit où les gens qui connaissent ou parlent avec des gens qu&#39;ils ne connaissent pas parlent de manquer de respect et partagent leur affection. C&#39;est un endroit où vous pouvez entendre de nouvelles nouvelles d&#39;un monde lointain et découvrir des histoires grandes et petites une par une, une par une. C&#39;est un lieu de rencontre où les gens qui se connaissent et connaissent des gens qui ne se connaissent pas, rient et se battent en se faisant face. Donc même s&#39;il n&#39;y a pas grand chose à voir, c&#39;est amusant de visiter le marché.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Faire un songpyeon en lin - Jeongeup-si, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/299/03828f4d-5222-4a56-a79a-be43b6ad187f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Faire un songpyeon en lin
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Salon de beauté à côté du moulin
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Il y a quelques paysages inhabituels dans le marché de Sam Goul. L&#39;un d&#39;eux est le «salon de beauté à côté du moulin». Dans l&#39;allée du moulin, 10 salons de beauté étaient situés un à un dans la maison. Les gâteaux de riz et les poivrons sont laissés dans le moulin, et pendant qu&#39;ils sont broyés, ses grands-mères et grands-mères font des boucles sinueuses. Pendant que je suis hors du marché, je vois un marché, je me coiffe et j&#39;attends longtemps, donc je ne m&#39;ennuie pas. Pendant que les hommes crient au restaurant de soupe et voltigent, les femmes tombent en bavardant au salon de beauté. Après avoir secoué pendant une longue période, une perm de longue durée est terminée et le gâteau de riz laissé dans le moulin attend avec un visage chaud.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Il y a toujours un salon de beauté à côté du moulin. - Jeongeup-si, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/299/69d61c6a-2eb0-4df4-80f7-c4a767b75d60.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Il y a toujours un salon de beauté à côté du moulin.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il y a un autre spectacle. Cela fait 100 ans. Dans le bureau du forgeron, la trempe bat son plein. Si vous avez de la chance, vous pouvez rencontrer le forgeron qui fabrique l&#39;équipement agricole en le tapotant et en le frappant. La machine à flipper du flipper est également assez ancienne. Je crains que le tympan du vieil homme, qui est frit avec du maïs, du riz et des cris pendant de nombreuses années, «뻥 ~ yo», soit plus inquiet de la surprise des gens qui se tiennent autour. Que vous l&#39;achetiez ou non, si vous mangez une poignée de riz frit frit, vous ressentirez le goût traditionnel du marché traditionnel, qui ne se trouve pas dans le coin de dégustation du marché.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;M. Fried, qui crie «Je suis Yo» depuis plus de 30 ans. - Jeongeup-si, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/299/c1c7e1c1-3516-4cf5-968b-53a1c657857b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     M. Fried, qui crie «Je suis Yo» depuis plus de 30 ans.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il existe également trois ou quatre maisons qui fabriquent et vendent des instruments de musique traditionnels tels que Janggu. Il hérite de l&#39;esprit ancestral, qui était un bien culturel immatériel, et produit et vend des instruments de musique traditionnels.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Forge qui a une tradition de 100 ans - Jeongeup-si, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/299/1c26f41a-869f-4b87-9ec5-8da249436a11.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Forge qui a une tradition de 100 ans
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La nourriture est également emballée. Il y a Hwasunok, un restaurant Sundae Gukbap qui a plus de 50 ans.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le vieux Sundae Gukbap de Hwasunok - Jeongeup-si, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/299/4209822b-2566-443a-9657-a24a87aa3f84.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le vieux Sundae Gukbap de Hwasunok
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il est temps de goûter à Moshi Songpyeon dans la pâtisserie traditionnelle au riz et au chien avec de l&#39;absinthe dans le moulin à riz du pin.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Nouvelle bouillie de haricots rouges dans l&#39;ancienne bouillie de haricots rouges - Jeongeup-si, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/299/d7643ca4-1d38-445b-b545-df1ac214d6f5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Nouvelle bouillie de haricots rouges dans l&#39;ancienne bouillie de haricots rouges
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Mangez les faisans, mangez les œufs et voyez le goût
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il convient également de se vanter que le marché de Sam Goul est un marché privé et non public. Les commerçants développent leurs marchés en discutant et en planifiant en tête-à-tête. Plutôt que de se déplacer selon les instructions ou les plans de quelqu&#39;un, les commerçants se sont unis pour répondre au changement et s&#39;y adapter, et ont poursuivi une tradition centenaire. Au cours de la prochaine année, qui marque le 100e anniversaire de la création du marché, l&#39;entreprise prévoit d&#39;organiser divers événements culturels avec les citoyens à travers des projets de spécialisation pour le tourisme culturel. C&#39;est un marché avec une histoire et une tradition que l&#39;on retrouve dans les manuels.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Coupon gratuit de 100 won pour 5 000 won d&#39;achat - Jeongeup-si, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/299/1066c798-9e9a-4090-ba6d-093798ce0799.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Coupon gratuit de 100 won pour 5 000 won d&#39;achat
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le maire de Sam Goul a élaboré des coupons pour offrir aux clients plaisir et commodité. Si vous achetez plus de 5000 won, vous pouvez donner un coupon de 100 won et collecter 30 coupons et l&#39;utiliser comme de l&#39;argent comptant lorsque vous obtenez 3000 won. Vous pouvez également donner un prix en écrivant votre nom après le coupon. Le 2 de chaque mois, 20 personnes sont tirées pour donner des chèques-cadeaux Onnuri, et des prix trimestriels tels que des produits électroniques sont décernés. Il existe également une carte à points qui rapporte 50 wons une fois que vous vous êtes arrêté sur le marché. Gagnez une fois par jour, que vous achetiez ou non. Même pour ceux qui ne dépensent pas 100 won, c&#39;est une joie.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;S... - Jeongeup-si, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/299/e32cc470-13d4-4362-a2d2-a6bbfc42e196.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     S...
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   S&#39;il y a beaucoup de longues distances, il fournit également un service de messagerie. Si le commerçant paie 2 000 won et que le client paie 1 000 won, la livraison le jour même est possible dans le centre-ville de Jeongeup. Si vous venez d&#39;un endroit éloigné, vous pouvez également le livrer à une gare ou une gare routière, vous n&#39;avez donc pas à vous en soucier trop.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Marché Sam Goul - Jeongeup-si, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/299/fa242bd8-1be5-4f61-af35-894a36f76eb6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Marché Sam Goul
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Même si vous n&#39;avez pas grand-chose à acheter, pourquoi ne pas vous amuser et boire, voir Jangdo et regarder les gens vivre et profiter de l&#39;énergie dans un marché confortable au lieu d&#39;un magasin confortable? Un bol de bouillie de haricots rouges, un bol de sundae gukbap et un bol de gâteau de riz à l&#39;armoise valent également la peine d&#39;être achetés.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;18&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Plan de Sam Goul Market - Jeongeup-si, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/299/182fea60-6014-4f7c-aefa-25e12a2ae4a0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Plan de Sam Goul Market
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Information de voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Marché Jeongeup Samgoul
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -...
    &lt;br/&gt;
    -Demande: 063-534-6661
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurants près de
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Hwasunok: Sundae Gukbap / 409 Sigi-dong, Jeongeup-si / 063-531-6837
    &lt;br/&gt;
    - Bouillie de haricots rouges traditionnelle: bouillie de haricots rouges / 26 Taepyeong 7 gils, Jeongeup-si / 063-535-1361
    &lt;br/&gt;
    -Gâteau de riz folklorique: Moshi Songpyeon / 68, Chosan-ro, Jeongeup-si / 063-532-2581
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Pièces
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -...
    &lt;br/&gt;
    -Okjeongho Lakeside Pension: 792-7, Taesan-ro, Sannae-myeon, Jeongeup-si / 063-538-7116
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.hosuga.com&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.hosuga.com
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Cheondan Village: 8 Cheondan-Oju-gil, Sintaein-eup, Jeongeup-si / 063-535-6201
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été mises à jour en septembre 2016 et peuvent être modifiées ultérieurement, veuillez donc vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations, telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article, sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, et l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>