<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Boseong-gun.es on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/boseong-gun.es/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Boseong-gun.es)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sat, 14 Mar 2020 09:00:39 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/boseong-gun.es/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Dos experiencias de la cultura budista, el Templo Boseong Daewonsa y el Museo del Tíbet - Boseong-gun, Jeollanam-do, Corea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/two-buddhist-culture-experiences-boseong-daewonsa-temple-and-tibet-museum-152-es/</link>
      <pubDate>Sat, 14 Mar 2020 09:00:39 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/two-buddhist-culture-experiences-boseong-daewonsa-temple-and-tibet-museum-152-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Boseong-gun, Jeollanam-do, Korea&#34; data-title=&#34;two-buddhist-culture-experiences-boseong-daewonsa-temple-and-tibet-museum--152&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Cumbre de la Pagoda Gwangmyeong, la Pagoda Tibetana y el Museo Daewonsa Tibet - Boseong-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/152/aa58f1d1-3797-45b2-93d5-64eafc6ce64f.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Cumbre de la Pagoda Gwangmyeong, la Pagoda Tibetana y el Museo Daewonsa Tibet
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Dos experiencias de la cultura budista, el Templo Boseong Daewonsa y el Museo del Tíbet
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Boseong-gun, Jeollanam-do, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;div style=&#34;text-align: justify;&#34;&gt;
    En abril, lleno de aroma primaveral, la forma de visitar el Templo Daewonsa, un templo en Boseong, Jeollanam-do, es un camino nevado. Esto se debe a que las flores de cerezo están en plena floración en el camino de acceso de 5.5 km. Si caminas como si estuvieras borracho con la lluvia dispersa, llegarás a la entrada del templo. Sin embargo, a diferencia de cualquier templo donde Iljumun recibe, se destaca una pagoda exótica. Es una estupa tibetana llamada &#39;Chorten&#39;. La torre de luz blanca sumi de 15 m de altura combinada con el cielo azul y las coloridas banderas ondeando en el viento son coloridas. En el lado opuesto, el Museo Daewon Sa Tibet, construido en el estilo del templo tibetano, se erguía. Parece desconocido e irreal enfrentar el paisaje que viste en un programa documental en el extranjero.
    &lt;br/&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;En abril, las flores de cerezo forman un túnel a lo largo de la entrada al Templo Daewonsa. &amp;lt;Crédito de la foto: Oficina del condado de Boseong&amp;gt; - Boseong-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/152/ec86515e-e118-46bc-8bca-9e352dcb2868.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     En abril, las flores de cerezo forman un túnel a lo largo de la entrada al Templo Daewonsa. &amp;lt;Crédito de la foto: Oficina del condado de Boseong&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;div style=&#34;text-align: justify;&#34;&gt;
    El Museo del Tíbet Daewonsa y la pagoda Sumi Gwangmyeong fueron fundados por el monje jefe de campo de Daewonsa. Se descubrió que conoció al Dalai Lama, un líder budista tibetano mientras viajaba en la India. La cultura budista tibetana es considerada como una de las civilizaciones espirituales logradas por la humanidad. El museo se abrió en 2001 para presentar esta cultura espiritual y el mundo del arte del Tíbet y para promover el intercambio con el budismo coreano. Además, el mensaje del Dalai Lama que celebra la apertura del museo, la pagoda Sumi Gwangmyeong, fue creada para recibir al Buda Sari del Tíbet y Nepal.
    &lt;br/&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Dentro de la pagoda Sumi Gwangmyeong, se consagraron murales y mandalas pintados por pintores reales tibetanos. - Boseong-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/152/eb99bd8e-1f9b-4fe3-9f11-09b45e76aa0d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Dentro de la pagoda Sumi Gwangmyeong, se consagraron murales y mandalas pintados por pintores reales tibetanos.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Tarcho, una bandera multicolor con escrituras - Boseong-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/152/63243d32-2ece-4ff3-beaa-29187286be72.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Tarcho, una bandera multicolor con escrituras
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;div style=&#34;text-align: justify;&#34;&gt;
    Dentro de la pagoda, se consagraron murales y mandalas pintados por pintores reales tibetanos, y 108 ruedas Manibo hechas en Nepal se recogieron afuera. Es una buena idea experimentar los deseos hechos realidad cuando gira la pagoda una vez mientras gira la rueda de Manibo, que contiene escrituras budistas. En este momento, recitando el &#34;Ommani Bapthumum&#34; del budismo tibetano. Significa que la misericordia del Buda se extiende por todo el mundo. La bandera multicolor que sopla en el viento es &#39;tarcho&#39;. Las banderas azul, amarilla, roja, blanca y verde que simbolizan los cinco elementos del universo (cielo, tierra, fuego, nubes y mar) se escribieron con cadenas de escrituras bíblicas. Se esperaba que las enseñanzas del Buda se extendieran por todo el mundo.
    &lt;br/&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;En el Museo Daewon Satibet, se realiza una exposición especial, &amp;lt;Viajando con Dios&amp;gt;. - Boseong-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/152/668f1a14-552a-4c1b-b51b-bb488cacff45.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     En el Museo Daewon Satibet, se realiza una exposición especial, &amp;lt;Viajando con Dios&amp;gt;.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sala de experiencias de muerte para tomar una foto de Yeongjeong y escribir un testamento - Boseong-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/152/1f67ca28-d716-4bd5-a363-eed6f6e764fb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sala de experiencias de muerte para tomar una foto de Yeongjeong y escribir un testamento
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;div style=&#34;text-align: justify;&#34;&gt;
    En el museo, se puede ver el Dalai Lamasil, la pintura budista tibetana Tangka, las necesidades diarias tibetanas, la tetera, la estatua de Buda creada por los artesanos sakyamitas directamente descendientes de Sakyamuni y el Mandala, una de las esencias budistas tibetanas. La exposición especial 〈Viajar con dioses〉 también es emocionante. Compare y muestre los siete infiernos de la película &amp;lt;Con Dios: pecado y castigo&amp;gt; y los diez infiernos del budismo, que dramatiza la vida futura del budismo. La sala de la experiencia de la muerte, que toma fotografías de Yeongjeong, escribe un testamento y entra al ataúd después de experimentar la cultura funeraria tibetana que alimenta a los muertos del cuerpo de un águila, brinda una oportunidad emocionante y reflexiva. La escena del techo (promoción) donde las personas que se van y piensan que &#39;el cuerpo del que ha salido el alma es solo un pedazo de carne podrida&#39; se saca finamente con carne y huesos para que las aves puedan comer sin ningún tipo de conflicto. impactante.
    &lt;br/&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Puedes ver el paraíso frente a Yeonjimun, que tiene una gran mesa de madera golpeándola con la cabeza. - Boseong-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/152/cad62902-989c-47a1-b96b-5a9ee2d3c029.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Puedes ver el paraíso frente a Yeonjimun, que tiene una gran mesa de madera golpeándola con la cabeza.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;div style=&#34;text-align: justify;&#34;&gt;
    Después del budismo tibetano, es hora de conocer el budismo coreano. El Templo Daewonsa, fundado en Baekje, es incendiado y continúa siendo construido nuevamente. Jubuljeon es un paraíso (Jeollanam-do Tangible Cultural Heritage No. 87), que simboliza el paraíso occidental del ideal del budismo. Después de pasar por Iljumun y Sacheonwangru y cruzar el puente Guumgyo, subir las escaleras revela un espectáculo paradisíaco más allá de Yeonjimun. Había una gran mesa de madera golpeando la cabeza en Yeonjimun. Sostenga la mesa de madera con ambas manos y golpéela tres veces con la frente y diga: &#34;Se me han ido los malos recuerdos, iluminen mi sabiduría y mis enemigos serán buenos&#34;. El estanque bajo el puente de la vieja escuela se considera el lugar más hermoso de Daewonsa. Hay siete estanques en los terrenos del Templo Daewonsa, y en verano, se asemeja a un parque ecológico con flores de loto en flor y varias plantas acuáticas.
    &lt;br/&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Mural del Bodhisattva Gwaneum en el muro occidental del Templo Daewonsa - Boseong-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/152/5e137acf-5be5-4fc4-9434-a6f3b1fef767.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Mural del Bodhisattva Gwaneum en el muro occidental del Templo Daewonsa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;div style=&#34;text-align: justify;&#34;&gt;
    Se recomienda que mire el interior del paraíso. Presta especial atención a los murales que decoran las paredes izquierda y derecha. En la pared occidental, pintó murales del Bodhisattva Gwaneum con blanco y Bodhisattva Gwaneum, y en la pared este, los murales del Embajador del Dharma y los Embajadores del Dharma y el Hyagadanbi. Boseong Daewonsa Temple Geuknakjeon Gwaneum Bodhisattva Mural Painting (Treasure No. 1861), presumiblemente desde 1766 ~ 1767 durante el reinado del Rey Yeongjo
    &lt;br/&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Estatua de Dongja y estatua de Bodhisattva Taean Jizo para consolar al joven alma flotante - Boseong-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/152/d831abbe-28b7-48e8-b2c6-20897634ebbc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Estatua de Dongja y estatua de Bodhisattva Taean Jizo para consolar al joven alma flotante
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ciruela florece en los terrenos del Templo Daewonsa - Boseong-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/152/4cad8a60-dcfa-4421-bf23-20341c67b1e9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ciruela florece en los terrenos del Templo Daewonsa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;div style=&#34;text-align: justify;&#34;&gt;
    El Templo Daewonsa es una oración jeroglífica para consolar a un espíritu joven (espíritu fetal) que no ha visto la luz del mundo, y hay muchas estatuas de bronce con sombreros rojos en todas partes. Junto a Kukrakjeon, está la estatua del Bodhisattva Taean Jijang, que fue consagrada para liberar a las almas jóvenes, y se celebran cien días de oración por el cielo. Otros eventos importantes incluyen a Kim Ji-Jang, Hwang Hee-Jung, Seung-Young-Gak, Ado-Young-Gak, Death Experience Hall (Su-Gwan-Jung) y una preservación para la estancia en el templo. Este año, el Templo Daewon planea organizar una variedad de programas, que incluyen experiencias en el mundo de la música y el arte tibetanos con los locales en el Tíbet. Consulte el sitio web para conocer el horario detallado y el método de participación.
    &lt;br/&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;17&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Museo Boseong County Baekmin ubicado en la entrada del Templo Daewonsa - Boseong-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/152/be02f26c-68da-48ea-ae8f-93c58a1c61ca.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Museo Boseong County Baekmin ubicado en la entrada del Templo Daewonsa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;div style=&#34;text-align: justify;&#34;&gt;
    Antes y después de visitar el Templo Daewonsa, puede visitar el Museo Paikmin del Condado Boseong o el Parque Conmemorativo Seojaepil. El Museo del Pabellón del Condado de Boseong es el primer museo de arte militar en Corea que se inauguró en 1993. Baekmin, oriundo de Boseong, y Kyu-il Cho, un artista coreano mayor y de mediana edad, y artistas extranjeros. Seojaepil Memorial Park es un lugar para honrar a Seo Jae-pil, un maestro que se dedicó a la liberación de su país al organizar una asociación independiente y publicar &amp;lt;Independent Newspaper&amp;gt;. Sin embargo, el Seojaepil Memorial Hall, que exhibe artefactos y diversos materiales, se puede ver después de abril cuando finaliza la construcción interna.
    &lt;br/&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;19&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;En el segundo piso del Museo de Literatura Taebaeksanmaek, hay un manuscrito de la novela `` Taebaeksanmaek &#39;&#39; del hijo y nuera de Jo Jung-rae. - Boseong-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/152/3be6a81f-33b8-49a3-b94a-dd9a40c79e6a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     En el segundo piso del Museo de Literatura Taebaeksanmaek, hay un manuscrito de la novela `` Taebaeksanmaek &#39;&#39; del hijo y nuera de Jo Jung-rae.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;div style=&#34;text-align: justify;&#34;&gt;
    Beolgyo, el escenario de la novela La cordillera de Taebaek, es una parte esencial del viaje a Boseong. Conduce al mundo literario de Jo Jeong-rae y al Museo de Literatura de la Montaña Taebaeksan, la Casa del digestivo, la Casa de Hyunbuja, la Casa de Kim Bum-woo, el Beolgyo Hongkyo, la antigua Asociación Financiera de Beolgyo, el antiguo Boseong Inn y el Jungdobangjuk. El camino hacia la literatura de montaña de Taebaeksan que sigue los lugares famosos de la novela es popular.
    &lt;br/&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;21&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El Bulkyo Hongkyo más grande y más hermoso entre los Hongkyo restantes en Corea - Boseong-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/152/b9a8fe1c-2e63-4715-bb28-90084e278d2c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El Bulkyo Hongkyo más grande y más hermoso entre los Hongkyo restantes en Corea
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;div style=&#34;text-align: justify;&#34;&gt;
    Entre los puentes que cruzan el puerto de Beolgyo, el Beolgyo Honggyo más antiguo es el más grande y bello del resto de Honggyo en Corea, y ha sido designado como Tesoro No. 304. La antigua Asociación Financiera Vulgyo (Propiedad Cultural Registrada No. 226) es Un edificio moderno que refleja el estilo arquitectónico japonés y actualmente se utiliza como un espacio de exposición para las empresas de divisas coreanas. El antiguo Boseong Inn (Propiedad Cultural Registrada No. 132), que surge de la novela como Namdo Inn, fue restaurado y nació en un espacio complejo con cafeterías, archivos, sala de exposiciones, teatro pequeño y alojamiento. Una noche en un edificio moderno será una experiencia especial.
    &lt;br/&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &amp;lt;Curso de viaje de un día&amp;gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    Museo Daewon Sa Tibet y Torre Sumi Gwangmyeong → Templo Daewonsa → Museo Paikmin del Condado Boseong → Parque Conmemorativo Seojaepil
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &amp;lt;Curso de viaje de 2 días y 1 noche&amp;gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    Día 1 / Daewon Sa Tibet Museum y Sumi Gwangmyeong Tower → Daewonsa Temple → Boseong County Baekmin Museum → Seojaepil Memorial Park
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    Día 2 / Taebaek Mountain Range Memorial Hall → Taebaek Mountain Range Literature Tour
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    ○ Dirección del sitio web relacionado
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    -Boseong Culture Tour
    &lt;a href=&#34;http://tour.boseong.go.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘보성문화관광’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     http://tour.boseong.go.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    -Templo Daewonsa
    &lt;a href=&#34;http://www.daewonsa.or.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘대원사’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     h
    &lt;/a&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    -Daewon Sa Tibet Museum
    &lt;a href=&#34;http://www.tibetan-museum.org&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘대원사티벳박물관’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     http://www.tibetan-museum.org
    &lt;/a&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    -Taebaeksan Mountain Literature Museum
    &lt;a href=&#34;http://tour.boseong.go.kr/tbsm&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘태백산맥문학관’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     http://tour.boseong.go.kr/tbsm
    &lt;/a&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    -Boseong Inn viejo
    &lt;a href=&#34;http://www.boseonginn.org&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘구 보성여관’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     http://www.boseonginn.org
    &lt;/a&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    ○ Teléfono de consulta
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    -Boseong County Office División de Turismo Cultural 061) 850-5214
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    -Templo Daewonsa 061) 852-1755
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    -Daewon Sa Tibet Museum 061) 852-3038
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    -Taebaeksan Mountain Literature Museum 061) 850-8653
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    -Old Boseong Inn 061) 858-7528
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    ○ Información de transporte público
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    [Autobús] Opera cada 5 a 30 minutos (05:30 a 02:00 al día siguiente) desde las terminales de Seúl-Gwangju y Central City, toma aproximadamente 3 horas y 20 minutos. Se tarda aproximadamente 2 horas y 30 minutos desde la parada de autobús de la terminal de Gwangcheon en el autobús de la aldea de pescadores rurales Nº 217 y la parada de autobús de la terminal de Sipyeong en el autobús de la aldea de pesca rural Boseong-Beolgyo.
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    * Consulta: Central City Terminal 02) 6282-0114 Boleto integrado de autobús expreso
    &lt;a href=&#34;http://www.kobus.co.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘고속버스통합예매’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     http://www.kobus.co.kr
    &lt;/a&gt;
    Plaza de la Juventud de Gwangju 062) 360-8114,
    &lt;a href=&#34;http://www.usquare.co.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘광주유스퀘어’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     http://www.usquare.co.kr
    &lt;/a&gt;
    Hwasun Transportation 062) 373-5666
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    ○ Información de conducción autónoma
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    Autopista de Honam → Gwangju 2nd Ring Road hacia Hwasun → Desde Hwasun IC hacia Beolgyo y Dongbok → Desde la intersección de Guam hacia Mofusan, Beolgyo y Boseong → Desde Daewonsa Intersección hacia Daewonsa y el Museo Baekmin del condado de Boseong → Daewonsa
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    ○ Información de alojamiento
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    -Former Boseong Inn: Taebaeksanmac-gil, Beolgyo-eup, 061) 858-7528,
    &lt;a href=&#34;http://www.boseonginn.org&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘구 보성여관’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     http://www.boseonginn.org
    &lt;/a&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    -Beolgyo Pequeño hotel turístico: Beolgyo-eup Sinjeong-gil, 061) 858-9800,
    &lt;a href=&#34;http://www.벌교펜션호텔.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘벌교소형관광호텔’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     http://www.벌교펜션호텔.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    -Hotel Dahyang: Joseong-myeon Joseong 3-gil, 061) 804-1004,
    &lt;a href=&#34;http://www.bosungcc.co.kr/html/facility/facility06.asp&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘호텔다향’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     http://www.bosungcc.co.kr/html/facility/facility06.asp
    &lt;/a&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    ○ Información del restaurante
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    -Boseong Nokcha Tteokgalbi Ayuda: Hanwoo Tteokgalbi, Boseong-eup, Heungseong-ro, 061) 853-0300,
    &lt;a href=&#34;http://보성떡갈비원조.crw.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘보성녹차떡갈비원조’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     http://보성떡갈비원조.crw.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    -Subok Restaurant: Hanjeongsik, Boseong-eup Jungang-ro, 061) 853-3032,
    &lt;a href=&#34;http://www.수복식당.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘수복식당’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     http://www.수복식당.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    -Kookil Restaurant: Komakjeongsik, Taebaeksanmac-gil, Beolgyo-eup, 061) 857-0588
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    ○ Información del festival y evento
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    -Boseong Cherry Blossom Festival: 6 de abril de 2019, alrededor de la entrada del Templo Daewonsa, 061) 850-8281 ~ 4 (Oficina de Mundeok-myeon)
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    ○ Cosas para ver
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    Juan Lake, Yulpo Sea Water Green Tea Center, Deokyang Station Memories Street, Korea Tea Museum
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p align=&#34;justify&#34;&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información anterior se creó en marzo de 2019 y puede cambiar más adelante, así que asegúrese de verificarla antes de viajar.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p align=&#34;justify&#34;&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información, como texto, fotos y videos utilizados en este artículo, está protegida por derechos de autor por la Organización de Turismo de Corea, y está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;img src=&#34;https://support.visitkorea.or.kr/img/call?cmd=VIEW&amp;amp;id=66913896-8285-4e87-aec5-b969ff107303&amp;amp;mode=raw&#34; style=&#34;width:100%;&#34;/&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>