<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Pohang.fr on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/pohang.fr/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Pohang.fr)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sat, 14 Mar 2020 16:03:23 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/pohang.fr/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Pohang Drive 100 km le long de la côte - Pohang, Gyeongbuk, Corée</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/pohang-drive-100km-along-the-coast-157-fr/</link>
      <pubDate>Sat, 14 Mar 2020 16:03:23 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/pohang-drive-100km-along-the-coast-157-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Pohang, Gyeongbuk, Korea&#34; data-title=&#34;pohang-drive-100km-along-the-coast--157&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;La plage de Pohang se trouve n&#39;importe où sur la côte de Pohang - Pohang, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/157/031e06ce-9137-4f38-8b01-7d8729d28d79.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    La plage de Pohang se trouve n&#39;importe où sur la côte de Pohang
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Pohang Drive 100 km le long de la côte
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Pohang, Gyeongbuk, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La route côtière de Pohang s&#39;étend à 100 km du port de Yangpo jusqu&#39;à la plage de Hwajin au-dessus d&#39;elle, centrée sur le Homigot en saillie. Alors que vous courez le long de la route, des plages célèbres et des spots de lever du soleil, ainsi que des plages et des ports inconnus, chacun avec ses propres mers colorées attendent les voyageurs fatigués.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Près de la mer, loin de la mer, mer exotique
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La ville face à la mer est attrayante à bien des égards. La mer portant des vêtements colorés présente un moment de confort et de guérison. C&#39;est pourquoi c&#39;est aussi la raison de chercher la mer lorsque votre cœur est bouché. Pohang, que nous connaissons très bien, est une ville qui embrasse la plage de Yeongildae, qui surplombe le spot du lever du soleil, Homigot, Guryongpo, célèbre pour Guamegi et Posco. Cependant, en plus de cela, Pohang présente un paysage mystérieux avec des plages et des ports cachés comme des joyaux sur toute la longue côte.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sur la côte de Pohang, il y a alternance de ports et de plages. - Pohang, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/157/eda04d65-08fb-4614-86f4-f240f2d1442d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sur la côte de Pohang, il y a alternance de ports et de plages.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les plages de Pohang, qui semblent avoir été vues quelque part et sembler inconnues, stimulent la sensibilité des voyageurs et touchent le cœur de ceux qui sont fatigués de la vie quotidienne. Elle est plus étroite et sinueuse qu&#39;une nouvelle route large et droite, mais c&#39;est amusant de courir sur l&#39;ancienne route où la forêt et la mer décollent.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Port de Yangpo avec une belle mer - Pohang, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/157/bf448741-8bde-4f2f-b7fa-8de99caafa27.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Port de Yangpo avec une belle mer
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le littoral de Pohang est plus long que prévu. La route côtière adjacente à la mer longe la mer de l&#39;Est, parfois spontanément et parfois agréablement. Lorsque vous conduisez le long de la route côtière de Pohang, longue de 100 km, vous rencontrerez divers Pohang en fonction de la topographie de la côte, de la forme du village et de la météo. Les routes côtières avec des plages et des ports sont cool à leur manière. Au centre de la route côtière de Pohang, il y a la plage de Yeongildae, qui borde la ville. Sur cette base, la route côtière peut être divisée en deux.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Après avoir conduit, vous pouvez vous arrêter n&#39;importe où et profiter de la baignade. - Pohang, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/157/9d9aa5a6-3c4e-4f97-a719-09a86ea267cb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Après avoir conduit, vous pouvez vous arrêter n&#39;importe où et profiter de la baignade.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En partant du port de Yangpo, la partie la plus basse de la côte de Pohang, et en passant par Janggil-ri, Guryongpo et Homigot, vous pourrez déguster le charmant port et les plages, et courir le long de la route sinueuse. C&#39;est une route où vous pourrez profiter du romantisme de l&#39;ancienne route en suivant la route nationale 31 et la route locale 929. Un petit port et une plage apparaissent alternativement juste à côté de la route où passe la voiture. Vous pouvez profiter de l&#39;ambiance paisible et paisible qui traverse les petites villes au bord de la mer. Vous pouvez même conduire votre voiture, vous arrêter où vous voulez et avoir votre propre temps.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Route locale 929, en passant Homigot et dans la ville - Pohang, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/157/1053df71-f34b-4f93-9ca2-615f80a46bc1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Route locale 929, en passant Homigot et dans la ville
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En traversant les charmants ports et plages, vous rencontrerez un parc marin unique. Il y a un parc de pêche complexe à Janggi-ri, qui est situé loin du port de Guryongpo. En tant que parc marin pour les pêcheurs, il existe des zones de pêche flottantes et des pensions marines. Il y a aussi un pont de 170 m de long et un observatoire marin qui mène à la petite île en pierre de l&#39;île, qui est très peuplée de poissons. Si vous marchez jusqu&#39;au bout du pont, vous vous sentirez comme si vous vous teniez sur un pavillon sur la mer. Ceux qui passent un moment de détente assis sur un tapis et pique-nique sont également remarquables. La mer, les gens et les installations sont harmonieusement harmonisés.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Parc complexe du village de pêcheurs de Janggil-ri avec parc marin - Pohang, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/157/0a5eff6d-071c-4307-aef9-3c221d3bb8ae.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Parc complexe du village de pêcheurs de Janggil-ri avec parc marin
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   D&#39;autre part, la route côtière au sommet de la plage de Yeongildae est différente de celle de la route côtière, offrant le plaisir d&#39;une promenade côtière. La route côtière au-dessus de la plage de Yeongildae, qui s&#39;étend sur la route préfectorale 20, a un goût plus frais. Contrairement à la route côtière inférieure qui longe la ville et le port, elle s&#39;étire de façon relativement droite de haut en bas des collines.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Marine Pension située dans le parc du village de pêcheurs de Jangili - Pohang, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/157/21b0fd2f-a92c-45c9-9ced-2a32f546b6bc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Marine Pension située dans le parc du village de pêcheurs de Jangili
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La route côtière supérieure après le port de la baie de Yeongil et les principales plages telles que Chilpo, Wolpo et Hwajin est rafraîchissante et fraîche. Comme le littoral est long, le spectre du plaisir est large.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Route côtière romantique de Pohang - Pohang, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/157/965ba9f9-a974-4a2f-916c-b9caac4a2a2a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Route côtière romantique de Pohang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Parmi les plages célèbres, il y a des endroits cachés tels que la plage d&#39;Igari et la plage d&#39;Odori. Il y a moins de monde que la grande plage, mais le paysage n&#39;est pas loin derrière. Il suffit également de profiter tranquillement de la baignade ou de la pêche sans être heurté par des personnes.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;17&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Plage près du port d&#39;Igari - Pohang, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/157/4335ba6f-69ed-4b55-b578-95e04e21749a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Plage près du port d&#39;Igari
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Profitez d&#39;une variété de plages à votre goût
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les plages de Pohang peuvent être divisées en trois catégories. L&#39;une est une plage qui a plus de vues sur la saison que l&#39;eau, adjacente à la ville, et l&#39;autre est une plage isolée avec un nom inexact pris en sandwich entre des plages et des ports célèbres. Enfin, c&#39;est une plage principalement visitée par les amateurs de baignade estivale en été avec Songlim et une grande plage de sable blanc.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les plages les plus populaires de Pohang, les plus visitées par les touristes d&#39;autres régions, sont également des plages de baignade de pins et de sable blanc. La plage de Chilpo, la plage de Wolpo et la plage de Hwajin sont représentatives du port de Yeongil Bay. Ces trois plages regorgent de divers équipements et hébergements pour les clients dans une plage avec une grande plage de sable blanc. Vous pouvez également vous détendre en louant des tubes, des appartements, des parasols, ou profiter d&#39;activités de loisirs marins tels que des bateaux d&#39;arachide, des bateaux bananes et des jet-skis.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Plage de Chilpo avec plage de sable blanc - Pohang, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/157/64abafbf-487b-4dd1-bdb4-4a1f3156afb2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Plage de Chilpo avec plage de sable blanc
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La plage de Chilpo, longue de 2 km et large de 70 m, est non seulement proche du centre-ville de Pohang, mais est également populaire auprès des familles car elle dispose de bungalows et de grands logements en copropriété. À la plage de Chilpo, un festival de jazz a lieu chaque été sur la plage de sable.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Plage de Wolpo où vous pourrez pratiquer divers sports de loisirs marins - Pohang, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/157/5bcc4f1c-34bf-47fd-9f3e-36f19ff9c5ff.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Plage de Wolpo où vous pourrez pratiquer divers sports de loisirs marins
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La plage de Wolpo, située au-dessus, est un endroit idéal pour pratiquer divers sports de loisirs marins. C&#39;est pourquoi de nombreux jeunes chercheurs d&#39;été visitent. Contrairement à la plage de Chilpo, une plage indépendante, le village est naturellement formé près de la plage de Wolpo, il y a donc de nombreuses installations pratiques telles que des restaurants et des magasins.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La plage de Hwajin est un endroit idéal pour profiter du camping dans une forêt de pins. - Pohang, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/157/cdde8f98-f946-4f1b-abb5-d16211462c8a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La plage de Hwajin est un endroit idéal pour profiter du camping dans une forêt de pins.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Pendant ce temps, les gens qui veulent profiter de la forêt avec la mer vont à la plage de Hwajin. C&#39;est un endroit idéal pour faire du camping et pique-niquer dans des tentes et camper dans la forêt de pins.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Odo Beach, adapté pour le plaisir de l&#39;eau calme - Pohang, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/157/3c174fda-b5f0-43ad-9e45-b72341d680ba.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Odo Beach, adapté pour le plaisir de l&#39;eau calme
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Goût incontournable de Pohang, nouilles Mori et sashimi
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Peu importe la beauté de la plage, si l&#39;estomac est vide, c&#39;est un voyage qui ne suffit pas. Si vous venez à Pohang, vous devez manger un bol d&#39;eau, et cela vaut la peine d&#39;essayer de trouver des nouilles Mori qui ne sont qu&#39;à Pohang. Les deux sont parfaits pour les saisons où il n&#39;y a pas d&#39;appétit.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Tout d&#39;abord, le sashimi d&#39;eau est un menu qui va n&#39;importe où à Pohang, mais la façon de manger et de manger le sashimi d&#39;eau varie d&#39;une maison à l&#39;autre. Au marché de Jukdo, il y a un sashimi d&#39;eau d&#39;holothèque unique de «Harmaesilbi Sashimi House», qui roule le concombre de mer dans la sauce de soja. À Wolpo, il y a un ancien restaurant de sashimi appelé «Baekbun Sashimi House», qui serait suivi par les Pohang. Le goût du sashimi d&#39;eau dépend du type de poisson, de la fraîcheur, de l&#39;assaisonnement, etc. Le sashimi 100 fois est fait avec de la pâte de poivron rouge assaisonnée.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;C&#39;est regrettable de sortir du voyage de Pohang - Pohang, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/157/7b968ce7-ba04-4e47-9bcf-3c82aefa74fd.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     C&#39;est regrettable de sortir du voyage de Pohang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les nouilles Mori au &#39;Chowon Restaurant&#39; à Guryongpo sont également spéciales. Les nouilles Mori ont un goût similaire aux nouilles à la soupe de poisson et font bouillir le poisson comme la soupe de poisson pour sécher le kalguksu. Le goût vif éloigne la chaleur de la chaleur. Après avoir mangé un bol, la bouche est agréable et le corps se sent en bonne santé.
   &lt;br/&gt;
   La façon de profiter de l&#39;été à Pohang est simple. Vous n&#39;avez pas à vous soucier de savoir où aller ni quoi faire. Après avoir longé la longue côte, vous pouvez descendre à votre endroit préféré et profiter de la baignade ou de la pêche. Alternativement, vous pouvez faire une sieste en défiant les journalistes marins que vous attendez, ou en prenant un livre comme oreiller. Il y a beaucoup de choix à Pohang, une plage que vous pouvez choisir selon vos préférences.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Spécialité de Guryongpo, nouilles Mori - Pohang, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/157/74691ea0-c1b3-49b9-857a-bfc054a286b2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Spécialité de Guryongpo, nouilles Mori
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Information de voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Adresse du site Web connexe
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
    -Pohang City Cultural Tourism, Renseignements: 054-270-8282 (numéro de représentant de la ville de Pohang)
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurants près de
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Hallmaesilbi Sashimi: Eau de concombre de mer / 36-15 Jukdo Market 1-gil, Buk-gu, Pohang-si / 054-242-0585
    &lt;br/&gt;
    Restaurant de la steppe: Mori noodles / 102-1, Guryongpo-gil, Guryongpo-eup, Nam-gu, Pohang-si / 054-276-5579
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Pièces
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Galaxy Tourist Hotel: 93 Haean-ro, Buk-gu, Pohang-si / 054-251-9988
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.galaxyhotel.kr/ko/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.galaxyhotel.kr/ko/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Benikea Hotel Pohang: 128, Jungang-ro, Nam-gu, Pohang-si / 054-282-2700
    &lt;br/&gt;
    Pension Homigot: 78, Guman-gil, Homigot-myeon, Nam-gu, Pohang-si / 054-284-0226
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.homigotpension.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.homigotpension.com/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été mises à jour en juillet 2019 et peuvent être modifiées ultérieurement, veuillez donc vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations, telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article, sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme et l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Confort et espoir à tous avec la nouvelle lumière! Le 21e Festival national coréen du lever du soleil de Pohang Homigot - Pohang, Gyeongbuk, Corée</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/comfort-and-hope-to-all-with-the-new-light-the-21st-pohang-homigot-korean-national-sunrise-festival-93-fr/</link>
      <pubDate>Sun, 08 Mar 2020 13:38:32 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/comfort-and-hope-to-all-with-the-new-light-the-21st-pohang-homigot-korean-national-sunrise-festival-93-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Pohang, Gyeongbuk, Korea&#34; data-title=&#34;comfort-and-hope-to-all-with-the-new-light-the-21st-pohang-homigot-korean-national-sunrise-festival--93&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Majestic Homigot Sunrise - Pohang, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/93/11b6e95b-2841-4fbe-a6f0-304611f4c002.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Majestic Homigot Sunrise
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Confort et espoir à tous avec la nouvelle lumière! Le 21e Festival national coréen du lever du soleil de Pohang Homigot
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Pohang, Gyeongbuk, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le premier jour de la nouvelle année, la «célébration du peuple coréen du Cap homi» a lieu sur la place Pomi Homigot.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Homigot Sunrise, un nouvel espoir pour tous
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Homi Cape, situé à Nam-gu, Pohang, est la queue de la péninsule coréenne, la péninsule coréenne. Parler de queues vient souvent à l&#39;esprit des significations négatives telles que la fin et le dos. Comme la couronne couronnée, elle peut être utilisée pour signifier l&#39;inachèvement comme l&#39;échec ou l&#39;abandon.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;L&#39;aube du matin d&#39;Homigot - Pohang, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/93/3e0ad471-13bf-4e1b-a2c9-56e894162ae0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     L&#39;aube du matin d&#39;Homigot
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Mais la queue est très importante pour les animaux. Surtout pour les prédateurs de carnivores, la queue est directement liée à la survie. Lors de la chasse, la queue tourne et s&#39;équilibre. Le tigre court avec la puissance de la queue et conduit le troupeau avec la queue. C&#39;est pourquoi la queue de tigre est considérée comme un symbole de fortune nationale et de sécurité nationale. Le premier lever de soleil du Nouvel An Homigot, qui sera réconfortant et plein d&#39;espoir pour tout le monde, est plus significatif.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sculpture représentant la péninsule coréenne sous la forme d&#39;un tigre - Pohang, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/93/a5c53c86-6b8d-4fef-b4fc-b7524fd57716.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sculpture représentant la péninsule coréenne sous la forme d&#39;un tigre
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le spot du lever du soleil de Pohang est de loin le Homigot Sunrise Square. Le New Millennium Memorial Hall, le Korea Tourism Luxury Museum et la statue de Yeon Orang Seon ont été construits autour de la place.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Main gagnant-gagnant Golden Sun Rising Through Fingers - Pohang, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/93/65e06258-acb9-499f-a754-316aa6510410.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Main gagnant-gagnant Golden Sun Rising Through Fingers
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La main gagnant-gagnant, le symbole du Homigot Sunrise Square, est les deux mains sur la mer et la terre face aux paumes.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;F - Pohang, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/93/cc93db39-7c56-4df0-8740-5f5707758a0b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     F
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Devant la main gauche au sol se trouve une torche et un élève millénaire. Les braises aux yeux du millénaire sont conservées dans les `` braises éternelles &#39;&#39;, qui combinent les braises du XXe siècle cultivées sur la péninsule Byeonsan, les braises de la terre cultivées dans le Pacifique Sud des Fidji, les braises de la mer de Zhuhai cultivées à Dokdo, et les débuts des nouveaux millénaires cultivés à Homigot. Il est.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Des mains et des yeux gagnant-gagnant de mille ans - Pohang, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/93/446c5367-501c-444f-bc88-4b5475a21bb5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Des mains et des yeux gagnant-gagnant de mille ans
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le 31 décembre, au lever du soleil, Haeoreum Busking Festival, Changhyeon Street Karaoke &amp;lt;Homi Hen&amp;gt;, Madang Play &amp;lt;Homi Cape Hyo Woman Shim Cheong Jeon&amp;gt;, 퐝! 퐝! Divers programmes sont organisés, notamment le festival des feux d&#39;artifice et Daewol Hanmadang. D&#39;autres événements tels que Homie Freemarket et Homie Visible Radio sont également organisés.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Yeon-ang Rang O - Pohang, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/93/ae319f03-b6c4-43aa-ad24-6c2cef7e3b9f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Yeon-ang Rang O
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La radio Sunrise Hope, 70e anniversaire! Il y aura une peinture de la Corée du Nord et une performance de &amp;lt;L&#39;année de la visite à Pohang&amp;gt;. En outre, l&#39;événement `` La fête de la soupe de gâteau de riz est un porc &#39;&#39;, qui est fait avec de la soupe de gâteau de riz dans le plus grand pot en Corée et partage le premier repas de la nouvelle année, est également organisé. Le lever du soleil du Nouvel An Homigot 2019 est 7h33.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Plage de Yeongildae, un point de vue nocturne à Pohang - Pohang, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/93/193e7a89-71ca-4012-9c32-65ec41bd66fb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Plage de Yeongildae, un point de vue nocturne à Pohang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Beaucoup de choses à voir et à faire autour de Cape Homi
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vous avez été profondément impressionné par le lever du soleil de Homigot Sunrise Square, il est temps de regarder autour de vous. Le premier endroit à visiter est le National Lighthouse Museum. Situé à Homigot Sunrise Square, le National Lighthouse Museum est le seul musée de phares de Corée. Le National Lighthouse Museum fournit une variété d&#39;informations sur le phare, y compris l&#39;histoire du phare, y compris la Corée, ainsi que les types et les principes du phare.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Phare d&#39;Homigot, le plus haut de Corée - Pohang, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/93/2028f2d0-0e53-46a5-968b-c2a9e2f02e14.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Phare d&#39;Homigot, le plus haut de Corée
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il existe de nombreuses expositions intéressantes, comme un diorama, qui reproduit la vie du gardien de phare appelé le gardien de phare, et l&#39;expérience de la création de code Morse à l&#39;aide d&#39;un écran tactile. Il est également intéressant de regarder l&#39;histoire et l&#39;histoire du phare coréen. Le premier phare de Corée est le Palmido Lighthouse à Palmido, Incheon. Le phare Homigot, qui se trouve au Musée national du phare, est le plus haut phare de Corée.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le National Lighthouse Museum est le seul musée de phares de Corée - Pohang, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/93/ad8605d5-0ce7-4608-894f-6bb7729e385d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le National Lighthouse Museum est le seul musée de phares de Corée
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ne manquez pas le Millennium Memorial Hall, qui incarne le soleil rond. Le Millennium Memorial Hall est un centre d&#39;exposition où les visiteurs peuvent rencontrer les caractéristiques géographiques, l&#39;histoire et la vision future de Pohang avec divers panneaux et dioramas, et environ 2000 fossiles marins rares, y compris le premier organisme photosynthétique au monde, la stromatolite et les fossiles fossiles. Il y a un musée et le Korea Seokpo Pohang Museum où 300 têtes rares sont rassemblées.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Homigot Sunrise Square depuis le toit du Millennium Memorial Hall - Pohang, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/93/4958f8dc-d8ed-4bf6-860d-9a0d21dd5bd5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Homigot Sunrise Square depuis le toit du Millennium Memorial Hall
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Montez à l&#39;observatoire sur le toit au 3ème étage et vous verrez la place Homigot et la mer bleue de l&#39;Est.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Des fossiles d&#39;ammonites exposés au Musée d&#39;histoire naturelle marine - Pohang, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/93/26c6dc2f-32cc-4fe1-b0d0-6e672019ce32.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Des fossiles d&#39;ammonites exposés au Musée d&#39;histoire naturelle marine
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Le meilleur gourmet de Pohang en hiver
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Guryongpo, à environ 10 km de Cape Homi, abrite Guamegi. Quand on parle de l&#39;hiver de Pohang, Guamegi ne tombe pas avec le lever du soleil. Guamegi est originaire d&#39;arbustes qui étaient harengés par ses yeux et est maintenant en saison. C&#39;est un peu bizarre de manger de la laitue et des algues, et c&#39;est un peu grotesque de manger avec des guamegi hachés et des oignons verts hachés. La texture est moelleuse et moelleuse. Si vous êtes un amateur d&#39;alcool, vous pouvez avoir une tasse de makgeolli représentant de Pohang, «Young-ilman Friends», faite avec du riz Pohang et des gâteaux de riz. Darakbang, Guamegi Restaurant, situé à Yanghakcheon-ro, Buk-gu, Pohang-si, est célèbre pour son vieillissement de plus de 10 mois.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Guamegi est maintenant plein d&#39;éclat. - Pohang, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/93/3283a7d6-e40a-4c34-aae1-3c45da16b3d8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Guamegi est maintenant plein d&#39;éclat.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vous avez apprécié le goût des guamegi savoureux, il est temps d&#39;en apprendre davantage. En tant que ville natale de Gumaegi, il y a le centre culturel Guamegi à Guryongpo. Le nom officiel est «Centre culturel Pohang Guryongpo Guamegi». Le centre culturel Guamegi est situé à l&#39;arrière du parc Kowloon, où se trouve Kowloon Pohang, et a été ouvert en mai 2016. Le hall culturel de quatre étages comprend le centre de recherche Guamegi, une salle de relations publiques, un centre d&#39;expérience océanique et un océan. salle.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Centre culturel Pohang Guryongpo Guamegi - Pohang, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/93/9b15dc76-cd81-4417-9192-c171adee542c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Centre culturel Pohang Guryongpo Guamegi
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   L&#39;origine et l&#39;efficacité de Guamegi sont également reproduites, ainsi que les célèbres maisons de village de pêcheurs de Guryongpo et le célèbre bateau de pêche saury construit en 1945. Piscine tactile où vous pouvez toucher des poissons tels que le saule et la truite albinos, et un espace d&#39;expérience vidéo VR qui virtuellement l&#39;expérience de l&#39;Arctique est populaire auprès des enfants.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Exposition de séchage de Guamegi - Pohang, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/93/5625a15b-5529-4096-8b21-2c57bb888cde.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Exposition de séchage de Guamegi
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Info voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     21e célébration nationale coréenne Homigot
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Adresse: Homigot Sunrise Square, Homigot-myeon, Nam-gu, Pohang-si, Gyeongbuk
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Date: 31 décembre 2018 (18h00) ~ 1er janvier 2019 (Sunrise 07:33 ~)
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Renseignements: 054-289-7851 (Fondation Pohang pour la gestion des festivals)
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://phcf.or.kr/kr/main.do&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://phcf.or.kr/kr/main.do
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Musée national du phare
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Adresse: 20 Haetim-ro 150beon-gil, Homigot-myeon, Nam-gu, Pohang-si, Gyeongbuk
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Contact: 054-284-4857
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Heures d&#39;ouverture: 09: 00 ~ 18: 00 (Fermé tous les lundis, mais ouvert le 1er janvier)
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Frais d&#39;entrée: gratuit
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.lighthouse-museum.or.kr/kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.lighthouse-museum.or.kr/kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Millennium Memorial Hall
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Adresse: 136 Haetgi-ro, Homigot-myeon, Nam-gu, Pohang-si, Gyeongbuk
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Contact: 054-284-5026
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    - Horaires d&#39;ouverture: de 9h00 à 18h00 (fermé tous les lundis)
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Frais d&#39;admission: Adultes 3000 won, Adolescents 1000 won, Enfants 500 won
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Centre culturel Pohang Guryongpo Guamegi
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Adresse: 28-8, Guryongpo-gil 117beon-gil, Guryongpo-eup, Nam-gu, Pohang-si, Gyeongbuk
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Contact: 054-270-2861
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Heures d&#39;ouverture: 09: 00 ~ 18: 00 (Fermé le lundi, le 1er janvier et Chuseok)
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Frais d&#39;entrée: gratuit
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://gmg.pohang.go.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://gmg.pohang.go.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurants près de
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Darakbang Guamegi: Guamegi / 39, Yanghakcheon-ro, Jukdo-dong, Buk-gu, Pohang-si, Gyeongbuk / 054-283-1915
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Haikou Restaurant: Guamegi / 18, Jungangsangga 2-gil, Buk-gu, Pohang-si, Gyeongbuk / 054-247-5801
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Gayoung Lodge: Tongue Pork Barbecue / 223 Jamyeong-ro, Yeonil-eup, Nam-gu, Pohang-si, Gyeongbuk / 054-278-9477
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Pièces
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Apple Tree Hotel: 7-5, Jungheung-ro 100beon-gil, Nam-gu, Pohang-si, Gyeongbuk / 054-241-1234
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://appletreehotels.com/pohang&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://appletreehotels.com/pohang
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Eco Hotel: 430, Posco-daero, Nam-gu, Pohang, Gyeongbuk / 054-282-8787
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.ecobusinesshotel.co.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.ecobusinesshotel.co.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été mises à jour en décembre 2018 et peuvent changer par la suite, veuillez donc vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
    &lt;/font&gt;
    &lt;span style=&#34;color: rgb(204, 0, 0);&#34;&gt;
     ※ Les informations telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, de sorte que l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/span&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>