<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Namhae-gun.fr on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/namhae-gun.fr/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Namhae-gun.fr)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 15 Mar 2020 20:15:52 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/namhae-gun.fr/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>[Semaine 1 Live Saison 1] Une journée lente passe - Namhae-gun, Gyeongnam, Corée du Sud</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/week-1-live-season-1-a-slow-day-goes-by-171-fr/</link>
      <pubDate>Sun, 15 Mar 2020 20:15:52 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/week-1-live-season-1-a-slow-day-goes-by-171-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Namhae-gun, Gyeongnam, South Korea&#34; data-title=&#34;week-1-live-season-1-a-slow-day-goes-by--171&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34; - Namhae-gun, Gyeongnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/171/d282de6c-ea61-4559-9e1f-bfdf23a35c91.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   [Semaine 1 Live Saison 1] Une journée lente passe
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Namhae-gun, Gyeongnam, Corée du Sud
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#006666&#34;&gt;
     Afin de marcher clairement à sa manière dans la vie de tous les jours, il est nécessaire de prendre consciemment «du temps pour sa vie».
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;text-align: right;&#34;&gt;
    &lt;font color=&#34;#006666&#34;&gt;
     -Ayumu Takahashi
    &lt;/font&gt;
    &lt;love &amp;=&#34;&#34; free=&#34;&#34;&gt;
    &lt;/love&gt;
    &lt;font color=&#34;#006699&#34;&gt;
     &lt;love &amp;=&#34;&#34; free=&#34;&#34;&gt;
     &lt;/love&gt;
     &lt;love &amp;=&#34;&#34; free=&#34;&#34;&gt;
     &lt;/love&gt;
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pyeongsan-ri, Namhae-gun, province du Gyeongsang du Sud, où il y a beaucoup de chats. - Namhae-gun, Gyeongnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/171/de1b1a1e-f526-49e2-bb19-c3f360026baf.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pyeongsan-ri, Namhae-gun, province du Gyeongsang du Sud, où il y a beaucoup de chats.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Cachez-vous dans la mer du Sud
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Quand ma mère s&#39;est mise en colère quand il était jeune, il n&#39;est pas sorti toute la journée en portant un futon dans le coin. Je n&#39;ai caché mon corps que sur une feuille de couette, mais j&#39;ai réalisé que j&#39;étais bloqué de l&#39;extérieur, j&#39;ai pleuré seul et j&#39;ai ri, alors j&#39;ai trouvé la paix. Namhae est comme une couverture à cette époque. Le paysage est magnifique, les environs sont calmes et les gens sont lents. Est-ce un endroit pour me cacher dans un monde bruyant? Au moment de traverser le pont Namhae, il semble que les soucis et les soucis qui se précipitent constamment s&#39;évanouissent.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Je suis donc arrivé à Pyeongsan-ri. C&#39;est un petit et joli village avec des maisons donnant sur la mer du Sud indigo. Le port de Pyeongsan, le point de départ de «Daeggi Jiget-gil», est situé sur la route des vœux de Namhae. Bien qu&#39;il soit loin des sites touristiques célèbres tels que le village allemand, le village de Darangi et Boriam, les jeunes ivres de charme peuvent rester comme des locaux pendant des jours.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Maison d&#39;hôtes «La saison des pensées» - Namhae-gun, Gyeongnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/171/9795e788-32ad-42be-95f3-ecd2311be033.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Maison d&#39;hôtes «La saison des pensées»
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La «saison de la pensée» située à Pyeongsan 2-ri est un bon endroit pour de tels voyageurs. C&#39;est la seule maison d&#39;hôtes de la ville avec une variété de chambres, y compris des cafés, des chambres lits jumeaux, des chambres doubles, des chambres simples et des dortoirs, où vous pouvez lire un livre tout en buvant du café chaud.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Café au premier étage avec vue sur les escaliers au deuxième étage - Namhae-gun, Gyeongnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/171/d68ec260-9c5b-4b08-91ca-d4265eac069e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Café au premier étage avec vue sur les escaliers au deuxième étage
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Contrairement à d&#39;autres maisons d&#39;hôtes de style fête, les personnes qui viennent profiter de leur propre temps se réunissent pour créer une atmosphère isolée et relaxante. En principe, calmez-vous dans la pièce et éteignez-le à 23 h 00. ne se plaignent pas de ces réglementations.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Intérieur de la chambre simple au 2ème étage - Namhae-gun, Gyeongnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/171/885e1621-018d-4b9d-8f14-03f0d7fef27a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Intérieur de la chambre simple au 2ème étage
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   16H30. Dès que l&#39;enregistrement a été autorisé, je suis entré dans la chambre simple que j&#39;avais réservée à l&#39;avance.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un long chat qui pleurait à la porte quand il avait faim - Namhae-gun, Gyeongnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/171/033a77ec-c19c-4e72-be95-169df80c8458.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un long chat qui pleurait à la porte quand il avait faim
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Un petit bureau se détache derrière le lit, la climatisation et des cintres. J&#39;ai trouvé un ordinateur portable dans un tiroir que j&#39;ai accidentellement ouvert. Les traces de quelqu&#39;un qui a séjourné dans cette chambre sont pleines.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Livre d&#39;or trouvé dans le tiroir du bureau - Namhae-gun, Gyeongnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/171/41da295b-279e-4216-a7e8-bf6a48f9fd3a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Livre d&#39;or trouvé dans le tiroir du bureau
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p style=&#34;&#34;&gt;
    &lt;font color=&#34;#006666&#34;&gt;
     «Je me trompais lorsque je planifiais un voyage à l&#39;étranger, mais le billet d&#39;avion n&#39;a pas été remboursé, alors je suis parti d&#39;ici avec l&#39;argent restant. J&#39;ai continué à penser jusqu&#39;au moment où je suis venu. Ah, je veux aller à l&#39;étranger. Comme ça. Mais cette «saison de la pensée» est devenue un endroit vraiment précieux. &#34;
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;&#34;&gt;
    &lt;font color=&#34;#006666&#34;&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;&#34;&gt;
    &lt;font color=&#34;#006666&#34;&gt;
     «Ce n&#39;est pas de la guérison, ça frappe et disparaît. Ma tête me fait mal, puis je vais mieux. Je suis tellement content que les 1 minute et 1 seconde où je suis resté vierge reviendront. &#34;
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Alors que j&#39;écoutais les pensées de quelqu&#39;un qui n&#39;avait aucune expression unilatérale, j&#39;étais très excité par le temps que j&#39;allais affronter ici.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Le temps passe
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Dès le premier jour du voyage, le ciel était nuageux et finalement la pluie est tombée. Cependant, ce n&#39;était pas une visite guidée, donc mon esprit était plutôt à l&#39;aise.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Il est normal de pleuvoir. - Namhae-gun, Gyeongnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/171/80d485f6-8b15-4033-a63f-5be7cae523c9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Il est normal de pleuvoir.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Je suis descendu au café du premier étage et j&#39;ai pris quelques livres. Il y avait beaucoup de livres sur les chats, mais je peux voir la raison pour laquelle j&#39;ai regardé l&#39;intérieur et l&#39;extérieur du patron qui donnait du riz à Gil-nyang.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;L&#39;étude du patron - Namhae-gun, Gyeongnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/171/07a86e43-f473-4b38-9d3d-d8056a9dfb08.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     L&#39;étude du patron
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Un patron au bon cœur offre gratuitement un délicieux café aux invités. C&#39;est parce que les compétences du patron et du couple qui vivaient au Japon et en Espagne et qui sont allés dans de nombreux cafés célèbres du pays ont été fondues. Du café goutte à goutte, qui est vendu moyennant un supplément, sera fourni dans un proche avenir. La dégustation a été faite à l&#39;avance car elle était torréfiée à Melbourne, donc c&#39;était vraiment différent du café franchement amer ou mince que j&#39;ai mangé jusqu&#39;à présent. Il est parfumé et savoureux, et vous pouvez ressentir de l&#39;acidité à la fin. Pour importer ces fèves, il est nécessaire de répondre à des conditions très exigeantes, comme une demande stable ou des équipements d&#39;extraction adaptés. Pourtant, le patron ne néglige pas la préparation. Une tasse de café bien fait sera un bon ami pour les voyageurs qui lisent des livres.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Café gratuit pour les clients - Namhae-gun, Gyeongnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/171/3b1f0c93-fbf8-48b9-b02d-95ea4e93919b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Café gratuit pour les clients
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le deuxième jour, j&#39;ai décidé de me promener dans le village par une journée ensoleillée. Il n&#39;y a pas de brochure ni de plan de ville, le chemin est donc entièrement décidé par votre choix. J&#39;ai d&#39;abord déménagé sur la colline. Je ne le savais pas car il a plu hier, mais la vue sur le port de Pyeongsan de ce côté est si belle. Au loin, vous pouvez voir les rizières éblouissantes des bâtiments colorés et des montagnes de l&#39;Ananti Namhae.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Paysage de petit village - Namhae-gun, Gyeongnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/171/c5130979-dfd3-442d-809a-4a43c8e887b4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Paysage de petit village
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Je ressens le ressentiment des résidents qui tentent de sauver la mer stérile de la mer du Sud. Un vieux couple dans une maison est occupé avec de l&#39;ail et des mains. Les croûtes d&#39;ail se trouvent souvent dans l&#39;étable d&#39;un côté de la maison. L&#39;une des choses célèbres de la mer du Sud est un troupeau élevé à l&#39;ail, et il est souvent cultivé dans des ménages, pas dans de grandes maisons.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Paysage de petit village - Namhae-gun, Gyeongnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/171/5408ba42-acf2-4369-95a3-8f219bed886f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Paysage de petit village
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En marchant le long de la route du village, je suis descendu au port de Pyeongsan. Il a une apparence simple avec quelques sashimi et chez l&#39;habitant. Mais ce port est bruyant le matin. Si vous regardez de près, vous vendez peut-être des poulpes, des poulpes, des coquilles de turban et du poisson pêché par des personnes âgées.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vieil homme, prendre, fraîchement, attrapé, poulpe, depuis, bateau pêche - Namhae-gun, Gyeongnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/171/cab66953-0aa9-49ba-b88f-ec0620940e2f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vieil homme, prendre, fraîchement, attrapé, poulpe, depuis, bateau pêche
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   C&#39;était une petite ville, donc je ne pouvais pas imaginer cette scène, mais il était encore plus surprenant que des clients viennent ici pour acheter des fruits de mer frais. On dit que les transactions sont effectuées entre 7 h et 20 h tous les jours, il est donc bon que les deux mains grimpent lourdement le jour de leur retour à Séoul.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Marché aux poissons animé - Namhae-gun, Gyeongnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/171/2947bfbc-bcdb-4054-8898-780cec8c3cbb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Marché aux poissons animé
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Quelle que soit la voie locale
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Après avoir regardé lentement, il était temps de manger. Je n&#39;ai vu aucun dépanneur, café, restaurant, etc., j&#39;ai donc demandé au président de la maison d&#39;hôtes de le recommander. Le premier restaurant que j&#39;ai visité est le restaurant Juran sur Nam-myeon, à environ 4 km du village. Contrairement à la magnifique apparence de couleur jaune-vert, c&#39;est un endroit où la porcelaine blanche de Gyeongsang-do est simplement préparée. Si vous commandez un plat de 8 000 won, un plateau rempli de 12 accompagnements, dont de la soupe, vous sera servi dans du riz chaud. Certains plats d&#39;accompagnement changent tous les jours, mais ils sont essentiellement remplis de choses que l&#39;on mange couramment à la maison, comme le kimchi, les herbes, les concombres, le poisson et les cornichons. Parmi eux, mes mains sont allées le plus au Hwangtae-muchim, au Seodae-gui croustillant et frit et à la soupe de miso au crabe savoureux.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Juran Restaurant - Namhae-gun, Gyeongnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/171/db154525-ad47-463b-84ac-abbb84025711.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Juran Restaurant
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Nous avons décidé de régler la soirée au restaurant Pyeongsan Sashimi situé dans le port de Pyeongsan. Bien que cela ait été mentionné à plusieurs reprises dans le livre d&#39;or, c&#39;est aussi parce que j&#39;étais curieux de savoir le goût des fruits de mer dans le Namhae après avoir vu la vivacité du Pyeongsan Top Market le matin. Sur l&#39;enseigne, il était écrit: «J&#39;ai attrapé l&#39;oncle, coupé la tante et je me suis spécialisé dans la pêche de la viande. Le sashimi d&#39;eau que j&#39;ai goûté ici était assez délicieux pour être ramassé. Pour moi qui ne peux pas manger de feu de chien, de giclée de mer, d&#39;holothurie, etc., je n&#39;ai pas d&#39;autre choix que d&#39;être ému par un simple sashimi d&#39;eau aromatisé à la plie naturelle, aux légumes frais et à l&#39;herbe épicée. La viande de poisson épaisse et finement tranchée était moelleuse et douce, donc elle allait bien avec le riz. Même s&#39;il s&#39;agit de sashimi d&#39;eau, l&#39;assaisonnement qui est assez proche du sashimi de bibim est un goût. Parmi les touristes, le hoe-donbap, qui sert une petite casserole épicée, est populaire, mais lorsque l&#39;été a un goût frais, le sashimi d&#39;eau est également un bon choix.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Maison Pyeongsan Sashimi - Namhae-gun, Gyeongnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/171/741adf70-0a3d-4633-a0d6-46821e4cf2bb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Maison Pyeongsan Sashimi
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Après avoir dîné, j&#39;ai pensé à un agent anti-inflammatoire que j&#39;ai décidé d&#39;acheter il y a quelques jours. Encore une fois, lorsque j&#39;ai interrogé le président de la maison d&#39;hôtes sur l&#39;emplacement de la pharmacie, il m&#39;a dit qu&#39;il y avait une pharmacie vers 17h30 près du restaurant Juran. Dois-je sortir de la voiture à nouveau? J&#39;avais l&#39;impression de manquer de temps, alors j&#39;ai marché sur Excel sur la route secondaire.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Port de Pyeongsan où l&#39;obscurité est tombée - Namhae-gun, Gyeongnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/171/b550bb9f-5491-4fcd-ace4-0b520e08abe3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Port de Pyeongsan où l&#39;obscurité est tombée
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;font color=&#34;#006666&#34;&gt;
    «Ce quartier est fermé plus tôt que les heures de bureau, où les commodités telles que les pharmacies et les marchés sont bonnes. Même ici, ce n&#39;est pas en Espagne, car il y a une sieste (il est temps de faire une sieste en début d&#39;après-midi). &#34;
   &lt;/font&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   droite. Namhae ici.
   &lt;br/&gt;
   J&#39;étais spontanément isolée parce que je voulais vivre lentement au fur et à mesure qu&#39;elle coulait, mais j&#39;étais aussi fiévreuse des petites choses. Que diriez-vous de le manger demain? Il suffit de se déplacer et de parcourir la ville. J&#39;ai levé mon pied droit sur Excel.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Information de voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Saison de réflexion
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;strong&gt;
   &lt;/strong&gt;
   &lt;p&gt;
    -Adresse: 20-21, 1673beon-gil, Nammyeon-ro, Nam-myeon, Namhae-gun, Gyeongsangnam-do
    &lt;br/&gt;
    -Informations sur la chambre: Chambre Twin (2 personnes / 85 000 won). Chambre double (2/80 000 won, 60 000 won à usage unique)
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Chambre simple (par personne / 50000 won),
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Dortoir pour 3 personnes (par personne / 35 000 won)
    &lt;br/&gt;
    -Demandes de renseignements: 070-4178-1664, 010-5420-0747
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://thinkseasons.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://thinkseasons.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été mises à jour en novembre 2018 et peuvent changer ultérieurement, alors assurez-vous de les vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations, telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article, sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme et l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>