<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Namhae-gun.fr on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/namhae-gun.fr/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Namhae-gun.fr)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 29 Mar 2020 07:07:53 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/namhae-gun.fr/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Mer du Sud, une île désolée avec des tatouages de fleurs fondues - Namhae-gun, Gyeongnam, Corée du Sud</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/south-sea-a-desolate-island-with-melted-flower-tattoos-390-fr/</link>
      <pubDate>Sun, 29 Mar 2020 07:07:53 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/south-sea-a-desolate-island-with-melted-flower-tattoos-390-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Namhae-gun, Gyeongnam, South Korea&#34; data-title=&#34;south-sea-a-desolate-island-with-melted-flower-tattoos--390&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Namhae Wangji Village Cherry Blossom Road - Namhae-gun, Gyeongnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/390/d930fcea-d165-4f01-b47b-7a674868a9d6.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Namhae Wangji Village Cherry Blossom Road
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Mer du Sud, une île désolée avec des tatouages de fleurs fondues
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Namhae-gun, Gyeongnam, Corée du Sud
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;strong&gt;
    &amp;lt;Distance de trajet en voiture&amp;gt;
   &lt;/strong&gt;
   &lt;br/&gt;
   mâle...(남성)
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Lorsque vous visitez la mer du Sud par une chaude journée de printemps, vos yeux deviennent polychromes à cause de fleurs colorées telles que les fleurs de cerisier, les graines de colza et les tulipes. C&#39;est le site du pays de l&#39;amiral Yi Sun-Shin, et c&#39;est aussi une île remplie de la solitude et du désespoir des exilés. En se promenant dans des villages allemands exotiques, l&#39;amour des mineurs et des infirmières dans le film «Marché international» vient à l&#39;esprit.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Namhaedaegyo, le symbole de l&#39;économie coréenne, et le temple Chungryulsa avec l&#39;amiral Yi Sun-shin
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Namhae Grand Bridge, représentant la croissance économique de la Corée dans les années 1970. Ouverte en 1973, la mer du Sud est devenue une île, pas une île. Le pont suspendu rouge, long de 660 m et haut de 80 m, est considéré comme l&#39;un des plus beaux ponts de Corée. De plus, la bataille de Noryang, la dernière bataille de la guerre d&#39;Imjin, a commencé et c&#39;était aussi un endroit où de nombreux exilés sont montés à bord d&#39;un ferry. Lorsque vous traversez le grand pont de Namhae et que vous vous promenez sur la route, vous atteindrez le village de Noryang.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le corps de l&#39;amiral Yi Sun-Sin, Temple Namhae Chungryeolsa - Namhae-gun, Gyeongnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/390/adff1ea8-3061-4ec9-90f3-0aa5fa29e936.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le corps de l&#39;amiral Yi Sun-Sin, Temple Namhae Chungryeolsa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vous avez visité cet endroit au printemps, commandez l&#39;armoise Dodari au restaurant de sushi de Noryang. Si vous mettez les jambes charnues sur l&#39;armoise parfumée qui a surmonté la brise marine et que vous les faites bouillir dans une casserole, le bouillon blanc se révélera, mais il n&#39;y a pas de supplément. Vous pouvez voir le navire tortue grandeur nature en touchant le navire en entier et en vous dirigeant vers la mer. À l&#39;intérieur, vous pouvez voir les armes qui ont vaincu l&#39;ennemi pendant l&#39;Imran. Derrière, il y a le temple Chungryulsa. L&#39;endroit où le corps de l&#39;amiral Yi Sun-sin, qui a été tué par la Merry Battle, a été recueilli pendant trois mois, est maintenant construit. On dit que la pierre tombale de ce Chungmugong a été construite par Song Si-yeol d&#39;Uam et écrite par Song Jun-gil.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Délicatesse du Sud-Est Armoise Dodari - Namhae-gun, Gyeongnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/390/b9f69b07-a490-467b-8a0d-97501ea6819c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Délicatesse du Sud-Est Armoise Dodari
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Un millier de kilomètres de cerisiers forment un tunnel sur la route côtière à 4 km de Chungryeolsa jusqu&#39;à la mer. Des champs de colza sont également créés sur un côté, donc si vous appuyez sur l&#39;obturateur contre la mer indigo et le pont Namhae Grand, vous pouvez laisser une belle photo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Namhae Wangji Cherry Blossom et Namhae Bridge - Namhae-gun, Gyeongnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/390/af4c7424-579c-44e0-b2d0-5f9001e1abca.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Namhae Wangji Cherry Blossom et Namhae Bridge
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Parc Yi Sun-Sin Guk, où vous pouvez voir la plus grande fresque murale en porcelaine du monde
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le site où le général Yi Sun-shin a été touché par une balle de la mer navale de Noryang et a été rapatrié est Gwaneumpo. À côté se trouve le cinéma Yi Sun-shin en forme de ligne de tortue. Il s&#39;agit d&#39;une salle de cinéma tridimensionnelle à dôme complet en 3D, et vous pouvez voir de manière réaliste la bataille de la mer dans Noryang Battle.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cinéma Yi Soon Shin - Namhae-gun, Gyeongnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/390/93bb2771-6adb-4cbe-bd66-d18dc4531c13.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cinéma Yi Soon Shin
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Des sculptures en pierre en forme de ligne pan-ok se dressent sur la place du parc Yi Sun-sin, et la statue de l&#39;amiral Yi Sun-sin regarde la mer au milieu. La meilleure attraction est une grande fresque en porcelaine mesurant 5 m de haut et 200 m de long. Une poterie a été réalisée en faisant cuire 3797 pièces de céramique de 50 cm de large et 50 cm de long. On dit que la cuisson dans un four l&#39;a transformée et tordue, ce qui rend plus difficile la cuisson de plus de 8 000 pièces. La peinture murale représente un total de cinq scènes, y compris l&#39;apparition de la bataille navale de Noryang, l&#39;origine de la victoire, la bataille, le Sunkook et à quoi ressemble la mer du Sud aujourd&#39;hui.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La plus grande murale en porcelaine au monde avec 3797 céramiques - Namhae-gun, Gyeongnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/390/e25449c5-e21c-477f-a65e-45115e4f8151.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La plus grande murale en porcelaine au monde avec 3797 céramiques
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   L&#39;épée du général Yi Sun-sin est affichée au dos de la murale et des sculptures symbolisant la mort du général, comme un cœur percé d&#39;une balle, sont affichées.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sculpture coeur percée d&#39;une balle - Namhae-gun, Gyeongnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/390/2999ab65-0783-4b9c-8c44-c75bcd9face2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sculpture coeur percée d&#39;une balle
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Musée de littérature d&#39;exil de Namhae
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Namhae Exile Literature Museum est une salle d&#39;exposition qui exprime la solitude et le désespoir de l&#39;exil dans la littérature. Il contient des histoires de littéraires exilés en mer du Sud, tels que Seo-po Kim Man-jung, qui a écrit des romans coréens tels que «Gun-Mon-mong» et «Sa-si Nam-jeong-gi». Jaam Kim-gu, qui a écrit «Hwajeonbyokokgok», et Yakcheon Nam-gu-man, qui a écrit l&#39;éponyme «Are the Alumni Bright? Vous pouvez voir des œuvres représentatives d&#39;exilés et d&#39;expatriés de Chine, d&#39;Europe et de Corée.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Statue de Seopo Kim Manjung et musée de la littérature Namhae Yoobae - Namhae-gun, Gyeongnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/390/3678efd3-aacd-4fbe-9fc4-b23dbe568d6a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Statue de Seopo Kim Manjung et musée de la littérature Namhae Yoobae
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   L&#39;endroit le plus populaire est la salle d&#39;expérience en exil, vous permettant d&#39;avoir le temps de vous réfléchir en devenant un exilé direct, comme l&#39;expérience d&#39;envoi de vidéo stéréoscopique 3D, l&#39;expérience de moisissure, l&#39;expérience en prison et l&#39;écriture de rumeurs électroniques.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Expérience de pénalité dans la salle d&#39;expérience d&#39;exil - Namhae-gun, Gyeongnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/390/e4cbc3fe-9c28-4314-99c0-7d36dca473d4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Expérience de pénalité dans la salle d&#39;expérience d&#39;exil
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les poèmes difficiles ont été récités par des doubleurs d&#39;une voix confortable, facilitant ainsi la compréhension de la littérature en exil. Il y a des sculptures en trois dimensions, telles que la statue de Seopo Kim Man-jung, les sculptures d&#39;exilés, des maisons au toit de chaume et l&#39;apparition d&#39;exilés qui passent des années à pêcher, il est donc bon de se promener.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La maison de Jade où vivaient les exilés - Namhae-gun, Gyeongnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/390/73bf7bb4-a358-4d7b-8c89-5bd5e14e6d1a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La maison de Jade où vivaient les exilés
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Guérison de mon cœur, forêt récréative nationale de Namhae Pyeonbaek
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La forêt de loisirs naturels de Pyeonbaek est cachée dans le village de Naesan, Samdong-myeon, qui est appelé terre sur l&#39;île.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cyprès bouillis des années 60 - Namhae-gun, Gyeongnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/390/f052919e-f0fd-4ae2-bcf6-c787232376d4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cyprès bouillis des années 60
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Dans les années 1960, les cyprès bouillis et les cèdres forment une forêt luxuriante, et il suffit de se passionner pour la nature en se promenant dans le chemin forestier dense. C&#39;est bon pour la santé mentale ainsi que pour la prévention de l&#39;atopie.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Forêt de cyprès entourée de brume - Namhae-gun, Gyeongnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/390/8f0309ab-dbf1-4e04-99b6-6dca174e48a4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Forêt de cyprès entourée de brume
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Lorsque vous montez une montagne à environ 1 km de la maison forestière et montez la montagne, vous atteindrez le pont d&#39;observation.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Fleurs de cerisier mouillées sous la pluie - Namhae-gun, Gyeongnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/390/e352861e-268a-41b2-974c-84c157d36df5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Fleurs de cerisier mouillées sous la pluie
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Jardin des villages des arts du jardinage à travers le monde et des villages allemands
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le village des arts horticoles est un village où les experts en jardinage se sont réunis et ont changé la maison et le jardin comme une image. Il existe des sentiers de fleurs inhabituels tels que des tunnels de fleurs, des parcs de sculptures, des fontaines et des sentiers de randonnée. Les jardins topiaires de style néo-zélandais, les jardins de moulins à vent de style néerlandais et les toits de gazon à la française attirent l&#39;attention des maisons exotiques et des jardins du monde. Il n&#39;est pas décoré artificiellement, mais il se caractérise par la création d&#39;un jardin comme le jardinage dans la communauté de jardin. Talent Park Won-suk et Meng Ho-rim vivent également ici. Fleurs de cerisier en avril et tulipes en mai. C&#39;est amusant de voir des accessoires et des ornements artisanaux fabriqués par les villageois. Lorsque vous escaladez le pavillon octogonal, la mer picotera au loin.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;5&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Village d&#39;art de jardinage décoré avec la sincérité du jardinier - Namhae-gun, Gyeongnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/390/d6311d65-127c-4b8e-8e7a-9d5cf40c89ed.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Village d&#39;art de jardinage décoré avec la sincérité du jardinier
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   De l&#39;autre côté du village d&#39;art horticole se trouve la salle d&#39;exposition de Padog. Il contient l&#39;histoire d&#39;un mineur et d&#39;une infirmière qui sont allés en Allemagne pour vaincre la pauvreté dans les années 60.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;5&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Salle d&#39;exposition de Namhae Podo - Namhae-gun, Gyeongnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/390/7da108b0-51ff-4af4-a731-a2ec6c55dcf6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Salle d&#39;exposition de Namhae Podo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Outdoor est un restaurant et une maison d&#39;hôtes allemands. L&#39;atelier souvenir crée une atmosphère exotique. Sur le stand carré, vous pourrez déguster d&#39;authentiques saucisses allemandes et de délicieuses bières. Le German Village Beer Festival a lieu la première semaine d&#39;octobre sur la Deutscher Platz (Square).
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;5&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sculpture du festival de la bière du village allemand - Namhae-gun, Gyeongnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/390/361d172c-f9bf-4ee8-bfc0-6690da9e8629.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sculpture du festival de la bière du village allemand
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Réticence des insulaires
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   L&#39;endroit où scintille la vague verte des quatre saisons est Namhae. Au printemps, les fleurs de prunier, de cerisier et de colza se combinent avec le champ d&#39;ail pour créer un paysage pittoresque. La pente de 45 degrés et la rizière Darin de 108 étages peuvent être vues par les gens de la mer du Sud qui ne taquinent pas une seule terre. Les maisons sur les épaules sont petites à cause du vent.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;6&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bonite de 108 degrés avec une pente de 45 degrés - Namhae-gun, Gyeongnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/390/ef936e8a-560f-4b52-a182-0543fef13141.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bonite de 108 degrés avec une pente de 45 degrés
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vous vous promenez dans les maisons aux toits de couleurs primaires comme le bleu et l&#39;orange en vous promenant, vous rencontrerez les plus beaux rochers masculins et féminins de Corée. 5,8 mètres de hauteur et 1,5 mètre de circonférence, il y a un énorme rocher qui se dresse vers le ciel, et à côté, il y a des formations rocheuses en forme de femme portant un bébé. Il y a une rumeur selon laquelle si vous abandonnez ce rocher, vous aurez un fils.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;6&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La plus belle formation rocheuse de Corée - Namhae-gun, Gyeongnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/390/e0f29252-d8bf-4918-9c97-8d62bfb94f91.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La plus belle formation rocheuse de Corée
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Vous pouvez aller à la petite île en face du village, et vous pouvez aller à la crête octogonale le long du sentier des rizières. Yuja Makgeolli, fabriqué dans le village de Dalang, excite l&#39;excitation de Namhae.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;6&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;18&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Champ de riz Bonito avec colza, prune et fleurs de cerisier - Namhae-gun, Gyeongnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/390/fad64117-4b8f-4e4b-8d6f-f0e22490984d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Champ de riz Bonito avec colza, prune et fleurs de cerisier
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Information de voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;stitle&#34;&gt;
    &lt;b&gt;
     Cours de voyage recommandé (cours le jour même)
    &lt;/b&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;stitle&#34;&gt;
    Parc Yi Sun Shin Sun Guk → Musée Namhae Yoobae → Village Dalang → Plage de sable de Sangju Eun → Village allemand Namhae
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;stitle&#34;&gt;
    &lt;b&gt;
     Cours de voyage recommandé (2 nuits 3 jours de cours)
    &lt;/b&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;stitle&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     premier jour :
    &lt;/strong&gt;
    Pont Namhaedaegyo et temple Chungryeolsa → Parc Yisun Shinsunguk → Musée de littérature Namhae Yoobae → Temple Jangpyeong Soryuji → Dîner et logement
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;stitle&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Deuxième jour :
    &lt;/strong&gt;
    Village de Dalang → Temple Yongmunsa → Boriam → Plage de Sangju Eun Morae → Dîner
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;stitle&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     troisième jour :
    &lt;/strong&gt;
    Pêche Muliori et pêche → Village allemand de Namhae → Village d&#39;art horticole → Montagne fossile de Namhae Gainri
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     question
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Namhaechungryolsa: 055-862-2840
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Yi Sun-sook Park: 055-863-4025 (entrée gratuite actuelle, les frais d&#39;admission seront perçus à partir du 2 mai)
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Namhae Youth Literature Museum: 055-860-8888 /
    &lt;a href=&#34;http://tour.namhae.go.kr/00002875/00002877/00003545.web&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘남해유배문학관’정보 페이지로 이동&#34;&gt;
     http://tour.namhae.go.kr/00002875/00002877/00003545.web
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Forêt nationale de loisirs naturels de Namhae Pyeonbaek: 055-867-7881 /
    &lt;a href=&#34;http://www.foresttrip.go.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘국립남해편백자연휴양림’정보 페이지로 이동&#34;&gt;
     http://www.foresttrip.go.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Horticultural Art Village: 055-867-4702 /
    &lt;a href=&#34;http://www.housengarden.net/default/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘원예예술촌’정보 페이지로 이동&#34;&gt;
     http://www.housengarden.net/default/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Salle d&#39;exposition du village allemand: 055-860-3540 /
    &lt;a href=&#34;http://남해독일마을.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘독일마을 파독전시관’정보 페이지로 이동&#34;&gt;
     http://남해독일마을.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Gacheon Bonito Village: 055-863-3893 (Centre d&#39;information touristique de Gacheon) /
    &lt;a href=&#34;http://darangyi.go2vil.org/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘가천다랭이마을’정보 페이지로 이동&#34;&gt;
     http://darangyi.go2vil.org/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Namhae Tourism Information: 1588-3415 /
    &lt;a href=&#34;http://tour.namhae.go.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘남해관광안내’정보 페이지로 이동&#34;&gt;
     http://tour.namhae.go.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Informations sans barrières
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     -Namhaechungryolsa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Pas de place de parking pour les personnes handicapées
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Toilettes pour handicapés disponibles.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Il y a une pente douce depuis le parking jusqu&#39;à l&#39;entrée de Chungryongsa, donc des fauteuils roulants sont disponibles.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Il y a un escalier vers le Sammun de Chungryeolsa
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Il y a un espace pour conduire une voiture au milieu de la route vers le village de Wangji, vous pouvez donc prendre des photos sur fond de fleurs de viol et de la mer
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     -Yi Soon Shin Sunkook Park
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Parce qu&#39;il est plat, le cinéma et le parc Sunkook sont accessibles en fauteuil roulant
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Parking pour personnes handicapées disponible
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Toilettes pour handicapés disponibles
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Des garde-corps de sécurité sont installés pour les seniors
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Il y a un espace pour se détendre tout en regardant la mer
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     -Namhae Yoobae Literature Museum
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Parce qu&#39;il s&#39;agit d&#39;un bâtiment à un étage, vous pouvez visiter librement le musée.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * 1 fauteuil roulant disponible
    &lt;br/&gt;
    * Parking handicapé
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Les toilettes pour handicapés sont situées à l&#39;intérieur et à l&#39;extérieur du Musée de la littérature.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     -National Namhae Pyeonbaek Recreation Forest
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Il y a 3 maisons dans la forêt pour les handicapés, l&#39;île de Sotchi, l&#39;île Sibling et l&#39;île Red Bean.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Stationnement pour handicapés et route de pont disponible.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Le Forest Culture Recreation Centre dispose également de garde-corps pour les personnes âgées.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Il y a une place de parking pour les personnes handicapées dans le parking principal.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Il y a beaucoup de cyprès, de pins et d&#39;érables, et un parcours de 2 heures est fourni.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Sentiers forestiers pour aînés, bancs et terrasses.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     - Village d&#39;art horticole
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Les promenades sont délicatement aménagées pour les utilisateurs de fauteuils roulants.
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Il y a un parking pour les personnes handicapées.
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Toilettes pour handicapés disponibles
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Les cerisiers peuvent être vus en avril, les tulipes peuvent être vues en mai, et les villageois prennent soin d&#39;eux-mêmes
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     - Salle d&#39;exposition du Padog de la ville allemande
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Les places et les salles d&#39;exposition sont douces et accessibles en fauteuil roulant
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Parking pour personnes handicapées disponible
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Toilettes pour handicapés disponibles
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Lorsque vous regardez la terrasse d&#39;observation, vous pouvez voir le village allemand et la mer du Sud.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     -Gacheon bonito village
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Il est difficile d&#39;accéder au fauteuil roulant en raison de la pente.
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Des garde-corps sont installés pour les seniors.
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Parking pour personnes handicapées disponible.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Toilettes pour handicapés disponibles
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * La promenade non-duru est faite de ponts et vous pouvez voir les montagnes enneigées et la mer.
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Un pont à bascule a été créé pour traverser une petite île en face du village.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titMoveInfo&#34;&gt;
   Déplacer des informations
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Informations sur les transports publics
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;span style=&#34;font-weight: bold;&#34;&gt;
     -[train]
    &lt;/span&gt;
    De la gare de Séoul à la gare de Jinju (5 fois par jour pour KTX, 3 heures et 30 minutes) 1 heure et 30 minutes de Jinju à Namhae
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;span style=&#34;font-weight: bold;&#34;&gt;
     -[Autobus]
    &lt;/span&gt;
    Terminal Seoul Nambu (11 fois par jour, 4 heures et 30 minutes) / Terminal Dong Seoul (2 fois par jour, 5 heures)
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Informations sur la conduite autonome
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Tongyeong Daejeon Expressway-Namhae Expressway-Jingyo IC-Namhae Bridge (4 heures de Séoul)
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titFoodAcc&#34;&gt;
   Informations sur la nourriture et l&#39;hébergement
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Pièces
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;span style=&#34;font-weight: bold;&#34;&gt;
     -Namhae Pyeonbaek Natural Recreation Forest
    &lt;/span&gt;
    : 658, Geumam-ro, Samdong-myeon, Namhae-gun, Gyeongnam / 055-867-7881 / 5 personnes / 6 personnes / 8 personnes / salle de groupe / Parking pour personnes handicapées / Toilettes pour personnes handicapées
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;span style=&#34;font-weight: bold;&#34;&gt;
     -Ananti Namhae
    &lt;/span&gt;
    : 40-109 Namseo-daero 1179beon-gil, Namhae-myeon, Namhae-gun, Gyeongnam / 055-860-0555 / Dispose d&#39;un terrain de golf et d&#39;un spa, excellent bâtiment et paysage / Parking pour handicapés / Toilettes pour handicapés /
    &lt;a href=&#34;https://hiltonnamhae.com/kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘아난티 남해’정보 페이지로 이동&#34;&gt;
     https://www.theananti.com/kr/ananti_namhae/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;span style=&#34;font-weight: bold;&#34;&gt;
     -Namhae Beach Hotel
    &lt;/span&gt;
    : 575-13 Namseo-daero, Namhae-myeon, Namhae-gun, Gyeongnam / 055-862-8880 / Toutes les chambres face à la mer, équipées de chambres familiales (6 personnes) et couples (2 personnes) / ascenseurs / pas de parking pour handicapés / toilettes pour handicapés aucun /
    &lt;a href=&#34;http://www.리조트.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘남해비치호텔’정보 페이지로 이동&#34;&gt;
     http://www.리조트.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;span style=&#34;font-weight: bold;&#34;&gt;
     -Castle Motel
    &lt;/span&gt;
    : 2943 Dongbu-daero, Changseon-myeon, Namhae-gun, Gyeongnam / 055-867-7335 / Parking pour handicapés, pas de toilettes pour handicapés
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;span style=&#34;font-weight: bold;&#34;&gt;
     -Je t&#39;aime Pension
    &lt;/span&gt;
    : 237, Mijo-myeon, Mijo-myeon, Namhae-gun, Gyeongnam / 001-3358-3910 / Parking pour handicapés, pas de toilettes pour handicapés /
    &lt;a href=&#34;http://www.lovesea.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘사랑해펜션’정보 페이지로 이동&#34;&gt;
     http://www.lovesea.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurants près de
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;span style=&#34;font-weight: bold;&#34;&gt;
     -Notre restaurant
    &lt;/span&gt;
    : Anchois ssambap, anchois sashimi, galchi ragoût, galchi sashimi / 7, Dongbu-daero 186beon-gil, Samdong-myeon, Namhae-gun, Gyeongnam 7 / 055-867-0074
    &lt;br/&gt;
    / Table debout / Bureau Samdong-myeon devant le restaurant Il y a un parking pour les handicapés / Pas de toilettes pour les handicapés
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;span style=&#34;font-weight: bold;&#34;&gt;
     -Hae aime le village des ormeaux
    &lt;/span&gt;
    : Ormeau, Ormeau grillé, Ensemble d&#39;ormeau, Ensemble d&#39;ormeau de cuisine / 234 Mizo-ri, Mijo-myeon, Namhae-gun, Gyeongnam 234 / 055-867-7571 / Table de salon / Pas de parking pour handicapés / Pas de toilettes pour handicapés
    &lt;a href=&#34;http://www.해사랑전복마을.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘해사랑전복마을’정보 페이지로 이동&#34;&gt;
     http://www.해사랑전복마을.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;span style=&#34;font-weight: bold;&#34;&gt;
     -Délicieux(남성)
    &lt;/span&gt;
    : Repas limité aux fruits de mer / 51-8 Hwajeon-ro, Namhae-eup, Gyeongnam / 055-864-3444 / Table de salon / Pas de parking pour les handicapés / Pas de toilettes pour les handicapés
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;span style=&#34;font-weight: bold;&#34;&gt;
     - un restaurant de sushi sud-américain
    &lt;/span&gt;
    : Sashimi, Menggebibimbap / 105-1, Mijo-ri, Mijo-myeon, Namhae-gun, Gyeongnam / 055-867-6051 / Table de salon / Parking public en face du restaurant de sushi
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;span style=&#34;font-weight: bold;&#34;&gt;
     -Eugene Sashimi Restaurant
    &lt;/span&gt;
    : Sashimi, Urujjim, Dodari Mugwukguk / 14183, Noryang-ro, Seolcheon-myeon, Namhae-gun, Gyeongnam 14 / 055- 862-3030 / Pas de parking pour les handicapés, pas de toilettes pour les handicapés
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font style=&#34;font-weight: bold; color: rgb(198, 40, 40);&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été créées en avril 2017 et peuvent changer ultérieurement, alors assurez-vous de les vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations, telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article, sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme et l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>[Semaine 1 Live Saison 1] Une journée lente passe - Namhae-gun, Gyeongnam, Corée du Sud</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/week-1-live-season-1-a-slow-day-goes-by-171-fr/</link>
      <pubDate>Sun, 15 Mar 2020 20:15:52 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/week-1-live-season-1-a-slow-day-goes-by-171-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Namhae-gun, Gyeongnam, South Korea&#34; data-title=&#34;week-1-live-season-1-a-slow-day-goes-by--171&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34; - Namhae-gun, Gyeongnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/171/d282de6c-ea61-4559-9e1f-bfdf23a35c91.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   [Semaine 1 Live Saison 1] Une journée lente passe
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Namhae-gun, Gyeongnam, Corée du Sud
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#006666&#34;&gt;
     Afin de marcher clairement à sa manière dans la vie de tous les jours, il est nécessaire de prendre consciemment «du temps pour sa vie».
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;text-align: right;&#34;&gt;
    &lt;font color=&#34;#006666&#34;&gt;
     -Ayumu Takahashi
    &lt;/font&gt;
    &lt;love &amp;=&#34;&#34; free=&#34;&#34;&gt;
    &lt;/love&gt;
    &lt;font color=&#34;#006699&#34;&gt;
     &lt;love &amp;=&#34;&#34; free=&#34;&#34;&gt;
     &lt;/love&gt;
     &lt;love &amp;=&#34;&#34; free=&#34;&#34;&gt;
     &lt;/love&gt;
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pyeongsan-ri, Namhae-gun, province du Gyeongsang du Sud, où il y a beaucoup de chats. - Namhae-gun, Gyeongnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/171/de1b1a1e-f526-49e2-bb19-c3f360026baf.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pyeongsan-ri, Namhae-gun, province du Gyeongsang du Sud, où il y a beaucoup de chats.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Cachez-vous dans la mer du Sud
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Quand ma mère s&#39;est mise en colère quand il était jeune, il n&#39;est pas sorti toute la journée en portant un futon dans le coin. Je n&#39;ai caché mon corps que sur une feuille de couette, mais j&#39;ai réalisé que j&#39;étais bloqué de l&#39;extérieur, j&#39;ai pleuré seul et j&#39;ai ri, alors j&#39;ai trouvé la paix. Namhae est comme une couverture à cette époque. Le paysage est magnifique, les environs sont calmes et les gens sont lents. Est-ce un endroit pour me cacher dans un monde bruyant? Au moment de traverser le pont Namhae, il semble que les soucis et les soucis qui se précipitent constamment s&#39;évanouissent.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Je suis donc arrivé à Pyeongsan-ri. C&#39;est un petit et joli village avec des maisons donnant sur la mer du Sud indigo. Le port de Pyeongsan, le point de départ de «Daeggi Jiget-gil», est situé sur la route des vœux de Namhae. Bien qu&#39;il soit loin des sites touristiques célèbres tels que le village allemand, le village de Darangi et Boriam, les jeunes ivres de charme peuvent rester comme des locaux pendant des jours.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Maison d&#39;hôtes «La saison des pensées» - Namhae-gun, Gyeongnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/171/9795e788-32ad-42be-95f3-ecd2311be033.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Maison d&#39;hôtes «La saison des pensées»
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La «saison de la pensée» située à Pyeongsan 2-ri est un bon endroit pour de tels voyageurs. C&#39;est la seule maison d&#39;hôtes de la ville avec une variété de chambres, y compris des cafés, des chambres lits jumeaux, des chambres doubles, des chambres simples et des dortoirs, où vous pouvez lire un livre tout en buvant du café chaud.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Café au premier étage avec vue sur les escaliers au deuxième étage - Namhae-gun, Gyeongnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/171/d68ec260-9c5b-4b08-91ca-d4265eac069e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Café au premier étage avec vue sur les escaliers au deuxième étage
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Contrairement à d&#39;autres maisons d&#39;hôtes de style fête, les personnes qui viennent profiter de leur propre temps se réunissent pour créer une atmosphère isolée et relaxante. En principe, calmez-vous dans la pièce et éteignez-le à 23 h 00. ne se plaignent pas de ces réglementations.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Intérieur de la chambre simple au 2ème étage - Namhae-gun, Gyeongnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/171/885e1621-018d-4b9d-8f14-03f0d7fef27a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Intérieur de la chambre simple au 2ème étage
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   16H30. Dès que l&#39;enregistrement a été autorisé, je suis entré dans la chambre simple que j&#39;avais réservée à l&#39;avance.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un long chat qui pleurait à la porte quand il avait faim - Namhae-gun, Gyeongnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/171/033a77ec-c19c-4e72-be95-169df80c8458.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un long chat qui pleurait à la porte quand il avait faim
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Un petit bureau se détache derrière le lit, la climatisation et des cintres. J&#39;ai trouvé un ordinateur portable dans un tiroir que j&#39;ai accidentellement ouvert. Les traces de quelqu&#39;un qui a séjourné dans cette chambre sont pleines.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Livre d&#39;or trouvé dans le tiroir du bureau - Namhae-gun, Gyeongnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/171/41da295b-279e-4216-a7e8-bf6a48f9fd3a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Livre d&#39;or trouvé dans le tiroir du bureau
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p style=&#34;&#34;&gt;
    &lt;font color=&#34;#006666&#34;&gt;
     «Je me trompais lorsque je planifiais un voyage à l&#39;étranger, mais le billet d&#39;avion n&#39;a pas été remboursé, alors je suis parti d&#39;ici avec l&#39;argent restant. J&#39;ai continué à penser jusqu&#39;au moment où je suis venu. Ah, je veux aller à l&#39;étranger. Comme ça. Mais cette «saison de la pensée» est devenue un endroit vraiment précieux. &#34;
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;&#34;&gt;
    &lt;font color=&#34;#006666&#34;&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;&#34;&gt;
    &lt;font color=&#34;#006666&#34;&gt;
     «Ce n&#39;est pas de la guérison, ça frappe et disparaît. Ma tête me fait mal, puis je vais mieux. Je suis tellement content que les 1 minute et 1 seconde où je suis resté vierge reviendront. &#34;
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Alors que j&#39;écoutais les pensées de quelqu&#39;un qui n&#39;avait aucune expression unilatérale, j&#39;étais très excité par le temps que j&#39;allais affronter ici.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Le temps passe
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Dès le premier jour du voyage, le ciel était nuageux et finalement la pluie est tombée. Cependant, ce n&#39;était pas une visite guidée, donc mon esprit était plutôt à l&#39;aise.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Il est normal de pleuvoir. - Namhae-gun, Gyeongnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/171/80d485f6-8b15-4033-a63f-5be7cae523c9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Il est normal de pleuvoir.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Je suis descendu au café du premier étage et j&#39;ai pris quelques livres. Il y avait beaucoup de livres sur les chats, mais je peux voir la raison pour laquelle j&#39;ai regardé l&#39;intérieur et l&#39;extérieur du patron qui donnait du riz à Gil-nyang.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;L&#39;étude du patron - Namhae-gun, Gyeongnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/171/07a86e43-f473-4b38-9d3d-d8056a9dfb08.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     L&#39;étude du patron
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Un patron au bon cœur offre gratuitement un délicieux café aux invités. C&#39;est parce que les compétences du patron et du couple qui vivaient au Japon et en Espagne et qui sont allés dans de nombreux cafés célèbres du pays ont été fondues. Du café goutte à goutte, qui est vendu moyennant un supplément, sera fourni dans un proche avenir. La dégustation a été faite à l&#39;avance car elle était torréfiée à Melbourne, donc c&#39;était vraiment différent du café franchement amer ou mince que j&#39;ai mangé jusqu&#39;à présent. Il est parfumé et savoureux, et vous pouvez ressentir de l&#39;acidité à la fin. Pour importer ces fèves, il est nécessaire de répondre à des conditions très exigeantes, comme une demande stable ou des équipements d&#39;extraction adaptés. Pourtant, le patron ne néglige pas la préparation. Une tasse de café bien fait sera un bon ami pour les voyageurs qui lisent des livres.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Café gratuit pour les clients - Namhae-gun, Gyeongnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/171/3b1f0c93-fbf8-48b9-b02d-95ea4e93919b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Café gratuit pour les clients
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le deuxième jour, j&#39;ai décidé de me promener dans le village par une journée ensoleillée. Il n&#39;y a pas de brochure ni de plan de ville, le chemin est donc entièrement décidé par votre choix. J&#39;ai d&#39;abord déménagé sur la colline. Je ne le savais pas car il a plu hier, mais la vue sur le port de Pyeongsan de ce côté est si belle. Au loin, vous pouvez voir les rizières éblouissantes des bâtiments colorés et des montagnes de l&#39;Ananti Namhae.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Paysage de petit village - Namhae-gun, Gyeongnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/171/c5130979-dfd3-442d-809a-4a43c8e887b4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Paysage de petit village
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Je ressens le ressentiment des résidents qui tentent de sauver la mer stérile de la mer du Sud. Un vieux couple dans une maison est occupé avec de l&#39;ail et des mains. Les croûtes d&#39;ail se trouvent souvent dans l&#39;étable d&#39;un côté de la maison. L&#39;une des choses célèbres de la mer du Sud est un troupeau élevé à l&#39;ail, et il est souvent cultivé dans des ménages, pas dans de grandes maisons.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Paysage de petit village - Namhae-gun, Gyeongnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/171/5408ba42-acf2-4369-95a3-8f219bed886f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Paysage de petit village
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En marchant le long de la route du village, je suis descendu au port de Pyeongsan. Il a une apparence simple avec quelques sashimi et chez l&#39;habitant. Mais ce port est bruyant le matin. Si vous regardez de près, vous vendez peut-être des poulpes, des poulpes, des coquilles de turban et du poisson pêché par des personnes âgées.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vieil homme, prendre, fraîchement, attrapé, poulpe, depuis, bateau pêche - Namhae-gun, Gyeongnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/171/cab66953-0aa9-49ba-b88f-ec0620940e2f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vieil homme, prendre, fraîchement, attrapé, poulpe, depuis, bateau pêche
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   C&#39;était une petite ville, donc je ne pouvais pas imaginer cette scène, mais il était encore plus surprenant que des clients viennent ici pour acheter des fruits de mer frais. On dit que les transactions sont effectuées entre 7 h et 20 h tous les jours, il est donc bon que les deux mains grimpent lourdement le jour de leur retour à Séoul.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Marché aux poissons animé - Namhae-gun, Gyeongnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/171/2947bfbc-bcdb-4054-8898-780cec8c3cbb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Marché aux poissons animé
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Quelle que soit la voie locale
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Après avoir regardé lentement, il était temps de manger. Je n&#39;ai vu aucun dépanneur, café, restaurant, etc., j&#39;ai donc demandé au président de la maison d&#39;hôtes de le recommander. Le premier restaurant que j&#39;ai visité est le restaurant Juran sur Nam-myeon, à environ 4 km du village. Contrairement à la magnifique apparence de couleur jaune-vert, c&#39;est un endroit où la porcelaine blanche de Gyeongsang-do est simplement préparée. Si vous commandez un plat de 8 000 won, un plateau rempli de 12 accompagnements, dont de la soupe, vous sera servi dans du riz chaud. Certains plats d&#39;accompagnement changent tous les jours, mais ils sont essentiellement remplis de choses que l&#39;on mange couramment à la maison, comme le kimchi, les herbes, les concombres, le poisson et les cornichons. Parmi eux, mes mains sont allées le plus au Hwangtae-muchim, au Seodae-gui croustillant et frit et à la soupe de miso au crabe savoureux.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Juran Restaurant - Namhae-gun, Gyeongnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/171/db154525-ad47-463b-84ac-abbb84025711.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Juran Restaurant
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Nous avons décidé de régler la soirée au restaurant Pyeongsan Sashimi situé dans le port de Pyeongsan. Bien que cela ait été mentionné à plusieurs reprises dans le livre d&#39;or, c&#39;est aussi parce que j&#39;étais curieux de savoir le goût des fruits de mer dans le Namhae après avoir vu la vivacité du Pyeongsan Top Market le matin. Sur l&#39;enseigne, il était écrit: «J&#39;ai attrapé l&#39;oncle, coupé la tante et je me suis spécialisé dans la pêche de la viande. Le sashimi d&#39;eau que j&#39;ai goûté ici était assez délicieux pour être ramassé. Pour moi qui ne peux pas manger de feu de chien, de giclée de mer, d&#39;holothurie, etc., je n&#39;ai pas d&#39;autre choix que d&#39;être ému par un simple sashimi d&#39;eau aromatisé à la plie naturelle, aux légumes frais et à l&#39;herbe épicée. La viande de poisson épaisse et finement tranchée était moelleuse et douce, donc elle allait bien avec le riz. Même s&#39;il s&#39;agit de sashimi d&#39;eau, l&#39;assaisonnement qui est assez proche du sashimi de bibim est un goût. Parmi les touristes, le hoe-donbap, qui sert une petite casserole épicée, est populaire, mais lorsque l&#39;été a un goût frais, le sashimi d&#39;eau est également un bon choix.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Maison Pyeongsan Sashimi - Namhae-gun, Gyeongnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/171/741adf70-0a3d-4633-a0d6-46821e4cf2bb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Maison Pyeongsan Sashimi
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Après avoir dîné, j&#39;ai pensé à un agent anti-inflammatoire que j&#39;ai décidé d&#39;acheter il y a quelques jours. Encore une fois, lorsque j&#39;ai interrogé le président de la maison d&#39;hôtes sur l&#39;emplacement de la pharmacie, il m&#39;a dit qu&#39;il y avait une pharmacie vers 17h30 près du restaurant Juran. Dois-je sortir de la voiture à nouveau? J&#39;avais l&#39;impression de manquer de temps, alors j&#39;ai marché sur Excel sur la route secondaire.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Port de Pyeongsan où l&#39;obscurité est tombée - Namhae-gun, Gyeongnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/171/b550bb9f-5491-4fcd-ace4-0b520e08abe3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Port de Pyeongsan où l&#39;obscurité est tombée
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;font color=&#34;#006666&#34;&gt;
    «Ce quartier est fermé plus tôt que les heures de bureau, où les commodités telles que les pharmacies et les marchés sont bonnes. Même ici, ce n&#39;est pas en Espagne, car il y a une sieste (il est temps de faire une sieste en début d&#39;après-midi). &#34;
   &lt;/font&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   droite. Namhae ici.
   &lt;br/&gt;
   J&#39;étais spontanément isolée parce que je voulais vivre lentement au fur et à mesure qu&#39;elle coulait, mais j&#39;étais aussi fiévreuse des petites choses. Que diriez-vous de le manger demain? Il suffit de se déplacer et de parcourir la ville. J&#39;ai levé mon pied droit sur Excel.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Information de voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Saison de réflexion
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;strong&gt;
   &lt;/strong&gt;
   &lt;p&gt;
    -Adresse: 20-21, 1673beon-gil, Nammyeon-ro, Nam-myeon, Namhae-gun, Gyeongsangnam-do
    &lt;br/&gt;
    -Informations sur la chambre: Chambre Twin (2 personnes / 85 000 won). Chambre double (2/80 000 won, 60 000 won à usage unique)
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Chambre simple (par personne / 50000 won),
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Dortoir pour 3 personnes (par personne / 35 000 won)
    &lt;br/&gt;
    -Demandes de renseignements: 070-4178-1664, 010-5420-0747
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://thinkseasons.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://thinkseasons.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été mises à jour en novembre 2018 et peuvent changer ultérieurement, alors assurez-vous de les vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations, telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article, sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme et l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>