<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Yangpyeong-gun.de on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/yangpyeong-gun.de/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Yangpyeong-gun.de)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 17 Mar 2020 05:50:47 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/yangpyeong-gun.de/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Drehort von „Gwansang“, einer berühmten Bergschneepflaume und einem Ginkgobaum im Yongmunsa-Tempel - Yangpyeong-gun, Gyeonggi-do, Korea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/filming-location-of-gwansang-famous-mountain-snow-plum-and-ginkgo-tree-at-yongmunsa-temple-194-de/</link>
      <pubDate>Tue, 17 Mar 2020 05:50:47 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/filming-location-of-gwansang-famous-mountain-snow-plum-and-ginkgo-tree-at-yongmunsa-temple-194-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Yangpyeong-gun, Gyeonggi-do, Korea&#34; data-title=&#34;filming-location-of-gwansang-famous-mountain-snow-plum-and-ginkgo-tree-at-yongmunsa-temple--194&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Der Blick vom Vorgarten von Naekyungs Haus durch das silberne Gras - Yangpyeong-gun, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/194/38351490-f2d4-44c5-80d6-8862986e65fa.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Der Blick vom Vorgarten von Naekyungs Haus durch das silberne Gras
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Drehort von „Gwansang“, einer berühmten Bergschneepflaume und einem Ginkgobaum im Yongmunsa-Tempel
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Yangpyeong-gun, Gyeonggi-do, Korea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Seolmaejae ist der Drehort für den Film &amp;lt;Kwannwan&amp;gt;, das beste Thema in der zweiten Hälfte des Jahres 2013. Es war eine Zeit, in der die Familie von Naekyung (Song Kang-ho) bequem lebte. Als ich vom silbernen Grashügel vor dem Haus herabschaue, verschwindet die Angst. Für den Herbstausflug wird auch ein nahe gelegener Yongmunsa-Tempel mit 1.100 Jahre alten Ginkgobäumen empfohlen. Dies ist ein Tempel, den die Yangyang-Armee in &amp;lt;Contemplative&amp;gt; zweimal vor und nach dem Gyeyujeong besuchte.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Auf der Suche nach einer kontemplativen Stadt in Chittaksan
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es ist November. Der Wind am Namhan River ist ziemlich kalt. Überall ist es uneben. Es ist Spätherbst. Es ist perfekt, weil das Beizen in Harmonie ist. Insbesondere Yangpyeong ist im Herbst mehr beschäftigt, weil es viele berühmte Berge hat. Der Yumyeongsan-Berg, der Yongmunsan-Berg und der Jungmisan-Berg zeigen etwas unterschiedliche Reize. Dann gibt es verschiedene Statuen auf dem Berg. Die Pungsu-Geographie ist eine Betrachtung der Natur.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ein Haus mit Innendurchmesser inmitten einer silbernen Wiese - Yangpyeong-gun, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/194/3baf5408-1f7d-46b2-9cd6-f46605bf8dd3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ein Haus mit Innendurchmesser inmitten einer silbernen Wiese
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Vor nicht allzu langer Zeit wurde der Film &amp;lt;Contemplation&amp;gt; populär. Es war das zehnte in der koreanischen Filmindustrie und zog 9 Millionen Zuschauer an. Hervorzuheben ist auch das starke Schauspiel der Schauspieler, aber auch das Material der Zierpflanzen hat die Kasse maßgeblich beeinflusst. &amp;lt;Kontemplation&amp;gt; wird im Hintergrund der Sedierung eingestellt. Dies war der Fall, als die Sooyang Grand Army Kim Jong-seo usw. entfernte und Danjongs Thron bestieg. Im Zentrum seiner Geschichte folgt der Zierwettbewerb Kim Nae-kyungs Blick.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Herbstlandschaft entlang der Straße zu dem Ort, an dem &amp;lt;Swanaejae&amp;gt; - Yangpyeong-gun, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/194/aeef53f9-ec17-4a55-ab73-5ee22b272140.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Herbstlandschaft entlang der Straße zu dem Ort, an dem &amp;lt;Swanaejae&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die erste Szene ist der Weg, auf dem Gisaeng Yeon-hong (Hye-soo Kim) den Innendurchmesser besucht. Der Innendurchmesser lebt wie ein Moorim-Koriander, der sich mitten in der Nacht versteckt. Es mag einen Faktor geben, der als Familie einer rebellischen Familie bezeichnet wird, aber ich frage mich, ob ich meine Kontemplation bereits kannte und im Versteck lebte. Was ist mit diesem Talent? Die Leute kommen, indem sie Mundpropaganda hören. Parasitärer Lotus ist einer von ihnen. Es ist beabsichtigt, mit dem Talent des Innendurchmessers viel Geld zu verdienen. Sie sind als Kaufleute verkleidet, können aber die derzeitige Kontemplative nicht täuschen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Das berühmte Seolmaejae-Gebiet ist ein versteckter silberner Grasplatz. - Yangpyeong-gun, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/194/dca52871-8f48-4b10-b3bd-e17558ff5491.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Das berühmte Seolmaejae-Gebiet ist ein versteckter silberner Grasplatz.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   „Das Licht der Zeichnung dreht sich und die Lippen mit den roten Lippen sind schamlos. . ”
   &lt;br/&gt;
   Die Herbstlandschaft auf dem Weg zum Haus von Naekyung ähnelt auf den ersten Blick den roten Lippen der roten. Es ist die Seolmaejae Passage, die der Fuß des berühmten Berges ist. Es ist nach Pflaumenblüten benannt, auch wenn es viel schneit. Seit 1999 ist auf dem Kamm ein privater Erholungswald in Betrieb. Es ist Campingbegeisterten mit seiner Blockhütte und dem Autocampingplatz bekannt. Innerhalb des Erholungswaldes gab es Damo Forest und Soseono Forest. Drama &amp;lt;Damo&amp;gt; und &amp;lt;Jumong&amp;gt; wurden hier gedreht.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Dunkle Herbstblätter zwischen den silbernen Grasfeldern ziehen die Aufmerksamkeit auf sich. - Yangpyeong-gun, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/194/47f4f3a4-6586-4188-bfea-0c1bafed8912.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Dunkle Herbstblätter zwischen den silbernen Grasfeldern ziehen die Aufmerksamkeit auf sich.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Drehort von &amp;lt;Contemplative&amp;gt; verläuft durch den Eingang zum Seolmaejae Recreation Forest und geht etwas weiter bis zum Banner. Wenn Sie den Kamm erreichen, gibt es ATV-Verleihgeschäfte und kleine Containergeschäfte. Neben dem Kiosk gibt es eine Straße in Richtung Berg und einen Breaker. Dies ist der Kopf zum Ort. Wenn Sie ungefähr 30 Minuten mit dem Auto laufen, können Sie das Haus mit dem Innendurchmesser in &amp;lt;Kontemplation&amp;gt; sehen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Manchmal reicht ein einziges Herbstblatt - Yangpyeong-gun, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/194/49894ed8-a76e-4b3b-b021-18cd0e96fe7c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Manchmal reicht ein einziges Herbstblatt
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Strohgedecktes Haus in silberner Wiese
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Am Eingang von Naekyungs Haus wird der Eingang von Imdo von vor Lachen wachsenden Bäumen übersehen. Obwohl die Blätter von Ebisan manchmal erscheinen, ist es nicht zufriedenstellend. Glücklicherweise öffnet sich die kühle Landschaft, sobald wir das Bedauern wieder wettmachen. Auf der linken Straßenseite sind Yongmunsan und Baekwoonbong sehr stolz. Es ist ein Berg, der den Herbst fühlen kann. Darunter befindet sich der Namhan River Stamm. Hören Sie auf zu gehen und schauen Sie sich lange an.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sie und Ihr Haus sind mit Brettern bedeckt - Yangpyeong-gun, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/194/ba935bb5-0df9-479d-9331-51f69aade5d9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sie und Ihr Haus sind mit Brettern bedeckt
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie umkehren, kribbelt es in silbernem Gras. Es ist ein Zeichen dafür, dass das Haus mit dem Innendurchmesser nicht weit ist. Bald ist es die erste Kreuzung. Es gibt Schilder an der Kreuzung, dem B-, D-Kurs und dem Wangnam-Kurs. Es sieht aus wie eine Einbahnstraße, ist aber eigentlich eine Kreuzung. Hinter dem Schild befindet sich eine weitere Nebenstraße. Wenn Sie den Wangnam-Kurs belegen, können Sie zu Fuß gehen und dabei die umliegende Landschaft genießen. Insbesondere im Herbst gab es einen Baum mit Herbstlaub, und die abfallende silberne Wiese und die umliegenden Berge sind beeindruckend.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Das Haus des Innendurchmessers des Films &amp;lt;Kontemplation&amp;gt; - Yangpyeong-gun, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/194/1c3f1466-ff9e-4459-bbfe-075e03d273e7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Das Haus des Innendurchmessers des Films &amp;lt;Kontemplation&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie mit diesem Nachbild etwas weiter gehen, sehen Sie Samgeori. Wenn Sie Ihren Kopf leicht bergauf nach rechts kreuzen, ist dies die Hintertür des Hauses. Im Film ist der Weg, den Yeonhong suchte, die linke Nebenstraße direkt hinter den B- und D-Kursschildern. Ich kann die silberne Wiese sehen und das Haus mit dem Innendurchmesser wächst auf dem Hügel auf.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Eine silberne Wiese hinter der Hintertür vom strohgedeckten Hausboden aus gesehen - Yangpyeong-gun, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/194/4227b07f-474d-46c3-ba8b-39a547aaf68b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Eine silberne Wiese hinter der Hintertür vom strohgedeckten Hausboden aus gesehen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das Haus von Naekyung wurde auf der Ebene des Kamms gebaut. Zwei Häuser mit &#34;Yu-wa&#34; und &#34;Reetdach&#34; wurden als &#34;ㄴ&#34; platziert. Der Busen ist der Hof. In der Szene, in der der Innendurchmesser und Pangheon (Cho Jung-seok), die Geld von Yeonhong erhielten, ein wimmelndes Huhn kochten, sind sie jung. Auf einer Seite befindet sich ein kleiner Bogen aus Ocker wie die Spur. Ein silbernes Gras steigt durch die Hintertür entlang des Kamms auf, und die Herbstlandschaft breitet sich durch die Vordertür aus. Früher wurde es als Drehort für das Drama &amp;lt;Der Garten der Winde&amp;gt; genutzt. Hier trafen sich Kim Hong-do und Shin Yun-bok. Es wurde kürzlich als Drehort für das Drama &amp;lt;Goddess of Fire&amp;gt; nach dem Film &amp;lt;Contemplation&amp;gt; verwendet. Da die moderne Zivilisation nicht in der Nähe ist, ist es ein guter Ort, um historische Dramen zu drehen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Die Stimmung des Herbsttages ist vielschichtig. - Yangpyeong-gun, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/194/7e494fd3-b88e-4a8c-a5a8-9bd107532587.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Die Stimmung des Herbsttages ist vielschichtig.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Silbergras von Ginkgo biloba, Yongmunsa-Tempel
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Gegend um Naekyungs Haus ist ein silberner Rasenplatz, der Menschen anzieht, genau wie diejenigen, die ihn besucht haben, um die Kontemplation zu sehen. Zu einer Zeit bearbeitete Hwa Jeon-min sogar das Land. Früher gab es auch eine Dressur, in der Pferde aufgezogen wurden. Der berühmte Name des berühmten Berges ist Mayu Mountain. Deshalb sind Menschen selten und zurückgezogen. Ein Blick in die umliegende Landschaft lohnt sich, um die Herbststimmung zu genießen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ein Spaziergang durch die silberne Wiese führt zum berühmten Berg - Yangpyeong-gun, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/194/e1ddc13d-d262-4530-96cc-a6a37b37163e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ein Spaziergang durch die silberne Wiese führt zum berühmten Berg
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Sie können noch ein paar Schritte machen. Paragliding aktive Fabriken sind nicht weit von Limdo. In der aktiven Fabrik können Sie fünf Kiefern sehen, die zum silbernen Grasfeld passen, das auch ein berühmter Ort ist. In dem Film &amp;lt;Der Mann des Königs&amp;gt; spielten Jangsaeng (Gam Woo-sung) und Gong-gil (Lee Jun-ki) das letzte Stück. Nach der aktiven Fabrik führt es zur Spitze des Berges. Viele Menschen kennen den Weg zur silbernen Wiese von &amp;lt;Kwannwan&amp;gt; nicht, weil der Mt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Yongmunsan Touristenkomplex - Yangpyeong-gun, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/194/9469cd0c-2a28-46ad-a9d4-05bc524e0d8f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Yongmunsan Touristenkomplex
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie das Herbstlaub als Silbergras vermissen, ist es besser, den Fuß in Richtung Yongmun-Berg zu drehen als den berühmten. Es dauert ungefähr 30 Minuten mit dem Auto von Seolmaejae nach Yongmunsan (es ist zu viel, um öffentliche Verkehrsmittel zu benutzen). Wenn es in Seolmaejae Silbergras gibt, ist Yongmunsan das Herbstlaub. Der beste unter ihnen ist der 1.100 Jahre alte Ginkgobaum des Yongmunsa-Tempels. Wie ich voraussage, werden Ginkgobäume begrüßt, wenn ich mich den Touristenattraktionen von Yongmunsan nähere. Einige haben noch eine blaue Farbe, aber die goldgelbe Farbe markiert den Höhepunkt des Herbstes. Die Straße, die zum Eingang des Yongmunsan-Berges führt, ist perfekt für einen Fahrkurs.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Schöne Tulpenbäume im Herbst - Yangpyeong-gun, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/194/354c987f-5247-4e60-8a59-06477afac233.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Schöne Tulpenbäume im Herbst
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ginkgobäume reihten sich vom Parkplatz von Yongmunsan bis zum Eingang der Forststraße aneinander. Ginkgoblätter fallen ab und eine gelbe Straße ist wie ein Märchen. Ein Ziermann am Straßenrand hält die Passanten fest. Als ich am Drehort von &amp;lt;Contemplative&amp;gt; vorbeikam, bewegte sich mein Herz. Das Laub der zinnoberroten Tulpenbäume rund um das Einkaufszentrum ist ebenfalls wunderschön. Es ist eines der begehrtesten Herbstblätter, aber es ist ein relativ weniger bekannter Baum.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Straße zum Yongmunsan Tourist Complex - Yangpyeong-gun, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/194/42934bad-ab54-48f7-bb1f-6f2f4b371f5b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Straße zum Yongmunsan Tourist Complex
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Der 1.100 Jahre alte Baum, an dem der Wind vorbeizieht
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Gehen Sie 1 km auf dem Waldweg zum Yongmunsa-Tempel. Wenn sich das Tal öffnet, erscheinen rote Ahornblätter anstelle von Ginkgobäumen. Der Yongmunsa-Tempel wurde in 2 Jahren (913) von König Silla von Silla gegründet. Es hat nichts mit der Suyangdae-Armee in &amp;lt;Contemplation&amp;gt; zu tun. Im Alter von dreißig Jahren (1447) wurde er von König Sejong befohlen und besuchte Yongmunsa zum ersten Mal, um ein Denkmal für seine Mutter, Königin Soheon, Sim, zu bauen. Als er drei Jahre nach seiner Thronbesteigung vierzig Jahre alt war, besuchte er erneut den Yongmunsa-Tempel, um den Tempel zu ersetzen. Die betroffene Not (1453), um den Abbruch zu beenden, war in der Zwischenzeit ein Zwischenfall. Es ist der Ginkgobaum des Yongmunsa-Tempels, den ich Tag für Tag beobachtet habe. Im Schatten fällt mir die letzte Linie des Innendurchmessers in &amp;lt;Kontemplation&amp;gt; ein.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Yongmun-Brücke mit Herbstlaub in Harmonie - Yangpyeong-gun, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/194/20927fe8-ba47-4621-a613-770f8a5dbac2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Yongmun-Brücke mit Herbstlaub in Harmonie
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   „Ich habe nur die Gesichter von Menschen angeschaut, nicht die Zeiten. … Ich muss den Wind sehen… Es ist der Wind, der die Wellen macht. Du bist nur eine Weile auf hohen Wellen gefahren. … Wie die Wellen eines Tages hoch brechen. ”
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Die Farbe der Straße zum Yongmunsa-Tempel - Yangpyeong-gun, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/194/3e171bf7-0de9-4058-b8a2-17ec624affa9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Die Farbe der Straße zum Yongmunsa-Tempel
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Yongmunsa Ginkgo Baum soll auf dem Weg zum Berg gepflanzt worden sein. Seine Geschichte entspricht auch dem Innendurchmesser. Es wird gesagt, dass die Mitarbeiter des Kostümbotschafters sprossen und zu einem Ginkgobaum wurden, und es gibt eine Legende, dass er ein Geräusch machte, wenn es ein großes Problem im Land gab. Es wird gesagt, dass die japanische Armee den Yongmunsa-Tempel während des Koreakrieges gegen die amerikanische Armee (1907) in Brand gesteckt hat, aber nicht nur Ginkgobäume verbrannt hat. Sie können es erkennen, indem Sie dem Ginkgobaum gegenüberstehen. Es ist kein Baum, der durch eine Störung erschüttert wird. Der Wind ist auch würdevoll zu passieren. Es lohnt sich, wenn der Führer 1.100 Jahre erreicht. Es ist ungefähr 42 m hoch und der Umfang der Basis beträgt 15,2 m. Es ist der älteste und größte Ginkgobaum in Korea. Selbst wenn Sie die Treppe hinaufsteigen und zur Daeungjeon-Halle blicken, können Sie die Höhe des Baumes nicht erreichen. Der Yongmunsa-Tempel ist also ungefähr 1.100 Jahre alt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Herbstberg mit Laub über Yongmunsa Yosachae - Yangpyeong-gun, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/194/6dce61a4-b7de-442a-87ef-fe7dfe698516.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Herbstberg mit Laub über Yongmunsa Yosachae
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das Herbstlaub dürfte am zweiten Novemberwochenende dieses Jahres voll sein. Am ersten Novemberwochenende war das Grün so dunkel, dass diejenigen, die den Yongmunsa-Tempel besuchten, das Bedauern verschlang. Im Gegenteil, das Herbstlaub von Yongmunsan wird bunter. Es gipfelte Ende Oktober bis Anfang November. Wenn die normale Person, Gaesupbong, beschäftigt ist, ist eine leichte Wanderung vom Yongmunsa-Tempel zum Senatstempel auch nicht schlecht. Wenn es überwältigend ist, ist es gut, die Worte von Jinhyeongs Sohn Jinhyung zu kauen. Er antwortete auf die Frage, was am schwierigsten zu tun sei, nachdem er in der Vergangenheit aufgehört hatte zu arbeiten.
   &lt;br/&gt;
   &#34;Es war nicht vom Schicksal zurückzutreten.&#34;
   &lt;br/&gt;
   Es sind ungefähr ein oder zwei Stunden, um einen bestimmten Weg zu gehen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;1.100 Jahre alter Ginkgobaum im Yongmunsa-Tempel - Yangpyeong-gun, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/194/05cac8a1-0999-48f5-8643-e45d1449454d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     1.100 Jahre alter Ginkgobaum im Yongmunsa-Tempel
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformation
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Seolmaejae (Haus mit Innendurchmesser):
    &lt;/strong&gt;
    29-1, Yongcheon-ri, Okcheon-myeon, Yangpyeong-gun, Gyeonggi-do
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Seolmaejae Erholungswald
    &lt;/strong&gt;
    : Berg 29-21, Yongcheon-ri, Okcheon-myeon, Yangpyeong-gun, Gyeonggi-do, 031-772-5965,
    &lt;a href=&#34;http://www.snrf.co.kr/&#34; style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;설매재휴양림 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     www.snrf.co.kr
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Longmen-Tempel:
    &lt;/strong&gt;
    625, Sinjeom-ri, Yangpyeong-gun, Gyeonggi-do, 031-773-3797,
    &lt;a href=&#34;http://www.yongmunsa.org&#34; style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;용문사 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     www.yongmunsa.org
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1.Zugang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
     * Selbstfahrend
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Seolmaejae (Haus mit Innendurchmesser):
    &lt;/strong&gt;
    Jungbu Expressway Hanam IC → Paldang-Brücke → Route 6 in Richtung Yangpyeong → Goeup-Kreuzung in Richtung Cheongpyeong und Seorak → Baekhyeon-Kreuzung → Seolmaejae-Erholungswald → Banner Mijae
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Longmen-Tempel:
    &lt;/strong&gt;
    Jungbu Expressway Hanam IC → Paldang-Brücke → Route 6 in Richtung Yangpyeong → Maryong-Kreuzung → Yongmunsa-Tempel
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    &lt;strong class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
     * öffentlicher Verkehr
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Seolmaejae (Naekyungui Haus):
    &lt;/strong&gt;
    Nehmen Sie am Yangpyeong Terminal den Bus Nr. 6-3 und steigen Sie am Yongcheon 3-ri Village Hall aus. Gehen Sie 5 km zum Banner Mijae. Nehmen Sie ein Taxi von der Yangpyeong Station (oder Yangpyeong Terminal)
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Longmen-Tempel:
    &lt;/strong&gt;
    Nehmen Sie vom Yongmun Terminal oder der Yongmun Station die Busse 7, 7-4, 7-8 und steigen Sie am Yongmunsa Tempel aus
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;topmr&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Restaurants in der Nähe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Yongmunsan Farm Ssambap Village:
    &lt;/strong&gt;
    Ssambap Set Mahlzeit, Ssamyuk Ssambap / 176 Yongmunsan-ro, Yongmun-myeon, Yangpyeong-gun / 031-771-8389
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Hof :
    &lt;/strong&gt;
    Gondrebab / 239 Yongmunsan-ro, Yongmun-myeon, Yangpyeong-gun / 031-775-0311
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.foodup.co.kr/BzHome/?param=imuroo&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.foodup.co.kr/BzHome/?param=imuroo
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Okcheon Sundubu:
    &lt;/strong&gt;
    Sundubu / 124, Sinbok-Gil, Okcheon-Myeon, Yangpyeong-Gun / 031-774-4369
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     3. Unterkunft
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Yongmunsa Tempel Aufenthalt:
    &lt;/strong&gt;
    625, Sinjeom-ri, Yangpyeong-gun / 031-775-5797
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.yongmunsa.org&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;‘용문사’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     www.yongmunsa.org
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Erholungswald Seolmaejae:
    &lt;/strong&gt;
    Menge
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.snrf.co.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;‘설매재휴양림’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     www.snrf.co.kr
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Yangpyeong-Tal:
    &lt;/strong&gt;
    14 Baekan-Gil 60 Beon-Gil, Yangpyeong-Eup, Yangpyeong-Gun / 031-774-3000
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.yp-valley.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.yp-valley.co.kr/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    ※ Die oben genannten Informationen wurden im November 2013 erstellt und können sich später ändern. Überprüfen Sie sie daher unbedingt, bevor Sie reisen.
    &lt;br/&gt;
    ※ Informationen wie Text, Fotos und Videos, die in diesem Artikel verwendet werden, sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Die unbefugte Verwendung des Artikels ist untersagt.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Yangpyeong-gun, Südkorea - Sommerausflug zum Sonnenblumendorf und zum ländlichen Bahnhof</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/summer-trip-to-sunflower-village-and-rural-train-station-66-de/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Mar 2020 12:09:00 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/summer-trip-to-sunflower-village-and-rural-train-station-66-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Yangpyeong-gun, South Korea&#34; data-title=&#34;summer-trip-to-sunflower-village-and-rural-train-station--66&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#39;Großer Schild mit der Aufschrift &#34;Muwang 1-ri&#34; - Yangpyeong-gun, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#39; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/66/801b2088-d924-4b92-b856-4e2477030aef.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Großer Schild mit der Aufschrift &#34;Muwang 1-ri&#34;
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Sommerausflug zum Sonnenblumendorf und zum ländlichen Bahnhof
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Yangpyeong-gun, Südkorea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Viele Menschen machen sich Sorgen darüber, wohin sie in den Sommerferien mit ihren Familien gehen sollen. Es ist ein guter Ort für diejenigen, die nach einem Ort suchen, an dem sie ihre Zeit ruhig verbringen möchten, anstatt nach einem Ort, an dem sich viele Menschen versammeln. Es ist das Sonnenblumendorf Yangpyeong-gun und Seokbul Station und Gudun Station, die ländliche Bahnhöfe sind. Vergessen Sie nicht, eine Kamera mitzunehmen, um Ihre Familie auf einem wunderschönen Foto zu verlassen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Ein Dorf, in dem Sie Sonnenblumen sehen können, die zum Himmel gerichtet sind
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das Sunflower Village, die Seokbul Station und die Gudun Station befinden sich in Jipyeong-myeon, Yangpyeong-gun. Diese Gegend ist berühmt für Jipyeong Makgeolli. Sie können mit dem Zug dorthin gelangen, sodass Sie während einer geschäftigen Ferienzeit keine Zeit verlieren müssen. Nicht viele Leute kommen zu Besuch, aber es ist perfekt für einen ruhigen Tagesausflug. Wenn Sie das Datum gut einstellen, können Sie auch den Yongmun-Ölmarkt genießen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sonnenblumen sind auf dem Weg ins Dorf - Yangpyeong-gun, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/66/9e4be841-6f29-4c52-961e-53af63041e62.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sonnenblumen sind auf dem Weg ins Dorf
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie einen Bus vom Yongmun Intercity Bus Terminal in der Nähe des Bahnhofs Yongmun nehmen, können Sie an der Bushaltestelle aussteigen, an der der große Wegweiser mit der Aufschrift „Muwang 1-ri“ steht. 初 川 (Chocheon), das zusammen auf dem Stein verwendet wird, ist der alte Name des Sonnenblumendorfs. Das Wasser, das durch den Yeoju in den Namhan fließt, begann im Sonnenblumendorf und wurde wie folgt genannt. Gehen Sie durch den Stein und treffen Sie die typische ländliche Dorflandschaft. Sonnenblumen auf der Straße scheinen den Namen des Dorfes zu geben. Das Dorf bietet eine friedliche Landschaft in Form eines Beckens auf 300 m über dem Meeresspiegel.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ein Wandgemälde mit Sonnenblumenmotiven wurde an die Wand des Dorfes gemalt. - Yangpyeong-gun, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/66/ebd997bf-8216-486e-80e8-ae4c429d0869.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ein Wandgemälde mit Sonnenblumenmotiven wurde an die Wand des Dorfes gemalt.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Sonnenblumen, die hier blühten, wurden Ende Mai gepflanzt und begannen Ende Juli zu blühen. Im Jahr 2014 wurden mit Unterstützung des Gyeonggi-do Agricultural Technology Center Sonnenblumenkerne für das Einkommen der Dorfbewohner gepflanzt. Nachdem die Sonnenblume blühte, begann sich die Landschaft auszubreiten. Im Sommer kommen Mitglieder des Fotoclubs oft in die Stadt, um die Blumen zu fangen, die die Felder füllen. Beachten Sie, dass es in der Stadt keine Restaurants oder Stände gibt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ende Juli begannen Sonnenblumen zu blühen - Yangpyeong-gun, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/66/289b5b61-477d-4d9d-baaf-93723e4cb2a5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ende Juli begannen Sonnenblumen zu blühen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Sonnenblumen treffen sich wie ein verstecktes Bild
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie etwa 10 Minuten vom Stein entfernt sind, können Sie Ihr Auto parken. Dies ist der Dorfeingang. Jetzt ist es Zeit, die Sonnenblumen in voller Blüte zu finden und nach Belieben spazieren zu gehen. In den Dörfern sind Sonnenblumenfelder nicht fixiert, sondern werden mit Land bepflanzt, sodass Sie überall Blumen finden können. Sonnenblumen blühen ebenfalls leicht, sodass Sie zur Blumenbeobachtung gehen können, als ob Sie nach einem versteckten Bild suchen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Reisende, die Erinnerungsfotos mit Sonnenblumen im Hintergrund machen - Yangpyeong-gun, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/66/9a5383e0-5ea9-4513-8a37-cad4934d41cf.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Reisende, die Erinnerungsfotos mit Sonnenblumen im Hintergrund machen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Mitten auf der Straße sind oft die Stimmen derer zu hören, die die Sonnenblumen betrachten und die Schönheit bewundern. Es gibt viele Besucher, die neben Sonnenblumen Erinnerungsfotos machen. Sonnenblumen sind zu groß oder drehen den Kopf in die falsche Richtung, sodass sie schwer zu sehen sind. Hier ist es auch üblich, dass Kinder die Bienen bestaunen, die auf eine ausgewachsene Sonnenblume zukommen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Biene eilt der Sonnenblume entgegen - Yangpyeong-gun, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/66/3f6b401d-9316-4747-a121-eb7852416e5c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Biene eilt der Sonnenblume entgegen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie wissen möchten, wo Sonnenblumen im ganzen Dorf verteilt sind, lesen Sie die Karte der Muwangri Sunflower Road, die an der Kreuzung installiert ist, bevor Sie zum Rathaus gehen. Auf dem Parkplatz können Sie viele Sonnenblumen auf der Hügelstraße, in der Nähe des Rathauses und auf dem Weg zur Muwang-Kirche sehen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#39;Sie können die Karte &#34;Muwang-ri Sunflower Road&#34; an der Kreuzung sehen - Yangpyeong-gun, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#39; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/66/469b5424-bdbd-48a2-93ed-eb3f6c0c985e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sie können die Karte &#34;Muwang-ri Sunflower Road&#34; an der Kreuzung sehen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das Dorf veranstaltete auch sein 3. Sonnenblumenfest 2016 (29.-31. Juli). Dies ist ein Dorffest, das für die Blütezeit der Sonnenblumen vorbereitet ist. Während des Festivals verkauften die Besucher Sonnenblumengerstenreis, Yeolmu-Nudeln und gebratenen Reis an die Besucher. Es gab auch einen Marktplatz, auf dem Sonnenblumenkerne, Gerste, Mais, Kartoffeln und Bokbunja aus dem Dorf verkauft wurden. Sonnenblumen werden voraussichtlich bis Ende August geöffnet sein. Das Festival ist vorbei, aber es ist ein guter Ort, um mit Ihrer Familie Blumen zu sehen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Rathaus von Muwang-ri - Yangpyeong-gun, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/66/5ac5b375-0210-4278-9312-ec09cf07dfa8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Rathaus von Muwang-ri
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Die Seokbul Station ist wie ein Spielzeugland
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ein einfacher Bahnhof ist ein Bahnhof mit wenigen Passagieren. Es gibt einen Bahnhof, an dem die Mitarbeiter für ihre Aufgaben zuständig sind, aber nur Züge anhalten, ohne es zu müssen. Dank der einzigartigen Atmosphäre und Würde kommen viele Menschen bewusst zum Bahnhof, um sich romantisch und in Erinnerung zu fühlen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es gibt einen Arbeitsraum, aber kein Personal. Um den Zug in Richtung Cheongnyangni zu nehmen, überqueren Sie den unterirdischen Gang rechts vom Eingang. Die Entfernung von Sunflower Village zur Seokbul Station beträgt weniger als 3 km. Wenn Sie mit dem Auto anreisen, ist es einfach, dorthin zu gelangen, aber es ist nicht bequem, die öffentlichen Verkehrsmittel zu benutzen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Die Seokbul Station mit rotem Dach und blauer Außenwand hebt sich von weitem ab - Yangpyeong-gun, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/66/9adf998b-691c-4732-a879-d6f1ce1da3c2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Die Seokbul Station mit rotem Dach und blauer Außenwand hebt sich von weitem ab
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ursprünglich sollte die Seokbul Station aufgrund weniger Kunden verschwinden. Es war bedauerlich, dass der Landkreis und die Bezirksregierung gemeinsam eine Kampagne unterzeichnet haben, um die Entfernung der Seokbul-Station zu verhindern, und 2013 ein neues Gebäude gebaut haben. Dank dessen gibt es keine Atmosphäre eines alten Gebäudes, die von einer einfachen Station erwartet wird. sondern ein kleines und kleines Bahnhofsgebäude.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Viele Besucher machen Erinnerungsfotos an der blauen Wand. - Yangpyeong-gun, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/66/5a4ab1e2-281a-48bf-9fdf-3e72ff9464a7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Viele Besucher machen Erinnerungsfotos an der blauen Wand.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das spitze rote Dach der Seokbul Station und die Außenwand eines blauen Gebäudes sind von weitem gut zu sehen. Wenn Sie mit dem Bus oder Auto von Yongmun oder Muwang-ri aus anreisen, können Sie das schöne blaue Gebäude in der Ferne sehen. Wenn man vor dem Gebäude der Seokbul Station steht, fühlt es sich an wie ein Besuch im Toy Land. Die Außenwände und Fenster sind eine großartige Kulisse zum Fotografieren. Es ist wie ein Skizzenbuch mit pastellfarbenen Wänden.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Passage für den Downline-Zug vom Bahnhof Seokbul - Yangpyeong-gun, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/66/3916c4ed-d037-4288-a6f6-c31eb293530e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Passage für den Downline-Zug vom Bahnhof Seokbul
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Gudun Station, Erinnerung an die erste Liebe auf dem Hügel
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   drei
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Wenn Sie den Hügel hinaufsteigen, gelangen Sie zur Gudun Station, einem eingetragenen Kulturgut. - Yangpyeong-gun, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/66/f700aa47-60c8-443a-8496-57028f7fd996.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Wenn Sie den Hügel hinaufsteigen, gelangen Sie zur Gudun Station, einem eingetragenen Kulturgut.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Nachdem Sie Muwang-ri passiert haben, überqueren Sie die 2. Ilshin-Brücke und Sie werden einen Hügel sehen. Wenn Sie die Straße hinaufgehen, kommen Sie zur Ilsin-Kirche. Da Sie die Bergstraße entlang der Ilshin 2nd Bridge gehen müssen, wird empfohlen, langsam zu klettern, wenn Sie diesen Ort im Sommer besuchen. Seien Sie vorsichtig, wenn Sie mit Ihnen fahren, da die Straße eng ist. Vor dem Bahnhof Gudun ist Platz zum Parken.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Langer Holzstuhl, der innerhalb der Station bleibt - Yangpyeong-gun, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/66/cb6844a6-87e1-40a8-b2e3-7761f4cfb086.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Langer Holzstuhl, der innerhalb der Station bleibt
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Beende deine Mission zum Bahnhof und jetzt kannst du durch die Gleise der pensionierten Gudun Station gehen. Die Gudun Station ist auch als Drehort für den Film Introduction to Architecture bekannt. Wie die Helden im Film gehen viele Menschen die Eisenbahn entlang und hinterlassen Erinnerungen in der Kamera. Es ist ein großartiger Ort, um sich an die frischen Erinnerungen Ihrer ersten Liebe zu erinnern oder Ihren Kindern Ihren alten Bahnhof zu erklären.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Notiz, die die Person, die die Gudun Station besuchte, wünschte - Yangpyeong-gun, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/66/7ba9ac84-6373-44e5-8fa9-42b54a91d3a1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Notiz, die die Person, die die Gudun Station besuchte, wünschte
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Im Bahnhof gibt es lange Holzstühle, Zugfahrpläne und Passagiertarife. Wenn Sie zu den Eisenbahnschienen gehen, sehen Sie einen Wunschbaum mit einem Memo der Personen, die diesen Ort besucht haben. Was hast du aufgeschrieben? Ich schaue auf die kurzen Texte von Fremden, schreibe meine Wünsche auf und hänge sie an meine Seite. Neben dem Baum steht ein Wagen, der nicht fährt. Machen Sie einen Spaziergang mit der ganzen Familie in einem Eisenbahnzug. Vom Bahnhofsgebäude sind noch rund 100 Meter Eisenbahnschienen übrig. Das gut erhaltene geschlossene Gebiet und die umliegende Landschaft sind wunderschön und es ist ein guter Ort, um einige Zeit zu verbringen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Autos, die an der Gudun Station anhielten, fuhren nicht mehr - Yangpyeong-gun, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/66/d50a580c-e58f-4c21-b6ca-dbc04a869660.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Autos, die an der Gudun Station anhielten, fuhren nicht mehr
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformationen
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Sonnenblumendorf
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Adresse: 113-1, Chocheon-Gil, Jipyeong-Myeon, Yangpyeong-Pistole, Gyeonggi-Do
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Seokbul Station
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Adresse: 1319-2, Manmi-ri, Jipyeong-myeon, Yangpyeong-gun, Gyeonggi-do
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Gudun Station
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Adresse: 1336-9 Ilsin-ri, Jipyeong-myeon, Yangpyeong-gun, Gyeonggi-do
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurants in der Nähe
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Moonhori Brei mit roten Bohnen: Brei mit roten Bohnen, Kalguksu mit roten Bohnen / 641, Bukhangang-ro, Seojong-myeon, Yangpyeong-gun, Gyeonggi-do, Korea / 031-774-5969
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.moonhori.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.moonhori.com/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Acorn-Nudelsammlung: Eichel Muktangguk / 99, Sinbok-Gil, Okcheon-Myeon, Yangpyeong-Pistole, Gyeonggi-Do / 031-771-7562
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://031-771-7562.모바일114.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://031-771-7562.모바일114.kr/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Yongmunsan Central Restaurant: Das Deoksan Chaesiksik / 644 Yongmunsan-ro, Yongmun-myeon, Yangpyeong-gun, Gyeonggi-do, Korea / 031-773-3422
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.yongmunsan.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.yongmunsan.co.kr/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Räume
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Yangpyeong Hanok Village Ocker Pension: 43-6 Jeon 1-Gil, Gangmyeon, Yangpyeong-Pistole, Gyeonggi-do / 031-773-6300
    &lt;br/&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.hanok54.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.hanok54.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Breeze Pension: 49-2, Yanghyeon-Gil, Okcheon-Myeon, Yangpyeong-Gun, Gyeonggi-Do / 031-774-3429
    &lt;br/&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.pensionet.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.pensionet.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Nest Pension: 325-16 Hwangsunwon-ro, Seojong-myeon, Yangpyeong-gun, Gyeonggi-do / 031-774-9178
    &lt;br/&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.dungji-yp.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.dungji-yp.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Die oben genannten Informationen wurden im Juli 2017 aktualisiert. Sie können sich später ändern. Bitte überprüfen Sie dies, bevor Sie reisen.
     &lt;br/&gt;
     ※ Die in diesem Artikel verwendeten Informationen wie Text, Fotos und Videos sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Daher ist die unbefugte Verwendung des Artikels untersagt.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>