<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Yangpyeong-gun.de on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/yangpyeong-gun.de/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Yangpyeong-gun.de)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 01 Mar 2020 12:09:00 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/yangpyeong-gun.de/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Yangpyeong-gun, Südkorea - Sommerausflug zum Sonnenblumendorf und zum ländlichen Bahnhof</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/summer-trip-to-sunflower-village-and-rural-train-station-66-de/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Mar 2020 12:09:00 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/summer-trip-to-sunflower-village-and-rural-train-station-66-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Yangpyeong-gun, South Korea&#34; data-title=&#34;summer-trip-to-sunflower-village-and-rural-train-station--66&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#39;Großer Schild mit der Aufschrift &#34;Muwang 1-ri&#34; - Yangpyeong-gun, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#39; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/66/801b2088-d924-4b92-b856-4e2477030aef.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Großer Schild mit der Aufschrift &#34;Muwang 1-ri&#34;
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Sommerausflug zum Sonnenblumendorf und zum ländlichen Bahnhof
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Yangpyeong-gun, Südkorea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Viele Menschen machen sich Sorgen darüber, wohin sie in den Sommerferien mit ihren Familien gehen sollen. Es ist ein guter Ort für diejenigen, die nach einem Ort suchen, an dem sie ihre Zeit ruhig verbringen möchten, anstatt nach einem Ort, an dem sich viele Menschen versammeln. Es ist das Sonnenblumendorf Yangpyeong-gun und Seokbul Station und Gudun Station, die ländliche Bahnhöfe sind. Vergessen Sie nicht, eine Kamera mitzunehmen, um Ihre Familie auf einem wunderschönen Foto zu verlassen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Ein Dorf, in dem Sie Sonnenblumen sehen können, die zum Himmel gerichtet sind
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das Sunflower Village, die Seokbul Station und die Gudun Station befinden sich in Jipyeong-myeon, Yangpyeong-gun. Diese Gegend ist berühmt für Jipyeong Makgeolli. Sie können mit dem Zug dorthin gelangen, sodass Sie während einer geschäftigen Ferienzeit keine Zeit verlieren müssen. Nicht viele Leute kommen zu Besuch, aber es ist perfekt für einen ruhigen Tagesausflug. Wenn Sie das Datum gut einstellen, können Sie auch den Yongmun-Ölmarkt genießen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sonnenblumen sind auf dem Weg ins Dorf - Yangpyeong-gun, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/66/9e4be841-6f29-4c52-961e-53af63041e62.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sonnenblumen sind auf dem Weg ins Dorf
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie einen Bus vom Yongmun Intercity Bus Terminal in der Nähe des Bahnhofs Yongmun nehmen, können Sie an der Bushaltestelle aussteigen, an der der große Wegweiser mit der Aufschrift „Muwang 1-ri“ steht. 初 川 (Chocheon), das zusammen auf dem Stein verwendet wird, ist der alte Name des Sonnenblumendorfs. Das Wasser, das durch den Yeoju in den Namhan fließt, begann im Sonnenblumendorf und wurde wie folgt genannt. Gehen Sie durch den Stein und treffen Sie die typische ländliche Dorflandschaft. Sonnenblumen auf der Straße scheinen den Namen des Dorfes zu geben. Das Dorf bietet eine friedliche Landschaft in Form eines Beckens auf 300 m über dem Meeresspiegel.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ein Wandgemälde mit Sonnenblumenmotiven wurde an die Wand des Dorfes gemalt. - Yangpyeong-gun, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/66/ebd997bf-8216-486e-80e8-ae4c429d0869.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ein Wandgemälde mit Sonnenblumenmotiven wurde an die Wand des Dorfes gemalt.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Sonnenblumen, die hier blühten, wurden Ende Mai gepflanzt und begannen Ende Juli zu blühen. Im Jahr 2014 wurden mit Unterstützung des Gyeonggi-do Agricultural Technology Center Sonnenblumenkerne für das Einkommen der Dorfbewohner gepflanzt. Nachdem die Sonnenblume blühte, begann sich die Landschaft auszubreiten. Im Sommer kommen Mitglieder des Fotoclubs oft in die Stadt, um die Blumen zu fangen, die die Felder füllen. Beachten Sie, dass es in der Stadt keine Restaurants oder Stände gibt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ende Juli begannen Sonnenblumen zu blühen - Yangpyeong-gun, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/66/289b5b61-477d-4d9d-baaf-93723e4cb2a5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ende Juli begannen Sonnenblumen zu blühen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Sonnenblumen treffen sich wie ein verstecktes Bild
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie etwa 10 Minuten vom Stein entfernt sind, können Sie Ihr Auto parken. Dies ist der Dorfeingang. Jetzt ist es Zeit, die Sonnenblumen in voller Blüte zu finden und nach Belieben spazieren zu gehen. In den Dörfern sind Sonnenblumenfelder nicht fixiert, sondern werden mit Land bepflanzt, sodass Sie überall Blumen finden können. Sonnenblumen blühen ebenfalls leicht, sodass Sie zur Blumenbeobachtung gehen können, als ob Sie nach einem versteckten Bild suchen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Reisende, die Erinnerungsfotos mit Sonnenblumen im Hintergrund machen - Yangpyeong-gun, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/66/9a5383e0-5ea9-4513-8a37-cad4934d41cf.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Reisende, die Erinnerungsfotos mit Sonnenblumen im Hintergrund machen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Mitten auf der Straße sind oft die Stimmen derer zu hören, die die Sonnenblumen betrachten und die Schönheit bewundern. Es gibt viele Besucher, die neben Sonnenblumen Erinnerungsfotos machen. Sonnenblumen sind zu groß oder drehen den Kopf in die falsche Richtung, sodass sie schwer zu sehen sind. Hier ist es auch üblich, dass Kinder die Bienen bestaunen, die auf eine ausgewachsene Sonnenblume zukommen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Biene eilt der Sonnenblume entgegen - Yangpyeong-gun, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/66/3f6b401d-9316-4747-a121-eb7852416e5c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Biene eilt der Sonnenblume entgegen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie wissen möchten, wo Sonnenblumen im ganzen Dorf verteilt sind, lesen Sie die Karte der Muwangri Sunflower Road, die an der Kreuzung installiert ist, bevor Sie zum Rathaus gehen. Auf dem Parkplatz können Sie viele Sonnenblumen auf der Hügelstraße, in der Nähe des Rathauses und auf dem Weg zur Muwang-Kirche sehen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#39;Sie können die Karte &#34;Muwang-ri Sunflower Road&#34; an der Kreuzung sehen - Yangpyeong-gun, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#39; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/66/469b5424-bdbd-48a2-93ed-eb3f6c0c985e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sie können die Karte &#34;Muwang-ri Sunflower Road&#34; an der Kreuzung sehen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das Dorf veranstaltete auch sein 3. Sonnenblumenfest 2016 (29.-31. Juli). Dies ist ein Dorffest, das für die Blütezeit der Sonnenblumen vorbereitet ist. Während des Festivals verkauften die Besucher Sonnenblumengerstenreis, Yeolmu-Nudeln und gebratenen Reis an die Besucher. Es gab auch einen Marktplatz, auf dem Sonnenblumenkerne, Gerste, Mais, Kartoffeln und Bokbunja aus dem Dorf verkauft wurden. Sonnenblumen werden voraussichtlich bis Ende August geöffnet sein. Das Festival ist vorbei, aber es ist ein guter Ort, um mit Ihrer Familie Blumen zu sehen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Rathaus von Muwang-ri - Yangpyeong-gun, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/66/5ac5b375-0210-4278-9312-ec09cf07dfa8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Rathaus von Muwang-ri
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Die Seokbul Station ist wie ein Spielzeugland
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ein einfacher Bahnhof ist ein Bahnhof mit wenigen Passagieren. Es gibt einen Bahnhof, an dem die Mitarbeiter für ihre Aufgaben zuständig sind, aber nur Züge anhalten, ohne es zu müssen. Dank der einzigartigen Atmosphäre und Würde kommen viele Menschen bewusst zum Bahnhof, um sich romantisch und in Erinnerung zu fühlen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es gibt einen Arbeitsraum, aber kein Personal. Um den Zug in Richtung Cheongnyangni zu nehmen, überqueren Sie den unterirdischen Gang rechts vom Eingang. Die Entfernung von Sunflower Village zur Seokbul Station beträgt weniger als 3 km. Wenn Sie mit dem Auto anreisen, ist es einfach, dorthin zu gelangen, aber es ist nicht bequem, die öffentlichen Verkehrsmittel zu benutzen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Die Seokbul Station mit rotem Dach und blauer Außenwand hebt sich von weitem ab - Yangpyeong-gun, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/66/9adf998b-691c-4732-a879-d6f1ce1da3c2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Die Seokbul Station mit rotem Dach und blauer Außenwand hebt sich von weitem ab
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ursprünglich sollte die Seokbul Station aufgrund weniger Kunden verschwinden. Es war bedauerlich, dass der Landkreis und die Bezirksregierung gemeinsam eine Kampagne unterzeichnet haben, um die Entfernung der Seokbul-Station zu verhindern, und 2013 ein neues Gebäude gebaut haben. Dank dessen gibt es keine Atmosphäre eines alten Gebäudes, die von einer einfachen Station erwartet wird. sondern ein kleines und kleines Bahnhofsgebäude.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Viele Besucher machen Erinnerungsfotos an der blauen Wand. - Yangpyeong-gun, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/66/5a4ab1e2-281a-48bf-9fdf-3e72ff9464a7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Viele Besucher machen Erinnerungsfotos an der blauen Wand.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das spitze rote Dach der Seokbul Station und die Außenwand eines blauen Gebäudes sind von weitem gut zu sehen. Wenn Sie mit dem Bus oder Auto von Yongmun oder Muwang-ri aus anreisen, können Sie das schöne blaue Gebäude in der Ferne sehen. Wenn man vor dem Gebäude der Seokbul Station steht, fühlt es sich an wie ein Besuch im Toy Land. Die Außenwände und Fenster sind eine großartige Kulisse zum Fotografieren. Es ist wie ein Skizzenbuch mit pastellfarbenen Wänden.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Passage für den Downline-Zug vom Bahnhof Seokbul - Yangpyeong-gun, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/66/3916c4ed-d037-4288-a6f6-c31eb293530e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Passage für den Downline-Zug vom Bahnhof Seokbul
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Gudun Station, Erinnerung an die erste Liebe auf dem Hügel
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   drei
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Wenn Sie den Hügel hinaufsteigen, gelangen Sie zur Gudun Station, einem eingetragenen Kulturgut. - Yangpyeong-gun, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/66/f700aa47-60c8-443a-8496-57028f7fd996.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Wenn Sie den Hügel hinaufsteigen, gelangen Sie zur Gudun Station, einem eingetragenen Kulturgut.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Nachdem Sie Muwang-ri passiert haben, überqueren Sie die 2. Ilshin-Brücke und Sie werden einen Hügel sehen. Wenn Sie die Straße hinaufgehen, kommen Sie zur Ilsin-Kirche. Da Sie die Bergstraße entlang der Ilshin 2nd Bridge gehen müssen, wird empfohlen, langsam zu klettern, wenn Sie diesen Ort im Sommer besuchen. Seien Sie vorsichtig, wenn Sie mit Ihnen fahren, da die Straße eng ist. Vor dem Bahnhof Gudun ist Platz zum Parken.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Langer Holzstuhl, der innerhalb der Station bleibt - Yangpyeong-gun, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/66/cb6844a6-87e1-40a8-b2e3-7761f4cfb086.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Langer Holzstuhl, der innerhalb der Station bleibt
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Beende deine Mission zum Bahnhof und jetzt kannst du durch die Gleise der pensionierten Gudun Station gehen. Die Gudun Station ist auch als Drehort für den Film Introduction to Architecture bekannt. Wie die Helden im Film gehen viele Menschen die Eisenbahn entlang und hinterlassen Erinnerungen in der Kamera. Es ist ein großartiger Ort, um sich an die frischen Erinnerungen Ihrer ersten Liebe zu erinnern oder Ihren Kindern Ihren alten Bahnhof zu erklären.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Notiz, die die Person, die die Gudun Station besuchte, wünschte - Yangpyeong-gun, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/66/7ba9ac84-6373-44e5-8fa9-42b54a91d3a1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Notiz, die die Person, die die Gudun Station besuchte, wünschte
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Im Bahnhof gibt es lange Holzstühle, Zugfahrpläne und Passagiertarife. Wenn Sie zu den Eisenbahnschienen gehen, sehen Sie einen Wunschbaum mit einem Memo der Personen, die diesen Ort besucht haben. Was hast du aufgeschrieben? Ich schaue auf die kurzen Texte von Fremden, schreibe meine Wünsche auf und hänge sie an meine Seite. Neben dem Baum steht ein Wagen, der nicht fährt. Machen Sie einen Spaziergang mit der ganzen Familie in einem Eisenbahnzug. Vom Bahnhofsgebäude sind noch rund 100 Meter Eisenbahnschienen übrig. Das gut erhaltene geschlossene Gebiet und die umliegende Landschaft sind wunderschön und es ist ein guter Ort, um einige Zeit zu verbringen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Autos, die an der Gudun Station anhielten, fuhren nicht mehr - Yangpyeong-gun, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/66/d50a580c-e58f-4c21-b6ca-dbc04a869660.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Autos, die an der Gudun Station anhielten, fuhren nicht mehr
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformationen
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Sonnenblumendorf
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Adresse: 113-1, Chocheon-Gil, Jipyeong-Myeon, Yangpyeong-Pistole, Gyeonggi-Do
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Seokbul Station
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Adresse: 1319-2, Manmi-ri, Jipyeong-myeon, Yangpyeong-gun, Gyeonggi-do
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Gudun Station
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Adresse: 1336-9 Ilsin-ri, Jipyeong-myeon, Yangpyeong-gun, Gyeonggi-do
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurants in der Nähe
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Moonhori Brei mit roten Bohnen: Brei mit roten Bohnen, Kalguksu mit roten Bohnen / 641, Bukhangang-ro, Seojong-myeon, Yangpyeong-gun, Gyeonggi-do, Korea / 031-774-5969
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.moonhori.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.moonhori.com/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Acorn-Nudelsammlung: Eichel Muktangguk / 99, Sinbok-Gil, Okcheon-Myeon, Yangpyeong-Pistole, Gyeonggi-Do / 031-771-7562
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://031-771-7562.모바일114.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://031-771-7562.모바일114.kr/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Yongmunsan Central Restaurant: Das Deoksan Chaesiksik / 644 Yongmunsan-ro, Yongmun-myeon, Yangpyeong-gun, Gyeonggi-do, Korea / 031-773-3422
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.yongmunsan.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.yongmunsan.co.kr/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Räume
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Yangpyeong Hanok Village Ocker Pension: 43-6 Jeon 1-Gil, Gangmyeon, Yangpyeong-Pistole, Gyeonggi-do / 031-773-6300
    &lt;br/&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.hanok54.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.hanok54.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Breeze Pension: 49-2, Yanghyeon-Gil, Okcheon-Myeon, Yangpyeong-Gun, Gyeonggi-Do / 031-774-3429
    &lt;br/&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.pensionet.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.pensionet.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Nest Pension: 325-16 Hwangsunwon-ro, Seojong-myeon, Yangpyeong-gun, Gyeonggi-do / 031-774-9178
    &lt;br/&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.dungji-yp.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.dungji-yp.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Die oben genannten Informationen wurden im Juli 2017 aktualisiert. Sie können sich später ändern. Bitte überprüfen Sie dies, bevor Sie reisen.
     &lt;br/&gt;
     ※ Die in diesem Artikel verwendeten Informationen wie Text, Fotos und Videos sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Daher ist die unbefugte Verwendung des Artikels untersagt.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>