<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Gangdong-gu.ru on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/gangdong-gu.ru/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Gangdong-gu.ru)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 25 Mar 2020 13:25:19 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/gangdong-gu.ru/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Tteokbokki, вкусная закуска зимой - Гандонг-гу, Сеул, Корея</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/tteokbokki-a-delicious-snack-in-the-winter-266-ru/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Mar 2020 13:25:19 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/tteokbokki-a-delicious-snack-in-the-winter-266-ru/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Gangdong-gu, Seoul, Korea&#34; data-title=&#34;tteokbokki-a-delicious-snack-in-the-winter--266&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Мгновенный кальмар Ттеокбокки от &amp;lt;One Way Tteokbokki&amp;gt; - Гандонг-гу, Сеул, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/266/16d3d20e-d5ba-4eb0-a82e-76fc040eb87a.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Мгновенный кальмар Ттеокбокки от &amp;lt;One Way Tteokbokki&amp;gt;
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Tteokbokki, вкусная закуска зимой
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Гандонг-гу, Сеул, Корея
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Сезон Tteokbokki здесь. Каков пряный вкус Tteokbokki, который едят от холодного ветра и вытирают пот, который поднимается на кончике носа. Давайте отправимся в мир бесконечных Tteokbokki, который сравним с твердой едой из национальной закуски. От ресторана воспоминаний перед школой ждут tteokbokki, который прохладный суп имеет прекрасный вкус, и tteokbokki, которые пряные не знают, поражены ли они, ошеломлены.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Первая любовь Ребёнок любил Ттеокбокки. Когда она хотела увидеть ее, она ходила вокруг магазина Tteokbokki вокруг школы. Тогда я мог видеть ребенка, который ест Tteokbokki со счастливым выражением лица. Иногда в магазине Tteokbokki рядом с магазином канцелярских товаров, а иногда на улице стоят перед школой или в магазине Tteokbokki, где бы ни находился Tteokbokki. Ттеокбокки, которого укусила мысль увидеть лицо ребенка, долгое время оставался с ним после того, как он оставил школу, и держал его лицо вместо размытого ребенка.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Я думаю, что чистая привязанность к нашей национальной закуске «Tteokbokki» может быть похожа на «первую любовь» или «неразделенную любовь» в детстве. Это было еще одно лакомство, когда я ел Tteokbokki, Sundae или Tempura, которыми я поделился с моим другом Ха Хак-Гилом в остром супе Tteokbokki. Как вы можете забыть вкус Tteokbokki и темпуры, которые вы пробрались во время ночной самостоятельной работы? Это потому, что эти духи накапливались и снова накапливались? Tteokbokki, который в то время был «перекусом», с определенного момента превращается в «еду ханки». В холодное ветреное время года я хотел бы нарисовать больше ттеокбокки, которые я думаю больше, или ттеокбокки, которые похожи на мое сердце, но мир ттеокбокки более бесконечен, чем я думал! Вот я и попробовал. Среди множества ттеокбокки основными выбранными героями являются чеснок ттеокбокки &amp;lt;Self House&amp;gt; перед школой, &amp;lt;улица с односторонним движением tteokbokki&amp;gt;, сравнимая с Haejang, и &amp;lt;Dongdaemun Yeopgi tteokbokki&amp;gt;, пряные и пряные, как следует из названия. Подожди ттеокбокки!
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Темный чесночный запах Solsol, перед школой для девочек Youngpa &amp;lt;Self House&amp;gt;
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &amp;lt;Self House&amp;gt; расположен напротив школы для девочек Youngpa. Уже более 30 лет он является популярным продовольственным магазином, где производят дешевые рисовые лепешки с чесноком и подают рисовые лепешки по соседству перед школой для девочек. Когда вы открываете дверь, пряный аромат чеснока жжет ваш нос. Если это близко к школьному времени, сидят старшеклассники в школьной форме, а иногда и клиенты разного возраста, молодые и старые. Чеснок tteokbokki, также известный как «tteokbokki хорошего самочувствия» с большим количеством чеснока, имеет много тонн людей среднего возраста из-за его добавленного тоника и противоракового чеснока и tteokbokki национальной закуски.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Чеснок Tteokbokki House &amp;lt;Сам дом&amp;gt; - Гандонг-гу, Сеул, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/266/ae25ed28-09eb-4d15-bb38-c7a0109ee54f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Чеснок Tteokbokki House &amp;lt;Сам дом&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Это похоже на аккуратный соседний кафетерий, но с точки зрения карьеры, это место, которому более 30 лет, запомнилось как «кекс памяти» для выпускников средней школы Youngpa Girls. Есть еще люди, которые приходят в этот магазин, потому что они не забыли его вкус. Если вы еще не попробовали Tteokbokki, почему бы не почувствовать запах чеснока этой зимой? После заказа это система, которая сначала рассчитывает еду и пробует ее на вкус. Вы можете попробовать суп из рыбного пирога только после того, как сделаете его.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;конопля ... - Гандонг-гу, Сеул, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/266/9e026e28-835c-4414-a6a8-2e20636732b6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     конопля ...
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Tteokbokki подается в щедрый суп с высокой вязкостью. Вы можете почувствовать ценность чесночного ттеокбокки, зачерпнув его ложкой вместо супа ттеокбокки, а не просто попробовав его. Мягкий и жевательный пшеничный рисовый пирог и острый и острый соус мягко заполняют рот. Уникальная текстура пшеничного рисового жмыха и объемность густого соуса создают очень приятный вкус. Чеснок добавляют с перцем, и он вооружен сильным ароматом и вкусом, но это неплохо. Для двух простых женщин, Sundae и Garlic Tteokbokki за 2500 вон, достаточно, но энтузиасты Tteokbokki ищут версию для одного человека. Все меню могут быть упакованы. Закрыто по воскресеньям.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Tteokbokki измельченный фруктовое мороженое - Гандонг-гу, Сеул, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/266/da4e2ea8-cb8e-44b4-a92c-5d5bebba2358.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Tteokbokki измельченный фруктовое мороженое
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #036071&#34;&gt;
    ▶ Линия метро 8, офисная станция Gangdong-gu, выход 1 / 02-476-7063 / 10: 00 ~ 21:30 (выходной - воскресенье) / чеснок Tteokbokki 1500 вон, 2500 вон, 4000 вон / клейкий рис 3 000 вон / рыбный пирог 500 выиграл
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Чеснок Ттеокбокки - Гандонг-гу, Сеул, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/266/62685b4c-2ac9-4c28-b59d-8cea2a646d8e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Чеснок Ттеокбокки
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Один цельный кальмар в бульоне Гемултанга &amp;lt;односторонний ттеокбокки&amp;gt;
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   «One Way Passing Tteokbokki» - это слово для энтузиастов tteokbokki. Это жилой дом Tteokbokki, расположенный в конце улицы с односторонним движением за CGV Gangdong.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Мгновенно ттеокбокки с цельным кальмаром, который представляет собой крутой бульон - Гандонг-гу, Сеул, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/266/edacf1de-bff0-4b0d-914e-79dc7a05417d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Мгновенно ттеокбокки с цельным кальмаром, который представляет собой крутой бульон
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Это место славится своими мгновенными ттеокбокки, которые имеют прохладный вкус супа, поэтому это немного необычное место для офисных работников по всему миру, чтобы пройти в дневное время. Вопрос о том, каковы отношения между Tteokbokki и Haejang, решается путем прослушивания бывшей (?) Истории босса. Ресторан Haemultang работал до Tteokbokki. Благодаря этому ингредиенты, используемые в супе из морепродуктов, были добавлены в бульон ттеокбокки.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Прохладный вкус бульона благодаря прежней работе босса - Гандонг-гу, Сеул, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/266/3bb9a4e3-994b-4975-997e-dd5cd40bbeaf.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Прохладный вкус бульона благодаря прежней работе босса
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Есть несколько типов мгновенных Tteokbokki, которые вы можете выбрать в соответствии с вашими предпочтениями. Наиболее распространенные ассорти мгновенных tteokbokki включают рамэн, рубленая лапша, рыбные котлеты, яйца и пельмени. Вы можете выбрать цельного кальмара, если хотите хрустящий бульон, сыр, если вы хотите мягкий вкус, и рисовый пирог быстрого приготовления, если вы хотите горячий острый вкус. Добавление к нему домашней темпуры, а затем добавление ее к жареному рису, белому рису быстрого приготовления Tteokbokki, является идеальным блюдом.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Мягкий, но жевательный пшеничный рисовый пирог - Гандонг-гу, Сеул, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/266/5582be7b-2308-4feb-b678-3f6095dec2d9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Мягкий, но жевательный пшеничный рисовый пирог
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Пряный, но прохладный суп на вкус похож на Tteokbokki. В частности, быстрорастворимый Tteokbokki с цельным кальмаром имеет отличный внешний вид и добавляет удовольствия от еды глазами. Люди из близлежащих театров и местных жителей часто приходят за простой едой. В маленьком ресторане Tteokbokki, в котором есть три или четыре стола, вкус Tteokbokki пробовал, наблюдая, как снег льется из целого стакана, просто потрясающий.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Жареные по-домашнему - Гандонг-гу, Сеул, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/266/a40966b5-1222-4c9d-aad8-9ab628f0fbf0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Жареные по-домашнему
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #036071&#34;&gt;
    ▶ Линия метро 8, выход из офисной станции Гандун-гу 3 / 070-8950-1019 / 11: 00 ~ 21: 30 (выходной - понедельник) / 2500 ттеокбокки, 35 фишек с мороженым, 3000 филе домашнего приготовления выиграны, 3000 ттеокбокков (ассорти из продуктов быстрого приготовления) человек) 1 11 000 вон, цельный кальмар Instant Tteokbokki 13 000 вон, горячая кровь Instant Tteokbokki 11 000 вон
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Мгновенное рисовое пирожное, жареный рис! - Гандонг-гу, Сеул, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/266/24bfa058-430f-4ed9-b350-384f4dd4319e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Мгновенное рисовое пирожное, жареный рис!
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Мой язык покалывает, и мой пот - cheolcheol! Самый высокий пик пряности &amp;lt;Dongdaemun Yeopgi Tteokbokki&amp;gt;
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Если вы действительно хотите острый вкус, есть &amp;lt;Dongdaemun Yeopgi Tteokbokki&amp;gt; под названием «Yeopteok». Язык острый, но не останавливается и не ест. После еды вы должны быть готовы входить и выходить из ванной примерно на один день, но когда стресс усиливается, вы всегда можете подумать о &amp;lt;Dongdaemun Yeopgi Tteokbokki&amp;gt;. Некоторые люди злятся на то, что есть какой-то острый, но как только вы шагнете сюда, вкус когда-нибудь вернется к вам. Захватывающий пряный вкус - мощный вкус, который заставляет современных людей, страдающих от стресса, на мгновение забыть обо всех из них.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Жареные ттеокбокки, яйцо на пару и рисовые шарики - Гандонг-гу, Сеул, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/266/3b3e5b5a-0327-420a-b193-8ba0f962adbb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Жареные ттеокбокки, яйцо на пару и рисовые шарики
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Яйцо на пару и рисовый шарик очень важны, и вы должны добавить к ним слякоть, чтобы бесконечно успокаивать рот. При потоотделении беспокойство исчезает, а боль во рту и губах остается. Тем не менее, идея быть восхитительной не исчезает. Однако, как бы вы ни были мотивированы, лучше не есть суп с ложкой. Tteokbokki дорогой и высокий, но он имеет много. Добавление одного сари достаточно для 3-4 человек, чтобы поесть. Если вы выберете установленное меню, вы можете попробовать его немного дешевле.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Рисовые шарики на пару и яйца, чтобы успокоить пряность - Гандонг-гу, Сеул, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/266/ec471eb5-7639-43fe-8960-f12930d092fb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Рисовые шарики на пару и яйца, чтобы успокоить пряность
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #036071&#34;&gt;
    ▶ Метро 2, 6, выход из станции Синдан 10 / 02-2234-8592 / 24 часа / Yeopgi Tteokbokki &amp;amp; Yeopgi Oden из 14 000 вон
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;red&#34;&gt;
    ※ Приведенная выше информация была создана в декабре 2013 года и может измениться позже, поэтому обязательно проверьте ее перед поездкой.
    &lt;br/&gt;
    ※ Информация, такая как текст, фотографии и видео, используемые в этой статье, защищены авторским правом Корейской туристической организации, и несанкционированное использование статьи запрещено.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Tteokbokki с сыром, который успокоит пряность - Гандонг-гу, Сеул, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/266/fdcdd2c9-67c1-4165-9947-4ccc1c9dbbcb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Tteokbokki с сыром, который успокоит пряность
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>