<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Buyeo.es on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/buyeo.es/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Buyeo.es)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 01 Mar 2020 19:11:06 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/buyeo.es/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Condado de Buyeo, Chungnam, Corea del Sur - Donde pedir hojas de otoño, la mejor temporada</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/where-to-ask-for-autumn-leaves-the-best-season-73-es/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Mar 2020 19:11:06 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/where-to-ask-for-autumn-leaves-the-best-season-73-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Buyeo County, Chungnam, South Korea&#34; data-title=&#34;where-to-ask-for-autumn-leaves-the-best-season--73&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Brillantes jardines de artes marciales en otoño - Condado de Buyeo, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/73/58937cfd-a1a2-47c6-9a4b-d211eec767b1.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Brillantes jardines de artes marciales en otoño
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Donde pedir hojas de otoño, la mejor temporada
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Condado de Buyeo, Chungnam, Corea del Sur
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Para alcanzar el final de la caída, enterró a los guerreros muertos para enterrar la última temporada. Yun Dae-nyeong, quien escribió la novela, llamó a Muryangsa como &#34;el jangji (estación) donde las estaciones se hunden&#34;. Cuando se agoten las hojas, recordará la tristeza de un año. Sin embargo, la amargura del otoño, que es más abundante que el oro, se traga de inmediato. ¿Podemos preguntar sobre la temporada que pasó desde Buyeo Muryangsa donde Kim Si-ryong, el poeta de la suerte del viento y genio de Joseon, pasó sus últimos años? .
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Cilantro
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Este otoño, que ha sido mordido, llega a Buyeo en un mes porque las hojas caen temprano. Afortunadamente, las artes marciales aún no han caído por completo la caída. Todavía hay mucha energía el verano pasado. Pasar por la taquilla es un pedido pronto. En la parte frontal de una orden, hay una gran placa llamada &#39;Mansusan Muralosa&#39;. Es una combinación armoniosa de &#34;cantidad&#34;, que significa inconmensurable, y el nombre de la montaña, &#34;Mansu&#34;, que significa disfrutar de una larga vida. El Templo Muryangsa es un templo milenario que fue fundado durante el Rey Rey Munseong (Unificación 839 ~ 857). Sin embargo, como la mayoría de los templos y bienes culturales arquitectónicos en Corea, todas las artes marciales desaparecieron durante la Guerra de Imjin, pero fueron reconstruidas en 1623 (Art. 1) para llegar a la actualidad.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Una orden - Condado de Buyeo, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/73/3a1d7526-7d10-4029-bfd6-affc28fccf4f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Una orden
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Al atravesar un pequeño valle y llegar a la puerta de Cheonwangmun, un guapo organizador de la fiesta da la bienvenida a los visitantes a la derecha. La celebración de la fiesta significa un poste alargado que colgaba la bandera del templo, o un asiento de sujeción que sostenía a la fiesta de izquierda a derecha. Esta es una señal de que los terrenos del templo comienzan aquí.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Mugi Corp - Condado de Buyeo, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/73/2c5651cf-35af-4569-a629-22642c259afa.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Mugi Corp
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ascendiendo a la Puerta de Cheonwangmun, el paraíso del Templo de Muyongsa, la Pagoda de cinco pisos y más allá se encuentran en el marco cuadrado de Cheonwangmun. Ángulo demasiado estable. Incluso si no te especializas en fotografía, puedes levantar la cámara naturalmente. Pero el diseñador que diseñó esta impresionante vista no expuso el 100% del paraíso, el corazón del templo. El techo del paraíso estaba ligeramente cubierto con ramas de pino y zelkova. Me senté y estuve tratando de tomar una foto para evitar las ramas. Queda 1 minuto? Ah! Date cuenta de que era una maravillosa pieza de cilantro para cubrir la morada del Buda. ¿No habría sido genial ver esa rama a través del paraíso? Más bien, las ramas de los árboles se suman al paraíso secreto del paraíso.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vista del paraíso desde el Cheonwangmun - Condado de Buyeo, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/73/02b188aa-0cf4-4f56-adba-8b2b37f8d365.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vista del paraíso desde el Cheonwangmun
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Acercarse lentamente al paraíso. Cuando llegas al pino que cubría el techo, puedes ver las linternas de piedra, la pagoda de cinco pisos y el paraíso. Las linternas de piedra, la pagoda de cinco pisos y el paraíso de Muryuksa son tesoros nacionales. Puede parecer que es un activo cultural, pero la historia de los activos culturales llenos de signos y el conocimiento de la historia del arte no parecen ayudar este otoño. Así que no voy en detalle deliberadamente. El polvo del conocimiento en mi cabeza parece asentarse en la superficie de la emoción pegajosa. Solo mira los tres tesoros a distancia. Desde una perspectiva amplia, la mirada que se originó en el suelo genera una sensación de ascenso a través de las linternas de piedra y la parte superior de la pagoda, que conduce a la cresta del paraíso. Además, quinientos mil años de historia, sin daños y daños serios, agrega dignidad.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Estado y sede de la majestuosa guerra del paraíso - Condado de Buyeo, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/73/ef01d9af-0a62-4f68-9e2d-552a072a2617.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Estado y sede de la majestuosa guerra del paraíso
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Mira la ronda del paraíso de izquierda a derecha. Los botes de los pilares que sostienen la estructura excéntrica del paraíso son extraordinariamente abultados. Es una columna comúnmente llamada shedding. El exterior parece dos pisos, pero el interior del paraíso es una estructura en capas sin capas. Se puede ver que esta estructura no es para el uso real del segundo piso, sino para la formalidad y dignidad del edificio.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pilar de lápida - Condado de Buyeo, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/73/67f1e89f-86dc-47a2-bc0f-d1a6b169aece.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pilar de lápida
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Dé la vuelta al paraíso paradisíaco y párese debajo del árbol de arce frente a la cerca en el lado derecho del edificio. Es buena suerte venir a la última tarde de artes marciales. El sol ha comenzado a dirigirse al oeste de Mansusan, y el cálido sol de la tarde de otoño cubre abundantemente el terreno. Debajo del árbol de arce, la luz de fondo está cubierta con hojas de arce y se abre el obturador. No está mal decir &#39;tomar fotos con los pies&#39;. Tan pronto como el monje pasa.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Los terrenos del templo de artes marciales desde la derecha - Condado de Buyeo, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/73/0e2cb43e-59b9-4c6e-b10e-8592536501cb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Los terrenos del templo de artes marciales desde la derecha
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Kim Si-sook, un escritor de genio pobre o dueño de un alma libre
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hay una persona que debes conocer en el Templo Muryangsa. Kim Si-seon (1435 ~ 1493) es un líder mensual que siempre se presenta con apodos como Pung Un Ah, autor genio y Shin Dong. Pase el paraíso y cruce el pequeño arroyo a la izquierda para ver el retrato de Kim Si-seop en Yeongjeonggak. Kim Si-sook no reconoció la toma del trono y vivió como monje y esposa para siempre. Dejó el mundo a los 21 años y vagó por todo el país.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Echemos un vistazo al retrato de Kim Jung-shik. Yeongjung difiere de la intensa discordia del color primario que se encuentra comúnmente en los versos. También es diferente del retrato del Escuadrón Joseon que se vistió muy bien en Gwanbok. Kim Si-seop en las manos de Yeongjung se mantiene cuidadosamente en la manga, pero frunce el ceño con el ceño fruncido. Es por eso que muchos críticos dicen que han capturado las características de los intelectuales insatisfechos que no están satisfechos con el mundo. Puedes ver eso. A los veintiún años de edad, cuando el Rey Sejo llegó al trono, quemó todos los libros que había leído y dejó el mundo y se convirtió en monje. Sin embargo, la vida de Kim no está llena de mala suerte, acaparamiento y críticas a la sociedad.
   &lt;br/&gt;
   Dejó el mundo y recorrió Kanto y Hunan, disfrutando del paisaje y escribiendo poemas. En sus treinta años, pasó seis años en Gyeongju Geumosan, el actual Gyeongju Namsan, dedicado a su trabajo. El resultado de la inmersión es Kum-O Myth, considerada la primera novela china de Corea. ¿Era Kim Si-sook un genio pobre que se enfrentaba mal a los tiempos? ¿O era el dueño de un alma libre? Eventualmente, ve su deambular como una alienación del poder y la corriente principal o una voluntad de vida libre. Doy una pequeña pista a ese problema no fácil. Kim Si-seop escribe el motivo de deambular en el prefacio de `` Every Month House &#39;&#39;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Young Si Kim - Condado de Buyeo, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/73/db703360-cf34-443e-989c-e887c38d15e9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Young Si Kim
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;font color=&#34;#367100&#34;&gt;
    &#34;Yo ... Para pasear por las montañas y encontrar una buena vista, me jactaría de mis amigos para disfrutar el poema, pero no pensé en llegar al cargo con una oración. Es una pena que un día, después de ser abrumado (la usurpación del trono) por un hombre, un hombre puede nacer en este mundo y caminar en el camino &#34;.
   &lt;/font&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un monje está barriendo hojas - Condado de Buyeo, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/73/c8dc4b05-d3fc-4362-b7aa-4d88cfe56a97.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un monje está barriendo hojas
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   El camino de la luz, el camino a Taejoam
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Después de explorar los jardines, regresa una semana para una caminata más profunda en otoño.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;1.2 km del Templo Mouyangsa a Taejoam - Condado de Buyeo, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/73/3834472d-88b3-400f-8857-b1cfe1526199.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     1.2 km del Templo Mouyangsa a Taejoam
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Antes de llegar a la orden, se fue a Taejoam y Dosolam a la izquierda. Un área abierta conduce a un camino bien pavimentado a la izquierda. El camino dura 1,2 km hasta la roca Taejo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El camino de entrada a Taejoam es una buena manera de caminar. - Condado de Buyeo, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/73/07b01060-3850-4036-91de-ada290ad79d7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El camino de entrada a Taejoam es una buena manera de caminar.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Poco después de entrar a la calle, hay un antiguo sitio de artes marciales a su izquierda.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Banco camino a Taejoam - Condado de Buyeo, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/73/d063e688-3a31-4265-851a-c4f1ea083213.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Banco camino a Taejoam
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ahora está cubierto de hierba de pampa, malezas y arbustos, pero las excavaciones en 2000 confirmaron el podio, la lápida y la prestigiosa bandera estampada con &#34;Muyangsa&#34;.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Antiguo sitio de artes marciales - Condado de Buyeo, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/73/8af3da53-f771-4615-ae11-f33d3822bf57.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Antiguo sitio de artes marciales
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Yendo de nuevo de nuevo Pasa inmediatamente por Dosolam y llega a Taejoam. Solo dos inodoros y bancos se colocan escasamente en el camino a Taejoam. No hay urracas en este camino, pero solo los caquis rojos se cuelgan en los árboles de caqui que se han quedado sin hojas. Es una forma elegante pero sencilla de dar un paseo tranquilo. Al pasar el jardín a la derecha de Taejoam comienza la ruta de senderismo a gran escala. Si planea escalar la montaña Mansu, puede escalar a lo largo del sendero Taejoam.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Mansusan Mountain Trail comienza en Taejoam - Condado de Buyeo, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/73/1765c925-3dfb-4c35-9071-6d2f43308c1b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Mansusan Mountain Trail comienza en Taejoam
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Sal de Taejoam y abandona el templo por completo. Hay una cosa más que ver antes de ir al estacionamiento. Para el visitante que quiere irse, Muryangsa presenta la bancarrota de Kim Si-sook. El hecho de que haya mucho budismo, las tumbas donde están enterrados los monjes budistas, significa que han producido muchos monjes.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Budo-pistola del templo Murangsa - Condado de Buyeo, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/73/89fe1dbc-3e46-481a-b086-843a3ea86cae.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Budo-pistola del templo Murangsa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Muryangsa Budo-gun está en camino a Mujinam. De todos los incumplimientos, la bancarrota de Kim Si-sook es la más alta. Tanto el tamaño como la apariencia son los más completos. El valor predeterminado de Kim Si-sook es una base doble. El patrón del dragón es vívido en la superficie de la piedra del vestido del segundo podio (piedra mediana), que está decorada con una flor de loto. Es muy bueno para las reliquias de piedra de Chosun Electric.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Quiebra de Kim Si-sook - Condado de Buyeo, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/73/2e38fdd9-f508-4669-bc00-df4dc988ba76.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Quiebra de Kim Si-sook
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Entonces, ¿hay realmente una sari Kim Si-suri aquí? Durante el período colonial japonés, el tifón barrió y los árboles circundantes cayeron. En ese momento, el Budo también se derrumbó y se encontró el sari de Kim Si-sook. El sari de Kim se encuentra actualmente en exhibición en el Museo Nacional de Buyeo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;17&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Patrón de dragón de piedra media de Kim Si-seop Budo - Condado de Buyeo, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/73/3e13f9fe-55c2-4d47-809c-7833fbb11c87.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Patrón de dragón de piedra media de Kim Si-seop Budo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;span style=&#34;color: rgb(33, 33, 33);&#34;&gt;
     &lt;strong style=&#34;&#34;&gt;
      Artes marciales
     &lt;/strong&gt;
     &lt;br/&gt;
     Dirección: 203, Muryang-ro, Oesan-myeon, Buyeo-gun, Chungnam
     &lt;br/&gt;
     Consultas: Oficina Muryangsa 041-836-5066
    &lt;/span&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://tour.buyeo.go.kr/html/tour/info/info_010108.html&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://tour.buyeo.go.kr/html/tour/info/info_010108.html
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Restaurantes cercanos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Casa de Baekje: Yeonleaf Rice, Mabab / 22, Heukcheon-ro 8beon-gil, Buyeo-eup, Buyeo-gun / 041-834-1212
    &lt;br/&gt;
    Jangwon Makguksu: Makguksu / 20, Narutero 62beon-gil, Buyeo-eup, Buyeo-gun / 041-835-6561
    &lt;br/&gt;
    Gudraedol Ssambap: Dol Sambap / 31, Narut-ro, Buyeo-eup, Buyeo-gun / 041-836-9259
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Alojamiento
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Lotte Resort Buyeo: 400 Baekjemun-ro, Gyuam-myeon, Buyeo-gun / 041-939-1000
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.lottebuyeoresort.com/kor/index.asp&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.lottebuyeoresort.com/kor/index.asp
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Baekje Tourist Hotel: 108 Bukpo-ro, Buyeo-eup, Buyeo-gun / 041-835-0870
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://백제관광호텔.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://백제관광호텔.kr/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Samjung Yeo Youth Hostel: 50 Narut-ro, Buyeo-eup, Buyeo-gun / 041-835-3101
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.buyeoyh.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.buyeoyh.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34; style=&#34;font-weight: bold;&#34;&gt;
     ※ La información anterior se actualizó en septiembre de 2017 y puede cambiar después. Por favor verifique antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información como texto, fotos y videos utilizados en este artículo tiene copyright de la Organización de Turismo de Corea, por lo que está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>