<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Uljin-gun.fr on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/uljin-gun.fr/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Uljin-gun.fr)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 12 Mar 2020 14:54:48 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/uljin-gun.fr/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Réflexion thermique, 3 randonnées dans la vallée de l&#39;arrière-pays, Wangpicheon à Uljin. - Uljin-gun, Gyeongbuk, Corée</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/heat-reflection-3-trekking-in-the-backcountry-valley-wangpicheon-in-uljin-148-fr/</link>
      <pubDate>Thu, 12 Mar 2020 14:54:48 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/heat-reflection-3-trekking-in-the-backcountry-valley-wangpicheon-in-uljin-148-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Uljin-gun, Gyeongbuk, Korea&#34; data-title=&#34;heat-reflection-3-trekking-in-the-backcountry-valley-wangpicheon-in-uljin--148&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Gangwon Inje Morning Valley - Uljin-gun, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/148/7c12fbab-3ee8-49c3-9088-d515a6f2536c.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Gangwon Inje Morning Valley
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Réflexion thermique, 3 randonnées dans la vallée de l&#39;arrière-pays, Wangpicheon à Uljin.
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Uljin-gun, Gyeongbuk, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le temps devient chaud. Certaines personnes de Bangkok disent qu&#39;il suffit d&#39;avoir de la pastèque dans le vent de la climatisation, mais il y a ceux qui veulent quitter la station balnéaire dans la nature. Dans ce cas, la randonnée dans la vallée le long du ruisseau frais est la meilleure. Marcher et peindre l&#39;eau
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   #Un. Uljin Wangpicheon, plein de charme sauvage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wangpicheon est une voie navigable de 61 km de long qui coule de Wangpi-ri et Gusan-ri à Uljin, provenant de la défense nutritionnelle de Gyeongbuk. Entouré de montagnes et de falaises, il n&#39;était pas facile à atteindre, donc les gens étaient moins susceptibles de marcher, et grâce à lui, il était considéré comme un endroit propre à reconnaître. Le nom «Wangpiri», qui signifie «ville où le roi s&#39;est enfui», indique également que cette région était éloignée. C&#39;est dans le même contexte que la zone de Wangpicheon a été désignée zone écologique et de conservation du paysage en 2005. C&#39;est la plus grande de Corée. En 2013, quatre sentiers écologiques ont été ouverts à proximité de Wangpicheon et désignés comme zones d&#39;écotourisme, où les résidents locaux exploitent le Wangpicheon Eco Tour Group.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Wolmi, Yongso d&#39;Uljin Wangpicheon, l&#39;un des meilleurs endroits au monde &amp;lt;Photo gracieuseté du bureau du comté d&#39;Uljin&amp;gt; - Uljin-gun, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/148/baac6183-8e18-4ccc-944c-646e8d418214.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Wolmi, Yongso d&#39;Uljin Wangpicheon, l&#39;un des meilleurs endroits au monde &amp;lt;Photo gracieuseté du bureau du comté d&#39;Uljin&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le point de départ de ce cours de randonnée Wangpicheon a été pris au village de Gulguji. Le village de Gulguji, qui est considéré comme un outback à Uljin, est un nom qui dit que seulement neuf virages devraient faire le tour de la montagne. La route de trekking entre le village de Wangpicheon Soksa, en amont de Wangpicheon et le village de Gulguji, en aval de Gusan-ri, est la plus réussie. Quoi qu&#39;il en soit, vous pouvez commencer, mais si vous êtes débutant ou enfant avec peu d&#39;expérience en randonnée, il est recommandé de commencer au village de Goolji et de retourner au camp. La vallée est douce et vous pouvez marcher doucement.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Centre d&#39;information du sentier écologique d&#39;Uljin Wangpicheon - Uljin-gun, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/148/512b95fe-46d6-49e9-a87e-ee9966d03686.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Centre d&#39;information du sentier écologique d&#39;Uljin Wangpicheon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Un paysage magnifique suit le ruisseau calme. Néanmoins, je ne fais pas attention à ce que l&#39;eau soit peu profonde. Les pierres moussues sont glissantes. De plus, le Gulguji Village ~ Sangcheondong ~ Yongso ~ Turtle Rock Observation Course appartient au 2ème parcours du Wangpicheon Ecological Trail, vous pouvez donc marcher sur le chemin forestier, pas sur le chemin de l&#39;eau. Si vous vous promenez dans la vallée et que vous êtes bondé, vous pouvez également gravir le chemin forestier. Pourtant, le trekking dans la vallée est recommandé pour bien voir la peau de Wang Picheon. Marchez à environ 4 km du village de Gulguji et vous atteindrez la meilleure vue sur le Wangpicheon. La zone où le dragon semble patauger doit être violée en raison des falaises abruptes et accidentées. Si le trekking individuel dans la vallée est un fardeau, vous pouvez utiliser l&#39;exploration écologique au Wangpicheon Eco Tour Group.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Enquête sur l&#39;éco-tournée, Uljin Wangpicheon Valley Eco Tour Project
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.wangpiecotour.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘울진왕피천계곡 에코투어사업단’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     http://www.wangpiecotour.com/
    &lt;/a&gt;
    .
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Uljin Specialty Geumgangsong - Uljin-gun, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/148/4baba732-3f6c-4350-baf6-749db0b98678.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Uljin Specialty Geumgangsong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   # 2. Jade Valley, un poisson d&#39;eau chaude, inje matin
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Avant de marcher le matin, regardons le prophète Jeonggamrok de la dynastie Joseon. À &amp;lt;Junggamrok&amp;gt;, il y a trois emplacements sans catastrophe qui n&#39;ont pas trois catastrophes: l&#39;eau, le feu et le vent.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Lorsque vous entrez dans la vallée du matin depuis la vallée vibrante, la route forestière sauvage commence. - Uljin-gun, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/148/a5d0c91e-30d3-46b5-8a64-b12db6cee854.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Lorsque vous entrez dans la vallée du matin depuis la vallée vibrante, la route forestière sauvage commence.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Inje matin valley où la forêt indigène luxuriante et la vallée propre sont combinées. Cela signifie «au milieu d&#39;une montagne effrayante, où il ne faut qu&#39;un an pour labourer le champ le matin». C&#39;est une vallée qui a encore le sentiment de l&#39;outback, comme son nom l&#39;indique. Le matin, Garrigol est originaire de Guryong Deokbong, coule environ 20 km et rencontre Bangtaecheon de Dongdongri, en particulier la section en aval de 5 km. De plus, la pente est douce, il est donc facile de remonter la vallée. Le chemin d&#39;eau est plus facile à parcourir que le chemin forestier, difficile à voir.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jeu d&#39;eau dans la vallée vibrante - Uljin-gun, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/148/493d1275-eea4-4228-9c9d-364846832b0c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jeu d&#39;eau dans la vallée vibrante
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le trekking du matin va commencer du côté opposé de la vallée vibratoire, le centre de loisirs culturel de Sanchon (ou Vibratory Mountain House). Dès que vous traversez la vallée vibrante, le chemin forestier dans la forêt épaisse commence. Dès que vous traversez la forêt luxuriante, vous pouvez aller le matin et rejoindre l&#39;aval. Le parcours de retour d&#39;origine qui va et vient du pont Gargol-Jogyeongdong du matin à Bangdong Yaksu est le plus réussi. Si vous voulez voir en amont le matin, vous avez besoin d&#39;environ 10 heures. Si la distance est un fardeau, c&#39;est aussi une bonne idée de profiter de l&#39;eau de la vallée vibrante après avoir regardé l&#39;objectif du matin.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Trekking dans la vallée, chaussures aquatiques ou sandales - Uljin-gun, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/148/9221ad93-14f5-4692-a3b8-35ce98c1f278.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Trekking dans la vallée, chaussures aquatiques ou sandales
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   # 3. Route de la vallée de montagne profonde, vallée de Jeongseon Deoksangi
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Deoksangi Valley, l&#39;une des régions reculées de Jeongseon. C&#39;était une vallée secrète connue seulement des gens qui la connaissaient jusqu&#39;à ce qu&#39;elle soit présentée aux programmes de télévision. Il a été révélé au monde lorsqu&#39;il a été choisi comme lieu de mariage en plein air par des célébrités célèbres, mais les eaux stagnantes demeurent.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Avec une longueur totale de 12 km, il y a des villages Dosagok, Deoksangi et Hebei-dong dans la vallée de Deoksangi, qui est entourée de Songdae. Des dizaines de ménages vivaient sur le terrain et sont partis pour les inondations en 1979. Les maisons d&#39;hôtes et les pensions sont situées le long de la vallée. En général, nous trouvons de nombreux cours de Deokuri à Budong-ri.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Deoksangi Valley, Jeongseon, l&#39;une des régions reculées - Uljin-gun, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/148/a31e8b2d-c7d9-478a-b8ab-e67485eaad0d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Deoksangi Valley, Jeongseon, l&#39;une des régions reculées
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ceux qui séjournent dans une pension ou une maison d&#39;hôtes dans la vallée de Deoksangi devraient se garer et marcher sur le pont Deoksan. La route du ciment continue pour les villageois vivant dans la vallée de Deoksangi. Un stand fier se levant par le ruisseau doux vous accueille. Pour profiter correctement de la randonnée dans la vallée de Deoksangi, il est préférable d&#39;aller après la pluie.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Trekking dans la vallée de Jeongseon Deoksangi - Uljin-gun, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/148/83b02117-3f93-4060-a947-93d9f346375c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Trekking dans la vallée de Jeongseon Deoksangi
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   pointe. Contrôles de sécurité pour une randonnée passionnante dans la vallée
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Semblable à la randonnée régulière, mais nécessite plus de préparation en «vallée». Il y a des chemins doux, mais il y a aussi des vallées qui atteignent les genoux, il est donc préférable de préparer des chaussures supplémentaires et des bâtons pour le rendre plus facile. La mousse est assez glissante, donc marcher pieds nus
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Info voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurants près de
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Mangyangjeong Sashimi Restaurant: 716-6 Sanpo 4-ri, Geunnam-myeon, Uljin-gun, Gyeongbuk / Sashimi / 054-783-0430
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Jindongsanchaega: 1073, Jochimyeong-ro, Girin-myeon, Inje-gun, Gangwon / Korean Food / 033-463-8484
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Dongbakgol: 1314 Jeongseon-ro, Jeongseon-eup, Jeongseon-gun, Gangwon-do / Gondrenamul Rice / 033-563-2211
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Sarigol: 231-2 Bongyang-ri, Jeongseon-eup, Jeongseon-gun, Gangwon-do / Gondrenamulbab / 033-562-4554
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.ssarigol.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.ssarigol.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Pièces
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
    -Tonggosan Natural Recreation Forest, Uljin: 880, Buyeonggyeok-ro, Seomyeon, Uljin-gun, Gyeongbuk
    &lt;br/&gt;
    -Gulguji Mountain Village Pension à Uljin: 634 Wangpicheon-ro, Geunnam-myeon, Uljin-gun, Gyeongbuk / 054-782-3737
    &lt;br/&gt;
    &lt;a href=&#34;http://gulgugi.co.kr/default/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://gulgugi.co.kr/default/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Inje Bangtaesan Natural Recreation Forest: 377 Bangtaesan-gil, Girin-myeon, Inje-gun, Gangwon / 033-463-8590
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Bangtae Emperor Bed and Breakfast: 24, Dundeok-dong-gil, Girin-myeon, Inje-gun, Gangwon-do / 033-463-3309
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    - Famille d&#39;accueil claire: 110 Deoksangi-gil, Jeongseon-eup, Jeongseon-gun, Gangwon-do / 033-562-0744
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été mises à jour en juin 2019 et peuvent être modifiées ultérieurement, veuillez donc vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, de sorte que l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>