<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Goyang-si.es on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/goyang-si.es/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Goyang-si.es)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Fri, 27 Mar 2020 00:55:30 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/goyang-si.es/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>En el campo nevado blanco, el mundo de los caballos, &#39;Goyang Wondang Ranch&#39; - Goyang-si, Gyeonggi-do, Corea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/on-the-white-snowy-field-the-world-of-horses-goyang-wondang-ranch-333-es/</link>
      <pubDate>Fri, 27 Mar 2020 00:55:30 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/on-the-white-snowy-field-the-world-of-horses-goyang-wondang-ranch-333-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Goyang-si, Gyeonggi-do, Korea&#34; data-title=&#34;on-the-white-snowy-field-the-world-of-horses-goyang-wondang-ranch--333&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Caballos corriendo en el campo de nieve - Goyang-si, Gyeonggi-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/333/82c2f9bf-2f25-4fe5-a0d0-0bae197bf61a.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Caballos corriendo en el campo de nieve
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   En el campo nevado blanco, el mundo de los caballos, &#39;Goyang Wondang Ranch&#39;
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Goyang-si, Gyeonggi-do, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Los caballos saltan sobre el vasto campo de nieve. Los niños ruedan en la nieve en un amplio rancho o acarician caballos y se ríen. El rancho Wondang en invierno es elegante. Los vastos campos de nieve y los caballos que nadie pisó crean una atmósfera como una escena de una película. Cerca del rancho, había lugares donde se podía sentir el suave olor de Seosamneung y Herb Farm, designados como Patrimonio de la Humanidad.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    El papel de Wondang Ranch cambia del rancho de sementales a un centro de entrenamiento de carreras de caballos para entrenar jinetes y expertos en caballos. Se formó un pueblo de apartamentos en las cercanías de Samsong-ri, por lo que el camino a seguir es bastante diferente, pero el paisaje de los caballos que corren en el rancho sigue siendo el mismo. El área del rancho es de solo 360,000 m2. El gran rancho escondido en Gyeonggi-do crea un paisaje tranquilo en el que los caballos corren en pleno invierno.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Eunsashi Tree Road y Seosamneung
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es fascinante desde el principio entrar al rancho. El camino plateado que conduce a la entrada está cubierto de nieve en invierno, y su color y atmósfera se suman a la atmósfera. El pase es popular como un curso de citas para los amantes, pero es mejor caminar en silencio en lugar de simplemente pasar en automóvil.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ranch se hizo popular como lugar para dramas y películas incluso antes de que se conociera como un curso de excursión. Dramas &amp;lt;City Hall&amp;gt;, &amp;lt;Coffee Prince No. 1&amp;gt; y &amp;lt;Legend of Ambition&amp;gt; fueron filmados aquí. Eunsashi Tree Road también sirvió como telón de fondo para los dramas &amp;lt;Spring Day&amp;gt; y &amp;lt;Sand Clock&amp;gt;.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Eunsashi Tree Road, el telón de fondo del drama - Goyang-si, Gyeonggi-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/333/eef8c11c-0a6b-4700-9b07-96f113cc672c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Eunsashi Tree Road, el telón de fondo del drama
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La entrada al rancho también limita con Seosamneung, donde la realeza de Joseon está dormida. Seosamneung es una de las tumbas reales designadas como Patrimonio de la Humanidad. Se llama Samreung porque hay Yeolneung de Joseon Chongjong y la Reina Cheolin, Kim Yeongneung del Rey Jungjong, Heeungneung donde fue enterrada la Reina Jangkyung Yoon. La nevada tumba real es silenciosa y tranquila. Caminar por el sendero del Mausoleo Real, donde es difícil encontrar gente, también es una característica única.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Me gustan los caballos acariciando sus narices - Goyang-si, Gyeonggi-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/333/66057864-eacf-4982-b946-dca189c81fed.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Me gustan los caballos acariciando sus narices
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Después de pasar el Seosamneung, una granja abierta llama la atención. Los niños pequeños se encuentran con el mundo de la nieve antes de hacer un recorrido a caballo. Ruedan por el campo de nieve y tienen una pelea de bolas de nieve y se sacuden el largo aburrimiento invernal. Es una suerte encontrar un parque infantil tan grande en la naturaleza en un día de invierno.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Seosamneung, un sitio del patrimonio mundial - Goyang-si, Gyeonggi-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/333/d2b37b23-b109-4119-a0a9-5e7c635bacc3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Seosamneung, un sitio del patrimonio mundial
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El rancho está cuidadosamente reformado. Hay una plataforma de observación y espacio para caballos, y hay instalaciones convenientes como pasillos. Hay bancos en el paseo marítimo para una cita y relajación.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Escena de entrenamiento de jinetes de carreras de caballos - Goyang-si, Gyeonggi-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/333/995608dd-6e8f-4aaa-bc03-da2152a1bdbc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Escena de entrenamiento de jinetes de carreras de caballos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wondang Horse Farm ha estado abierto al público desde 1997. En el pasado, elegantes y talentosos caballos de carreras nacieron y se domesticaron aquí. Las plántulas manejadas aquí eran tesoros de más de mil millones de wones. Con la reubicación del Centro de entrenamiento de carreras de caballos en 2007, también puede ver a los aprendices de jinetes domesticar caballos o galopar recientemente.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Escena de nieve del rancho Wondang - Goyang-si, Gyeonggi-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/333/1be5607e-bd79-4821-8e41-193f61660963.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Escena de nieve del rancho Wondang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En el camino al observatorio, hay muchas fotos de caballos de varias razas. Desde ponis, de aproximadamente 1 m de altura, como Repizza y Parabella, hasta impresionantes caballos de carreras, puedes echar un vistazo a las explicaciones amigables con fotos.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Caballos que disfrutan el peso. - Goyang-si, Gyeonggi-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/333/027b30b0-fa12-42a9-9d31-86ac4ebacd2a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Caballos que disfrutan el peso.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Disfruta de la granja de hierbas después de observar caballos
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Debajo de la plataforma de observación hay un mundo de caballos. Los caballos que pastan aquí escapan de la estrecha masa y disfrutan del sol de invierno. Cuando las personas se acercan y se acarician la nariz, se lamen las manos tan amigables como los perros de compañía. A veces muerdes o pateas, así que no disminuyas la velocidad.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Incluso si los caballos parecen simplemente correr, hay una cierta secuencia en el medio. &#34;Cuando un nuevo caballo entra en la cerca, la actividad se acelera debido a la disputa. Si lo alimentas, lo sabrás. El primero en comer es el jefe&#34;. Como explica el mayordomo, un caballo desconocido llega a un rancho tranquilo, y el movimiento de los occidentales orientales se vuelve ágil. Es como un caballo de carreras.
    &lt;br/&gt;
    El tabú es que los caballos son lindos y no debes arrojar dulces. Incluso si te tocas la cabeza en lugar de comer, los caballos se acercan a tu amigo con una mirada bastante cómoda.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Puedes disfrutar caminando en medio del rancho - Goyang-si, Gyeonggi-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/333/74519b7f-75e5-4210-8d0b-995c78f115b4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Puedes disfrutar caminando en medio del rancho
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El cuerpo marchito al caminar en un rancho de invierno puede derretirse en la granja de hierbas en el camino de regreso. Herb Land se encuentra a la entrada de Eunsashi Tree Road, donde se encuentra el autobús del pueblo. Al entrar en la plantación, cálidos tés de hierbas y compresas de hierbas saludan a los invitados. Varias hierbas crecen desde hierbas familiares como la lavanda, el romero y la menta hasta cosas saludables como el bálsamo de limón y el tomillo. Incluso si visita a cada persona, puede experimentar la plantación de hierbas y la producción de plantas de hierbas por 5,000 wones por persona. También puede calmar el frío con té de hierbas o comprar cosméticos a base de hierbas y velas perfumadas en un café con velas lleno de aromas. Herbland tiene un hospital herbario único, pero si las hierbas que ha cultivado en casa se enferman, trátelas y devuélvalas.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Caballo mascota de la pasarela del rancho - Goyang-si, Gyeonggi-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/333/ba74f09b-7172-44dc-810a-8329cde23fe2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Caballo mascota de la pasarela del rancho
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si quieres sumergirte en una exótica cultura latina, visita el Centro Cultural Latinoamericano cercano. Dirígete hacia Gupabal y gira hacia Munsan y corre durante unos 15 minutos. Hay más de 3.000 artefactos de las civilizaciones azteca, inca y maya en exhibición. Además de la madera, el gres y la loza, hay muchas novedades de América Latina. Además, más de 200 máscaras con formas y expresiones faciales únicas hacen que las salidas llamativas sean más interesantes.
   &lt;br/&gt;
   El viaje al rancho Wondang es bueno porque puedes sentir el estado de ánimo de invierno de manera uniforme. También es una gran atracción pasear por el rancho, las tumbas reales y las granjas de hierbas para disfrutar de una experiencia y un paisaje encantador.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Plantación interior de Wondang Herb Land - Goyang-si, Gyeonggi-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/333/0aff37aa-1bd3-499b-97d3-ae646304b15a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Plantación interior de Wondang Herb Land
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1.Acceso
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Autoconducción
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Carretera de circunvalación exterior Tongil-ro IC → Dirección Samsong → Universidad Nonghyup, Seosamneung → Gire a la derecha en Hubland Samgeori
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * transporte público
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Desde la estación Samsong en la línea 3 del metro, los autobuses del pueblo salen cada 20 a 30 minutos. Después de pasar por la Universidad Nonghyup, bájese en Herb Land.
    &lt;br/&gt;
    ※ El horario de apertura del rancho es de 9 am a 4:30 pm y la entrada es gratuita. Cerrado los lunes y martes. Las instalaciones de estacionamiento son insuficientes, por lo que es mejor utilizar el transporte público los fines de semana.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Restaurantes alrededor
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Comida local de Daejagol: Deokyang-gu Daeja-dong / Chueo-tang / 031-962-8545
    &lt;br/&gt;
    Entonces Bae-chan: Daehwa-dong, Seosan-gu, Ilsan / Hanwoo / 031-932-5533
    &lt;br/&gt;
    Canaan Duck Gumteo: Ilsandong-gu Pungdong / Pato asado / 031-901-3292
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     3.Alojamiento
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Hotel Avatar: Tanhyeon-dong, Seosan-gu, Ilsan / 031-919-6761
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.아바타호텔.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.아바타호텔.kr
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Hotel Cleopatra: Baekseok-dong, Ilsan-dong / 031-908-0136
    &lt;br/&gt;
    Hotel de lujo: Daehwa-dong, Seosan-gu, Ilsan / 031-917-1717
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información anterior se creó en febrero de 2013 y puede cambiar más adelante, así que asegúrese de verificarla antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información, como texto, fotos y videos utilizados en este artículo, está protegida por derechos de autor de la Organización de Turismo de Corea, y está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>